<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>经济学家</title><link>https://www.economist.com</link><description>经济学人全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Mon, 06 Nov 2023 22:39:44 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>加沙战争加深了乔·拜登的伊朗噩梦|中东和非洲</title><link>https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/11/05/the-gaza-war-has-deepened-joe-bidens-iran-nightmare</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231111_BLP902.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;上个月哈马斯袭击以色列后，&lt;span&gt;美国&lt;/span&gt;&lt;small&gt;总统乔·拜登&lt;/small&gt;向中东派遣航空母舰时，他对伊朗及其盟友说了一句话：“不要”。此后，伊朗在该地区的民兵联盟网络不断对以色列和美国军队发动火箭、无人机和导弹袭击，但到目前为止，还没有升级为地区大火。 11 月 3 日，伊朗支持的最强大民兵组织真主党的领导人哈桑·纳斯鲁拉在黎巴嫩发表了一场充满夸夸其谈的演讲，但似乎也&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/11/03/is-hizbullah-stepping-back-from-the-brink-of-war"&gt;没有立即升级局势&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，在以色列和哈马斯在加沙&lt;a href="https://www.economist.com/leaders/2023/11/02/why-israel-must-fight-on"&gt;的血腥斗争&lt;/a&gt;中，与伊朗之间更广泛、可能更危险的竞争正在加剧。拜登政府放弃了特朗普时代对伊朗“极限施压”的做法，近几个月来悄悄寻求缓解紧张局势。然而今天，伊朗不仅庆祝哈马斯的袭击，还通过其代理人威胁美国的利益。它似乎还与俄罗斯、甚至是松散的独裁国家集团中的中国进行了默契合作。这引发了关于拜登能否重塑中东新&lt;a href="https://www.economist.com/united-states/2023/10/09/hamass-carnage-upends-joe-bidens-plans-for-the-middle-east"&gt;战略&lt;/a&gt;的严重问题。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;aside&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/israel-hamas"&gt;阅读我们对以色列和哈马斯之间战争的所有报道&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/aside&gt;&lt;p&gt;自10月7日以来，伊朗的&lt;a href="https://www.economist.com/briefing/2023/10/23/irans-ayatollahs-play-the-middle-easts-most-dangerous-game"&gt;做法&lt;/a&gt;一直是在不引发全面对抗的情况下加剧紧张局势。它表示，它没有直接参与策划或实施哈马斯的暴行，美国和以色列的公开声明大多证实了这一说法。也门亲伊朗胡塞武装分子对以色列的零星袭击，以及伊拉克和叙利亚当地民兵对美国驻伊拉克和叙利亚基地的无人机袭击，使局势升温，但尚未达到沸点。纳斯鲁拉先生指出，真主党精心策划的暴力活动（主要涉及对以色列北部的火箭袭击）仍然损害了以色列的经济，迫使黎巴嫩边境的社区撤离并造成军事上的不确定性。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;随着世界从哈马斯袭击的恐怖转向巴勒斯坦人面临以色列报复的痛苦，伊朗现在正忙于最大化外交红利。伊朗外交部长侯赛因·阿米拉卜杜拉希安 (Hossein Amirabdollahian) 在区域磋商中与布林肯一样积极。许多国家敦促伊朗进行调解，无论是遏制冲突还是帮助释放人质。伊朗希望增强自己的影响力，并破坏美国支持的根据 &lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/10/22/are-the-abraham-accords-over"&gt;《亚伯拉罕协议》&lt;/a&gt;加强美国、以色列和海湾国家联系的计划。它高兴地看着亲美阵营面临越来越大的压力。以色列和阿拉伯国家正在从对方首都撤回大使。西方的亲巴勒斯坦示威活动日益增多。数万人在华盛顿&lt;small&gt;特区&lt;/small&gt;游行，要求停火。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但伊朗现在幸灾乐祸还为时过早。美国对伊朗的政策正在发生迅速且可能深刻的转变。自 1979 年国王被推翻以来，这一直是一个令人神经痛的问题。四十四年前的这个月，伊斯兰学生活动分子在美国驻德黑兰大使馆劫持了 52 人作为人质。巴拉克·奥巴马(Barack Obama)试图通过2015年谈判达成的旨在控制伊朗武器计划的联合全面行动计划，化解&lt;small&gt;美国&lt;/small&gt;与伊朗之间的敌意中最危险的方面——伊朗日益增长的核计划。 2018 年，唐纳德·特朗普 (Donald Trump) 放弃了该协议，并开始实施制裁。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在尝试恢复核协议但失败后，拜登政府选择了低调外交。 10 月 7 日之前，双方达成的&lt;a href="https://www.economist.com/leaders/2023/06/21/america-wants-to-lower-tensions-with-iran-good"&gt;谅解很脆弱&lt;/a&gt;：伊朗稀释了其离心机中生产的铀的浓度，美国放松了制裁的执行力度。伊朗石油出口量已从 2020 年的每天约 38 万桶激增至目前的约 150 万桶，其中大部分通过影子中间商出口到中国。一项有争议的&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/09/18/irans-6bn-hostage-deal-is-part-of-a-broader-diplomatic-strategy"&gt;协议&lt;/a&gt;确保了 9 月份在伊朗被拘留的 5 名美国人的释放，涉及解冻伊朗在韩国的 60 亿美元收入（这些收入目前滞留在卡塔尔的一个托管账户中）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;白宫的这种做法现在已经不可能维持下去了。原因之一是伊朗与俄罗斯的合作日益密切，与中国的经济联系也更加密切。正如美国国务卿安东尼·布林肯 10 月 31 日对参议院所说，“简而言之：对于我们的对手，无论是国家还是非国家，这都是一场战斗。”他敦促国会通过一项 1060 亿美元的补充预算，以帮助以色列、乌克兰和台湾。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他补充说，美国的独裁敌人之间存在着“深刻的联系”。伊朗向俄罗斯提供无人机供在乌克兰使用。两国在叙利亚合作，俄罗斯在莫斯科接待了哈马斯访客。 《&lt;i&gt;华尔街日报》&lt;/i&gt;报道称，俄罗斯雇佣军组织瓦格纳可能向真主党提供防空武器。这些关系可以进一步发展。西方官员表示，&lt;small&gt;联合国&lt;/small&gt;对伊朗的长期武器制裁于 10 月 18 日到期后，弹道导弹技术贸易可能会增加，其中可能包括伊朗向俄罗斯供应用于乌克兰的导弹。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;美国将如何应对这一切？国会共和党人希望政府变得更强硬。参议员林赛·格雷厄姆表示，美国应该划出一条明确的红线，宣布伊朗或其盟友杀害美国士兵将招致美国对伊朗的直接攻击。共和党参议员马可·卢比奥询问美国是否愿意动用在中东部署的部队打击伊朗。 “目前我们没有可靠的威慑力，”他说。游说团体也走上了战争道路：著名的“联合反核伊朗”组织呼吁美国立即轰炸伊朗。 “我们已经从最大压力转向了对政权的最大尊重，”另一家智库保卫民主基金会的马克·杜博维茨抱怨道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;因此，拜登先生处于守势。尽管特朗普的“极限施压”并未显着改变伊朗的行为，但他可能会实施进一步的制裁。伊朗政权经历了多年的经济孤立以及最近超过 12 个月的街头抗议。然而他和他的顾问也知道，对伊朗采取军事行动将是一场巨大的赌博。攻击其核设施往好了说会推迟该计划，往坏了说会促使伊朗冲向核弹，并可能引发美国所害怕的地区战争。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;因此，与伊朗进行外交的想法不会消亡，哪怕只是因为其他选择似乎更不受欢迎。 “核问题似乎不受所有其他压力和所有其他考虑的影响。我怀疑这种军备控制方法将在未来一段时间内持续存在，”美国智库外交关系委员会的雷·塔基 (Ray Takeyh) 说道。事实上，有一件事会让加沙战争变得更加可怕：如果一个拥有核武器的伊朗站在其“抵抗轴心”后面。哈马斯的猛攻使得&lt;small&gt;美国&lt;/small&gt;与伊朗之间的协议看起来比以往任何时候都更有必要，但也比以往任何时候都更难以想象。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Mon, 06 Nov 2023 18:27:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/11/05/the-gaza-war-has-deepened-joe-bidens-iran-nightmare</guid></item><item><title>纳伦德拉·莫迪将印度从巴勒斯坦人转向了以色列人亚洲</title><link>https://www.economist.com/asia/2023/11/02/narendra-modi-has-shifted-india-from-the-palestinians-to-israel</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231104_ASD001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;外国&lt;/span&gt;&lt;small&gt;新闻&lt;/small&gt;在印度通常会受到冷遇。然而，在过去的一个月里，该国的电视频道一直以对以色列和加沙事件的全面报道为主，而且大部分是从以色列的角度进行的。 10 月 7 日，身着防弹背心的新闻主播站在沙漠中，对哈马斯在以色列犯下的暴行进行令人气喘吁吁的报道。脱口秀主持人用玩具士兵和微型推土机重演了巴勒斯坦恐怖组织从加沙发动的袭击。战争爆发几周后，报道依然密集。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听听这个故事。&lt;/figcaption&gt;&lt;span&gt;享受更多音频和播客&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/bed1b25" id="audio-ios-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;iOS系统&lt;/a&gt;&lt;!-- --&gt;或者&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/7f3c199" id="audio-android-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;安卓&lt;/a&gt;。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://www.economist.com/media-assets/audio/031%20Asia%20-%20Banyan-b6095ff6466d44116b26cad315d092b0.mp3" title="纳伦德拉·莫迪将印度从巴勒斯坦人转向以色列人"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;aside&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/israel-hamas"&gt;阅读我们对以色列和哈马斯之间战争的所有报道&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/aside&gt;&lt;p&gt;媒体对以色列的困境和报复的关注恰逢印度政府对以色列和巴勒斯坦冲突的立场发生显着转变。它已经从支持巴勒斯坦人转向或多或少无条件支持以色列。这一战略重心基于对印度在中东利益的现实主义重新评估。它还得到了纳伦德拉·莫迪国内支持者的强烈公众支持，这对莫迪政府在本月的州选举和明年的大选之前感到欣慰。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;过去，与南半球许多国家一样，印度在表达对以色列的支持时，对巴勒斯坦人的困境表达了担忧。不再。哈马斯袭击发生后数小时内，莫迪先生在 X（以前的推特）上表达了他对“恐怖袭击”的恐惧，并宣称“我们与以色列站在一起”。五天后，印度外交部在回答记者提问时重申，印度继续支持两国解决冲突的方案。 10 月 27 日，印度一反其一贯的投票记录，在&lt;small&gt;联合国大会&lt;/small&gt;通过一项呼吁加沙人道主义停火的决议时投了弃权票；它反对该案文没有谴责哈马斯的袭击。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这一转变反映出印度与以色列日益增强的国防和商业关系。自1999年以色列在针对巴基斯坦的卡吉尔战争期间向印度提供军事帮助以来，两国之间的合作一直在深化。那是在美国对与印度的军事合作产生浓厚兴趣之前很久。在过去的十年里，印度从以色列购买了导弹、无人机和边境安全设备（可能还有监控软件，尽管它没有承认这一点），使其成为以色列国防工业最大的外国客户。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莫迪先生和以色列总理本雅明·内塔尼亚胡之间的兄弟情谊加深了两国关系。两国都致力于打击恐怖主义，尤其是伊斯兰恐怖主义。印度外交部长苏杰生在10月29日的讲话中解释&lt;small&gt;联合国&lt;/small&gt;投票中的弃权票时表示，印度在恐怖主义问题上采取强硬立场，“因为我们是恐怖主义的大受害者”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;印度还一直在加强与海湾阿拉伯国家的关系，特别是沙特阿拉伯和阿拉伯联合酋长国。它也不能疏远他们；印度的大部分石油以及对大约 900 万印度外籍工人的善意都依赖于他们。然而，两国最近向以色列靠拢的事实让莫迪能够迅速实现转变。即使在当前的危机中，沙特和阿联酋似乎也不愿意让加沙事件导致他们与以色列的长期和解关系破裂。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在国内，莫迪政府的重心基本上都是向上的。国大党领导的反对派对此予以谴责；印度2亿穆斯林领导人严厉批评以色列的军事反应。然而，主要支持莫迪的印度中产阶级尤其担心伊斯兰恐怖主义。其成员关注哈马斯的袭击，并回顾 2008 年孟买遭受的悲剧，当时巴基斯坦伊斯兰主义者在为期四天的暴乱中杀死了 175 人，并造成 300 多人受伤。其中包括对该市一个犹太社区中心的袭击，恐怖分子在那里谋杀了拉比和他怀孕的妻子。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;政府可能会过度施压。随着加沙平民死亡人数上升，印度的阿拉伯伙伴可能会更积极地反对以色列及其支持者。莫迪先生最近对冲了这种可能性。他已与巴勒斯坦领导人联系，向印度表示哀悼并提供人道主义援助。与此同时，他的印度教民族主义追随者肆无忌惮地利用冲突煽动仇视伊斯兰情绪，从而推动了该党的崛起。即使莫迪的转向海外变得困难，这也可能有助于他赢得选举。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;阅读我们亚洲专栏作家 Banyan 的更多内容：&lt;/b&gt;&lt;br /&gt; &lt;i&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/asia/2023/10/26/south-korean-politics-is-one-big-row-about-history"&gt;韩国政治是一场关于历史的大争论&lt;/a&gt;(10月26日)&lt;/i&gt;&lt;br /&gt; &lt;i&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/asia/2023/10/19/india-pakistan-relations-are-becoming-more-marginal-and-worse"&gt;印巴关系变得更加边缘化和恶化&lt;/a&gt;（10月19日）&lt;/i&gt;&lt;br /&gt; &lt;i&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/asia/2023/10/12/pakistan-expels-undocumented-afghans-but-at-what-price"&gt;巴基斯坦驱逐无证阿富汗人。但价格是多少？&lt;/a&gt; （10 月 12 日）&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.best" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.best&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Mon, 06 Nov 2023 15:57:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/asia/2023/11/02/narendra-modi-has-shifted-india-from-the-palestinians-to-israel</guid></item><item><title>减税浪潮席卷美国各州 |美国</title><link>https://www.economist.com/united-states/2023/11/02/a-tax-cutting-wave-is-sweeping-over-americas-states</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231104_USD001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;我&lt;/span&gt;&lt;small&gt;已经&lt;/small&gt;&lt;small&gt;习惯&lt;/small&gt;了全国政治的聚光灯，因为这里是共和党候选人在寻求共和党入主白宫提名时首先要争夺的州。更不寻常的是，这个中西部小州现在也成为国家经济的焦点。对于保守派政客和评论员来说，爱荷华州已成为美国的减税冠军、财政责任的典范。在批评者看来，这更像是经济鲁莽的一个例子。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听听这个故事。&lt;/figcaption&gt;&lt;span&gt;享受更多音频和播客&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/bed1b25" id="audio-ios-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;iOS系统&lt;/a&gt;&lt;!-- --&gt;或者&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/7f3c199" id="audio-android-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;安卓&lt;/a&gt;。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://www.economist.com/media-assets/audio/015%20United%20States%20-%20Taxes-1011d846e8dc4216aa4596d2afcaeaba.mp3" title="减税浪潮席卷美国各州"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;不管怎样，爱荷华州在一场关于美国各州应该如何管理其收入和支出的更大辩论中发挥着巨大的作用。直到几年前，它还是美国所得税税率最高的国家之一。到 2026 年，统一税率将降至 3.9%，并计划进一步削减。 “最终我希望尽可能接近于零，”爱荷华州积极进取的州长金·雷诺兹 (Kim Reynolds) 说道。爱荷华州并不孤单。从亚利桑那州到新罕布什尔州，大约 25 个州在过去三年中削减了个人所得税。包括佐治亚州和爱达荷州在内的少数国家正在转向统一税。阿肯色州和密西西比州等其他一些州希望完全取消所得税，加入佛罗里达州和德克萨斯州等没有所得税的州行列。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这不仅仅是共和党的趋势。自 2021 年以来，几乎所有州，无论政治构成如何，都降低了公民的税费，采取了一次性退税、家庭信贷以及彻底削减财产税和销售税等措施。总体而言，这相当于在此期间各州税收收入减少了约 300 亿美元，是至少四十年来最大的减少幅度。但最激进、也可能是最持久的举措是削减所得税，而爱荷华州一直处于这些努力的最前沿。 “你必须不断寻找具有竞争力的机会，而我们的选民是竞争环境中的赢家，”雷诺兹夫人说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;减税热情的关键因素是各州拥有充足的现金——这与背负着巨额且不断增长的&lt;a href="https://www.economist.com/briefing/2023/11/02/markets-think-interest-rates-could-stay-high-for-a-decade-or-more"&gt;赤字&lt;/a&gt;的联邦政府形成鲜明对比。各州一开始就处于不同的境地，因为法律要求大多数州每年平衡预算。 2020 年，这对他们的预算来说是一个逆风：他们已经做好了漫长而艰难的准备，但在 2021 年和 2022 年却实现了创纪录的收入增长，这在很大程度上要归功于经济的快速复苏。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;无党派组织全国州预算官员协会表示，过去一年的税收收入表现不佳，但仍有 45 个州的收入仍高于预算。尽管包括加州在内的少数几个国家已经出现赤字，但大多数国家今年仍有望实现盈余。此外，过去三年的强劲资金流入填补了缓冲。各州已积累了总价值约 1550 亿美元的应急资金，约为新冠疫情前水平的两倍。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;从表面上看，这让各州在财政上相当于免费午餐。他们正在利用盈余来支付减税费用，并且仍然带来足够多的收入来履行其预算承诺。 “自从我们每次减税以来，收入仍然高于预期，”爱荷华州共和党参议院多数党领袖杰克·惠特弗说。如果经济陷入衰退，财务主管将能够动用应急基金来弥补任何短缺。智囊团税收基金会的凯瑟琳·洛赫德表示：“这些州并不是入不敷出。”&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;第一剪&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;更具争议性的是，为什么国家预算如此强劲，以及在减税后这种强劲势头能否持续。政客们自然喜欢将盈余视为其良好财政管理的证据。事实上，他们在两个方面都是新冠经济的受益者。首先，联邦转移支付猛增，以帮助各州应对混乱。 2022 年，联邦政府向州和地方政府的拨款达到 1.2 万亿美元，比 2019 年增加了约 70%。从技术上讲，各州被禁止使用任何紧急新冠救济措施来资助减税。在实践中，金钱是可以互换的，而国家财政部长是创造性会计的大师。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;其次，通货膨胀已经使他们的账目变得更加美好，而且这种情况还将持续下去。智库税收政策中心的露西·达达扬表示，价格上涨增加了政府的名义税收收入，而工资上涨则将人们推入更高的所得税等级。与此同时，各国的名义支出受到年度预算的限制。例如，今年各州预算支出增加约 2.5%。考虑到当前的通货膨胀率，这将相当于实际支出的小幅削减。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;批评者很快指出堪萨斯州在 2012 年和 2013 年大幅削减所得税的惨痛经历。当时的州长将其描述为经济的“一剂肾上腺素”，但该州最终却出现了增长放缓和财政收入疲软的情况，导致其减少对学校的资助。 2017年，它撤销了减税政策。减税倡导者反驳说，堪萨斯州是一个不公平的例子，因为多年来许多其他州都减税了，但没有出现如此可怕的结果。无论如何，这一次大多数减税者都在谨慎行事。 “我不会成为必须扭转局面并提高税收的州长，所以我使用非常保守的预测，”雷诺兹夫人说。爱荷华州今年的计划支出比预期收入少约 15%。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但各州很难在不损害其提供的服务的情况下提供如此有限的预算，特别是教育和医疗保健（各州是医疗补助（低收入家庭的医疗保险）的主要资助者）。格罗弗·诺奎斯特（Grover Norquist）是美国长期以来最直言不讳的反税收活动人士，他认为国库应该根据人口增长率加上通货膨胀率来限制支出增长，这将有效地将人均支出实际水平固定在当前水平。这听起来是一个合理的公式。然而，问题在于教育、医疗保健和交通运输往往比其他经济领域经历更高的通货膨胀。将政府支出限制在总体通胀率范围内几乎肯定需要真正削减学校、医疗保险和道路工程。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;预算和政策优先事项中心的韦斯利·萨普表示，即使不彻底削减开支，各州也可能会放弃扩大现有服务的机会。他指出，例如在内布拉斯加州，过去三年所得税削减所造成的收入损失与医疗补助的年度支出大致相同。爱荷华州向统一税的转变将在未来几年内分阶段实施，因此其影响要到 2028 年才能真正感受到，届时该州无党派立法机构估计各种削减将导致财政收入估计减少 19 亿美元，比之前的趋势低大约 20%。 “必须付出一些东西，无论是教育、医疗保健还是其他东西。崩溃即将到来，”反对减税的非营利组织爱荷华州公益组织的迈克·欧文说道。惠特弗先生的态度更为乐观：“我认为不必非得是其中之一。我们可以继续在需要投资的地方进行投资，继续减税。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一只老鹰坐在用撕碎的所得税表格制成的巢上" src="https://www.economist.com/img/b/608/817/90/media-assets/image/20231104_USD002.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;与此同时，随着如此多的州减税，还存在如何最好地安排减税的问题。大部分所得税的削减​​幅度相当小：根据税收基金会的数据，各州最高税率中位数已从 2020 年的 5.4% 降至今年的 5%。另一方面，爱荷华州则更为激进。其最高税率不仅从 9% 升至 3.9%，而且还转向统一征税，这代表着税法的大幅简化。爱荷华州以前有九个独立的所得税等级，再加上大量的豁免，所有这些现在都被压缩为一个适用于所有人的单一税率。单一税的缺点是它加剧了不平等，取消了累进税制中的收入再分配。欧文先生估计，爱荷华州转向统一税所带来的直接节省的一半左右将流向该州最富有的 5% 人。雷诺兹夫人毫无歉意地表示：“我们必须停止惩罚成功，我们应该奖励它。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;h2&gt;是最陡的&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;另一个群体可能会从爱荷华州的改革中受益：经济学家。那些想要研究减税效果的人自然会进行实验，因为爱荷华州恰好与明尼苏达州接壤，而明尼苏达州是少数几个急剧朝相反方向发展的州之一。那里掌权的民主党人推行的是美国近年来最左翼的政策议程之一。他们没有将财政盈余转化为全面减税，而是迅速提高了支出水平。在明尼苏达州最新的两年期预算中，支出比上一年度增加了 38%，创历史新高。该州在学校、道路、住房等方面投入了大量资金。它还试图使其税收制度更加累进：新的“百万富翁税”提高了明尼苏达州最富有的人的税率，而低收入居民将受益于一系列退税。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;除了财政和经济轨迹的差异之外，人们的注意力还将集中在爱荷华州和明尼苏达州在吸引新居民和新投资方面是否做得更好。过去十年，美国的低税州，尤其是德克萨斯州和佛罗里达州，无论是在人口还是经济规模上，总体上都是增长最快的州。这不仅仅是税收的问题，温暖的天气和相对较低的住房成本也是其中的关键部分。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;爱荷华州将是低税收效益的更严峻考验。多年来，该地区的人口增长相对较少。雷诺兹夫人认为该州现在可以扭转局面。 “我们正在为人们和企业打造合适的环境，”她说。如果一个主要以玉米和总统竞选闻名的内陆国家能够做到这一点，同时保持学校、医院和道路的良好状态，这将是减税的胜利。如果没有，这可能会成为一个警示故事。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;通过&lt;a href="https://www.economist.com/newsletters/checks-and-balance"&gt;《制衡》&lt;/a&gt;掌握美国政治的最新动态，这是我们的每周订阅者简讯，它探讨了美国民主的状况以及对选民重要的问题。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Mon, 06 Nov 2023 11:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/united-states/2023/11/02/a-tax-cutting-wave-is-sweeping-over-americas-states</guid></item><item><title>圣经考古学家发现哈马斯烧死的受害者1843杂志</title><link>https://www.economist.com/1843/2023/11/05/the-biblical-archaeologist-finding-the-victims-hamas-burned</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1672/940/90/media-assets/image/1843_20231103_1843_FORENSICS_TEASER.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;哈马斯入侵以色列&lt;span&gt;两周&lt;/span&gt;后，以色列文物局副局长摩西·阿贾米接到以色列国防军 ( &lt;small&gt;IDF&lt;/small&gt; ) 的求助电话。阿贾米的职业生涯是精心发掘圣经考古的各个层面。现在，他需要具备识别烧焦和解体遗骸的专业知识，才能&lt;a href="https://www.economist.com/1843/2023/10/13/how-one-kibbutz-defended-itself-from-hamas"&gt;在 10 月 7 日哈马斯占领的基布兹&lt;/a&gt;烧毁的房屋中找到尸体。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;阿贾米召集了十几名考古学家，立即开始工作。他们加入了来自社会各界的许多团队： &lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/11/02/the-pace-of-israels-war-in-gaza-far-exceeds-previous-conflicts"&gt;来自军队的&lt;/a&gt;工程师、工兵和救援和恢复单位、警察调查员、市政当局、军事和平民拉比以及来自扎卡的志愿者，扎卡是一个在恐怖袭击后帮助紧急服务的组织并确保遇难者得到宗教葬礼。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;贝里 (Be&amp;#39;eri) 是一个基布兹，有 100 多人被杀。在贝埃里 (Be&amp;#39;eri) 一座被毁房屋的花园里，阿贾米的一群考古学家戴着蓝色手术手套，弯腰站在筛子上，将骨头与灰烬分离。 “阿什很温柔，”阿贾米告诉我。 “你可以看到里面的骨头——就像在挖掘时一样。这就是最简单的一点。当我们帮助未着火的房屋时，事情才变得艰难。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;cite&gt;他告诉我他看到了可怕的事情，包括妇女头上的两片头皮和儿童卧室里的血泊&lt;/cite&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;阿贾米是色盲，习惯于以“不同的方式”感知世界，他告诉我。他断言，也许这就是他能够在其他救援队忽略的烧焦材料堆中发现骨头轮廓的方法。他说他可以辨别火山灰的颜色渐变。阿贾米接受的考古学家培训意味着他知道如何区分小块烧焦的骨头（“就像有许多小孔的海绵”）和煤渣的质地差异。有时，他和他的团队必须戴上口罩，以保护他们免受旧屋顶中用作隔热材料的石棉粉的伤害。他认为，这是考古学家第一次在大屠杀后被派去挖掘人类遗骸。 “我希望，”他说，“这是最后一次。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我在贝埃里和他位于以色列中部的家之间的路上的一家咖啡馆遇见了阿贾米。此时已是晚上七点多了。一个多星期以来，他每天白天都在工作，已经筋疲力尽了。他穿着一件汗湿的&lt;small&gt;T&lt;/small&gt;恤和脏兮兮的牛仔裤，一只眼睛上方有一道伤口，是在一栋废墟房子里被什么东西掉下来砸到的。他告诉我他看到了可怕的事情，包括妇女头上的两片头皮和儿童卧室里的血泊。几乎难以忍受的是日常生活的残余被打断——比如&lt;i&gt;jahnun&lt;/i&gt; ，一种人们喜欢在安息日早上吃的也门糕点，在烤箱里被烧焦。 “看到生与死在一起真是令人震惊，”他说。 “我们像机器、机器人一样工作，我们不会停止，”他告诉我。 “我们不再关心了。整天都有导弹从这里那里飞来。我们想要完成。”他顿了顿，半笑道：“然后就有时间去看心理医生了。”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="929" src="https://www.economist.com/img/b/1392/929/90/media-assets/image/1843_20231103_1843_FORENSICS_02.jpg" width="1392" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="843" src="https://www.economist.com/img/b/1263/843/90/media-assets/image/1843_20231103_1843_FORENSICS_03.jpg" width="1263" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="1208" src="https://www.economist.com/img/b/1810/1208/90/media-assets/image/1843_20231103_1843_FORENSICS_04.jpg" width="1810" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="843" src="https://www.economist.com/img/b/1263/843/90/media-assets/image/1843_20231103_1843_FORENSICS_05.jpg" width="1263" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="843" src="https://www.economist.com/img/b/1263/843/90/media-assets/image/1843_20231103_1843_FORENSICS_06.jpg" width="1263" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;figcaption&gt;&lt;b&gt;法医考古学家&lt;/b&gt;摩西·阿贾米 (Moshe Ajami)，以色列古物管理局副局长（&lt;i&gt;开场图片&lt;/i&gt;）。&lt;i&gt;从上到下&lt;/i&gt;：哈马斯恐怖分子试图闯入贝埃里的安全室后留下的爆炸痕迹。以色列国防军标记了没有尸体和诱杀装置的建筑物。在一所房子里，墙上的烟灰里有手指印。一名军队拉比收集身体部位和血液。变成犯罪现场的家&lt;/figcaption&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;阿贾米开始工作后，消息很快传开，称他的团队在火山灰中发现了其他人错过的骨头。 （阿贾米告诉我，他现在发现了 35 具被彻底烧毁的尸体，以至于其他人都在灰烬中忽略了它们。）他向下滚动手机，向我展示了仍在寻找亲人的家人发来的数十条消息。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一位名叫埃亚勒的男子联系他，请求帮助寻找他岳父梅尼·戈达尔的尸体。梅尼和他的妻子阿耶莱特都是 70 多岁的人，都是贝埃里的坚定支持者。梅尼多年来一直负责监督游泳池。阿耶莱特最近组织了赎罪日战争 50 周年纪念活动。他们有四个孩子，都住在基布兹（他们在袭击中幸存下来）。 10 月 7 日星期六上午 10 点左右，阿耶莱特在 WhatsApp 群组中发消息称，梅尼中枪身亡，但她已成功逃脱。她最后一次通讯称，她躲在附近的灌木丛中，可以听到周围恐怖分子的声音。她的尸体后来被辨认出来，但家已被烧毁，没有人能找到梅尼的尸体。埃亚尔说他确信它在里面。阿贾米同意提供帮助。他在贝埃里会见了埃亚勒和戈达尔的一个儿子，并让他们在屋外等候，而他则在检查。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;他们&lt;/span&gt;仍在寻找尸体。人们在房屋底下、阁楼上、灌木丛和小树林里寻求庇护，躲避枪手。基布兹果园和加沙边境之间的无人区。被哈马斯战士冲破的栅栏缠住。即使现在，也没有人确切知道有多少人在袭击中丧生。官方估计约为 1,400 人。已有一百多人登记失踪，其中不包括约 240 名已确认的人质。官员称，数百个身体部位仍在等待鉴定。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;cite&gt;“我们像机器、机器人一样工作，我们不会停止”&lt;/cite&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 10月底，他们仍在贝埃里搜寻， &lt;a href="https://www.economist.com/1843/2023/10/20/their-relatives-are-missing-after-hamass-attack-now-theyre-tracking-them-down-themselves"&gt;哈马斯枪手&lt;/a&gt;在那里肆意横行了六个多小时，冲进民家屠杀整个家庭。我参加了&lt;small&gt;以色列国防军&lt;/small&gt;组织的基布兹之旅。领头的是贝埃里居民奥尔耶林，他背着一支&lt;small&gt;M16&lt;/small&gt;步枪带我们参观。他说，他和他的家人“奇迹般地”在袭击中幸存下来。在一栋被毁坏的房子里，我们看到了一间儿童房间，里面有一张被血浸透的床垫，石膏上有弹孔。墙上的烟灰里有手指印。外面，猫粮颗粒放在后门旁边的一个碗里。鞋子在碎玻璃碎石之间的架子上整齐地排列着。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “在这所房子里，一名 12 岁的女孩在她的母亲和兄弟被杀后，不得不在她父亲的腿上绑上止血带，”叶林一边说，一边沿着一条种满薰衣草和迷迭香的漂亮水泥路走。 “这里是我表弟的家。在孩子们杀死了她的丈夫后，她像狮子一样保护他们。”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="843" src="https://www.economist.com/img/b/1263/843/90/media-assets/image/1843_20231103_1843_FORENSICS_07.jpg" width="1263" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="843" src="https://www.economist.com/img/b/1263/843/90/media-assets/image/1843_20231103_1843_FORENSICS_08.jpg" width="1263" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="1067" src="https://www.economist.com/img/b/1600/1067/90/media-assets/image/1843_20231103_1843_FORENSICS_09.jpg" width="1600" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="843" src="https://www.economist.com/img/b/1263/843/90/media-assets/image/1843_20231103_1843_FORENSICS_10.jpg" width="1263" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="998" src="https://www.economist.com/img/b/1495/998/90/media-assets/image/1843_20231103_1843_FORENSICS_11.jpg" width="1495" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;figcaption&gt;&lt;b&gt;艰苦的工作&lt;/b&gt;&lt;i&gt;从上到下&lt;/i&gt;：特拉维夫的法医科学家的任务是辨认尸体。 10 月 7 日，哈马斯杀害了大约 1,400 人。法医科学家陈·库格尔博士表示，他见过儿童的无头遗骸。许多尸体都被严重烧毁。科学家试图确定人类遗骸属于男性还是女性&lt;/figcaption&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;我漫步离开了基布兹的中心。在拐角处，驻扎在那里的两名&lt;small&gt;以色列国防军&lt;/small&gt;预备役军人——其中一名是工程师，另一名是历史老师——告诉我们，一对母子被发现被烧在一起。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;没有人能够辨别出这些暴行的模式。 “这很随机，”历史老师说。 “他们对不同的房子做了不同的事情。”炮火轰鸣，对抗加沙轰炸的隆隆声。在我们头顶上，一架无人机在炎热、无边无际的蓝色天空中嗡嗡作响。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;早些时候&lt;/span&gt;做出的决定是，所有尸体都应运往特拉维夫郊外的舒拉&lt;small&gt;以色列国防军&lt;/small&gt;基地，该基地也是军事拉比的所在地。从法医行动开始，军事和民事当局就出现了尴尬的重叠。士兵和平民均被杀害。尸体由不同的团队运来，甚至还有寻找亲人的亲戚。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; Shura 的一位志愿者告诉我，在可怕的第一天，一辆载有 80 具尸体的卡车抵达，紧接着又一辆载有 200 具尸体的卡车抵达，然后又是另一辆载有 200 具尸体的卡车。在 Shura，军队、警察和民间法医科学家并肩工作。来自扎卡的志愿者和&lt;small&gt;以色列国防军&lt;/small&gt;一支致力于照顾女兵尸体的女性部队卸下并打开了裹尸袋。最终，数百具因烧焦或腐烂而难以辨认的尸体被转移到以色列唯一的民用法医病理实验室阿布卡比尔法医研究所进行&lt;small&gt;CT&lt;/small&gt;扫描和&lt;small&gt;DNA&lt;/small&gt;分析。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;cite&gt;“我们想完成，然后就有时间去看心理学家”&lt;/cite&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;伤亡人数过多意味着行动从一开始就毫无组织。扎卡国际部门总监巴鲁克·尼达姆 (Baruck Niddam) 告诉我，“这次活动的混乱、无序是疯狂的。”从那时起，大量的部门和机构开始寻找尸体、辨认尸体、调查和记录犯罪现场，这只会加剧混乱。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “通常当我去一个地方（人们被杀的地方）时，我认识那里的人，”尼达姆告诉我。 “我经常与警方调查人员合作。但现在我不认识所有人了。”其中有来自当地市政府、军事拉比和几个军队单位的官员。 “我们正在努力组织这一切，但情况很混乱。我们从来没有处理过如此规模的事件，每个组织都在做自己的事情。”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="915" src="https://www.economist.com/img/b/1371/915/90/media-assets/image/1843_20231103_1843_FORENSICS_12.jpg" width="1371" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="996" src="https://www.economist.com/img/b/1493/996/90/media-assets/image/1843_20231103_1843_FORENSICS_13.jpg" width="1493" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="840" src="https://www.economist.com/img/b/1241/840/90/media-assets/image/1843_20231103_1843_FORENSICS_14.jpg" width="1241" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="843" src="https://www.economist.com/img/b/1263/843/90/media-assets/image/1843_20231103_1843_FORENSICS_15.jpg" width="1263" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="843" src="https://www.economist.com/img/b/1263/843/90/media-assets/image/1843_20231103_1843_FORENSICS_16.jpg" width="1263" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;figcaption&gt;&lt;b&gt;无辜者被屠杀&lt;/b&gt;&lt;i&gt;从上到下&lt;/i&gt;：贝埃里一所幼儿园的地板上沾满了血。叶林说，他的家人在袭击中幸存下来是一个“奇迹”。儿童卧室里的床垫被血浸透。一名女兵搜查贝埃里的一所房屋。考古学家从灰烬中筛选骨头碎片&lt;/figcaption&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;一位不愿透露姓名的高级医疗官员告诉我，部分问题在于，在最初几天的混乱之后，错误没有得到充分纠正。 “即使现在（袭击发生三周后）我们也不知道有多少人被杀。不知道清点了多少具尸体。我对这里的混乱表示抱歉。我感到抱歉和羞愧。”以色列当局注意到失踪者家属迫切需要消息，也考虑到死后尽快埋葬尸体的宗教要求，因此似乎优先考虑身份识别而不是分析所犯罪行。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;迄今为止，以色列当局尚未公布伤亡数字的详细数字。我们不知道有多少以色列人、加沙和泰国工人、贝都因阿拉伯人和哈马斯枪手被杀或受伤；有多少人是士兵或平民；以及他们的年龄和性别。有关伤害性质的数据——人们是否受到酷刑或强奸，或者他们的尸体是否被多重化——也尚未获得。医疗官员告诉我，在某些情况下，收集这些信息的机会可能已经丧失。他说，拍摄尸体照片最初是为了识别身份，而不是为了收集证据。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;cite&gt;鞋子整齐地排列在架子上，周围是细碎的玻璃碎片&lt;/cite&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;到目前为止，出现的最令人震惊的细节都是轶事，由那些致力于打捞和辨认尸体的人员向记者报告。这引发了关于婴儿是否被斩首以及如果被斩首的数量是多少的可怕争论。太平间的工作人员证实，他们看到过头部缺失的婴儿。 Shura 和 Abu Kabir 的医生和志愿者还谈到了女性尸体，内裤沾满血，骨盆破碎；尸体上布满手榴弹；尸体被烧毁并融合在一起；手脚被绑住的尸体；有接触性枪伤的尸体，弹孔周围有火药纹身，表明扣动扳机时枪口压入皮肤。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;阿布卡比尔研究所所长陈库格尔博士告诉我，他看到了被烧焦的无头婴儿尸体，尽管他不能肯定他们是否被斩首。有时更容易分辨。 “昨天我看到一个被斩首的人，一个年轻女孩，大概八岁或十岁，”他告诉我。 “尸体已经腐烂了。他们最近才找到她。我认为她死于枪伤，然后被斩首。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;cite&gt;“这里是我表弟的家。在孩子们杀了她的丈夫后，她像狮子一样保护孩子们”&lt;/cite&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;造成混乱的可能性非常大。库格尔告诉我，情况与飞机失事非常不同，你知道飞机上有多少人。在这种情况下，图片会变得模糊。科学家们不知道失踪者是加沙的人质还是已经死亡，他们的尸体尚未找到或辨认。在某些情况下，整个家庭都被消灭了，因此很难收集与遗骸相匹配的比较信息——医疗和牙科记录、 &lt;small&gt;DNA&lt;/small&gt;图谱。该地区有许多外国工人，其中一些没有登记。库格尔说，他们无法确认 50 名农业工人的身份。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="843" src="https://www.economist.com/img/b/1263/843/90/media-assets/image/1843_20231103_1843_FORENSICS_17.jpg" width="1263" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="1067" src="https://www.economist.com/img/b/1600/1067/90/media-assets/image/1843_20231103_1843_FORENSICS_18.jpg" width="1600" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="996" src="https://www.economist.com/img/b/1492/996/90/media-assets/image/1843_20231103_1843_FORENSICS_19.jpg" width="1492" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="843" src="https://www.economist.com/img/b/1263/843/90/media-assets/image/1843_20231103_1843_FORENSICS_20.jpg" width="1263" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="843" src="https://www.economist.com/img/b/1263/843/90/media-assets/image/1843_20231103_1843_FORENSICS_21.jpg" width="1263" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;figcaption&gt;&lt;b&gt;恐怖后果&lt;/b&gt;&lt;i&gt;从上到下&lt;/i&gt;：搜救队聚集在太平间外进行晚间祈祷。大约数百个身体部位尚未被识别。以色列当局对伤亡人数感到不知所措。一位法医科学家收集了他的想法。 10 月 7 日被谋杀的梅尼和阿耶莱特·戈达尔的葬礼&lt;/figcaption&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;有时，库格尔和他的同事会收到装尸袋，里面装有多具尸体的骨灰和骨头。有时，一具尸体的各个部位会被分装在几个袋子里。恐怖分子的身体部位与受害者的身体部位混在一起。他告诉我，最近他们重新确认了几具以色列人的尸体，这些尸体以前被认为属于哈马斯战士，反之亦然。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们仍在寻找尸体。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;贾米&lt;/span&gt;和他的六名团队成员进入梅尼·戈达尔的家。 “太可怕了，被烧黑了，房子被很多导弹击中了，”他说。他检查了堆满灰烬的烧焦的房间。 “十分钟内”，他告诉我，“我发现了六具尸体。”在封闭的露台上，他在灰烬的阴影中看到了五名恐怖分子的尸体——他说，因为他们融化了&lt;small&gt;AK&lt;/small&gt; - &lt;small&gt;47&lt;/small&gt; ，所以可以辨认出来。起居室的地毯相对来说没有被火烧过。上面有明显的血迹，在血迹之上，在烧焦的碎石中，他辨认出一个人的灰白色轮廓。 “我们的一个，”他想。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他不想让戈达尔的亲戚看到这一幕。 “我们正在谈论牙齿和骨骼。我找到了一根手指。我告诉他们，‘我能看到一些东西，但是请不要进来。让我做我的工作。’”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他按照惯例，将房间划分成网格，这样尸体就不会混在一起。然后他将每个象限的灰烬、煤渣和骨头放入袋子中。他的团队对里面的东西进行了筛选，小心地挑选出骨头碎片，并将它们放入塑料袋中，并固定在塑料盒中。他们从地毯上采集血样进行&lt;small&gt;DNA&lt;/small&gt;分析。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;cite&gt;“我们从未处理过如此规模的事件，每个组织都在做自己的事情”&lt;/cite&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;几天后，当阿贾米再次在贝埃里工作时，一名军事拉比军官告诉他，他在血腥地毯上发现的尸体已被确认为梅尼·戈达尔的尸体。 “我们很高兴，”阿贾米告诉我。 “这当然是一件悲伤的事情，但这对家庭来说是件好事。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;梅尼和阿耶莱特·戈达尔被安葬在特拉维夫以南俯瞰地中海的帕尔马希姆基布兹公墓。百余名哀悼者聚集在一起悼念。他们中有些人穿着军装，肩上扛着步枪；有些人则穿着军装，肩上扛着步枪。两名男子显然是最近袭击的幸存者，他们坐在轮椅上，身上缠着新鲜的绷带。其中一人失去了一条腿。在下面的海滩上，一位渔民从岩石上抛下球，一些人来回敲击着一个球。铁锹在泥土上发出刮擦声，海浪平静下来，一架直升机在远处轰鸣作响，人群开始轻声唱着基布兹的歌曲。平静被一声巨响打破。很难判断这是喷气式飞机的音爆、海军炮兵的报告还是以色列火箭防御系统的拦截器的报告。距离不远50公里，加沙的战争仍在继续。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;温德尔·斯蒂文森&lt;/b&gt;报道了伊拉克战争、埃及革命和乌克兰战争。您可以&lt;a href="https://www.economist.com/1843"&gt;在此处&lt;/a&gt;阅读她之前为&lt;i&gt;《1843》杂志&lt;/i&gt;从以色列发来的报道以及我们的其余报道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;摄影：&lt;b&gt;纳达夫·诺伊豪斯&lt;/b&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Mon, 06 Nov 2023 09:57:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/1843/2023/11/05/the-biblical-archaeologist-finding-the-victims-hamas-burned</guid></item><item><title>本周封面|本周的世界</title><link>https://www.economist.com/the-world-this-week/2023/11/02/this-weeks-cover</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20230218_BLP902.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;即使&lt;/span&gt;&lt;small&gt;在连续三周报道以色列和哈马斯之间的战争之后&lt;/small&gt;，只有具有全球重要性的故事才能更有资格登上本期封面。其中一个故事是世界经济的命运，世界经济的表现甚至比乐观主义者的预期还要好。尽管我们继续在中东页面上投入大量篇幅，但我们认为迫切需要指出好日子不会持续太久。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;世界经济无法完成市场目前所期望的许多事情：避免衰退、降低通货膨胀以及同时应对巨额债务和高利率。麻烦就在眼前。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这一论点的关键是当今的高利率。经济增长使利率保持在高位，但持续高利率的负担将越来越多地转嫁到消费者、企业和政府身上。最终，需求将受到影响。&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;封面图片的早期想法是复兴 2022 年 2 月的一个旧想法，即显示利率在轨道上一路上升，反映在宇航员的面罩上。这是一个可爱的图像，但它有两个相关的问题。第一，百分号本身对读者来说没有任何意义。第二点是，第一点的解决方案是确保封面上包含“利率”一词——除非这会说服除我们最古怪的读者之外的所有人，让我们相信我们专注于狭隘和技术性的东西。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;另一个想法是展示一座摇摇欲坠地坐落在悬崖上的房子，仅由疯狂的支柱框架支撑。它以百分比风向标呼应了我们的利率主题——非常适合政策专家。&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;它很好地传达了厄运即将来临的感觉。然而，又出现了一个问题。 2007-09 年全球金融危机之后，我们的大脑倾向于将房屋图片旁边的“经济”一词视为对房地产崩盘的警告。尽管高借贷成本确实会影响通胀调整后的房价，但我们的故事远不止于此。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们考虑重新加热另一个旧想法，这一次是一个由三名消费者争论的反重力铁砧。据说经济即将落地。这是一幅精美的画面，但有点像昨晚的晚餐：我们一看到它，就会想到一些新鲜的东西。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;情况很危险。美国消费者一直依赖他们在大流行期间积累的储蓄，但当他们消失时，高利率将开始受到损害。在欧洲和美国，企业破产数量不断增加。即使是通过发行长期债务锁定低利率的公司也将面临更高的融资成本。巨额政府赤字加剧了世界经济的“糖热”，但富裕国家的政府债务占&lt;small&gt;GDP&lt;/small&gt;的比例目前比拿破仑战争以来的任何时候都要高。&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;其中一个设计展示了一个走钢丝的人在巨大的钉床上摇摇欲坠的样子，试图反映这种危险感。不幸的是，这些尖刺看起来就像炮弹的鼻子。就好像我们在说世界经济受到战争的威胁一样。事实上，即使实现和平，所有矛盾仍然存在。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;也许我们可以把重点放在脆弱性上。一只翅膀上有地图的蝴蝶的美丽图像就是我们对一粒沙子中的世界的理解。&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;紧张的迹象已经显现。美国财政部长珍妮特·耶伦 (Janet Yellen) 认为有必要断言国债不存在风险溢价，而美联储主席杰罗姆·鲍威尔 (Jerome Powell) 坚称，美联储永远不会通过降息和让通胀飙升来缓解政府预算压力。欧洲央行持有的债券正变得偏向于其默认支持的意大利政府债务。即使去年日本政府债券收益率仅为 0.8%，预算的 8% 仍用于支付利息。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;相反，我们选择了一只漂浮的腊肠犬。经过三个星期的战争及其带来的可怕伤害，一些有点愚蠢的事情标志着我们焦点的转变。这位女士和她的狗昂首阔步，但有很多因素让他们失望：唐纳德·特朗普威胁称，如果他当选总统，将大幅提高关税；产业政策正在扰乱市场；国防、人口老龄化和绿色转型正在消耗政府预算。任何人押注世界经济能够继续发展都是一场豪赌。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="1684" src="https://www.economist.com/img/b/1280/1684/90/media-assets/image/20231104_DE_US.jpg" width="1280" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;领导人：&lt;/b&gt; &lt;a href="https://www.economist.com/leaders/2023/11/02/the-world-economy-is-defying-gravity-that-cannot-last"&gt;世界经济正在对抗地心引力。那不能持续&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;简报：&lt;/b&gt; &lt;a href="https://www.economist.com/briefing/2023/11/02/markets-think-interest-rates-could-stay-high-for-a-decade-or-more"&gt;市场认为利率可能在十年或更长时间内保持高位&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;金融与经济：&lt;/b&gt; &lt;a href="https://www.economist.com/finance-and-economics/2023/11/02/how-japan-poses-a-threat-to-the-global-financial-system"&gt;日本如何对全球金融体系构成威胁&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Mon, 06 Nov 2023 08:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/the-world-this-week/2023/11/02/this-weeks-cover</guid></item><item><title>文学庄园开采生意红火 |文化</title><link>https://www.economist.com/culture/2023/11/03/the-business-of-mining-literary-estates-is-booming</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231104_CUP508.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;拜伦&lt;/span&gt;&lt;small&gt;勋爵&lt;/small&gt;打算出版他的回忆录，但他的文学遗嘱执行人却把它烧毁了。人们认为 TS 艾略特从来不想创作有关他的猫的歌曲。英国奇幻作家特里·普拉切特（Terry Pratchett）富有想象力：他的前助手实现了普拉切特的愿望，用压路机压碎装有作者未完成故事的硬盘。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/britain/2023/03/23/editing-roald-dahl-for-sensitivity-was-silly"&gt;罗尔德·达尔（Roald Dahl）&lt;/a&gt;是黑暗而令人愉快的儿童故事的作者，如果他知道编剧会召唤出一个十几岁的威利·旺卡（Willy Wonka），他可能会做出同样激烈的事情。达尔于 1990 年去世，他对根据他的《查理和巧克力工厂》拍摄的第一部电影感到厌恶。很难想象他会为将于 12 月上映的前传《旺卡》欢呼。影片中，蒂莫西·查拉梅（Timothée Chalamet）（如图）饰演的年轻威利对抗巧克力卡特尔。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;长期以来，作者们一直试图控制自己死后作品的处理方式，但大多都失败了。然而，达尔的遗产代表了故事的新转折。 2021 年，流媒体服务公司 Netflix 为他的遗产支付了巨额费用，刺激了开采已故作家遗产的淘金热。曾经，最让作家们担心的是史努比传记作家的入侵。如今，继承者们面临着将每一丝创意成果货币化的诱惑。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对流媒体服务和电影工作室新内容的强烈渴望推动了人们对旧书的新兴趣。精明的视频制作人在面对热门新书的竞购战时，转向了更实惠的选择：几十年前写的小说。这些“重新列入”作品的权利通常属于作者去世后 70 年内的遗产。此后，该作品进入公共领域，遗产机构不能再从中获利或控制它。想想今年上映的电影《小熊维尼：血与蜜》，AA米尔恩笔下的小熊维尼和小猪小猪，可爱的、近百岁的角色，变成了嗜血的杀手。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;受版权保护的作品进行技术改造的时机已经成熟。他们可以通过多种方式榨取利润，包括出售新语言的翻译权、允许在世作家创作“续篇小说”以及制作流媒体连续剧。例如，Netflix 上最出名的节目《皇后弃兵》实际上是根据 1983 年出版的小说改编的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;传统上，管理作者遗产的知识产权是一件低调的事情，留给侄孙和忙碌的前经纪人。更积极地利用权利的现代时代始于 15 年前，当时美国和英国的明星特工开始争夺伊恩·弗莱明、伊芙琳·沃和弗拉基米尔·纳博科夫的遗产。与此同时，阿加莎·克里斯蒂和达尔的继承人成立了公司来监督不断发展的帝国。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;当达尔的孙子（罗尔德·达尔故事公司的经营者）以大约 7 亿美元的价格将作家的目录卖给 Netflix 时，沉睡的文学界意识到了旧作品的商业潜力。 （这是与华纳兄弟达成的一项单独协议的补充，华纳兄弟获得了制作《旺卡》的权利。）重新构思了韦斯·安德森的《亨利·休格的奇妙故事》和其他三个达尔故事，电影制作人，9 月加入 Netflix；新西兰导演塔伊卡·维迪蒂 (Taika Waititi) 计划拍摄两部关于奥姆帕-伦帕斯 (Oompa-Loompas) 和其他达尔角色的连续剧。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;即使达尔的作品没有获得轰动一时的待遇，随着旧的印刷品被包装成新的格式，遗产也可以证明是有利可图的。有声读物正在蓬勃发展；据行业组织音频出版商协会称，近年来美国的销量每年至少增长 10%，到 2021 年将飙升 25%。主要图书出版商最近宣布与流媒体服务 Spotify 达成协议，提供有声读物订阅服务。新的格式可以帮助作者的财产产生新的版税。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不过，最大的一笔钱是在屏幕改编上。到 2030 年，全球视频流媒体市场预计将超过 4000 亿美元。根据 Publishers Marketplace 的数据，2020 年改编成&lt;small&gt;电视剧的&lt;/small&gt;书籍数量首次超过电影&lt;i&gt;。&lt;/i&gt;关于间谍、侦探和儿童角色的故事是节目的自然主题。它们是“黄金品牌”，作家协会主席尼古拉·所罗门 (Nicola Solomon) 解释道，该协会担任 58 名会员遗产的受托人。 “无论好坏，我们生活在一个品牌驱动的世界，人们购买熟悉的品牌，”她补充道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这笔财富催生了一位强大的新玩家。 2019 年，一个由律师、代理人和电视推广商组成的财团，名为国际文学财产公司 ( &lt;small&gt;ILP&lt;/small&gt; )，在纽约和伦敦设立了办事处，大规模开展这项工作。 “过去有很多精彩但未被欣赏的小说，”阿加莎·克里斯蒂有限公司前首席执行官、 &lt;small&gt;ILP&lt;/small&gt;联合创始人希拉里·斯特朗 (Hilary Strong) 说道。 “我们正在努力做的就是开放它们，并将它们带回来让新一代人理解。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在私募股权的支持下， &lt;small&gt;ILP&lt;/small&gt;已收购了约 50 个文学庄园的部分或全部。它的作品集现在包括兰斯顿·休斯、萨默塞特·毛姆和乔治·西默农等经典作家的作品。 2021 年，该公司出售了一部以西默农饰演的巴黎警察督察儒勒·梅格雷为主角的电视剧的版权。有 84 部梅格雷小说可供选择，不需要侦探就能推断出这可能是一部长期上演的剧。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一些继承人对公司对其知识产权的新兴趣感到困惑。实际上，文学遗产是一种新的资产类别。如果管理得当，他们可以提供稳定的收入。所罗门女士表示，就像科技初创公司一样，有些公司拥有“突然爆发的潜力”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但许多继承人和遗嘱执行人很高兴为他们祖先的作品找到新的读者。以非裔美国科幻小说先驱奥克塔维亚·巴特勒 (Octavia Butler) 的小说为例，她获奖无数，但商业上却鲜有成功，于 2006 年去世。她的遗产在她的前经纪人的领导下授权了新版本，这反过来又将已故作家推上了畅销书排行榜。新的图画小说已经出版，两部&lt;small&gt;电视&lt;/small&gt;节目正在制作中，其中包括由美国女演员维奥拉·戴维斯主演的《野生种子》。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;严重问题&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;然而，复兴旧故事会带来风险和棘手的问题。是否可以将老故事换上新包装来迎合当代人的口味？对于种族主义或性别歧视的描述，执行者应该采取什么措施？ “更新”文本的尝试很容易失败。想想当苏斯博士遗产委员会因作者的种族成见而决定在 2021 年撤回某些书名时，人们对“审查制度”的呼喊就知道了。最具争议性的是清理带有攻击性词语的旧书的决定，正如企鹅兰登书屋的编辑今年早些时候对达尔的一系列儿童读物所做的那样，这些书都经过了“敏感读者”的审查。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;国际笔会&lt;/small&gt;是一个作家倡导组织，在最近一份措辞严厉的报告中写道，“阅读旧书的部分用处在于批判性地评估他们的态度和论点。经典书籍出版后更改其文本，从某种意义上说，就是修改历史。”管理欧内斯特·海明威庄园 20 多年的作家迈克尔·卡塔基斯 (Michael Katakis) 对此表示同意。 “过去的话语是我们去过哪里以及我们从哪里出发的路标，它是我们确定我们是否有所进步或是否还没有走得太远的方式。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;其中最棘手的是所谓的“续篇小说”，例如《朱莉娅》，这是最近从女权主义角度对乔治·奥威尔的《1984》进行精彩重述的作品。可能接受另一种媒介对经典作品进行新处理的传统主义者常常会对那些似乎改变了一位伟大作家的智力遗产的书籍感到愤怒。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但争议对于销售来说并不是坏事。就像达尔心爱的角色查理·巴克特渴望进入旺卡的神秘工厂一样，没有什么可以阻止投资者和电影制片厂继续筛选过往的目录，寻找一张金票。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Mon, 06 Nov 2023 08:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/culture/2023/11/03/the-business-of-mining-literary-estates-is-booming</guid></item><item><title>世界经济面临的威胁，为何美国医生收入如此之高，以及人工智能辅助披头士乐队的新曲目 |播客</title><link>https://www.economist.com/podcasts/2023/11/06/the-threats-to-the-world-economy-why-americas-doctors-have-such-high-earnings-and-a-new-ai-assisted-beatles-track</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231104_PDD001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;朗读最新一期&lt;i&gt;《经济学人》&lt;/i&gt;中&lt;span&gt;精选&lt;/span&gt;&lt;small&gt;的&lt;/small&gt;三篇重要文章。本周， &lt;a href="https://www.economist.com/leaders/2023/11/02/the-world-economy-is-defying-gravity-that-cannot-last"&gt;世界经济的核心矛盾&lt;/a&gt;。此外，为什么&lt;a href="https://www.economist.com/united-states/2023/10/31/why-doctors-in-america-earn-so-much"&gt;美国的医生&lt;/a&gt;收入如此之高 (11:40)，以及人工智能辅助 &lt;a href="https://www.economist.com/culture/2023/11/02/a-new-beatles-track-is-surprisingly-soulful"&gt;披头士乐队的&lt;/a&gt;新曲目可以满足老粉丝的需求，也可以将乐队介绍给新粉丝 (17:20)。时长：22分钟&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听这个播客&lt;/figcaption&gt;&lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://sphinx.acast.com/p/acast/s/theeconomisteditorspicks/e/654502e37eaf1300129e283f/media.mp3?tk=eyJ1aWQiOiJ0b20iLCJ0ayI6IjdKQnY5d0VUIiwiYWRzIjpmYWxzZSwic3BvbnMiOmZhbHNlLCJzdGF0dXMiOiJwcml2YXRlIn0=&amp;amp;sig=l4ASHG8XJa7-N4n1kjrbZcLU_eRmyKr-iCoMpgbAJmE" title="编辑精选"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;这是仅限订阅者观看的一集。要收听，请注册&lt;a href="https://www.economist.comhttps://subscribenow.economist.com/podcasts-plus?purchaseRedirect=economist.com%2Faudio%2Fpodcasts%2Fonboarding%3Fpodcast%3Deditors-picks"&gt;免费试用&lt;/a&gt;《经济学人播客+》&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;如果您已经是《经济学人》的订阅者，作为订阅的一部分，您可以完全访问我们所有的节目。有关如何访问《经济学人播客+》的更多信息，请访问我们的&lt;a href="https://www.economist.comhttps://myaccount.economist.com/s/article/What-is-Economist-Podcasts"&gt;常见问题解答页面&lt;/a&gt;或观看我们解释如何链接您的帐户的&lt;a href="https://www.economist.comhttps://www.youtube.com/watch?v=48TlDbL-4vU"&gt;视频&lt;/a&gt;。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.best" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.best&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Mon, 06 Nov 2023 04:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/podcasts/2023/11/06/the-threats-to-the-world-economy-why-americas-doctors-have-such-high-earnings-and-a-new-ai-assisted-beatles-track</guid></item><item><title>六本你不知道的书是宣传品 |经济学人读到</title><link>https://www.economist.com/the-economist-reads/2023/11/03/six-books-you-didnt-know-were-propaganda</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231104_BLP512.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;乔治·奥威尔 (George Orwell) 在 1940 年写道： &lt;span&gt;“&lt;/span&gt; &lt;small&gt;LL 艺术&lt;/small&gt;就是宣传，但并非所有宣传都是艺术。”很少有人会反对这句格言的第二部分。 《我的奋斗》中可怕的胡言乱语毫无艺术可言。但只有当你使用广义的宣传定义时，第一个似乎才是正确的。如今，伟大的艺术作品很少是为了服务政府的目的。他们可能会促进事业，但这通常不是人们尊重他们的原因。然而，这份清单上的书部分证明了奥威尔主张的第一部分。政府或意识形态团体要么鼓励作者写作，要么出于政治目的宣传他们的作品。冷战期间，西方情报机构资助作家，有时甚至是非常好的作家。&lt;small&gt;中央情报局&lt;/small&gt;在法国、日本和非洲开设了文学杂志。目的之一是对抗独裁者的审查制度。另一个目标是让全球文化对西方目标更加友好。英国情报部门委托创作了支持帝国的小说作品。一些作家自觉地将笔捐给国家；其他人没有意识到政府或团体会促进他们的工作。这里有六本书，全都是优秀作者的作品，从某种程度上来说都是宣传作品。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;亚洲之眼。&lt;/b&gt;作者：拉迪亚德·吉卜林。&lt;i&gt;喀什楼； 128页； 13.95 美元和 10 英镑&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/books-and-arts/2021/05/20/the-tainted-genius-of-rudyard-kipling"&gt;拉迪亚德·吉卜林作为大英帝国宣传者的&lt;/a&gt;角色经常被遗忘。英国情报部门在第一次世界大战期间招募了这位作家，撰写旨在破坏印度民族主义的小说。 1916 年，英国官员詹姆斯·邓洛普·史密斯 (James Dunlop Smith) 向吉卜林发送了在法国作战的印度士兵的私人信件。史密斯要求吉卜林重写它们，以消除任何亲印度或革命情绪。美国杂志《&lt;i&gt;周六晚报》&lt;/i&gt;在 1917 年 5 月至 6 月期间出版了四篇文章。（其中三篇出现在《伦敦&lt;i&gt;晨报》&lt;/i&gt;上。）&lt;!-- --&gt;吉卜林只是在将它们整理成一本书《亚洲之眼》时才以自己的名字命名的。作者告诉邓洛普·史密斯，在重写这些信件时，他“在某种程度上放大了[他]认为[他]在信件背后看到的精神”。事实上，他的修改比这更具创造性。在将士兵们的书信变成小说的过程中，他对它们进行了净化。他删除了诸如“我们就像绑在屠夫木桩上的山羊”这样的抱怨，并插入了对英国充满“镀金家具、大理石、丝绸、镜子”的钦佩描述。英国情报部门喜欢它所读到的内容。吉卜林问邓洛普·史密斯是否发现“角色中的种姓或精神面貌存在错误”。看来他没有。许多读者都钦佩一位评论家（撰写小说《金》）所说的吉卜林对印度人民的“积极、详细和非刻板印象”。他作为宣传员的角色蒙蔽了他的视野。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;日瓦戈医生。&lt;/b&gt;作者：鲍里斯·帕斯捷尔纳克。&lt;!-- --&gt;&lt;i&gt;复古出版； 512 页； 20 美元和 9.99 英镑&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;冷战期间，&lt;small&gt;中央情报局&lt;/small&gt;试图通过秘密促进书籍和杂志的流通来破坏苏联的审查制度。窥探者送来了陀思妥耶夫斯基、 &lt;a href="https://www.economist.com/culture/2023/06/29/used-and-abused-by-russian-rulers-tolstoy-has-always-resisted"&gt;列夫·托尔斯泰&lt;/a&gt;和弗拉基米尔·纳博科夫的小说。他们最喜欢的作家是鲍里斯·帕斯捷尔纳克。&lt;small&gt;中央情报局&lt;/small&gt;1958 年的一份备忘录宣称，他的小说《日瓦戈医生》具有“巨大的宣传价值”。对于一个爱情故事来说，这似乎是一个令人惊讶的事情。但&lt;small&gt;中央情报局&lt;/small&gt;感兴趣的不仅是这部小说的“发人深省的本质”，还有“其出版的环境”。苏联文学杂志和出版社压制了这本书。其中一位引用了帕斯捷尔纳克对社会主义的“恶毒”和“不接受”。苏联人不喜欢他的宗教热情。一名意大利文学天才星探将《日瓦戈医生》的手稿走私到意大利，并于 1957 年在那里出版。&lt;small&gt;中央情报局&lt;/small&gt;发现了一个“机会，让苏联公民怀疑他们的政府出了什么问题，当时该男子的一部优秀文学作品承认成为当今最伟大的俄罗斯作家甚至在他自己的国家也是不可能的”。间谍机构帮助出版了这本书的俄语版。它在东欧代理商的帮助下发行了1000多册，并在1958年比利时世界博览会上分发。它希望俄文原版的出版能为帕斯捷尔纳克赢得诺贝尔奖铺平道路。他这样做了，但苏联人强迫他拒绝。 1965 年，他没能活到看到《日瓦戈医生》成为一部卖座电影（剧照如上图）。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;游击队。&lt;/b&gt;作者：彼得·马蒂森。&lt;i&gt;复古书籍； 184 页； 5.95 美元和 4.00 英镑&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;1947 年成立时，&lt;small&gt;中央情报局&lt;/small&gt;聘请了许多耶鲁大学的高年级学生。彼得·马蒂森就是其中之一。中情局派他去巴黎，他在那里用自己正在写一本小说作为掩护，但他在该市的&lt;small&gt;中央情报局&lt;/small&gt;官员认为这个故事“软弱无力”。马蒂森确实在巴黎写了一本小说，实际上是两本。他的第二部作品《游击队》讲述了美国通讯社驻巴黎记者巴尼·桑德的故事，他追踪了一位希望采访的法国共产党前领导人。当桑德还是个孩子的时候，共产党人就帮助他逃离了西班牙内战。这部小说展示了对该党运作的详细了解，以至于《&lt;i&gt;芝加哥论坛报》&lt;/i&gt;在一篇评论中建议作者回到莫斯科。但它显然对西方表示同情。桑德认为共产党人是自私且不诚实的。他的爱国主义精神日益增强。 《游击队》所写的自觉的文学散文预示着马蒂森职业生涯的下一步。他创办了文学杂志《&lt;i&gt;巴黎评论》&lt;/i&gt; ，并以此为幌子监视移居巴黎的美国左翼艺术家和知识分子。&lt;small&gt;中央情报局&lt;/small&gt;认为这对他的间谍活动来说是一个更好的掩护。 《游击队》并不是马蒂森最好的作品。他是唯一一位同时获得美国国家图书奖小说和非小说类奖项的作家。但是，当桑德在巴黎蜿蜒而行时，他提醒读者，马蒂森观察他的左派朋友不仅仅是为了艺术。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;在德黑兰读《洛丽塔》：书中的回忆录。&lt;/b&gt;作者：阿扎尔·纳菲西。&lt;i&gt;兰登书屋； 356 页； 18 美元。企鹅; 9.99 英镑&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;伊朗移民兼英语教授阿扎尔·纳菲西 (Azar Nafisi) 于 2003 年出版了有关伊斯兰革命的回忆录，一举成名。 《在德黑兰读洛丽塔》在美国一炮而红，在&lt;i&gt;《纽约时报&lt;/i&gt;》畅销书排行榜上停留了 117 周。这是八名伊朗妇女秘密聚会学习纳博科夫、古斯塔夫·福楼拜和亨利·詹姆斯小说的引人入胜的故事。纳菲西女士的学生是伊​​斯兰共和国的孩子，他们反抗该国的图书禁令和其“腐败和欺骗性的夸张”言论。这种描述并不适用于《读洛丽塔》，它值得得到的钦佩。然而，它所欠的机构并非典型的文学回忆录。纳菲西女士感谢史密斯理查森基金会提供的资助帮助她撰写这本书，该基金会致力于“促进美国在海外的利益和价值观”。纳菲西女士写道，只有通过“文学，人们才能设身处地为他人着想”。对于西方读者来说，《读洛丽塔》对于她的学生来说就像文学对于她的学生一样具有启发性。它还支持对伊朗神权政治的严厉判断，美国继续希望这种判断能够发挥影响力。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;一百年的孤独。&lt;/b&gt;作者：加布里埃尔·加西亚·马尔克斯。格雷戈里·拉巴萨译。&lt;i&gt;企鹅; 432 页； 17.99 美元和 9.99 英镑&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;美国禁止加夫列尔·加西亚·马尔克斯入境三十年，因为他在 20 世纪 50 年代与哥伦比亚共产党有牵连。他曾短暂地加入过一个党组织。然而，由&lt;small&gt;中央情报局&lt;/small&gt;资助的哥伦比亚杂志&lt;i&gt;《Mundo Nuevo》&lt;/i&gt;在 1967 年该书出版前一年印刷了他的杰作《一百年的孤独》的两章。这些摘录并不包括该书对哥伦比亚“香蕉大屠杀”的描述。 1928年，哥伦比亚军队在美国的压力下对联合水果公司罢工的员工采取行动，杀死了1000多人。 &lt;i&gt;《新世界》&lt;/i&gt;印刷的内容是对哥伦比亚的描述，其风格后来被称为魔幻现实主义。该杂志主要发表亲美和反共的文章，这表明它也对政治左派追随者撰写的文章持开放态度。一名&lt;small&gt;中央情报局&lt;/small&gt;特工称这种做法为“ &lt;i&gt;fidelismo sin Fidel&lt;/i&gt; ”，即古巴统治者菲德尔·卡斯特罗的共产主义信条，但没有反美革命主义。加西亚·马尔克斯发现&lt;i&gt;《新世界》&lt;/i&gt;收受&lt;small&gt;中央情报局&lt;/small&gt;的贿赂后非常愤怒。在给编辑罗德里格斯·莫内加尔的一封信中，他写道，他感觉自己像个戴绿帽子的人。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;月亮落下。&lt;/b&gt;作者：约翰·斯坦贝克。&lt;i&gt;企鹅; 144 页； 12 美元和 9.99 英镑&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;1940 年 6 月，法国与德国签署停战协定两天后，约翰·斯坦贝克写信给美国总统富兰克林·罗斯福，敦促他的政府开展“立即、受控、深思熟虑”的宣传。斯坦贝克采纳了自己的建议，写了一个故事来激励被占领的欧洲人民起来反抗纳粹。 《月亮落下》的故事发生在一个被法西斯势力入侵的无名欧洲国家。斯坦贝克写道，这个虚构的地方的特点是挪威的严厉、丹麦的狡猾和法国的理性。兰瑟上校领导的占领者奋力镇压起义。抵抗纳粹的成员翻译了这本小说并将其偷运到挪威、丹麦和法国。 1945 年，战争结束后，挪威国王授予斯坦贝克国家自由十字勋章，以表彰他对欧洲抵抗运动的贡献。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;也尝试一下&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们的宣传报道包括一个&lt;a href="https://www.economist.com/interactive/international/2022/05/17/the-putin-show"&gt;互动专题&lt;/a&gt;，介绍俄罗斯人民如何看待乌克兰战争。我们的姊妹杂志&lt;i&gt;《1843》&lt;/i&gt;带领读者走进莫斯科一间潮湿的教室， &lt;a href="https://www.economist.com/1843/2023/04/26/inside-the-school-where-russias-state-tv-journalists-are-trained"&gt;俄罗斯国家电视台的&lt;/a&gt;记者在那里接受培训。我们关于习近平的播客&lt;a href="https://www.economist.com/podcasts/2022/10/17/bonus-behind-the-propaganda"&gt;“王子”&lt;/a&gt;探讨了歌颂中国国家主席的宣传以及理解真实人物的挑战。 &lt;a href="https://www.economist.com/china/2023/02/16/chinese-propaganda-is-surprisingly-effective-abroad"&gt;在这里，&lt;/a&gt;我们写下中国在海外宣传取得的惊人成功。阅读我们对朝鲜首席宣传官金与正的&lt;a href="https://www.economist.com/the-economist-explains/2023/08/09/who-is-kim-yo-jong-north-koreas-propagandist-in-chief"&gt;简介&lt;/a&gt;。 &lt;a href="https://www.economist.com/the-economist-reads/2022/12/21/what-to-read-to-understand-intelligence-and-espionage"&gt;以下&lt;/a&gt;是我们推荐的解释智力如何运作的书籍。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Mon, 06 Nov 2023 03:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/the-economist-reads/2023/11/03/six-books-you-didnt-know-were-propaganda</guid></item><item><title>轻松回顾本周的大事|消息</title><link>https://www.economist.com/espressochart/2023</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/sites/default/files/20231104_EAD001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;本周的漫画由居住在加拿大不列颠哥伦比亚省维多利亚市的插画家 Melanie Lambrick 创作。&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;我们定期委托世界各地的艺术家为 Espresso 制作周末漫画。如需获得推荐机会，请将想法、草稿和草图发送至： &lt;a href="https://www.economist.com/cdn-cgi/l/email-protection#65001615170016160a0417112500060a0b0a080c16114b060a08"&gt;&lt;span&gt;[email protected]&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Sun, 05 Nov 2023 22:27:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/espressochart/2023</guid></item><item><title>如何成为更好的老板 |电影</title><link>https://www.economist.com/films/2023/11/03/how-to-be-a-better-boss</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231103_FLP001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;优秀的&lt;span&gt;管理者&lt;/span&gt;&lt;/small&gt;能否消除沉闷的会议、功能失调的团队和不合适的新员工带来的恐惧？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;哈佛商学院教授艾米·埃德蒙森和管理手册《规模化人才》的作者克莱尔·休斯·约翰逊与&lt;i&gt;《经济学人&lt;/i&gt;》的巴特比专栏作家安德鲁·帕尔默一起探讨什么是优秀的管理者以及如何成为一名优秀的管理者。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;请访问我们的&lt;a href="https://www.economist.comhttps://subscriberevents.economist.com/"&gt;订户活动页面&lt;/a&gt;以查看我们即将举行的活动的时间表。订阅者还可以观看我们之前所有会议的录音。&lt;/p&gt;</description><pubDate>Sun, 05 Nov 2023 21:57:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/films/2023/11/03/how-to-be-a-better-boss</guid></item></channel></rss>