<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>经济学家</title><link>https://www.economist.com</link><description>经济学人全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Thu, 09 Nov 2023 23:23:33 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>Mathias Döpfner 认为全球贸易体系需要重组 |通过邀请</title><link>https://www.economist.com/by-invitation/2023/11/08/mathias-dopfner-argues-that-the-global-trading-system-needs-a-shake-up</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231111_BID001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;戴姆史密斯&lt;/span&gt;仍然&lt;small&gt;是&lt;/small&gt;自由贸易者的北极星。但这位始终将国防和安全置于财富之上的 18 世纪经济学家，如果他能看到近几十年来自由贸易是如何被利用来为极权主义制度带来好处并损害民主国家的，他就会在坟墓里翻身。如果再这样下去，我们就会得到马克思而不是斯密。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;几乎所有民主国家都通过短视和不对称的贸易政策天真地强化了不良行为者，从而助长了这种不幸的趋势。现在西方正在付出代价。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;过去30年的大部分时间里，欧洲大部分地区，以及较小程度上的美国，都在加强与从沙特阿拉伯到卡塔尔等不民主的中东国家以及中国和俄罗斯的商业关系。通过这样做，他们支持了伊斯兰主义和其他独裁政权，这些政权系统性地破坏了西方价值观。加沙战争只是最新的一章。通过贸易和其他商业联系，民主国家在财政上帮助加强了资助哈马斯和其他恐怖组织的国家，这些组织正在升级对开放社会模式的战争——在他们看来，这是腐朽的西方生活方式。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;忽视这些危险就像导致乌克兰战争成为可能的政策错误一样短视。在安格拉·默克尔 (Angela Merkel) 的领导下，德国放弃了核能，并稳步增加了对俄罗斯天然气的进口，从 2011 年占其天然气进口总量的 36% 增加到 2020 年的 65%。默克尔夫人的贸易政策为弗拉基米尔·普京的侵略提供了资金。现任德国政府试图摆脱俄罗斯，但事实证明，其损害将是持久的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与中国的贸易纠葛将会给西方带来更加危险的后果。自2001年加入世界贸易组织（ &lt;small&gt;WTO&lt;/small&gt; ）以来，中国占全球&lt;small&gt;GDP&lt;/small&gt;的份额增长了近五倍，达到18%以上，而美国和&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;的份额则大幅下降。将市场经济置于国家主导的资本主义之下是一个巨大的错误，这种资本主义滥用了现有的贸易和竞争条件——就像同意一场足球比赛，你的球队按照&lt;small&gt;国际足联的&lt;/small&gt;规则进行比赛，而另一支球队则按照自己的规则进行比赛。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管中国是世界第二大经济体，但中国在&lt;small&gt;世贸组织&lt;/small&gt;中继续享有发展中国家地位，使其能够受益于更宽松的规则和特权。它的碳排放量几乎占世界的三分之一（超过排在其后的五个最大污染国的总和），并继续扩大其煤炭发电。没有中国的参与，任何应对气候变化的努力都是毫无意义的。无论如何，西方国家将气候罪恶外包给了中国——将生产转移到环境保护差、接受童工、人权定义灵活的经济体，从而加剧了这个问题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;西方目前的贸易方式植根于依赖。美国处方的大部分抗生素都是用来自中国的成分制成的。类似的依赖在出口方面也比比皆是：德国三大汽车制造商将超过三分之一的汽车出售给中国消费者。然后是台湾。该岛的企业控制着全球 90% 的最先进、最精密的微处理器市场。如果中国进攻台湾，芯片行业将受到中国共产党的摆布。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;简而言之，西方已陷入贸易陷阱。为了摆脱困境，它需要重塑真正的自由贸易。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;世贸组织&lt;/small&gt;不是答案。功能失调和官僚主义，这是问题的一部分。它应该停止运作，并为一种更精简、更有效的方法让路——更像是&lt;small&gt;世贸组织&lt;/small&gt;之前的关税与贸易总协定（ &lt;small&gt;GATT&lt;/small&gt; ）。其核心应该是一个新的民主国家联盟，其成员资格基于三个简单的标准：接受法治、尊重人权和严格的碳排放目标。任何符合这些标准的国家都可以与其他成员进行零关税贸易。那些不这样做的人将被征收高额关税。这将是一项基于激励而非彻底禁止的贸易政策。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;每个国家都可以自由加入。对于一些人来说，这将涉及决定是否提供更多一点的自由以实现更多的繁荣和稳定。这一概念将刺激和加强民主经济。与任何良好的税收改革一样，短期损失将远远超过中长期收益。随着时间的推移，坚持当前缺陷日益增多的模式的代价将会更高。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;自由之家连续 17 年记录了世界各地民主程度的下降，目前世界上约 40% 的人口生活在该智库认为“不自由”的国家。但民主国家仍占全球经济产出的近 70%。开放社会仍然占据上风。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果他们不想失去它，他们就必须在美国和欧洲的共同领导下立即采取行动。美国无法独自取得成功；单方面与中国脱钩只会进一步削弱美国经济。而单独脱钩的欧洲将取得更少的成就，最终成为怀旧游客的主题公园，创造的价值微乎其微。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;为了民主，我们需要一个以自由国家之间真正自由贸易为中心的新框架。因为我们不能用自由换取利润。如果我们这样做，我们就会失去两者。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;i&gt;Mathias Döpfner 是 Axel Springer 的首席执行官，也是《贸易陷阱：如何停止与独裁者做生意》（2023 年）一书的作者。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.best" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.best&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Thu, 09 Nov 2023 22:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/by-invitation/2023/11/08/mathias-dopfner-argues-that-the-global-trading-system-needs-a-shake-up</guid></item><item><title>上议院议长表示，在震动上议院之前要三思而后行通过邀请</title><link>https://www.economist.com/by-invitation/2023/11/07/think-twice-before-shaking-up-the-house-of-lords-says-its-speaker</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231104_BID001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;上议院&lt;/span&gt;（英国议会的上议院）的特殊命运&lt;small&gt;是&lt;/small&gt;，除非有人呼吁改革或废除上议院，否则很少出现在头条新闻中。现在就是其中之一。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;作为议长，我的非政治角色包括主持议院的日常事务，我不应该宣传未来上议院受欢迎的蓝图。然而，我有责任确保任何辩论都是在正确理解上议院所做的工作以及当前安排的利弊的情况下进行的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我们生活在一个民主制度中。人们很容易认为，这个简单的事实使得未经选举产生的上议院“站不住脚”，正如最近一份建议用国家和地区议会取代上议院的报告所断言的那样。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，在全球 78 个第二议院中，只有 20 个是完全直选的。其中许多——尤其是美国参议院——都是国内争议的话题。其他则采用直接或间接选举和任命相结合的方式，其中 15 人是完全任命的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;上议院的组成确实很独特：由终身任命的官员、世袭贵族和英国国教主教组成。但这本身并不意味着它不合时宜或不可接受。更重要的是它的工作质量以及它对我们国家治理的影响。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;伊恩·邓特 (Ian Dunt) 在其新书《威斯敏斯特如何运作……以及为何不运作》中将上议院描述为“我们宪政安排中唯一真正发挥作用的方面之一”，并指出其勤奋、专业知识和独立性的记录和共识。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在议会通过立法期间，法案在上议院接受详细的逐行审查。与下议院不同的是，辩论没有断头台，也没有对可以辩论哪些修正案的限制，讨论可以一直持续下去。由于政党不占多数，部长们必须依靠说服而不是人数的力量来行事，通常会寻求 25% 的无政治派别同侪的支持。无需确保连任，同行们可以专注于问题的实质，而不是追逐头条新闻或沉迷于党派得分。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;政府在上议院的失败比在下议院的失败更为频繁——一次典型会议中大约有 100 次失败。但当它们被&lt;small&gt;国会议员&lt;/small&gt;推翻时，同行们通常会退缩，接受民选下议院必须拥有最终决定权。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;更重要的是上议院每年在政府支持下通过 1,000 多项修正案。这些通常代表部长们为了回应同行提出的担忧而修改计划。伦敦大学学院宪法部门估计，议会通过的立法变更中，有 55% 是通过这种方式发生的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不管这对部长们来说有多尴尬，许多人承认这有助于突出困难并防止意外后果。之所以如此，在很大程度上是因为第二会议厅提供了专业知识和经验。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;任命制度意味着上议院的红色长椅上坐满了来自公共生活各个角落的杰出人物：科学家、医生、外交官和法官；商界领袖和工会成员；公民自由和残疾人权利活动家；环保人士、学者和工程师。他们的存在反映了这样一个事实：国家的生命不仅存在于政党之中，而且通过多种组织来表达。它使第二议院成为民间社会讨论的论坛。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这种专业知识在上议院委员会中脱颖而出，其报告因其对关键长期问题的敏锐分析而受到认可。例如，早在 2021 年，经济事务委员会就对迫在眉睫的通胀发出警报。早在 2015 年，关于&lt;small&gt;HS&lt;/small&gt; 2 项目的批评报告就对我们刚刚看到的结果发出了警告：高铁项目北段的废弃。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;民选上议院的支持者必须解释它是否会提供类似水平的专业知识和独立性。前法官、将军和国务卿会参加选举吗？如果没有，他们的贡献会被错过吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;选举产生的第二院会接受下议院的首要地位吗？如果不接受，争议将如何解决？如果两院都按照相同的投票制度和时间表选举，第二院如何避免成为第一院的冗余副本？如果选举制度不同，这将如何影响人们对合法性的看法？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;任何怀疑最后一点重要性的人只需考虑一下，如果英国下议院以得票最多者当选的投票制度产生的“完成脱欧”的多数下议院面临按比例选举产生的第二议院，那么 2019 年会发生什么。大多数成员属于承诺举行第二次全民投票的政党。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我并不是说目前的上议院组成是完美的。需要改革。我本人曾对上议院任命委员会中立议员（非党派政治）同行的独立推荐与首相提名之间的平衡提出过质疑。保守党前众议院领袖、比斯顿的斯托威尔男爵夫人提议禁止在即将离任的首相制定的“辞职荣誉名单”中授予贵族爵位。上议院内部有人提议减少贵族人数并结束世袭贵族补选。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这些改革遵循渐进式改革的传统，提高了上议院的地位，例如设立终身贵族爵位、取消大多数世袭贵族爵位以及引入退休制度。更激进的计划——20 世纪 60 年代的哈罗德·威尔逊 (Harold Wilson)、1990 年代的托尼·布莱尔 (Tony Blair) 以及 2012 年保守党-自由民主党联合政府——都陷入了停滞，因为他们对这里列出的问题没有答案。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;埃德蒙·伯克（Edmund Burke）有句名言：“一个国家如果没有某种改变的手段，就没有办法保护它。”但在考虑改革时，我的口号是：“首先寻求理解”。了解上议院的工作并了解彻底变革的潜在后果。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;阿尔克卢斯的麦克福尔勋爵是上议院议长。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;本文是英国政治制度系列文章的一部分，探讨了塑造国家未来的力量。阅读我们对&lt;a href="https://www.economist.com/by-invitation/2023/11/07/the-united-kingdoms-political-constitution-is-under-severe-strain"&gt;政治宪法&lt;/a&gt;和&lt;a href="https://www.economist.com/by-invitation/2023/11/07/ed-balls-and-dan-turner-on-the-long-shadow-cast-by-political-centralisation"&gt;权力下放的&lt;/a&gt;客座评论。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Thu, 09 Nov 2023 15:57:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/by-invitation/2023/11/07/think-twice-before-shaking-up-the-house-of-lords-says-its-speaker</guid></item><item><title>苏埃拉·布雷弗曼 (Suella Braverman) 利用亲巴勒斯坦游行挑拨离间 |英国</title><link>https://www.economist.com/britain/2023/11/08/britains-home-secretary-uses-a-pro-palestinian-march-to-sow-discord</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231111_BRP001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;停战&lt;/span&gt;&lt;small&gt;日&lt;/small&gt;纪念几件事情，但这些事情并不意味着反对以色列轰炸加沙的抗议活动不应在这一天举行，而且其中一些建议应该举行。每年的停战日于 1918 年 11 月 11 日结束第一次世界大战的休战周年纪念日举行，纪念自 1914 年以来在服役中牺牲的人们。它还庆祝战胜那些剥夺英国人重要自由的势力，包括权利去抗议。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管如此，内政大臣苏埃拉·布雷弗曼 (Suella Braverman) 还是希望阻止定于 11 月 11 日在伦敦举行的亲巴勒斯坦游行。她将其描述为一场“仇恨游行”，展示了“暴徒恐吓和极端主义”。如果她的话是为了煽动分裂，那他们就成功了。最近几天，一些极右煽动者敦促支持者“保卫”和平纪念碑，这是伦敦市中心的一座战争死难者纪念碑。这可能促使伦敦警察厅敦促游行组织者取消游行。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;然而11月7日，大都会艺术博物馆专员马克·罗利爵士也明确表示，他不会屈服于政治压力。他说，这次游行并没有造成严重公共秩序混乱的威胁，因此他无法根据 1986 年《公共秩序法》寻求禁令。他强调了“独立警察部门……只关注法律和我们面前的事实”的重要性。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;马克爵士指出，计划中的游行路线不会靠近和平纪念碑：将从大约一英里外的海德公园开始，结束于泰晤士河南部沃克斯豪尔的美国大使馆。今年的停战日是在阵亡将士星期日的前一天举行的，这是英国战争死难者的主要纪念活动，当天在纪念碑上举行了仪式。游行的主要组织者之一巴勒斯坦团结运动组织 ( &lt;small&gt;psc&lt;/small&gt; ) 成立于 1982 年，在过去的四个周六举行了基本上和平的游行，该组织计划将示威活动定于在全场默哀两分钟后两小时开始。 11月11日上午。&lt;small&gt;公共安全委员会&lt;/small&gt;还与大都会定期举行会议讨论安全问题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与其他地方一样，人们对英国反犹太主义的抬头感到真正的担忧。在伦敦，哈马斯 10 月 7 日劫持人质的海报已被撕毁，该恐怖组织当时杀害了 1,400 人。抗议以色列轰炸加沙的人的一些口号是公然反犹太主义的。其中包括“从河到海”，这是对以色列毁灭的呼吁，无论所有重复这句话的人是否明白这一点。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;警察确实有权处理仇恨煽动的抗议者。除了允许警方要求政府禁止游行外，《公共秩序法》还允许警方拘留任何造成“骚扰、警报或困扰”的人。大都会已经逮捕了几名明显的哈马斯支持者，哈马斯的政治派别于 2021 年被政府列为恐怖组织（军事派别于 2001 年被取缔）。但马克爵士此前曾表示，尽管法律对恐怖主义犯罪有明确规定，但对极端主义“还有更严厉的范围”。这就是“创造差距”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;看看法律是否需要收紧是合理的。但限制抗议权是一个错误。以色列对加沙的轰炸已造成一万多名巴勒斯坦人死亡。布雷弗曼女士的煽动性语言并未得到政府其他人的响应。司法部长亚历克斯·乔克表示，抗议权“使我们成为一个公平和自由的国家”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而他和其他保守党人也敦促不要继续游行。总理里希·苏纳克表示，马克爵士将为他的决定负责。更多冲突还在后面。亲巴勒斯坦活动人士似乎不太可能放松抗议活动。在本周《&lt;i&gt;泰晤士报》&lt;/i&gt;的一篇文章中，内政大臣再次将示威者称为“仇恨游行者”，并指责警方对“受左派青睐”的抗议者态度更加温和。如果没有布雷弗曼女士搅局，警察的工作就已经够艰难的了。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;如需对英国重大新闻进行更多专家分析，&lt;a href="https://www.economist.com/newsletters/blighty"&gt;请订阅&lt;/a&gt;我们的订阅者每周通讯 Blighty。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Thu, 09 Nov 2023 15:57:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/britain/2023/11/08/britains-home-secretary-uses-a-pro-palestinian-march-to-sow-discord</guid></item><item><title>澳大利亚和中国和解|亚洲</title><link>https://www.economist.com/asia/2023/11/07/australia-and-china-patch-things-up</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231111_ASD001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 11月6日，&lt;span&gt;安东尼&lt;/span&gt;&lt;small&gt;·阿尔巴尼斯&lt;/small&gt;在北京与习近平握手，这是澳大利亚总理七年来首次前往中国会见领导人。在此期间的大部分时间里，两国的经济和政治关系严重破裂。然而，习近平在人民大会堂宣称，中国和澳大利亚已经“走上了改进的正确道路”。阿尔巴内塞先生则表示，澳大利亚支持中国的增长和“与世界的持续接触”。他的访问是在澳大利亚与中国建交50周年之际进行的，双方都希望这象征着关系正常化迈出了重要一步。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;造成破裂的原因有很多，但根本原因是中国想让澳大利亚屈服于其意愿。澳大利亚与其长期盟友美国深化安全合作，此举激怒了澳大利亚统治者，以应对中国对台湾、周边海域及其他地区日益增强的自信。澳大利亚禁止中国电信巨头华为的决定加剧了摩擦。当时的澳大利亚保守党政府对中国“锐利”实力的迹象感到愤怒，包括通过中国驻堪培拉大使馆、澳大利亚大学和大量华人侨民精心策划的干预和监视。随着澳大利亚对中国的态度日益强硬，中国大使馆在 2020 年底向澳大利亚媒体提交了一份充满不满的清单。中国还冻结了两国之间的部长级交往，并对澳大利亚的一些出口产品实施禁运，包括大麦、木材、煤炭、糖、葡萄酒和龙虾。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;尽管中国是澳大利亚最大的市场，但这种惩罚并没有成功。受骗的澳大利亚企业非但没有反抗政府，反而支持了政府。他们中的许多人为他们的产品找到了新的市场。与此同时，澳大利亚向&lt;small&gt;世贸组织提起诉讼，令中国难堪。&lt;/small&gt;中国自己的企业也受到了禁运的影响，尽管中国经济因疫情、房地产崩盘和外国投资疲软而开始衰退。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;去年澳大利亚政府的更迭为中国尝试采取更温和的做法提供了机会。预计将恢复定期部长级对话。中国的大部分禁运正在解除，其余的预计很快就会解除。出生于中国的澳大利亚记者成雷于 2020 年在中国因莫须有的间谍罪名被国家暴徒逮捕，现已被释放。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;许多澳大利亚人认为，这直接表明反抗中国的欺凌行为是有回报的。然而，其他人警告说，中国的胁迫本质上是阴险的，这种胁迫不会结束，即使对澳大利亚可能采取不同的形式。成女士获释几天后，澳大利亚政府续签了中国对战略港口达尔文的租约（阿尔巴尼斯先生表示反对，称该租约是“严重的判断错误”）。政府否认这是交换条件。然而，堪培拉澳大利亚战略政策研究所的尤安·格雷厄姆认为政府在处理中国问题上“失去了纪律”。他表示，现在存在着放弃太多的风险。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;指控可能还为时过早。阿尔巴尼斯先生的口头禅是，澳大利亚和中国必须“在可以合作的地方合作，在必须分歧的地方分歧”。到目前为止，这似乎有效。但像一些人那样希望中国将与澳大利亚建立平等关系是错误的。正如堪培拉澳大利亚国立大学的本杰明·赫斯科维奇（Benjamin Herscovitch）指出的那样，中国近几个月的和解举措似乎是为了“让澳大利亚更多地支持自己的目标”。其中包括中国继续获取澳大利亚的稀土和其他矿产资源；澳大利亚支持中国加入 12 国贸易组织&lt;small&gt;CPTPP&lt;/small&gt; 。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;美国在这两方面都会不满意，这也是澳大利亚与中国的关系不会轻松的另一个原因。赫斯科维奇先生预测，美国将对澳大利亚与中国深厚且正在恢复的经济关系感到更加不安。澳大利亚的困境——在安全方面依赖美国，而在贸易方面，有如此多的道路通向中国——只会加剧。澳大利亚刚刚通过了一次值得注意的外交考验。但考虑到中国的胁迫、澳大利亚的抵抗决心以及美国的刺激，关系正常化的时刻可能相当短暂。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;阅读我们亚洲专栏作家 Banyan 的更多内容：&lt;/b&gt;&lt;br /&gt; &lt;i&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/asia/2023/11/02/narendra-modi-has-shifted-india-from-the-palestinians-to-israel"&gt;纳伦德拉·莫迪 (Narendra Modi) 将印度从巴勒斯坦转向以色列&lt;/a&gt;（11 月 2 日）&lt;/i&gt;&lt;br /&gt; &lt;i&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/asia/2023/10/26/south-korean-politics-is-one-big-row-about-history"&gt;韩国政治是一场关于历史的大争论&lt;/a&gt;(10月26日)&lt;/i&gt;&lt;br /&gt; &lt;i&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/asia/2023/10/19/india-pakistan-relations-are-becoming-more-marginal-and-worse"&gt;印巴关系变得更加边缘化和恶化&lt;/a&gt;（10月19日）&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Thu, 09 Nov 2023 14:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/asia/2023/11/07/australia-and-china-patch-things-up</guid></item><item><title>粪便移植只是新型医学的开始科学技术</title><link>https://www.economist.com/science-and-technology/2023/11/08/faecal-transplants-are-just-the-start-of-a-new-sort-of-medicine</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231111_STD001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在伦敦盖伊圣托马斯医院的&lt;small&gt;一个小&lt;/small&gt;&lt;span&gt;实验室&lt;/span&gt;里，德西雷·普罗索马里蒂正在处理捐款。每一种都经过称重、病原体测试、过滤、离心，然后冷冻干燥，然后制成粉末封装并给患者服用。这个过程需要强大的胃力，因为捐赠的是新鲜的粪便。 “我再也闻不到这种味道了，”普罗索马里蒂博士说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;实验室工作人员对粪便本身并不感兴趣，而是对它们携带的微小生物体感兴趣。科学家们早就知道，包括人类在内的动物的肠道里充满了细菌、病毒和其他微生物。但直到最近，他们才开始了解它们的重要性。微生物群不仅仅是乘客的集合，它是健康身体的重要组成部分。它的成员帮助分解食物，产生调节它们所生活的身体的化学物质，并抑制其他有害细菌的生长。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; Prossomariti 博士的药物旨在通过一种称为“粪便微生物群移植”（ &lt;small&gt;FMT&lt;/small&gt; ）的过程来抑制有害细菌种类之一。五粒药丸（实验室工作人员喜欢称之为“crapsules”）可以克服&lt;i&gt;艰难梭菌&lt;/i&gt;的反复感染，这种细菌已经对许多抗生素产生了耐药性。顾名思义，这个想法是复制健康人的肠道生态系统，并将其复制到微生物组失衡的人身上。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;它也有效。 &lt;small&gt;FMT&lt;/small&gt;是英国治疗&lt;i&gt;艰难梭菌&lt;/i&gt;感染的标准疗法，目前正在研究用于治疗从肠易激综合征到多发性硬化症等疾病。但&lt;small&gt;FMT&lt;/small&gt;只是微生物医学革命的开始。研究人员认为，未来的方向不是采用相对生硬的复制微生物&lt;i&gt;组&lt;/i&gt;的方法，而是调整微生物组以满足特定患者的需求。芝加哥大学微生物学家埃里克·帕默 (Eric Pamer) 表示， &lt;small&gt;FMT&lt;/small&gt;是一种权宜之计。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;研究人员表示，除了“恶心”因素——当患者看到证据时，这种“厌恶”因素往往会消失&lt;small&gt;——FMT&lt;/small&gt;还存在几个问题。那些捐赠粪便的人觉得这个过程令人不快。粪便本身不可能标准化，不同的捐赠者甚至不同的捐赠者都会有所不同。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这使得持续监管变得困难。美国和加拿大将&lt;small&gt;FMT&lt;/small&gt;药丸视为研究药物。在意大利、荷兰和比利时， &lt;small&gt;FMT&lt;/small&gt;被视为一种组织移植。与此同时，英国将其视为一种药品，因此可以进行更灵活的监管。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;我包容万千&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;所有这些都严重限制了供应。 Prossomariti 博士工作的实验室负责人西蒙·戈登伯格 (Simon Goldenberg) 估计，英国每年有 1000 名复发性&lt;i&gt;艰难梭菌&lt;/i&gt;感染患者，其中只有几百人得到治疗。还有一个悬而未决的问题是，慢性病是否可以通过&lt;small&gt;FMT&lt;/small&gt;可靠地治疗。加州大学圣地亚哥分校胃肠病学家伯恩德·施纳布尔 (Bernd Schnabl) 表示，即使整个微生物群被替换，如果不治疗根本原因，带来的好处也将是暂时的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;因此，需要推动更精细的治疗。例如，施纳布尔博士并没有调整患者微生物组中个别细菌的数量，而是专注于它们产生的代谢物。以氨为例，它与肝硬化有关。限制其在肠道（以及随后的血液）中存在的一种方法是对邻近细菌进行基因改造，使其成为更好的食氨者。另一种方法是培养杀菌病毒，即噬菌体，它可以减少产氨微生物的数量。施纳布尔博士希望明年开始试验这种噬菌体治疗酒精相关性肝炎。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;与此同时，由于缺乏符合足够高安全标准的细菌，细菌试验受到阻碍。因此，帕默博士正在开发符合严格法规（称为良好生产规范）的生产方法，这些法规适用于临床试验中使用的物质。帕默博士希望他的工厂能够在本月底之前获得认证，该工厂可以批量生产 50 升细菌。帕默博士说，如果它成功了，那么据他所知，这将使其成为第一个能够生产足够的高质量细菌来提供试验的学术场所。他希望明年初开展微生物组治疗肝病的临床试验。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;工业界也很感兴趣。 Seres Therapeutics 是一家位于马萨诸塞州剑桥的生物技术公司。它的理念涉及设计细菌群落，当它们被空投到功能失调的肠道的恶劣环境中时，可以恢复秩序。该公司首席科学官 Matthew Henn 表示，这个想法是将细菌本身用作药物；它具有到达其需要去的地方的进化能力，并且其组成物种的多样性赋予它许多可能的同时影响。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 4 月，美国监管机构食品和药物管理局 ( &lt;small&gt;FDA&lt;/small&gt; ) 批准了一种名为&lt;small&gt;SER&lt;/small&gt; -109 的产品，这是第一种口腔微生物治疗药物，用于治疗复发性&lt;i&gt;艰难梭菌&lt;/i&gt;感染。该公司目前正在接受同种异体造血干细胞移植的患者中测试一组被称为&lt;small&gt;SER&lt;/small&gt; -155 的 16 种细菌，这是一种治疗白血病等疾病的方法，通过移植骨髓干细胞来增强患者的抵抗力。免疫系统。这个过程通常需要高剂量的抗生素，会严重损害微生物群，使危险的感染更难以抵抗。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 5 月份发布的早期结果显示，该治疗具有良好的耐受性，并且在 30 多天的时间里，接受&lt;small&gt;SER&lt;/small&gt; -155 治疗的 9 名患者中仅发生 1 例新感染，而如果不接受治疗，预计会出现 6 例新感染。安慰剂对照试验的更多结果预计将于 2024 年末获得。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Seres 的团队已经确定了其他类型的易受细菌感染的免疫功能低下的患者，并希望很快开始其他试验。他们也有竞争。 Vedanta Biosciences 是另一家同样位于剑桥的生物技术公司。今年早些时候，该公司生产的产品&lt;small&gt;VE&lt;/small&gt; 303 含有八种无害的&lt;i&gt;艰难梭菌&lt;/i&gt;近缘菌株的混合物，在对 79 名反复感染该细菌的反复感染者进行的临床试验中表现良好。八周后，接受高剂量治疗的受试者比服用安慰剂的受试者复发&lt;i&gt;艰难梭菌&lt;/i&gt;感染的可能性更低。该公司已获得&lt;small&gt;FDA&lt;/small&gt;的“快速通道”指定，并希望很快开始更大规模的试验。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;换句话说，现在还处于早期阶段，但微生物组医学新时代的前景看起来很有希望，它比原始但有效的&lt;small&gt;FMT&lt;/small&gt;更复杂。 “我们的药物就是这样，”Seres 的 Henn 博士说。 “他们是下一代。” &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Thu, 09 Nov 2023 05:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/science-and-technology/2023/11/08/faecal-transplants-are-just-the-start-of-a-new-sort-of-medicine</guid></item><item><title>以色列希望技术能帮助其在哈马斯地道中作战科学技术</title><link>https://www.economist.com/science-and-technology/2023/11/08/israel-hopes-technology-will-help-it-fight-in-hamass-tunnels</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231111_STP002.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;small&gt;“加沙地铁”&lt;/small&gt;&lt;span&gt;即使&lt;/span&gt;不强大，也算不上什么。哈马斯在飞地下方修建的隧道网络长达数百公里。它设有指挥中心、武器库以及食品和燃料仓库。它使哈马斯战士能够伏击以色列军队，并躲避炸弹和火炮。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以色列的既定目标是摧毁哈马斯。因此，10月27日进入加沙的以色列军队正试图攻击并摧毁这些隧道。 11 月 8 日，以色列表示已经摧毁了 130 座。但众所周知，地下战斗是&lt;a href="https://www.economist.com/briefing/2023/10/17/hamas-tunnels-under-gaza-will-be-a-key-battlefield-for-israel"&gt;一项艰苦且致命的&lt;/a&gt;工作。以色列国防军（ &lt;small&gt;IDF&lt;/small&gt; ）将使用各种技术来帮助其士兵完成任务。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;第一项工作是寻找隧道。以色列&lt;small&gt;国防军&lt;/small&gt;预备役上校迈克尔·米尔施泰因 (Michael Milshtein) 表示，自 2005 年撤军以来，以色列在加沙的间谍网络已经萎缩。监控无人机是一种替代方案。他们可以检测“生命模式”，从而提供入口在哪里的线索。美国国家地理空间情报局前局长罗伯特·卡迪罗 (Robert Cardillo) 表示，想象一下，如果 20 个人进入一个小建筑，24 小时内没有人出来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;卫星也很有用。现代卫星雷达可以检测毫米级的表面高度变化。这足以发现隧道开挖造成的微妙地表扰动——尽管在&lt;small&gt;以色列国防军&lt;/small&gt;期间分析过隧道网络的地貌学家乔尔·罗斯金指出，以色列轰炸加沙所产生的瓦砾将使这种分析变得更加困难。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;部队还可以使用探地雷达，在理想条件下可以探测地表以下 30 米的空隙。但加沙沿海的盐碱地远非理想。实际上，检测范围仅限于几米。罗斯金博士说，这项技术过去已被证明“不可靠”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;声学检测可以做得更好。&lt;small&gt;以色列国防军&lt;/small&gt;加沙师前副指挥官阿米尔·阿维维表示，振动传感器可以检测新隧道的挖掘情况，尽管它们在寻找已经存在的隧道方面作用不大。这些可以通过地面声纳来发现。与海上对应物一样，这涉及发出声波（通常通过敲击金属板）并聆听回声。马萨诸塞州东北大学的计算机科学家凯里·拉帕波特 (Carey Rappaport) 表示，通过这种方式探测地下世界，可以揭示 100 米以下的隧道。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;甚至还有更高级的技术。埋地光纤网络可以通过穿过电缆的光子引起的“反向散射”来检测地下振动。此类技术的英国销售商 Sintela 对具体细节保持沉默，但其名为 Onyx 的系统已在美国南部边境使用。甚至可以通过检测隧道空隙引起的引力的微小减小来揭示隧道。英国初创公司 Silicon Microgravity 的目标是在明年年底之前开发出足够灵敏的重力计来完成这项任务。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一旦发现隧道，下一步就是禁用或摧毁它。隧道相对较浅，可以从空中进行，使用“地堡破坏”炸弹，在引爆前穿透地面。但哈马斯在民用基础设施下挖掘隧道的策略意味着此类袭击可能会杀死许多平民旁观者。例如，&lt;small&gt;以色列国防军&lt;/small&gt;声称，哈马斯的一些领导人躲藏在加沙最大的希法医院下方的隧道网络中。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;控制加沙南部边境的埃及过去曾用污水淹没哈马斯使用的走私隧道。在早期的冲突中，以色列曾向隧道中浇筑混凝土。但一位美国军方官员认为，在当前的战争中，运送足够的物资可能是不切实际的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一名以色列安全官员表示，&lt;small&gt;以色列国防军&lt;/small&gt;将使用“海绵炸弹”。这些化学物质混合后会膨胀成致密的硬质泡沫，堵塞隧道，为以后用炸药进行适当的拆除赢得时间。海绵炸弹也用于一种被称为“紫发”的战术。在海绵炸弹封锁入口之前，一枚烟雾弹被扔进隧道。如果被困的烟雾从附近的建筑物中飘出，则表明它隐藏了另一个入口。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但有时，士兵需要进入隧道。钻机可以开辟新的入口，以避免在现有入口处设置诱杀装置。以色列公司埃尔比特系统公司开发了一种武装四轴飞行器，利用计算机视觉在封闭空间内飞行。其他无人机可以穿过隧道和爬楼梯。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;双方正在进行一场残酷的战斗。哈马斯希望其隧道能够帮助其弥补&lt;small&gt;以色列国防军&lt;/small&gt;在火力方面的压倒性优势。与此同时，以色列人希望他们的技术能够将这些隧道从避难所变成陷阱。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Thu, 09 Nov 2023 05:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/science-and-technology/2023/11/08/israel-hopes-technology-will-help-it-fight-in-hamass-tunnels</guid></item><item><title>赌博、洗钱和网络诈骗：亚洲有组织犯罪的麻烦播客</title><link>https://www.economist.com/podcasts/2023/11/08/gambling-money-laundering-and-online-scams-asias-trouble-with-organised-crime</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231111_PDP504.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;新加坡发生的&lt;small&gt;一起备受瞩目的与中国赌徒有关的洗钱&lt;/small&gt;&lt;span&gt;案件&lt;/span&gt;揭示了该地区更广泛的&lt;a href="https://www.economist.com/asia/2023/11/02/singapores-biggest-money-laundering-case-has-links-to-chinese-gamblers"&gt;有组织犯罪&lt;/a&gt;网络。当政府意识到这个问题时，他们控制问题的可能性有多大？经常被认为是巴勒斯坦下一任领导人的&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/10/30/a-vision-for-the-palestinians-after-the-war"&gt;穆罕默德·达赫兰 (Muhammad Dahlan)&lt;/a&gt;阐述了他的战后愿景 (09:32)。以及如何阻止&lt;a href="https://www.economist.com/leaders/2023/11/02/how-to-stop-turmeric-from-killing-people"&gt;姜黄&lt;/a&gt;杀人 (18:00)。时长：23分钟&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听这个播客&lt;/figcaption&gt;&lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://sphinx.acast.com/p/acast/s/theintelligencepodcast/e/654b5c1a6755070011907b80/media.mp3?tk=eyJ1aWQiOiJ0b20iLCJ0ayI6ImZHeExMd3dDIiwiYWRzIjpmYWxzZSwic3BvbnMiOmZhbHNlLCJzdGF0dXMiOiJwdWJsaWMifQ==&amp;amp;sig=6DPmu_oExkcNDYUD1boF84ffoig8VP4xtkcFPlVOX0E" title="情报"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;收听： &lt;a href="https://www.economist.comhttps://podcasts.apple.com/us/podcast/the-intelligence-from-the-economist/id1449631195"&gt;Apple 播客&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://www.economist.comhttps://open.spotify.com/show/12zKAMNyS2GNentUzxq9QN"&gt;Spotify&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;注册&lt;a href="https://www.economist.comhttps://subscribenow.economist.com/podcasts-plus?purchaseRedirect=economist.com%2Faudio%2Fpodcasts%2Fonboarding%3Fpodcast%3Dthe-intelligence"&gt;免费试用&lt;/a&gt;《经济学人播客+》&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果您已经是&lt;i&gt;《经济学人》&lt;/i&gt;的订阅者，作为订阅的一部分，您将可以完全访问我们的所有节目。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;有关如何访问《经济学人播客+》的更多信息，请访问我们的&lt;a href="https://www.economist.comhttps://myaccount.economist.com/s/article/What-is-Economist-Podcasts"&gt;常见问题解答页面&lt;/a&gt;或观看我们解释如何链接您的帐户的&lt;a href="https://www.economist.comhttps://www.youtube.com/watch?v=48TlDbL-4vU"&gt;视频&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;播客成绩单可通过&lt;a href="https://www.economist.com/cdn-cgi/l/email-protection"&gt;[email protected]&lt;/a&gt;索取。我们致力于进一步提高可访问性，并正在探索新的方法来扩展我们的播客转录内容。&lt;/p&gt;</description><pubDate>Thu, 09 Nov 2023 04:57:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/podcasts/2023/11/08/gambling-money-laundering-and-online-scams-asias-trouble-with-organised-crime</guid></item><item><title>美国有足够的武器来支持其盟友吗？ |图形细节</title><link>https://www.economist.com/graphic-detail/2023/11/08/does-america-have-enough-weapons-to-support-its-allies</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231111_WOT317.png" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;要阅读《经济学人》数据新闻的更多内容，请访问我们的&lt;a href="https://www.economist.com/graphic-detail/"&gt;图形详细信息&lt;/a&gt;页面。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;当&lt;/span&gt;&lt;small&gt;美国&lt;/small&gt;向乌克兰提供武器以抵御俄罗斯在 2022 年的入侵时，许多人问美国是否也有能力阻止中国对台湾的攻击。由于另一个盟友以色列正在与哈马斯交战，这个问题就显得更加重要。乔·拜登总统&lt;a href="https://www.economist.com/united-states/2023/10/20/biden-pleads-the-case-for-israel-ukraine-and-american-leadership"&gt;坚称&lt;/a&gt;，美国将帮助其盟友保卫自己，再次充当世界“民主军火库”，正如富兰克林·罗斯福总统向美国承诺的那样，美国将在 1940 年实现这一目标。拜登先生是否拥有信守诺言所需的武器？&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;一般来说，美国向以色列、台湾和乌克兰发送不同的武器，但当需求重叠时，就会对某些武器的供应造成压力（见表）。以防空导弹为例。所有三个盟国都拥有爱国者导弹系统，这是一种昂贵但有效的导弹系统，用于对抗来袭导弹和飞机。他们还拥有“毒刺”，这是一种肩扛式导弹，能够击落低空飞行的飞机。 （“复仇者”是“毒刺”的车载版本。）然而，所有这些经过战斗验证的武器的供应量都有限。美国智库战略与国际研究中心（ &lt;small&gt;CSIS&lt;/small&gt; ）的马克·坎西安（Mark Cancian）在最近的评估中认为，“爱国者”“可用，但有一定限制”，而“毒刺”和“复仇者”的库存“极其有限”，因为对它们的需求很高，但很难找到备件。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;标枪也供不应求。这些反坦克导弹具有威力和精度的可怕组合。乌克兰的标枪导弹与其他反坦克导弹一起摧毁了大量俄罗斯坦克。台湾拥有的这些美国便携式武器系统可能有助于&lt;a href="https://www.economist.com/special-report/2023/11/06/xi-jinping-worries-that-chinas-troops-are-not-ready-to-fight"&gt;威慑中国&lt;/a&gt;。坎西安表示，尽管以色列对反坦克武器的需求较少，因为哈马斯没有强大的装甲部队，但鉴于其精确的瞄准能力，它们在城市战中可能会发挥作用，例如针对坚固的据点。但掌握它们并不容易。 &lt;a href="https://www.economist.com/graphic-detail/2022/05/03/why-weapons-crucial-to-the-war-in-ukraine-are-in-short-supply"&gt;&lt;i&gt;《经济学人》&lt;/i&gt;去年的&lt;/a&gt;一项分析发现，美国可能已经放弃了三分之一以上的此类武器库存。 &lt;small&gt;CSIS&lt;/small&gt;现在将这一份额定为 40%，这使得它们的供应在三场战争的情况下极其有限。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;战略与&lt;small&gt;国际研究&lt;/small&gt;中心统计中未包含的其他武器库存也已耗尽。例如，155毫米炮弹供不应求；据报道，美国已将一批运往乌克兰的货物转移到以色列。兵棋推演表明，在台湾问题上的冲突中，美国将很快耗尽对击退入侵最有用的远程反舰导弹。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;许多防务专家认为，短缺是美国近年来弹药投资不足的表现。两场战争的现实——以及第三场战争的可能性——正在开始改变这一点。美国正在增加对迫击炮、大炮、弹药、火箭推进系统和越来越多地应用于现代弹药的微电子产品生产的投资。这些投资可能会让美国的对手停下来思考。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;美国还拥有充足的盟友流行的许多其他武器库存。坎西安估计，自 2022 年以来运往乌克兰的 100 种武器中，只有 12 种出现供应短缺。目前，以色列和哈马斯之间的战争似乎主要集中在加沙境内，这应该会缓解额外军事援助的压力。尽管如此，如果世界进一步陷入混乱，美国将面临成为一个&lt;a href="https://www.economist.com/briefing/2023/10/24/the-overstretched-superpower"&gt;过度扩张的超级大国&lt;/a&gt;的风险。&lt;/p&gt;</description><pubDate>Thu, 09 Nov 2023 04:57:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/graphic-detail/2023/11/08/does-america-have-enough-weapons-to-support-its-allies</guid></item><item><title>欧洲的太空野心可能最终会摆脱美国宇航局的阴影播客</title><link>https://www.economist.com/podcasts/2023/11/08/europes-space-ambitions-might-at-last-take-it-out-of-nasas-shadow</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231111_PDP505.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;本周在西班牙举行的&lt;span&gt;塔&lt;/span&gt;&lt;small&gt;峰会上&lt;/small&gt;，欧洲航天局（ &lt;small&gt;ESA&lt;/small&gt; ）的官员提出了大胆的雄心：在新兴的太空竞赛中成为更加自主的参与者，并发展美国式的私人太空产业。但下一个 SpaceX 真的会是一家欧洲公司吗？显然，还有很多工作要做。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;i&gt;《经济学人&lt;/i&gt;》科技编辑阿洛克·贾 (Alok Jha) 前往&lt;small&gt;欧&lt;/small&gt;空局巴黎总部会见其总干事约瑟夫·阿施巴赫 (Josef Aschbacher)。片长：39分钟&lt;/p&gt;&lt;p&gt;基本聆听，来自我们的档案：&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “ &lt;a href="https://www.economist.com/podcasts/2023/08/16/why-the-lunar-south-pole-is-the-latest-focus-in-the-new-space-race"&gt;月球南极&lt;/a&gt;竞赛”，2023 年 8 月 16 日&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;“在别处寻找生命——第二部分， &lt;a href="https://www.economist.com/juice-pod"&gt;JUICE&lt;/a&gt; ”，2023 年 4 月 12 日&lt;/p&gt;&lt;p&gt;“&lt;a href="https://www.economist.com/privatemoon-pod"&gt;私人月球竞赛&lt;/a&gt;”，2023 年 1 月 25 日&lt;/p&gt;&lt;p&gt;“NASA 的新型&lt;a href="https://www.economist.com/sls-pod"&gt;火箭&lt;/a&gt;”，2022 年 8 月 23 日&lt;/p&gt;&lt;p&gt;“一艘&lt;a href="https://www.economist.com/starship-pod"&gt;星舰&lt;/a&gt;诞生”，2022 年 2 月 15 日&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;这是仅限订阅者观看的一集。要收听，请注册&lt;a href="https://www.economist.comhttps://subscribenow.economist.com/podcasts-plus?purchaseRedirect=economist.com%2Faudio%2Fpodcasts%2Fonboarding%3Fpodcast%3Dbabbage"&gt;免费试用&lt;/a&gt;《经济学人播客+》&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;如果您已经是《经济学人》的订阅者，作为订阅的一部分，您可以完全访问我们所有的节目。有关如何访问《经济学人播客+》的更多信息，请访问我们的&lt;a href="https://www.economist.comhttps://myaccount.economist.com/s/article/What-is-Economist-Podcasts"&gt;常见问题解答页面&lt;/a&gt;或观看我们解释如何链接您的帐户的&lt;a href="https://www.economist.comhttps://www.youtube.com/watch?v=48TlDbL-4vU"&gt;视频&lt;/a&gt;。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Thu, 09 Nov 2023 04:57:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/podcasts/2023/11/08/europes-space-ambitions-might-at-last-take-it-out-of-nasas-shadow</guid></item><item><title>中国正在努力招募足够的高技能部队|特别报道</title><link>https://www.economist.com/special-report/2023/11/06/china-is-struggling-to-recruit-enough-highly-skilled-troops</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231111_SRP549.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;span&gt;2023&lt;/span&gt;&lt;small&gt;年2月，&lt;/small&gt;&lt;small&gt;中国人民解放军&lt;/small&gt;海军承担了一项不寻常的使命。中国的军舰和飞机正在南海与美国同行对峙。中国军队也在台湾周边升级行动。但&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;海军司令部的新目标是在更平静的环境中寻找，例如北京精英清华大学绿树成荫的校园。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;中国海军首次在清华大学和其他顶尖民用大学的毕业生中为其航母寻找战斗机飞行员。海军表示，申请者应为未婚、24岁以下、科学、技术和工程专业。他们应该“热爱空气和海洋”，并具有“良好的视力和适当的营养条件”。这是另一个第一次，女性也可以申请。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/1628/90/media-assets/image/20231111_SRC833.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;将此举视为迈向其官方目标的又一个里程碑：到本世纪中叶成为世界一流的战斗力量。宣传视频显示，中国两艘现役航空母舰中的一艘（第三艘即将开始海上试航）上穿着飞行员墨镜的飞行员。海军表示：“这些未来的飞行员将为建设世界一流海军、实现中华民族伟大复兴发挥作用。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在如此热闹的背后隐藏着一些令人不安的事实。&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;正在努力吸引足够多的技术熟练的新兵来操作其所有现代武器。许多拥有必要技能的人正在选择工业领域的高薪工作，或者更糟糕的是，选择出国。在加入的人中，流动率很高。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;招聘问题并非中国独有。美国、日本和一些欧洲国家也面临着这些问题。但中国的情况因独特因素而恶化，尤其是1979年至2016年实行的独生子女政策。它产生了一代人，他们大多是独生子女，父母过于溺爱。潜在的入伍者的世界围绕着智能手机和社交媒体，&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;的紧缩政策和对政治教育的日益重视让他们望而却步。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;军事现代化的步伐加剧了挑战。 12月，&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;官方报纸暗示，海军没有足够训练有素的人员来操作其所有新战舰，并将这种现象称为“装备等待人才”。对航母飞行员的需求似乎最为紧迫：9月份，毕业生申请者的年龄限制从24岁提高到26岁。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;高级军官承认，最近的征兵活动效果不佳。 “我们还需要做很多工作，包括改变征兵制度，确保人们在服役后能够得到发展，”&lt;small&gt;中国人民解放军&lt;/small&gt;国防大学少将唐永生告诉本报记者。他说，如果&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;要吸引它所需要的“优秀、有创造力”的年轻人，“工资也不能太低”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2022年4月发表在中国一本国防杂志上的一篇论文则更加直言不讳。报告称，&lt;small&gt;解放军的&lt;/small&gt;征兵工作还处于“初级阶段”。 “年轻新兵不知道入伍后做什么，军队不知道部队需要什么，部队不知道新兵能做什么。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;中国共产党在20世纪20年代建立红军（当时的名称）时没有遇到这样的麻烦。它最初是一支由工人、农民和当时执政的国民党军队中的叛乱分子组成的志愿力量。共产党胜利后，改为征兵制。 20世纪70年代末，它采用了目前的志愿兵和义务兵混合制度。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;现有人员约200万人，其中现役军人约70万人，士官85万人，&lt;small&gt;军官&lt;/small&gt;和文职人员45万人。应征入伍的士兵大多是志愿兵（但可以被迫加入以满足配额）并服役两年。之后，他们可以再服役两年，回归平民生活，志愿担任&lt;small&gt;士官&lt;/small&gt;或参加考试成为军官。&lt;small&gt;士官&lt;/small&gt;、军官和文职人员都是志愿者。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 20世纪90年代，&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;开始尝试提高人员素质，部分原因是为了应对美国在第一次海湾战争中展示高科技火力的情况。几个月后苏联解体，中国得以开始购买价值数十亿美元的俄罗斯武器。但为了操作这些&lt;small&gt;军队，解放军&lt;/small&gt;需要比以前依赖的贫困农村新兵更有技能的部队。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;招聘潜水&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;它尝试采取举措招募更多毕业生，但难以与私营部门竞争。&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;也腐败丛生。较贫困的家庭贿赂招募人员以让他们的孩子入伍。较富有的人花钱避免了这种情况。各级&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;人员购买促销品。这种情况如此明显，以至于保时捷、捷豹和其他豪华汽车上经常可以看到&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;牌照。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;习近平2012年上台后，将人员素质作为&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;自20世纪50年代以来最大规模改革的核心。一场反腐败运动将高级军事人物纳入囊中。农村新兵的配额基本被取消。&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;在夏季开始招募人员，以便更好地在毕业生找到其他工作之前吸引他们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;的问题还更深层次。一是年轻人越来越久坐的生活方式，导致肥胖和近视。 2013年，一家招生办公室发现，60%的大学新生因此类原因未能通过体检。三年后，&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;医学专家发现，步兵新兵发生应力性骨折的频率几乎是美国新兵的两倍。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;心理健康状况也恶化了。 2016 年对&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;人员的一项调查显示，近 30% 的人表示存在心理问题，几乎是十年前的两倍。受影响最严重的是导弹部队，其成员经常在偏远的地下发射井工作。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;cite&gt;一位人事专家表示：“离开解放军比留在解放军更有动力”&lt;/cite&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;习近平从2015年到2017年将&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;的人员裁减了30万，即13%，并承诺为人员及其家属提供更好的待遇。军官和&lt;small&gt;士官&lt;/small&gt;的加薪幅度为 40%，并有更多的家访机会。成立了一个新的退伍军人部。解放军各&lt;small&gt;军种&lt;/small&gt;开始直接从大学招募人员。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这些变化有所帮助。随着与美国的紧张关系升级，民族主义也高涨。&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;通过2015年从也门、2023年从苏丹营救平民等行动，以及2017年上映的《战狼2》等军事主题动作片，提升了自己的形象。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 2020年的全国人口普查显示，&lt;small&gt;军队中&lt;/small&gt;受过高等教育的人员比例已从2010年的略高于一半增加到57%。但这仍远低于&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;70%左右的目标。拥有研究生学位的比例有所下降。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;新的激励措施是问题的一部分。大学生在离开&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;后受到学业补贴和优先进入国营部门工作的吸引。但许多人一有资格享受这些福利就退出了。研究&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;人事问题的前美国空军军官肯·艾伦表示：“离开&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;比留在解放军更有动力。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2020 年的一项研究指出，另一个令人担忧的趋势是，每年约有 40 万名入伍士兵在自愿加入后拒绝服役的人数明显增加。&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;已停止在内部与他们打交道，并开始在官方媒体上引起对他们的关注，以羞辱罪犯并宣传他们所遭受的严厉惩罚。但开小差仍在继续。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2020年以来，&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;又做出了新的调整。它开始每年招募两次而不是一次，以确保训练有素的部队更加稳定地流动。它开始处理志愿者数据，寻找具备必要技能的人。它还采取了更细致的健康检查，提高了特种作战等某些岗位的标准，同时降低了其他需要更多技术实力的岗位的标准。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;军饷也有所提高。大学毕业生的入伍军人基本年薪约为人民币 12,000 元（1,640 美元）（加上为家人提供的可观奖金），士官为&lt;small&gt;人民币&lt;/small&gt;72,800 元。来自顶尖大学的人得到的更多。北京大学估计，如果算上教育和退休福利，学生两年的收入将高达314,300元。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;相比之下，2022年毕业生平均年薪为7万元。但技术毕业生的收入是这个数字的两倍（&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;专家的收入是四倍）。清华大学每年授予约8000个学位。据该大学称，自 2005 年以来，平均每年只有 16 名学生加入&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;。去年这一数字为 12 人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;还在应对年轻人辍学或“平躺”并寻求更轻松生活方式的趋势。即使是勤奋的年轻人也会因&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;的紧缩政策而望而却步。它严格限制互联网访问。所有人员结婚或离婚均须经上级批准。应征入伍的士兵住在军营里；大多数军官和&lt;small&gt;士官&lt;/small&gt;只能在服役十年后才能与配偶同住。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果青年失业率恶化，&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;的吸引力可能会增加。尽管如此，还需要数年时间才能有足够多的熟练新兵晋升到高层。如果习近平觉得别无选择，人事问题并不能阻止他攻击台湾。但如果有选择的话，他可能更愿意等待——至少等到他拥有足够的航母飞行员为止。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Wed, 08 Nov 2023 12:27:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/special-report/2023/11/06/china-is-struggling-to-recruit-enough-highly-skilled-troops</guid></item></channel></rss>