<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>经济学家</title><link>https://www.economist.com</link><description>经济学人全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Tue, 31 Oct 2023 07:29:43 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>加沙战争引发的文化战争 |国际的</title><link>https://www.economist.com/international/2023/10/28/the-culture-war-over-the-gaza-war</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231104_BLP901.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;图像&lt;/small&gt;&lt;span&gt;很&lt;/span&gt;吸引人，节奏和韵律很有推动力。 “从河流到海洋，”流行的口号是，“巴勒斯坦将获得自由！”最近几天，这幅对联在从多伦多到柏林的广场上响起。戴着&lt;i&gt;格子&lt;/i&gt;头巾的加州学生在学校走廊上高声欢呼。活动人士将这些文字投射到华盛顿&lt;small&gt;特区&lt;/small&gt;一所大学的墙上。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们的意思是什么？表面上是理想主义的解放誓言，这个几十年前的表达方式也包含着威胁：河流是约旦河，海洋是地中海，而自由，在这种情况下，意味着以色列国家的毁灭。这当然就是&lt;a href="https://www.economist.com/the-economist-explains/2023/10/10/how-powerful-is-hamas"&gt;哈马斯&lt;/a&gt;使用该短语的含义。 10 月 21 日，在伦敦举行的一次大型亲巴勒斯坦游行中，孩子们在伦敦纳尔逊纪念柱底部高呼这句话，但他们可能没有意识到这一威胁。但几名喊着这些话或将这些话贴在标语牌上的游行者似乎意识到了这一点，当被要求解释时，他们守口如瓶。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “任何关注的人都知道这意味着什么，”说&lt;!-- --&gt;反诽谤联盟的乔纳森·格林布拉特（Jonathan Greenblatt）是美国反仇恨组织，与英国和其他地方的监督机构一样，该组织记录了自&lt;a href="https://www.economist.com/leaders/2023/10/08/the-lessons-from-hamass-assault-on-israel"&gt;哈马斯 10 月 7 日血腥袭击&lt;/a&gt;以色列以来反犹太主义事件急剧增加的情况。 （一些国家的仇视伊斯兰教事件也成倍增加。）这种看似强硬的口号无处不在，表明西方对以色列-巴勒斯坦冲突的态度发生了重大转变。三个相关的力量在推动它：技术、人口和意识形态。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;西方左派曾经同情犹太复国主义。 1967 年为期六天的战争以及以色列占领约旦河西岸和加沙之后，情况发生了显着变化。特别是自南非种族隔离结束以来， &lt;a href="https://www.economist.com/briefing/2023/10/23/can-the-palestinian-authority-control-gaza-if-hamas-is-ousted"&gt;巴勒斯坦&lt;/a&gt;事业一直是左倾西方人的护身符。为什么它获得这一地位是一个有争议的问题。在一些分析中，以色列是美国权力或过去殖民斗争的化身。犹太团体和其他人想知道为什么叙利亚或阿富汗等地的伤亡——肇事者和受害者都是穆斯林——引起的担忧不那么&lt;i&gt;强烈&lt;/i&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;加沙问题在西方外交和头条新闻中逐渐淡出一段时期后，现在正引发前所未有的抗议和争端。艺术家和其他名人发出大量公开信，谴责以色列的轰炸和西方领导人的​​默许。 （反请愿书哀悼 10 月 7 日的暴行，并确认以色列的自卫权。）许多城市都举行了亲巴勒斯坦集会，其中包括一些理论上被禁止的城市。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;相互指责是双向的。在英国， &lt;small&gt;BBC&lt;/small&gt;不愿将哈马斯称为“恐怖分子”，引发了强烈抗议和部分让步。据报道，美国喜剧演员戴夫·查佩尔 (Dave Chappelle) 在波士顿的一场演出中对加沙危机表示遗憾后，与赌客发生口角。一些美国学生因其强烈的反以色列观点而受到围追堵截。巴勒斯坦作家的会谈已被取消。支持美国亲巴勒斯坦活动人士的巴勒斯坦法律组织表示，他们“面临着麦卡锡主义针对他们生计和职业生涯的强烈抵制浪潮”。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;痛苦的观看&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;另一个流行的抗议口号是“沉默就是暴力”，这是各方一些人都采取的立场。从大学到工会等一系列机构都因其公开声明的措辞或未能发表声明而受到谴责。和平呼声被比作绥靖政策。以色列和巴勒斯坦的支持者都将乌克兰与乌克兰进行类比，以证明对方阵营所谓的虚伪。巴勒斯坦人的支持者将加沙视为欺凌邻国入侵的受害者（与乌克兰一样）。亲以色列人士指出哈马斯的入侵，并将其野蛮行为比作俄罗斯的战争罪行。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;两极分化的热情和病毒式传播的口号在一定程度上是社交媒体回音室效应的鲜明体现。数百万人惊恐地观看了哈马斯的掠夺录像。许多其他人却被加沙痛苦的景象惊呆了。例如，在德国，一座犹太教堂遭到燃烧弹袭击，犹太人的家中被涂抹了大卫之星，联邦反犹太主义专员菲利克斯·克莱因(Felix Klein)表示，一些伊斯兰主义者依赖数字和海外新闻生活在“平行社会”中。他补充道，极右翼分子也采取了许多行动，该国大部分反犹太罪行都是由极右翼分子犯下的。 （就像在美国一样，这两个团体在网上达成了共同目标。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;更糟糕的是，这些令人心碎的片段和图片有时来自错误的国家或错误的战争，甚至来自电子游戏。与回音室效应一样，网络虚假信息是一个常见的问题，在当前的危机中，这一问题似乎一如既往地严重。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 10 月 17 日发生在阿赫利·阿拉伯医院的爆炸事件是谎言影响范围和影响力的最佳例证。误导性报道很快被主要新闻机构报道，导致阿拉伯领导人与乔·拜登总统之间的峰会被取消。巴尔的摩约翰·霍普金斯大学的彼得·波梅兰采夫 (Peter Pomerantsev) 认为，对虚假信息的需求是比供给更严重的问题。在战时，“人们会寻找理由来证实自己的偏见，”他闷闷不乐地说。 “这与事实无关。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;屏幕习惯鼓励了对战争的反应的另一个显着特征：新闻的“游戏化”，即使在最严重的灾难中，讽刺和打破禁忌也受到重视。对于一些旁观者来说，一些哈马斯凶手乘坐的滑翔伞飞往以色列，具有不可抗拒的模因价值。 “芝加哥黑人生命也是命”组织简短地发布了一张滑翔伞的图片，上面写着“我与巴勒斯坦站在一起”。另一条信息写道：“从芝加哥到加沙，从河流到海洋。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;至于人口统计：移民是导致西方文化战争转向中东悲剧性文化战争的因素之一。西方国家的穆斯林人口不断增长，而且其构成也在发生变化。埃森土耳其研究和融合研究中心的尤努斯·乌卢索伊指出，过去，德国的穆斯林人口主要是土耳其裔。他说，现在该国约有 210 万穆斯林扎根于叙利亚、伊拉克和其他敌视以色列的地方。乌卢索伊先生说，他们带着对这场冲突的看法，这种看法是由与&lt;i&gt;乌玛（ummah&lt;/i&gt; ）或全球穆斯林社区的团结感所形成的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与此同时，人们对纳粹主义和大屠杀的认识正在减弱，几十年来，纳粹主义和大屠杀一直影响着德国人对以色列和反犹太主义的态度。法兰克福应用科学大学的朱莉娅·伯恩斯坦教授说，一些穆斯林认为这段可怕的过去“不是我们的历史”，他们现在是德国偏见的真正受害者。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;法国著名评论员多米尼克·莫伊西指出，法国是西欧穆斯林人口最多的国家，也是犹太人口最多的国家。它最近有一段令人痛苦的伊斯兰恐怖主义历史，以及一段更遥远的与纳粹合作的历史，这两者都倾向于加强对以色列的支持。但它也怀有相反的反美主义情绪和对法国在阿拉伯世界的殖民主义的愧疚。莫伊西先生说，其结果是政治和街头上演的“记忆冲突”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在美国，流行文化中对以色列最有影响力的描述可能是“出埃及记”。莱昂·尤里斯 (Leon Uris) 于 1958 年出版的小说，戏剧性地描述了国家的诞生，并被拍成由保罗·纽曼 (Paul Newman) 主演的电影。 （以色列首任总理大卫·本·古里安说，“作为一种宣传，《出埃及记》是关于这个国家的“有史以来最伟大的事情”。）总体而言，美国人比欧洲人更支持以色列。自 10 月 7 日以来进行的民意调查显示，尤其是民主党人对该法案的支持有所加强。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/967/90/media-assets/image/20231104_EPC194.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;但存在一个重要的人口问题。正如康涅狄格州昆尼皮亚克大学的民意调查分析师蒂姆·马洛伊所说，与长辈相比，年轻的美国人不太愿意支持以色列。他们也更加看好巴勒斯坦人民。&lt;!-- --&gt;根据皮尤研究中心的调查，美国各代人之间的同情差距正在扩大（见图表）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;许多年轻选民对 2001 年 9 月 11 日的袭击没有直接记忆，这场灾难塑造了美国老年人对哈马斯等伊斯兰恐怖分子的看法。他们不同的观点也反映了影响西方态度的第三种力量：美国大学中出现的一种二元意识形态，以赢得广泛的皈依者。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;h2&gt;超越善与恶&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;用摩尼教的方式看世界可以让人感到安慰。它将令人困惑的问题变成简单的善恶冲突，为那些选择正确立场的人赋予美德光环。正如《身份陷阱》一书的作者亚沙·蒙克（Yascha Mounk）所言，新兴的意识形态恰恰提供了这种形式的安慰，它通常按照种族界限将世界划分为对立的类别——殖民者与被殖民者、压迫者与被压迫者。从本质上讲，它将美国关于种族问题的辩论的术语转移到其他地方和问题上。芒克先生打趣道，“美国的反殖民主义风格是令人震惊的殖民主义。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在两极分化的时代，许多人从政治忠诚度中推断自己的观点，而不是相反。蒙克先生认为，这是新意识形态吸引力的一部分：它提供了适用于任何冲突的通用词汇。在这种模式下，无权者不会做错事，尤其是对有权势者来说更是如此——而且没有人可以两者兼而有之。各种解放运动都是相互联系的，就像冷战期间的共产主义叛乱一样。当巴勒斯坦国旗颜色的照明弹在皮卡迪利广场燃起时，伦敦的一名抗议者举着&lt;!-- --&gt;“巴勒斯坦酷儿”标语解释说，“所有的斗争都是相互关联的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这一理念是为社交媒体帖子的姿态和字符限制量身定制的，这也许是它赢得追随者的原因之一。但它阻碍了现实世界中棘手的敌对行动所需要的平衡和细致入微的判断。特别是，由于巴勒斯坦人被认为是无能为力的，而以色列被认为是强大的，因此以色列人不能成为受害者。别介意米兹拉希犹太人从阿拉伯国家流亡到以色列。大屠杀是古老的历史。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这种图式明显地出现在将哈马斯的罪行视为“抵抗”或“非殖民化”形式的提及中，以及在一些哈佛大学学生的声明中，该声明认为以色列对其本国公民的屠杀“负有全部责任”。以色列境内和散居海外的许多犹太人认为，人们对以色列的苦难更加漠视，而不仅仅是比犹太人时期所受到的同情更少。&lt;!-- --&gt; 1976年的恩德培人质危机，却一场空。与此同时，如果这个问题在道德上很简单，那么对于许多西方活动家来说，补救办法是生硬而激烈的：不是昔日的两国解决方案，而是一个“从河到海”延伸的巴勒斯坦。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;喜欢这样的朋友&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;在左倾政治精英中，情况则截然不同。拜登和英国反对党工党领袖凯尔·斯塔默爵士都向以色列提供了坚定的支持。尽管如此，一些普通民众对战争的态度升级可能会产生持久的影响——无论是在中东还是在西方。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拜登、基尔爵士和其他领导人因拒绝呼吁停火而受到党内一些人的严厉斥责。这种反对通常是出于对巴勒斯坦平民的自然同情，而不是意识形态，可能会在明年可能紧张的选举中让他们失去选票，无论是穆斯林还是其他人。 （拜登可能已经权衡了这种风险与支持停火可能带来的更高成本。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这可能不是政治反击的唯一形式。许多自由派选民对过去认为与他们大致一致的人的反应感到沮丧。他们与更激进选民的联盟已经面临压力。对于一些自由主义者来说，他们认为支撑的共同价值观的基石似乎已经崩溃了。如果关于加沙的争论一直是西方两极分化的症状，那么它也可能被证明是重新结盟的原因。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-4"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;以色列和中东的后果是不可预测的。至少在短期内，对哈马斯的厌恶似乎超过了美国人在战前因本雅明·内塔尼亚胡领导下的以色列右倾而产生的任何疑虑。大多数美国人，包括大多数民主党人，告诉民意调查者，支持以色列符合美国的利益。这种情况能持续多久、持续多久取决于一系列未知因素——首先是地面入侵加沙的行为和结果，以及随后可能出现的新安排。国内政治的发展至关重要，包括共和党对孤立主义的热情。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，从以色列的角度来看，美国舆论的长期轨迹令人担忧。在欧洲，随着第二次世界大战逐渐从人们的记忆中淡出，穆斯林选民的影响力不断增强，对以色列的支持可能会继续软化，尤其是左翼人士。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;即使以色列和加沙的灾难正在展开，其道德之一已经很明确。在不受限制的图像和思想流动中，西方舆论和地缘政治冲突以新的、爆炸性的方式纠缠在一起。文化战争和现实战争不再是相互独立的斗争。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Mon, 30 Oct 2023 09:57:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/international/2023/10/28/the-culture-war-over-the-gaza-war</guid></item><item><title>阿里·贾达拉 (Ali Jadallah) 在加沙失去了四名亲戚。他还在拍照| 1843杂志</title><link>https://www.economist.com/1843/2023/10/27/ali-jadallah-has-lost-four-relatives-in-gaza-hes-still-taking-pictures</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/2122/1193/90/media-assets/image/1843_20231027_1843_Ali_teaser_alt.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;注：本文包含图形图像&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;我&lt;/span&gt;已经习惯了成为镜头后面的人。 10 月 11 日，我拍摄了一座被炸毁的房子的照片。就在我父母和我的两个兄弟姐妹居住的街道附近。我听到爆炸声，意识到我家的房子被击中了。我跑向它，发现它已经变成了废墟。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;整个世界突然死了。没有感觉，没有颜色，什么都没有。我试图给我的兄弟打电话，但我知道他们都在废墟下。然后我听到了妈妈的声音——我觉得这个世界还有希望。我设法把她拉了出来。她是唯一幸存的人。我们从未找到我姐姐的尸体。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我把妻子和孩子留在加沙城南部，搬进希法医院与受伤的母亲住在一起。我变成了一具没有灵魂的躯体。我几乎不和我的孩子们说话——每天只打一个很短的电话。我所做的就是工作。我是由六名摄影师组成的团队中的一员，他们在医院一起生活和工作。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="1667" src="https://www.economist.com/img/b/2500/1667/90/media-assets/image/1843_20231027_1843_Ali_Jalallah_18_BW.jpg" width="2500" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="871" src="https://www.economist.com/img/b/1304/871/90/media-assets/image/1843_20231027_1843_Ali_Jalallah_20_BW.jpg" width="1304" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;figcaption&gt;&lt;b&gt;最后的告别&lt;/b&gt;一位母亲抱着受伤的孩子（&lt;i&gt;开图&lt;/i&gt;）。&lt;i&gt;从上到下：&lt;/i&gt;阿里·贾达拉 (Ali Jadallah) 在加沙城的家被夷为废墟后，亲吻了死去兄弟的手。他的另一个兄弟、姐妹和父亲也去世了。贾达拉检查残骸&lt;/figcaption&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;我们早上出去拍摄前一天晚上的爆炸事件。走在街上很危险，所以在我们返回医院之前，我给我的团队最多七分钟的时间拍照。我总是担心他们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;cite&gt;“我听到爆炸声，意识到我家的房子被击中了”&lt;/cite&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现在最重要的是报告正在发生的事情。我和我的团队每晚吃饭或睡觉的时间都不超过几个小时。我们用枣来补充能量，因为它们含有大量糖分。我感觉麻木了。我是一台工作机器。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="834" src="https://www.economist.com/img/b/1251/834/90/media-assets/image/1843_20231027_1843_Ali_Jalallah_04.jpg" width="1251" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="973" src="https://www.economist.com/img/b/1459/973/90/media-assets/image/1843_20231027_1843_Ali_Jalallah_01.jpg" width="1459" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="907" src="https://www.economist.com/img/b/1359/907/90/media-assets/image/1843_20231027_1843_Ali_Jalallah_05.jpg" width="1359" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="1094" src="https://www.economist.com/img/b/1642/1094/90/media-assets/image/1843_20231027_1843_Ali_Jalallah_11.jpg" width="1642" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="833" src="https://www.economist.com/img/b/1248/833/90/media-assets/image/1843_20231027_1843_Ali_Jalallah_13_ALT.jpg" width="1248" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;figcaption&gt;&lt;b&gt;急诊室&lt;/b&gt;（&lt;i&gt;从上到下）&lt;/i&gt;一名在阿赫利医院爆炸中受伤的婴儿被送往加沙最大的医院希法接受治疗。搜救队打捞出一具女孩的尸体。空袭的后果。在阿赫利受伤的加沙人在希法医院等待。巴勒斯坦人逃往安全地区&lt;/figcaption&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;cite&gt;“我变成了一具没有灵魂的躯体。我几乎不和我的孩子说话”&lt;/cite&gt;&lt;/p&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="654" src="https://www.economist.com/img/b/980/654/90/media-assets/image/1843_20231027_1843_Ali_Jalallah_14.jpg" width="980" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="876" src="https://www.economist.com/img/b/1313/876/90/media-assets/image/1843_20231027_1843_Ali_Jalallah_03.jpg" width="1313" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="1320" src="https://www.economist.com/img/b/1978/1320/90/media-assets/image/1843_20231027_1843_Ali_Jalallah_12.jpg" width="1978" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="876" src="https://www.economist.com/img/b/1313/876/90/media-assets/image/1843_20231027_1843_Ali_Jalallah_06.jpg" width="1313" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="1158" src="https://www.economist.com/img/b/1735/1158/90/media-assets/image/1843_20231027_1843_Ali_Jalallah_09.jpg" width="1735" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;figcaption&gt;&lt;b&gt;生命戛然而止&lt;/b&gt;（&lt;i&gt;从上到下）&lt;/i&gt;一名受伤的妇女紧握着死去亲人的手。平民抬着一具在以色列空袭沙蒂难民营中丧生的女孩的尸体。希法医院的一名母亲和孩子。救援人员正在搜寻在空袭中被毁的希腊东正教教堂的废墟。希法医院的候诊室&lt;/figcaption&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;cite&gt;“现在最重要的是报告正在发生的事情”&lt;/cite&gt;&lt;/p&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="810" src="https://www.economist.com/img/b/1213/810/90/media-assets/image/1843_20231027_1843_Ali_Jalallah_10.jpg" width="1213" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="756" src="https://www.economist.com/img/b/1132/756/90/media-assets/image/1843_20231027_1843_Ali_Jalallah_15.jpg" width="1132" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="1048" src="https://www.economist.com/img/b/1571/1048/90/media-assets/image/1843_20231027_1843_Ali_Jalallah_17.jpg" width="1571" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="876" src="https://www.economist.com/img/b/1312/876/90/media-assets/image/1843_20231027_1843_Ali_Jalallah_21.jpg" width="1312" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="881" src="https://www.economist.com/img/b/1320/881/90/media-assets/image/1843_20231027_1843_Ali_Jalallah_08.jpg" width="1320" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;figcaption&gt;搜救队&lt;b&gt;从废墟中&lt;/b&gt;&lt;i&gt;（从上到下）&lt;/i&gt;寻找空袭后的幸存者。医务人员在希法医院为一名巴勒斯坦民防官员进行心肺复苏。一名婴儿从废墟中被救出。一名卫生工作者和她的家人哀悼一位亲戚&lt;/figcaption&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ali Jadallah&lt;/b&gt;是加沙的一名摄影师。他正在和达拉·科克说话&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;摄影： &lt;b&gt;ALI JADALLAH&lt;/b&gt; / Anadolu Agency，来自 GETTY IMAGES。&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;黑白照片 MUSTAFA HASSONA / ANADOLU AGENCY VIA GETTY IMAGES&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.best" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.best&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Mon, 30 Oct 2023 06:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/1843/2023/10/27/ali-jadallah-has-lost-four-relatives-in-gaza-hes-still-taking-pictures</guid></item><item><title>美国经济正在蓬勃发展。为什么它的老板们不高兴呢？ |商业</title><link>https://www.economist.com/business/2023/10/29/americas-economy-is-booming-why-arent-its-bosses-happier</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231028_WBP502.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;a href="https://www.economist.com/finance-and-economics/2023/08/23/americas-astonishing-economic-growth-goes-up-another-gear"&gt;美国经济&lt;/a&gt;的&lt;span&gt;好&lt;/span&gt;&lt;small&gt;消息&lt;/small&gt;似乎不断传来。第三季度， &lt;small&gt;GDP&lt;/small&gt;按年率计算增长了4.9%。进入财报季节（大多数公司在每个季度报告最新业绩的一个月左右），一系列乐观的经济数据导致&lt;a href="https://www.economist.com/finance-and-economics/2023/08/10/american-stocks-are-at-their-most-expensive-in-decades"&gt;股市&lt;/a&gt;分析师保持本季度&lt;a href="https://www.economist.com/finance-and-economics/2023/09/27/why-fear-is-spreading-in-financial-markets"&gt;利润预期&lt;/a&gt;稳定，而不是像平常那样下调利润预期。许多人称美国企业盈利衰退已经结束。现在看来，这种乐观情绪是有道理的。在经历了连续季度利润同比下滑的帽子戏法之后，America Inc 的利润再次增长（见图 1）。数据提供商 FactSet 的数据显示，在&lt;small&gt;标准普尔&lt;/small&gt;500 指数中已公布业绩的大公司中，有&lt;small&gt;78&lt;/small&gt; % 的利润超出了预期（见图 2）。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/662/90/media-assets/image/20231104_EPC204.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;然而，季度电话会议狂欢节期间的气氛却一点也不庆祝。尽管给投资者带来了良好的业绩，但许多老板却未能令投资者兴奋。人们对大型科技公司表现的反应尤其不一致。谷歌母公司 Alphabet 的利润大幅超出预期，但在投资者对其云计算部门的表现感到失望后，其股价下跌了 10%。 Meta 对宏观经济不确定性的警告意味着，这家社交媒体帝国有史以来最大的季度收入数据并未得到市场的回报。经济衰退的可能性挥之不去，企业交易水平低迷，令银行通过高利率放贷获得的利润蒙上了阴影。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/814/90/media-assets/image/20231104_EPC205.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;为何阴沉？尽管第三季度出现繁荣，但美国消费者未来的健康状况仍然是老板们最担心的。很容易看出原因。据摩根士丹利银行称，美国企业三分之一以上的收入直接来自国内消费者的口袋。购物者似乎不知疲倦。 9月份零售额环比增长0.7%。可口可乐和百事可乐均上调了今年剩余时间的利润指引。但最近它们的增长是价格上涨的结果，而不是销售更多的碳酸饮料和零食。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;其他裂缝正在出现。美国银行表示，信用卡和借记卡数据显示 10 月份支出较去年同期有所下降。本月早些时候，拥有学生贷款的美国人在三年缓刑后必须恢复偿还债务。总体而言，支出的增长速度快于实际可支配收入的增长速度，从而侵蚀了储蓄。消费者表示，他们对自己的财务状况感到更加悲观——谁能责怪他们呢？与此同时，信用卡和汽车贷款拖欠率一直在上升（见图 3）。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/662/90/media-assets/image/20231104_EPC206.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;这令首席执行官们感到担忧。快递公司&lt;small&gt;UPS&lt;/small&gt;表示，消费者在商品上的支出减少，在服务上的支出增加，这削弱了该公司的利润前景。拥有芭比娃娃品牌等产品的玩具制造商美泰公司（Mattel）发布了一个轰动一时的季度业绩，但其圣诞节前景却不佳。 Alphabet 的老板们表示，这家科技巨头的数据显示，客户更加努力地寻找商品的优惠和免费送货服务。在特斯拉的投资者电话会议上，埃隆·马斯克对利率上升对消费者购买该公司汽车的能力的影响表示遗憾。 （不过，正如马斯克先生也承认的那样，特斯拉的一些问题是人为制造的：“我们用 Cyber​​truck 挖了自己的坟墓。”）自此次电话会议以来，特斯拉股价已下跌 15%，市值蒸发逾 1000 亿美元。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;公司也在密切关注成本，尤其是劳动力成本。整个经济体的工资通胀降温，提高了利润率。然而，罢工仍然是经济某些领域的一个令人头疼的问题。到九月底，好莱坞编剧们已经同意增加笔数，但许多汽车工人的工具仍然坚决保留下来。 10 月 25 日，美国汽车工人联合会 ( &lt;small&gt;UAW&lt;/small&gt; ) 与底特律巨头福特公司达成了一项暂定协议，以结束罢工并提高工人工资。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但另一家汽车制造商通用汽车表示， &lt;small&gt;UAW&lt;/small&gt;成员的罢工现在将使其每周损失 2 亿美元，并撤回了今年的利润指引。底特律的大型汽车制造商并不是唯一感受到压力的企业：生产汽车零部件的伊利诺斯工具厂下调了利润指引。就连达美航空的老板也抱怨说，降落在汽车城的乘客越来越少。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;更远的地方发生的事情也让老板们心神不宁。在许多财报电话会议上，常见的一句话是对以色列和加沙的生命损失感到悲伤。但至少就目前而言，中东冲突并未产生重大的财务影响。一些公司表示谨慎——社交媒体公司 Snap 表示，由于加沙战争，该地区的一些广告商暂停了支出。但美国企业作为一个整体在中东赚取的利润只占其利润的极小一部分。美国老板们在审视加沙战争给他们的企业带来的直接风险时，很可能会得出这样的结论：这些风险比诸如解除在俄罗斯业务的成本要小得多，更不用说对美国与中国关系的生存担忧了。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;相比之下，老板们对收入面临的更大的长期威胁保持沉默：利率上升。在过去的一年里，大企业的命运与小企业（尤其是私募股权基金拥有的企业）的命运有所不同，因为它们在很大程度上不受资本成本飙升的影响。美国银行估计，&lt;small&gt;标准普尔&lt;/small&gt;500 指数公司借入的债务中有四分之三以上都是长期固定利率债务，而 2007 年十年期国债收益率上次超过 5% 时，&lt;small&gt;这一&lt;/small&gt;数字还不到一半。然而，最终，大企业的债务堆积将需要以更高的利率进行再融资，这将挤压利润。盈利衰退可能会在第三季度结束。但许多威胁仍然存在。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Mon, 30 Oct 2023 06:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/business/2023/10/29/americas-economy-is-booming-why-arent-its-bosses-happier</guid></item><item><title>加沙战争愈演愈烈，埃及担心其稳定|中东和非洲</title><link>https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/10/29/as-the-gaza-war-rages-egypt-fears-for-its-stability</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231104_BLP904.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;埃及士兵&lt;span&gt;从 1000&lt;/span&gt;&lt;small&gt;万高的&lt;/small&gt;城墙和瞭望塔上眺望加沙正在展开的战争。随着以色列坦克从北部和东部挺进，战机和大炮继续轰炸，这片沿海飞地的人口超过 200 万，一半以上正在迁移。许多巴勒斯坦人正前往&lt;a href="https://www.economist.com/finance-and-economics/2023/10/14/can-egypt-be-persuaded-to-accept-gazan-refugees"&gt;埃及边境&lt;/a&gt;寻找食物、电力、水和安全。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;埃及呼吁以色列开放&lt;a href="https://www.economist.com/leaders/2023/10/16/to-save-palestinian-lives-in-gaza-open-the-crossing-into-egypt"&gt;拉法&lt;/a&gt;过境点以允许人道主义援助进入，但这一呼吁基本上没有得到重视。埃及红十字会表示，自战斗开始以来，只有 84 辆载有药品和食品的卡车进入加沙。与此同时&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/06/15/egyptians-are-disgruntled-with-president-abdel-fattah-al-sisi"&gt;，埃及&lt;/a&gt;正在用坦克和军队加强边境地区，决心将巴勒斯坦人拒之门外。 “巴勒斯坦人和阿拉伯人不会经历第二次&lt;i&gt;纳克巴&lt;/i&gt;，”埃及前外交部长兼阿拉伯联盟秘书长艾哈迈德·阿布·盖特说，他指的是 1948 年以色列独立战争伴随的巴勒斯坦人逃亡。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;随着战斗升级，埃及正面临三种恐惧。首先，如何应对日益增长的容纳巴勒斯坦人的压力。来自加沙的难民涌入可能会重新点燃埃及与西奈半岛贝都因人的冲突，并复兴穆斯林兄弟会，这些政治伊斯兰主义者长期以来一直是该国陆军元帅出身的总统阿卜杜勒-法塔赫·塞西的最大内部威胁。对不稳定的担忧可能会损害已经陷入困境的经济。除此之外，还有一种感觉是，他们的总统正在将他们的国家从一个地区重量级人物变成一个旁观者。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;自从以色列于2005年从加沙撤军以来，埃及一直在努力拒绝其邻国要求其对这片领土负责的努力，就像1948年至1967年间一样。当以色列于2005年离开加沙后实施封锁时，埃及也紧随其后。 2008年，当巴勒斯坦人冲破边境高高的金属围栏并涌入西奈半岛时，埃及将他们击退并加固了边境。但目前边境的人道主义压力是对其阻止以色列加沙问题蔓延到埃及的决心的最大考验。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;它已经感受到了影响。埃及的贝都因人主要居住在毗邻加沙的西奈半岛，长期以来被该国统治者边缘化。他们对中央政府发动了长达十年的叛乱，短暂地与伊斯兰国的圣战分子勾结，并杀害了数百名士兵。埃及官员声称终于平息了他们的叛乱，但贝都因人再次抗议。一些人指责塞西准备实施新版本的“世纪协议”，即特朗普政府提出的以色列和巴勒斯坦之间的和平计划，据一些消息来源称，该计划涉及在西奈半岛重新安置一些巴勒斯坦人。如今，有传言称，可能会进行此类重新安置，以换取大量急需的债务减免（坊间流传的数字为 200 亿至 300 亿美元）。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;总统的手下说这是不可能的。 “这是一条用钱也买不来的红线，”前埃及间谍穆罕默德·拉沙德 (Muhammad Rashad) 说。塞西坚称他将抵制“巴勒斯坦事业的清算”。但贝都因人坚称，实际情况却讲述了不同的故事。他们说，塞西先生已将他们的土地变成军事禁区，将边境以南 13 公里的地区的约 5 万贝都因人清除，并用水泥墙和军事检查站封锁了该地区。贝都因活动人士称，他建造了整座城市——新拉法——以容纳涌入的巴勒斯坦人，但禁止埃及人和贝都因人居住在那里。 “政府正在逮捕任何试图返回的人，”当地一位活动人士说。 “贝都因人也有返回的权利。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;还有塞西先生的宿敌——伊斯兰主义者。十年前，他推翻了他们当选的总统，监禁了数以万计的成员，并将更多人驱逐到国外。但自从穆斯林兄弟会的一个分支哈马斯突破以色列的防线并横扫以色列城镇以来，其信誉在中东部分地区有所上升。塞西先生担心，如果加沙的巴勒斯坦人涌入埃及，他们中的许多哈马斯成员将携带他们的意识形态。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他已经警告说，西奈半岛的新难民营可能成为圣战分子袭击以色列的基地。开罗的分析人士预测，埃及长期受到镇压的圣战和伊斯兰运动也可能会得到提振，从而重振“抵抗”压迫者的观念，塞西也包括在内。 “穆兄会可以重新获得合法性，”伦敦智库查塔姆研究所埃及问题顾问艾哈迈德·阿布杜赫说道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;开罗附近也出现了麻烦。到目前为止，阿拉伯城市针对以色列轰炸加沙的抗议活动规模小于西方城市。埃及人担心广泛骚乱的后果。安全部队也加强了他们的威慑力。尽管如此，经过十年的沉寂后，巴勒斯坦事业还是让一些埃及人重新走上开罗街头。与约旦河西岸和约旦一样，官员们担心巴勒斯坦人的抗议活动可能会转而反对现政权。 10 月 20 日，埃及举行周五祈祷后，“自由巴勒斯坦”的口号变成了要求“一条面包”的呼声。示威者挤过大批警察，进入解放广场，这里是 2011 年埃及革命的中心。数十人被捕。但更多抗议的形成只是时间问题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;地区动荡也可能损害埃及陷入困境的经济。国际货币基金组织警告称，战争可能会吓到外国投资者，并再次下调该国的增长前景。旅游业一直蓬勃发展，但十月份飞往埃及的航空运输量同比下降了四分之一。在黑市上，埃及镑兑美元继续长期下滑。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;目前，塞西先生试图安抚他的人民。有人说，他已经在 12 月份的选举之前开始竞选活动——选举肯定会被操纵。在向军队发表的激动人心的讲话中，他将巴勒斯坦人描述为“我们地区最重要的事业”，并警告说，这场战争可能会危及埃及与以色列的长期和平。但如果塞西先生只是袖手旁观对加沙的入侵，战争可能会损害他的强人形象。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;他喜欢将自己与 1973 年突破以色列防线的埃及领导人安瓦尔·萨达特进行比较。为了纪念那场战争 50 周年，塞西在沙漠中举行了阅兵式。但当埃及士兵在拉法过境点附近的一次袭击中受伤时，他开枪了，以色列称这是一起事故。他还不愿向加沙边境运送援助物资，而是接受以色列对物资流动的严格限制。埃及官员似乎不愿意做任何可能危及埃及与以色列长达 44 年的和平条约及其所保证的美国军事援助提供的事情。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;由于埃及回避参与，其在该地区的地位看起来很脆弱。卡塔尔现在是哈马斯和加沙的主要赞助人。这个海湾小国主导了人质释放谈判。阿拉伯联合酋长国损害了埃及作为阿拉伯世界与以色列主要对话者的角色。与此同时，埃及已经失去了大部分以前的外交影响力。由于西方观察家不赞成停火的呼吁，10 月 21 日组织的“和平”峰会最终落空。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一些人仍然相信埃及可以发挥作用。由于以色列军队控制了加沙北部，该地区的人口基本被清空，西方外交官表示，从中期来看，包括埃及在内的阿拉伯国家可能会对南部的人道主义危机承担责任。他们还在讨论海湾国家是否可能资助&lt;small&gt;联合国&lt;/small&gt;机构和埃及领导的维和人员的联合行动，以填补哈马斯统治崩溃留下的真空。但埃及国内面临如此多的问题，似乎并不急于陷入加沙的泥潭。这个国家喜欢称自己&lt;i&gt;为umm al-dunia&lt;/i&gt; ，即世界之母。但是，开罗的一位阿拉伯政治评论员表示，“现在已经不是原来的样子了”。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Mon, 30 Oct 2023 05:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/10/29/as-the-gaza-war-rages-egypt-fears-for-its-stability</guid></item><item><title>狮子、变形金刚和电锯服装：阿根廷不同寻常的选举 |电影</title><link>https://www.economist.com/films/2023/10/27/lions-transformers-and-chainsaw-costumes-argentinas-unusual-election</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231026_FLP004.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;由于通货膨胀率极高，货币波动较大，这次选举对阿根廷至关重要。然而第一轮的&lt;a href="https://www.economist.com/the-americas/2023/10/23/argentinas-presidential-election-delivers-a-surprise-result"&gt;结果&lt;/a&gt;却出人意料。自由主义者哈维尔·米莱 (Javier Milei) 被庇隆主义候选人塞尔吉奥·马萨 (Sergio Massa) 击败。米莱是领先者，但当晚被执政的庇隆党的选举机器击败。它的策略包括在投票前进行大规模的政府施舍。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们的拉丁美洲记者安娜·兰克斯 (Ana Lankes) 从布宜诺斯艾利斯报道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;请在此处查看我们对阿根廷选举的更多报道：&lt;/i&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://www.economist.com/leaders/2023/10/23/argentinas-election-result-is-the-worst-of-all-possible-outcomes"&gt;阿根廷的选举结果是所有可能结果中最糟糕的&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/the-americas/2023/10/23/argentinas-presidential-election-delivers-a-surprise-result"&gt;阿根廷总统选举结果出人意料&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/films/2023/09/07/why-is-argentinas-economy-in-such-a-mess"&gt;阿根廷经济为何如此混乱？&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Sun, 29 Oct 2023 16:57:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/films/2023/10/27/lions-transformers-and-chainsaw-costumes-argentinas-unusual-election</guid></item><item><title>电视的黄金时代正在失去光芒|文化</title><link>https://www.economist.com/culture/2023/10/27/a-golden-age-of-tv-is-losing-its-shine</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231028_CUP505.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;潘多拉魔盒。&lt;/b&gt;作者：彼得·比斯金德。&lt;i&gt;威廉·莫罗； 400 页； 32.50 美元。艾伦·莱恩； 25英镑&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;你就是你所观看的。&lt;/b&gt;作者：沃尔特·希基。&lt;i&gt;工人; 240页； 30 美元和 25 英镑&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;“嘘&lt;/span&gt;&lt;small&gt;，没关系，”&lt;/small&gt;弗兰克·安德伍德（凯文·史派西饰演）一边轻声说道，一边抚摸着一只刚被车撞到的受伤狗。当狗呜咽时，他安抚它，然后直视观众的眼睛，然后扭动它的脖子。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不久前，Netflix 2013 年推出的《纸牌屋》中的这一场景还不会在美国电视上播出。广播公司受到禁止粗鲁或色情内容的联邦法规的约束，并被要求健康英雄和幸福结局的广告商吓倒。但到了 21 世纪，坏人却大肆横行。不道德的国会议员（后来的总统）安德伍德、暴力黑帮托尼·索普拉诺、《毒枭》中走私可卡因的巴勃罗·埃斯科瓦尔和狂妄自大的媒体大亨洛根·罗伊点亮了小银幕，评论家们将其誉为电视的黄金时代。随着观众从广播频道转向有线电视，然后转向流媒体，节目变得更加黑暗和大胆。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;然而如今，&lt;small&gt;电视&lt;/small&gt;行业再次发生变化，其产出的性质也是如此。叛逆的主播已经成为舒适的主播。大型科技公司正在利用流媒体来推广他们的其他产品。彼得·比斯金德（Peter Biskind）在一本关于&lt;small&gt;电视&lt;/small&gt;近代史的值得一读的书《潘多拉魔盒》中指出，其结果是，21世纪初定义电视的冒险、违反规则的节目正在让位于不那么原创的节目。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;文化评论家比斯金德先生将&lt;small&gt;电视&lt;/small&gt;最近的黄金时代追溯到 1972 年有线电视网络家庭票房 ( &lt;small&gt;HBO&lt;/small&gt; ) 的推出。 &lt;small&gt;HBO&lt;/small&gt;的重点是拳击比赛和廉价的惊悚片——《&lt;small&gt;丁字裤&lt;/small&gt;女主角》、《出租车自白》等等，最初以“打斗和爱抚”而闻名。但随后它开始委托制作原创电视剧，并涉足广播电视无法涉足的领域。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;small&gt;HBO&lt;/small&gt;和其他有线电视网络可能会忽视限制广播公司的保姆规则。他们的订阅费意味着没有广告，因此也就没有紧张不安的广告商要求平淡、品牌安全的内容。作家们很享受这种自由。 &lt;small&gt;HBO&lt;/small&gt;一部突破界限的监狱剧《绿野仙踪》的一位编剧说：“我逃脱惩罚的事情，我就应该被逮捕。”该剧的情节包括一名囚犯被香烟在屁股上烧了一个万字符。专横的广告商遭到了冷遇。当另一家有线电视网络&lt;small&gt;AMC&lt;/small&gt;的高管试图在《广告狂人》中安排杰克丹尼威士忌的产品植入时，一位编剧回应道：“如果你想让我把这个东西融入到节目中，我就会让它消毒。”堕胎诊所后巷的设备。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;新电视不仅仅带来震撼。有线电视让编剧能够让节目变得更加精致。正如《黑道家族》的创作者大卫·蔡斯所说：“在网络上，每个人在任何时候都准确地说出他们的想法。我希望我的角色能够说谎。”由于有线电视反复播出剧集，编剧可以假设观众是最新的，这意味着故事情节可以持续整个季节，而不是被塞进独立的剧集中。这吸引了明星导演和演员尝试小银幕，其中包括史蒂文·斯皮尔伯格和汤姆·汉克斯，他们于2001年为&lt;small&gt;HBO&lt;/small&gt;制作了《兄弟连》。在戏剧中，“开始是不可避免的，结束是不可避免的，但中间是&lt;small&gt;HBO&lt;/small&gt;电视剧《洛根·罗伊》的扮演者布莱恩·考克斯 (Brian Cox) 说道：&lt;!-- --&gt; “演替”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;流媒体继承了有线电视的先河，并将其推得更远。按需提供整季节目让观众可以尽情观看，重新认识了情节的重要性，而在《黑道家族》等节目中，情节一直服从于角色。由于观众对过去的情节记忆犹新，因此不需要那么乏味的阐述。流媒体同时提供数千个节目也使得利基市场蓬勃发展。从韩国恐怖到瑞典浪漫，流媒体为即使对于有线电视来说也过于大胆、怪异或晦涩的想法找到了归宿。正如 Netflix 联合创始人里德·黑斯廷斯 (Reed Hastings) 所说，“我们之于有线网络，就像有线网络之于广播网络一样。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/662/90/media-assets/image/20231104_CUC207.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;如今，好莱坞再次发生变化，其作品也在不断变化。今年，作家和演员长达六个月的罢工导致电影制作暂停。 （编剧们已经回去工作了，但演员们还没有回去工作。）甚至在此之前，制片厂就准备削减开支，因为投资者开始要求利润的证据，而不仅仅是订户增长。去年，美国发行了 2,000 多部原创剧集（见图表）。 &lt;small&gt;FX&lt;/small&gt;有线网络董事长约翰·兰德格拉夫 (John Landgraf) 认为，这可能会达到最高水平。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;h2&gt;即将到来的季节&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;随着新节目数量的下降，一些人认为质量也在下降。一些工作室一直受到现实生活中戏剧的困扰：从 2018 年开始， &lt;small&gt;HBO&lt;/small&gt;经历了被&lt;small&gt;AT&amp;amp;T&lt;/small&gt;收购的四年不愉快的时光，AT&amp;amp;T 是一家对&lt;small&gt;电视&lt;/small&gt;知之甚少的电话公司。 （其老板建议将《权力的游戏》制作为 20 分钟的剧集，以便适合移动设备。）整个行业正在发生转变。比斯金德先生引用了作家和演员的话说，他们抱怨流媒体正在回到广播网络曾经占据的安全中心地带。 “我想做一些当面的事情，”《Black-ish》等创意节目的创作者肯尼亚·巴里斯 (Kenya Barris) 说道。但“Netflix 想要中庸之道……Netflix 变成了&lt;small&gt;CBS&lt;/small&gt; 。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;随着流媒体试图从更多订阅者身上榨取更多收入，广告又卷土重来。现在，大多数流媒体每周都会发布新节目，以让订阅者停留更长时间。就连追剧先锋Netflix也在采取这种做法，将一些新剧的剧集一一播出。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Netflix 和 Amazon Prime Video 等公司拥有数亿订阅者，其观众数量比任何广播公司都多。随着主播的成长，主播们似乎正在逐渐脱离小众市场，走向主流。一个例子是运动。亚马逊斥资购买了美式橄榄球的转播权，而 Netflix 将于 11 月直播其首场体育赛事（名人高尔夫锦标赛）。流媒体和有线电视公司也在发展对特许经营权和续集的依赖，这多年来一直是票房的一个特点。 &lt;small&gt;HBO&lt;/small&gt;长期以来一直抵制衍生剧、重启版和前传的潮流，最近发布了改编作品，包括《欲望都市》重启版和多部《权力的游戏》衍生品，包括动画和舞台剧。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;电影公司在困难时期依赖特许经营权并不奇怪：沃尔特·希基在《你就是你所看的》（You Are What You Watch）中指出，这是安全的赌注，这是一部充满图表的娱乐业之旅。 &lt;i&gt;Insider&lt;/i&gt;的数据记者希基先生计算出，自 1980 年以来，电影续集的平均票房收入是其预算的 4.2 倍，而原著的相应数字是 2.8 倍。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;也许走向主流的最大推动力是科技巨头进入流媒体领域。 Apple &lt;small&gt;TV&lt;/small&gt; + 和亚马逊都将在这场造成财务损失的流媒体战争中幸存下来。 （明星电影导演史蒂文·索德伯格（Steven Soderbergh）告诉比斯金德先生，他们会“把每个人的头都压在水下，直到淹死”。）但亚马逊和苹果将流媒体视为增强观众对其其他业务兴趣的一种方式。正如亚马逊创始人杰夫·贝佐斯曾经在好莱坞哀叹的一句话：“当我们赢得金球奖时，它会帮助我们卖出更多的鞋子。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;结果是他们的产品绝对是品牌安全的。苹果公司老板蒂姆·库克表示，苹果希望制作具有“广泛吸引力”的节目，而不是其他流媒体上的“裸露、粗俗语言和暴力”。这催生了诸如《特德·拉索》（Ted Lasso）（用其一位制片人的话来说是“阳光灌肠”）和《早间秀》（The Morning Show）等节目的出现，该剧以一部讲述广播新闻网络有毒文化的猛烈电视剧首次亮相但已经沦为无意识的肥皂剧。亚马逊早期的&lt;small&gt;电视&lt;/small&gt;试播更加大胆，现在也专注于中间地带，推出了《城堡》等系列剧，这是一部大预算、低想象力的惊悚片，充满了爆炸性的内容，没有什么惊喜。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在某些主题上，全球科技巨头甚至比旧的广播网络更加敏感。苹果公司最近取消了讽刺时事节目《乔恩·斯图尔特的问题》(The Problem with Jon Stewart)，据报道是因为担心斯图尔特先生对中国和人工智能的批评立场。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一些帮助创造了&lt;small&gt;电视&lt;/small&gt;黄金时代的人对其未来感到悲观。 &lt;small&gt;HBO&lt;/small&gt; “在 50 岁时就去世了”，20 世纪 80 年代运营该网络的迈克尔·福克斯 (Michael Fuchs) 告诉比斯金德先生。 “不再有&lt;small&gt;HBO&lt;/small&gt;了。” &lt;small&gt;HBO&lt;/small&gt;最坚韧、最著名的节目之一《火线》的制片人表示，该公司永远不可能走到今天。对于创意人士来说，电视的黄金时代正在变成一个镀金的笼子。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Sun, 29 Oct 2023 13:27:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/culture/2023/10/27/a-golden-age-of-tv-is-losing-its-shine</guid></item><item><title>远离尘世的生活 |播客</title><link>https://www.economist.com/podcasts/2023/10/28/a-life-less-earthly</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231028_PDP508.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在我们的第一集中， &lt;i&gt;《经济学人》&lt;/i&gt;撰稿人杰西卡·卡米尔·阿吉雷考虑在月球上生活。她与太空建筑师和科学家、真正的宇航员和秘密崇拜者交谈，开始探索可能的月球基地的蓝图，而她发现的是人类进化的愿景。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 10 月 31 日之前&lt;a href="https://www.economist.com/podcastsplus-intelligence/"&gt;在此处&lt;/a&gt;注册《经济学人播客+》可享受 50% 的折扣。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果您已经是&lt;i&gt;《经济学人》&lt;/i&gt;的订阅者，作为订阅的一部分，您可以完全访问我们的所有节目。有关如何访问《经济学人播客+》的更多信息，请访问我们的&lt;a href="https://www.economist.comhttps://myaccount.economist.com/s/article/What-is-Economist-Podcasts"&gt;常见问题解答页面&lt;/a&gt;或观看我们解释如何链接您的帐户的&lt;a href="https://www.economist.comhttps://www.youtube.com/watch?v=48TlDbL-4vU"&gt;视频&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;</description><pubDate>Sun, 29 Oct 2023 11:27:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/podcasts/2023/10/28/a-life-less-earthly</guid></item><item><title>以色列包围哈马斯的新计划中东和非洲</title><link>https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/10/28/israels-new-plan-to-encircle-hamas</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231104_BLP903.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 10 月 27 日&lt;span&gt;夜幕&lt;/span&gt;&lt;small&gt;降临&lt;/small&gt;加沙地带，&lt;a href="https://www.economist.com/interactive/briefing/2023/10/17/israel-gaza-map-hamas-war"&gt;沿海飞地的&lt;/a&gt;巴勒斯坦移动电话网络停止工作。以色列已开始对该领土进行地面入侵的谣言很快传开。军方的一份简短声明证实，地面行动正在“扩大”，但没有提供其他细节。几台可以看到加沙的摄像机捕捉到了以色列和控制加沙地带的激进伊斯兰组织&lt;a href="https://www.economist.com/the-economist-explains/2023/10/10/how-powerful-is-hamas"&gt;哈马斯&lt;/a&gt;之间为期三周的战争中迄今为止最猛烈的轰炸。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;日出让一切变得更加清晰。以色列国防军（ &lt;small&gt;IDF&lt;/small&gt; ）确实从两个地点进入&lt;a href="https://www.economist.com/1843/2023/10/23/life-in-gaza-is-a-series-of-calculations-how-much-water-do-you-really-need"&gt;加沙&lt;/a&gt;：北部城镇拜特哈农周围和靠近45公里长地带狭窄中点的布赖吉。无情的空袭和炮火为数十辆运载步兵和作战工程部队的坦克和其他装甲车提供了掩护。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;这次入侵似乎比前两晚的袭击规模更大，前两晚的袭击规模较小，而且只持续了几个小时，部队就返回以色列领土。这次他们留在加沙境内并在加沙境内建立了临时据点。尽管如此，自哈马斯于 10 月 7 日杀害了 1,400 多名以色列人（主要是平民）以来，这并不是以色列军队过去几周发出的师级袭击信号。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在过去几天的采访中，&lt;small&gt;以色列国防军&lt;/small&gt;官员表示，战争的目标保持不变：孤立和摧毁哈马斯的军事基础设施，特别是其地下隧道网络，并使其脱离加沙政府的控制。但军队的战术并不像大屠杀后人们想象的那样。以色列于 10 月 27 日进入的两个地点——飞地最大的城区加沙市的北部和南部——表明了一项逐步包围它的计划。一位高级军官将地面进攻描述为一场需要数月甚至一年的战役。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;一些以色列政界人士开始辩称，大规模的地面进攻将落入哈马斯手中，将&lt;small&gt;以色列国防军&lt;/small&gt;拖入城市战斗，而哈马斯肯定为此准备了伏击和诱杀装置。它还将造成大量平民死亡和加沙基础设施受损，这将造成国际社会要求停火的压力。据哈马斯管理的卫生部称，以色列的空袭已造成该飞地 7000 多名巴勒斯坦人死亡。 “我不希望我们陷入困境，而无法实现解散哈马斯的目标，”纳夫塔利·贝内特 (Naftali Bennett) 说道，他在 2022 年 6 月之前担任总理一年。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;实际上，较慢的战役将依赖于围攻战术。哈马斯在其迷宫般的隧道中储存了燃料、食品和其他必需品。然而，到了某个时候，供应将会耗尽：发电机燃料的缺乏将意味着地下没有新鲜空气或灯光，这将迫使哈马斯浮出水面。 “哈马斯根本没想到会出现这种情况。预计地面入侵将持续三到六周，”贝内特先生辩称。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 10 月 7 日，哈马斯和其他派​​系绑架了 220 多名人质，以色列的战术已经受到限制。他们的家人向以色列政府施加压力，要求优先释放他们。外国政府也是如此：至少 41 个国家有公民被囚禁（人质中大约四分之一被认为是来自泰国的农民工）。哈马斯迄今仅释放了四名女性。目前正在进行谈判，主要是通过哈马斯支持者之一的海湾国家卡塔尔进行，以释放更多人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一名以色列官员表示，地面行动规模有限是为了平衡相互竞争的优先事项：表明以色列已做好进攻准备，同时为人质交易留出空间。尽管如此，即使是 10 月 27 日的入侵也足以激怒这些家庭。他们在第二天早上的一份声明中称这是“最糟糕的夜晚”，并哀叹“被关押在那里并遭受猛烈轰炸的被绑架者的命运完全不确定”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;如此多的巴勒斯坦平民的存在是另一个限制因素。 10 月 13 日，&lt;small&gt;以色列国防军&lt;/small&gt;要求加沙北部超过 100 万人逃往南方。据信，大约三分之二的平民听从了这一命令——这使得以色列包围地区仍有大量人口滞留。 10 月 27 日的轰炸期间手机中断，导致无法呼叫救护车。加沙的目击者称，人们用嘟嘟车将死者和伤者送往医院。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;即使在“安全”区，情况也令人无法忍受。以色列继续对南部进行空袭（尽管强度不如北部）。它不允许任何物资通过其边境进入加沙。 10 月 21 日，在以色列取消对援助物资的否决之后，援助物资开始从埃及运抵，但数量严重不足。过去一周，只有 84 辆卡车运送食品、水和药品进入；联合国表示每天需要 100 辆卡车。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以色列仍然拒绝向加沙输送燃料。&lt;small&gt;以色列国防军&lt;/small&gt;本周表示，哈马斯的地下总部位于加沙最大的希法医院下方，为医疗提供电力的发电机也为下方隧道的通风系统和通信网络供电（哈马斯否认了这些说法）。那么，对于以色列来说，燃料封锁是军事上的必要。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，对于平民来说，这是日益痛苦的根源。加沙唯一的发电站于10月11日关闭。人满为患的医院依靠发电机发电（有几家医院已经耗尽燃料）。在少数仍有烤箱燃料的面包店里，人们要排几个小时的队才能买到微薄的面包。以色列政界人士坚称，在所有人质获释之前，他们不会向加沙提供任何援助。陆军官员已经开始承认这一立场是站不住脚的，称长期战争将需要他们监督人道主义努力。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 10月27日，&lt;small&gt;联合国大会&lt;/small&gt;以压倒性多数通过了一项决议，呼吁立即“人道主义休战”。投票结果为 120 票对 14 票，45 票弃权。美国拒绝任何停火谈判，是投“反对”票的国家之一。 “我们不会为以色列划出红线，”白宫发言人约翰·柯比 (John Kirby) 10 月 27 日表示。尽管如此，它已开始敦促以色列实行“人道主义暂停”，即暂时停顿，以便更多援助进入加沙，并让外国公民通过埃及离开加沙。欧盟最高外交官何塞普·博雷尔也赞同这一想法。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;陆军官员还希望一场更加渐进的战争能让其他战线保持安静。伊朗继续发出威胁——而且不仅是对以色列。外交部长侯赛因·阿米拉卜杜拉希安 (Hossein Amirabdollahian) 10 月 27 日在接受彭博社采访时表示：“如果&lt;small&gt;美国&lt;/small&gt;继续采取迄今为止的做法，那么针对&lt;small&gt;美国的&lt;/small&gt;新战线将会开辟。”伊朗支持的民兵组织已经对叙利亚和伊拉克的美国基地发动了至少 19 次无人机或导弹袭击。 10月26日，五角大楼表示对叙利亚境内的伊朗伊斯兰革命卫队（ &lt;small&gt;IRGC&lt;/small&gt; ）进行了报复性空袭。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，这一切并不罕见。这些民兵多年来一直在袭击美国基地，尽管自三月份以来，随着美国和伊朗之间的战俘交换谈判达成了未宣布的休战协议，此类袭击已经平息。过去几周的事件是回归常态，换句话说，并不是重大升级。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;对以色列北部第二战线的担忧也有所缓解。哈马斯袭击事件发生后几天，以色列征召了 36 万名预备役军人，其中许多人被派往黎巴嫩边境增援，因为担心什叶派激进组织和政党真主党也会发动类似袭击。尽管紧张局势依然严峻，但以色列认为真主党及其赞助人伊朗对扩大冲突持谨慎态度。以色列和阿拉伯官员均表示，真主党遭受的伤亡比预期要多——该组织承认迄今为止已有约 50 名武装分子被杀——并且可能正在重新评估其策略。以色列军队可能会考虑将一些预备役军人遣返，因为他们的动员对经济造成了沉重负担。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;缓慢的战争，加上认真努力提供人道主义援助，可能会减轻以色列面临的一些压力。但它无法解决如何根除哈马斯或用什么取代它的战略困境——以色列官员承认他们尚未回答这些问题。这对加沙平民来说并没有什么安慰，他们注定要忍受数月的流离失所和绝望。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Sun, 29 Oct 2023 11:27:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/10/28/israels-new-plan-to-encircle-hamas</guid></item><item><title>认识日本库尔德人 |亚洲</title><link>https://www.economist.com/asia/2023/10/26/meet-the-japanese-kurds</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231028_ASP001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在东京北部蕨市&lt;span&gt;的&lt;/span&gt;&lt;small&gt;一间教室&lt;/small&gt;里，一名 11 岁的男孩一边练习写“河”和“树”字，一边用日语闲聊。这个场景并不引人注目，除了这个男孩博兰不是日本人而是库尔德人。瓦拉比及周边地区居住着约 2,000 名土耳其库尔德人，这一数字在十年内增加了四倍。街道两旁都是烤肉店，垃圾分类说明是用土耳其语写的。该地区在当地被称为“Warabistan”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听听这个故事。&lt;/figcaption&gt;&lt;span&gt;享受更多音频和播客&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/bed1b25" id="audio-ios-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;iOS系统&lt;/a&gt;&lt;!-- --&gt;或者&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/7f3c199" id="audio-android-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;安卓&lt;/a&gt;。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://www.economist.com/media-assets/audio/030%20Asia%20-%20Japanese%20Kurds-7219b429abba117669a4e1669cc526c5.mp3" title="认识日本库尔德人"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;该社区体现了日本几十年来最大的社会变革之一。中国劳动力老龄化和劳动力萎缩急需新鲜血液。然而，日本政策制定者仍然强烈反对移民。结果是一项基本上未被承认的允许越来越多的移民通过后门进入的政策。自 1990 年以来，日本的外国出生人口增加了两倍，到 2022 年将达到创纪录的 300 万人，占总人口的 2.4%。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;蕨市及其周边地区说明了这一趋势。邻近城市川口市有 4 万名外国出生的居民，占该市人口的 6.8%，这一水平在一两年前是难以想象的。这些移民对当地经济至关重要。然而，许多人是非法居留在日本的，或者是长期寻求庇护而没有工作许可证的人。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;川口市以其金属铸造业而闻名。目前，其大部分工厂都依赖来自菲律宾和越南的移民。库尔德人于 20 世纪 90 年代首次来到该地区，寻找经济机会并逃离土耳其的压迫。许多人与当地妇女结婚并生了孩子。他们还帮助建立了拆除公司的中心。 “我敢打赌，如果没有我们，这个行业就无法生存，”库尔德寻求庇护者阿里说，他在当地一家拆除公司工作了 25 年，每天凌晨 4 点起床，每周工作六天。政府机构&lt;small&gt;JICA&lt;/small&gt;估计，为了实现其增长目标，日本需要到 2040 年将外国工人数量增加四倍。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;大多数寻求庇护者的生活都不稳定。只有一名库尔德人获得正式难民身份。数千人没有有效的签证或工作许可证，经常因签证逾期或非法工作而被拘留。自从三十年前抵达日本并申请庇护以来，阿里已被拘留了四年。 “如果没有收入，我们该如何生存？”他问。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;流动儿童承受着后果。据文部科学省称，到 2022 年，日本约有 10,000 名学龄儿童失学。小室贵子负责博兰参加的周末日语课程，她说川口的许多学校过去都拒绝不会写日语的孩子。自从七年前她开始上课以来，情况有所改善。然而私立学校和学院仍然经常拒绝无签证父母的孩子；只有少数库尔德人能进入大学。 30 岁的库尔德人泽拉 (Zehra) 展示了女儿出色的小学成绩，然后补充道：“我希望我们的难民身份不会妨碍她的未来。”&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;库尔德人没办法&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;当地日本人很少欢迎移民。 “我对外国人了解不多，”一位在川口生活了 50 年的日本男子说道。 “我们没有理由互动。”一些库尔德人试图伸出援手。最近的一天早上，瓦卡斯·巴里贝 (Vakkas Balibay) 和他的日本邻居一起清理蕨城市公园，清扫了人行道几个小时。 “我觉得我们和日本人民之间有一道厚厚的墙，”在沃拉比斯坦生活了 22 年的巴里贝先生说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;右翼分子正试图动员人们反对日本秘密的多元化。在川口车站外，极右翼日本第一党的中村一弘站在一辆货车的车顶上，旁边是日本帝国国旗。 “日本必须停止接受移民，”他通过扬声器咆哮道。他声称，川口的移民人口“对日本人民的生活造成了可怕的伤害”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;近几个月来，像中村先生这样的右翼分子把目标瞄准了蕨斯坦。导火索是7月一些库尔德人之间的斗殴，据称导致医院急诊室关闭五个小时。保守派媒体在库尔德人经营的拆除工地上挖掘出更多关于不礼貌或骚乱的指控。六月，执政党&lt;small&gt;自民党&lt;/small&gt;的一个分支提议川口市议会应采取措施打击外国人犯罪。 “一些当地居民觉得他们甚至不能出去，因为外面很危险，”发起该提案的奥富诚一说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;此类争议分散了人们对核心问题的注意力。政客们尚未接受经济日益依赖移民的现实。这使得移民的生活岌岌可危，导致了右翼分子所列举的一些摩擦。 “指责库尔德人是片面的，”非营利组织“与日本库尔德人同行”的努井达宏说。就连&lt;small&gt;自民党&lt;/small&gt;的奥富先生也将库尔德人的吵闹归咎于政府。他说，它只“考虑填补劳动力短缺”，而不是“外国移民的日常生活”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;民意调查显示，年轻的日本人更受欢迎，这种差距可能会随着移民人口的增加而扩大。对于蕨斯坦及其周边地区的日本儿童来说，与看起来或听起来像外国人的同学一起长大是家常便饭。在川口市的一些学校，30%的学生来自移民家庭。 “我还会说土耳其语和库尔德语，”热切的周末学生博兰用他的母语日语说道。 “但我是日本人。” &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.best" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.best&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sun, 29 Oct 2023 06:57:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/asia/2023/10/26/meet-the-japanese-kurds</guid></item><item><title>中国国防部长李尚福被免职后谣言四起中国</title><link>https://www.economist.com/china/2023/10/26/rumours-swirl-after-chinas-defence-minister-is-dismissed</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231028_CNP001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;中国国家情报总局局长陈一新上个月表示，网络谣言是中国面临的&lt;small&gt;最大&lt;/small&gt;网络威胁&lt;span&gt;之一&lt;/span&gt;。正如他所说：“一件小事，可能会酿成舆论漩涡。”然而，共产党对保密的偏好却让谣言四起。经过几周的猜测，他陷入了政治麻烦，政府于 10 月 24 日宣布，国防部长李尚福已被免职。它没有给出任何理由，但正如许多网友正确猜测的那样，这远非例行公事。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听听这个故事。&lt;/figcaption&gt;&lt;span&gt;享受更多音频和播客&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/bed1b25" id="audio-ios-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;iOS系统&lt;/a&gt;&lt;!-- --&gt;或者&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/7f3c199" id="audio-android-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;安卓&lt;/a&gt;。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://www.economist.com/media-assets/audio/033%20China%20-%20High-level%20purges-d3e818496efeeebd9e2f8d1ec45704fe.mp3" title="中国国防部长李尚福被免职后谣言四起"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;李将军的麻烦与有关秦刚的丑闻不谋而合，秦刚于7月失去了外交部长的职位。根据该公告，两人还被剥夺了国务委员的额外头衔：中国内阁中的高级职位目前仅由三人担任。自8月29日以来，李将军就没有在公开场合露面，他也被赶出了国家中央军事委员会，这是一个名义上的机构，复制了另一个由党控制的实权机构。此次清洗的最后一步预计将在党中央委员会的年度会议上完成。这次约 370 名显要人物的聚会几乎肯定会剥夺这两个人的委员会成员资格，就李将军而言，他在党的军事委员会的职务也将被剥夺。会议日期尚未确定，但可能即将举行。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;两位如此显赫的官员在升任后不久就如此迅速地继任而失宠（两人担任部长还不到一年），这已经足够引人注目了。更引人注目的是，两人的离开都被视为中国领导人习近平的得意门生。没有迹象表明习近平本人陷入了严重的政治麻烦。秦先生的继任者外交部长王毅（也是秦先生的前任）将于 10 月 26 日至 28 日访问美国。预计他将讨论习近平和总统乔·拜登之间可能于 11 月举行的会面。有关习近平活动的新闻仍然充斥着官方媒体。在国家电视台的晚间新闻中，在有关李将军和秦先生的简短报道之前，有一个较长的报道，内容是习近平向商界人士传达的信息。服从党的重要性是一个中心主题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最新消息传出后，微博平台微博的一些用户暗示了在国外和中国的线下对话中流传的未经证实的故事：秦先生在担任驻华盛顿大使期间发生了婚外情，李将军是此前担任军事采购负责人期间涉嫌腐败。有网友询问，两人的垮台是否还有其他隐秘原因。 “从这个层面来说，这已经不能简单地归结为腐败案件了，”一位微博用户表示。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们的疑问是正确的。同样在10月24日，广东省前公安局长李春生被正式指控。他被指控腐败，但北京的&lt;i&gt;财&lt;/i&gt;新杂志表示，他的职业生涯与前公安部副部长孙立军“有过交集”，孙立军去年因多项罪行被判处死刑缓期执行，其中包括收受超过 9000 万美元的贿赂。官方媒体称，孙先生还结成“政治集团”，对党的政策进行“无端批评”，并散布政治谣言。通过清洗和审查制度，该党正在传播更多此类内容。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Sun, 29 Oct 2023 06:57:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/china/2023/10/26/rumours-swirl-after-chinas-defence-minister-is-dismissed</guid></item></channel></rss>