<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>经济学家</title><link>https://www.economist.com</link><description>经济学人全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Wed, 07 Feb 2024 16:46:40 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>囚犯与寡头：为格鲁吉亚的未来而斗争 | 1843杂志</title><link>https://www.economist.com/1843/2024/02/05/the-prisoner-and-the-oligarch-the-struggle-for-georgias-future</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/960/540/90/media-assets/image/1843_20240205_1843_georgia_01-TEASER.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;有人&lt;/span&gt;说他是乘着一个装满几桶干酪的容器来的。其他人说这是酸奶油。格鲁吉亚前总统&lt;a href="https://www.economist.com/by-invitation/2023/09/01/mikheil-saakashvili-on-the-lessons-from-georgia"&gt;米哈伊尔·萨卡什维利&lt;/a&gt;（&lt;i&gt;上图&lt;/i&gt;），几乎被普遍称为米沙，在&lt;a href="https://www.economist.com/europe/2020/10/22/an-exiled-ex-president-plans-a-comeback-in-georgia"&gt;流亡八年&lt;/a&gt;后，于 2021 年 9 月从敖德萨乘坐一艘货船偷渡回祖国。当他出现在他的 Facebook 页面上发布的视频中时，格鲁吉亚人得知了他的回归：其中一个是在黑海度假胜地巴统夜间拍摄的；另一个是在他的 Facebook 页面上发布的视频中。另一个放在厨房的桌子上，桌上摆满了酒瓶。他呼吁公民在即将举行的地方选举之前走上街头。 &lt;a href="https://www.economist.com/1843/2022/08/30/midnight-train-to-georgia-among-the-russians-in-exile"&gt;格鲁吉亚人民&lt;/a&gt;几乎不知道该怎么想。这是开玩笑吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2018 年，萨卡什维利被缺席定罪，罪名是滥用总统权力，并被判处六年监禁（他声称这些指控是出于政治动机，并有一定道理）。 2021 年 10 月 1 日，抵达几天后，他因在格鲁吉亚首都第比利斯的一间公寓内犯有未决罪行而被捕。萨卡什维利戴着手铐的镜头显示出一个熟悉的身影：胖乎乎的、不知疲倦的、在发现自己成为关注焦点时咧着嘴笑。但他的举止在接下来的一年里发生了巨大的变化。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;入狱后不久，他就绝食55天。他的朋友兼律师之一乔治·查拉泽 (Giorgi Chaladze) 告诉我，萨卡什维利在明亮的灯光下被单独关押。他在各个设施之间移动；其中一所监狱里，囚犯们日夜辱骂他。 2022 年 5 月，他晕倒并被送往第比利斯郊区的一家诊所。那时，他的体重只有被捕时的一半。他抱怨有复视和双腿失去知觉；他还曾一度昏厥。医生诊断他患有厌食症、抑郁症和创伤后应激障碍（ &lt;small&gt;PTSD&lt;/small&gt; ）。他的法律团队委托进行了独立评估。其中之一是一位美国毒理学家的报告，他在自己的血液中发现了重金属。在法庭上，他暗示萨卡什维利是被毒死的。但这些发现并不是决定性的，并且受到了争议。 （当局称，他的健康问题是由于他拒绝进食造成的，并且他正在接受足够的护理。萨卡什维利拒绝与精神科医生交谈，因为他担心治疗不会保密。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;cite&gt;在他最糟糕的时候，“他是一具骷髅，一具尸体……如果没有帮助，他甚至无法将一瓶水放在嘴边”&lt;/cite&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;查拉泽大部分时间都可以拜访他的客户。他告诉我，在他最糟糕的时候，“你会看到一个完全残疾的人，无法清晰地交流。米莎会咕哝几句，然后停下来喘口气。他是一具骷髅，一具尸体。透过皮肤，你可以看到他手上的小骨头。没有帮助，他甚至无法将一瓶水放在嘴边。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;格鲁吉亚将于今年秋天举行议会选举。尽管经历了许多磨难，萨卡什维利仍然是主要反对党联合民族运动（ &lt;small&gt;UNM&lt;/small&gt; ）的名义领袖。这比一个人的自由更重要。格鲁吉亚的人口主要支持欧洲，该国是欧盟 ( &lt;small&gt;EU&lt;/small&gt; ) 成员国的候选国。执政党格鲁吉亚梦想党自2012年以来一直执政，并在当地政府中占据主导地位。但许多人认为这是比吉娜·伊万尼什维利（Bidzina Ivanishvili）的傀儡，他是一位在俄罗斯发家致富的神秘寡头。 （伊万尼什维利创立了该党，并于 2012-13 年间短暂担任总理。）2023 年，第比利斯爆发了大规模抗议活动，抗议政府打算建立外国非&lt;small&gt;政府组织&lt;/small&gt;登记册 — — 这与弗拉基米尔·普京 (Vladmir Putin) 对俄罗斯公民社会的镇压相呼应。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="1024" src="https://www.economist.com/img/b/1024/1024/90/media-assets/image/1843_20240205_1843_georgia_02.jpg" width="1024" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;格鲁吉亚人在乌克兰战争中看到了他们的过去和可能的未来。 2008年，俄罗斯利用冻结的种族冲突入侵格鲁吉亚。在西方外交官斡旋撤军之前，其坦克已推进到距第比利斯约 50 公里处，但俄罗斯仍违反协议占领该国 20% 的领土。加入&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;将为俄罗斯提供一定程度的保护，俄罗斯将高加索地区视为其势力范围的一部分，但这也可能会刺激熊。过去两年，格鲁吉亚梦想政府向双方做出了姿态。该国吸收了数万名俄罗斯流亡者，并为逃亡的乌克兰人提供庇护。它还拒绝了普京的几位知名批评者入境，并拒绝加入西方制裁制度，在其他进口路线关闭的​​情况下，从与俄罗斯贸易增加中获益。此外，它在满足加入&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;程序的必要标准方面一拖再拖。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;今年的投票可能决定格鲁吉亚是否确认其欧洲轨迹并从而保持其独立 — — 或者是否走上被俄罗斯吞并的道路。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;萨卡什维利&lt;/span&gt;一直都是超凡脱俗的人物——身材高大、多嘴、自恋、鲁莽、热情。他是一位民粹主义民主党人；他曾经告诉我，一位国家建设者热爱“一切闪亮而新鲜的事物”；向外国投资者敞开大门的自由市场主义者在他上任之前，格鲁吉亚陷入后苏联时期的困境，经济停滞不前。我从1998年到2001年住在那里。冬天每天只有四个小时通电，腐败现象猖獗。萨卡什维利于 2003 年在玫瑰革命中上台，通过聚集在一起抗议另一场沼泽选举的示威者，他真正进入了议会。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当时年仅 36 岁的他和他的年轻部长们开始了国家改革。他把自己塑造成自由民主的典范，与普京领导下的俄罗斯的帝国主义宿醉形成鲜明对比。他们重新打开灯，解雇了整个警察部队，并从俄罗斯支持的军阀手中夺回了一个分裂主义地区。长期受苦受难的格鲁吉亚人开始相信更美好的未来。萨卡什维利受到美国的推崇，乔治·W·布什访问时在第比利斯的街道上跳舞。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;格鲁吉亚的国内&lt;small&gt;生产总值&lt;/small&gt;在接下来的十年里翻了一番。但成功却带来了傲慢。政府推进其议程的愿望往往受到制造政敌的高压手段的支撑。萨卡什维利的声望因一系列丑闻而下降：警察向反政府示威者开枪；政治对手被逮捕、殴打或被税务机关调查；司法机构经常被政府增选；国有工业被不透明地私有化。美国人指责萨卡什维利挑起了俄罗斯的入侵，他们对这个国家的兴趣逐渐减弱。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="1024" src="https://www.economist.com/img/b/1024/1024/90/media-assets/image/1843_20240205_1843_georgia_04.jpg" width="1024" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; 2011年，该国首富伊万尼什维利宣布他将成立一个新政党。他是一位 20 世纪 90 年代在俄罗斯发家致富的寡头，净资产达 60 亿美元。 （伊万尼什维利拒绝使用“寡头”一词。那一年他说，“我从来都不是寡头。寡头的定义是与[俄罗斯]政府合作的人，而我从未这样做过。”）在那之前期间，他一直隐居到了隐居的地步——据所知，只有一张他的照片存在。各种荒诞的谣言四起：他买了世界上最昂贵的画作之一；他养了斑马；他有患有白化病的孩子；他住在山脊上的一座玻璃城堡里，俯瞰着整个城市。事实证明一切都是真的。在伊万尼什维利长大的贫困山区萨奇赫雷，他表现得像一位仁慈的君主：铺路、铺设煤气管道、建造房屋、医院和学校。后来有消息透露，他为萨卡什维利的早期改革提供了资金，承保了基础设施项目。萨卡什维利认为伊万尼什维利不构成威胁。 2010 年，他告诉我，“他就像基督山伯爵。他讨厌公众宣传……他没有政治野心。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我只见过伊万尼什维利一次——2012 年夏天，当时他宣布参加议会选举。他身材瘦小，彬彬有礼，谦逊，回避。我多次问他为什么在隐姓埋名多年后决定走上公共舞台。他胡言乱语。在佐治亚州，有很多关于是什么促使人们改变主意的理论。也许萨卡什维利政府索要太多资金激怒了伊万尼什维利；也许普京使用了某种手段来坚持反对他。没有人知道真相。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;cite&gt;有人说萨卡什维利乘着一个装满一桶干酪的容器来的。还有人说是酸奶油&lt;/cite&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;格鲁吉亚梦想党赢得2012年选举，伊万尼什维利出任该党首任总理；萨卡什维利的总统任期于次年届满。新政府以滥用职权和贪污罪名逮捕了许多前任部长。 2014年，检察官以类似理由对萨卡什维利提出指控。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那时，萨卡什维利在布鲁克林短暂停留后，住在乌克兰。他曾在基辅学习并讲乌克兰语。他的老朋友、乌克兰总统佩特罗·波罗申科于 2015 年任命他为敖德萨州长，并给了他乌克兰护照。 （格鲁吉亚当局随后剥夺了他的格鲁吉亚护照，因为他们不允许双重国籍。）萨卡什维利将这份工作视为他在格鲁吉亚工作的延续，但两人因萨卡什维利试图根除腐败而发生冲突。一年多后，萨卡什维利辞职。他在基辅的主广场扎营，试图激发一场推翻波罗申科的革命。这一企图没有成功，他被剥夺了乌克兰公民身份并被驱逐出境。他像拿破仑一样，带着一小群追随者悄悄越过边境。但对他的支持未能凝聚，他再次被驱逐出乌克兰。他无国籍地生活在荷兰，直到 2019 年弗拉基米尔·泽伦斯基当选乌克兰总统并恢复了他的乌克兰护照。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;政治咨询工作给萨卡什维利带来了看似美好的生活，他在基辅与一连串的女友一起过着美好的生活。 （他与妻子关系疏远已久，两人育有两个儿子；他与其他女人育有两个女儿，其中一个是在他入狱期间出生的。）然而，由于没有政治影响力，他的处境很悲惨。 “他在那里找不到自己的住处，所以他不能留在那里，”他的母亲朱利·阿拉萨尼亚告诉我。萨卡什维利告诉他的长子爱德华，他经常梦见回到第比利斯童年的家。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="1024" src="https://www.economist.com/img/b/1024/1024/90/media-assets/image/1843_20240205_1843_georgia_03.jpg" width="1024" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; 2021 年 1 月，俄罗斯最著名的反对派领导人阿列克谢·纳瓦尔尼 (Alexei Navalny) 从德国飞回莫斯科，他在德国特勤局中毒后前往疗养。纳瓦尔尼在机场被捕。随后不久，第比利斯前市长吉吉·乌古拉瓦访问了基辅的萨卡什维利。 “我提到了纳瓦尔尼，”乌古拉瓦告诉我，“我从他的脸上看出他不喜欢这个话题。我在这里猜测——但我很了解米沙——纳瓦尔尼的例子创造了一个基准……当他被问到何时返回佐治亚州时，他会爆炸。在这个地区，如果你想在某个时候被公认为英雄，你就必须回来。就像《尤利西斯》一样。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;如果萨卡什维利期望返回格鲁吉亚后会受到大批支持者的欢迎，那么他就错误地判断了政治格局的变化。 “他将自己与那些不支持他的自欺欺人的人隔离开来，”一位熟悉他的前&lt;small&gt;新墨西哥大学&lt;/small&gt;政治家告诉我。 “这是最有趣、最讽刺的事情之一，”他的儿子爱德华说，“人们认为此举是一项宏伟战略的一部分。但米莎实际上是一个超短期的思考者。我认为他甚至没有能力制定长期计划。”这使得监狱更加令人难以忍受。 “你必须要有耐心等待，”爱德华说。 “这对他来说非常令人沮丧。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;cite&gt;如果萨卡什维利期望返回格鲁吉亚后会受到大批支持者的欢迎，那么他就错误地判断了政治格局的变化&lt;/cite&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;去年秋天我在第比利斯时，通过萨卡什维利的律师采访了他。除此之外，我想知道他为什么决定回到佐治亚州。他在两张纸上手写回答了我的问题：“嗨温德尔，很高兴收到你的来信。在两次选举被盗以及俄罗斯接管的明显迹象之后，我回到了格鲁吉亚。我觉得至少有责任尝试扭转格鲁吉亚国家地位和民主的消亡过程。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2013 年，选举一年后，&lt;span&gt;伊瓦斯维利&lt;/span&gt;辞去了总理职务，但人们普遍认为他继续领导政府。格鲁吉亚之梦党于 2016 年和 2020 年重新掌权，部分原因是反对派的分裂。旅游业蓬勃发展，经济持续快速增长。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;格鲁吉亚之梦表面上类似于一个正常的政党，但也存在不满情绪和派系争斗。 2022年，在大规模叛逃后，它被迫加入联合政府。但一些人，甚至那些曾经与伊万尼什维利关系密切的人，都担心它的持续统治地位。 “格鲁吉亚之梦不是一个古典政党，它更像是一种一神论宗教，”2011年至2013年间担任伊万尼什维利顾问的吉亚·库哈什维利（Gia Kukhashvili）解释道。“有一个主角，一位神，他无处不在。这是影子威权主义，在现代世界是不合时宜的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;许多部长此前曾在伊万尼什维利的银行集团工作过。格鲁吉亚梦想总理乔治·加卡里亚 (Giorgi Gakharia) 于 2021 年与比齐纳决裂，他观察到独立机构的党派之争正在变得更加严重，他认为这是腐败的迹象。在过去的几年里，“格鲁吉亚之梦”已经在中央银行、全国选举委员会、公设辩护人办公室和国家审计师中获得了影响力。总统是最后的坚持者，她的权力有限。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那些被起诉的腐败案件往往似乎是出于政治动机。不存在明显的暴力行为。库哈什维利声称，伊万尼什维利“喜欢慢慢地压垮或推动别人。他非常擅长战略耐心。如果他不喜欢一个人，他可以对他微笑一年甚至更长时间。”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="1024" src="https://www.economist.com/img/b/1024/1024/90/media-assets/image/1843_20240205_1843_georgia_05.jpg" width="1024" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;格鲁吉亚之梦对俄罗斯采取了奇怪的和解立场。伊万尼什维利的敌人指责他是俄罗斯特工，但他否认了这一指控。尽管他在2000年代初期离开了俄罗斯，但他和同代的其他寡头一样，在苏联的废墟上建立了自己的财富，并且知道游戏是如何进行的。库哈什维利推测，他“在身体上害怕”普京。 “另一方面，他不信任美国人，因为他知道他们的政府方式是不可接受的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2023 年&lt;span&gt;夏天&lt;/span&gt;，萨卡什维利的病情有所好转。一位定期去看他的医生去年 11 月告诉我，他的体重增加了。他有一间带浴室的私人房间，但除了医生、律师和他的直系亲属之外，他不被允许上网或接触任何访客。他长期受苦受难的妻子桑德拉（Sandra）与最小的儿子尼库沙（Nikusha）住在第比利斯，据说她正在申请离婚，很少来看望他。他现年 77 岁的母亲每天来看他两次，给他带来食物。当我见到她时，她给他带了粥和一个鸡蛋作为早餐。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “今天他好一点了，”她告诉我。 “昨天他非常悲观。夜晚对他来说是个问题。他每天都会做恶梦。他甚至不敢睡觉。也许是因为他整天看&lt;small&gt;电视&lt;/small&gt;，了解乌克兰和以色列的战争。对他来说，问题还在于他没有参与[世界事务]，并因此而受苦。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;cite&gt;Georgian Dream 的民意调查率为 25%，是新墨西哥大学的两倍。但在一个支离破碎的领域，萨卡什维利尽管实力减弱并入狱，但仍然是一位政治重量级人物。&lt;/cite&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他的儿子爱德华相信，他越来越多地参与格鲁吉亚政治，即使是在监狱医院里，也帮助他恢复了一些以前的自我。 “他的眼睛里已经恢复了火花……我可以看到他的精神状态好多了。”尽管萨卡什维利仍然没有格鲁吉亚护照，但人们一直在谈论萨卡什维利将成为 2024 年底选举中的&lt;small&gt;新墨西哥州&lt;/small&gt;总理候选人。 Georgian Dream 的民意调查率为 25%，是&lt;small&gt;新墨西哥大学&lt;/small&gt;的两倍。但在一个支离破碎的领域，萨卡什维利尽管被削弱和入狱，但仍然是一位政治重量级人物。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;目前看来，他不会很快被释放。萨卡什维利相信他是按照普京的命令被监禁的。 “他们显然是在传递这样的信息：泽伦斯基也会面临同样的命运。”现任总统——在两人闹翻之前曾担任萨卡什维利的外交部长——已经赦免了&lt;small&gt;新墨西哥大学的&lt;/small&gt;其他前部长，但不会对他做同样的事情。前总理加卡里亚认为，这场迫害是萨卡什维利和伊万尼什维利之间长期心理剧的一部分，并认为“将米沙关在监狱里是出于个人考虑。如果米沙被释放，那就表明他的软弱。”与此同时，12月，伊万尼什维利宣布重返政治前线。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-4"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;萨卡什维利的律师查拉泽带我去了关押他的诊所。他指着五楼的一扇窗户。它覆盖着一层不透明的薄膜，可以让光线透过，但萨卡什维利看不到外面。大楼后面停着一辆警车，但没有成群结队的支持者——只有一个人独自一人开着他的蓝色沃克斯豪尔 Corsa 停在停车场，车上装饰着萨卡什维利的照片和标语。 “乔治亚州的建设者和美化者！走向欧洲！我们光明的未来在欧洲”。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;温德尔·斯蒂文森 (Wendell Steavenson)&lt;/b&gt;为&lt;i&gt;《1843》杂志&lt;/i&gt;广泛报道了乌克兰战争&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;图片：美联社、盖蒂图片社&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Wed, 07 Feb 2024 11:57:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/1843/2024/02/05/the-prisoner-and-the-oligarch-the-struggle-for-georgias-future</guid></item><item><title>马德里正在蓬勃发展。在保持冷静的同时成长将是棘手的部分|欧洲</title><link>https://www.economist.com/europe/2024/02/06/madrid-is-booming-growing-while-keeping-its-cool-will-be-the-tricky-part</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240210_EUP501.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;span&gt;“&lt;/span&gt;&lt;small&gt;为了有所作为&lt;/small&gt;，我就要做一个&lt;i&gt;马德里人。&lt;/i&gt;这并不是一种激动人心的情绪，但这句话却是马德里官方国歌的一部分，而马德里官方国歌往往“就是这样”。费利佩二世 (Felipe II) 国王于 1561 年将这座中等城镇定为新都，部分原因在于它地处中心位置，缺乏与之竞争的强大机构；令人惊奇的是，在这样一个天主教国家，马德里直到1993年才拥有自己的大教堂竣工。但后来，随着西班牙帝国的衰落，马德里的形象也随之衰落。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现在马德里正处于一个时刻。游客蜂拥而至，但也有潜在的居民。其中包括逃离有毒政治的美国人、寻求舒适生活的大城市的北欧人，以及大多数拉丁美洲人。有些人从事建筑、护理或酒店业工作。其他人是逃离没收的民粹主义的富有的委内瑞拉人和墨西哥人。自 2016 年以来，外国人口增长了 20%，其中大部分是拉丁裔，这使得马德里日益成为迈阿密“拉丁美洲首都”的竞争对手。马德里地区比罗马地区富裕，但也不比柏林地区富裕多少。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;由保守的人民党领导的该市和地区政府都对涌入的人表示欢迎。例如，去年该地区宣布了一项计划，允许在马德里投资（包括房地产投资）的人用税收来抵消 20% 的成本。好斗的地区主席伊莎贝尔·迪亚斯·阿尤索（Isabel Díaz Ayuso）兴高采烈地将马德里的低税收、宽松监管方式与据称专横的国家政府进行了对比。但社会党领导的国家政府也为马德里做出了自己的贡献。迄今为止，它保留了“&lt;a href="https://www.economist.com/the-economist-explains/2024/01/29/what-are-golden-visas"&gt;黄金签证&lt;/a&gt;”——为那些投资50万欧元（537,000美元）的人提供居住权——同时通过了一项“数字游牧者”法律来吸引知识工作者。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;马德里市长何塞·路易斯·马丁内斯-阿尔梅达表示，疫情带来了一个转折点，阿尤索女士与总理佩德罗·桑切斯进行了斗争，要求企业保持营业。 Covid-19 造成了严重损失，但马德里却以开放而闻名。 “以前，这是保守得最好的秘密。现在它就是&lt;i&gt;你该去的地方&lt;/i&gt;，”阿尔梅达先生用英语说出了最后一句话。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;景点包括低俗文化和高雅文化。长期以来，普拉多博物馆对精彩藏品的古板、传统展示不足以吸引远离海岸的外国人。现在，这里拥有三座时尚博物馆（包括索非亚王后国家博物馆和蒂森-博内米萨博物馆），每年接待超过 700 万游客。但皇家马德里足球俱乐部主场伯纳乌体育场的博物馆每年也吸引超过一百万人参观，而且这座城市刚刚从巴塞罗那手中夺取了西班牙一级方程式大奖赛的比赛。自疫情爆发以来，该市的音乐剧数量增加了一倍，达到 14 至 15 部。廉价的小吃与日益复杂的美食一起出现，这些美食通常来自远离马德里的西班牙地区。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;马德里在西班牙的影响力也在增长。 1980年该地区GDP占西班牙&lt;small&gt;GDP&lt;/small&gt;的15%。到 2022 年，这一数字将达到 19%，增长速度甚至超过马德里占西班牙人口的比例。 2018-22 年，该地区吸引了西班牙约 71% 的外国投资，其次是加泰罗尼亚地区，为 11%。 &lt;small&gt;CEAPI（&lt;/small&gt;一个促进与拉丁美洲联系的组织）的 Nuria Vilanova 表示，“不客气”的信号对投资者来说是强有力的。尽管西班牙的大学中等，但其商学院却是个例外。马德里拥有三个在全球排名靠前的校区。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;成功的代价&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;马德里面临的最大问题是如何安置人才。该地区拥有 700 万居民，预计在未来十年将再增加 100 万。但城市缺乏住房，导致增长流向郊区和宿舍城镇。最新的住宅开发项目是没有灵魂、无法行走的地方。据房地产开发商 Neinor 称，自 2006 年达到峰值以来，马德里的新建筑许可数量已下降了 69%。权限仍然很繁琐。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;因此，人们对马德里新北区（Chamartín 火车站周围的新区）抱有希望。目前有五座摩天大楼的地方计划到 2050 年建造大量新摩天大楼，打造一个新的商业中心。但开发商希望避免项目缺乏商店、居民和绿地的命运。计划建造的 10,500 套公寓中，约有三分之一将成为受公共保护的经济适用房，许多建筑的底层将用于小型零售。但一些人，包括该市左翼反对派“马德里大联盟”联合主席丽塔·马埃斯特雷，担心该项目可能会加剧该市富裕北部和贫困得多的南部之间的分歧。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这座城市在如此快速的变化中还能保持冷静吗？增长和国际化不可避免地会留下一些对过去美好时光的抱怨。但自 20 世纪 70 年代以来一直居住在马德里的爱尔兰西班牙裔作家伊恩·吉布森 (Ian Gibson) 表示，“别担心——它从未改变”，尽管多年来一直存在担忧。 “它已经变得更加完整。” &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Wed, 07 Feb 2024 11:57:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/europe/2024/02/06/madrid-is-booming-growing-while-keeping-its-cool-will-be-the-tricky-part</guid></item><item><title>特朗普对拜登的领先优势可能比看上去要小美国</title><link>https://www.economist.com/united-states/2024/02/04/trumps-lead-over-biden-may-be-smaller-than-it-looks</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240210_USD001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;如果美国&lt;/small&gt;&lt;span&gt;明天&lt;/span&gt;举行总统选举，唐纳德·特朗普将为椭圆形办公室挑选窗帘。 &lt;i&gt;《经济学人&lt;/i&gt;》的&lt;a href="https://www.economist.com/interactive/us-2024-election/trump-biden-polls/"&gt;民调平均值&lt;/a&gt;显示他在全国范围内比乔·拜登高出 2.3 个百分点。在预计将决定选举结果的六个摇摆州——亚利桑那州、佐治亚州、密歇根州、内华达州、宾夕法尼亚州和威斯康星州——中，他平均领先 3.8 个百分点。博彩市场将特朗普列为明显的热门人选。在他过去的两次竞选中，他的大选民调从未如此强劲。世界是时候&lt;a href="https://www.economist.com/international/2024/01/22/the-world-is-bracing-for-donald-trumps-possible-return"&gt;为特朗普连任总统做好准备了吗&lt;/a&gt;？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;距离选举还有九个月。从历史上看，选举年夏季之前进行的民意调查对结果的预测效果不佳。但自从现代民意调查出现以来，还没有一位前总统寻求重返总统职位。人们对无所不在的特朗普先生的看法比对典型挑战者候选人的看法要坚定得多，后者在竞选的现阶段通常仍在为获得党内提名而奋斗。因此，尽管特朗普还不是共和党的推定候选人，但他和拜登之间目前的正面民意调查可能会提供异常丰富的信息。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;aside&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;随时了解我们最新的每日更新、&lt;a href="https://www.economist.com/us-in-brief"&gt;&lt;small&gt;美国&lt;/small&gt;简介&lt;/a&gt;和我们的总统民意&lt;a href="https://www.economist.com/interactive/us-2024-election/trump-biden-polls/"&gt;调查跟踪器&lt;/a&gt;。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;阅读我们对&lt;a href="https://www.economist.com/us-election-2024"&gt;2024 年&lt;small&gt;美国&lt;/small&gt;大选的更多报道。&lt;/a&gt;&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;/aside&gt;&lt;p&gt;过去一个月的全国调查差异很大，从特朗普领先 8 个百分点到拜登领先 6 个百分点。民意调查平均值削弱了此类异常值的影响，表明特朗普拥有明显的领先优势。但构成此类平均值的民意调查的方法和严格程度有所不同。寻求一线希望的民主党人可以从一种明显的模式中得到安慰：最准确记录的民意调查机构显示，拜登的结果更好。相比之下，质量较低的同行给特朗普带来了优势。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/662/90/media-assets/image/20240210_EPC288.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;在业界高调低估特朗普在 2016 年和 2020 年的支持率之后，公众对民意调查的信任度有所减弱（尽管 2018 年和 2022 年中期选举之前的民意调查是准确的）。可靠地估计民意调查机构的准确性（通过其历史错误的大小以及他们是否一贯夸大对特定政党的支持来衡量）需要在许多次选举中进行大量调查样本。数据新闻机构 FiveThirtyEight 最近更新了对美国民意调查机构的评级。它根据他们的记录和方法透明度来评估他们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一些民意调查机构的数据始终比现场更准确。但判断质量的方法有很多。 &lt;i&gt;《经济学人&lt;/i&gt;》的大选民意调查平均值仅根据样本大小和新近度对民意调查进行加权，因此较大和较新的民意调查在总体平均值中所占的份额更大。使用这种方法，特朗普在全国民意调查中领先拜登 2.3 个百分点。相比之下，拜登在未加权平均数中领先 0.2 个百分点，六个月前的民意调查与上周的民意调查具有相同的权重。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/662/90/media-assets/image/20240210_EPC275.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;根据 FiveThirtyEight 的评估，特朗普的领先优势大小因民意调查机构的质量而有很大差异（见图表）。在选举周期的早期，最高质量的民意调查机构只是零星地进行了民意调查。 （一个例外是在线民意调查机构 YouGov 为&lt;i&gt;《经济学人》&lt;/i&gt;进行的每周调查。）但是，该组公司在 2024 年总共进行了 13 次民意调查。平均而言，它们显示特朗普和拜登之间实际上存在联系。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;相比之下，2024 年 1 月发布的大多数民意调查都来自民意调查机构的中产阶级：记录良好但并不出色的公司。这些（“良好”和“体面”）级别的民意调查显示，特朗普分别领先 2.4 个百分点和 1.7 个百分点。与此同时，记录不佳或之前没有公布结果的民意调查机构显示，特朗普的支持率平均领先拜登约 6 个百分点。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;全国民意调查反映了总体情绪，并与民众投票相对应。但由于选举团制度，赢得普选并不能保证选举胜利。例如，在2000年和2016年，共和党提名人尽管失去了普选票，但还是赢得了总统职位。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管如此，近几十年来，选举团制度通常还是让共和党候选人受益。如果特朗普以 6 个百分点的优势赢得普选，他几乎肯定会赢得至少 358 张选举人团选票，这将是他自 1988 年乔治·H·W·布什 (George HW Bush) 获得 426 票以来共和党最大的胜利。拜登在 2020 年轻松获胜，例如缅因州、明尼苏达州、新罕布什尔州、新墨西哥州和弗吉尼亚州。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;对于那些认为所有民意调查都是平等的民意调查观察者来说，特朗普在全国范围内的领先优势虽然不大，但仍在不断扩大。但对于那些坚持认为民调机构的历史准确性可以预测未来准确性的人来说，特朗普和拜登正处于胶着状态。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Wed, 07 Feb 2024 03:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/united-states/2024/02/04/trumps-lead-over-biden-may-be-smaller-than-it-looks</guid></item><item><title>苹果 Vision Pro 的推出能否抵御逆风？ |播客</title><link>https://www.economist.com/podcasts/2024/02/02/will-the-launch-of-apples-vision-pro-stave-off-the-headwinds</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240203_PDP511.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;上个月&lt;/span&gt;，微软短暂超越&lt;a href="https://www.economist.com/business/2024/01/24/what-could-bring-apple-down"&gt;iPhone 制造商&lt;/a&gt;&lt;small&gt;，&lt;/small&gt;成为全球市值最高的公司。随着苹果核心业务放缓，其新款增强现实耳机的推出能否带来急需的提振？中国共产党喜欢一个&lt;a href="https://www.economist.com/finance-and-economics/2024/01/11/a-guide-to-the-chinese-communist-partys-economic-jargon"&gt;口号&lt;/a&gt;，但它的新口号到底意味着什么呢？为什么我们可能永远不知道（09:17）。并向&lt;a href="https://www.economist.com/obituary/2024/02/01/peter-schickele-and-pdq-bach-were-sides-of-the-same-coin"&gt;Peter Schickele&lt;/a&gt;和 PDQ Bach 的双重表演致敬 (16:05)。时长：23分钟&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听这个播客&lt;/figcaption&gt;&lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://sphinx.acast.com/p/acast/s/theintelligencepodcast/e/65bcca900fb47b0017ac7704/media.mp3?tk=eyJ1aWQiOiJ0b20iLCJ0ayI6ImZHeExMd3dDIiwiYWRzIjpmYWxzZSwic3BvbnMiOmZhbHNlLCJzdGF0dXMiOiJwdWJsaWMifQ==&amp;amp;sig=dp5w2urBY1EBsyg6coUBbs4cHGxOEcypsgtZPmxbW-w" title="情报"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;收听： &lt;a href="https://www.economist.comhttps://podcasts.apple.com/us/podcast/the-intelligence-from-the-economist/id1449631195"&gt;Apple 播客&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://www.economist.comhttps://open.spotify.com/show/12zKAMNyS2GNentUzxq9QN"&gt;Spotify&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://subscribenow.economist.com/podcasts-plus"&gt;订阅《经济学人播客+》可享 50% 折扣，&lt;/a&gt;获取洞察世界&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;如果您已经是《经济学人》的订阅者，作为订阅的一部分，您将可以完全访问我们的所有节目。有关如何访问《经济学人播客+》的更多信息，请访问我们的&lt;a href="https://www.economist.comhttps://myaccount.economist.com/s/article/What-is-Economist-Podcasts"&gt;常见问题解答页面&lt;/a&gt;或观看&lt;a href="https://www.economist.comhttps://www.youtube.com/watch?v=48TlDbL-4vU"&gt;我们解释如何链接您的帐户的视频&lt;/a&gt;。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;播客成绩单可通过&lt;a href="https://www.economist.com/cdn-cgi/l/email-protection#25554a4146445651566540464a4b4a484c56510b464a48"&gt;&lt;span&gt;[email protected]&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;索取。我们致力于进一步提高可访问性，并正在探索新的方法来扩展我们的播客转录产品。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Tue, 06 Feb 2024 20:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/podcasts/2024/02/02/will-the-launch-of-apples-vision-pro-stave-off-the-headwinds</guid></item><item><title>中东和平如何缔造及社交媒体的新问题|播客</title><link>https://www.economist.com/podcasts/2024/02/05/how-to-create-peace-in-the-middle-east-and-social-medias-new-problems</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240203_PDD001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;朗读最新一期&lt;i&gt;《经济学人》&lt;/i&gt;中&lt;span&gt;精选&lt;/span&gt;&lt;small&gt;的&lt;/small&gt;四篇重要文章。本周，我们在世界大部分地区的封面故事解释了&lt;a href="https://www.economist.com/leaders/2024/02/01/how-to-end-the-middle-easts-agony"&gt;中东痛苦的替代方案&lt;/a&gt;。另一方面，我们在欧洲和亚洲的封面故事则探讨了 Facebook 成立 20 周年之际&lt;a href="https://www.economist.com/leaders/2024/02/01/the-end-of-the-social-network"&gt;社交媒体的状况&lt;/a&gt;。此外，还&lt;a href="https://www.economist.com/china/2024/02/01/is-china-a-winner-from-the-red-sea-attacks"&gt;探讨了中国为何寻求从红海危机中获取政治利益&lt;/a&gt;。另外， &lt;a href="https://www.economist.com/business/2024/01/29/jurgen-klopp-and-the-importance-of-energy"&gt;&lt;small&gt;首席执行官&lt;/small&gt;们可以从英超联赛最著名的足球经理的辞职中学到&lt;/a&gt;什么？时长：34分钟&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听这个播客&lt;/figcaption&gt;&lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://sphinx.acast.com/p/acast/s/theeconomisteditorspicks/e/65c1319f06794e00165da2ef/media.mp3?tk=eyJ1aWQiOiJUaGVFY29ub21pc3QiLCJ0ayI6IlM4WlVYa3pEIiwiYWRzIjpmYWxzZSwic3BvbnMiOmZhbHNlLCJzdGF0dXMiOiJwcml2YXRlIn0=&amp;amp;sig=h2iip1eY-J9A1XV3YEJDFmkNH7itsnGu8nGSkRAyrAY" title="编辑精选"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;播客成绩单可通过&lt;a href="https://www.economist.com/cdn-cgi/l/email-protection#a9d9c6cdcac8dadddae9cccac6c7c6c4c0dadd87cac6c4"&gt;&lt;span&gt;[email protected]&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;索取。我们致力于进一步提高可访问性，并正在探索新的方法来扩展我们的播客转录产品。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Tue, 06 Feb 2024 20:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/podcasts/2024/02/05/how-to-create-peace-in-the-middle-east-and-social-medias-new-problems</guid></item><item><title>俾路支省为何发生如此多的暴力事件？ |经济学人解释道</title><link>https://www.economist.com/the-economist-explains/2024/02/02/why-is-there-so-much-violence-in-balochistan</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240203_BLP527.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;span&gt;I&lt;/span&gt; &lt;small&gt;RAN 和巴基斯坦&lt;/small&gt;历史上有着良好的关系。伊朗是1947年英属印度分治后第一个承认巴基斯坦的国家。两国在贸易和防务方面合作密切。但俾路支武装分子在跨越边界地区的活动长期以来一直是摩擦的根源。多个团体在那里活动，经常联合行动。最近情况变得更糟。 1 月 16 日，伊朗向巴基斯坦西部发射导弹，称其目标是伊朗认为是恐怖分子的逊尼派武装分子 Jaish al-Adl。巴基斯坦随后向伊朗东部发射导弹，目标是所谓的“恐怖分子藏身处”。两国都召回了各自的外交官，然后很快决定修补关系。两国外交部长于1月29日在巴基斯坦首都伊斯兰堡会面，同意打击各自国家的武装组织。 2月2日，距离全国大选不到一周，巴基斯坦表示已在俾路支省打死24名武装分子。那里发生了什么事？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/548/90/media-assets/image/20240203_EPM968.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;该地区的名字来源于占该地区人口大多数的民族。俾路支人曾经是一个游牧部落。一些历史学家认为，他们早在&lt;small&gt;公元前&lt;/small&gt;1200 年就定居在现代伊朗的边缘。几个世纪以来，俾路支省饱受入侵之苦。&lt;small&gt;公元&lt;/small&gt;七世纪阿拉伯人征服它后，大多数俾路支人皈依了伊斯兰教。 19世纪末20世纪初，英国和波斯帝国瓜分了该地区，并将其中一部分割让给阿富汗。伊朗于1928年吞并了西俾路支省。1947年英国撤军后，巴基斯坦占领了东部地区。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这些随意的分裂造成了令人不安的后果。巴基斯坦的俾路支民族主义者认为，该国最大的族群旁遮普人让他们边缘化，并使他们陷入贫困。自 1947 年以来，他们时不时地与政府进行斗争。在 1970 年代最严重的一轮暴力事件中，约有 8,000 人丧生。最近的叛乱始于 2000 年代中期。武装分子的袭击变得越来越复杂。 2022 年，俾路支解放军在至少 6 个城市策划了爆炸事件，导致巴基斯坦安全部队的几名成员死亡。巴基斯坦的反应加剧了紧张局势：据人权组织称，政府非法拘留和折磨俾路支领导人。该组织的许多成员逃往阿富汗和伊朗，并从那里对巴基斯坦发动袭击。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;伊朗的俾路支人也有抱怨。许多人生活条件恶劣：锡斯坦和俾路支地区是该国最贫穷的地区。伊朗政府是一个什叶派神权国家，镇压少数民族，其中包括以逊尼派为主的俾路支人。俾路支武装分子于 2000 年代初在伊朗站稳了脚跟。从 2005 年开始，一个名为“真主之兵”的组织对伊朗官员发动了一系列袭击，劫持人质，有时甚至杀害他们。 2006年，他们杀害了20多名伊朗人。 Jaish al-Adl——伊朗称其在巴基斯坦设有基地——可能是真主军的一个分支。近几个月来，武装分子对伊朗发动了更大规模的袭击，其中包括 2023 年 12 月造成至少 11 名伊朗警察死亡的袭击。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;俾路支省的不稳定局势使得两国政府更难开发该地区的资源，包括天然气、石油以及大量的铜和黄金储备。武装分子经常袭击天然气基础设施，推迟穿越该地区的伊朗-巴基斯坦大型管道的建设。他们还强烈反对中国出资在瓜达尔港建设大型港口。瓜达尔港是位于阿拉伯海、靠近伊朗边境的巴基斯坦城市。武装分子袭击了该项目的中国工人，这促使巴基斯坦政府对该地区实施严厉的军事控制。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在1月29日的会议上，伊朗和巴基斯坦同意合作镇压两国边境的叛乱分子。伊朗外交部长表示，两国政府“不会让恐怖分子……威胁”他们的共同安全。这可能有利于地区稳定。但它并没有承诺解决俾路支人的抱怨。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Tue, 06 Feb 2024 06:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/the-economist-explains/2024/02/02/why-is-there-so-much-violence-in-balochistan</guid></item><item><title>塞内加尔的民主命悬一线|中东和非洲</title><link>https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2024/02/04/senegals-democracy-hangs-by-a-thread</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240210_BLP902.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;距离塞内加尔计划举行的总统选举&lt;span&gt;仅&lt;/span&gt;&lt;small&gt;几周&lt;/small&gt;， &lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/10/26/senegals-president-asks-if-democracy-can-work-in-africas-coup-belt"&gt;总统麦基·萨勒&lt;/a&gt;于 2 月 3 日取消了选举。此举引发了宪法危机，并对整个西非的民主造成了打击。许多反对派对此做出了愤怒的反应。主要反对者哈利法·萨尔（无亲属关系）谴责了他所谓的“宪法政变”。另一位候选人蒂尔诺·阿拉萨内·萨尔（Thierno Alassane Sall）（也没有亲属关系）称其为“叛国罪”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;塞内加尔长期以来一直被视为西非稳定和民主的支柱。与该地区许多其他国家不同，它避免了内战和政变，并举行了一系列基本和平、民主的权力过渡。到目前为止，它从未推迟过总统选举。在一个遭受一系列政变的地区，萨尔先生在&lt;small&gt;西非国家经济&lt;/small&gt;共同体（西非经共体）推动军政府回归民主的努力中发挥了主导作用。他的信息有时会因塞内加尔本身自由度的急剧下降而受到损害。现在该国的民主似乎处于严重危险之中。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;萨尔先生没有透露原定于 2 月 25 日举行的选举何时举行。相反，他提议进行“全国对话”，以创造“自由、透明和包容性选举的条件”。然而萨尔先生就在几个月前举行了这样的对话。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;此次推迟是在数周的政治风波以及国民议会内因宪法委员会涉嫌腐败而发生的争吵之后做出的，宪法委员会是负责确定候选人是否符合参选条件的司法机构。上个月，该委员会取消了几名反对派人士的资格。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;萨尔先生为自己的举动辩解说，需要时间来解决宪法委员会和国民议会一些议员之间的争端。一月份，该委员会因主要反对派候选人奥斯曼·松科（Ousmane Sonko）诽谤罪而被禁止&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2024/01/25/how-to-nobble-a-political-rival-in-africa-and-get-away-with-it"&gt;参加该委员会，该委员会颇有争议&lt;/a&gt;。桑科先生因煽动叛乱罪&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/06/08/tension-in-senegal-is-set-to-persist"&gt;而入狱&lt;/a&gt;，他表示针对他的案件是出于政治动机。该委员会还阻止前总统之子卡里姆·韦德参选。韦德先生所在的政党向该委员会提出了腐败指控，并敦促将总统选举推迟六个月，以便有时间进行调查。 （该委员会否认其成员有任何不当行为。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;令人惊讶的是，萨尔先生表现出同情心。这增加了他与总理兼执政党总统候选人阿马杜·巴之间分裂的可能性。上周，国民议会投票决定对宪法委员会展开议会调查，此举得到了执政党&lt;small&gt;议员&lt;/small&gt;的支持。巴先生尚未做出反应，但首都达喀尔有传言称他可能辞职。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;宪法要求在现任总统任期结束前至少 30 天举行选举：萨尔先生的任期将于 4 月 2 日到期。宣布选举日期的法令必须在投票前 80 天发布。因此，一场危机迫在眉睫。 “宪法中的授权非常明确，”达喀尔智库&lt;small&gt;WATHI&lt;/small&gt;的吉尔斯·亚比 (Gilles Yabi) 表示。 “不应该由总统决定推迟选举。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;萨尔先生现在看来肯定会违反宪法。除非他的政府设法改变它：一项推迟六个月的宪法豁免提议已经在酝酿之中。批评者担心，如果成功，可能会再次推迟投票，从而进一步推迟投票。美国政府表示“深感关切”；其大使馆对暴力抗议发出警告。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;萨尔先生在做什么？他声称自己是在捍卫民主，并警告法官和&lt;small&gt;议员&lt;/small&gt;之间的争端“可能会严重损害选举的可信度”。然而，作为民主救世主，他并不令人信服——不仅仅是因为无限期推迟选举是捍卫民主的一种奇怪方式。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2019年，韦德和另一名反对派人士被取消了总统候选人资格，他的政府首次被指控将司法系统政治化。有时，萨尔先生的政府只是无视法律，热衷于将桑科先生排除在外。 （萨尔先生否认有任何不当行为。）总统还曾考虑竞选第三个任期，这似乎违反了宪法，但在去年 7 月&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/07/06/senegals-president-macky-sall-says-he-wont-stand-for-a-third-term"&gt;排除了这一可能性&lt;/a&gt;。更糟糕的是，自 2021 年初以来，至少有 45 名塞内加尔人在支持桑科先生的各种抗议活动中丧生。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;鉴于这一切，一些塞内加尔人担心萨尔先生不怀好意。一种理论是，他担心巴先生会失败，因此推迟了选举，或许是为了提名另一位候选人。另一个是他想自己掌握权力。几乎可以肯定的是，他将在任期结束后继续留任。一些人认为他甚至可能食言，不再竞选第三个任期。萨尔在推迟选举的讲话中重申他不会参选。但这并没有平息人们的疑虑。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在萨尔先生的领导下，塞内加尔对民主的满意度急剧下降。据民意调查机构 Afrobarometer 称，2013 年萨尔先生上任后，超过三分之二的塞内加尔人对民主相当或非常满意。到 2022 年，这一比例还不到一半。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这使得塞内加尔处于非洲民主信仰普遍下降和对军事统治的兴趣日益增长的边缘。在塞内加尔，政变曾经是不可想象的。不再。监督机构国际特赦组织的奥斯曼·迪亚洛在 X 上写道：“如果军队今晚掌权，那将是总统的错。”无论接下来发生什么，西非的民主噩梦还远未结束。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Tue, 06 Feb 2024 06:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2024/02/04/senegals-democracy-hangs-by-a-thread</guid></item><item><title>大学未能促进经济增长|金融与经济</title><link>https://www.economist.com/finance-and-economics/2024/02/05/universities-are-failing-to-boost-economic-growth</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240210_FND000.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;近几十年&lt;small&gt;来，&lt;/small&gt;&lt;span&gt;大学&lt;/span&gt;蓬勃发展。世界各地的高等教育机构目前雇用了大约 1500 万名研究人员，而 1980 年只有 400 万人。这些工作者每年发表的论文数量是现在的五倍。各国政府加大了对该行业的&lt;a href="https://www.economist.com/science-and-technology/2023/11/15/new-ways-to-pay-for-research-could-boost-scientific-progress"&gt;支出&lt;/a&gt;。这种快速扩张的理由在一定程度上遵循了合理的经济原则。&lt;a href="https://www.economist.com/international/2023/04/03/was-your-degree-really-worth-it"&gt;大学&lt;/a&gt;应该产生可供企业、政府和普通民众使用的智力和科学突破。这些想法被置于公共领域，可供所有人使用。因此，从理论上讲，大学应该是生产力增长的绝佳源泉。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，实际上，高等教育的大幅扩张与生产率的放缓同时发生。在 20 世纪 50 年代和 20 世纪 60 年代，富裕国家的工人每小时产出每年增长 4%，而在新冠肺炎 (covid-19) 大流行之前的十年里，每年增长 1% 已成为常态。即使人工智能 ( &lt;small&gt;ai&lt;/small&gt; ) 出现了创新浪潮，生产率增长仍然疲软——粗略估计每年不到 1%——这对经济增长来说是个坏消息。阿什什·阿罗拉 (Ashish Arora)、莎朗·贝伦松 (Sharon Belenzon)、拉里萨·C·西奥卡 (Larisa C. Cioaca)、利亚·谢尔 (Lia Sheer) 和张汉森 (Hansen Zhang) 五位经济学家在一篇新论文中指出，大学的迅猛增长和发达国家停滞不前的生产力可能是同一枚硬币的两个侧面。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;要了解原因，请回顾历史。战后时期，高等教育在创新中发挥了有限的作用。企业对实现科学突破负有更多责任：在 20 世纪 50 年代的美国，企业在研究上的投入是大学的四倍。像电信公司&lt;small&gt;at&lt;/small&gt; &amp;amp; &lt;small&gt;t&lt;/small&gt;和能源公司通用电气这样的公司既具有学术性，又能够盈利。 20世纪&lt;small&gt;60&lt;/small&gt;年代，化学公司&lt;small&gt;杜邦&lt;/small&gt;公司的研发部门在&lt;i&gt;《美国化学学会杂志》&lt;/i&gt;上发表的文章数量比麻省理工学院和加州理工学院的总和还要多。大约十个人在贝尔实验室（曾经&lt;small&gt;是&lt;/small&gt;美国电话&lt;small&gt;电报公司&lt;/small&gt;的一部分）进行了研究，并获得了诺贝尔奖。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;大型企业实验室的出现部分是因为严格的反垄断法。这通常使得一家公司很难通过购买来获得另一家公司的发明。因此，企业别无选择，只能自己开发创意。随着 20 世纪 70 年代和 80 年代竞争政策的放松，企业实验室的黄金时代结束了。与此同时，大学研究的增长让许多老板相信他们不再需要自己花钱。如今，只有少数几家大型科技公司和制药公司能够提供与过去的杜邦公司相媲美的产品。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;阿罗拉先生和他的同事的新论文，以及 2019 年由一组略有不同的作者撰写的论文，提出了一个微妙但具有毁灭性的建议：在提高生产力方面，旧的、大的科学商业模式发挥了作用比新的、大学主导的更好。作者利用了大量数据，涵盖从&lt;small&gt;博士学位&lt;/small&gt;计数到引用分析&lt;small&gt;的&lt;/small&gt;所有内容。为了确定公共科学与企业&lt;small&gt;研发&lt;/small&gt;之间的&lt;small&gt;因果&lt;/small&gt;关系，他们采用了一种复杂的方法，其中包括分析联邦预算的变化。总的来说，他们发现公共机构的科学突破多年来“很少或根本没有引起老牌企业的反应”。大学实验室的研究人员可能会发表一篇又一篇精彩的论文，推动一门学科的前沿发展。然而，这通常不会影响企业自己的出版物、专利或雇用的科学家数量，生命科学除外。反过来，这表明对整个经济生产力的影响很小。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;为什么公司很难利用大学提出的想法？失去公司实验室是答案之一。这些机构是思想​​家和实干家的活跃聚集地。 20 世纪 40 年代，贝尔实验室拥有由化学家、冶金学家和物理学家组成的跨学科团队，以解决与开发晶体管相关的重叠理论和实际问题。这种跨领域的专业知识现在基本上已经消失了。答案的另一部分涉及大学。研究不受企业霸主的要求的影响，更多地关注于满足极客的好奇心或增加引用次数，而不是寻找改变世界或赚钱的突破。适度地，为了研究而研究并不是坏事。一些突破性技术，例如青霉素，几乎是偶然发现的。但如果每个人都在争论有多少天使在针头上跳舞，经济就会受到影响。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当高等教育机构确实推出与现实世界更相关的作品时，其后果将令人不安。作者发现，随着大学培养出更多的新&lt;small&gt;博士&lt;/small&gt;&lt;small&gt;毕业生&lt;/small&gt;，公司似乎更容易发明新东西。然而，大学的专利具有抵消效应，促使企业自己生产更少的专利。现有企业可能会担心来自大学衍生品的竞争，从而削减该领域&lt;small&gt;的&lt;/small&gt;&lt;small&gt;研发&lt;/small&gt;。尽管没有人确切知道如何平衡这些相反的影响，但作者指出，企业专利申请量每年净下降约 1.5%。换句话说，用于公共科学的巨额财政资源可能会降低富裕国家企业的创新能力。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;如果你这么聪明，为什么不富有呢？&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;也许，随着时间的推移，大学和企业部门的合作将会带来更多的利润。更严格的竞争政策可能会迫使企业的行为更像战后时期的做法，并加强内部研究。推动当前&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;创新热潮的是企业研究人员，而不是大学：在某些情况下，企业实验室已经从灰烬中复活。但在某些时候，政府需要问自己一些尖锐的问题。在经济增长疲弱的世界里，公众对大学的大力支持似乎是一种不合理的奢侈行为。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Tue, 06 Feb 2024 06:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/finance-and-economics/2024/02/05/universities-are-failing-to-boost-economic-growth</guid></item><item><title>特朗普审判推迟；美国在中东的报复|简单来说</title><link>https://www.economist.com/in-brief/2024/02/02/trump-trial-delayed-americas-retaliation-in-the-middle-east</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240203_USP803.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/newsletters/us-in-brief"&gt;在此注册，&lt;/a&gt;每周日在您的收件箱中接收“美国简介”时事通讯。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一名联邦法官取消了&lt;b&gt;唐纳德·特朗普&lt;/b&gt;因被控密谋推翻 2020 年选举而受审的日期。原定于 3 月 4 日，但法官塔尼娅·查特坎 (Tanya Chutkan) 周五裁定推迟诉讼程序，而特朗普则试图推迟审理。撤销指控。他坚称，他在担任总统期间实施的行为&lt;a href="https://www.economist.com/united-states/2023/12/12/the-supreme-court-will-decide-how-quickly-donald-trump-is-prosecuted"&gt;不会受到起诉&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;参议院多数党领袖&lt;b&gt;查克·舒默(Chuck Schumer)&lt;/b&gt;承诺在周日之前将立法者们已经&lt;a href="https://www.economist.com/the-economist-explains/2024/01/19/will-republicans-strike-a-border-deal"&gt;谈判了&lt;/a&gt;数周的两党&lt;b&gt;边境安全协议&lt;/b&gt;公开。他表示，他将在周三之前进行初步投票。该计划——共和党参议员要求以换取批准对乌克兰的支持——在众议院面临严峻的前景。&lt;b&gt;唐纳德·特朗普&lt;/b&gt;最近开始猛烈抨击该法案，并鼓励共和党议员废除该法案。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;美国&lt;/b&gt;1 月份新增就业岗位 353,000 个，几乎是分析师预测的两倍。&lt;b&gt;乔·拜登肯&lt;/b&gt;定会尝试利用热门的劳动力市场和强劲的工资增长。美国人在很大程度上不赞成总统对经济的处理方式，但正如我们的&lt;a href="https://www.economist.com/finance-and-economics/2024/02/01/bidens-chances-of-re-election-are-better-than-they-appear"&gt;自由交换专栏所解释的&lt;/a&gt;那样，选民的记忆力很差。如果通胀继续下降，拜登的连任前景可能比表面上看起来更好。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; “如果你伤害美国人，我们会做出回应，”&lt;!-- --&gt;拜登在&lt;b&gt;美国&lt;/b&gt;对伊拉克和叙利亚的军事地点发动数次&lt;b&gt;空袭&lt;/b&gt;后表示。据美国中央司令部称，他们的目标是&lt;b&gt;伊朗&lt;/b&gt;伊斯兰革命卫队“及其附属民兵组织”。伊朗国家新闻报道称，叙利亚至少有十人死亡。袭击发生不到一周前，武装分子发射的无人机&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2024/01/28/violence-spirals-as-irans-proxies-kill-american-soldiers"&gt;在约旦杀死了三名美国士兵&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;指控唐纳德·特朗普干预&lt;a href="https://www.economist.com/united-states/2023/08/15/donald-trumps-racketeering-indictment-is-the-most-sweeping-yet"&gt;佐治亚州选举的&lt;/a&gt;富尔顿县地方检察官&lt;b&gt;法尼·威利斯&lt;/b&gt;承认，她与她任命负责处理此案的检察官内森·韦德有“私人关系”。上个月，特朗普的共同被告迈克尔·罗曼(Michael Roman)指责威利斯女士和韦德先生存在&lt;a href="https://www.economist.com/united-states/2024/01/18/the-election-in-georgia-could-be-as-pivotal-as-it-was-four-years-ago"&gt;不正当关系&lt;/a&gt;，并认为他们应该被取消资格。威利斯女士称这些动议“毫无根据”。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;特朗普的&lt;/b&gt;筹款机器继续快速接收捐款。 &lt;i&gt;《经济学人》&lt;/i&gt;对联邦选举委员会&lt;a href="https://www.economist.com/graphic-detail/2024/02/01/donald-trumps-legal-fees-are-draining-his-campaign-funds"&gt;新数据的分析&lt;/a&gt;显示，他在 2023 年下半年筹集了超过 7500 万美元。这位前总统的法律麻烦促使他的支持者捐款，但也耗尽了他的竞选资金：每月 500 万美元现在要支付律师费。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; FEC 的另一组文件显示，参加国会特别选举的民主党人 Tom Suozzi 筹集了 450 万美元，是他的共和党竞争对手 Mazi Pilip 在同一时期（2023 年 10 月至 1 月 24 日）筹集的资金的三倍多。双方都向&lt;b&gt;纽约&lt;/b&gt;竞选投入了数百万美元。获胜者将取代&lt;b&gt;乔治·桑托斯&lt;/b&gt;（George Santos）（他于12月被&lt;a href="https://www.economist.com/united-states/2023/12/07/who-will-fill-the-expelled-george-santoss-seat"&gt;逐出&lt;/a&gt;众议院）。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;h2&gt;每日测验&lt;/h2&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/608/90/media-assets/image/20240129_OPD001.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;每个工作日我们都会向您提问一个有关美国政治的问题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;将您的答案通过电子邮件发送至&lt;a href="https://www.economist.com/cdn-cgi/l/email-protection#c7b2b4aea587a2a4a8a9a8aaaeb4b3e9a4a8aa"&gt;&lt;span&gt;[email protected]&lt;/span&gt;&lt;/a&gt; 。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;随机选出的每周获胜者将于周五在此公布。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;本周的获胜者是&lt;b&gt;卡洛斯·萨尔达尼亚 (Carlos Saldaña)&lt;/b&gt; 。本周问题的答案是：&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; • 密西西比州的预期寿命最短，为 74.6 岁&lt;/p&gt;&lt;p&gt;• 1912 年，亚利桑那州成为第 48 个被接纳的州&lt;/p&gt;&lt;p&gt;• 密西西比州的谋杀率最高，每 10 万人中有 23.7 人被谋杀&lt;/p&gt;&lt;p&gt;• 新罕布什尔州谋杀率最低，每 10 万人中有 1 人被谋杀&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;h2&gt;当日人物&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;2021 年，在特许学校学习的美国公立学校学生人数为&lt;b&gt;400 万&lt;/b&gt;，比 2010 年的入学人数增加了一倍多。阅读我们关于特许学校日益成功的故事，以及日益增长的分歧， &lt;a href="https://www.economist.com/united-states/2024/02/01/charter-schools-do-things-that-all-democrats-say-they-support"&gt;尤其是在民主党之间&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;在五角大楼听到&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;cite&gt;“我没有处理好这件事。”&lt;/cite&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; ——国防部长劳埃德·奥斯汀 (Lloyd Austin) 2 月 1 日因未能向幕僚和总统透露他的癌症诊断结果而道歉&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;阅读我们最近对&lt;a href="https://www.economist.com/us-election-2024"&gt;2024 年大选&lt;/a&gt;的所有报道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;您如何看待“&lt;small&gt;美国&lt;/small&gt;简介”？通过&lt;a href="https://www.economist.com/cdn-cgi/l/email-protection#5e2b2d373c1e3b3d31303133372d2a703d3133"&gt;&lt;span&gt;[email protected]&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;向我们发送反馈。并&lt;a href="https://www.economist.com/newsletters/us-in-brief"&gt;在此处注册，&lt;/a&gt;以便每个工作日在您的收件箱中接收新闻通讯。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Sun, 04 Feb 2024 20:57:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/in-brief/2024/02/02/trump-trial-delayed-americas-retaliation-in-the-middle-east</guid></item><item><title>纳伊布·布克莱总统如何赢得民意？电影</title><link>https://www.economist.com/films/2024/02/02/how-president-nayib-bukele-won-popularity</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240202_FLP001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;span&gt;2&lt;/span&gt;&lt;small&gt;月4日，&lt;/small&gt;萨尔瓦多公民将前往投票站。纳伊布·布克莱 (Nayib Bukele) 于 2023 年 11 月辞去总统职务，以便能够竞选第二个任期，他有望获胜。作为总统，布克莱先生在缺乏证据且未经适当审判的情况下监禁了数以万计的年轻人。他对帮派的镇压极大地降低了谋杀率，但代价是什么？ &lt;i&gt;《经济学人&lt;/i&gt;》副主编罗伯特·盖斯特在萨尔瓦多报道了这位自称“世界上最酷的独裁者”的人。&lt;/p&gt;</description><pubDate>Sun, 04 Feb 2024 16:27:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/films/2024/02/02/how-president-nayib-bukele-won-popularity</guid></item></channel></rss>