<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>经济学人印刷版</title><link>https://www.economist.com</link><description>经济学人印刷版全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Sat, 13 Jan 2024 11:19:17 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>欢迎进入全球海权新时代|国际的</title><link>https://www.economist.com/international/2024/01/11/welcome-to-the-new-era-of-global-sea-power</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240113_IRP001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;编者注：本文于 1 月 12 日更新，纳入了美国和英国袭击胡塞武装目标的新闻等。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;海洋&lt;/span&gt;再次在地缘政治中发挥&lt;small&gt;重要&lt;/small&gt;作用。在中东，胡塞叛乱组织正在威胁红海航运，扰乱全球贸易。 1月12日，美英对也门&lt;a href="https://www.economist.com/the-economist-explains/2023/12/12/who-are-the-houthis-the-group-attacking-ships-in-the-red-sea"&gt;胡塞武装60多个目标&lt;/a&gt;发动空袭。盟军的袭击旨在重申世界贸易重要动脉的航行自由，但也极大地扩大了中东冲突的地理范围。台湾正处于一场可能塑造其未来的选举的风口浪尖。围绕该岛的争夺将涉及一场激烈的中美海战，其范围远远超出了太平洋。在欧洲，乌克兰战争可能会引发&lt;a href="https://www.economist.com/interactive/1843/2023/07/27/how-ukraines-virtually-non-existent-navy-sank-russias-flagship"&gt;黑海和克里米亚的海上争夺&lt;/a&gt;。海权又回来了。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听听这个故事。&lt;/figcaption&gt;&lt;span&gt;享受更多音频和播客&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/bed1b25" id="audio-ios-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;iOS系统&lt;/a&gt;&lt;!-- --&gt;或者&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/7f3c199" id="audio-android-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;安卓&lt;/a&gt;。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://www.economist.com/media-assets/audio/056%20International%20-%20The%20new%20era%20of%20global%20sea%20power-e5672b2313abd59feff38af683a42656.mp3" title="欢迎进入全球海权新时代"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;新时代的西方海军也有亮点。 &lt;a href="https://www.economist.com/leaders/2024/01/11/mayday-a-storm-is-brewing-over-mastery-of-the-oceans"&gt;美国及其盟国&lt;/a&gt;仍然拥有最先进的潜艇。他们通过海军联盟和伙伴关系紧密地联系在一起，这是俄罗斯或中国无法比拟的。但他们的海军优势正在削弱。中国海军目前是世界上最大的海军（见图表）。美国造船厂已经衰落。欧洲海军在 1999 年至 2018 年间裁减了 28% 的潜艇以及 32% 的护卫舰和驱逐舰。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/662/90/media-assets/image/20240113_IRC777.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;这些都是令人沮丧的趋势。尽管保护主义日益抬头，海洋仍然是世界经济的重要渠道。 2023 年，ClarkSea（衡量世界船队平均每日收入的指标）比 10 年趋势高出 33%。海运贸易增长 3%，达到 124 亿吨，全球造船业增长 10%：中国产量首次超过一半。按总量计算，全球贸易的 80% 左右通过海上运输，按价值计算，这一比例约为 50%。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不乏提醒人们当这种情况被破坏时会发生什么。 2020 年的新冠肺炎 (covid-19) 大流行造成供应链混乱，一年后集装箱船&lt;i&gt;Ever Give 号&lt;/i&gt;堵塞苏伊士运河也是如此。 2022年俄罗斯入侵乌克兰，对世界粮食市场造成严重破坏。近几个月来，胡塞武装在红海发动的导弹袭击——与 2000 年代和 2010 年代的低技术海盗瘟疫截然不同——随着航运在南非周围改道，导致亚洲到欧洲的货运成本增加了两倍。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;海上动脉不仅仅运送实物货物。数据分析公司 TeleGeography 统计了全球超过 574 条正在建设或计划建设的海底电信电缆，承载着全球 97% 的互联网流量。乌克兰战争以及由此引发的欧洲紧张局势凸显了该基础设施面临的地缘政治风险。 2022 年，穿过波罗的海的北溪 1 号和 2 号天然气管道被身份不明的袭击者炸毁。一年后，爱沙尼亚、芬兰和瑞典之间的数据电缆被神秘切断。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果说海洋是国际秩序的核心，那么它们也是国际秩序面临挑战的地方。中美竞争的症结在于对亚洲海洋的主导地位。美国及其盟国正在联手质疑中国对南海的主权主张，并追踪其不断增长的潜艇和舰船舰队。中国人民解放军海军（ &lt;small&gt;PLAN）&lt;/small&gt;正在组建航空母舰打击群——其第三艘国产航母&lt;i&gt;福建&lt;/i&gt;舰已接近完工——并增加了在台湾周边进行海军演习的规模和频率。它还在世界各地的港口寻求一席之地，从所罗门群岛到赤道几内亚再到阿拉伯联合酋长国。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;h2&gt;云聚集&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;伦敦国王学院的阿莱西奥·帕塔拉诺 (Alessio Patalano) 认为，海上地缘政治在很多方面都具有独特性。军队部署到特定地点，执行任务然后返回。训练任务很少会演变成战争。相比之下，军舰的部署是为了无限次航行，其目的可能会随时改变。一艘船可能有一天会进行友好的港口访问，第二天就会击落胡塞武装的导弹。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;此外，海洋是竞争的自然环境。公海是国际水域。 《&lt;small&gt;联合国&lt;/small&gt;海洋法公约》( &lt;small&gt;UNCLOS&lt;/small&gt; ) 授予各国沿海 200 海里的专属经济区，但各国对细节存在争议。美国尚未签署&lt;small&gt;《联合国海洋法公约&lt;/small&gt;》；中国无视关键条款。和平时期的军队很少会在这样的阴霾中相遇。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与此同时，海军力量是一种灵活的治国工具，因为它可以抵御局势的迅速升级。在陆地危机中，可以通过生力军快速增援军队。在海上，向热点地区派遣部队需要更长的时间。归因——找出谁攻击了谁——也需要更长的时间。因此，海军危机不太可能演变成流血事件。帕塔拉诺先生引用了2010年朝鲜潜艇袭击并击沉韩国一艘军舰后韩国决定表现出克制的例子。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;静水流深&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;海上对抗的相对缓慢的节奏及其固有的模糊性有助于解释为什么中国利用军事化的渔船队欺凌南海对面的邻国。最近的例子是在菲律宾，中国船只撞击并骚扰试图向仁爱礁（中国声称拥有主权的小岛礁）补给的菲律宾船只。 1月3日，美国做出回应，派出一艘航母与菲律宾进行演习。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这种和平时期的太极拳具有威胁性。伦敦智库国际战略研究所 ( &lt;small&gt;IISS&lt;/small&gt; ) 的尼克·蔡尔兹 (Nick Childs) 表示，在冷战后时代，海洋已成为“投射力量的良性渠道”。美国和盟国海军悠闲地轰炸了阿富汗和伊拉克。有时他们也会猎杀海盗。 “现在，”蔡尔兹先生说，“我们又回到了一个新时代，人们必须为潜在的海上作战做好准备。”这是一个陌生的领域。英国和阿根廷之间的马岛战争是&lt;small&gt;北约&lt;/small&gt;国家发动的最后一场大型海战，最后一位服役的军官早已退休。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;帕塔拉诺先生指出，为了对抗更顽强的敌人，船只变得越来越大、装备越来越精良，并以意大利海军的弗朗切斯科·莫罗西尼号（ &lt;i&gt;Francesco Morosini&lt;/i&gt; ）近海巡逻舰为例&lt;small&gt;。&lt;/small&gt;这些通常是用于海岸防御的小型船只。但新护卫舰的尺寸通常与 20 世纪 90 年代的护卫舰相同，并配备防空系统和更重型的武器。美国的下一代驱逐舰可能比目前的驱逐舰多携带三分之一的导弹。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;高强度海战的前景也提升了潜艇的重要性。现代监视和精确制导武器使大型水面舰艇面临越来越大的风险，特别是在靠近敌方海岸的地方。潜艇对此的脆弱性要小得多。尽管它们的行动和任务通常处于保密状态，但它们可以潜入敌方水域收集电子情报或派遣特种部队，秘密跟踪海上敌方舰队或在危机中在近海徘徊并能够发射导弹。美国的俄亥俄级潜艇携带多达154枚巡航导弹，比美国装备最好的水面舰艇多26%。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/776/90/media-assets/image/20240113_IRM914.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;水下战争尤为重要，因为这是西方相对于俄罗斯和中国最明显的技术优势，而这两个国家探测、跟踪和瞄准美国及其盟国潜艇的能力有限。这解释了为什么像澳大利亚这样的中等强国愿意在三十年里花费数千亿美元租赁美国核动力潜艇并与英国建造新潜艇。 &lt;small&gt;AUKUS&lt;/small&gt;协议是这三个国家早在2021年就宣布的。未来的&lt;small&gt;AUKUS&lt;/small&gt;级潜艇也显示出对火力的日益重视：与英国目前的攻击潜艇不同，它将拥有垂直发射系统（ &lt;small&gt;VLS&lt;/small&gt; ）、带有更多导弹的直立发射管，以及比传统鱼雷发射管更先进的发射管。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乌克兰和中东的战争展示了如何在重大海上冲突中使用此类武器。俄罗斯在乌克兰水域埋设了水雷，并向停泊在敖德萨的货船发射了导弹。胡塞武装向商业航运发射了无人机和弹道导弹，并成功登上了至少一艘船只。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;封锁策略引起了人们的浓厚兴趣，因为它们对于亚洲的任何战争都至关重要。五角大楼国防情报局前中国问题分析师朗尼·亨利（Lonnie Henley）写道：“如果台湾爆发战争，中国的长期封锁可能会决定结果。”华盛顿布鲁金斯学会的迈克尔·奥汉隆 (Michael O&amp;#39;Hanlon) 发表的一篇论文模拟了一场冲突，其中中国封锁台湾，要求所有希望访问台湾的船只停靠在中国大陆接受检查。为了了解未来可能面临的挑战，值得仔细研究这篇论文。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在这种情况下，由美国领导的大约一百艘军舰组成的联盟试图通过清理台湾以东数百英里的航道来打破封锁。奥汉隆估计，清理雷区需要一个月或更长时间，如果中国能够部署能够自主重新定位的先进水雷，则需要更长的时间。美国或台湾将需要补贴保险金、重新挂旗货船或承诺在船只沉没时向船东进行赔偿。他们还需要找到愿意前往战区的船员。该论文总结道：“数千名人员可能会死亡。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;事实上，亨利先生说，重新开放该岛东部的航道还不够。台湾东海岸港口被高山和狭窄的道路隔离，依赖脆弱的隧道。即使要在战斗中摧毁中国舰队，美国仍然必须在几个月的时间内每天将数百吨货物运入台湾西部的主要港口，“面对靠近中国大陆的大规模采矿和敌对火力”并且是在中国空中优势的条件下”。他补充道，通过空运供应可能是不可能的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;被提名为美国印太司令部下一任司令的海军上将塞缪尔·帕帕罗坚称，美国可以突破中国的隔离：“只有&lt;small&gt;美国&lt;/small&gt;才有能力打破这种封锁。”奥汉隆先生不太确定。他的计算表明结果“太接近了”。亨利先生的心情更加沮丧。他警告说，美国已经建立了一支海军，旨在击败中国在台湾的登陆，但没有一支能够长期突破对台湾港口和机场封锁的海军：“我们无法以目前正在建设的力量取胜。”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;利用海上力量的能力是双向的。台湾很容易受到封锁，因为它依赖海运进口能源和农业。但中国还必须运输大部分石油和原材料。一种报复性选择是在中国港口附近进行“近距离”封锁，攻击船只并布雷，就像俄罗斯对乌克兰所做的那样。然而，这将带来许多与开放台湾港口相同的问题，包括针对中国大陆的袭击导致核升级的风险。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;更简单、更安全的方法可能是“远程”封锁：在霍尔木兹海峡或马六甲海峡等阻塞点阻止驶往中国的船只。宾夕法尼亚大学的菲奥娜·坎宁安计算出，美国海军的规模足以拦截通过东南亚海峡的商船的四分之一。她认为，封锁需要一个月的时间才能生效，并且需要持续至少六个月才能导致中国民用和军用物资短缺。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这样的封锁将展示海上力量的两个重要方面。一是它依赖全球联盟，就像早期它依赖全球帝国一样。坎宁安女士指出，印度尼西亚、马来西亚、巴布亚新几内亚、新加坡和该地区的其他合作伙伴必须允许美国使用它们的水域和机场。另一个原因是，现代航运的跨国性质对潜在的封锁者决定阻止什么和允许什么通过提出了严峻的挑战。例如， &lt;i&gt;“长赐”号&lt;/i&gt;是日本建造和拥有的，但由一家台湾公司租用，船员由印度军官组成，将货物从中国运往欧洲。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;封锁还展示了技术如何改变海战。机器人地雷可以四处移动，从而更容易布设。英国皇家海军智库负责人凯文·罗兰兹表示：“许多封锁可以由无人驾驶车辆完成。”他补充说，网络操作可以检查船舶的文件和路线。相反，乌克兰已经展示了无人机如何攻击封锁舰队。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管乌克兰大量使用了老式反舰导弹，这种武器在 40 多年前的马岛战争中证明了自己的价值，但它也使用&lt;a href="https://www.economist.com/military-terms-a-to-z#U"&gt;无人驾驶水面车辆&lt;/a&gt;（ &lt;small&gt;USV&lt;/small&gt; ）——本质上是无人艇——反复袭击俄罗斯黑海的船只以及克里米亚和俄罗斯海岸的港口。 1 月 4 日，胡塞&lt;small&gt;武装无人水面艇&lt;/small&gt;甚至在爆炸前距离美国军舰和各种商船只有几英里。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;几乎所有主要海军都计划在未来与载人船只一起运营大型&lt;small&gt;无人水面&lt;/small&gt;艇舰队。技术正在超越法律。英国皇家海军国际法高级顾问卡罗琳·塔克特指挥官表示，大部分相关法律已有一个多世纪的历史。即使在和平时期，1982 年通过的&lt;small&gt;《联合国海洋法公约》&lt;/small&gt;也将向遇险海员提供援助等义务赋予了船只“船长”或军舰指挥官。自主航行的无人&lt;small&gt;水面艇&lt;/small&gt;两者都没有。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;怀疑论者认为&lt;small&gt;无人水面艇&lt;/small&gt;的军事影响被夸大了。基本的射击，只要瞄准得当，就可以消灭他们中的许多人。大多数大国海军正在测试的舰载激光器等新武器可能会进一步让防御者获得优势。尽管如此，罗兰兹上尉认为，海军力量的性质已经发生了结构性转变。 “拥有一支海军曾经是一件非常昂贵的事情，”他说。 “进入壁垒很大。现在没有了。你不需要拥有一支拥有数十亿磅驱逐舰的巴洛克式海军来在海上施加影响力。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;也许不是。但在全球海洋争夺中，游击式袭击是不够的。此外，对更大、装备更好、更昂贵的军舰的压力导致了它们的数量减少。曾经横跨世界各大洋的英国皇家海军很快就会沦落到只剩下区区16艘护卫舰和驱逐舰的情况下。它总共只有70艘船。仅在 2022-23 年一年左右的时间里，&lt;small&gt;解放军海军&lt;/small&gt;就增加了约 30 艘舰艇，其中 15 艘被五角大楼列为“主要水面作战舰艇”。&lt;small&gt;美国海军&lt;/small&gt;下属国家情报办公室去年制作的一张幻灯片显示，到 2035 年，中国拥有的军舰数量将比美国多 50-55%。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;俄罗斯在乌克兰的战争表明，消耗战需要大规模和规模。这在海上表现得更为明显。可以征召新兵，也可以从仓库里调出坦克。帕塔拉诺先生表示，此类选择不对海军开放；更换一艘军舰需要三到五年的时间。补货成本高昂、困难且缓慢。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果战争持续那么久，美国将处于不利地位。据美国情报机构估计，中国造船厂的总吨位超过 2100 万吨（衡量船舶体积的指标）。美国可以管理的人数不到10万人，尽管其盟友日本和韩国将在一定程度上帮助缩小这一差距。伦敦伯贝克学院的艾玛·索尔兹伯里表示，美国海军的需求与其说服国会和美国纳税人资助的资金之间存在“巨大脱节”。她指出，50 年来，英国海军在国防预算中所占份额一直稳定在三分之一左右。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;巨变&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;在海权时代进行竞争不仅需要更大的海军和建造海军的能力，还需要观念的改变。外交必须重点关注港口、海上联盟和贸易路线。需要招募和培训更多的水手。美国必须重振其商船队，才有希望在太平洋战争中调动足够的部队和装备。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;历史学家安德鲁·戈登在他关于日德兰海战（第一次世界大战中一场优柔寡断的海战）的书中，试图解释皇家海军出了什么问题。他总结道，问题出在“特拉法加的长而平静的背风处”。 1805 年英国海军战胜拿破仑后，人们开始了长期的自满和随波逐流。 1916年，英国海军上将们都没有发动过一场大规模战争。军事精英认为制海权是理所当然的。这在今天引起了共鸣。 “你看到的是第二次世界大战的长期、平静的下风面，”蔡尔兹先生警告说。黑海、红海和南海的汹涌海水表明风暴即将来临。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;更正（1 月 12 日）：本文的早期版本错误地表示塞缪尔·帕帕罗已被提名为美国下一任海军司令。他实际上被提名为美国印太司令部下一任司令。报告还称，中国的造船能力为23吨总吨。实际上是2100万吨。对不起。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Fri, 12 Jan 2024 22:00:19 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/international/2024/01/11/welcome-to-the-new-era-of-global-sea-power</guid></item><item><title>威尔士希望变得更像斯堪的纳维亚半岛英国</title><link>https://www.economist.com/britain/2024/01/11/wales-wants-to-be-more-like-scandinavia</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240113_BRP003.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;参观&lt;/span&gt;威尔士&lt;small&gt;议会议会&lt;/small&gt;，感觉既现代又欧洲。屋顶是一个巨大的遮阳伞，由起伏的木材制成，由细钢柱支撑。玻璃墙意味着建筑物沐浴在光线中。一位导游说，圆形&lt;i&gt;辩论&lt;/i&gt;室的设计比威斯敏斯特相对的长凳“更少对抗性”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听听这个故事。&lt;/figcaption&gt;&lt;span&gt;享受更多音频和播客&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/bed1b25" id="audio-ios-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;iOS系统&lt;/a&gt;&lt;!-- --&gt;或者&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/7f3c199" id="audio-android-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;安卓&lt;/a&gt;。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://www.economist.com/media-assets/audio/052%20Britain%20-%20Welsh%20devolution-4d1a74145d4ade58d844b203b90ce02a.mp3" title="威尔士希望更像斯堪的纳维亚半岛"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 25年前，当英国权力下放的议会成立时，人们希望他们的分歧能够创建一个“政策实验室”。想法可以被测试；好的东西会传播。但这还没有完全发生。威尔士已经把自己变成了进步主义的培养皿，但迄今为止，这项实验还没有成功。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;作为一个风景荒凉却美丽的小国，语言听起来很奇怪，人口又紧密相连，威尔士自然应该向斯堪的纳维亚半岛寻求政策灵感。即将卸任的工党首席部长马克·德雷克福德 (Mark Drakeford) 热衷于社会民主思想。他反对“市场化”的公共服务，并支持为离开护理人员（小时候接受护理的成年人）提供基本收入。有人讨论部分公共部门实行每周工作四天的做法。威尔士计划到 2026 年进行完全比例选举。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;然而，在塞文河以西建立北欧前哨基地的愿望仍然只是这样。部分原因是该国的问题根深蒂固。受煤炭和其他工业衰退的影响，人均&lt;small&gt;GDP&lt;/small&gt;比英国水平低四分之一以上。超过五分之一的人口年龄超过 65 岁，是这四个国家中比例最高的。大约 60% 的成年人超重或肥胖。当你贫穷、衰老和不健康时，成为斯堪的纳维亚人会更困难。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但这也是因为参议院相对衰弱。它无法控制治安、司法或福利。它通过法律的能力受到限制；甚至威斯敏斯特的工党政府也倾向于囤积权力。它很难提高税收。智库威尔士事务研究所表示，由于德雷克福德的大部分预算预先用于公共服务，因此他缺乏“财政火力”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;例如，前社会政策教授德雷克福德先生对基本收入试点项目充满热情。根据该计划，约 600 名离开护理人员每月可得到 1,250 英镑（1,590 美元）的税后补助，不附加任何条件，希望更多人能够开始学习或找到工作。这是帮助最弱势群体度过成年早期的创新尝试。但为了省钱，它将被废弃。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;威尔士政界人士表现出了令人称赞的迎难而上的意愿。参议院正在研究改革议会税的方法，这是一种过时的、倒退的制度，其他英国政客都太胆怯而无法修复。然而其他明智的想法却没有得到很好的执行。威尔士政府和地方当局未能确定哪些道路应不受限制，因此为了减少交通死亡，一项将建成区默认限速为 20 英里/小时（32 公里/小时）的计划起步并不顺利。有些建议看起来很理想化。医生和护士可能喜欢每周工作四天，但近四分之一的人口都在&lt;small&gt;NHS 的&lt;/small&gt;候补名单上。威尔士政府选择在 2012 年至 2016 年间不像英格兰那样限制&lt;small&gt;NHS&lt;/small&gt;支出，以保护其他地区（一位英国移民指出，“垃圾箱的收集量令人惊叹”）。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;作为政策实验室的权力下放的想法还存在另一个问题。威尔士和苏格兰喜欢互相学习，但都不喜欢模仿他们的大邻居。这反映了宿怨：威尔士官员开玩笑说，他们“宁愿向委内瑞拉学习，也不愿向英国学习”。卡迪夫大学的理查德·温·琼斯表示，要想在权力下放的政治中获胜并遏制民族主义者，还需要强调差异。威尔士比苏格兰更快地吸取了这一教训，工党通过与威斯敏斯特党保持距离而掌握了权力。当没有太多的兴趣去复制想法时，想法就很难传播。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;如需对英国重大新闻进行更多专家分析，&lt;a href="https://www.economist.com/newsletters/blighty"&gt;请订阅&lt;/a&gt;我们的订阅者每周通讯 Blighty。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Fri, 12 Jan 2024 10:00:20 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/britain/2024/01/11/wales-wants-to-be-more-like-scandinavia</guid></item><item><title>KAL 的卡通 |本周的世界</title><link>https://www.economist.com/the-world-this-week/2024/01/04/kals-cartoon</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/872/90/media-assets/image/20240106_WWD000.png" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;深入探讨本周漫画的主题：&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;a href="https://www.economist.com/united-states/2024/01/02/a-clash-over-trumps-disqualification-lands-at-the-supreme-court"&gt;特朗普取消资格引发的冲突考验最高法院&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/leaders/2023/05/25/donald-trump-is-very-likely-to-be-the-republican-nominee"&gt;唐纳德·特朗普很有可能成为共和党总统候选人&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://www.economist.com/leaders/2021/01/09/trumps-legacy-the-shame-and-the-opportunity"&gt;特朗普的遗产——耻辱与机遇&lt;/a&gt;（2021 年 1 月）&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;i&gt;&lt;small&gt;KAL&lt;/small&gt;的漫画每周都会出现在《经济学人》杂志上。你可以&lt;a href="https://www.economist.com/the-world-this-week/2023/12/20/kals-cartoon"&gt;在这里&lt;/a&gt;看到上周的内容。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sun, 07 Jan 2024 10:00:28 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/the-world-this-week/2024/01/04/kals-cartoon</guid></item><item><title>英国需要前所未有的电网扩张|英国</title><link>https://www.economist.com/britain/2024/01/04/britain-needs-an-unprecedented-expansion-of-the-electricity-grid</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240106_BRP001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;几&lt;/span&gt;&lt;small&gt;十年来&lt;/small&gt;，电网——将能源与消费者连接起来的逆变器、塔架、变电站和变压器的组合——几乎没有在英国政治中占据重要地位。随着能源从发电厂转移到城市中心，燃料燃烧，涡轮机旋转，输电线路嗡嗡作响。配电网从那里接管，在最后一英里将能源输送到工厂和家庭，因此机器可以呼呼作响，水壶可以沸腾。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听听这个故事。&lt;/figcaption&gt;&lt;span&gt;享受更多音频和播客&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/bed1b25" id="audio-ios-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;iOS系统&lt;/a&gt;&lt;!-- --&gt;或者&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/7f3c199" id="audio-android-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;安卓&lt;/a&gt;。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://www.economist.com/media-assets/audio/043%20Britain%20-%20Energy-6bae3a8dfdc8b904cd99e19a584c2ae4.mp3" title="英国需要前所未有的电网扩张"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/662/90/media-assets/image/20240106_BRC864.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;系统有效。据世界银行称，英国的电网长期以来一直是世界上最稳定的电网之一。英国电网也是世界上最清洁的电网之一（见图表），2022 年的二氧化碳排放量比德国电网少三分之一。“自由化和私有化已经实现了你想要的结果，”前政策顾问盖伊·纽维 (Guy Newey) 说道。现在运营着 Energy Systems Catapult，这是一家帮助初创企业的公司。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但电网默默无闻、高效的日子已经结束了。减缓气候变化所需的脱碳要求已将其推上了政治议程。保守党承诺到 2035 年建成一个运行不会产生碳净排放的电网。工党也承诺到 2030 年也这样做。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是一项艰巨的任务。可再生能源，如风力涡轮机和太阳能电池板，必须接入电网；电池组也必须如此，以平滑不稳定的供应。英国前政府能源战略主管、现就职于斯通黑文咨询公司的亚当·贝尔 (Adam Bell) 表示，英国每年必须将电网基础设施的建设数量增加七倍。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当前的系统无法应对这一挑战。监管流程适合缓慢且可预测的变化。在政府委托并于 8 月发布的一份对电网的独立审查中，能源大亨尼克·温瑟 (Nick Winser) 写道，目前新的输电线路从构思到开通需要 12 到 14 年的时间。如果这种低迷状态持续下去，将会破坏双方的电网雄心，更不用说英国实现其气候目标的希望了。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这也会损害经济。由于缺乏可用的连接，住房和数据中心的开发受到阻碍；连接请求队列巨大。与邻国相比，英国的电力显得昂贵。咨询公司 Public First 的萨姆·阿尔维斯 (Sam Alvis) 表示：“减少排放是在解决电网问题带来的经济效益之后实现的。” “这是英国企业竞争所需的首要任务。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一些行动已经在采取。 11 月 27 日，负责监管电网的 Ofgem 改变了处理连接请求的方式。旧的系统是先到先得，每个人只是等待轮到自己。中部地区一座 1&lt;small&gt;吉瓦的&lt;/small&gt;太阳能发电厂最近也被列入了等待名单，其并网日期接近 2040 年。新规则为并网项目引入了严格的里程碑（例如土地权是否得到保障），并为电网运营商提供了支持，国家电网&lt;small&gt;ESO&lt;/small&gt; （ &lt;small&gt;NGESO&lt;/small&gt; ），有权取消不符合要求的新的和现有的请求。这个想法是，这将消除投机性“僵尸”项目，这些项目在队列中占据一席之地以便被收购。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;温瑟先生的报告提出了 18 项进一步加快进程的建议。以某种方式，它们涉及摆脱确定需求、进行初步设计、获得监管部门批准和规划许可、购买组件和雇用工人的逐案流程。他总结道，所有电网基础设施都应按照单一计划建设，并得到政府、监管机构和电网运营商的联合支持。换句话说，国家需要开始发挥更大的作用。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这种转变也在进行中，最明显的是&lt;small&gt;NGESO&lt;/small&gt;的国有化。新的政府所有电网运营商将被称为“未来系统运营商”（ &lt;small&gt;FSO&lt;/small&gt; ），这是十月份获得皇室批准的《能源法案》的主要目标之一。政府将于今年从国家电网购买该运营商，国家电网是一家建设和拥有物理电网基础设施的私营公司。这是为了避免利益冲突，因为&lt;small&gt;NGESO&lt;/small&gt;制定了一项全国范围的输电网络计划，以有效地将遥远的可再生能源发电与大部分城市消费者连接起来。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;如果保守党已经为政府加强对电网的控制铺平了道路，那么工党就会走得更远、更快。这在一定程度上是政治经济问题。工党在强行建设更多电力基础设施方面处于更有利的地位，因为工党自己的支持者受其影响较小。阿尔维斯表示， &lt;small&gt;NGESO&lt;/small&gt;为未来电网制定的计划恰好要求铁塔仅穿过一个现有的工党席位。该党打算增加规划官员的数量并规范环境调查，以便特定项目能够更快地获得批准。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;更激进的是，工党还计划成立一家名为&lt;small&gt;GB&lt;/small&gt; Energy的国有公司。这将为所有电网设备买家建立一个采购联盟，效仿荷兰的成功系统，以确保设备提前、按时采购。工党希望其中一些装备将来自英国工厂。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;small&gt;GB&lt;/small&gt; Energy 还将竞标建设一些电网基础设施。每年建设七倍的电网需要相应增加投资；工党认为这是到 2030 年实现净零电网的唯一途径。现任内斯塔（一家专注于创新的慈善机构）前政策官员的安德鲁·西森斯 (Andrew Sissons) 表示，这是一个目标，意味着“几乎是战时的努力”。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="国家电网正在修建一座铁塔。" height="720" src="https://www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240106_BRP003.jpg" width="1280" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;figcaption&gt;伏特野心&lt;/figcaption&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;贝尔表示，这个想法的一部分是利用政府廉价借贷的能力来降低资本成本。这是现任政府用来建造核电站的模式，这是吸引高利率的高风险项目。同样， &lt;small&gt;GB&lt;/small&gt; Energy 可能会尝试竞标风险更高、成本更高的电网项目。如果它赢得这些合同，那么后果可能是重大的。 “这是相当激进的，”西森斯先生说，“因为它意味着电网的部分国有化。这些新的电网基础设施可能最终会落入国家手中。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;私营运营商希望他们也能被允许与国家电网和&lt;small&gt;英国&lt;/small&gt;能源公司竞标，建设风险较低的电网。 Eclipse 是一家公用事业公司 Octopus 旗下的独立配电网络运营商 ( &lt;small&gt;DNO&lt;/small&gt; )，它认为，如果获得输电工作许可证，它可以部署 30 亿英镑（38 亿美元）的资本。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于工党来说，这里存在很多陷阱。最明显的是，根本没有太多公共资金可用于其设想的国家主导的活动。在当前模式下，电网升级费用由能源消费者通过账单支付。西森斯表示，如果政府最终通过财政部直接为电力基础设施建设提供资金，它将发现自己在财政上走“钢丝”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;第二个挑战是确保所有国家机构的角色明确。 “绝对迫切需要的是非常明确地阐明&lt;small&gt;FSO&lt;/small&gt;的责任、Ofgem 的责任以及政府的责任，”Newey 先生表示。 “混乱的职责重叠可能会导致互相指责。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;第三个迫在眉睫的问题是，为消费者提供最后一英里电力的配电网络尚未纳入任何重新布线计划。 &lt;small&gt;DNO&lt;/small&gt;没有良好的网络监控系统，通常只有在变电站发生故障时才知道自己已达到容量上限。这可能会导致输电网已成功脱碳，但无法为所有使用清洁电力的汽车和热泵供电。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;目前的计划&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;最大限度地降低这些风险的最佳方法是最大限度地提高现有电网的效率。 “争论的焦点是你对构建给予多少重视，以及你对灵活性给予多少重视，以便充分利用你的系统，”纽维先生说。灵活性意味着改变电力市场的监管方式，允许对电网不同部分的消费者收取不同的价格。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;例如，目前，苏格兰风电场运营商在风力强劲时需要关闭涡轮机，因为电网没有能力将其产生的所有电力发送给消费者。纽维先生表示：“解决苏格兰风电场缩减问题的一个办法是建造大量输电线路，将其输送到英格兰南部。”但他认为，最好采用基于位置的定价，这样既可以鼓励发电站建在靠近需求中心的地方，又可以激励新的消费来源，比如工厂，建在电力更便宜的地方。八达通等公用事业公司也同意这一点。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;工党认为，重塑英国的任务非常重要和紧迫，公共资金和中央计划是快速实现这一目标的唯一途径。即使工党到 2030 年使电网净零的目标是武断的，但速度无疑是必要的。但风险在于，国家干预会抑制价格信号，导致英国面临昂贵且过度建设的电网。与以往一样，其成本最终将由消费者支付。 ■&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;如需对英国重大新闻进行更多专家分析，&lt;a href="https://www.economist.com/newsletters/blighty"&gt;请订阅&lt;/a&gt;我们的订阅者每周通讯 Blighty。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Sun, 07 Jan 2024 10:00:15 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/britain/2024/01/04/britain-needs-an-unprecedented-expansion-of-the-electricity-grid</guid></item><item><title>社交媒体的在线日记作者有着悠久的血统|文化</title><link>https://www.economist.com/culture/2024/01/04/social-medias-online-diarists-have-a-long-lineage</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240106_CUP003.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;这些&lt;/span&gt;&lt;small&gt;故事&lt;/small&gt;涵盖了平凡和震撼，从学校舞会前被男朋友甩到父母的突然去世。语气从俗气到令人心碎。讲故事的人是“期刊影响者”，其中大多数是年轻女性，在网上向观众朗读她们的青少年日记。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听听这个故事。&lt;/figcaption&gt;&lt;span&gt;享受更多音频和播客&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/bed1b25" id="audio-ios-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;iOS系统&lt;/a&gt;&lt;!-- --&gt;或者&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/7f3c199" id="audio-android-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;安卓&lt;/a&gt;。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://www.economist.com/media-assets/audio/065%20Culture%20-%20Reading%20diaries%20aloud-c39b3100fb6f3d1a0918dc34170815eb.mp3" title="社交媒体的在线日记作者有着悠久的血统"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;有些视频与其他内容混合在一起，将青春期前的梦想与化妆技巧融为一体；其他的只是过去的自我的简单圣殿。一位影响者 Carrie Walker（如图）在 YouTube 上半小时的阅读量就获得了 120 万次观看； TikTok 的 #diarytok 标签上的较短内容已达到 5400 万。分享秘密会带来商业机会：在亚马逊上销售笔记本和钢笔；在 eBay 上拍卖日记本。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;很多人都想写日记，尤其是在新年的时候。有些开始。有些人甚至坚持下去。但为什么要写作，为谁而写？无论是面对空白页的新手，还是多年在不规则笔记本上吃过美食和八卦的经验丰富的涂鸦者，几乎所有日记作者都问过自己这个问题。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;牛津大学的莎莉·贝利（Sally Bayley）是《日记的私人生活》一书的作者，她认为在社交媒体上分享是日记的对立面。这本日记是“一次对自己诚实的尝试”。它是“一个内部领域，您将其映射到页面上”，与隐私密不可分。贝利博士指出，即使是西尔维娅·普拉斯（Sylvia Plath）这个“戏剧人”也写日记，以“在私下发出声音”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，日记也早已被分享，只不过比 TikTok 上更加谨慎。十九世纪，写日记越来越流行，尤其是在女性中。维多利亚文化学术专家辛西娅·赫夫 (Cynthia Huff) 表示，日记分享在当时“极其普遍”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;日记被大声朗读、发送给朋友或打开供访客阅读。 “公立和私立之间的区别实际上根本不存在，”赫夫教授说。有些日记具有实际用途，分享有关自我完善、怀孕或分娩的建议。殖民地的英国妇女经常将日记寄回家。他们“通过这些日记创建了一个大家庭”，并培养了一种跨越海洋的英国意识。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;许多期刊视频还营造了一种社区意识。他们分享了孤独的故事：遭受同性恋恐惧症、与身体形象的斗争或早期对浪漫的痴迷。他们用富有同情心的陌生人的耳朵来嘲笑年轻人扭曲的期望和成年后的失望。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一些日记分享者走得更远。表演者贝丝·沃森 (Beth Watson) 于 2020 年在英国发起了一系列活动《酷儿日记》(Queer Diary)， &lt;small&gt;LGBTQ&lt;/small&gt;成年人向现场观众朗读他们的旧日记。青少年生活的戏剧性、混乱和混乱是在同情的人群面前上演的。沃森女士说，庆祝活动与反思同样重要。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;或许阿奈斯·宁 (Anaïs Nin) 最能理解秘密与庆祝的共生关系，她是一位 20 世纪的法国出生的美国人，她的日记是一次毫无歉意的自我创造活动。 “我在我的日记里，而且只在我的日记里，没有在其他地方。外面什么也看不出来。也许我除了作为这个故事中的一个奇妙角色之外并不存在。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;宁的幻想与现实交织在一起，包括非法堕胎、婚外情，以及最臭名昭著的与她父亲的乱伦关系。她的保密主张——“你什么都不会说，对吧”； “只有我的期刊知道”——将读者视为唯一的听众。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当然，宁还是出版了她的日记。它的丑闻内容为她赢得了她的小说所没有的声誉。她的忏悔文本穿透了公共与私人之间的薄薄的面纱&lt;i&gt;。&lt;/i&gt;这些日记是广播保密的大师班，是扩音器的低语。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我们写作是为了两次品味生活，”宁写道，“一次是当下，一次是回顾。”她生命的最后几年都在向崇拜的人群朗读她的日记。和今天的影响者一样，她知道在有人陪伴的情况下回顾过去会更甜蜜。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;有关最新书籍、电影、&lt;small&gt;电视&lt;/small&gt;节目、专辑和争议的更多信息，请订阅&lt;a href="https://www.economist.com/culture/2022/11/23/introducing-plot-twist-our-new-culture-newsletter"&gt;Plot Twist&lt;/a&gt; ，这是我们的订阅者每周通讯&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Sat, 06 Jan 2024 04:00:09 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/culture/2024/01/04/social-medias-online-diarists-have-a-long-lineage</guid></item><item><title>21世纪如何致富|金融与经济</title><link>https://www.economist.com/finance-and-economics/2024/01/02/how-to-get-rich-in-the-21st-century</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240106_FND001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;如果&lt;/span&gt;一切按计划进行的话，&lt;small&gt;到 2050 年&lt;/small&gt;将会出现一批新的经济强国。印度总理&lt;a href="https://www.economist.com/leaders/2023/09/14/modis-one-india-goal-is-good-for-the-economy-but-not-for-politics"&gt;纳伦德拉·莫迪&lt;/a&gt;希望印度的人均国内&lt;small&gt;生产总值&lt;/small&gt;提前三年超过世界银行设定的高收入门槛。印度尼西亚领导人认为，到本世纪中叶，人口老龄化将开始拖累经济增长，他们才能&lt;a href="https://www.economist.com/international/2023/03/29/which-will-grow-faster-india-or-indonesia"&gt;赶上&lt;/a&gt;富裕国家。本世纪中叶也是穆罕默德·本·萨勒曼许多“2030 年愿景”改革的最终结局。沙特阿拉伯王储希望&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/the-reinvention-of-the-saudi-economy-is-going-slower-than-planned/21806192"&gt;将国家从石油生产国转变&lt;/a&gt;为多元化经济体。其他较小的国家，包括智利、埃塞俄比亚和马来西亚，也有自己的计划。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听听这个故事。&lt;/figcaption&gt;&lt;span&gt;享受更多音频和播客&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/bed1b25" id="audio-ios-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;iOS系统&lt;/a&gt;&lt;!-- --&gt;或者&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/7f3c199" id="audio-android-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;安卓&lt;/a&gt;。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://www.economist.com/media-assets/audio/055%20Finance%20and%20economics%20-%20Paths%20to%20prosperity-d06a63901e0eb07bec677be60947db52.mp3" title="21世纪如何致富"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这些差异很大，但都有一些共同点：令人惊叹的野心。印度官员认为，要实现莫迪先生的目标， &lt;small&gt;GDP&lt;/small&gt;每年增长8%——比该国过去三十年的平均水平高出1.5个百分点。印度尼西亚需要每年 7% 的增长，高于同期的平均 4.6%。沙特阿拉伯的非石油经济每年必须增长 9%，高于平均 2.8%。尽管 2023 年对这三个国家来说都是丰收的一年，但没有一个国家实现了这样的增长速度。很少有国家能保持这样的增长五年，更不用说三十年了。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;失控增长也没有明显的秘诀。为了促进繁荣，经济学家通常会提出类似&lt;small&gt;国际货币基金组织&lt;/small&gt;和世界银行自 20 世纪 80 年代以来在“华盛顿共识”的标签下推进的自由化改革。其中最广泛采用的是稳健的财政政策和稳定的汇率。如今，技术官僚敦促放松竞争规则和国有企业私有化。然而，这些提议最终关注的是消除增长障碍，而不是增强增长。事实上，纽约大学的威廉·伊斯特利计算过，即使在政策最符合华盛顿共识的52个国家中，从1980年到1998年， &lt;small&gt;GDP&lt;/small&gt;年均增长率也仅为2%。莫迪先生和穆罕默德亲王不愿意等待——他们想要快速发展。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;其目标是实现东亚国家在 20 世纪 70 年代和 80 年代实现的快速增长。随着全球化的蔓延，它们充分利用了大量廉价劳动力，在汽车（日本）、电子产品（韩国）和制药（新加坡）市场上获得了优势。工业是在限制进口的保护主义墙后建立起来的，然后在鼓励与世界其他地区的贸易时蓬勃发展。后来，外国公司带来了生产更复杂、更有利可图的产品所需的专业知识和资本，从而提高了生产率。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;因此，发展中国家的领导人仍然对制造业充满热情也就不足为奇了。 2015年，莫迪宣布计划将工业占印度&lt;small&gt;GDP&lt;/small&gt;的比重从16%提高到25%。 “在任何地方销售，但在印度制造，”他敦促商界领袖。柬埔寨希望到 2025 年将其工厂的出口（不包括服装）增加一倍。肯尼亚希望看到其制造业每年增长 15%。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;然而，有一个障碍。工业化比40、50年前更加困难。由于技术进步，生产一双袜子所需的工人比以往任何时候都少。 2007 年，印度经营一家工厂所需的工人数量比 1980 年减少了五倍。在世界范围内，工业现在依靠技能和资本（富裕国家拥有丰富的技术和资本）来运转，而对劳动力的依赖较少，这意味着大量廉价的劳动力无法满足需求。更长的时间为经济发展提供了许多途径。因此，莫迪和其他人制定了新的计划：他们希望迈向尖端制造业。当你可以蚀刻半导体时，为什么还要费心缝袜子呢？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/662/90/media-assets/image/20240106_FNC876.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;正如印度政府前顾问所说，这种“对在技术前沿做出正确的事情的异常痴迷”有时会导致老式的保护主义。印度公司可能会欢迎在任何地方出售产品，但莫迪希望印度人购买印度产品。他宣布对从笔记本电脑到武器的所有物品实施进口禁令。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但并非所有的保护主义都是过时的。自 20 世纪 70 年代印度上次疫情爆发以来，补贴和税收减免基本上取代了进口禁令和许可。当时，每一项超过一定门槛的投资都必须由公务员审批。现在，高级官员奉莫迪先生的命令，每年吸引价值 1000 亿美元的投资，总理还宣布吸引芯片制造商作为他的主要经济目标之一。 “与生产挂钩的激励措施”为该国制造的每台计算机或导弹以及其他高科技产品提供税收减免。到 2023 年，此类补贴的金额将达到 450 亿美元，占&lt;small&gt;GDP&lt;/small&gt;的 1.2%，而三年前该计划推出时为 80 亿美元左右。同样，马来西亚正在向建立云计算业务的公司提供补助，并帮助降低在该国设立工厂的成本。肯尼亚正在建设五个免税工业园区，预计将于 2030 年竣工，并计划再建设 20 个。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/662/90/media-assets/image/20240106_FNC875.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;在一些地方，已经取得了早期成功。去年，柬埔寨制造业占该国国内&lt;small&gt;生产总值&lt;/small&gt;的比重比五年前高出三个百分点。寻求在中国实现多元化发展的企业受到低成本、高科技制造业补贴和国家投资的吸引。但在其他地方，事情却变得更加困难。在印度，制造业占&lt;small&gt;GDP&lt;/small&gt;的比重一直保持稳定——莫迪先生明年不会达到 25% 的目标。苹果和特斯拉等大公司已经在一两家工厂上投入了自己的品牌，但它们并没有表现出像以前在中国那样大量投资的意愿，因为中国提供了优越的基础设施和受过良好教育的劳动力。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;危险在于，在寻求吸引高科技制造业的过程中，各国最终会重蹈过去的灾难。从 1960 年到 1991 年，制造业占印度&lt;small&gt;GDP&lt;/small&gt;的份额翻了一番。但当保护性壁垒在 20 世纪 90 年代取消时，没有任何东西可以便宜到可以出口到世界其他地方。这次的风险尤其巨大，因为莫迪先生将制造业视为“自力更生”的代名词，即印度生产其所需一切产品的能力，尤其是武器技术。与印度尼西亚和土耳其一样，印度也是将致富视为获得更强大地缘政治地位的途径的国家之一，这增加了错误投资的可能性。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;h2&gt;绿拇指&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;基础制造业的这些缺点和跨越式发展的尝试正在帮助说服一些国家尝试另一种方法：吸引利用其自然资源的行业，特别是推动绿色转型的金属和矿物。拉丁美洲各国政府对此十分热衷。刚果民主共和国和津巴布韦也是如此。但处于领先地位的是印度尼西亚，并且采取了令人震惊的严厉手段。自2020年以来，该国禁止出口铝土矿和镍，这两种产品的产量分别占全球供应量的7%和22%。官员们希望通过严格控制，能够促使炼油厂迁往该国。然后他们想重复这个伎俩，说服供应链的每个阶段都效仿，直到印度尼西亚工人生产从电池组件到风力涡轮机的所有产品。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;官员们还以现金和设施的形式提供胡萝卜。印度尼西亚正处于基础设施热潮之中：2020 年至 2024 年间的支出应达到 4000 亿美元，比 2014 年每年增加 50% 以上。这包括为至少 27 个耗资数十亿美元的工业园区提供资金，其中包括建造的加里曼丹工业园区耗资 1,290 亿美元，占地 13,000 公顷的前婆罗洲雨林。其他国家也提供甜味剂。想要在巴西安装太阳能电池板的公司将获得在那里建造太阳能电池板的补贴。玻利维亚将其锂产业国有化，但其新的国有企业集团将被允许与中国公司建立合资企业。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这种试图扩大能源供应链规模的方法几乎没有先例。世界上石油最多的国家大多将原油运往国外。事实上，全球 40% 以上的炼油产能位于美国、中国、印度和日本。沙特阿拉伯的精炼产量不到其产量的四分之一；其国有石油巨头沙特阿美公司在中国北方炼油。出口禁令的实验主要针对较简单的商品，例如加纳的木材和坦桑尼亚的茶叶。对冲基金&lt;small&gt;MJG&lt;/small&gt; Capital 的马特·盖格 (Matt Geiger) 指出，相比之下，从印度尼西亚供应的镍中获取足够纯度用于电动汽车的镍是极其复杂的。这样做需要三个不同类型的工厂，而镍在进入汽车之前还必须经过几个工厂。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;化石燃料使海湾部分地区变得富裕，但世界上几乎每个行业都在不断消耗石油。无法保证来自绿色金属的财富会接近同样大。电池只需每隔几年更换一次。全球机构国际能源署的官员认为，绿色商品的回报将在未来几年达到顶峰，之后将逐渐减少。此外，技术发展可能会突然降低对某些金属的需求（例如，如果另一种类型的电池化学占据主导地位）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与此同时，化石燃料受益者正在尝试另一种策略：重塑转口港。海湾地区希望成为世界开展业务的地方，欢迎来自全球各个角落的贸易，并为避免地缘政治紧张局势（特别是美国和中国之间的紧张局势）提供庇护。到 2050 年，世界应该实现净零排放。尽管海湾地区富裕，但其经济仍在发展中。当地劳动力的技术水平低于马来西亚，但工资却与西班牙相当。这使得外国工人变得至关重要。在沙特阿拉伯，她们占劳动力总数的四分之三。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/662/90/media-assets/image/20240106_FNC836.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;阿拉伯联合酋长国（ &lt;small&gt;UAE&lt;/small&gt; ）是该地区最早实现多元化的国家之一。它重点关注可能有助于促进其他业务的行业，例如航运和旅游业，以及高科技行业，例如&lt;a href="https://www.economist.com/business/2024/01/01/welcome-to-the-era-of-ai-nationalism"&gt;人工智能&lt;/a&gt;（ &lt;small&gt;AI&lt;/small&gt; ）和化学品。阿布扎比已经是卢浮宫和纽约大学前哨基地的所在地，并计划通过游客的太空旅行赚钱。卡塔尔正在建设教育城，这是一个耗资 65 亿美元、占地 1,500 公顷的校园，有点像大学工业园，拥有 10 所分校，其中包括西北大学和伦敦大学学院。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;海湾地区的其他国家也参与其中。沙特阿拉伯希望外国投资占国内&lt;small&gt;生产总值&lt;/small&gt;的比例从 2022 年的 0.7% 增至 2030 年的 5.7%，并且正在花费大量资金来实现这一目标。过去十年，公共投资基金已在该国支出了 1.3 万亿美元，超过了美国总统乔·拜登的产业政策《通货膨胀削减法案》所释放的预测。该基金正在斥资建设从足球队、石化工厂到全新城市的各种项目。产业政策从未如此大规模地实施过。哈佛大学的丹尼·罗德里克(Dani Rodrik)和牛津大学的纳撒尼尔·莱恩(Nathaniel Lane)估计，2019年中国自己的支出占&lt;small&gt;GDP&lt;/small&gt;的1.5%。去年沙特阿拉伯的支出相当于&lt;small&gt;GDP&lt;/small&gt;的20%。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;h2&gt;每个人都是赢家&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;投入大量资金的问题在于，很难看出什么是有效的，什么是无效的。阿曼生产从铝到氨的产品的制造商可以在该国的一个新工业园区获得免租工厂，以慷慨的补助金购买材料，并通过向股东（通常包括政府）廉价借款来支付工人的工资。他们甚至可以利用出口补贴以更低的成本向国外销售。如何判断哪些公司将比这些现金更长久，哪些公司如果没有这些现金就会倒闭？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一件事已经非常清楚了。海湾地区的私营部门尚未腾飞。过去五年沙特阿拉伯所有非石油经济增长的近 80% 来自政府支出。尽管目前沙特阿拉伯女性劳动力参与率高达 35%，高于 2018 年的 20%，但海湾其他地区的总体劳动力参与率仍然很低。哈佛大学的研究人员发现，2011 年出台的立法规定沙特人应占公司员工的一定比例（例如，绿色科技部门的员工占所有员工的 6%，保险部门的员工占 20%），这降低了生产率，并且无助于推动公司的发展。私人就业针。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-4"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;最终，一些国家将跻身高收入国家行列。或许&lt;small&gt;阿联酋&lt;/small&gt;在&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;方面的投入会得到回报。也许新技术将使世界更加依赖镍，这对印度尼西亚有利。印度人口还太年轻，经济增长不可能完全停滞。但寻求致富的国家所采用的三种战略——转向高科技制造业、利用绿色转型和重塑转口港——都代表着赌博，而且是昂贵的赌博。即使在这个早期阶段，我们也可以吸取一些教训。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/778/90/media-assets/image/20240106_FND002.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;首先，国家现在在经济发展方面比近几十年来的任何时候都更加积极。一个经济体必须以某种方式从农业贫困发展为多元化产业，才能与几个世纪以来一直富裕的国家的竞争对手竞争。为此需要基础设施、研究和国家专业知识。它还可能需要以低于市场利率的贷款。这意味着国家一定程度地参与这一过程是不可避免的，政策制定者将不得不挑选一些赢家。即便如此，政府现在的干预更加频繁。许多人对华盛顿共识失去了耐心。最直接的改革，例如独立的中央银行和由专业经济学家组成的部委，已经带来了好处；曾经执行该政策的机构（即&lt;small&gt;国际货币基金组织&lt;/small&gt;和世界银行）已是昔日的影子。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如今，发展中国家的政策制定者从中国和韩国汲取了教训。很少有人记得自己国家的干预主义愚蠢行为。在 20 世纪 60 年代和 1970 年代，不只是东亚国家在热衷于尝试产业政策，还有东亚国家。非洲的许多人也是如此。在十年的大部分时间里，这两个地区的增长速度相似。然而，从 20 世纪 70 年代中期开始，非洲的政策制定者显然做出了错误的选择。一场债务危机拉开了被称为“非洲悲剧”的十年的序幕，非洲大陆的经济平均每年萎缩0.6%。后来，到了 2000 年代，沙特官员花费巨资培育石化工业，但没有成功，他们忘记了将石油运往国外比付钱给人们在国内工作更便宜。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;h2&gt;工作中的扳手&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;第二是风险很高。大多数国家都投入了大量资金来追求自己选择的道路。对于柬埔寨或肯尼亚等较小的经济体来说，如果出现问题，结果可能是一场金融危机。在埃塞俄比亚，这种情况已经发生，债务违约伴随着内战。即使是印度和印度尼西亚等大国，也将无力进行第二次发展。他们当前努力的法案如果失败，人口老龄化的成本将使他们缺乏财政空间。富裕国家也受到另一种资源的限制：时间。沙特阿拉伯需要在石油需求下降之前实现发展，否则将无法维持其公民的生计。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;第三，国家发展方式正在发生变化。根据罗德里克先生的研究，制造业是唯一一种贫困国家生产率提高速度比富裕国家更快并因此迎头赶上的行业。现代工业可能无法提供同样的好处。想要致富的国家的工人不是花时间试图提高工厂流程的效率，而是越来越多地开采绿色金属（在一个生产率极低的行业工作）、为游客服务（另一个低生产率行业）和组装电子产品（而不是在一个生产力低下的行业中工作）。制作更复杂的组件）。这一切都意味着，21世纪的致富竞赛将比20世纪更加激烈。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;如需对经济、金融和市场领域重大新闻进行更多专家分析，请订阅我们的每周订阅时事通讯&lt;a href="https://www.economist.com/newsletters/money-talks"&gt;Money Talks&lt;/a&gt; 。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Thu, 04 Jan 2024 22:00:11 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/finance-and-economics/2024/01/02/how-to-get-rich-in-the-21st-century</guid></item></channel></rss>