<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>经济学家</title><link>https://www.economist.com</link><description>经济学人全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Tue, 20 Feb 2024 14:29:44 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>为何世界矿业公司如此吝啬？商业</title><link>https://www.economist.com/business/2024/02/18/why-the-worlds-mining-companies-are-so-stingy</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240217_WBP504.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;过去十年的大部分时间里，&lt;span&gt;矿业&lt;/span&gt;&lt;small&gt;公司&lt;/small&gt;一直处于投资者的不良账簿中。整个2000年代和2010年代初期，该行业押注中国经济崛起带来的大宗商品价格上涨将持续下去，在这一过程中挥霍投资并积累了巨额债务。根据&lt;small&gt;咨询&lt;/small&gt;公司&lt;small&gt;普华永道&lt;/small&gt;的数据，2013 年全球市值最大的 40 家矿业公司的资本支出总额达到 1300 亿美元，占其息税折旧前利润的近五分之四。摊销（ &lt;small&gt;EBITDA&lt;/small&gt; ）。随着&lt;a href="https://www.economist.com/finance-and-economics/2024/01/17/chinas-population-is-shrinking-and-its-economy-is-losing-ground"&gt;中国经济增长&lt;/a&gt;放缓，大宗支出让矿业老板们脸红，导致&lt;a href="https://www.economist.com/finance-and-economics/2024/02/15/investing-in-commodities-has-become-nightmarishly-difficult"&gt;大宗商品价格&lt;/a&gt;和行业利润直线下降。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;接下来的几年里， &lt;a href="https://www.economist.com/business/2024/01/11/saudi-arabia-wants-to-be-the-saudi-arabia-of-minerals"&gt;矿工们&lt;/a&gt;一直在清理烂摊子。 2015年，价值超过500亿美元的资产被减记。全球最有价值的矿业公司&lt;small&gt;必&lt;/small&gt;和必拓剥离了其最不受欢迎的网站，以筹集资金并简化其庞大的业务。其他人也纷纷效仿。现金被用来偿还债务，而不是为新项目融资。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/662/90/media-assets/image/20240224_EPC453.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;此后，利润和商品价格有所回升。但投资却没有。 2022 年，40 家最大的矿商总共投资了 750 亿美元，仅相当于&lt;small&gt;EBITDA&lt;/small&gt;的四分之一（见图 1）。&lt;small&gt;必和必拓&lt;/small&gt;于 2 月 20 日公布了 2023 年下半年业绩，分析师估计，去年投资额约为 70 亿美元，是 2013 年支出的三分之一。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是一个问题。据智库能源转型委员会称，从现在到 2050 年，全球经济脱碳将需要 65 亿吨金属。尽管人们对电池所需的锂和镍给予了很多关注，但这只是其中的一部分。从风力涡轮机到电动汽车 ( &lt;small&gt;EV&lt;/small&gt; ) 的各种产品每年将需要 1.7 亿吨钢铁，其中主要是铁矿石，是目前全球产量的十倍以上。扩建和升级电网需要大量铜。对铝、钴、石墨和铂的需求也将大幅增长。这将需要大量的爆破和钻孔，必须现在就开始。为什么它没有发生？&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/662/90/media-assets/image/20240224_EPC454.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;矿商不愿放松钱包的原因之一是他们仍在努力赢回投资者的信心。追踪该行业股价的摩根士丹利资本国际&lt;small&gt;(MSCI)&lt;/small&gt;世界金属和矿业指数的价值在过去十年中上涨了约 10%，而全球股市整体上涨了一倍（见图 2）。目前该行业新项目的回报率约为7%。当美国投资级公司债券的收益率高于 5% 时，就很难向投资者推销。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;由于担心新开发的风险，矿商正在优先考虑扩大或有选择地收购现有场地。去年，&lt;small&gt;必和必拓&lt;/small&gt;以 64 亿美元收购了澳大利亚铜、金和镍矿商&lt;small&gt;OZ&lt;/small&gt; Minerals。数据提供商标准普尔全球公司( &lt;small&gt;S&lt;/small&gt; &amp;amp; &lt;small&gt;P&lt;/small&gt; Global)的数据显示，矿业公司通过股息和回购向股东返还的现金也比2007年以来的任何时候都多。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，矿商及其谨慎的投资者并不完全是活动缺乏的罪魁祸首。必和&lt;small&gt;必拓&lt;/small&gt;首席执行官迈克·亨利指出，近年来，做生意变得更加困难和昂贵。加拿大矿业巨头泰克资源公司的老板乔纳森·普赖斯表示，劳动力和设备成本的上升挤压了回报。去年开业的智利 Quebrada Blanca 2 铜矿开发成本近 90 亿美元，几乎是 2019 年预估的两倍。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;研究公司伍德麦肯兹 (Wood Mackenzie) 的詹姆斯·怀特塞德 (James Whiteside) 表示，矿工为尽量减少矿场环境影响而采取的行动范围也大大扩大。公司不能再简单地依靠柴油发电机为站点供电。他们越来越多地被告知要么连接电网，要么安装太阳能电池板等可再生能源。政府担心用水，迫使矿工建造海水淡化厂。所有这些都进一步增加了成本。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;由于担心让投资者失望，矿商在成本上涨或价格下跌时更容易暂停或取消项目。 “你真的必须有勇气进行长期思考，”全球第二大矿业公司力拓集团的老板雅各布·施陶霍姆 (Jakob Stausholm) 说道。这并不总是那么容易。 2月15日，&lt;small&gt;必和必拓&lt;/small&gt;表示，将减记其西澳大利亚镍业务价值25亿美元，以应对成本上升以及印尼供应扩张导致金属价格下跌。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;矿商缺乏投资的另一个原因是审批流程极其冗长，这会延误项目并增加不确定性。在美国，获得许可通常需要七到十年的时间，公司需要咨询各种政府机构和其他相关方。在一些国家，环境问题导致批准被撤销。 2022 年环境抗议爆发后，塞尔维亚政府吊销了另一家矿业巨头力拓 (Rio Tinto) 价值 24 亿美元的锂矿许可证。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一个棘手的问题是获取土著居民祖传土地的权利。在美国，大部分资源（97% 的镍、89% 的铜和 79% 的锂）要么位于美洲原住民保留地，要么位于其 35 英里（56 公里）范围内。亚利桑那州凤凰城附近的Resolution Copper 项目就是一个例子。该矿场由&lt;small&gt;必&lt;/small&gt;和必拓和力拓共同拥有，可以满足美国目前四分之一的铜需求，但遭到了美洲原住民社区的强烈抵制。 2020年，力拓公司炸毁澳大利亚两座古老的原住民岩石避难所，引发公众愤怒，该公司前首席执行官被迫辞职。次年董事长也辞职。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;很少有老板愿意遭遇类似的命运。其他人也因为担心激怒注重可持续发展的投资者而推迟在治理薄弱的偏远司法管辖区进行支出。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;爆破&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;随着西方矿商的撤退，其他矿商纷纷涌入。现金充裕的海湾实体正在产生兴趣。阿联酋矿业公司国际资源控股公司 (International Resource Holdings) 正以 11 亿美元收购赞比亚铜矿商 Mopani 51% 的股份。阿拉伯联合酋长国政府已同意投资 19 亿美元在刚果民主共和国开发至少四个矿山。沙特阿拉伯矿业基金 Manara Minerals 去年斥资 30 亿美元收购了巴西矿商淡水河谷 (Vale) 基本金属部门的股份，目前正在寻求更多投资。该王国也在其广阔的沙漠中寻找资源，并向外国矿工开放。矿业和工业部长班达尔·阿尔霍拉耶夫 (Bandar Alkhorayef) 表示，通过支持铁路和海水淡化厂等基础设施的发展，矿商的运营变得更加容易。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，西方矿商面临的更大威胁来自中国。 2023 年上半年，中国企业在海外采矿业投资 100 亿美元，比上一年前 6 个月增长 130%。如今，全球 40 家最有价值的上市矿业公司中有 9 家是中国公司。&lt;small&gt;洛阳钼业&lt;/small&gt;、五矿集团和紫金矿业等公司已将玻利维亚和博茨瓦纳的资产抢购到塞尔维亚和苏里南。其中许多公司都得到国有银行或投资基金的支持。与西方巨头相比，它们面临的股东控制支出的压力较小。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;西方政府对中国对能源转型所需大宗商品的控制日益增强感到震惊，因此转向了外交手段。 2022 年，美国与多个盟友建立了矿产安全伙伴关系 ( &lt;small&gt;MSP&lt;/small&gt; )，以便将投资引入关键金属的开采和加工。本月，日本在&lt;small&gt;MSP&lt;/small&gt;的主持下与刚果民主共和国签署了一项扩大“商业机会”的协议。据报道，美国还在与&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;讨论与资源丰富的国家合作并促进项目。然而，只要投资者胆怯、成本居高不下、审批流程缓慢，所有这些都对吸引矿商参与进来毫无作用&lt;span&gt;。&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Tue, 20 Feb 2024 05:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/business/2024/02/18/why-the-worlds-mining-companies-are-so-stingy</guid></item><item><title>没有美国，欧洲能保卫自己吗？ |简报</title><link>https://www.economist.com/briefing/2024/02/18/can-europe-defend-itself-without-america</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240224_FBP501.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;span&gt;2&lt;/span&gt;月 16 日，俄罗斯最重要的反对派领导人&lt;a href="https://www.economist.com/europe/2024/02/16/alexei-navalny-didnt-just-defy-putin-he-showed-up-his-depravity"&gt;阿列克谢·纳瓦尔尼 (Alexei Navalny)&lt;/a&gt;在西伯利亚古拉格集中营&lt;small&gt;去世&lt;/small&gt;，这本身就足以震惊欧洲。但对于参加慕尼黑安全会议这一国防和安全大佬的年度聚会的领导人来说，纳瓦尔尼的去世只是非洲大陆的几个不祥事态发展之一。 2月17日，由于&lt;a href="https://www.economist.com/united-states/2024/02/14/house-republicans-fear-trump-too-much-to-aid-ukraine"&gt;国会未能&lt;/a&gt;通过补充援助法案，乌克兰军队缺乏美国弹药，被迫从东部城镇&lt;a href="https://www.economist.com/europe/2024/02/17/avdiivka-falls-at-last-as-russia-presses-along-the-front-line"&gt;阿夫迪夫卡&lt;/a&gt;撤军。这为弗拉基米尔·普京带来了近一年来的首次军事胜利。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;国会的僵局反映了&lt;a href="https://www.economist.com/leaders/2024/02/12/europe-must-hurry-to-defend-itself-against-russia-and-donald-trump"&gt;唐纳德·特朗普&lt;/a&gt;的恶意影响，他强烈反对援助乌克兰，迫使共和党人屈服。但特朗普在 11 月总统选举中重返办公室的幽灵给慕尼黑蒙上了一层更阴暗的阴影。一周前，特朗普曾夸口告诉一位盟友，如果他们未能达到&lt;small&gt;北约&lt;/small&gt;支出目标，他不会为他们辩护：“你拖欠了？不，我不会保护你。事实上，我会鼓励他们做任何他们想做的事。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;俄罗斯重新军备、乌克兰局势恶化以及特朗普可能重返白宫，这三者结合在一起，将欧洲带到了几十年来最危险的时刻。欧洲国家和军队正在考虑是否必须在没有近 80 年盟友的情况下度过这场危机。问题不仅在于美国是否会放弃乌克兰，还在于它是否会放弃欧洲。对于欧洲来说，要填补美国缺席所留下的空间，它需要做的不仅仅是增加国防开支。它必须重新考虑军事力量的性质、核威慑在欧洲安全中的作用以及军事组织和结构的深远政治影响。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在慕尼黑，人们的情绪是恐惧和坚定的，而不是恐慌。美国和欧洲官员仍然对美国向乌克兰提供援助抱有希望。 2月17日，捷克总统彼得·帕维尔表示，捷克“发现”了80万枚炮弹，可以在几周内运往该国。德国国防部长鲍里斯·皮斯托利斯在接受&lt;i&gt;《经济学人》&lt;/i&gt;采访时坚称欧洲武器生产正在“尽可能快”地增长，并表示他对欧洲能够弥补美国的缺口“非常乐观”。其他人淡化了特朗普的危险。 “我们应该停止对特朗普的抱怨、抱怨和唠叨，”荷兰首相马克·吕特 (Mark Rutte) 2 月 17 日表示。 “这取决于美国人……我们必须与舞池里的任何人合作。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;并不是每个人都如此乐观。一位美国官员告诉&lt;i&gt;《经济学人》&lt;/i&gt; ，如果美国的援助完全消失，乌克兰可能会失败。皮斯托利斯先生关于欧洲武器生产正在快速增长的说法是正确的；今年晚些时候，非洲大陆的贝壳年产量应能达到 100 万至 200 万枚，有可能超过美国。但对于乌克兰来说，这可能来得太晚了，据欧洲武器制造商莱茵金属公司称，乌克兰每年需要约 150 万枚武器。而且还缺乏战时紧迫感。欧洲生产商将 40% 的贝壳产品出口到乌克兰以外的非&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;国家；当欧盟委员会提议通过法律优先考虑乌克兰时，成员国拒绝了。非洲大陆的军火公司抱怨说，他们的订单仍然太少，无法保证对生产线进行大量投资。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;乌克兰的失败将给西方带来心理打击，同时也会让普京更加大胆。这并不意味着他可以立即利用。 “&lt;small&gt;北约&lt;/small&gt;没有立即受到威胁，”&lt;small&gt;北约&lt;/small&gt;国际军事委员会主席罗布·鲍尔海军上将表示。他表示，对于俄罗斯需要多长时间将其部队重组至战前标准，盟友们意见不一，而时间表将取决于西方的制裁。三到七年是“很多人谈论的”范围。但行进的方向是明确的。 “我们可以预见，在未来十年内，&lt;small&gt;北约&lt;/small&gt;将面临一支苏联式的大规模军队，”爱沙尼亚2月13日发布的年度情报报告警告说。这种威胁不仅是俄罗斯的入侵，而且是攻击和挑衅，这可能会考验&lt;small&gt;北约&lt;/small&gt;共同防御条款第五条的限度。丹麦国防部长援引“新信息”警告称，“不能排除俄罗斯将在三到五年内考验第五条和&lt;small&gt;北约&lt;/small&gt;的团结”。一些欧洲情报官员认为，这也是危言耸听。但欧洲最终的恐惧是独自面对这种情况。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/1460/90/media-assets/image/20240224_EPC459.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;欧洲多年来一直在思考这样一个时刻。 2019 年，法国总统埃马纽埃尔·马克龙 (Emmanuel Macron) 告诉本报，盟国需要“根据美国的承诺重新评估&lt;small&gt;北约&lt;/small&gt;的现实”。特朗普在其第一个任期内曾考虑退出&lt;small&gt;北约&lt;/small&gt;，并在自己的情报机构问题上公开支持普京，这起到了催化剂的作用。曾经仅由法国推动的欧洲“战略自主”理念如今得到了其他国家的拥护。 2014年俄罗斯首次入侵乌克兰后，国防开支开始增加，目前已大幅增加。那一年，只有三个&lt;small&gt;北约&lt;/small&gt;盟国实现了国防开支占&lt;small&gt;国内生产总值&lt;/small&gt;2% 的目标，这是去年维尔纽斯峰会上确定的最低限度。今年至少有 18 个国家（占欧洲盟国的 62%）将实施这一举措。按购买力平价调整后，欧洲的国防开支总额将达到 3800 亿美元左右，与俄罗斯大致相同。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;h2&gt;纸老虎&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;然而，这些数字让欧洲受宠若惊。它的国防开支产生的战斗力极少，其武装力量也不及各个部分的总和。非洲大陆距离能够抵御重组后的俄罗斯军队的攻击还需要数年时间，而俄罗斯军队最早可能在 2020 年代末出现。在去年的峰会上，&lt;small&gt;北约&lt;/small&gt;领导人批准了冷战以来第一个全面的国防计划。联盟官员表示，这些计划需要将欧洲现有（和未实现的）军事能力目标增加约三分之一。这意味着国防开支比现在增加约 50%，占&lt;small&gt;GDP&lt;/small&gt;的比重达到 3%。如今，只有美国、波兰和希腊达到了这一水平，希腊因军队养老金过高而受宠若惊。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;更多的钱还不够。几乎所有欧洲军队都在努力实现征兵目标，美国军队也是如此。此外，2014年之后支出的增加对作战能力的增长却少得惊人。伦敦智库国际战略研究所最近发​​表的一篇论文发现，自 2015 年以来，作战营的数量几乎没有增加（法国和德国只增加了一个），甚至还减少了，英国的战斗营数量减少了 5 个。在去年的一次会议上，一位美国将军感叹，如果那样的话，大多数欧洲国家只能部署一个全兵力的旅（由几千人组成的编队）。例如，德国大胆决定向立陶宛部署一个完整的旅，这可能会严重消耗其军队。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;即使欧洲能够培养作战部队，他们也往往缺乏有效和长时间作战所需的东西：指挥和控制能力，例如受过管理大型指挥部培训的参谋人员；情报、监视和侦察，例如无人机和卫星；物流能力，包括空运；和弹药可以持续一周左右。军事专家迈克尔·科夫曼表示：“欧洲军队能做的事情，他们确实可以做得很好，但他们通常不能做很多事情，他们不能做很长时间，而且他们为美国将领导的战争初期进行配置。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;波兰是一个具有启发意义的案例。它是欧洲重整军备的典型代表。今年它将把&lt;small&gt;GDP&lt;/small&gt;的4%用于国防，其中一半以上用于装备，远高于&lt;small&gt;北约&lt;/small&gt;20%的目标。它正在购买大量坦克、直升机、榴弹炮和&lt;small&gt;高机动&lt;/small&gt;火箭炮——从表面上看，这正是欧洲所需要的。但国防分析师康拉德·穆兹卡表示，在上届政府的领导下，政府在这样做时缺乏连贯的规划，并且完全忽视了如何配备和维护这些设备，导致人员数量下降。波兰的&lt;small&gt;HIMARS&lt;/small&gt;发射器射程可达 300 公里，但该​​国自己的情报平台无法发现该距离的目标。为此它将依赖美国。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;欧洲人的一种选择是集中资源。例如，在过去 16 年里，12 个欧洲国家联合购买并​​运营了一支由三架远程货机组成的机队，本质上是一项空运分时度假计划。 1月份，德国、荷兰、罗马尼亚和西班牙同意联合购买1000枚用于爱国者防空系统的导弹，通过批量采购来降低成本。在其他领域也可以采取同样的方法，例如侦察卫星。困难在于如何瓜分战利品。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拥有大型国防工业的国家——法国、德国、意大利和西班牙——往往无法就如何在本国武器制造商之间分配合同达成一致。在快速填补漏洞和建立非洲大陆自己的国防工业之间也需要权衡。法国对最近由德国主导的一项计划“欧洲天盾计划”感到恼火，该计划由 21 个欧洲国家联合购买防空系统，部分原因是该计划涉及购买美国和以色列的发射器以及德国的发射器。当德国总理奥拉夫·肖尔茨最近呼吁欧洲采用“战争经济”时，伊曼纽尔·马克龙文艺复兴党的法国议员本杰明·哈达德反驳道：“我们无法通过购买美国设备来实现这一目标。”他认为，欧洲武器制造商如果得不到订单，就很难雇用工人并建造新的生产线。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;建设军事能力和振兴武器生产这两个双重挑战是艰巨的。&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;安全研究所的扬·乔尔·安德森在最近的一篇论文中表示，欧洲的国防工业并不像许多人想象的那样分散：例如，欧洲大陆制造的战斗机和机载雷达飞机的型号比美国少。但也存在效率低下的情况。各国通常有不同的设计重点。法国想要舰载机和轻型装甲车；德国更喜欢射程更远的拦截弹和更重的坦克。安德森写道，欧洲范围内的坦克合作一直以失败告终，而法德之间正在进行的努力也令人怀疑。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;所需变革的规模引发了更广泛的经济、社会和政治问题。如果不削减其他政府开支或放弃该国的“债务刹车”，德国的军事复兴将是难以承受的，而这需要修改宪法。皮斯托利斯表示，他相信德国社会支持增加国防开支，但也承认“我们必须让人们相信这可能会对其他支出产生影响”。负责国防事务的&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;专员蒂埃里·布雷顿(Thierry Breton)提议设立1000亿欧元（1080亿美元）的国防基金来提高生产。爱沙尼亚总理卡贾·卡拉斯在马克龙和其他领导人的支持下提议&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;通过联合借款为此类国防支出提供资金，就像在新冠肺炎 (covid-19) 大流行期间建立的复苏基金一样，该基金在最节俭的成员国中仍然存在争议状态。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;欧洲的人力资源短缺也引发了类似的重要讨论。 12 月，皮斯托利斯先生表示，“回想起来”，德国在 2011 年终止义务兵役制是错误的。1 月，英国陆军总司令帕特里克·桑德斯将军爵士表示，让西方社会为战争做好准备将是“一个全面的过程”。 -国家承诺”，乌克兰表明“正规军发动战争；公民军队赢得了他们”。他的言论激起了全国对征兵的愤怒，尽管他从未使用过这个词。一些西欧国家正在研究瑞典、芬兰等北欧国家的“全面防御”模式，强调民防和国家备战。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;所有恐惧的总和&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;也许欧洲最难取代的能力是每个人都希望永远不需要的能力。美国致力于使用核武器来保卫欧洲盟友。这既包括潜艇、发射井和轰炸机中的“战略”核力量，也包括储存在欧洲各地基地的小型、射程较短的“非战略” &lt;small&gt;B61&lt;/small&gt;重力炸弹，这些炸弹可以由多支欧洲空军投放。这些武器是抵御俄罗斯入侵的最终保障。然而，一位拒绝冒着美国军队的风险去保卫欧洲盟友的美国总统，几乎不可能让美国的城市冒着核交火的风险。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-4"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/735/90/media-assets/image/20240224_EPC458.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;在特朗普的第一任期内，这种担忧重新引发了一场关于欧洲如何弥补美国保护伞损失的老争论。英国和法国都拥有核武器。但他们总共只有500枚弹头，而美国有5000枚，俄罗斯有近6000枚。对于“最低限度”威慑的倡导者来说，这没什么区别：他们认为几百枚弹头足以摧毁莫斯科和其他城市，足以阻止普京进行任何鲁莽的冒险。持更可怕倾向的分析人士认为，如此不平衡的百万吨级，以及英国和法国将遭受的不成比例的损害，给普京带来了优势。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这不仅仅是一个数字问题。英国的核武器已经分配给&lt;small&gt;北约&lt;/small&gt;，北约的核计划小组（ &lt;small&gt;NPG&lt;/small&gt; ）制定了如何使用核武器的政策。这种威慑力量在运作上是独立的：英国可以随心所欲地发动威慑。但它未来弹头的设计取决于美国，并从与该国共同保存在佐治亚州的导弹库中选取。根据十年前发布的两党评估，如果美国切断所有合作，英国核力量“的预期寿命可能会以月而不是年来衡量”。相比之下，法国的威慑力量完全是本土产生的，但与&lt;small&gt;北约的&lt;/small&gt;关系更加疏远：在盟国中，法国是独一无二的，它没有参加&lt;small&gt;NPG&lt;/small&gt; ，尽管它长期以来一直表示其武器库“因其存在”有助于联盟安全。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;鲍尔上将表示，在&lt;small&gt;北约&lt;/small&gt;内部，核问题长期以来一直处于“次要地位”。过去两年，随着有关核规划和威慑的讨论越来越多、越来越广泛，情况发生了变化。但&lt;small&gt;北约&lt;/small&gt;的计划肯定取决于美国军队。他们无法解决美国离开后会发生什么。英国和法国如何填补这一空白的问题现在正在酝酿之中。 2月13日，德国财政部长兼亲商自由民主党党魁&lt;i&gt;克里斯蒂安·林德纳向德国报纸《法兰克福汇报》&lt;/i&gt;呼吁“重新思考”欧洲核安排。 “在什么政治和金融条件下，巴黎和伦敦准备维持或扩大各自的集体安全战略能力？”他问。 “反之亦然，我们愿意做出什么贡献？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这样的思考由来已久。 20 世纪 60 年代，美国和欧洲考虑建立联合控制下的“多边”核力量。几十年来一直参与这一争论的法国专家布鲁诺·泰特莱斯在最近的一篇论文中写道，如今，英国或法国将“共同”决定使用核武器的想法是不可能的。他表示，法国也不太可能加入&lt;small&gt;NPG&lt;/small&gt;或将其空射核力量分配给&lt;small&gt;北约&lt;/small&gt;。但两国的一种选择是更有力地确认他们的威慑力量将或至少能够覆盖盟友。 2020年，马克龙先生表示，法国的“重大利益”——法国将考虑使用核武的问题——“现在具有欧洲层面”，并提出就这一主题与盟友进行“战略对话”，他去年重申了这一立场。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;问题是如何使这变得可信。在威慑方面，关键问题是如何让对手和盟友相信承诺是真实的，而不是当事关重大时就会放弃的廉价外交姿态。 Tertrais 先生提出了一系列选择。最后，法国可以简单地承诺在时间允许的情况下与其合作伙伴就核使用问题进行磋商。更激进的是，如果美国的保护伞完全消失，法国可以邀请欧洲伙伴参与核行动，例如为轰炸机提供护航飞机，加入由&lt;i&gt;戴高乐号&lt;/i&gt;航空母舰的最终继任者组成的特遣部队，该航母可以容纳核武器，甚至在德国部署一些导弹。他说，此类选择最终可能需要“共同的核规划机制”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;德国官员在慕尼黑接受&lt;i&gt;《经济学人》&lt;/i&gt;采访时基本上驳回了林德纳的猜测。但核问题涉及主权、身份和国家生存等最深刻的问题，它表明如果美国放弃欧洲，将会留下真空。法国总统弗朗索瓦·密特朗 (François Mitterrand) 1994 年表示：“只有当欧洲人认为存在重大欧洲利益并为其他国家所理解时，才会有欧洲核理论和欧洲威慑力量。”远离那里。”如今，欧洲更加接近，但也许还不够接近。促使法国在 20 世纪 50 年代发展自己的核力量的同样的疑虑——美国总统会为了巴黎而牺牲纽约吗？——在欧洲也得到了复制。马克龙先生会冒险图卢兹前往塔林吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;看似枯燥的军事指挥和控制问题却让这些问题变得尤为突出。&lt;small&gt;北约&lt;/small&gt;是一个政治和外交机构。它也是一个强大的官僚机构，每年花费 33 亿欧元，运营着一个复杂的总部网络：位于比利时的欧洲盟军最高司令部 ( &lt;small&gt;SHAPE&lt;/small&gt; )，位于美国、荷兰和意大利的三个大型联合司令部，以及一系列较小的联合司令部以下。这些是与俄罗斯进行任何战争的大脑。如果特朗普一夜之间退出&lt;small&gt;北约&lt;/small&gt;，欧洲人将不得不决定如何履行这一角色。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;西班牙智库埃尔卡诺皇家研究所的丹尼尔·菲奥特表示，“仅限&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;”的选择行不通。部分原因是&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;自己的军事总部规模仍然较小，缺乏经验，无法监督高强度战争。部分原因是这将把欧洲最大的国防开支国英国以及加拿大、挪威和土耳其等其他非&lt;small&gt;欧盟北约&lt;/small&gt;成员国排除在外。另一种选择是欧洲人继承&lt;small&gt;北约的&lt;/small&gt;残余结构，并在没有美国的情况下保持联盟的活力。无论选择哪个机构，都必须配备熟练的官员。 &lt;small&gt;SHAPE&lt;/small&gt;的官员承认，大部分认真的规划都由少数几个国家负责。丹麦战争研究中心教授奥利维尔·施密特表示，在欧洲人中，只有“法国人、英国人，或许还有德国人，能够派出能够在师级和军级制定行动计划的军官”，正是这些人如果发生俄罗斯严重袭击，则需要。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，指挥问题本质上是政治性的。菲奥特先生怀疑&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;成员国能否就相当于欧洲盟军最高指挥官的人物达成一致。欧洲盟军最高指挥官是联盟的最高将军，而且按照惯例，总是由美国人担任。这集中体现了美国在欧洲的主导地位几十年来如何压制欧洲内部的争端，正如冷战小曲中所体现的那样，&lt;small&gt;北约&lt;/small&gt;的目的是“阻止美国人，阻止俄罗斯人，阻止德国人”。卡内基基金会的索菲亚·贝施尖刻地指出，在欧洲安全的重大问题上，欧洲人仍然听从美国的意见。她说，“我的印象是，与许多欧洲人相比，美国人在考虑乌克兰加入&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;问题上往往更具战略性。”她认为欧洲为今年 7 月在华盛顿举行的&lt;small&gt;北约&lt;/small&gt;峰会带来大胆的新想法的希望不大，这次峰会将纪念该联盟成立 75 周年。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;为最坏的情况做好准备&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;当然，欧洲安全受到的冲击可能不会像人们担心的那样严重。也许美国会通过一揽子援助计划。也许欧洲会筹集足够的炮弹来维持乌克兰的偿付能力。或许，即使特朗普获胜，他也会让美国留在&lt;small&gt;北约&lt;/small&gt;，并声称其大多数成员国——以及东部战线的所有成员国，因此最需要保护——不再“违法”。 。一些欧洲官员甚至认为，热衷核武器的特朗普可能会采取激进措施，例如满足波兰加入核共享安排的要求。目前，关于欧洲应在多大程度上防范美国的放弃仍存在激烈争论。&lt;small&gt;北约&lt;/small&gt;秘书长延斯·斯托尔滕贝格多次警告说，这个想法是徒劳的。 “欧盟无法保卫欧洲，”他在 2 月 14 日表示。 “&lt;small&gt;北约&lt;/small&gt;百分之八十的国防开支来自非&lt;small&gt;欧盟北约&lt;/small&gt;盟国。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-5"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;欧洲自给自足的倡导者反驳说，在&lt;small&gt;北约&lt;/small&gt;内部建立“欧洲支柱”有三重目的。只要美国存在，它就会加强&lt;small&gt;北约&lt;/small&gt;，表明欧洲致力于分担集体防御的负担，并在必要时为未来的破裂奠定基础。即使美国继续留在联盟中并按照当前的战争计划，更高的国防开支、更多的武器生产和更具战斗能力的军队也是必要的。此外，如果美国被卷入亚洲的一场重大战争，即使是最亲欧的总统也可能被迫将军队从欧洲转移。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;围绕指挥和控制的难题及其对政治领导力的影响可能会持续存在。菲奥特表示，在美国完全退出&lt;small&gt;北约&lt;/small&gt;的最坏情况下，将需要一个“混乱”的解决方案，或许可以使欧洲重叠的机构更加协调一致。他提出了一些激进的选择，例如让&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;自己在&lt;small&gt;北约&lt;/small&gt;主要决策机构北大西洋理事会中占有一席之地，甚至合并&lt;small&gt;北约&lt;/small&gt;秘书长和欧盟委员会主席的职位。这些想法仍然显得超凡脱俗。但随着时间的推移，情况越来越少。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Tue, 20 Feb 2024 02:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/briefing/2024/02/18/can-europe-defend-itself-without-america</guid></item><item><title>纳瓦尔尼之死对俄罗斯、普京和世界意味着什么领导者</title><link>https://www.economist.com/leaders/2024/02/16/how-alexei-navalny-robbed-putin-of-his-power</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240217_EUP506.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;列克&lt;/span&gt;&lt;small&gt;赛·纳瓦尔尼&lt;/small&gt;不喜欢悲剧。他更喜欢英雄战胜恶棍、正义战胜邪恶的好莱坞电影和寓言故事。他的外表和才华足以成为这些英雄之一，但他出生在俄罗斯，生活在黑暗时期，在北极永久冻土带的流放地度过了最后的日子。作为《星球大战》的粉丝，他用抒情的语言描述了自己的磨难。 2021 年，他在牢房里写道：“监狱[存在]在一个人的脑海里。如果你仔细想一想，我不是在监狱里，而是在太空航行……前往一个美妙的新世界。”那次航行于2月16日&lt;a href="https://www.economist.com/europe/2024/02/16/alexei-navalny-didnt-just-defy-putin-he-showed-up-his-depravity"&gt;结束&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;俄罗斯监狱当局将纳瓦尔尼的死亡归咎于血凝块——尽管他的医生表示，他的病情并没有造成这种可能性。无论他的死亡证明上的内容如何，​​他都是被弗拉基米尔·普京杀害的。俄罗斯总统把他关了起来；纳瓦尔尼先生以他的名义遭受了强迫劳动和单独监禁。纳瓦尔尼先生将被誉为一位具有非凡勇气的人。他的一生将因其对普京的评价、对俄罗斯的预示以及对世界的要求而被铭记。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;纳瓦尔尼具有令人敬畏的智慧，他指出了普京建立权力的两个基础：恐惧和贪婪。在普京的世界里，每个人都可能受到贿赂或威胁。纳瓦尔尼先生不仅理解这些冲动，而且还以毁灭性的方式打击了它们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他的见解是，腐败不仅仅是副业，而且是普京国家核心的道德败坏。他的反腐败运动形成了一种新的风格，即记录完美的惊悚片，展示了俄罗斯统治者的游艇、别墅和飞机。这些发布在 YouTube 上的视频最终曝光了普京位于黑海沿岸的耗资 10 亿美元的宫殿，观看次数已达 1.3 亿次。尽管宫殿的铁门上装饰着一只双头帝国鹰，但纳瓦尔尼将其主人描绘成一个无品位的黑手党老大，而不是沙皇。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;纳瓦尔尼先生也了解恐惧以及如何战胜恐惧。普京第一次试图杀死他是在 2020 年，当时他被涂抹在内衣内的神经毒剂诺维乔克毒死。纯粹是运气好，纳瓦尔尼活了下来，并在德国恢复了体力，不到一年后就飞回莫斯科，在大规模的宣传中反抗普京。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他回来时就完全知道自己可能会被捕。在回来面对试图毒害他的邪恶统治者的路上，他没有读《哈姆雷特》。他看了美国动画片《瑞克和莫蒂》。通过嘲笑普京先生，他贬低了他。 “我的幸存对他来说是致命的冒犯，”他在 2021 年受审期间在被告席上说道。“他将以投毒者的身份载入史册。我们有智者雅罗斯拉夫和解放者亚历山大。现在我们将迎来内裤中毒者弗拉基米尔。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;纳瓦尔尼先生因极端主义指控被判处 19 年监禁。他把他的判决变成了一种愉快的反抗行为。每次他在监狱中通过视频连线出席法庭听证会时，他的笑容都会穿过牢房的墙壁，传遍俄罗斯的 11 个时区。 2月15日，在他去世前夕，他再次出庭。他穿着深灰色囚服，当着普京的法官们的面大笑，建议他们在他的账户上存入一些钱，因为他的钱已经不够了。最后，只有一种方法可以让普京脸上的笑容消失。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 1974年，苏联诺贝尔文学奖获得者亚历山大·索尔仁尼琴在《不靠谎言生活》一文中写道：“当暴力闯入和平生活时，它的脸上洋溢着自信的光芒，就像举着一面旗帜一样。”并大喊：‘我就是暴力。快逃吧，给我让路——我会碾碎你的。”纳瓦尔尼先生明白这一点，但他没有逃跑，而是坚持自己的立场。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他的长处在于理解普京对其他人勇气的恐惧。他在狱中的一份早期通讯中写道：“吓倒当局的不是诚实的人……而是那些不害怕的人，或者更准确地说：那些可能害怕但克服恐惧的人。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这就是为什么他的死预示着俄罗斯内部镇压的加深。纳瓦尔尼先生的谋杀案不是第一起，也不会是最后一起。下一个目标可能是跟随纳瓦尔尼入狱的勇敢政治家伊利亚·雅辛(Ilya Yashin)，或者历史学家、记者和政治家弗拉基米尔·卡拉穆尔扎(Vladimir Kara-Murza)，他因发表反对战争言论而被以叛国罪判处25年徒刑。继续为这些持不同政见者辩护的律师和活动人士也处于危险之中。自普京2012年重新担任总统以来，囚犯人数增加了15倍。尽管斯大林古拉格集中营里挤满了政治犯，但职业罪犯仍被招募并释放到乌克兰参战。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;纳瓦尔尼的去世也给普通俄罗斯民众蒙上了阴影。在莫斯科和整个俄罗斯，人们闻讯涌上街头。在警察开始逮捕他们之前，他们用鲜花覆盖了政治镇压受害者的纪念碑。然而，这种镇压正在加剧。自乌克兰战争爆发以来，已有 1,305 名男女因公开反对战争而被起诉。一股镇压浪潮也正在吞噬那些从未参与过政治的人。如果必要的话，总统将向人群开枪。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于西方来说，纳瓦尔尼的去世呼吁他们采取行动。普京认为其领导人太软弱、太颓废，无法抵抗他。多年来，西方政治家和商人做了很多事情来证明恐惧和贪婪在西方也起作用。 2000年代初，当普京首次轰炸车臣时，西方政客对此视而不见，继续与他的亲信做生意。 2014年，当他在莫斯科谋杀对手并吞并克里米亚时，他们打了他的手腕。即使在2022年入侵乌克兰之后，他们仍然犹豫是否要提供足够的武器来击败俄罗斯。每当西方后退一步，普京就会向前迈出一步。每当西方政客表达“严重关切”时，他都会傻笑。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;西方需要找到纳瓦尔尼先生所表现出的力量和勇气。它应该明白，纳瓦尔尼被谋杀、政治犯人数激增、俄罗斯各地人民遭受酷刑和殴打、普京在欧洲的对手被暗杀以及乌克兰城市遭到炮击，都是同一场战争的一部分。如果没有决心，西方的军事和经济优势将毫无意义。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;西方政府应该首先将卡拉穆尔扎这样的人视为普京战争中的战俘，他们需要与西方的俄罗斯战俘或乌克兰的战俘进行交换。他们不应该侮辱生活在偏执独裁者及其暴徒统治下的普通俄罗斯人，也不应该让普通民众有责任推翻镇压他们的独裁者。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对普京先生最好的反击就是武装乌克兰。每当美国国会投票否决援助时，俄罗斯都会感到安慰。聚集在慕尼黑安全会议上的领导人听到纳瓦尔尼先生的妻子尤利娅谈到为她丈夫的死伸张正义时，需要坚定他们结束战争的决心。就乌克兰政界人士而言，他们必须认识到，为俄罗斯活动人士和囚犯挺身而出也是帮助自己国家的一种方式——正如纳瓦尔尼先生呼吁和平、重建乌克兰和起诉俄罗斯战争罪行一样。解放乌克兰也是解放俄罗斯的最佳途径。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;航程结束&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;中毒后，纳瓦尔尼先生回国，因为他相信历史站在他一边，俄罗斯正在摆脱其帝国过去的致命束缚。 “普京是&lt;small&gt;苏联&lt;/small&gt;的最后一根弦，”他在踏上最后一次命运之旅前几个月告诉&lt;i&gt;《经济学人》&lt;/i&gt; 。 “克里姆林宫的人们知道，有一股历史潮流正在对他们不利。”普京入侵乌克兰以扭转这一趋势。现在他已经杀了纳瓦尔尼先生。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;纳瓦尔尼先生不希望普京先生的信息占上风。 “（如果我被杀）显而易见的事情是：不要放弃，”他曾经告诉美国电影制片人。 “邪恶取得胜利所需要的只是好人的不作为。没有必要无所作为。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;几个月来，纳瓦尔尼的死似乎迫在眉睫。但它还是有一些让人心碎的东西。他并不是唯一一个相信正义战胜邪恶、英雄战胜恶棍的人。他的勇气是一种鼓舞。看到道德秩序如此残酷地被颠覆是一种可怕的侮辱。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Mon, 19 Feb 2024 21:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/leaders/2024/02/16/how-alexei-navalny-robbed-putin-of-his-power</guid></item><item><title>阿列克谢·纳瓦尔尼不仅反抗普京，还暴露了他的堕落 |欧洲</title><link>https://www.economist.com/europe/2024/02/16/alexei-navalny-didnt-just-defy-putin-he-showed-up-his-depravity</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240217_OBP502.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;他&lt;/span&gt;&lt;small&gt;只是&lt;/small&gt;一个普通人。他没有什么了不起的。他是每个人，每个俄罗斯人；数十万人的声音通常被&lt;a href="https://www.economist.com/europe/2024/02/08/vladimir-putin-extends-his-crackdown-in-russia"&gt;压制&lt;/a&gt;，克里姆林宫忽视了他们的存在。当他发表演讲时，他没有引用文学名言或历史。他喜欢与人们坐下来谈论他们担心的事情：医疗保健、学校、坑坑洼洼的道路、面包的价格。他不是哲学家，只是一名打零工的律师，后来变成了痴迷的博主，变成了弗拉基米尔·普京及其骗子和小偷政权的&lt;a href="https://www.economist.com/the-economist-explains/2021/06/10/why-is-vladimir-putin-so-afraid-of-alexei-navalny"&gt;主要反对者&lt;/a&gt;。或者更确切地说，是骗子、小偷和杀人犯。他抵制他们所代表的一切：腐败、任人唯亲、贪婪、道德败坏。他知道，由于这种反对，他将受到无休止的&lt;a href="https://www.economist.com/by-invitation/2023/03/14/alexei-navalnys-chief-of-staff-says-personal-sanctions-need-rethinking"&gt;骚扰&lt;/a&gt;、&lt;a href="https://www.economist.com/europe/2023/10/19/alexei-navalnys-lawyers-are-arrested"&gt;监禁&lt;/a&gt;和&lt;a href="https://www.economist.com/films/2021/11/11/how-putin-is-silencing-his-opponents"&gt;噤声&lt;/a&gt;。被杀了，有可能。但&lt;a href="https://www.economist.com/1843/2021/05/02/the-reckless-heroism-of-alexei-navalny"&gt;阿列克谢·纳瓦尔尼并不害怕死亡&lt;/a&gt;。他常常说话就好像他已经死了一样，然后又克服了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他几乎做到了。 2020年8月，在西伯利亚的一次竞选飞行中，他因衣服上沾有俄罗斯军队研制的神经毒剂诺维乔克而陷入昏迷。地区医院无法治疗他，因此他被空运到柏林。五个月后，当他康复并飞回家时，他立即被捕并以荒唐的罪名入狱。但他却向“内裤投毒者弗拉基米尔”报了仇。普京被捕两天后，他的团队发布了一部时长两小时的影片，讲述了普京在黑海的秘密宫殿，里面有直升机停机坪、圆顶私人教堂、金色厕所刷和钢管舞舞台。他不需要为此发表演讲。电影已经说明了一切。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这座宫殿是由充气船上发射的无人机拍摄的，就像惊悚电影中的场景一样。好莱坞的戏剧似乎经常反映他自己的戏剧。他从电影和&lt;small&gt;电视剧&lt;/small&gt;中学到了很多东西：例如，他对政治的了解都来自观看《火线》和《白宫风云》。他自己的职业生涯就是一档大型真人秀，其中与当局的斗争很有趣。这是科幻小说，是他的挚爱，在一个怪异、险恶的宇宙中，有不可预测的暴徒。他的中毒就像《异形》中的那一段，普京怪物从蛋里跳出来时，显露出了它真正的恐怖。被拘留后，他在律师的帮助下忙着在 Instagram 上发帖，幻想自己身处一艘驶向新世界的宇宙飞船舱内。他的机器人守卫可能会阻止他，或者小行星可能会完全炸毁这艘船，但他很有可能轻快地跳过去。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;穿过去哪里？祝未来美好的俄罗斯：自由、民主、不威胁任何人、没有废话的资本主义。而且，是的，快乐。他曾支持鲍里斯·叶利钦的大规模私有化，但寡头的崛起让资本主义和自由主义都名誉扫地，他觉得自己的梦想已经破灭。说服普通俄罗斯人再次想要它们——意识到他们从未真正了解过它们——是很困难的。他坚持了下来，因为他为俄罗斯以及他所相信的俄罗斯感到自豪。他甚至支持车臣战争，因为他认为这会带来秩序，并想从法西斯和极端激进分子手中拯救爱国主义。从根本上来说，他只是希望他的国家能够像其他欧洲国家一样正常，而不是由盗贼统治，但其文化、历史和在世界上的影响力却与众不同且特殊。这种平衡需要一些努力才能实现。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;他并不总是这样一个斗士。他只是慢慢地认识到了苏联制度的失败和恶毒。小时候，他没完没了地排队买牛奶，梦想着嚼口香糖。夏天和他的祖父母一起在切尔诺贝利郊区度过。核事故发生后，当地民众被命令从放射性尘埃中挖出土豆，以宣扬政府一切都在掌控之中的谎言。他的一些亲戚去世了。后来，他喜欢上了一支名为Civil Defence的朋克乐队；他们的主唱唱着愤怒的叛乱歌曲，被&lt;small&gt;克格勃&lt;/small&gt;送往精神病诊所。苏联政权垮台后，他短暂的自由主义梦想很快就被歹徒劫持了。但他仍然徘徊在场外，直到 2000 年普京就任总统。当他看到愤世嫉俗和蔑视时，他意识到了这些，因此热切地进入政坛，反对国家的资源枯竭。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他加入了最古老的自由党“亚布洛科”，但很快发现自己是一个局外人，部分原因是他的民族主义倾向。他参加的游行也吸引了令人讨厌的极端民族主义者，并制作了不明智的仇外视频（他后来后悔了）。但他也开始在地区基层开展工作，动员没有发言权的公民，以一百个小方式打击腐败和不公正现象。他购买了俄罗斯一些最大的国营公司的股票，然后参加这些公司的&lt;small&gt;年度股东大会&lt;/small&gt;，拷问那些偷窃的管理层。通过一系列后来成为他主要政治机器的反腐败网站，他鼓励人们要求修路（“俄罗斯坑洼”）、监控公共采购（“俄罗斯回扣”）并举报选举违规行为。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他在全国11个时区设立了40个办事处，从波罗的海沿岸的加里宁格勒到中国边境的哈巴罗夫斯克。他不间断的博客揭露了支撑政府的腐败行为。 NavalnyLive 在 YouTube 上直播了他的活动。他在社交媒体上向各种信仰的人们——甚至是火星人——发出呼吁，呼吁他们出来抗议。从 2011 年选举舞弊开始，他们就这么做了，而且人数越来越多。政权嘲笑他是网络仓鼠；他就是这样。 2013年，他竞选莫斯科市长，尽管同时面临莫须有的贪污指控，但仍获得了27%的选票。由于担心他的权力日益增长，克里姆林宫于 2017 年禁止他竞选总统，但通过他在 YouTube 上的存在，他控制了政治叙事。网络仓鼠会咬住那些混蛋的喉咙。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2021 年他回国被捕后，警察局迅速进行了一场经过操纵的审判。当然，他被判有罪，但至少他可以在法庭上发言。他重温了他最喜欢的电影之一《兄弟2》的高潮部分，影片中，车臣战争老兵、魅力超凡的英雄丹尼拉与一名造成他朋友死亡的美国诈骗犯对峙。 “告诉我，”他喊道，“权力在哪里？我相信，力量就在于真理。”尽管这名囚犯看上去很普通、很谦逊，但这句话却响彻法庭，仿佛他是在对一群激动的群众讲话。他知道他是。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2022 年 2 月普京公开入侵乌克兰后，他在牢房中呼吁俄罗斯人走上街头。在内心深处，他相信与普京一样的斯拉夫兄弟情谊故事的一个版本：俄罗斯人、乌克兰人和白俄罗斯人是一个民族。毕竟，他本人是乌克兰父亲和俄罗斯母亲的儿子。 2014年俄罗斯吞并克里米亚后，尽管吞并行为公然违法，但他表示不会以总统身份回归克里米亚，这激怒了乌克兰人。 “克里米亚是一个博洛尼亚三明治，还是什么东西，可以来回传递？”他回答了采访者。 “我不这么认为。”然而，这绝不意味着支持战争，更不用说用他的话说，“建立在谎言之上”的侵略战争。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;普京的手下捏造了更多针对他的案件，将他因“极端主义”而被判处的刑期又增加了 19 年。他们把他送到现代的古拉格集中营。去年 12 月，他的律师&lt;a href="https://www.economist.com/europe/2023/12/14/alexei-navalny-russias-opposition-leader-is-missing-in-the-gulag"&gt;与他失去联系&lt;/a&gt;数周，最后才在北极圈上方亚马尔-涅涅茨的一处偏远设施中找到他。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;即使是如此寒冷的监狱的隔离室也无法让他安静或削弱他的力量。他在信中与他心爱的妻子尤利娅开玩笑。在出庭时，他通过视频连线出庭，并对法官、检察官和狱警进行严厉批评。在本月的一次会议上，他敦促他们在俄罗斯即将举行的选举中投票反对普京。在社交媒体帖子中，他轻描淡写地描述了旨在摧毁他的条件。他打趣道，冬天在亚马尔监狱院子里散步，让他想起了《荒野猎人》中躲在一匹死马里的莱昂纳多·迪卡普里奥。 “在这里你需要一头大象，”他写道。 “一头热大象，甚至是烤大象。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管他的狱友和狱警不断询问他的决定，他从未后悔过。他告诉他们他有信念：他不会放弃他的想法或他的国家。他告诉他的支持者也不要放弃。 “普京主义国家无法持久，”他在一月份返回俄罗斯三周年之际写道。 “有一天我们会去看，他就会消失。” &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Mon, 19 Feb 2024 08:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/europe/2024/02/16/alexei-navalny-didnt-just-defy-putin-he-showed-up-his-depravity</guid></item><item><title>为什么英国警方应该关注受害者？英国</title><link>https://www.economist.com/britain/2024/02/15/why-british-police-should-focus-on-victims</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240217_BRP003.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;对于大多数&lt;/small&gt;&lt;span&gt;担心&lt;/span&gt;犯罪的英国人来说，有两个事实应该可以让他们安心。首先，它在过去三十年里有所下降。英格兰和威尔士最新的犯罪调查显示，大多数犯罪，包括暴力犯罪和入室盗窃，从 20 世纪 90 年代中期的高峰继续下降。其次，相对较少的人很可能成为受害者。先前的研究表明，5% 的人（英国和美国）经历过 60% 的有受害者的犯罪行为。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听听这个故事。&lt;/figcaption&gt;&lt;span&gt;享受更多音频和播客&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/bed1b25" id="audio-ios-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;iOS系统&lt;/a&gt;&lt;!-- --&gt;或者&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/7f3c199" id="audio-android-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;安卓&lt;/a&gt;。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://www.economist.com/media-assets/audio/051%20Britain%20-%20Policing-4135ab365f47e0daa370d61c39c38c0f.mp3" title="为什么英国警方应该关注受害者"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;如果这意味着大多数英国人遭遇犯罪的可能性比他们从媒体头条新闻中推断出来的要小，那么这也意味着对于少数人来说，生活比大多数人想象的要严峻和危险得多。有时，重复受害的情况会发生，因为目标个人很脆弱：比如，一名妇女与一名暴力男子住在一起。在其他情况下，这是因为一项犯罪行为会导致重演：例如，在商店行窃事件中，小偷发现收银员看不到出口。通常，两者都是。反社会行为的肇事者虽然不是犯罪，但肯定有受害者，但他们也经常针对同一群人。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;与一般犯罪一样，重复受害往往集中在贫困地区。 “犯罪率高的地区‘高’主要是因为重复受害者的数量，”伦敦大学学院犯罪学客座教授肯·皮斯说。他说，犯罪调查中没有包含超过一半居民受害的领域，但确实有一些领域，犯罪受害者遭受了数倍的痛苦。随着犯罪率的下降，重复受害者所占的比例似乎越来越大。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;皮斯教授表示，关注重复受害者以防止违法行为是“容易实现的目标”。然而近年来，它基本上不再是警察决策的焦点。这意味着此类警务所依赖的数据往往不存在。收集大量嫌疑人的详细信息是警方的核心工作；对受害者进行仔细记录，超出提起起诉所需的范围，则不是。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;伦敦警察厅认为，帮助重复受害者的最佳方法是查看对他们造成的伤害（而不是简单地计算他们遭受的犯罪次数）。它使用“伤害指数”来追踪伦敦对妇女和女孩构成最大风险的 100 名罪犯。它由剑桥大学犯罪学研究所开发，通过反映不同犯罪的判决来衡量对受害者造成的损害程度。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;大都会艺术博物馆首席科学官（帮助制定了伤害指数）劳伦斯·谢尔曼教授表示，在此类努力中，与其他机构的合作至关重要。他引用了一名妇女的案例，该妇女在被指控企图谋杀其丈夫之前并不为警方所知。对 Met 数据的分析显示，该女子（“犯罪者”）在犯罪前一年内曾 19 次因事故和紧急情况入院。一个孩子已经被录取了两次。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;皮斯教授表示，如果数据对于此类犯罪预防至关重要，那么“明智的治安”也同样重要。其中包括有针对性的巡逻，即警察走过多次被盗的建筑物。但这需要社区民警和有经验的人。自紧缩政策以来，两者一直供不应求。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;如需对英国重大新闻进行更多专家分析，&lt;a href="https://www.economist.com/newsletters/blighty"&gt;请订阅&lt;/a&gt;我们的订阅者每周通讯 Blighty。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Sun, 18 Feb 2024 16:27:04 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/britain/2024/02/15/why-british-police-should-focus-on-victims</guid></item><item><title>俄罗斯在前线施压，阿夫季夫卡最终倒台 |欧洲</title><link>https://www.economist.com/europe/2024/02/17/avdiivka-falls-at-last-as-russia-presses-along-the-front-line</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/8572/5720/90/media-assets/image/20240224_BLP904.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;俄罗斯&lt;/span&gt;近九个月来首次&lt;small&gt;取得&lt;/small&gt;战场胜利。 2月17日凌晨，2月8日才被任命为乌克兰总司令的&lt;a href="https://www.economist.com/the-economist-explains/2023/06/08/who-is-oleksandr-syrsky-the-head-of-ukraines-ground-forces"&gt;亚历山大·希尔斯基&lt;/a&gt;上将宣布，为了避免被包围，他正在将部队撤出东部城镇阿夫季夫卡。并将他们转移到“更有利的路线”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;数周以来，人们就一直预计&lt;a href="https://www.economist.com/europe/2023/10/14/now-russia-is-fighting-to-gain-territory-in-the-east-of-ukraine"&gt;阿夫迪夫卡&lt;/a&gt;及其巨型焦化厂会陷落。尽管该镇很小，战前人口只有 32,000 人，现在几乎没有人口，而且现在撤军具有军事意义，但这对乌克兰武装部队及其总统弗拉基米尔·泽伦斯基来说仍然是一个打击。防守严密且地理位置优越的阿夫迪夫卡的失利标志着乌克兰自去年五月攻陷巴克穆特以来最惨重的失败。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;阿夫迪夫卡防区部队指挥官亚历山大·塔尔纳夫斯基表示：“在敌人以十比一的炮弹优势，在持续轰炸下，向己方士兵的尸体推进的情况下，这次[撤退]是只有正确的解决方案。”乌克兰军队的炮弹即将耗尽。目前，来自美国的新供应正被国会共和党人阻止。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;泽伦斯基先生在2月17日慕尼黑安全会议的演讲中指出：“我们可以拿回我们的土地。普京可能会失败。”但他补充说，他的士兵“仅受到我们兵力的充足性和射程长度的限制”，他说这“并不取决于我们”。他说，阿夫迪夫卡的情况“准确地证明了这一点”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;据信，数千名俄罗斯士兵在攻占这座城市时丧生。与巴赫穆特相反，数千名乌克兰人在试图保住它的过程中丧生，但未能成功，这一决定显然是为了牺牲这座城镇，而不是更多的军队，这些军队本可以在其庞大的焦化厂废墟上进行最后的防御——就像两年前全面入侵之初，他们在马里乌波尔的钢铁厂进行了生产。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;阿夫季夫卡位于一个突出部，该突出部被俄罗斯军队从三侧包围。因为他们和他们支持的叛军在 2014 年未能夺取顿涅茨克市，尽管他们确实占领了该市，但它始终很容易受到乌克兰炮击。这就是为什么俄罗斯从战争初期就开始攻击它。对于乌克兰人来说，阿夫季夫卡倒台的后果既有军事上的，也有政治上的。自从去年夏天的反攻失败以来，希尔斯基将军谈到了将武装部队转变为防御姿态，这是一个明显的迹象，表明反攻已经真正结束，乌克兰正在转向努力保住现有的东西。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;基辅安全分析师米科拉·卡皮托年科 (Mykola Kapitonenko) 表示，阿夫迪夫卡的垮台比巴赫穆特的垮台更为重要。它的防御更好，更具战略价值。他说，风险在于，除非乌克兰军队现在能够迅速占领新的防线，否则俄罗斯人将向前推进并占领更多领土。 “目前还没有恐慌，但人们很沮丧。”他说，阿夫季夫卡的倒台对泽伦斯基个人来说也是一个打击，因为人们认为希尔斯基将军直接向他负责。与他的前任瓦列里·扎卢日内将军不同，这位将军几乎没有什么自主权。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;泽伦斯基先生的任期将于五月正式结束，但他将继续担任领导人，因为在戒严令下无法进行选举。尽管如此，这仍将使俄罗斯和越来越多的国内批评者质疑他的合法性。卡皮托年科认为，泽伦斯基不会面临直接威胁，但随着时间的推移，“危机会变得越来越严重”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;随着阿夫迪夫卡的陷落，很明显，俄罗斯人正在对整个东部前线保持压力。在阿夫季夫卡以北 40 公里处的科斯蒂安蒂尼夫卡等重要城镇附近可以听到炮击声，这些城镇现在可能很脆弱。那里的一个军事稳定点，士兵们在被送往医院之前被疏散到那里，直到 2 月 17 日凌晨，伤员不断涌入。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一位不愿透露姓名的情报官员表示，糟糕的军事组织意味着前线部队附近没有第二道防线可以依靠。受伤士兵证实了这一点，他们也抱怨前线人手不足。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一名呼号为“Oper”的国民警卫队士兵与一名患有脑震荡的同事一起进来，他说，他们在科斯蒂安蒂尼夫卡以东的阵地几天前遭到了持续的攻击。他们没能到达第一个医疗站，就被派去接受治疗，然后按计划轮流由其他人接替。他说，如果他们早点来，“俄罗斯人就会采取这个立场。” &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Sun, 18 Feb 2024 16:27:04 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/europe/2024/02/17/avdiivka-falls-at-last-as-russia-presses-along-the-front-line</guid></item><item><title>阿列克谢·纳瓦尔尼一生中的一天 |播客</title><link>https://www.economist.com/podcasts/2024/02/17/one-day-in-the-life-of-alexei-navalny</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240217_PDP513.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;当&lt;/span&gt;阿列克谢·纳瓦尔尼 (Alexei Navalny)&lt;small&gt;于&lt;/small&gt;2021 年飞回俄罗斯时，他从未通过护照检查。今天的剧集摘自&lt;small&gt;《经济学人&lt;/small&gt;》关于俄罗斯反对战争的系列&lt;a href="https://www.economist.com/audio/podcasts/next-year-in-moscow"&gt;《明年在莫斯科》&lt;/a&gt; ，记录了这一时期。这本书讲述了纳瓦尔尼生命的最后三年——其中充满了他自己的话，并且是由熟悉他的人讲述的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听这个播客&lt;/figcaption&gt;&lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://sphinx.acast.com/p/acast/s/theintelligencepodcast/e/65cf47df03f139001603a0c3/media.mp3?tk=eyJ1aWQiOiJ0b20iLCJ0ayI6ImZHeExMd3dDIiwiYWRzIjpmYWxzZSwic3BvbnMiOmZhbHNlLCJzdGF0dXMiOiJwdWJsaWMifQ==&amp;amp;sig=yLWioS5htDYldi77i2CnDN7Q1NFM9fHng8OTcFGGyUo" title="情报"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;运行时间：30:27&lt;/p&gt;&lt;p&gt;收听： &lt;a href="https://www.economist.comhttps://podcasts.apple.com/us/podcast/the-intelligence-from-the-economist/id1449631195"&gt;Apple 播客&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://www.economist.comhttps://open.spotify.com/show/12zKAMNyS2GNentUzxq9QN"&gt;Spotify&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://subscribenow.economist.com/podcasts-plus"&gt;订阅《经济学人播客+》可享 50% 折扣，&lt;/a&gt;获取洞察世界&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;如果您已经是《经济学人》的订阅者，作为订阅的一部分，您将可以完全访问我们的所有节目。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;有关如何访问《经济学人播客+》的更多信息，请访问我们的&lt;a href="https://www.economist.comhttps://myaccount.economist.com/s/article/What-is-Economist-Podcasts"&gt;常见问题解答页面&lt;/a&gt;或观看我们解释如何链接您的帐户的&lt;a href="https://www.economist.comhttps://www.youtube.com/watch?v=48TlDbL-4vU"&gt;视频&lt;/a&gt;。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;播客成绩单可通过&lt;a href="https://www.economist.com/cdn-cgi/l/email-protection#87f7e8e3e4e6f4f3f4c7e2e4e8e9e8eaeef4f3a9e4e8ea"&gt;&lt;span&gt;[email protected]&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;索取。我们致力于进一步提高可访问性，并正在探索新的方法来扩展我们的播客转录内容。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sun, 18 Feb 2024 12:57:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/podcasts/2024/02/17/one-day-in-the-life-of-alexei-navalny</guid></item><item><title>唐纳德·特朗普因欺诈而被处以巨额罚款的后果|美国</title><link>https://www.economist.com/united-states/2024/02/17/the-consequences-of-donald-trumps-huge-fine-for-fraud</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/5621/3748/90/media-assets/image/20240224_BLP901.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;当法官在做出处罚之前告诉被告他缺乏悔意“近乎病态”时，&lt;small&gt;这不是一个&lt;/small&gt;&lt;span&gt;好&lt;/span&gt;兆头。果然，在 2 月 16 日的民事裁决中，唐纳德·特朗普 (Donald Trump) 受到了巨额罚款。纽约的一名法官命令他和他的房地产公司支付 3.55 亿美元（加上估计 8600 万美元的利息），以弥补多年来的财务造假。法官发现，特朗普集团一次又一次地夸大资产价值，以确保更好的贷款条件。提起诉讼的纽约总检察长表示，特朗普“完全了解该计划并对此负责”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;特朗普称此案是“对我的欺诈”，并承诺上诉。在悬而未决期间，他可能只需要缴纳一部分罚款——具体多少将由法官决定。在这项处罚之前， &lt;a href="https://www.economist.com/united-states/2024/01/27/donald-trump-is-ordered-to-pay-for-his-bullying"&gt;特朗普还向作家 E. Jean Carroll 支付了&lt;/a&gt;8800 万美元的奖金，特朗普几十年前对他进行了性侵犯，并在过去几年里对他进行了诽谤。特朗普应该能够支付这两笔费用，而不必出售大量资产：去年，他在一份证词中表示，他手头有“大量”超过 4 亿美元的现金。但无法回避的事实是，他个人也身陷困境。这两项罚款都不能用竞选资金来满足，他在四次刑事审判&lt;a href="https://www.economist.com/graphic-detail/2024/02/01/donald-trumps-legal-fees-are-draining-his-campaign-funds"&gt;中用这些资金支付了律师费&lt;/a&gt;。 （其中第一个是支付给色情明星的封口费，将于下个月在纽约开始。）&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;法官阿瑟·恩戈伦 (Arthur Engoron) 在 10 月份开始为期 11 周的审判后做出了严厉的裁决。 2014 年至 2021 年，特朗普集团被发现高估了 8.12 亿美元至 22 亿美元的资产。法官写道，特朗普一再拒绝承认不当行为，将“小罪”变成了更加邪恶的事情。这位前总统和他的共同被告——他的两个长子和两名雇员——采取了“证据所证明的‘非礼勿视、非礼勿听、非礼勿言’的态度”。除了对业务进行彻底改革之外，没有什么可以阻止他们未来的不当行为。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该裁决旨在改变特朗普集团的运作方式。恩戈隆法官禁止特朗普在纽约担任公司董事三年。他的两个大儿子是联席首席执行官，分别被判处两年禁令。 2022 年任命的一名负责该公司监管的独立监察员的职权范围将至少再延长三年。一名独立合规官将上任。三年内，该公司不得向任何在纽约注册的贷方寻求贷款（大多数信誉良好的贷方早已停止与该公司开展业务）。上诉法院在考虑特朗普的上诉时可能会暂停该命令；这个过程可能需要两年或更长时间。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，该裁决还包含恩戈龙法官之前的一项裁决的缓刑。 9月，在一份预审令中，他要求取消允许该公司在纽约运营的公司章程。这是丧钟，因为这意味着企业的清算。在特朗普的律师询问恩戈龙法官这是否真的是他的意图后，法官表示他会考虑一下，并于 2 月 16 日收回了立场，称“不再需要”终止营业执照。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这场诉讼揭露了一些令人尴尬的事情。特朗普每年都会向他的副手们宣布他想要的净资产，然后副手们会对资产价值进行逆向工程以实现这一目标。他报告说，他在曼哈顿的三层公寓的面积是实际面积的三倍。特朗普在整个审判过程中的辩护——外部会计师已经认证了财务报表，并且没有银行因错误报告的估值而蒙受损失——没有引起法官的注意。纽约总检察长利蒂西亚·詹姆斯 (Letitia James) 表示，如果特朗普的贷款机构没有被欺骗向他收取优惠利率，他们本可以多赚 1.68 亿美元。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她的指控数量足够多，但近几个月来针对特朗普的案件仍在不断增加。在审判进行到一半时，监督特朗普组织的监督员指出，不久前该组织向特朗普先生进行了 2900 万美元的秘密现金转移。该监察员补充说，该公司的记录“不完整”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不过，最具破坏性的是特朗普本人在审判期间的行为。他多次在社交媒体上侮辱恩戈隆法官的书记员。这促使法官禁止他发表有关她的言论——特朗普正式违反了禁言令，并被处以 15,000 美元的罚款。特朗普也无法阻止自己攻击恩戈隆法官。 “我知道这对你来说很无聊，”他在结案陈词中自我辩护时斥责法官。 “你有你自己的议程，我当然可以理解。你听的时间不能超过一分钟。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;恩戈龙法官在裁决中描述了他如何密切关注每一位证人：他们的表情、举止和肢体语言。所有这些都影响了他的决定，并揭示了每个球员的自身利益、常识和可信度。在最后一点上，特朗普“严重妥协”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;特朗普先生是否因这一裁决而在政治上妥协则是另一回事。与他的其他多个法律麻烦一样，他利用这件事作为攻击“腐败”民主党人“干涉选举”的机会。裁决后，他出现在海湖庄园家中的台阶上，指责总统乔·拜登“对他的政治对手进行政治迫害，这是我们国家以前从未见过的”。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Sun, 18 Feb 2024 12:57:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/united-states/2024/02/17/the-consequences-of-donald-trumps-huge-fine-for-fraud</guid></item><item><title>美国消费者终于欢呼起来图形细节</title><link>https://www.economist.com/graphic-detail/2024/02/16/american-consumers-are-finally-cheering-up</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240217_WOT430.png" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;过去&lt;/span&gt;&lt;small&gt;一年&lt;/small&gt;，美国经济遭受了情感脱节的困扰。分析师和投资者对其增长印象深刻，其增长一直超出预期，并领先于该国的富裕国家同行。但美国人自己却&lt;a href="https://www.economist.com/united-states/2024/01/14/why-are-americans-so-gloomy-about-their-great-economy"&gt;更难取悦&lt;/a&gt;。最受关注的大众经济情绪指标——密歇根大学进行的一项月度调查——得出的结果极低，与 2007-09 年全球金融危机期间的情况大致相同。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;距离总统选举只剩九个月了，这些悲观情绪已经成为民主党的一个大问题。乔·拜登总统在竞选第二个任期的过程中已经面临着&lt;a href="https://www.economist.com/interactive/us-2024-election"&gt;诸多挑战&lt;/a&gt;，首先是对他是否适合担任八旬老人的担忧。民意调查对他对经济的处理给予低分，这是另一个主要阻力。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;但拜登的情况正在好转。 2月16日，密歇根大学公布了最新调查结果。其初步情绪指数为 79.6，连续第三个月上升（见图 1）。改善速度尤其惊人。自 11 月以来的 30% 增幅标志着该调查三十多年来三个月内的最大增幅。按照历史标准衡量，这一水平仍然低迷：比 covid-19 大流行前五年的平均水平低约 15%。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;纵观一系列硬性经济数据，情绪有所改善但仍处于低位似乎是正确的。考虑五个单独的数字，所有这些数字都会影响人们对经济的看法（见图 2-6）。通货膨胀明显放缓：1 月份消费者价格同比上涨 3%，低于 2022 年中期的 9%。但通胀放缓带来的缓解却因物价仍比大流行前夕高出近 20% 的现实而有所缓和。贴纸冲击不会那么容易消失。对于美国人来说，最引人注目的价格也许是汽油价格——在路边的大标志上向他们大声喊叫。就像更普遍的通胀一样，汽油价格远低于 2022 年中期的峰值，但仍比大流行前高出不少。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;如果情绪仅与通胀有关，消费者可能会更加沮丧。但对他们来说重要的其他经济趋势更为有利。劳动力市场仍然特别强劲，失业率仅为 3.7%，距离五年来的最低点不远。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这导致了名义工资的强劲增长。控制通胀后，平均收入基本回到疫情前的水平，并稳步上升。 （从图表中可以看出，2020-21 年的短暂飙升是一种综合效应：随着低收入工人失业，那些仍在就业的人的平均收入更高。）最后，股市上涨至历史新高增加了经济状况良好的论据。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;把它们全部加起来，你会得到一个好坏参半的结果。强劲的就业市场和富有弹性的增长有利于人们对经济产生积极的看法。高通胀的挥之不去的影响则推向另一个方向。去年极度悲观的情绪调查有些过头了。但现在看来，比较中等的那些似乎是正确的。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Sun, 18 Feb 2024 09:57:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/graphic-detail/2024/02/16/american-consumers-are-finally-cheering-up</guid></item><item><title>俄罗斯反对派失去了一位关键领导人却多了一位烈士|欧洲</title><link>https://www.economist.com/europe/2024/02/17/russias-opposition-has-lost-a-crucial-leader-but-gained-a-martyr</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240224_BLP905.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;span&gt;“如果&lt;/span&gt;&lt;small&gt;这件事发生了&lt;/small&gt;，如果他们决定杀了我，那就意味着我们在那一刻非常强大，”&lt;a href="https://www.economist.com/leaders/2024/02/16/how-alexei-navalny-robbed-putin-of-his-power"&gt;阿列克谢·纳瓦尔尼&lt;/a&gt;曾经告诉一位采访者，这是他被问及被暗杀的众多场合之一。答案是老式的纳瓦尔尼：面对存在的恐怖永远充满希望。但现在事情已经发生了，既然纳瓦尔尼先生在北极监狱中被宣布死亡，那么&lt;a href="https://www.economist.com/europe/2024/02/16/alexei-navalny-didnt-just-defy-putin-he-showed-up-his-depravity"&gt;他的宿敌弗拉基米尔&lt;/a&gt;·普京(Vladimir Putin)就显得太强大了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在执政的二十多年里，普京一直在与国内的对手发动战争。纳瓦尔尼于 2 月 16 日去世，陷入困境的俄罗斯反对派失去了一代人中最有影响力和魅力的领导人。在针对乌克兰的海外战争中，形势似乎也朝着有利于普京的方向发展。 2月17日早些时候，乌克兰武装部队新任司令亚历山大·西尔斯基宣布从陷入困境的乌克兰东部城镇&lt;a href="https://www.economist.com/europe/2024/02/17/avdiivka-falls-at-last-as-russia-presses-along-the-front-line"&gt;阿夫季夫卡&lt;/a&gt;撤军，这为俄罗斯带来了近一年来最大的收获。与此同时，美国众议院的共和党人继续阻止向乌克兰提供急需的军事援助。普京准备利用下个月的总统选举来宣布他在这两个方面的领导权。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;对于反对普京政权的俄罗斯人来说，纳瓦尔尼代表着希望。他的死虽然并不出乎意料，但将使他成为烈士。 “现在阿列克谢·纳瓦尔尼将作为理想的榜样永远和我们在一起，”作家米哈伊尔·齐加尔写道。 “俄罗斯历史上完美无瑕的英雄太少了——现在我们有了一位。”在洛杉矶、伦敦和柏林等遥远的城市，人们聚集在一起表达敬意。俄罗斯各地出现了临时纪念碑。在莫斯科和圣彼得堡，居民向纪念斯大林时代镇压受害者的纪念碑献花。在社交媒体上，许多俄罗斯人转发了一张纳瓦尔尼举着牌子的照片，上面写着：“我不害怕，你也不要害怕。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，普京用来统治的恐惧是真实存在的，而且还在不断加剧。正如美国智库卡内基国际和平基金会的亚历山大·鲍诺夫（Alexander Baunov）所言，克里姆林宫对待纳瓦尔尼的方式表明，俄罗斯“从谎言独裁转变为恐惧独裁，在战争开始后” ，陷入公开的恐怖独裁。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2013 年，纳瓦尔尼首次因莫须有的贪污指控被定罪，导致莫斯科数千人走上街头；俄罗斯当局对他缓刑并允许他参加当年的市长选举。纳瓦尔尼在一次中毒事件中幸存并于 2021 年返回俄罗斯后，他的全国性组织被宣布为“极端分子”，其办事处网络被连根拔起。自2022年2月普京全面入侵乌克兰以来，关系进一步紧张。就连为纳瓦尔尼先生辩护的三名律师现在也已入狱。他死后聚集的抗议活动与他曾经吸引的大规模人群相去甚远，但很快就被镇压了。据监测组织&lt;small&gt;OVD&lt;/small&gt; -Info 称，截至 2 月 17 日下午晚些时候，俄罗斯 32 个城市已有 350 多人被捕。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;悲痛的反对派运动将不得不从国外进行自我改造。纳瓦尔尼先生的基金会目前在立陶宛运营，仍然可以通过 YouTube 上的广播和社交媒体上的帖子吸引数百万粉丝。但他的个人魅力和权威是无与伦比的，难以取代的。事实上，所有其他著名的反对派政客要么已经死亡，要么入狱，要么流亡：自由派领导人鲍里斯·涅姆佐夫 (Boris Nemtsov) 于 2015 年在克里姆林宫附近被谋杀；去年，涅姆佐夫的门生弗拉基米尔·卡拉-穆尔扎因批评乌克兰战争而被判处 25 年监禁。纳瓦尔尼先生的长期盟友伊利亚·雅辛 (Ilya Yashin) 自 2022 年以来一直入狱。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一些人想知道纳瓦尔尼的妻子尤利娅·纳瓦尔纳亚（Yulia Navalnaya）是否会继承他的衣钵。在纳瓦尔尼去世的消息传出后，她在慕尼黑安全会议上令人感动地露面。其他知名人士呼吁建立一个减少对单一领导人依赖的联盟。但存在的风险是，对普京的反对可能会变得类似于苏联时代的异见运动——分散、支离破碎，为原则而不是权力而战，正如“为我们无望的事业取得成功”的做法所概括的那样。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们的第一个考验将是在下个月的选举中煽动对普京的反对。尽管结果是预定的，但投票仍然是表达异议的罕见法律窗口。这就是鲍里斯·纳杰日丁（Boris Nadezhdin）最终被禁止参选的原因之一。鲍里斯·纳杰日丁是一位鲜为人知的政治家，其反战纲领获得了数万名俄罗斯公民的支持。近几个月来，纳瓦尔尼一直敦促狱中的支持者“投票给普京以外的任何人”。他支持“中午反对普京”运动，敦促该政权的反对者在中午集体出现在投票站，作为抗议的一种形式。 “想要阻止这场抗议是不可能的。你能做什么？中午关闭投票站？上午10点为普京组织反抗议？”他在狱中最后一篇帖子中打趣道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，即使是中午表现强劲也不足以阻止普京“当选”并连任六年。随着时间的推移，他的政权只会变得更加残暴。这种趋势不太可能逆转。除了著名的反对派领导人之外，数千名普通俄罗斯人也根据针对乌克兰战争批评者的新法律受到指控；即使是支持战争但批评政府处理战争方式的著名民族主义者也已入狱。本周，普京签署了一项法律，允许国家没收根据此类法律被定罪者的财产和资产。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;随着选举的结束，普京将可以更自由地进一步升级他的镇压行动。 “在俄罗斯，人们喜欢说黎明前是最黑暗的。我认为这是真的——只是我们可能还没有认识到真正的黑暗，”政治哲学家格雷格·尤丁在俄罗斯独立新闻网站 Meduza 上写道，&lt;!-- --&gt;纳瓦尔尼先生去世后。 “看来黄昏才刚刚降临。太阳已经不见了。” &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sun, 18 Feb 2024 09:57:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/europe/2024/02/17/russias-opposition-has-lost-a-crucial-leader-but-gained-a-martyr</guid></item></channel></rss>