<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>经济学家</title><link>https://www.economist.com</link><description>经济学人全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Sun, 22 Oct 2023 19:19:36 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>尽管英国脱欧和政府的影响，英国制造业仍表现良好英国</title><link>https://www.economist.com/britain/2023/10/19/despite-brexit-and-the-government-british-manufacturing-is-doing-well</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231021_BRP003.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;在&lt;/span&gt;&lt;small&gt;最近&lt;/small&gt;对英国公众进行的一项调查中，受访者被问及他们认为该国在全球制造业排名中的排名。中间答案是 43，有点离谱。 2021 年的最新可比数据使英国成为世界第八大制造国，比 2020 年上升一位，并（更好）超过法国。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听听这个故事。&lt;/figcaption&gt;&lt;span&gt;享受更多音频和播客&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/bed1b25" id="audio-ios-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;iOS系统&lt;/a&gt;&lt;!-- --&gt;或者&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/7f3c199" id="audio-android-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;安卓&lt;/a&gt;。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://www.economist.com/media-assets/audio/055%20Britain%20-%20Manufacturing-311fdde41d368f5c495fa50f5e3f1206.mp3" title="尽管英国脱欧和政府的影响，英国制造业仍表现良好"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;你可能认为过去十年对于英国工厂来说是艰难的。 2016 年的脱欧公投带来了四年的不确定性，随后达成的一项贸易协议给原本几乎无摩擦的边境带来了摩擦。 covid-19 大流行破坏了全球供应链。随后，能源价格飙升推高了能源消耗大行业的成本。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/662/90/media-assets/image/20231021_BRC058.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;然而英国制造业却非常成功。根据&lt;small&gt;经合组织&lt;/small&gt;（主要由富裕经济体组成的俱乐部）的统计，2007 年金融危机爆发后的 14 年内，其生产率增长轻松超过了任何其他&lt;small&gt;七国集团&lt;/small&gt;国家（见图表）。 2007 年至 2021 年间，每名制造业员工的总增加值（衡量产出的指标）增长了 37.3%，而英国同行的平均增幅为 12.1%。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这不仅仅是通过裁员来实现的。经过 80 年代、90 年代和 2000 年代的长期下滑后，制造业就业人数自 2008 年以来一直稳定在 260 万人左右。 “我们国家 15 年前就停止了去工业化，”一位老板说道。 “只是似乎没有人注意到。”尽管净失业已经停止，但制造业占所有就业岗位的比例已从 2008 年的 8.9% 缩减至 7.1%，与 20 世纪 60 年代几乎三分之一的峰值相去甚远。对于那些留下来的人来说，更高的生产力转化为更高的工资。平均每年 36,488 英镑（44,500 美元），比整体经济平均水平高 9.2%。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，平均数所揭示的内容同样模糊。正如服务业涵盖从管理咨询到清洁办公室的方方面面一样，英国制造业也涵盖从超高科技尖端科学仪器的制造到预包装三明治的生产。这在一定程度上解释了为什么有关英国脱欧将为该国制造商敲响丧钟的警告被证明是不准确的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于汽车制造等一些拥有复杂跨欧洲供应链的行业来说，英国退出欧盟单一市场和关税同盟的决定带来了严重的困难。政府认为有必要开出慷慨的补贴计划来支持未来的生产。然而，对于该行业的许多其他领域来说，英国脱欧的影响已得到遏制。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;食品工业是英国制造业的最大组成部分，几乎占总产量的四分之一，尽管政治家和电视记者在参观工厂时通常更喜欢戴安全帽而不是发网。其中大部分一直依赖国内劳动力、供应商和销售，因此，尽管英国脱欧使新鲜农产品的招聘和出口变得更加棘手，但它并没有让大多数公司脱轨。有些甚至以牺牲&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;进口为代价来增加国内市场份额。与此同时，在价值链的顶端，在航空航天和制药等领域，企业往往拥有定价权来克服新贸易摩擦带来的额外负担。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;即使对于大多数行业来说，影响确实是可控的，老板们仍然对 2016 年投票后的不确定性抱怨不已。一家中型企业的负责人认为，真正的风险从来不是大多数制造商会简单地关门，而是未来的投资将流向其他地方。 “现在判断这种情况是否会发生还为时过早，”他警告说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;许多制造商认为，近年来的成功是在政府政策的推动下实现的，而不是因为政府政策。这种抱怨不仅仅是英国脱欧。对于投资周期长的企业来说，政策稳定性至关重要，但政府在过去十年中推行了六种不同的产业战略，甚至使中期规划变得困难重重。 2021 年，聚集了政策制定者和老板的工业战略委员会被裁，实业家们对此感到难以置信。他们认为最近政府淡化 2050 年净零排放目标以及取消从伯明翰到曼彻斯特的高速铁路具有象征意义。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;英国制造业的长期衰落伴随着许多人的咬牙切齿。相比之下，它的悄然成功却很少引起人们的注意。应该归功于制造商，而不是部长。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;如需对英国重大新闻进行更多专家分析，&lt;a href="https://www.economist.com/newsletters/blighty"&gt;请订阅&lt;/a&gt;我们的订阅者每周通讯 Blighty。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Sun, 22 Oct 2023 11:27:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/britain/2023/10/19/despite-brexit-and-the-government-british-manufacturing-is-doing-well</guid></item><item><title>哈马斯的致命“幽灵”：袭击的幕后黑手1843杂志</title><link>https://www.economist.com/1843/2023/10/20/hamass-deadly-phantom-the-man-behind-the-attacks</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1200/675/90/media-assets/image/1843_20231020_1843_DEIF_TEASE_REV.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 10 月 7 日， &lt;a href="https://www.economist.com/1843/2023/10/08/its-an-anne-frank-situation-an-israeli-professor-hides-from-hamas"&gt;哈马斯&lt;/a&gt;在以色列屠杀了数百名平民，&lt;span&gt;几小时&lt;/span&gt;后，策划这次袭击的人罕见地公开露面。哈马斯媒体频道播放的一段视频显示了该组织军事领导人穆罕默德·德伊夫的剪影，背景中播放着预先录制的声明。当他宣布发动一场将夺去 1,400 多人生命的恐怖袭击时，他低沉的声音显得有些奇怪。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;哈马斯是一个伊斯兰组织，但代伊夫的讲话中很少提及宗教。他呼吁“黎巴嫩、伊朗、也门、伊拉克和叙利亚的伊斯兰抵抗运动的兄弟”加入战斗，但最后呼吁世界上的非穆斯林人民举行抗议活动。然后他就走了，身后留下恐惧。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;没有一个活着的人像德伊夫一样对如此多的以色列人死亡负有责任。除了从战争创伤中恢复一段时间外，他自 20 世纪 90 年代中期以来一直领导哈马斯的军事部门，这在经常因暗杀而中断的领导层中是罕见的。在他的指挥下，哈马斯的战术变得不那么业余，更具破坏性：首先是大规模自杀式爆炸，然后是部署远程导弹。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现在，他坐在轮椅上，并因暗杀企图而致残，他发起了一场升级行动，将&lt;a href="https://www.economist.com/1843/2023/10/13/how-one-kibbutz-defended-itself-from-hamas"&gt;以色列-巴勒斯坦冲突&lt;/a&gt;带入了未知领域。他在哈马斯内部的反对者曾经主张与以色列接触，但现在已被严重边缘化。接下来会发生什么—— &lt;a href="https://www.economist.com/1843/2023/10/10/people-in-gaza-hate-the-night-all-they-can-see-are-explosions"&gt;加沙&lt;/a&gt;200多名人质的命运、哈马斯如何应对以色列的血腥空中轰炸和预期的地面入侵——在很大程度上取决于一个人的计划和计算。对于以色列、巴勒斯坦和更广泛的地区来说，风险再大不过了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;cite&gt;没有一个活着的人像德伊夫那样对以色列这么多人的死亡负有责任&lt;/cite&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，人们对德伊夫却知之甚少。多年来，西方间谍在回答有关他的问题时都会耸耸肩。只有少数照片出现在媒体上——他年轻时的颗粒状照片。有人推测他早已去世，只不过是为了宣传目的而培养的一个神话人物。以色列记者什洛米·埃尔达尔采访过许多哈马斯成员，他认为就连辛·贝特也很难确定有关他的细节。他说，强大的以色列情报机构“如果在街上经过他也不会认出他”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;span&gt;De&lt;/span&gt; eif 在阿拉伯语中是“客人”的意思，这位哈马斯领导人选择这个化名似乎是为了表达他的生活方式，二十多年来，他一直从一个地方搬到另一个地方来躲避敌人。穆罕默德·迪亚布·纳斯里（Muhammad Diab al-Nasri）原名穆罕默德·迪亚卜·纳斯里 (Muhammad Diab al-Nasri)，1965 年出生于加沙南部的汗尤尼斯 (Khan Younis) 难民营。 1948 年的阿以战争导致超过 70 万巴勒斯坦人背井离乡。许多人最终到达了约旦河西岸和加沙地带，然后分别处于约旦和埃及的控制之下。当以色列禁止巴勒斯坦人返回时，他们逃往的地方当局将他们塞进了难民营。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;德伊夫的家人来自耶路撒冷上方的山顶。当他出生时，他们住在沙子上的锡棚屋里，周围都是未经处理的污水。当德伊夫两岁时，他们的处境进一步恶化：以色列在 1967 年的六天战争中占领了加沙地带，居住在那里的难民受到直接军事统治。开着军用吉普车在营地巡逻的士兵会抓走他们怀疑捣乱的年轻人。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="2000" src="https://www.economist.com/img/b/2000/2000/90/media-assets/image/1843_20231020_1843_DEIF_02.jpg" width="2000" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;德伊夫的父亲以装饰家具为生，他的儿子有时也帮忙。汗尤尼斯可能没有提供传统的职业道路，但它是巴勒斯坦斗争未来领导人的补习学校。德伊夫成长的过程中，距离两个后来成为政治重量级人物的人只有几米远。加沙哈马斯现任领导人叶海亚·辛瓦尔 (Yahya Sinwar) 就住在附近的一条小巷里。穆罕默德·达赫兰后来成为哈马斯的世俗竞争对手法塔赫的安全负责人，他住在另一间房子里。德伊夫从小就和两人是朋友，孩子们一起踢足球。据埃尔达尔称，在达兰的父亲抛弃了他们之后，辛瓦尔和达兰与其他朋友联合起来为达兰的家人提供经济支持。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;那时，巴勒斯坦抵抗运动由法塔赫主导——哈马斯还不存在。年轻的德伊夫似乎并不是特别虔诚（据报道，他在大学时加入了一个喜剧剧团，并被昵称为“小丑”），很可能很容易跟随他儿时的朋友达兰加入民族主义团体。在亚西尔·阿拉法特的领导下，法塔赫因在 20 世纪 70 年代从附近的阿拉伯国家对以色列发动袭击而受到欢迎。最初，法塔赫拒绝承认以色列，主张在这片土地上建立一个民主的巴勒斯坦国，并让所有难民返回该国。但慢慢地，这些要求转向接受 1967 年战争前夕设定的边界。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 20 世纪 80 年代末，当德伊夫在加沙市伊斯兰大学学习化学时，被占领土的气氛已接近沸点。占领看不到结束的迹象。在加沙境内，以色列定居点正在扩张：他们的游泳池激起了肮脏难民营居民的愤怒。 1987年12月，这种愤怒爆发了。年轻人开始向以色列坦克投掷石块，第一次起义诞生了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;cite&gt;德伊夫的家人来自耶路撒冷上方的山顶。当他出生时，他们住在沙子上的锡棚里，周围是未处理的污水流&lt;/cite&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;民众愤怒的强度和蔓延速度让该地区的每个人都感到惊讶。穆斯林兄弟会是 20 世纪初在埃及成立的致力于社会伊斯兰化的运动，它担心自己会变得无关紧要。起义开始后不久，加沙的一名隶属于兄弟会的巴勒斯坦神职人员创立了伊斯兰抵抗运动，该运动以其阿拉伯文缩写哈马斯而闻名。该组织的创始章程充满了狂热的反犹太主义，引用了先知穆罕默德的一句话：“除非穆斯林与犹太人作战（杀死犹太人），否则审判日不会到来”。据加沙市一名哈马斯官员称，德伊夫在几周后加入了该运动。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;目前尚不清楚新组织将采取何种抵抗措施。该组织的创始人谢赫·艾哈迈德·亚辛 (Sheikh Ahmed Yassin) 是一位截瘫盲人，他管理着该地区最大的福利组织之一，尽管他的精神风度掩盖了他冷血地支持谋杀手段的意愿。最初，亚辛似乎对达瓦更感兴趣，让巴勒斯坦人回归伊斯兰教，而不是攻击以色列。以色列军方官员认为，哈马斯成员的宗教信仰是法塔赫活动人士民族主义的替代选择。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;哈马斯已经一年多没有在以色列开展武装行动了。然后，在1989年2月，它绑架并杀害了两名以色列士兵。作为回应，以色列围捕了数百名哈马斯成员和支持者，其中包括代夫。在接下来的 16 个月里，他未经审判就被监禁。在监狱里，他与其他囚犯讨论了这一新兴运动的未来。他们应该优先考虑达瓦还是圣战（武装抵抗）？&lt;/p&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="1200" src="https://www.economist.com/img/b/1200/1200/90/media-assets/image/1843_20231020_1843_DEIF_03_REV.jpg" width="1200" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; 1991 年，当戴夫在以色列定期释放囚犯的一次活动中露面时，这些争论的结论变得清晰起来。他帮助建立了哈马斯的军事组织伊兹丁卡萨姆旅，并从事卧底工作。从那时起，他决定，任何手段都是正当的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 1982&lt;span&gt;年&lt;/span&gt;，当德伊夫还是个十几岁的孩子时，以色列派遣军队前往黎巴嫩，镇压在该国内战混乱中建立飞地的巴勒斯坦武装分子。次年，伊朗人为对抗以色列而成立的黎巴嫩激进组织炸毁了位于贝鲁特军营的 299 名美国海军陆战队员和法国伞兵。袭击者使用了当时在中东几乎闻所未闻的手段：自杀式爆炸。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;哈马斯的军事部门决定效仿。 20 世纪 90 年代初，他们派年轻人在耶路撒冷和特拉维夫毁坏民用巴士时自杀。德伊夫运用他的化学研究成果帮助制造炸药带——同事们称他为炸弹制造大师。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;为了应对这些袭击，以色列开始在加沙周围竖起栅栏，以将潜在的轰炸机围困起来。德伊夫毫不畏惧，开始设计火箭。哈马斯的第一批自制导弹并不成功：大多数在晃动了几十米后就爆炸了。巴勒斯坦人称它们为飞行排水管。与此同时，以色列继续追捕哈马斯领导人。 1996年，他们在哈马斯军事部门负责人的手机中植入炸药，将其炸死。当时 30 岁的德伊夫被任命为他的继任者。显然他再也没有使用过手机。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;代夫继承的军事派别只不过是一个由数百名兼职人员组成的恐怖组织。他着手将其转变为一位哈马斯政客所说的“军队”。他将松散的基层组织组织成军事单位，并发起了有效的招募活动。他甚至能够从法塔赫手中挖走心怀不满的武装分子。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;cite&gt;戴夫在大学时加入了一个喜剧剧团，并被昵称为“小丑”&lt;/cite&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;法塔赫在 20 世纪 90 年代后半期人气下降。 1993年，阿拉法特签署了奥斯陆协议，同意承认以色列，以换取建立巴勒斯坦“权力机构”（而不是国家）。该当局对历史上巴勒斯坦的一小部分地区拥有有限的自治权。心怀不满的巴勒斯坦人开始将巴勒斯坦权力机构视为以色列的警察，认为巴勒斯坦权力机构是自私自利且腐败的。与此同时，哈马斯的队伍正在壮大。到 2000 年代初，德伊夫麾下有超过 1,500 名士兵（据估计，在 10 月袭击前不久，他的士兵数量已达到 40,000 人）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在 20 世纪 90 年代末和 2000 年代初，哈马斯花在与法塔赫对抗上的时间几乎与对抗以色列人的时间一样多。事件陷入了一种模式：法塔赫领导人试图通过谈判取得某种成果，以色列政府将在被占领土上建立更多定居点（自奥斯陆以来，约旦河西岸的定居者数量已增加四倍），哈马斯将向以色列派出自杀式炸弹袭击者，双方的普通民众都会对和平进程失去信心。以色列要求法塔赫逮捕哈马斯成员，而代夫儿时好友达赫兰的职责就是执行这一要求。 （据报道，达兰曾监禁德伊夫一段时间，但允许他在晚上离开。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2000年，第二次起义爆发。这一次，法塔赫支持了自己的激进网络，但其领导人后来后悔了这一决定。起义一直持续到2005年，以色列未经谈判单方面撤出加沙。这对哈马斯来说是一个推动力，但政治进程的放弃使人们对奥斯陆承诺的巴勒斯坦国的长久希望破灭了。冲突距离解决还更远。 “今天你要离开地狱了，”德伊夫在给以色列人的告别公报中说道。 “但我们向你保证，如果上帝愿意，明天整个巴勒斯坦都会成为你的地狱。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="1000" src="https://www.economist.com/img/b/1000/1000/90/media-assets/image/1843_20231020_1843_DEIF_04.jpg" width="1000" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;在奥斯陆进程令人沮丧的崩溃期间，德伊夫的反抗和狡猾使他成为巴勒斯坦街头的民间英雄。其他哈马斯领导人被杀：2004 年，艾哈迈德·亚辛 (Ahmed Yassin) 在轮椅上被武装直升机暗杀。几个月后，以色列人就杀死了他的继任者阿卜杜勒·阿齐兹·兰蒂西 (Abdel Aziz al-Rantissi)。但德伊夫却避开了他们。巴勒斯坦人称他为“al-Shabah”，即幽灵。就连一位以色列情报官员也称他的生存技能为“传奇”。德伊夫坚称他希望殉道，但天使一直在保护他。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他并非毫发无伤。 2001年，以色列从直升机上向他发射了地狱火导弹，并于次年再次发射。第二次袭击摧毁了他的汽车，并在他开车穿过加沙城时杀死了两名保镖。他爬走了，失去了一只眼睛、一条胳膊和一条腿。但伤病只会增加神秘感。他们把他限制在轮椅上，这让他想起了哈马斯创始人亚辛。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;据 Eldar 称，2006 年，德伊夫正在拜访他原来所在大学的一位讲师，当时一架以色列 F-16 向这位学者的家投下了一枚一吨重的炸弹。德伊夫幸存下来，但由于弹片卡在他的头骨中，他被迫放弃了军事联队的指挥权。他前往埃及接受了三个月的治疗，据说仍然每天服用镇定剂来治疗严重的头痛。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他的缺席恰逢哈马斯统治的新时代。 2006 年 1 月，哈马斯政治家赢得了巴勒斯坦选举，为该运动提供了第一次执政机会。他们以打击腐败和提供更好的公共服务为竞选纲领，并着手在加沙废墟上创建他们所认为的模范伊斯兰社会。道德队伍优先于武装斗争。哈马斯领导人享受着办公室的福利，开始开着奔驰汽车四处走动。他们没有再次举行选举。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;cite&gt;“今天你要离开地狱了，”德伊夫在给以色列人的告别公报中说道。 “但我们向你保证，明天整个巴勒斯坦都会成为你的地狱”&lt;/cite&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;德伊夫对这些毫无兴趣。对他来说，加沙是下一次进攻的桥头堡。他不希望哈马斯的军事力量受到限制；他的支持者认为，权力和金钱正在分散运动的注意力。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;同样令他恼火的是哈马斯军事部门的实际负责人，他在多次企图刺杀德伊夫后于 2003 年接任。艾哈迈德·贾巴里 (Ahmed Jaabari) 与德伊夫 (Deif) 的性格截然不同。他与加沙的富人混在一起，住在一个按当地标准来看很高档的社区。贾巴里没有像德伊夫想要的那样联合巴勒斯坦军队对抗以色列，而是利用哈马斯的军事力量将法塔赫赶出加沙。一百多人在随后的战斗中丧生；哈马斯特工将一名法塔赫手脚被绑住的厨师从楼顶扔下。贾巴里随后让武装分子充当他的内部安全机构，挖掘通往埃及的隧道，将以色列禁止的货物运入埃及。三年之内，隧道就足够大，可以容纳主宰者。批评者抱怨贾巴里将关税收入囊中，并兼营奢侈品。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;贾巴里在以色列监狱里呆了 13 年，他一直讲希伯来语，他认为自己可以与以色列人打交道。他多次前往埃及与他们进行停火谈判，而埃及中间人则穿梭于双方酒店房间之间。他特别致力于让以色列解除 2007 年对加沙的封锁。2011 年，他实现了一项极其有利的囚犯交换，其中一名被俘的以色列士兵吉拉德·沙利特 (Gilad Shalit) 被交换了 1000 多名巴勒斯坦囚犯。其中就有辛瓦尔。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="1000" src="https://www.economist.com/img/b/1000/1000/90/media-assets/image/1843_20231020_1843_DEIF_06.jpg" width="1000" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;但一些人担心他在此过程中削弱了哈马斯的目标。政客们不仅提出了与以色列的短期停火协议，还提出了长期停火协议。一些人谈到将巴勒斯坦国的愿望限制在约旦河西岸和加沙地带，并与以色列共存。一些哈马斯成员开始忘记他们正处于战争之中。 2012年，贾巴里当时正在考虑与以色列永久休战，他开车不小心穿过加沙城，一枚以色列导弹击中了他的起亚空调轿车。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;贾巴里&lt;/span&gt;的遇刺改变了一切。不久之后，哈马斯再次对其敌人发动火箭弹袭击，以色列军队对加沙发动了毁灭性的空袭。戴夫重新担任总司令，并将局势重新转向武装斗争。政治领导层关于“从武装抵抗转向非暴力抵抗”的言论已经消失。尽管哈马斯政界人士对官僚机构、政府和停战谈判进行了所有投资，但他们未能取得任何改善巴勒斯坦人生活的成果。他们所成功的只是创造了另一个中东独裁政权。炸弹摧毁了他们建造的东西。以色列维持严厉的陆地和海上封锁，严格限制货物入境。德伊夫在公报中指出，只有武力才能改变现状。以色列领导人似乎同样对政治手段不感兴趣。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;德伊夫没有在地面上建造脆弱的结构，而是将他的努力转移到了地表以下。 2004 年亚辛遇刺后，他开始修建隧道网络，试图为领导人提供隐蔽的逃生路线，但贾巴里已将其商业化。重新掌权后，德伊夫又回到了他最初的项目，即“隧道之城”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;cite&gt;当德伊夫完成军事翼的重建时，他的武器库可以覆盖以色列大部分地区&lt;/cite&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;据称，其中一些隧道位于地下 100 米，哈马斯可以在地带内移动、进行训练演习和测试武器，而不会被以色列无人机发现。该网络被用来储存大量武器，并促进从伊朗和其他盟国进口更多武器。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;目前尚不清楚为什么武装运动在德伊夫的领导下获得了如此大的能力。一种理论认为，他比运动中的其他人更愿意接受外部帮助。当贾巴里负责哈马斯的军事部门时，代夫不再需要进行日常业务活动，他将在中东各地寻求外国支持。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-4"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;哈马斯的一些人反对接受伊朗的资金，认为这威胁到该运动的独立性。德伊夫不同意，目前估计伊朗每年至少向哈马斯的金库捐献 100 美元。伊朗地区民兵网络背后的策划者卡西姆·苏莱马尼据说曾为德伊夫提供有关加沙隧道网络的建议——武装分子甚至有传言说他亲自访问过该网络。据加沙另一个巴勒斯坦武装组织领导人称，伊朗人不仅向德伊夫提供导弹，还训练加沙人制造自己的导弹。 2005年，哈马斯的火箭弹最大射程为15公里。当德伊夫完成军事翼的重建时，他的武器库可以覆盖以色列大部分地区。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2014 年 7 月，另一场战争爆发，Deif 有机会测试他的新系统。直接原因是以色列在西岸杀害了三名以色列青少年后逮捕了数百名哈马斯活动分子。但背景是加沙。以色列承诺在最后一轮战斗后解除封锁。两年过去了，一切都一如既往地令人窒息，而加沙则更加破败和沮丧。以色列则对代夫的军事集结感到不安。在轰炸加沙一周后，他们派出部队，誓言要摧毁哈马斯的隧道系统和火箭弹库。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="1000" src="https://www.economist.com/img/b/1000/1000/90/media-assets/image/1843_20231020_1843_DEIF_05.jpg" width="1000" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;这场战争是加沙迄今为止伤亡最惨重的战争。德伊夫在中间发表了一份公报，刺激以色列（“只要巴勒斯坦人不能和平生活，你就永远不会感到安全”），但以色列人成功地轰炸了他的家，杀死了他七个月大的孩子儿子、三岁的女儿和妻子。据信他没有参加他们的葬礼。七周后停火生效，2,300 名巴勒斯坦人死亡，10,000 多人受伤，其中三分之一是儿童。然而，代夫已经表明哈马斯作为一支战斗力量又回来了。他与中东最强大的军队作战了50天，最终他仍然控制着加沙。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;有一段时间，哈马斯政治派别中的温和派试图留在这场游戏中。 2017 年，该组织更改了章程，删除了原来章程中的大部分反犹太语言和尖酸刻薄的内容。但大约在那个时候，德伊夫的老朋友叶海亚辛瓦尔被任命负责加沙的哈马斯。强硬派正在主导局势。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;伊斯兰统治有所放松：秘密武装斗争再次成为首要任务。辛瓦尔的前任建立的道德警察不再骚扰不戴面纱的女性。市政项目也不再重要。 “他们从未建造过医院或学校，”一位巴勒斯坦学者说。 “他们只是优先考虑武器。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; ” 德伊夫的目光逐渐超出了加沙地带。以色列在西岸被占领土上的定居点扩张速度加快，特别是在谢里夫圣地周围。阿克萨清真寺所在的地区对穆斯林和犹太人来说都是神圣的，他们称之为圣殿山。以色列安全部队还开始将巴勒斯坦人驱逐出东耶路撒冷最繁荣的谢赫贾拉地区，为更多的定居者让路。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;cite&gt;这次袭击杀死了他七个月大的儿子、三岁的女儿和妻子。据信他没有参加他们的葬礼&lt;/cite&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;2021 年 5 月，Deif 发布了另一份公报。如果以色列不从阿克萨大院撤军并停止驱逐谢赫贾拉，哈马斯就会发动袭击。他警告说，哈马斯正在“密切关注周边地区正在发生的事情”，并预测以色列不会听。几天后，火箭升空，另一场冲突随之而来。然而，与 2014 年的战争相比，这场战争持续时间更短，也更可控。此后加沙出人意料地平静。以色列安全专家认为哈马斯受到了限制，并指出战争结束后哈马斯阻止了伊斯兰圣战组织向以色列发射火箭。一些人甚至预测哈马斯将成为西岸巴勒斯坦权力机构的更有效版本：以色列人外包安全的一种方式。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们现在知道以色列正被哄骗而沾沾自喜。德伊夫只是在等待时机。巴勒斯坦人看起来注定要受困于不断扩大的定居点和经济封锁，他们自己国家的承诺被遗忘。阿拉伯政府开始接受这一点，并与以色列建立更密切的经济甚至外交关系。德伊夫 10 月 7 日在以色列实施大规模谋杀的决定引起了军方的强烈反应，这很可能导致他自己的死亡。但它确实在整个地区造成了动荡，并将巴勒斯坦问题置于全球议程的首位 — — 正如德伊夫在上一份公报中明确指出的那样，这是哈马斯的目标之一。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;普通巴勒斯坦人不可避免的苦难——数百名儿童的死亡——在德伊夫的决策中并没有多大影响。对于他这样的人来说，活着并不是真正的意义。 “有多少人在这场冲突中丧生？”我记得几年前的一个下午，当我们坐在加沙市哈马斯一位资深领导人的花园里时，我问过他，附近一架无人机的嗡嗡声弥漫在空气中。一万巴勒斯坦人？二十千？三万？他微笑着，像甩苍蝇一样用手腕弹开了这个问题。他说，在历史上争取自由的伟大斗争中，这样的苦难已经过去了。 “一个很小的价格。” &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;尼古拉斯·佩勒姆 (Nicolas Pelham)&lt;/b&gt;是《经济学人》中东记者&lt;/p&gt;&lt;p&gt;加雷斯·布朗的补充报道&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;插图：&lt;b&gt;黛博拉·史蒂文森&lt;/b&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;来源图片：盖蒂&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.best" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.best&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sun, 22 Oct 2023 06:27:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/1843/2023/10/20/hamass-deadly-phantom-the-man-behind-the-attacks</guid></item><item><title>为什么大型石油公司正在加强其贸易武器？商业</title><link>https://www.economist.com/business/2023/10/19/why-big-oil-is-beefing-up-its-trading-arms</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231021_WBD002.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;span&gt;20&lt;/span&gt;&lt;small&gt;世纪 50 年代&lt;/small&gt;&lt;small&gt;，&lt;/small&gt;石油市场是“七姐妹”的恩赐。这些西方巨头公司控制着全球85%的原油储量，以及从油井到泵的整个生产过程。他们固定价格并瓜分市场。在氏族之外进行石油贸易几乎是不可能的。到了 20 世纪 70 年代，这种统治地位被彻底打破。阿拉伯石油禁运、波斯湾石油生产国有化以及嘉能可、维多和托克等海盗贸易公司的到来，导致姐妹党失去了影响力。到 1979 年，独立交易商负责世界五分之二的石油交易。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听听这个故事。&lt;/figcaption&gt;&lt;span&gt;享受更多音频和播客&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/bed1b25" id="audio-ios-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;iOS系统&lt;/a&gt;&lt;!-- --&gt;或者&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/7f3c199" id="audio-android-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;安卓&lt;/a&gt;。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://www.economist.com/media-assets/audio/064%20Business%20-%20Big%20oil-11d8139f1dbfc7fdfcae69f7bf6f5439.mp3" title="为什么大型石油公司正在加强其贸易武器"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/739/90/media-assets/image/20231021_WBC097.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;世界再次陷入动荡——不仅仅是因为以色列和哈马斯之间的冲突面临危险升级的风险。俄罗斯在乌克兰的战争、西方与中国之间的地缘政治紧张局势以及全球遏制气候变化的努力都断断续续地给石油市场带来了波动（见图1）。奥纬咨询 (Oliver Wyman) 的数据显示，在不确定时期蓬勃发展的大宗商品交易商的毛利润在 2022 年增长了 60%，达到 1150 亿美元。然而，这一次介入的并不是暴发户。而是七姐妹及其石油巨头的后裔，他们将贸易视为未来的重要组成部分。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这些公司不喜欢谈论他们的这部分业务。他们的交易员的利润隐藏在组织的其他部分。首席执行官们回避了刺探的问题。他们说，打开账本可能会向竞争对手泄露太多信息。但与分析师和业内人士的对话描绘了一幅庞大而复杂的业务的图景，而且这些业务的规模和复杂程度都在不断增长。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;今年二月，美国最强大的超级巨头埃克森美孚公司在二十年前放弃了大规模交易，现在宣布将再次尝试。海湾国家的国营石油巨头也参与其中：沙特阿美公司、阿布扎比国家石油公司和卡塔尔能源公司正在扩大其交易业务，以跟上超级石油巨头的步伐。但贸易野心最为宏大的却是欧洲石油巨头。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/662/90/media-assets/image/20231021_WBC081.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; Rystad Energy 咨询公司的 Jorge Léon 表示，自 2000 年代初以来，&lt;small&gt;英国石油公司 (BP)&lt;/small&gt; 、壳牌公司和 TotalEnergies 一直在默默地扩大其交易平台。研究公司 Bernstein 估计，2023 年上半年，这三家公司的交易总计产生了 200 亿美元的毛利润。这比 2019 年同期增加了三分之二（见图 2），占总收入的五分之一，而四年前为七分之一。奥纬咨询估计，2016 年至 2022 年间，全球最大私营石油公司的交易员人数增加了 46%。其中大部分归功于欧洲三大石油公司。这些交易员中每一位的利润也比七年前增加了一倍半。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如今， &lt;small&gt;BP&lt;/small&gt;在全球拥有 3,000 名交易员。据信，壳牌的交易员也有数千人，TotalEnergies 的交易员可能有 800 人。几乎可以肯定，这比托克 (Trafigura) 和维多 (Vitol) 等（同样羞涩的）独立交易商要多，后者的员工人数估计分别约为 1,200 人和 450 人（根据披露了作为公司股东的员工人数）。&lt;small&gt;英国石油公司&lt;/small&gt;的交易主管卡罗尔·豪尔（Carol Howle）是该英国公司最高职位的领跑者，这可能并非巧合，该职位最近被伯纳德·鲁尼（Bernard Looney）空出。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;超级巨头的交易台可能会在一段时间内保持忙碌，因为世界能源市场看起来不太可能平静下来。正如托克 (Trafigura) 的萨阿德·拉希姆 (Saad Rahim) 所说，“我们正在从大宗商品周期的世界转向大宗商品飙升的世界。”而这样的世界正是交易者的梦想。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;波动加剧的原因之一是地缘政治冲突加剧。以色列和巴勒斯坦之间的冲突只是最新的例子。另一个是乌克兰战争。去年，&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;因其侵略行为对其实施制裁后，俄罗斯停止向西输送天然气，对液化天然气（ &lt;small&gt;LNG&lt;/small&gt; ）的需求猛增。欧洲超级大国的贸易部门也在急于填补这一缺口，并在此过程中大赚一笔。伯恩斯坦表示，去年他们从&lt;small&gt;液化天然气&lt;/small&gt;交易中总共赚取了 150 亿美元，约占其交易利润的五分之二。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这可能只是一个开始。咨询公司麦肯锡最近的一份报告模拟了碳氢化合物区域贸易集团出现的情景。俄罗斯的燃料将向东流向中国、印度和土耳其，而不是向西流向欧洲。与此同时，中国正试图将海湾地区强大的生产商从美国及其盟友手中夺走。所有这些都为交易者创造了巨大的套利机会。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;预计持续波动的另一个原因是气候变化。气温升高、海平面上升和极端天气的结合将更频繁地扰乱化石燃料的供应。 2021 年，德克萨斯州的一场寒流导致美国近 40% 的石油产量在两周内停产。风险咨询公司 Verisk Maplecroft 表示，全球约 30% 的石油和天然气储量面临类似气候破坏的“高风险”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然后是能源转型，旨在避免更严重的极端气候。从长远来看，绿色能源系统很可能比当今基于化石燃料的能源系统波动性更小。它将更加分散，从而减少集中在世界不稳定地区的少数生产商手中。但从现在到气候友好型未来的道路充满了不确定性。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一些政府和激进股东正在向石油公司（尤其是欧洲石油公司）施压，要求其减少化石燃料押注。 Rystad Energy估计，部分原因是今年全球石油和天然气生产投资将达到5400亿美元，比2014年的峰值下降35%。与此同时，石油需求继续上升。 “这会给系统带来压力，”麦肯锡的罗兰·雷希斯坦纳 (Roland Rechtsteiner) 说。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;未来交易者&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;这为交易者提供了机会，而不仅仅是石油领域。雷希施泰纳先生指出，对可再生能源进行大量投资而不同时增加输电容量也会造成瓶颈。彭博社&lt;small&gt;NEF&lt;/small&gt;的一项研究称，在英国、意大利和西班牙，超过 150 吉瓦的风能和太阳能发电（相当于这三个国家现有可再生能源发电总量的 83%）无法并网，因为它们的电网无法处理。公司。交易者无法建立网格，但他们可以通过帮助将资源引导到最有利可图的用途来帮助缓解僵局。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;欧洲三大石油巨头已经在经营电力和碳信用额，以及更多的天然气，天然气作为最不肮脏的化石燃料，被认为对能源转型至关重要。去年，进行此类交易的交易者数量是 2016 年的两倍。奥纬咨询 (Oliver Wyman) 的恩斯特·弗兰克尔 (Ernst Frankl) 估计，在此期间，他们产生的毛利润从 60 亿美元增至 300 亿美元。接下来可能会出现其他绿色商品。英国石油公司&lt;small&gt;(BP)&lt;/small&gt;前交易主管、现就职于贝恩咨询公司的戴维·奈普 (David Knipe) 预计，一些大型企业将开始交易锂（一种用于电池制造的金属）。如果氢经济如许多石油巨头所希望的那样起飞，这将提供另一种东西，不仅可以生产，还可以买卖。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;要掌握商业和技术领域最重大的新闻，请订阅我们的每周订阅者&lt;a href="https://www.economist.com/newsletters/the-bottom-line"&gt;简讯“底线”&lt;/a&gt; 。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Sun, 22 Oct 2023 04:57:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/business/2023/10/19/why-big-oil-is-beefing-up-its-trading-arms</guid></item><item><title>本周封面|本周的世界</title><link>https://www.economist.com/the-world-this-week/2023/10/19/this-weeks-covers</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20230218_BLP902.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;本周&lt;/span&gt;&lt;small&gt;我们的&lt;/small&gt;封面内容是关于加沙的严峻挑战：破坏、地面入侵将面临的障碍以及该领土长期未来的选择。赌注再高不过了。加沙一家医院发生毁灭性爆炸后，阿拉伯国家纷纷谴责以色列。全副武装的黎巴嫩民兵真主党正一步步接近与以色列的全面战争。只有美国才能把中东从悬崖边拉回来。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="1684" src="https://www.economist.com/img/b/1280/1684/90/media-assets/image/20231021_DE_UK.jpg" width="1280" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;领导人：&lt;/b&gt; &lt;a href="https://www.economist.com/leaders/2023/10/19/the-stakes-could-hardly-be-higher-in-the-israel-gaza-conflict"&gt;以色列-加沙冲突的赌注再大不过了&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;简报：&lt;/b&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/briefing/2023/10/19/as-israels-invasion-of-gaza-ne"&gt;随着以色列入侵加沙的临近，障碍变得更加艰巨&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;简报：&lt;/b&gt; &lt;a href="https://www.economist.com/briefing/2023/10/19/israels-four-unpalatable-options-for-gazas-long-term-future"&gt;以色列对加沙长期未来的四种令人难以接受的选择&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;图解细节：&lt;/b&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/interactive/briefing/2023/10/17/israel-gaza-map-hamas-war"&gt;描绘以色列在加沙的战争&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Sun, 22 Oct 2023 04:57:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/the-world-this-week/2023/10/19/this-weeks-covers</guid></item><item><title>马克斯·维斯塔潘的才华正在损害一级方程式赛车 |文化</title><link>https://www.economist.com/culture/2023/10/20/max-verstappens-brilliance-is-hurting-formula-one</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231021_BLP509.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;一级方程式赛车 ( &lt;small&gt;F1&lt;/small&gt; ) 最著名的广播员之一&lt;span&gt;D&lt;/span&gt; &lt;small&gt;AVID “CROFTY” CROFT&lt;/small&gt;已经受够了。 10 月 8 日，荷兰车手马克斯·维斯塔潘 (Max Verstappen) 在还剩六场比赛的卡塔尔大奖赛上第三次夺得车手冠军。很多粉丝都表示很无聊。不过，克罗夫蒂认为问题在于这项运动的新时代粉丝的抱怨。如果你觉得世界顶级赛车运动的盛况很无聊，他在播客上咆哮道：“我帮不了你。我实在做不到。”看看这项运动的奇观，他恳求道：“汽车以 200 英里每小时（323 公里每小时）以上的速度行驶……在一些有史以来最有才华的人手中抓住了方向盘。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;克罗夫蒂是部分正确的。司机们的才华非凡。但&lt;small&gt;F1&lt;/small&gt;真正的刺激之处在于车手之间的竞争。从这个角度来看，过去两个赛季的表现平淡无奇。 2022 年，维斯塔潘先生赢得了 22 场比赛中的 15 场；今年，他已经赢得了 17 场比赛中的 14 场。从 5 月到 9 月，他连续十次夺得方格旗，创下了新纪录。 26 岁的他已经在获胜次数最多的车手排名中排名第五。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这在很大程度上要归功于维斯塔潘先生的技巧。自从 17 岁成为有史以来最年轻的&lt;small&gt;F1&lt;/small&gt;车手以来，维斯塔潘先生不断磨练自己的天赋，完全掌握了方向盘。他的团队红牛的工程实力也充分发挥了他的技能。其他车队根本无法匹敌红牛赛车的速度和一致性，包括超可靠的动力装置和非常轻的底盘。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;维斯塔潘和红牛的霸主地位意味着本赛季一些最令人难忘的时刻与赛车无关。在卡塔尔，车内温度接近50℃，一名司机险些晕倒；另一个人呕吐在头盔内。 9 月在新加坡，阿斯顿·马丁车队的费尔南多·阿隆索驾驶碾压了一只蜥蜴。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;缺乏竞争性的锦标赛并不是什么新鲜事。在维斯塔潘取得突破之前，刘易斯·汉密尔顿和他的梅赛德斯车队已经连续四次夺得冠军。 2000年代初，迈克尔·舒马赫随法拉利车队夺得五连冠。但最近一段时间的无聊感是在一个特别不幸的时刻出现的。在过去的几年里，这项运动赢得了许多新的粉丝，尤其是来自美国的粉丝。他们被&lt;a href="https://www.economist.com/culture/2023/03/03/does-the-netflixisation-of-sport-spoil-the-action"&gt;Netflix 的一部新剧集《Drive to Survive》所吸引，该剧&lt;/a&gt;将他们带入幕后，向他们展示这项运动的古怪个性和政治内斗。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而今年，新粉丝们并没有得到娱乐。美国广播公司（ABC）5月份转播迈阿密大奖赛的观众比去年减少了25%。社交媒体是衡量粉丝情绪的另一种方式。根据社交媒体研究公司 Buzz Radar 的数据，2023 年前 5 个月， &lt;small&gt;F1&lt;/small&gt;参与度下降了 70.2%。在许多提要中，“无聊”和“烦人”等术语取代了“令人兴奋”和“有趣”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;所有这一切对于组织者来说尤其令人失望，他们不惜付出一定代价，努力提升&lt;small&gt;F1&lt;/small&gt;的娱乐价值。 2021 年，他们引入了一种新的形式：车手偶尔参加冲刺赛，这是主赛事的缩短版。组织者增加了全程比赛，其中两场在美国举行。 （下一季将有 24 场此类比赛，高于 2021 年的 22 场。）不过，这种扩张增加了建立和留住观众的压力：组织者举办一场比赛的平均成本约为 3300 万美元。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;任何形式的改变都无法取代竞争激烈的赛车所提供的戏剧性。当维斯塔潘先生和汉密尔顿先生之间的 2021 年冠军争夺战进入决赛最后一圈的最后一个弯道时，超过 1.08 亿人收看节目。这是这项运动有史以来吸引的最多观众之一。但复制这样的竞争是很困难的。 &lt;small&gt;F1&lt;/small&gt;官员对赛道的影响力有限。现实仍然是，红牛是一支伟大的车队，拥有一辆由天才车手打造的几乎无与伦比的出色赛车。竞争正步履蹒跚。梅赛德斯正在努力打造一款有竞争力的汽车；法拉利在领导力方面存在问题。在这种情况发生改变之前， &lt;small&gt;F1&lt;/small&gt;车迷们只能用马克斯·维斯塔潘的惊人天赋来娱乐自己。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Sat, 21 Oct 2023 20:27:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/culture/2023/10/20/max-verstappens-brilliance-is-hurting-formula-one</guid></item><item><title>人造子宫是未来吗？ |电影</title><link>https://www.economist.com/films/2023/10/19/are-artificial-wombs-the-future</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231019_FLP003.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;来自欧洲各地&lt;small&gt;的&lt;/small&gt;&lt;small&gt;科学家&lt;/small&gt;和工程师&lt;span&gt;团队&lt;/span&gt;希望建造世界上第一个经过临床批准的人造子宫。他们希望这将挽救早产儿的生命。 24 周出生的婴儿中有一半无法在保温箱中存活。科学家们相信，将这些婴儿放入人造子宫中将使他们有更好的生存机会。本片解释了如何使这项技术发挥作用并探讨了其所面临的挑战。&lt;/p&gt;</description><pubDate>Sat, 21 Oct 2023 16:57:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/films/2023/10/19/are-artificial-wombs-the-future</guid></item><item><title>偏远岛屿如何支撑日本海上力量？亚洲</title><link>https://www.economist.com/asia/2023/10/19/how-remote-islands-underpin-japans-maritime-power</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231021_ASP003.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;从&lt;/span&gt;&lt;small&gt;远处看&lt;/small&gt;，日本列岛似乎只是由几个岛屿组成。放大后，更多的东西映入眼帘，像毛笔的墨水一样点缀在地图上。日本约有 14,000 个岛屿，其中约 400 个有人居住。这些通常偏远的住所被称为&lt;i&gt;“ritou”&lt;/i&gt; ，界定了该国的边界。尽管它们很小，有时甚至很小，但它们共同塑造了日本作为海洋国家的身份并支撑其海上力量。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听听这个故事。&lt;/figcaption&gt;&lt;span&gt;享受更多音频和播客&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/bed1b25" id="audio-ios-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;iOS系统&lt;/a&gt;&lt;!-- --&gt;或者&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/7f3c199" id="audio-android-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;安卓&lt;/a&gt;。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://www.economist.com/media-assets/audio/028%20Asia%20-%20Japanese%20geography-ae32cdda607c5e047332d10887f1ec8e.mp3" title="偏远岛屿如何支撑日本的海上力量"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/587/90/media-assets/image/20231021_ASM906.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; &lt;i&gt;ritou&lt;/i&gt;经常被忽视。日本 1.25 亿人口中，只有不到 1% 居住在本州、九州、四国、北海道和冲绳这五个主要岛屿之外。离岛约占日本国土面积的2%。然而，它们占据了专属经济区 ( &lt;small&gt;EEZ&lt;/small&gt; ) 的一半，这帮助日本在海上取得了超群的地位：日本是世界上第 62 大国家，但拥有第六大海洋面积（见地图）。&lt;i&gt;栗岛&lt;/i&gt;的海岸线总和占日本海岸线的20%，比整个巴西的海岸线还要长。它们也是文化和生物多样性的宝库。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，这些默默无闻的重要岛屿面临着越来越大的压力。在本州北部海岸的佐渡岛或北海道附近的利尻岛等岛屿上，人口变化正在导致社区空心化。气候变化威胁着小笠原等地本已脆弱的供应链。小笠原是位于关岛中间的一群岛屿，这些岛屿依靠渡轮将其与大陆连接起来。在台湾和九州之间的南西群岛，居民正在制定飞行计划，以防与中国发生战争。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;几个世纪以来，靠近大陆的偏远岛屿一直属于日本。来到佐渡的游客可以找到数十座茅草屋顶的能剧剧场，这证明了能剧杰出剧作家世阿美元清（Zeami Motokiyo）的影响，他在 15 世纪初被流放到岛上。那些更远的地方，包括南西群岛、小笠原群岛和北海道周围的小岛，都是最近新增的。东京明治学院大学的石原舜表示，将它们纳入 19 世纪中后期的“日本国家建设进程中发挥了关键作用”。它们的战略价值在第二次世界大战期间凸显出来，当时硫磺岛这个小笠原河上的一个小点，成为了一场可怕的传奇战斗的发生地。 （硫磺岛是其广为人知的英语名称，源自日本军方的发音错误。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;战后，随着日本的繁荣发展， &lt;i&gt;rito&lt;/i&gt;努力跟上。 （南西群岛和小笠原群岛几十年来一直处于美国的占领之下。）东京的许多人认为它们是一种负担。但随着国际海事法的发展，人们的看法也发生了变化。 1982年，《联合国海洋法公约》授予各国对其领海以外200海里（370公里）海洋资源的专有权。北海道大学的岩下昭宏表示，这“改变了国家的面貌”，并帮助日本成为“海洋强国”。&lt;i&gt;里头&lt;/i&gt;赋予了它广阔的捕鱼水域和海底资源。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;海洋财富引起了中国的关注。石油和天然气储量是其觊觎东海一组无人居住岛屿的原因之一，日本控制这些岛屿并称之为尖阁诸岛（中国声称拥有这些岛屿并称之为钓鱼岛）。在属于小笠原群岛的南鸟岛附近难以开采的海底泥浆中发现了稀土矿藏，其储量可能相当于全球数百年的需求量。有人发现中国科考船正在附近海底进行勘测。在遥远的小笠原主岛父岛，当地人惊恐地回忆起 2014 年的一个夜晚，当时数百艘中国大型渔船登陆该岛捕捞珊瑚。与那国市市长 Itokazu Kenichi 表示：“中国对这些领域的干预证明了它们的价值。”中国对附近台湾的威胁也促使日本加强对西南部一些偏远岛屿的防御。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，对大多数&lt;i&gt;日本人&lt;/i&gt;来说，最大的挑战是日本大部分地区面临的严峻挑战：人口萎缩和老龄化。 “他们紧紧抓住自己黄金时代的记忆，”曾访问过数百个岛屿的作家斋藤淳说。 1955年至2010年间，偏远岛屿的人口减少了近60%（不包括被美国占领的岛屿）。相比之下，日本的总人口在2008年才开始下降。在没有桥梁与大陆相连的300多个居住的&lt;i&gt;ritou&lt;/i&gt;中，到2020年，37%的人口年龄在65岁以上，而全国这一比例为29%。如果他们是一个县，那将是全国最古老的县之一。这些趋势令具有安全意识的官员感到担忧。 “人们居住在那里很重要——它有助于边界巡逻，”基础设施部偏远岛屿部门的冢本国芳 (Tsukamoto Kuniyoshi) 说。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;数十年来，国家支持的投资一直致力于让偏远岛屿的生活更具吸引力。然而，利尻市市政厅官员小坂克也承认，即使是比大陆农村地区的医疗保健状况也更加不稳定。那里的当地人必须长途跋涉到更大的岛屿才能生孩子；直升机疏散需要紧急手术的人。许多偏远岛屿没有高中，有些甚至正在失去小学和初中。复杂的物流对消费者来说意味着更高的价格。当地市场狭小，企业举步维艰——约 70% 的&lt;i&gt;ritou&lt;/i&gt;居民不足 500 人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;许多岛屿只是希望能够阻止滑坡。到 2060 年，佐渡岛的人口预计将从 49,000 人减少到 19,000 人；当地政府的目标是将下降幅度控制在3万以内。政府补贴旨在鼓励移民到岛上。但他们面临着排斥年轻人的强大社会力量。 “他们从父母和祖父母那里听说，留下来没有意义，你应该离开，去东京生活，”当地官员渡边一也 (Watanabe Kazuya) 感叹道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;偏远本身并不是死刑。以小笠原为例，这是所有有人居住的&lt;i&gt;栗岛&lt;/i&gt;中最偏远的一个，只能乘坐渡轮到达，单程需要 24 小时。人口多年来一直稳定；如果说有什么不同的话，那就是住房供应稀缺。互联网让岛民与现代服务保持联系；在少数商店中找不到的东西可以从亚马逊订购。热带气候、迷人的景色和开放的社区吸引了许多新移民。对于他们中的许多人来说，远离地图的生活有其独特的吸引力。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Sat, 21 Oct 2023 16:27:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/asia/2023/10/19/how-remote-islands-underpin-japans-maritime-power</guid></item><item><title>美国各州正在努力研究如何治疗严重的精神疾病美国</title><link>https://www.economist.com/united-states/2023/10/19/american-states-wrestle-with-how-to-treat-severe-mental-illness</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231021_USD001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;当&lt;/span&gt;&lt;small&gt;艾斯林·伯德&lt;/small&gt;不在奥克兰市中心的健康诊所治疗病人时，她会去他们居住的地方看望他们：无家可归者营地。他们中的许多人睡在火车轨道或高速公路立交桥下的帐篷里。 “如果一辆大卡车经过或者……火车经过，我就必须停止采访，因为那样我就听不到我的病人的声音，”她说。 “在这里创造一个治疗环境很难。”伯德医生是越来越多从事街头医学的精神科医生中的一员。她的团队经常在奥克兰周围露营，为无家可归者提供从定期检查到精神疾病和毒瘾治疗的一切服务。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听听这个故事。&lt;/figcaption&gt;&lt;span&gt;享受更多音频和播客&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/bed1b25" id="audio-ios-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;iOS系统&lt;/a&gt;&lt;!-- --&gt;或者&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/7f3c199" id="audio-android-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;安卓&lt;/a&gt;。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://www.economist.com/media-assets/audio/016%20United%20States%20-%20Mental%20health-a699bd1228f31603f44747daf3be986f.mp3" title="美国各州正在努力解决如何治疗严重的精神疾病"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;旧金山加州大学最近对&lt;a href="https://www.economist.com/united-states/2022/03/12/californias-efforts-to-house-more-people-have-fallen-short"&gt;无家可归的加州人进行的调查显示，超过四分之一的加州无家可归者&lt;/a&gt;表示，他们曾因精神疾病住院。三分之二的人表示，他们目前正在与心理健康问题作斗争，从焦虑到幻觉。三分之一的受访者表示，他们经常使用甲基苯丙胺，这可能导致类似于精神分裂症的精神病。吸毒、精神疾病和露宿街头的身体困难的危险组合增加了全国大城市无家可归者的死亡人数。 2021 年，&lt;small&gt;洛杉矶&lt;/small&gt;县约有 2,200 名无家可归者死亡，比 2019 年增加了 70%。美国街头每天上演的悲剧也正在改变自由主义州的无家可归政治，而加州的情况尤其如此。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;加州上周签署的一系列改革措施旨在解决这个问题。加利福尼亚州民主党州长加文·纽瑟姆站在写有“治疗而不是帐篷”的讲台上，称这些法案是“范式转变”，并向选民传达了政策制定者打算清理街道的信息。加州的新法律还体现了美国精神卫生保健领域的两大转变：为患有精神疾病和毒瘾的患者建造更多床位，以及扩大&lt;a href="https://www.economist.com/united-states/2022/12/19/is-forced-treatment-for-the-mentally-ill-ever-humane"&gt;非自愿治疗&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;首先，考虑一下美国各州投入的数十亿美元用于治疗和安置精神病患者的设施。纽瑟姆签署成为法律的一项法案将一项 64 亿美元的债券措施纳入加州民众 3 月份投票表决，以帮助建造 10,000 多个治疗床位和住房单元。当被问及如果加州人不这样做会发生什么时，纽瑟姆先生告诉&lt;i&gt;《经济学人》&lt;/i&gt; ，他无法想象它会失败。他向选民传达的信息是“如果你相信现状，就投票反对”。纽约州州长凯西·霍赫尔 (Kathy Hochul) 在 2024 年预算中拨出 10 亿美元用于精神病医院床位和长期住房。德克萨斯州立法机构在未来两年内拨款约 20 亿美元用于建设和维护精神健康医院。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;德克萨斯州和加利福尼亚州很少达成一致。但三件事提高了各阶层美国人的心理健康状况：许多人在covid-19大流行期间感到焦虑和孤立； &lt;a href="https://www.economist.com/united-states/2023/08/24/the-rise-of-tranq-dope-is-making-americas-opioid-crisis-worse"&gt;阿片类药物造成的破坏&lt;/a&gt;；以及患有精神疾病、无家可归的无家可归者所遭受的明显痛苦。需求也是巨大的。与大多数由富裕国家组成的&lt;small&gt;经合组织&lt;/small&gt;国家相比，美国的人均精神科床位数量较低。美国的人均床位数量还不到法国的一半。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;纽瑟姆先生将他的改革描述为履行时任州长罗纳德·里根在 20 世纪 60 年代做出的承诺，用规模较小的当地设施取代过度拥挤、常常滥用职权的国营机构。然而，在里根正确地关闭了精神病院并扩大了病人的权利之后，他未能为社区护理提供资金。里根就任总统后，美国跟随加州走上了这条道路。但指责里根忽视了自他离开州首府萨克拉门托以来近 50 年的无所作为。现任萨克拉门托市市长、改革倡导者达雷尔·斯坦伯格 (Darrell Steinberg) 表示：“历届州政府未能兑现社区资助承诺，这是人们今天遭受如此严重苦难的主要原因之一。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;加州的另一个显着特点是非自愿治疗的扩大。纽瑟姆先生于 10 月 10 日签署了&lt;small&gt;SB&lt;/small&gt; 43 号法律，放宽了接受精神健康监护的标准，由州指定的人指导他们的护理。该法案的通过是在去年创建&lt;small&gt;“CARE&lt;/small&gt; Court”计划之后进行的，该计划允许卫生工作者、警察和家庭成员将精神病患者纳入法庭强制治疗。纽约大学的亚历克斯·巴纳德（Alex Barnard）正在跟踪扩大强迫治疗的州法律，他发现改革集中在加利福尼亚州、俄勒冈州和华盛顿州等沿海民主党州，这些州正在考虑无家可归者中非常明显的精神疾病表现。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;选民日益增长的愤怒有助于解释为什么自由主义州的民主党政客们正在紧抓通常与法律和秩序共和党人相关的政策。公民自由和残疾人权利团体正在与政治潮流作斗争。他们认为&lt;small&gt;SB&lt;/small&gt; 43 和&lt;small&gt;CARE&lt;/small&gt;法院侵犯了患者的自由和身体自主权。非营利组织加州残疾人权利组织担心，这些法律将不公平地针对加州黑人，他们在该州无家可归人口中所占比例过高，并且会给人们带来创伤。他们说得有道理。非自愿治疗疗效的证据好坏参半。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “他们完全错了，”纽瑟姆先生谈到民权组织时说道。 “看看街上发生了什么。这是旧金山田德隆区的活死人之夜……人们正在死去。”他认为，街头表现出的极端自由主义是对国家责任的令人尴尬的放弃。对于州长和他的盟友来说，这些新法律代表着向中间迈进和对社会契约的重新承诺。对于他的对手来说，它们散发着国家越权的味道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;即使在宣扬新法律的同时，政策制定者也强调非自愿治疗仍应是最后的手段。他们希望床位的扩大使患有精神疾病的人更有可能获得所需的护理，避免因缺乏安全的替代方案而在监狱或医院里苦苦挣扎。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当这些机构关闭时，加州表现出最脆弱的状态，这是善意付诸东流的一个典型例子。几十年后，纽瑟姆先生希望加州能为美国提供一个解决问题的模式。他将任期的其余部分称为“伟大的实施”。他对床的关注与那些在无家可归者和患有精神病的加州人中度过最多时间的人相呼应。当被问及什么能让她的工作更轻松时，伯德博士笑了。她毫不犹豫地回答：“更多住房。” &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;通过&lt;a href="https://www.economist.com/newsletters/checks-and-balance"&gt;《制衡》&lt;/a&gt;掌握美国政治的最新动态，这是我们的每周仅限订阅者的时事通讯，它探讨了美国民主的状况以及对选民重要的问题。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Sat, 21 Oct 2023 14:27:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/united-states/2023/10/19/american-states-wrestle-with-how-to-treat-severe-mental-illness</guid></item><item><title>拜登为以色列、乌克兰和美国的领导力辩护美国</title><link>https://www.economist.com/united-states/2023/10/20/biden-pleads-the-case-for-israel-ukraine-and-american-leadership</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231021_IRP503.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;随着&lt;/span&gt;以色列和乌克兰的&lt;small&gt;战争&lt;/small&gt;愈演愈烈，乔·拜登总统慷慨激昂地呼吁美国再次充当“民主军火库”，向这两个盟友提供数百亿美元的军事援助。他将美国视为“不可或缺的国家”——已故国务卿马德琳·奥尔布赖特提出的概念——将美国塑造为“重要的国家”，对于抵御侵略势力至关重要，无论是恐怖分子还是恐怖分子。欺负国家。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拜登将&lt;a href="https://www.economist.com/israel-hamas"&gt;哈马斯 10 月 7 日对以色列社区的屠杀&lt;/a&gt;与&lt;a href="https://www.economist.com/ukraine-crisis"&gt;俄罗斯去年 2 月入侵&lt;/a&gt;乌克兰联系起来。 “哈马斯和普京代表着不同的威胁，但他们有一个共同点：他们都想彻底摧毁邻国的民主国家，”拜登在 10 月 19 日向美国人发表电视讲话时表示。他指出，另一个共同点是这两个敌人都得到伊朗的支持。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;aside&gt;&lt;p&gt;了解有关以色列和哈马斯之间战争的更多信息&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/leaders/2023/10/19/the-stakes-could-hardly-be-higher-in-the-israel-gaza-conflict"&gt;只有美国才能拯救以色列和加沙免遭更大灾难&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/briefing/2023/10/19/israels-four-unpalatable-options-for-gazas-long-term-future"&gt;以色列对加沙长期未来的四种令人难以接受的选择&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/israel-hamas"&gt;我们所有关于以色列和哈马斯的报道&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/aside&gt;&lt;p&gt;拜登试图利用两党对犹太国家的同情来重申美国的全球角色。 “美国的领导力使世界团结在一起。美国的联盟是保证我们美国安全的力量，”他宣称。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他还希望中东的爆炸性危机能够让分裂和瘫痪的国会清醒过来。由于众议院&lt;a href="https://www.economist.com/leaders/2023/10/19/americas-republicans-cannot-agree-on-a-speaker-good"&gt;共和党人的内讧&lt;/a&gt;阻碍了议长的选举，它一直无法通过法案。据报道，拜登正在准备申请约 1000 亿美元的补充资金，用于国家安全优先事项。如果是这样，他的计算是，至少一些持怀疑态度的共和党人会吞下向乌克兰提供大约 600 亿美元额外援助的大药丸，并将其与他们更全心全意支持的其他事业结合起来——尤其是向以色列提供 100 亿至 140 亿美元的援助。作为对台湾的帮助和加强美国南部边境的资金。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拜登在访问以色列一天后发表了上述讲话，他在以色列寻求防止危机失控。哈马斯的猛攻导致约 1,400 名以色列人死亡，并导致 200 多人质被俘。以色列对加沙地带哈马斯的报复造成3700多名巴勒斯坦人死亡。以色列已切断向那里的巴勒斯坦人提供食物、水、燃料和电力。双方都对 10 月 17 日医院爆炸造成数十人（甚至数百人）死亡的事件进行了相互指责：巴勒斯坦人称这是以色列的袭击造成的；以色列声称这是一枚错误的巴勒斯坦火箭造成的。拜登则坚称这“不是以色列人干的”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;约旦外交部长艾曼·萨法迪在 10 月 19 日的新闻发布会上表示，在阿拉伯世界内外的反以色列抗议活动中，“所有迹象都表明最糟糕的情况即将到来”。尽管拜登做出了努力，埃及和加沙地带之间承诺的人道主义走廊尚未开放。美国否决了联合国安理会一项呼吁“人道主义暂停”战斗的决议，因为它不承认以色列自卫的权利。以色列国防部长约阿夫·加兰特表示，加沙的地面行动可能会“很快”开始，这可能是一个更加血腥的阶段。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;越来越多的迹象表明，伊朗正在推动其代理人扩大冲突。在以色列与黎巴嫩的北部边境，以色列军队和伊朗创建的强大什叶派民兵真主党几天来一直在进行炮火和导弹交火。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与此同时，在以色列南部的红海，一艘美国导弹驱逐舰&lt;i&gt;卡尼号&lt;/i&gt;拦截了伊朗另一个盟友也门的胡塞民兵向被认为位于以色列的目标发射的三枚巡航导弹和几架无人机。 10 月 19 日的行动提出了这样一种前景：如果以色列和真主党开战，美国在东地中海不断扩大的军舰舰队（一个美国航空母舰打击群已部署在那里，第二个正在赶来的路上）可能会进行干预。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;另外，据五角大楼称，美国在伊拉克和叙利亚的基地最近几天多次遭到无人机和火箭袭击。它没有透露袭击者的身份，但他们很可能是亲伊朗的民兵。一位发言人表示：“如果发生任何回应，都将在我们选择的时间和方式做出。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管左翼抗议活动日益增多，而且国务院一名官员辞职，但拜登并没有动摇对以色列的拥抱。 “我们将确保该地区的其他敌对行为体知道以色列比以往任何时候都更强大，并防止这场冲突蔓延。”但与此同时，他表示以色列必须“遵守战争法”并保护平民。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他引用了 2001 年美国遭遇基地组织恐怖主义的经验，重复了他在以色列发出的呼吁。“当美国经历 9/11 的地狱般的时刻时，我们也感到愤怒。当我们寻求并得到正义时，我们犯了错误。所以我警告以色列政府不要被愤怒蒙蔽双眼。”他还敦促以色列不要“放弃基于两国解决方案的和平”：即建立巴勒斯坦国。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拜登的讲话在以色列和乌克兰之间产生了分歧。尤其是共和党人对支持乌克兰对俄战争的成本越来越怀疑，这场战争已经持续了近 20 个月并接近僵局。拜登表示：“如果我们走开并让普京消除乌克兰的独立，世界各地的潜在侵略者就会大胆地尝试同样的做法。”他认为冲突和混乱可能会蔓延到世界各地。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拜登坚称，向美国盟友和合作伙伴提供支持是“一项明智的投资，将为美国几代人的安全带来红利”。这将有助于使美国军队免受伤害。他还辩称，乌克兰的资金被用于购买美国制造的武器，并用于用更现代化的武器补充美国自己的军火库。他指出，爱国者防空导弹是在亚利桑那州制造的；有12个州参与了炮弹的制造。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;着眼于 2024 年的选举，以及关于他 80 岁是否有能力竞选和连任的问题，拜登先生强调了他 2 月份对基辅的战时访问以及最近对以色列的访问，并夸口说他是“自林肯总统以来第一位进入不受美军控制的战区的美国[总统]”。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Sat, 21 Oct 2023 14:27:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/united-states/2023/10/20/biden-pleads-the-case-for-israel-ukraine-and-american-leadership</guid></item><item><title>志愿者追捕以色列人质的内部| 1843杂志</title><link>https://www.economist.com/1843/2023/10/20/inside-the-volunteer-hunt-for-israels-hostages</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1375/773/90/media-assets/image/1843_20231020_1843_HOST_TEASER.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 10 月 7 日星期六&lt;span&gt;早上&lt;/span&gt;，奥利·吉尔博亚 (Orly Gilboa) 在警报声中醒来。她和丈夫兰 (Ran) 以及 15 岁的女儿诺姆 (Noam) 前往特拉维夫附近小镇佩塔提克瓦 (Petah Tikva) 家中的加固安全室。吉尔博亚试图给她 19 岁的另一个女儿丹妮拉打电话，她住在纳哈尔奥兹，离加沙很近。她担心可能也会有火箭袭击南方。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;早上 6.40，吉尔博亚给丹妮拉发短信询问发生了什么事。 40 分钟后，丹妮拉才回复。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&lt;i&gt;妈妈&lt;/i&gt;&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;&lt;i&gt;为我祈祷&lt;/i&gt;&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;i&gt;那是什么？&lt;/i&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;&lt;i&gt;请&lt;/i&gt;&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;i&gt;你在做什么&lt;/i&gt;&lt;br /&gt;&lt;i&gt;你能说话吗？&lt;/i&gt;&lt;br /&gt;&lt;i&gt;打电话给我&lt;/i&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;&lt;i&gt;我不能妈妈&lt;/i&gt;&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;i&gt;你在安全的地方吗？&lt;/i&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;&lt;i&gt;现在祈祷&lt;/i&gt;&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;发生了什么？？？&lt;br /&gt;&lt;b&gt;&lt;i&gt;为了我们&lt;/i&gt;&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;&lt;i&gt;请&lt;/i&gt;&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;&lt;i&gt;现在祈祷&lt;/i&gt;&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;&lt;i&gt;为了我们大家&lt;/i&gt;&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;&lt;i&gt;到处都有大量枪击事件&lt;/i&gt;&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;&lt;i&gt;和炸弹&lt;/i&gt;&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;i&gt;他们和你在一起吗&lt;/i&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;&lt;i&gt;妈妈，现在不是提问的时候，我已经告诉过你了，请为我们祈祷&lt;/i&gt;&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;i&gt;好的好的&lt;/i&gt;&lt;br /&gt;&lt;i&gt;我的灵魂，冷静下来&lt;/i&gt;&lt;br /&gt;她十分钟没有听到任何消息，于是又发短信。&lt;br /&gt;&lt;i&gt;我美丽的我很担心这里更新我们&lt;/i&gt;&lt;br /&gt;又过了十分钟。&lt;br /&gt; ♥ ♥ ♥&lt;/p&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="1355" src="https://www.economist.com/img/b/1694/1355/90/media-assets/image/1843_20231020_1843_HOSTAGES_02.jpg" width="1694" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="1752" src="https://www.economist.com/img/b/1402/1752/90/media-assets/image/1843_20231020_1843_HOSTAGES_03.jpg" width="1402" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="1402" src="https://www.economist.com/img/b/1752/1402/90/media-assets/image/1843_20231020_1843_HOSTAGES_04.jpg" width="1752" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="1121" src="https://www.economist.com/img/b/1402/1121/90/media-assets/image/1843_20231020_1843_HOSTAGES_05.jpg" width="1402" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;figcaption&gt;&lt;b&gt;等待的痛苦&lt;/b&gt;（&lt;i&gt;开场图片&lt;/i&gt;）人质丹妮拉的母亲奥利·吉尔博亚（Orly Gilboa）在以色列佩塔提克瓦的家中等待消息。&lt;i&gt;从上到下&lt;/i&gt;是罗伊·达顿 (Roy Dadon) 和他女朋友丹妮拉 (Daniela) 的屏保。朋友和家人的痛苦等待&lt;/figcaption&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;丹妮拉 (Daniela) 和她母亲同时给同为 19 岁的男友罗伊·达顿 (Roy Dadon) 发短信。在服完三年义务兵役期间，他正待在家里。她告诉他有人入侵。他很困惑。早上 7 点左右，当他设法与她通话时，她告诉他事情很混乱。他能听到背景中的枪声。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不久之后，丹妮拉给他发了一段视频，只有几秒钟长。它显示了一群穿着睡衣的女孩蜷缩在避难所的墙边。当步枪枪声在附近接二连三地响起时，女孩们颤抖起来。有些人害怕地把手捂在嘴上，​​还有一些紧张的窃笑声。有声音说：“哇哇，情况越来越糟了...越来越糟了...我们回房间吧...什么房间？我不会出去……躲到角落里，躲到角落里……操……最好还是待在这里。”一声枪响，然后是惊恐的哭泣。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;最后&lt;/span&gt;一次听到丹妮拉的消息是在早上 7 点 19 分。当天，类似的情况在数百个&lt;a href="https://www.economist.com/1843/2023/10/08/its-an-anne-frank-situation-an-israeli-professor-hides-from-hamas"&gt;其他以色列家庭&lt;/a&gt;中上演。有些人听到电话那头的亲戚在尖叫，或者是枪声，然后是一片寂静。哈马斯恐怖分子用受害者的电话给家人打电话，并大声辱骂。有报道称，一些谋杀案被现场直播到受害者自己的社交媒体账户上。袭击发生后，许多家庭不知道他们的亲人是否逃脱、被杀或被绑架并被带到&lt;a href="https://www.economist.com/1843/2023/10/10/people-in-gaza-hate-the-night-all-they-can-see-are-explosions"&gt;加沙&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;受害者人数和信息量已经让以色列军队和安全部门不堪重负。十多天后，仍然没有确切的遇难者或人质名单。家人和志愿者只能自己做侦探工作，筛选互联网上的大量图像、目击者证词和手机上的地理定位数据。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;cite&gt;他搜索了数十个 Telegram 频道，寻找他女朋友的踪迹。在其中一个视频中，他看到了一名死去的女人，她的腿着火了&lt;/cite&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;吉尔博亚与其他失踪女孩的父母组成了一个 WhatsApp 群组，他们也不知道自己的女儿发生了什么事。周六晚上，她和她的丈夫以及丹妮拉的男朋友达顿去了当地的警察局。警方证实，丹妮拉的手机于上午 8 点 19 分在纳哈尔奥兹关机。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “这三天完全是疯狂的，”当我们在达顿位于佩塔提克瓦的家中见面时说道。 “我躺在这里的沙发上。我没吃没喝也没睡。我一直在看视频。我看到了可怕的事情。我一直在寻找，寻找耳朵，寻找最小的细节，来找到她。”他身材高大、英俊、害羞。当达顿的母亲在客厅折叠一张行军床时，一只名叫“布鲁”的蓝色虎皮鹦鹉在笼子里跳来跳去。 “我无法忍受睡在床上，”达顿说。 “那里有太多关于丹妮拉的回忆。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;达顿从丹妮拉发给他的视频中看出她那天穿的衣服。虽然他的女朋友在镜头后面，但他还是能看到长袖黑色&lt;small&gt;T&lt;/small&gt;恤的袖子和淡粉色米老鼠睡裤的膝盖。她母亲记得丹妮拉几天前收拾过那些衣服。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他在数十个 Telegram 频道中搜寻了她的踪迹。在其中一个视频中，他看到了一名死去的女人的视频，她的腿着火了。在另一张照片中，他看到丹妮拉的一位朋友被持枪歹徒拽着头发拖进一辆运动型多用途车（ &lt;small&gt;SUV&lt;/small&gt; ）。一段带有巴勒斯坦激进组织“伊斯兰圣战”标志的视频在社交媒体上广泛流传。照片显示三名女孩被一辆&lt;small&gt;SUV&lt;/small&gt;后座带走。其中一名女孩的额头沾满了血迹。其中之一是达顿看到的被推进&lt;small&gt;SUV的&lt;/small&gt;女孩。他们的朋友穿着一件独特的蓝色上衣，达登从丹妮拉的视频中认出了这件衣服。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="1402" src="https://www.economist.com/img/b/1752/1402/90/media-assets/image/1843_20231020_1843_HOSTAGES_06.jpg" width="1752" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="1213" src="https://www.economist.com/img/b/1508/1213/90/media-assets/image/1843_20231020_1843_HOSTAGES_07.jpg" width="1508" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="1360" src="https://www.economist.com/img/b/1701/1360/90/media-assets/image/1843_20231020_1843_HOSTAGES_08.jpg" width="1701" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="1235" src="https://www.economist.com/img/b/1544/1235/90/media-assets/image/1843_20231020_1843_HOSTAGES_09.jpg" width="1544" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;figcaption&gt;&lt;b&gt;信息中心&lt;/b&gt;&lt;i&gt;从上到下&lt;/i&gt;特拉维夫卡利亚墙上人质的照片。志愿者在特拉维夫展览中心扫描图像寻找失踪者。奥利·吉尔博亚和她的女儿丹妮拉&lt;/figcaption&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;他把&lt;small&gt;SUV&lt;/small&gt;里女孩子那长达几秒的片段看了一遍又一遍。周日，他突然想到放慢速度并逐帧检查。在那里，在绿色制服的肩膀和步枪的轮廓后面，他看到了丹妮拉后脑勺熟悉的曲线，她的头发在颈后梳成整齐的发髻。他截图了它，用绿色圈出了丹妮拉，然后将图像发送给了她的家人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;几天后，有朋友又转发了Dadon另一条短视频。它显示了一个没有窗户的小房间，达登推测这是在加沙。镜头扫过大约 20 个人，也许更多，他们挤在地板上，或坐或卧，光着胳膊和腿。一只戴着戒指和手镯的手伸向镜头。在视频的最后，一位卷发遮住脸庞的女士盯着观众。镜头外可以听到另一位女士的声音，用希伯来语说：“我们不能动。我没有地方可动。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;罗伊相信这是丹妮拉的声音。 “我确信是她，”他告诉我。 “我还把它发给了她认识多年的朋友，他们肯定说这是她的声音。”丹妮拉的母亲并不相信。 “我的丈夫和女儿认出这是丹妮拉的声音，但我没有听到，”她说。该视频出现在一名女性的 Facebook 页面上。罗伊给她发了消息——她说她不知道这段视频来自哪里。后来就被删除了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;以色列&lt;/span&gt;军队证实这些视频是真实的，但无法告诉丹妮拉的家人更多信息。为了确定这个声音是否确实是丹妮拉的，他们将这段视频发送给了几个志愿者团体之一，这些志愿者团体正试图通过分析图像和视频来识别失踪人员和人质。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我们称之为平民作战室，”当我访问其中一个组织时，卡琳·纳洪 (Karine Nahon) 说道。她在特拉维夫展览中心的一个借来的大厅里挥了挥手，那里大约有一百名志愿者坐在支架桌旁，弓着背坐在笔记本电脑上。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;cite&gt;志愿者中有一名战斗机飞行员、一名首席执行官和一名物理学教授。 “那个人，”卡琳指着人群说道，“是以色列谷歌的副总裁。”&lt;/cite&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Nahon 告诉我，当我周一访问时，即袭击发生 9 天后，仍有 1,200 人失踪。她说有 600 具身份不明的尸体，其中大部分已被烧毁。至此，仍有 600 人下落不明。确认被杀、绑架或失踪的人数经常发生变化。当天，&lt;small&gt;以色列国防军&lt;/small&gt;发言人称加沙被绑架人数为 199 人，高于此前预计。第二天，哈马斯发布了其中一名人质的第一个官方视频。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;警报响起，标志着哈马斯火箭袭击。当我们沿着楼梯进入地下停车场时，纳洪拿起扩音器并敦促人们避难。 “我是一位专注于信息政治的教授，”她挖苦地告诉我。 “我在这里使用扩音器进行交流。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;今年早些时候，纳洪一直在帮助组织针对以色列总理本雅明·内塔尼亚胡的抗议活动，抗议他提议的司法改革，这将使最高法院更难对政府进行制衡。纳洪说，活动人士“基本上改造了我们在九个月的抗议期间建造的基础设施，以帮助从这些袭击中恢复过来”。许多志愿者来自特拉维夫的专业阶层。我遇到了一位战斗机飞行员、一位首席执行官和一位物理学教授。 “那个人，”卡琳指着一大群人说道，“是以色列谷歌的副总裁。”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="1402" src="https://www.economist.com/img/b/1752/1402/90/media-assets/image/1843_20231020_1843_HOSTAGES_10.jpg" width="1752" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="1402" src="https://www.economist.com/img/b/1752/1402/90/media-assets/image/1843_20231020_1843_HOSTAGES_11.jpg" width="1752" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="1402" src="https://www.economist.com/img/b/1752/1402/90/media-assets/image/1843_20231020_1843_HOSTAGES_12.jpg" width="1752" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="1402" src="https://www.economist.com/img/b/1752/1402/90/media-assets/image/1843_20231020_1843_HOSTAGES_13.jpg" width="1752" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;figcaption&gt;特拉维夫的抗议者和纪念碑&lt;b&gt;点燃蜡烛&lt;/b&gt;&lt;/figcaption&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;物理学家奥弗·弗斯特滕伯格解释说，他们创建了一个数据库，其中包含被杀、被绑架和失踪人员的姓名，并且正在“向其中注入信息”。家人给他们发了照片，然后志愿者试图找到 10 月 7 日拍摄的照片，以了解人们失踪时的穿着。服装、珠宝、纹身、发型都被记录下来。然后，志愿者混合使用&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;算法、以色列科技公司向他们提供的专有程序和面部识别软件来搜索社交媒体上发布的数千张袭击和绑架图像。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在某些情况下，他们能够核实谁被杀、谁被绑架，并与军队、安全部门和其他政府部门分享这些信息。 “数量如此巨大，以至于军队也没有足够的资源来尽快处理，”福斯特滕贝格说。他说，解开人们的命运可能很棘手。有一次，他们正在寻找四个名字和姓氏相同的人。结果发现有两个人活着，两个人死了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;随着&lt;/span&gt;战争的继续，人质问题可能在以色列政治中发挥越来越重要的作用。袭击发生后的周末，以色列国家安全顾问重申，以色列政府不会与恐怖分子进行谈判。一些人质的家人以及其他一些抗议者每天都在特拉维夫军队总部基里亚特对面示威。横幅上写着：“带他们回家！” “释放我们的孩子！” “现在就俘虏交易！” “内塔尼亚胡，你手上沾满了鲜血”。 “立即交换人质；战争，也许稍后”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;cite&gt;“政府功能失调，”负责论坛筹款的商人阿莫斯·皮克尔说。 “民间社会的支持正在填补这一空白”&lt;/cite&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以色列议会前工党议员、现任&lt;small&gt;公关&lt;/small&gt;主管罗南·祖尔（Ronen Tzur）代表这些家庭领导了一项名为“人质和失踪家庭”论坛的主要活动。在借来的办公套房里，他聚集了研究人员、为家人提供咨询的心理学家和正在整理人质医疗信息的医生。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;其他志愿者包括外交官、人质谈判代表和安全人员。我发现了约西·科恩 (Yossi Cohen)，他曾在 2016 年至 2021 年期间担任以色列外国情报机构摩萨德 (Mossad) 负责人，也是内塔尼亚胡 (Netanyahu) 的亲密顾问。在便衣保镖的簇拥下，他告诉我他是来帮忙的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-4"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “政府功能失调，”负责论坛筹款的商人阿莫斯·皮克尔说。 “民间社会的支持正在填补这一空白。”皮克尔说，已经捐赠了数百万谢克尔。大部分资金将用于国际媒体宣传活动。 “我们的战略是影响全世界的舆论，并推动资助和支持哈马斯的国家向哈马斯施加压力。这可能是一切的关键。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;吉尔博亚和许多其他被绑架者的家人决定公开她的故事，让人质继续成为头条新闻。 “目前，这是让我们政府理解的唯一方法，向他们施加压力，要求他们采取行动将他们带回来，而不仅仅是轰炸哈马斯并摧毁整个加沙。我是一个现实的人，我知道这不会很快发生，但与此同时，我们正在推动红十字会接触他们，获得生命证明，为他们提供药品等必需品。”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="1402" src="https://www.economist.com/img/b/1752/1402/90/media-assets/image/1843_20231020_1843_HOSTAGES_14.jpg" width="1752" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="1291" src="https://www.economist.com/img/b/1613/1291/90/media-assets/image/1843_20231020_1843_HOSTAGES_15.jpg" width="1613" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="1402" src="https://www.economist.com/img/b/1752/1402/90/media-assets/image/1843_20231020_1843_HOSTAGES_16.jpg" width="1752" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="1265" src="https://www.economist.com/img/b/1582/1265/90/media-assets/image/1843_20231020_1843_HOSTAGES_17.jpg" width="1582" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;figcaption&gt;&lt;i&gt;从上到下&lt;/i&gt;&lt;b&gt;搜索&lt;/b&gt;特拉维夫的抗议活动。&lt;!-- --&gt;达东在他的家庭工作室里&lt;!-- --&gt;他和丹妮拉在那里录制音乐&lt;/figcaption&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;许多被绑架者的家人往往属于政治光谱的左翼，而不是内塔尼亚胡的天然支持者。但他们发现自己悲惨地、不安地陷入了战争中的人质危机之中。吉尔博亚说，团结起来的父母“不是政治性的”。 “但我们知道我们必须向政府施压，要求与哈马斯进行某种讨论。过去，当他们劫持人质时，他们希望他们的人从监狱中获释。我想我们现在有 4,000 名囚犯；所以我说：把所有囚犯都交给他们，让我们的孩子回来。是的，这就是大多数父母的愿望。当然，我们知道地面入侵对我们没有好处，它会让事情变得复杂。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;丹妮拉家庭的&lt;span&gt;每个&lt;/span&gt;成员都以自己的方式应对痛苦。 “我丈夫有宗教信仰，”吉尔博亚说。 “他去了该国北部，在伟大的拉比的坟墓前祈祷……我的女儿诺姆两天都没有停止哭泣。我告诉她不要再看社交媒体上的照片，现在我明白她需要朋友在身边。我？我比较实际。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一名家庭成员将亲人被绑架的感受形容为“坐上无法下车的过山车”。一些家庭受到骚扰和钓鱼。其中一名人质的表弟告诉我，一名男子通过 WhatsApp 向她发送了一张加沙地图，上面有一个箭头指向她亲戚的所谓下落。然后她说她表弟的信用卡被使用了，并试图隐瞒细节。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;cite&gt;“目前这是让我们政府理解的唯一方法，向他们施加压力，要求他们采取行动将他们带回来，而不仅仅是轰炸哈马斯并摧毁整个加沙”&lt;/cite&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我问丹妮拉的男朋友达顿是否在网上受到过骚扰。 “有趣的是，你居然提到了这一点，”他说，“因为我半小时前就得到了一些东西。”他向我展示了他手机上的 Instagram 交流，来自一个名叫“阿卜杜拉”的人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&lt;i&gt;兄弟&lt;/i&gt;&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;&lt;i&gt;我知道一些关于吉尔博亚的事&lt;/i&gt;&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;i&gt;你是谁？&lt;/i&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;&lt;i&gt;这并不重要。但我杀了你的贱人&lt;/i&gt;&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;&lt;i&gt;对此感到抱歉……&lt;/i&gt;&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;达顿的指挥官告诉他，在他准备好之前不需要返回现役。与此同时，他的许多朋友都在等待进入加沙的&lt;small&gt;以色列国防军&lt;/small&gt;部队中。对于是否加入他们，他的心情很复杂。一名军队心理学家表示，如果他愿意，他可以离开&lt;small&gt;以色列国防军&lt;/small&gt;。 “我正在考虑这个问题，”他告诉我。 “但我认为，如果我离开，就意味着哈马斯赢了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这对夫妇是在中学时认识的，当时他们在同一个音乐班。他们都弹钢琴，​​丹妮拉也唱歌。达顿正在把他们开始一起录制的歌曲混音。他说，丹妮拉想因歌唱而出名，他正在努力让她的梦想成真。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他给我们播放了两首她的歌，靠在椅子上跟着唱。他喜欢认为他的女朋友正在给其他人质唱歌，给他们讲笑话。 “我认为她很坚强，会给予别人力量。”达顿从夫妻间的纽带中汲取力量。 “我们一起经历了很多深刻的事情。我知道她将成为我孙子的祖母。” &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;温德尔·史蒂文森 (Wendell Steavenson)&lt;/b&gt;为&lt;i&gt;《1843》杂志&lt;/i&gt;报道了俄罗斯入侵乌克兰的情况。梅尼·格罗斯和埃莉斯·阿帕普的补充报道&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;摄影：&lt;b&gt;奥菲尔·伯曼&lt;/b&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Sat, 21 Oct 2023 12:57:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/1843/2023/10/20/inside-the-volunteer-hunt-for-israels-hostages</guid></item></channel></rss>