<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>经济学家</title><link>https://www.economist.com</link><description>经济学人全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Mon, 23 Oct 2023 21:59:42 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>乔·拜登对盟友的一揽子援助计划的前景|美国</title><link>https://www.economist.com/united-states/2023/10/21/the-prospects-for-joe-bidens-package-of-aid-for-allies</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231028_BLP903.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;span&gt;“&lt;/span&gt;&lt;small&gt;永远不要&lt;/small&gt;浪费一场好的危机”是马基雅维利的格言，即使它是合理的政治建议。但当华盛顿因政府分裂而陷入瘫痪时，这个建议就变得更接近必然：除非发生危机，否则几乎什么也做不了。只有当某些强制机制——政府关门、联邦债务违约、自然灾害、战争——威胁要突然关闭时，才会做出妥协。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乔·拜登总统希望利用这种紧迫感和迫在眉睫的灾难来满足他提出的 1060 亿美元的要求，以资助他的政府在以色列、乌克兰和台湾的目标，尽管国会中财大气粗的“美国优先”共和党人表示反对。 “我们不能让琐碎的、党派的、愤怒的政治妨碍我们作为一个伟大国家的责任，”拜登先生 10 月 19 日在椭圆形办公室向美国人&lt;a href="https://www.economist.com/united-states/2023/10/20/biden-pleads-the-case-for-israel-ukraine-and-american-leadership"&gt;发表讲话时&lt;/a&gt;表示。 “就像第二次世界大战一样，今天，爱国的美国工人正在建设民主武库并为自由事业服务，”他在总统任期内的一次更精彩的讲话中说道。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;言辞之后是细节。 10 月 20 日公布的支出计划提议与共和党的孤立主义派进行交易，他们在世界战火期间忙于内部争吵。白宫正在寻求 614 亿美元来资助乌克兰战争，但唐纳德·特朗普及其在国会的共和党盟友派系强烈反对。按照美国目前的资金消耗速度，从现在到 2024 年 9 月，这笔军事和经济援助足以支持乌克兰。作为交换，白宫将提供其他可能对抵制者有吸引力的支出：向乌克兰提供 143 亿美元以色列通过补充铁穹和铁束系统使用的导弹拦截器来帮助他们在加沙对抗哈马斯； 136亿美元用于保护美国南部与墨西哥的边境并处理涌入的寻求庇护者；以及“在印太地区……对抗恶意影响并威慑侵略行为”的 20 亿美元外国军事融资（大概意味着支持台湾）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是一个结构完善的提案。如果进行直接投票，民主党控制的参议院和表面上共和党控制的众议院都将以轻松的优势获胜。然而，如果像一些共和党人希望的那样，将整个提议分成几部分并分别进行投票，那么能够生存下来的就更少了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;美国优先主义者已经强烈反对。 “我对保卫外国边境的资金投反对票，如果乔想对我们的边境做点什么，那就暂停移民并驱逐他允许入境的所有非法移民！！”来自佐治亚州的女议员马乔里·泰勒·格林 (Marjorie Taylor Greene) 在&lt;small&gt;X&lt;/small&gt; （以前称为 Twitter）上写道。他们将提出三种原则上的反对意见：美国无力承担这笔开支，一个战区的支出会妨碍其他战区的努力，以及乌克兰太腐败，不值得信任如此大规模的支出。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;第一个指控是超支，财政部 10 月 20 日发布的报告无济于事，该报告发现&lt;a href="https://www.economist.com/finance-and-economics/2023/05/03/america-faces-a-debt-nightmare"&gt;联邦预算赤字&lt;/a&gt;到 2023 年将激增至 1.7 万亿美元。第二个指控是无法同时履行承诺，分析师指出发现这三个国家需要不同的武器。战略与国际研究中心高级顾问马克·坎西安表示：“乌克兰主要是地面战斗，因此需要大量陆军装备，但台湾情况并非如此，主要是空中和海上战斗。”总部位于华盛顿的智囊团。有一些重叠领域，例如反无人机能力（对以色列和乌克兰都有用）以及 155 毫米炮弹。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;至于第三项指控，鉴于乌克兰曲折的历史，该国可能存在腐败问题，一些人认为该国已经变得更好了。华盛顿另一家智库德国马歇尔基金会的乔什·鲁道夫指出，不仅美国监察长密切监控所提供的援助，而且乌克兰最近也采取了该国加入欧盟所需的反腐败措施，例如要求银行终身审查公职人员的财务状况。 “我与乌克兰人的讨论是，如今腐败被认为是不爱国的行为，”来自爱达荷州的共和党参议员、参议院外交关系委员会的高级成员吉姆·里施说。 （关于乌克兰的胜利就是拜登先生的胜利因此应该反对的无原则论点将不会被提及，即使它在一些共和党人中具有相当大的影响力。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;此事的实质可能不如为众议院共和党人之间正在进行的&lt;a href="https://www.economist.com/united-states/2023/10/12/paralysis-in-congress-makes-america-a-dysfunctional-superpower"&gt;激烈内战&lt;/a&gt;找到解决方案更重要。 10 月 3 日，他们中的一群人（主要是“美国​​优先”派）发动了一场不流血政变，并设法&lt;a href="https://www.economist.com/united-states/2023/10/04/the-sacking-of-kevin-mccarthy-will-make-supporting-ukraine-harder"&gt;解除了凯文·麦卡锡的&lt;/a&gt;众议院议长职务——这是美国历史上第一次现任议长被驱逐。十八天后，在多次尝试寻找一位能够获得众议院多数支持的发言人失败后，主席仍然空缺。 10 月 20 日，保守派煽动者吉姆·乔丹 (Jim Jordan) 遭到痛苦的拒绝，他似乎是接替麦卡锡先生的最新领先候选人，这意味着当前的竞选是开放的：至少有另外七名共和党人表示对华盛顿最糟糕的工作感兴趣。这场自相残杀的争吵看起来很容易会持续到第三周。然而，无论谁能走出困境，都将对拜登请求的命运产生重大影响。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拒绝将该提案提交审议的孤立主义者可能对该提案以及美国进一步向乌克兰提供总体援助的可能性产生致命影响。如果下一位发言者更多的是党的国际主义派，他或她的任务仍然很艰巨。上个月，众议院多数共和党人投票反对一项用于训练乌克兰士兵的 3 亿美元支出法案。正如麦卡锡先生最近了解到的那样，反对“大多数人中的大多数”可能会产生后果。在参议院，共和党人的特朗普倾向要小得多，最终通过的可能性很大，但进程将会缓慢。参议院拨款委员会计划于 10 月 31 日就拜登的提议举行听证会。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与此同时，回到众议院，时钟再次滴答作响。新议长需要在另一个半灾难性的最后期限——在没有达成预算协议的情况下，政府将于 11 月 17 日开始关闭——开始占据他们所有的时间之前，解决共和党同僚之间在援助盟友问题上的分歧。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.best" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.best&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Mon, 23 Oct 2023 19:57:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/united-states/2023/10/21/the-prospects-for-joe-bidens-package-of-aid-for-allies</guid></item><item><title>对重大经济冲击的激进反应|电影</title><link>https://www.economist.com/films/2023/10/20/the-radical-response-to-big-economic-shocks</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231020_FLP001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;自由&lt;/span&gt;&lt;small&gt;市场的&lt;/small&gt;历史？战争、流行病、气候变化和人工智能已经让许多政府相信它们确实如此。他们越来越多地转向保护主义和干预来解决经济面临的问题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但自由市场真的失败了吗？加强政府控制真的会让世界更安全、更公平、更环保吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与拉查纳·尚博格、亨利·柯尔、克里斯蒂安·奥登达尔和卡勒姆·威廉姆斯合作。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br /&gt;请访问我们的订户活动页面以查看我们即将举行的活动的时间表。订阅者还可以观看我们之前所有会议的录音。&lt;/p&gt;</description><pubDate>Mon, 23 Oct 2023 16:27:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/films/2023/10/20/the-radical-response-to-big-economic-shocks</guid></item><item><title>巴黎的艺术正在蓬勃发展，并试图追赶伦敦的脚步文化</title><link>https://www.economist.com/culture/2023/10/21/the-arts-in-paris-are-booming-and-trying-to-nip-at-londons-heels</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231021_CUP505.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;法国和英国之间&lt;small&gt;的竞争&lt;/small&gt;&lt;span&gt;是&lt;/span&gt;长期而激烈的。维基百科的“法国与英国关系”条目超过 15,000 字，几乎相当于一部中篇小说的长度。自从征服者威廉在 1066 年做出了他的名字所暗示的事情以来，法国人和英国人就通过剑、枪、言语以及最近的艺术品拍卖来争夺优势。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 10月20日，西班牙艺术家胡安·米罗的一幅作品在巴黎佳士得拍卖行拍卖。这件作品有着蜿蜒的简笔画、星星和金刚鹦鹉羽毛颜色的涂抹，令人着迷。&lt;!-- --&gt;价值 2070 万欧元（合 2200 万美元），使其成为近几十年来法国最昂贵的画作之一。对于观众来说，前卫和意大利作品的拍卖会是巴黎日益增长的艺术影响力的象征。意大利拍卖会曾在伦敦举行，去年佳士得因英国脱欧而将其转移到巴黎。佳士得拍卖行老板纪尧姆·塞鲁蒂 (Guillaume Cerutti) 表示：“伦敦过去的吸引力之一在于它位于欧盟中心的地位。”他补充道：“现在巴黎的势头更大。” （巧合的是，切鲁蒂先生是一位住在伦敦的法国人。）&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;艺术界的巴黎人比平时更频繁地打开香槟瓶塞。去年苏富比在巴黎举办了 70 场拍卖会，比 2013 年增加了 140%；伦敦举办了 131 场拍卖会，比 10 年前增加了 75%。但拍卖行只是其中的一部分。最近，著名的国际画廊，例如瑞士豪瑟沃斯画廊（Hauser &amp;amp; Wirth）都开设了店铺。 “巴黎开设画廊的浪潮非同寻常；我们在其他任何城市都没有看到过这种情况，”奥地利画廊主达太斯·罗帕克 (Thaddaeus Ropac) 说道，他的前哨基地包括伦敦和巴黎。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与英国相比，法国的艺术品市场仍然规模较小，英国去年的艺术品销售额占全球 678 亿美元艺术品销售额的 18%。英国是仅次于美国的第二大市场，占销售额的 45%。伦敦也是欧洲大多数售价超过 1000 万美元的艺术品的拍卖地。&lt;i&gt;相反&lt;/i&gt;，法国仅占全球市场的 7%。但巴黎的份额正在增长，它在艺术品买家和爱好者心目中的地位也在不断提高，他们往往更多地受到情感而非统计数据的引导。研究公司 Arts Economics 的克莱尔·麦克安德鲁 (Clare McAndrew) 表示，按价值计算，法国目前占&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;所有艺术品交易的 54%。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一些人坚称这不是伦敦和巴黎之间的竞争，而事实表明这确实是一场竞争。 Paris+ 艺术博览会将于 10 月 22 日结束，紧接着在伦敦举行的名为 Frieze 的竞争对手活动，该博览会今年庆祝了其 20 周年纪念日。许多“艺术家”没有时间两者都去。最近，伦敦弗里兹艺术博览会的参观人数有所减少。艺术咨询公司 Twentieth 的莱斯利·拉莫斯 (Leslie Ramos) 表示，选择去巴黎旅行的美国人较少。相比之下，自去年瑞士巴塞尔艺术展推出以来，Paris+ 一直引起热议。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;英国脱欧是巴黎受到关注的原因之一。英国于 2020 年退出&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;改变了艺术品买家和卖家的动态。以前，欧洲人可以在伦敦购买艺术品而无需缴纳任何进口税；现在，如果买家从伦敦将货物进口到&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;国家，则需缴纳价值的 5-20%。还有更多的文书工作和繁文缛节需要处理。 “作为一名艺术家，现在将作品进出&lt;small&gt;英国&lt;/small&gt;变得非常复杂，”居住在伦敦但正在考虑搬到巴黎的苏格兰画家彼得·多伊格 (Peter Doig) 说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;巴塞尔艺术展的老板诺亚·霍洛维茨(Noah Horowitz)表示，一些欧洲艺术家已经离开伦敦前往欧洲其他城市。拥有充满活力的当代艺术和博物馆景观的柏林一直是赢家，但它的买家或卖家数量不如伦敦甚至巴黎。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，苏富比首席执行官查尔斯·斯图尔特 (Charles Stewart) 表示，英国脱欧并不能完全解释巴黎的繁荣，他认为“奢侈品与文化、奢侈品与艺术的碰撞对巴黎产生了影响”。在赚钱的奢侈品公司的推动下，私人基金会提升了这座城市的艺术水平。这里有 Bourse de Commerce，前身是商品交易所，里面收藏着世界上最富有的人之一弗朗索瓦·皮诺 (François Pinault) 的收藏品，他通过时尚品牌发家致富。 （他还拥有佳士得拍卖行。）卡地亚基金会由一家以黑豹及其珠宝万神殿而闻名的公司发起，将把其当代艺术藏品迁至卢浮宫对面的一座建筑。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然后是路易威登基金会，由伯纳德·阿诺特创建，他的奢侈品公司使他成为世界第二富有的人。博物馆的展览和雄心受到艺术品运输和保险价格的限制。然而，路易威登基金会不必担心成本。美国画家马克·罗斯科 (Mark Rothko) 回顾展于 10 月 18 日开幕，展出了 115 件作品，其中许多是巨大的色彩浸透的画布。借来的作品价值数十亿美元。 “罗斯科的表演不可能在世界其他任何地方发生，”同样来自二十世纪的奥雷莉·柯西 (Aurelie Cauchy) 说道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;巴黎的复兴有一种&lt;i&gt;似曾相识&lt;/i&gt;的感觉。佳士得和苏富比前董事兼作家菲利普·胡克 (Philip Hook) 表示，从 19 世纪末到第二次世界大战，巴黎一直是“艺术市场的明星”，并且“比伦敦更重要，尤其是在现代艺术方面”。 “The Rogue&amp;#39;s Gallery”的主题，探讨了艺术品交易的历史。艺术家涌入巴黎，买家也涌入巴黎。但在 20 世纪 50 年代，法国开始对艺术品交易征收新税，这推动了伦敦的发展。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;麦克安德鲁女士表示，三个因素造就了一个强大的艺术中心：财富、文化基础设施和无缝的监管体系。她认为，伦敦和巴黎在前两项方面得分都很高，但在监管方面得分较差。美国的官僚机构侵入性较小。麦克安德鲁女士指出，法国政府意识到该国之前是如何失去优势的，因此更加谨慎地努力保持法国的吸引力。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;英国一些人抱怨现任政府削减资金损害了艺术，而另一些人则表示领导人应该推行政策，帮助伦敦保持领先地位。 “如果&lt;small&gt;英国&lt;/small&gt;政府想要重新获得竞争优势，就需要改变一些法规，”塞鲁蒂先生表示。英国艺术市场联合会主席安东尼·布朗（Anthony Browne）正试图说服政府取消艺术品进口税，他表示这不会“对政府收入产生任何重大影响，但会让我们与我们的全球主要国家处于同一水平”。竞争对手”，例如美国和香港。但保护艺术品交易免受进口税影响，无论财务成本多么小，可能看起来都很糟糕，因为受益的主要是富人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最终，政策可能不如市场力量重要。艺术作为一种资产类别在面对更高的利率时出人意料地具有弹性，但不能保证它会保持这种状态。最近，由于中国的房地产和金融动荡，亚洲市场出现了波动。伦敦近期的销售情况好坏参半。一些经销商抱怨说，以色列和巴勒斯坦的暴力事件在一定程度上削弱了展会上随心所欲的情绪，并可能抑制了购买。但困难时期也会鼓励人们放弃竞争。也许巴黎和伦敦的关系很快就会&lt;i&gt;缓和&lt;/i&gt;。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Mon, 23 Oct 2023 15:57:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/culture/2023/10/21/the-arts-in-paris-are-booming-and-trying-to-nip-at-londons-heels</guid></item><item><title>运气对于事业成功的作用有多大？ |商业</title><link>https://www.economist.com/business/2023/10/19/how-big-is-the-role-of-luck-in-career-success</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231021_WBD003.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;从在子宫里开始，&lt;span&gt;运气&lt;/span&gt;就在职业成功中&lt;small&gt;发挥着&lt;/small&gt;重要但往往未被承认的作用。沃伦·巴菲特曾谈到，如果他出生在美国，并以在市场经济中获得回报的方式赢得了“卵巢彩票”。漂亮的外表与更高的薪水以及在招聘过程中被要求面试的更大机会相关。您遭受歧视的经历将反映您的出生环境。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听听这个故事。&lt;/figcaption&gt;&lt;span&gt;享受更多音频和播客&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/bed1b25" id="audio-ios-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;iOS系统&lt;/a&gt;&lt;!-- --&gt;或者&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/7f3c199" id="audio-android-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;安卓&lt;/a&gt;。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://www.economist.com/media-assets/audio/061%20Business%20-%20Bartleby-0699fcf6b7ecdf1b47178bc9c3caf72b.mp3" title="运气对于事业成功的作用有多大？"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;职业生涯的早期中转站通常都是偶然的：比如说，一个特别鼓舞人心的老板，或者一个带领你走向意想不到但明确方向的任务。运气可以影响最理性的职业的道路。瓦萨学院的 Qi Ge 和汉密尔顿学院的 Stephen Wu 在 2022 年发表的一篇论文发现，名字难读的经济学家，包括少数族裔的经济学家，不太可能被安排从事学术工作或获得终身教职。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;名字还可以通过其他方式对抗经济学家。斯坦福大学的 Liran Einav 和现就职于普林斯顿大学的 Leeat Yariv 进行的另一项研究发现，姓氏首字母较早的教师更有可能获得顶尖院系的终身教职，他们将此归因于这样一个事实：经济学论文的作者倾向于按字母顺序列出。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;表现出色可能是因为运气，而不是天赋。在金融市场上，在一个时期表现出色的资产管理公司往往会在下一个时期失去光彩。被动投资的兴起反映了这样一个事实：很少有选股者能够持续跑赢大盘。石油工业的历史充满了意外发现的故事。科罗拉多矿业学院的 Alexei Milkov 和 William Navidi 最近发表的一篇论文发现，90% 的行业从业者认为运气会影响勘探项目的结果。作者对挪威大陆架 50 年的钻探分析得出结论，各个公司之间的成功率差异是随机的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;关于运气是否影响高管薪酬一直存在争论。伦敦商学院的 Martina Andreani 和 Lakshmanan Shivakumar 以及犹他大学的 Atif Ellahie 最近发表的一篇论文表明确实如此。学者们研究了 2017 年美国大幅企业减税的影响，这一事件导致基于过去交易且无法归因于管理者技能的企业产生大量一次性税收收益和损失。他们发现，受到较少审查的公司，意外之财越大，&lt;small&gt;首席执行官&lt;/small&gt;的薪酬越高；税收损失似乎并没有影响他们的收入。幸运的事情。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;正如有些人盲目相信功绩决定成功一样，人们也可能过于依赖机会的作用。&lt;small&gt;首席执行官&lt;/small&gt;很可能会因为运气而获得回报，但要想跻身公司高层，就需要天赋和努力。尽管有些人认为企业家只是幸运的人，对风险有很大的兴趣，但技能确实很重要。哈佛大学的保罗·冈珀斯 (Paul Gompers) 及其合著者 2006 年发表的一篇论文表明，成功公司的创始人比之前失败的企业家在下一次创业中获得成功的机会更高。更好的技术和更多的专业知识减少了机会的作用；例如，石油勘探的平均成功率随着时间的推移而上升。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;但如果运气在结果中发挥的作用确实比人们通常认为的更重要，那意味着什么呢？对于个人来说，这表明你应该增加机会对你有利的机会。创业加速器&lt;small&gt;Y&lt;/small&gt; Combinator 的合作伙伴通过谈论增加“运气表面积”来鼓励创始人申请他们的项目：将自己置于可能被拒绝的境地是让运气有更多机会来袭的一种方式。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对运气所扮演的角色的认识也应该影响管理者的行为。投资组合思维削弱了运气的作用：米尔科夫和纳维迪指出，如果公司完成大量独立油井，在石油勘探中碰上好运的可能性就会增加。如果运气可能意味着错误的决定会带来好的结果，反之亦然，那么管理者应该学会根据过程和结果来评估计划的成功。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果随着时间的推移，技能和运气之间的差异变得明显，那么就根据表现的一致性而不是一次性的高潮来奖励人们。巴菲特一开始可能有一点运气，但一生的投资成功表明他已经最大限度地利用了运气。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;阅读我们的管理和工作专栏作家 Bartleby 的更多内容：&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;i&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/business/2023/10/12/trialling-the-two-day-workweek"&gt;尝试每周工作两天&lt;/a&gt;（10 月 12 日）&lt;/i&gt;&lt;br /&gt;&lt;i&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/business/2023/10/05/how-to-make-hot-desking-work"&gt;如何使用轮用办公桌&lt;/a&gt;（10 月 5 日）&lt;/i&gt;&lt;br /&gt; &lt;i&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/business/2023/09/28/what-if-hollywood-blockbusters-were-remade-as-workplace-dramas"&gt;如果好莱坞大片被翻拍为职场剧会怎样？&lt;/a&gt; （9月28日）&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;另：巴图比专栏如何&lt;a href="https://www.economist.com/column-names"&gt;得名&lt;/a&gt;&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Mon, 23 Oct 2023 13:57:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/business/2023/10/19/how-big-is-the-role-of-luck-in-career-success</guid></item><item><title>尽管英国脱欧和政府的影响，英国制造业仍表现良好英国</title><link>https://www.economist.com/britain/2023/10/19/despite-brexit-and-the-government-british-manufacturing-is-doing-well</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231021_BRP003.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;在&lt;/span&gt;&lt;small&gt;最近&lt;/small&gt;对英国公众进行的一项调查中，受访者被问及他们认为该国在全球制造业排名中的排名。中间答案是 43，有点离谱。 2021 年的最新可比数据使英国成为世界第八大制造国，比 2020 年上升一位，并超越法国（更好的是）。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听听这个故事。&lt;/figcaption&gt;&lt;span&gt;享受更多音频和播客&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/bed1b25" id="audio-ios-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;iOS系统&lt;/a&gt;&lt;!-- --&gt;或者&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/7f3c199" id="audio-android-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;安卓&lt;/a&gt;。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://www.economist.com/media-assets/audio/055%20Britain%20-%20Manufacturing-311fdde41d368f5c495fa50f5e3f1206.mp3" title="尽管英国脱欧和政府的影响，英国制造业仍表现良好"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;你可能认为过去十年对于英国工厂来说是艰难的。 2016 年的脱欧公投带来了四年的不确定性，随后达成的一项贸易协议给原本几乎无摩擦的边境带来了摩擦。 covid-19 大流行破坏了全球供应链。随后，能源价格飙升推高了能源消耗大行业的成本。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/662/90/media-assets/image/20231021_BRC058.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;然而英国制造业却非常成功。根据&lt;small&gt;经合组织&lt;/small&gt;（主要由富裕经济体组成的俱乐部）的统计，2007 年金融危机爆发后的 14 年内，其生产率增长轻松超过了任何其他&lt;small&gt;七国集团&lt;/small&gt;国家（见图表）。 2007 年至 2021 年间，每名制造业员工的总增加值（衡量产出的指标）增长了 37.3%，而英国同行的平均增长率为 12.1%。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这不仅仅是通过裁员来实现的。经过 80 年代、90 年代和 2000 年代的长期下滑后，制造业就业人数自 2008 年以来一直稳定在 260 万人左右。 “我们国家 15 年前就停止了去工业化，”一位老板说道。 “只是似乎没有人注意到。”尽管净失业已经停止，但制造业占所有就业岗位的比例已从 2008 年的 8.9% 缩减至 7.1%，与 20 世纪 60 年代几乎三分之一的峰值相去甚远。对于那些留下来的人来说，更高的生产力转化为更高的工资。平均每年 36,488 英镑（44,500 美元），比整体经济平均水平高 9.2%。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，平均数所揭示的内容同样模糊。正如服务业涵盖从管理咨询到清洁办公室的方方面面一样，英国制造业也涵盖从超高科技尖端科学仪器的制造到预包装三明治的生产。这在一定程度上解释了为什么有关英国脱欧将为该国制造商敲响丧钟的警告被证明是不准确的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于汽车制造等一些拥有复杂跨欧洲供应链的行业来说，英国退出欧盟单一市场和关税同盟的决定带来了严重的困难。政府认为有必要开出慷慨的补贴计划来支持未来的生产。然而，对于该行业的许多其他领域来说，英国脱欧的影响已得到遏制。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;食品工业是英国制造业的最大组成部分，几乎占总产量的四分之一，尽管政治家和电视记者在参观工厂时通常更喜欢戴安全帽而不是发网。其中大部分一直依赖国内劳动力、供应商和销售，因此，尽管英国脱欧使新鲜农产品的招聘和出口变得更加棘手，但它并没有让大多数公司脱轨。有些甚至以牺牲&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;进口为代价来增加国内市场份额。与此同时，在价值链的顶端，在航空航天和制药等领域，企业往往拥有定价权来克服新贸易摩擦带来的额外负担。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;即使对于大多数行业来说，影响确实是可控的，老板们仍然对 2016 年投票后的不确定性抱怨不已。一家中型企业的负责人认为，真正的风险从来不是大多数制造商会简单地关门，而是未来的投资将流向其他地方。 “现在判断这种情况是否会发生还为时过早，”他警告说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;许多制造商认为，近年来的成功是在政府政策的推动下实现的，而不是因为政府政策。这种抱怨不仅仅是英国脱欧。对于投资周期长的企业来说，政策稳定性至关重要，但政府在过去十年中推行了六种不同的产业战略，甚至使中期规划变得困难重重。 2021 年，聚集了政策制定者和老板的工业战略委员会被裁，实业家们对此感到难以置信。他们认为最近政府淡化 2050 年净零排放目标以及取消从伯明翰到曼彻斯特的高速铁路具有象征意义。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;英国制造业的长期衰落伴随着许多人的咬牙切齿。相比之下，它的悄然成功却很少引起人们的注意。应该归功于制造商，而不是部长。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;如需对英国重大新闻进行更多专家分析，&lt;a href="https://www.economist.com/newsletters/blighty"&gt;请订阅&lt;/a&gt;我们的订阅者每周通讯 Blighty。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.best" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.best&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sun, 22 Oct 2023 11:27:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/britain/2023/10/19/despite-brexit-and-the-government-british-manufacturing-is-doing-well</guid></item><item><title>哈马斯的致命“幽灵”：袭击的幕后黑手1843杂志</title><link>https://www.economist.com/1843/2023/10/20/hamass-deadly-phantom-the-man-behind-the-attacks</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1200/675/90/media-assets/image/1843_20231020_1843_DEIF_TEASE_REV.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 10 月 7 日， &lt;a href="https://www.economist.com/1843/2023/10/08/its-an-anne-frank-situation-an-israeli-professor-hides-from-hamas"&gt;哈马斯&lt;/a&gt;在以色列屠杀了数百名平民，&lt;span&gt;几小时&lt;/span&gt;后，策划这次袭击的人罕见地公开露面。哈马斯媒体频道播放的一段视频显示了该组织军事领导人穆罕默德·德伊夫的剪影，背景中播放着预先录制的声明。当他宣布发动一场将夺去 1,400 多人生命的恐怖袭击时，他低沉的声音显得有些奇怪。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;哈马斯是一个伊斯兰组织，但代伊夫的讲话中很少提及宗教。他呼吁“黎巴嫩、伊朗、也门、伊拉克和叙利亚的伊斯兰抵抗运动的兄弟”加入战斗，但最后呼吁世界上的非穆斯林人民举行抗议活动。然后他就走了，身后留下恐惧。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;没有一个活着的人像德伊夫一样对如此多的以色列人死亡负有责任。除了从战争创伤中恢复一段时间外，他自 20 世纪 90 年代中期以来一直领导哈马斯的军事部门，这对于经常因暗杀而中断的领导层来说是罕见的。在他的指挥下，哈马斯的战术变得不那么业余，更具破坏性：首先是大规模自杀式爆炸，然后是部署远程导弹。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现在，他坐在轮椅上，并因暗杀企图而致残，他发起了一场升级行动，将&lt;a href="https://www.economist.com/1843/2023/10/13/how-one-kibbutz-defended-itself-from-hamas"&gt;以色列-巴勒斯坦冲突&lt;/a&gt;带入了未知领域。他在哈马斯内部的反对者曾经主张与以色列接触，但现在已被严重边缘化。接下来会发生什么—— &lt;a href="https://www.economist.com/1843/2023/10/10/people-in-gaza-hate-the-night-all-they-can-see-are-explosions"&gt;加沙&lt;/a&gt;200多名人质的命运、哈马斯如何应对以色列的血腥空中轰炸和预期的地面入侵——在很大程度上取决于一个人的计划和计算。对于以色列、巴勒斯坦和更广泛的地区来说，风险再大不过了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;cite&gt;没有一个活着的人像德伊夫那样对以色列这么多人的死亡负有责任&lt;/cite&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，人们对德伊夫却知之甚少。多年来，西方间谍在回答有关他的问题时都会耸耸肩。只有少数照片出现在媒体上——他年轻时的颗粒状照片。有人推测他早已去世，只不过是为了宣传目的而培养的一个神话人物。以色列记者什洛米·埃尔达尔采访过许多哈马斯成员，他认为就连辛·贝特也很难确定有关他的细节。他说，强大的以色列情报机构“如果在街上经过他也不会认出他”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;span&gt;De&lt;/span&gt; eif 在阿拉伯语中是“客人”的意思，这位哈马斯领导人选择这个化名似乎是为了表达他的生活方式，二十多年来，他一直从一个地方搬到另一个地方来躲避敌人。穆罕默德·迪亚布·纳斯里（Muhammad Diab al-Nasri）原名穆罕默德·迪亚卜·纳斯里 (Muhammad Diab al-Nasri)，1965 年出生于加沙南部的汗尤尼斯 (Khan Younis) 难民营。 1948 年的阿以战争导致超过 70 万巴勒斯坦人背井离乡。许多人最终到达了约旦河西岸和加沙地带，然后分别处于约旦和埃及的控制之下。当以色列禁止巴勒斯坦人返回时，他们逃往的地方当局将他们塞进了难民营。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;德伊夫的家人来自耶路撒冷上方的山顶。当他出生时，他们住在沙子上的锡棚屋里，周围都是未经处理的污水。当德伊夫两岁时，他们的处境进一步恶化：以色列在 1967 年的六天战争中占领了加沙地带，居住在那里的难民受到直接军事统治。开着军用吉普车在营地巡逻的士兵会抓走他们怀疑捣乱的年轻人。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="2000" src="https://www.economist.com/img/b/2000/2000/90/media-assets/image/1843_20231020_1843_DEIF_02.jpg" width="2000" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;德伊夫的父亲以装饰家具为生，他的儿子有时也帮忙。汗尤尼斯可能没有提供传统的职业道路，但它是巴勒斯坦斗争未来领导人的补习学校。德伊夫成长的过程中，距离两个后来成为政治重量级人物的人只有几米远。加沙哈马斯现任领导人叶海亚·辛瓦尔 (Yahya Sinwar) 就住在附近的一条小巷里。穆罕默德·达赫兰后来成为哈马斯的世俗竞争对手法塔赫的安全负责人，他住在另一间房子里。德伊夫从小就和两人是朋友，孩子们一起踢足球。据埃尔达尔称，在达兰的父亲抛弃了他们之后，辛瓦尔和达兰与其他朋友联合起来为达兰的家人提供经济支持。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;那时，巴勒斯坦抵抗运动由法塔赫主导——哈马斯还不存在。年轻的德伊夫似乎并不是特别虔诚（据报道，他在大学时加入了一个喜剧剧团，并被昵称为“小丑”），很可能很容易跟随他儿时的朋友达兰加入民族主义团体。在亚西尔·阿拉法特的领导下，法塔赫因在 20 世纪 70 年代从附近的阿拉伯国家对以色列发动袭击而受到欢迎。最初，法塔赫拒绝承认以色列，主张在这片土地上建立一个民主的巴勒斯坦国，并让所有难民返回该国。但慢慢地，这些要求转向接受 1967 年战争前夕设定的边界。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 20 世纪 80 年代末，当德伊夫在加沙市伊斯兰大学学习化学时，被占领土的气氛已接近沸点。占领看不到结束的迹象。在加沙境内，以色列定居点正在扩张：他们的游泳池激起了肮脏难民营居民的愤怒。 1987年12月，这种愤怒爆发了。年轻人开始向以色列坦克投掷石块，第一次起义诞生了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;cite&gt;德伊夫的家人来自耶路撒冷上方的山顶。当他出生时，他们住在沙子上的锡棚里，周围是未处理的污水流&lt;/cite&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;民众愤怒的强度和蔓延速度让该地区的每个人都感到惊讶。穆斯林兄弟会是 20 世纪初在埃及成立的致力于社会伊斯兰化的运动，它担心自己会变得无关紧要。起义开始后不久，加沙的一名隶属于兄弟会的巴勒斯坦神职人员创立了伊斯兰抵抗运动，该运动以其阿拉伯文缩写哈马斯而闻名。该组织的创始章程充满了狂热的反犹太主义，引用了先知穆罕默德的一句话：“除非穆斯林与犹太人作战（杀死犹太人），否则审判日不会到来”。据加沙市一名哈马斯官员称，德伊夫在几周后加入了该运动。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;目前尚不清楚新组织将采取何种抵抗措施。该组织的创始人谢赫·艾哈迈德·亚辛 (Sheikh Ahmed Yassin) 是一位截瘫盲人，他管理着该地区最大的福利组织之一，尽管他的精神风度掩盖了他冷血地支持谋杀手段的意愿。最初，亚辛似乎对达瓦更感兴趣，让巴勒斯坦人回归伊斯兰教，而不是攻击以色列。以色列军方官员认为，哈马斯成员的宗教信仰是法塔赫活动人士民族主义的替代选择。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;哈马斯已经一年多没有在以色列开展武装行动了。然后，在1989年2月，它绑架并杀害了两名以色列士兵。作为回应，以色列围捕了数百名哈马斯成员和支持者，其中包括代夫。在接下来的 16 个月里，他未经审判就被监禁。在监狱里，他与其他囚犯讨论了这一新兴运动的未来。他们应该优先考虑达瓦还是圣战（武装抵抗）？&lt;/p&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="1200" src="https://www.economist.com/img/b/1200/1200/90/media-assets/image/1843_20231020_1843_DEIF_03_REV.jpg" width="1200" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; 1991 年，当戴夫在以色列定期释放囚犯的一次活动中露面时，这些争论的结论变得清晰起来。他帮助建立了哈马斯的军事组织伊兹丁卡萨姆旅，并从事卧底工作。从那时起，他决定，任何手段都是正当的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 1982&lt;span&gt;年&lt;/span&gt;，当德伊夫还是个十几岁的孩子时，以色列派遣军队前往黎巴嫩，镇压在该国内战混乱中建立飞地的巴勒斯坦武装分子。次年，伊朗人为对抗以色列而成立的黎巴嫩激进组织炸毁了位于贝鲁特军营的 299 名美国海军陆战队员和法国伞兵。袭击者使用了当时在中东几乎闻所未闻的手段：自杀式爆炸。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;哈马斯的军事部门决定效仿。 20 世纪 90 年代初，他们派年轻人在耶路撒冷和特拉维夫毁坏民用巴士时自杀。德伊夫运用他的化学研究成果帮助制造炸药带——同事们称他为炸弹制造大师。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;为了应对这些袭击，以色列开始在加沙周围竖起栅栏，以将潜在的轰炸机围困起来。德伊夫毫不畏惧，开始设计火箭。哈马斯的第一批自制导弹并不成功：大多数在晃动了几十米后就爆炸了。巴勒斯坦人称它们为飞行排水管。与此同时，以色列继续追捕哈马斯领导人。 1996年，他们在哈马斯军事部门负责人的手机中植入炸药，将其炸死。当时 30 岁的德伊夫被任命为他的继任者。显然他再也没有使用过手机。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;代夫继承的军事派别只不过是一个由数百名兼职人员组成的恐怖组织。他着手将其转变为一位哈马斯政客所说的“军队”。他将松散的基层组织组织成军事单位，并发起了有效的招募活动。他甚至能够从法塔赫手中挖走心怀不满的武装分子。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;cite&gt;戴夫在大学时加入了一个喜剧剧团，并被昵称为“小丑”&lt;/cite&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;法塔赫在 20 世纪 90 年代后半期人气下降。 1993年，阿拉法特签署了奥斯陆协议，同意承认以色列，以换取建立巴勒斯坦“权力机构”（而不是国家）。该当局对历史上巴勒斯坦的一小部分地区拥有有限的自治权。心怀不满的巴勒斯坦人开始将巴勒斯坦权力机构视为以色列的警察，认为巴勒斯坦权力机构是自私自利且腐败的。与此同时，哈马斯的队伍正在壮大。到 2000 年代初，德伊夫麾下有超过 1,500 名士兵（据估计，在 10 月袭击前不久，他的士兵数量已达到 40,000 人）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在 20 世纪 90 年代末和 2000 年代初，哈马斯花在与法塔赫对抗上的时间几乎与对抗以色列人的时间一样多。事件陷入了一种模式：法塔赫领导人试图通过谈判取得某种成果，以色列政府将在被占领土上建立更多定居点（自奥斯陆以来，约旦河西岸的定居者数量已增加四倍），哈马斯将向以色列派出自杀式炸弹袭击者，双方的普通民众都会对和平进程失去信心。以色列要求法塔赫逮捕哈马斯成员，而代夫儿时好友达赫兰的职责就是执行这一要求。 （据报道，达兰曾监禁德伊夫一段时间，但允许他在晚上离开。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2000年，第二次起义爆发。这一次，法塔赫支持了自己的激进网络，但其领导人后来后悔了这一决定。起义一直持续到2005年，以色列未经谈判单方面撤出加沙。这对哈马斯来说是一个推动力，但政治进程的放弃使人们对奥斯陆承诺的巴勒斯坦国的长久希望破灭了。冲突距离解决还更远。 “今天你要离开地狱了，”德伊夫在给以色列人的告别公报中说道。 “但我们向你保证，如果上帝愿意，明天整个巴勒斯坦都会成为你的地狱。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="1000" src="https://www.economist.com/img/b/1000/1000/90/media-assets/image/1843_20231020_1843_DEIF_04.jpg" width="1000" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;在奥斯陆进程令人沮丧的崩溃期间，德伊夫的反抗和狡猾使他成为巴勒斯坦街头的民间英雄。其他哈马斯领导人被杀：2004 年，艾哈迈德·亚辛 (Ahmed Yassin) 在轮椅上被武装直升机暗杀。几个月后，以色列人就杀死了他的继任者阿卜杜勒·阿齐兹·兰蒂西 (Abdel Aziz al-Rantissi)。但德伊夫却避开了他们。巴勒斯坦人称他为“al-Shabah”，即幽灵。就连一位以色列情报官员也称他的生存技能为“传奇”。德伊夫坚称他希望殉道，但天使一直在保护他。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他并非毫发无伤。 2001年，以色列从直升机上向他发射了地狱火导弹，并于次年再次发射。第二次袭击摧毁了他的汽车，并在他开车穿过加沙城时杀死了两名保镖。他爬走了，失去了一只眼睛、一条胳膊和一条腿。但伤病只会增加神秘感。他们把他限制在轮椅上，这让他想起了哈马斯创始人亚辛。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;据 Eldar 称，2006 年，德伊夫正在拜访他原来所在大学的一位讲师，当时一架以色列 F-16 向这位学者的家投下了一枚一吨重的炸弹。德伊夫幸存下来，但由于弹片卡在他的头骨中，他被迫放弃了军事联队的指挥权。他前往埃及接受了三个月的治疗，据说仍然每天服用镇定剂来治疗严重的头痛。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他的缺席恰逢哈马斯统治的新时代。 2006 年 1 月，哈马斯政治家赢得了巴勒斯坦选举，为该运动提供了第一次执政机会。他们以打击腐败和提供更好的公共服务为竞选纲领，并着手在加沙废墟上创建他们所认为的模范伊斯兰社会。道德队伍优先于武装斗争。哈马斯领导人享受着办公室的福利，开始开着奔驰汽车四处走动。他们没有再次举行选举。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;cite&gt;“今天你要离开地狱了，”德伊夫在给以色列人的告别公报中说道。 “但我们向你保证，明天整个巴勒斯坦都会成为你的地狱”&lt;/cite&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;德伊夫对这些毫无兴趣。对他来说，加沙是下一次进攻的桥头堡。他不希望哈马斯的军事力量受到限制；他的支持者认为，权力和金钱正在分散运动的注意力。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;同样令他恼火的是哈马斯军事部门的实际负责人，他在多次企图刺杀德伊夫后于 2003 年接任。艾哈迈德·贾巴里 (Ahmed Jaabari) 与德伊夫 (Deif) 的性格截然不同。他与加沙的富人混在一起，住在一个按当地标准来看很高档的社区。贾巴里没有像德伊夫想要的那样联合巴勒斯坦军队对抗以色列，而是利用哈马斯的军事力量将法塔赫赶出加沙。一百多人在随后的战斗中丧生；哈马斯特工将一名法塔赫手脚被绑住的厨师从楼顶扔下。贾巴里随后让武装分子充当他的内部安全机构，挖掘通往埃及的隧道，将以色列禁止的货物运入埃及。三年之内，隧道就足够大，可以容纳主宰者。批评者抱怨贾巴里将关税收入囊中，并兼营奢侈品。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;贾巴里在以色列监狱里呆了 13 年，他一直讲希伯来语，他认为自己可以与以色列人打交道。他多次前往埃及与他们进行停火谈判，而埃及中间人则穿梭于双方酒店房间之间。他特别致力于让以色列解除 2007 年对加沙的封锁。2011 年，他实现了一项极其有利的囚犯交换，其中一名被俘的以色列士兵吉拉德·沙利特 (Gilad Shalit) 被交换了 1000 多名巴勒斯坦囚犯。其中就有辛瓦尔。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="1000" src="https://www.economist.com/img/b/1000/1000/90/media-assets/image/1843_20231020_1843_DEIF_06.jpg" width="1000" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;但一些人担心他在此过程中削弱了哈马斯的目标。政客们不仅提出了与以色列的短期停火协议，还提出了长期停火协议。一些人谈到将巴勒斯坦国的愿望限制在约旦河西岸和加沙地带，并与以色列共存。一些哈马斯成员开始忘记他们正处于战争之中。 2012年，贾巴里当时正在考虑与以色列永久休战，他开车不小心穿过加沙城，一枚以色列导弹击中了他的起亚空调轿车。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;贾巴里&lt;/span&gt;的遇刺改变了一切。不久之后，哈马斯再次对其敌人发动火箭弹袭击，以色列军队对加沙发动了毁灭性的空袭。戴夫重新担任总司令，并将局势重新转向武装斗争。政治领导层关于“从武装抵抗转向非暴力抵抗”的言论已经消失。尽管哈马斯政界人士对官僚机构、政府和停战谈判进行了所有投资，但他们却未能取得任何改善巴勒斯坦人生活的成果。他们所成功的只是创造了另一个中东独裁政权。炸弹摧毁了他们建造的东西。以色列维持严厉的陆地和海上封锁，严格限制货物入境。德伊夫在公报中指出，只有武力才能改变现状。以色列领导人似乎同样对政治手段不感兴趣。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;德伊夫没有在地面上建造脆弱的结构，而是将他的努力转移到了地表以下。 2004 年亚辛遇刺后，他开始修建隧道网络，试图为领导人提供隐蔽的逃生路线，但贾巴里已将其商业化。重新掌权后，德伊夫又回到了他最初的项目，即“隧道之城”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;cite&gt;当德伊夫完成军事翼的重建时，他的武器库可以覆盖以色列大部分地区&lt;/cite&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;据称，其中一些隧道位于地下 100 米，哈马斯可以在地带内移动、进行训练演习和测试武器，而不会被以色列无人机发现。该网络被用来储存大量武器，并促进从伊朗和其他盟国进口更多武器。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;目前尚不清楚为什么武装运动在德伊夫的领导下获得了如此大的能力。一种理论认为，他比运动中的其他人更愿意接受外部帮助。当贾巴里负责哈马斯的军事部门时，代夫不再需要进行日常业务活动，他将在中东各地寻求外国支持。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-4"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;哈马斯的一些人反对接受伊朗的资金，认为这威胁到该运动的独立性。德伊夫不同意，目前估计伊朗每年至少向哈马斯的金库捐献 100 美元。伊朗地区民兵网络背后的策划者卡西姆·苏莱马尼据说曾为德伊夫提供有关加沙隧道网络的建议——武装分子甚至有传言说他亲自访问过该网络。据加沙另一个巴勒斯坦武装组织领导人称，伊朗人不仅向德伊夫提供导弹，还训练加沙人制造自己的导弹。 2005年，哈马斯的火箭弹最大射程为15公里。当德伊夫完成军事翼的重建时，他的武器库可以覆盖以色列大部分地区。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2014 年 7 月，另一场战争爆发，Deif 有机会测试他的新系统。直接原因是以色列在西岸杀害了三名以色列青少年后逮捕了数百名哈马斯活动分子。但背景是加沙。以色列承诺在最后一轮战斗后解除封锁。两年过去了，一切都一如既往地令人窒息，而加沙则更加破败和沮丧。以色列则对代夫的军事集结感到不安。在轰炸加沙一周后，他们派出部队，誓言要摧毁哈马斯的隧道系统和火箭弹库。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="1000" src="https://www.economist.com/img/b/1000/1000/90/media-assets/image/1843_20231020_1843_DEIF_05.jpg" width="1000" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;这场战争是加沙迄今为止伤亡最惨重的战争。德伊夫在中间发表了一份公报，刺激以色列（“只要巴勒斯坦人不能和平生活，你就永远不会感到安全”），但以色列人成功地轰炸了他的家，杀死了他七个月大的孩子儿子、三岁的女儿和妻子。据信他没有参加他们的葬礼。七周后停火生效，2,300 名巴勒斯坦人死亡，10,000 多人受伤，其中三分之一是儿童。然而，代夫已经表明哈马斯作为一支战斗力量又回来了。他与中东最强大的军队作战了50天，最终他仍然控制着加沙。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;有一段时间，哈马斯政治派别中的温和派试图留在这场游戏中。 2017 年，该组织更改了章程，删除了原来章程中的大部分反犹太语言和尖酸刻薄的内容。但大约在那个时候，德伊夫的老朋友叶海亚辛瓦尔被任命负责加沙的哈马斯。强硬派正在主导局势。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;伊斯兰统治有所放松：秘密武装斗争再次成为首要任务。辛瓦尔的前任建立的道德警察不再骚扰不戴面纱的女性。市政项目也不再重要。 “他们从未建造过医院或学校，”一位巴勒斯坦学者说。 “他们只是优先考虑武器。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; ” 德伊夫的目光逐渐超出了加沙地带。以色列在西岸被占领土上的定居点扩张速度加快，特别是在谢里夫圣地周围。阿克萨清真寺所在的地区对穆斯林和犹太人来说都是神圣的，他们称之为圣殿山。以色列安全部队还开始将巴勒斯坦人驱逐出东耶路撒冷最繁华的谢赫贾拉地区，为更多的定居者让路。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;cite&gt;这次袭击杀死了他七个月大的儿子、三岁的女儿和妻子。据信他没有参加他们的葬礼&lt;/cite&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;2021 年 5 月，Deif 发布了另一份公报。如果以色列不从阿克萨大院撤军并停止驱逐谢赫贾拉，哈马斯就会发动袭击。他警告说，哈马斯正在“密切关注周边地区正在发生的事情”，并预测以色列不会听。几天后，火箭升空，另一场冲突随之而来。然而，与 2014 年的战争相比，这场战争持续时间更短，也更可控。此后加沙出人意料地平静。以色列安全专家认为哈马斯受到了限制，并指出战争结束后哈马斯阻止了伊斯兰圣战组织向以色列发射火箭。一些人甚至预测哈马斯将成为西岸巴勒斯坦权力机构的更有效版本：以色列人外包安全的一种方式。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们现在知道以色列正被哄骗而沾沾自喜。德伊夫只是在等待时机。巴勒斯坦人看起来注定要受困于不断扩大的定居点和经济封锁，他们自己国家的承诺被遗忘。阿拉伯政府开始接受这一点，并与以色列建立更密切的经济甚至外交关系。德伊夫 10 月 7 日在以色列实施大规模谋杀的决定引起了军方的强烈反应，这很可能导致他自己的死亡。但它确实在整个地区造成了动荡，并将巴勒斯坦问题置于全球议程的首位 — — 正如德伊夫在上一次公报中明确指出的那样，这是哈马斯的目标之一。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;普通巴勒斯坦人不可避免的苦难——数百名儿童的死亡——在德伊夫的决策中并没有多大影响。对于他这样的人来说，活着并不是真正的意义。 “有多少人在这场冲突中丧生？”我记得几年前的一个下午，当我们坐在加沙市哈马斯一位资深领导人的花园里时，我问过他，附近一架无人机的嗡嗡声弥漫在空气中。一万巴勒斯坦人？二十千？三万？他微笑着，像甩苍蝇一样用手腕弹开了这个问题。他说，在历史上争取自由的伟大斗争中，这样的苦难都会过去。 “一个很小的价格。” &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;尼古拉斯·佩勒姆 (Nicolas Pelham)&lt;/b&gt;是《经济学人》中东记者&lt;/p&gt;&lt;p&gt;加雷斯·布朗的补充报道&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;插图：&lt;b&gt;黛博拉·史蒂文森&lt;/b&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;来源图片：盖蒂&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Sun, 22 Oct 2023 06:27:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/1843/2023/10/20/hamass-deadly-phantom-the-man-behind-the-attacks</guid></item><item><title>为什么大型石油公司正在加强其贸易武器？商业</title><link>https://www.economist.com/business/2023/10/19/why-big-oil-is-beefing-up-its-trading-arms</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231021_WBD002.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;span&gt;20&lt;/span&gt;&lt;small&gt;世纪 50 年代&lt;/small&gt;&lt;small&gt;，&lt;/small&gt;石油市场是“七姐妹”的恩赐。这些西方巨头公司控制着全球85%的原油储量，以及从油井到泵的整个生产过程。他们固定价格并瓜分市场。在氏族之外进行石油贸易几乎是不可能的。到了 20 世纪 70 年代，这种统治地位被彻底打破。阿拉伯石油禁运、波斯湾石油生产国有化以及嘉能可、维多和托克等海盗贸易公司的到来，导致姐妹党失去了影响力。到 1979 年，独立交易商负责世界五分之二的石油交易。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听听这个故事。&lt;/figcaption&gt;&lt;span&gt;享受更多音频和播客&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/bed1b25" id="audio-ios-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;iOS系统&lt;/a&gt;&lt;!-- --&gt;或者&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/7f3c199" id="audio-android-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;安卓&lt;/a&gt;。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://www.economist.com/media-assets/audio/064%20Business%20-%20Big%20oil-11d8139f1dbfc7fdfcae69f7bf6f5439.mp3" title="为什么大型石油公司正在加强其贸易武器"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/739/90/media-assets/image/20231021_WBC097.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;世界再次陷入动荡——不仅仅是因为以色列和哈马斯之间的冲突面临危险升级的风险。俄罗斯在乌克兰的战争、西方与中国之间的地缘政治紧张局势以及全球遏制气候变化的努力都断断续续地给石油市场带来了波动（见图1）。奥纬咨询 (Oliver Wyman) 的数据显示，在不确定时期蓬勃发展的大宗商品交易商的毛利润在 2022 年增长了 60%，达到 1150 亿美元。然而，这一次介入的并不是暴发户。而是七姐妹及其石油巨头的后裔，他们将贸易视为未来的重要组成部分。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这些公司不喜欢谈论他们的这部分业务。他们的交易员的利润隐藏在组织的其他部分。首席执行官们回避了刺探的问题。他们说，打开账本可能会向竞争对手泄露太多信息。但与分析师和业内人士的对话描绘了一幅庞大而复杂的业务的图景，而且这些业务的规模和复杂程度都在不断增长。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;今年二月，美国最强大的超级巨头埃克森美孚公司在二十年前放弃了大规模交易，现在宣布将再次尝试。海湾国家的国营石油巨头也参与其中：沙特阿美公司、阿布扎比国家石油公司和卡塔尔能源公司正在扩大其交易业务，以跟上超级石油巨头的步伐。但贸易野心最为宏大的却是欧洲石油巨头。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/662/90/media-assets/image/20231021_WBC081.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; Rystad Energy 咨询公司的 Jorge Léon 表示，自 2000 年代初以来，&lt;small&gt;英国石油公司 (BP)&lt;/small&gt; 、壳牌公司和 TotalEnergies 一直在默默地扩大其交易平台。研究公司 Bernstein 估计，2023 年上半年，这三家公司的交易总计产生了 200 亿美元的毛利润。这比 2019 年同期增加了三分之二（见图 2），占总收入的五分之一，而四年前为七分之一。奥纬咨询估计，2016 年至 2022 年间，全球最大私营石油公司的交易员人数增加了 46%。其中大部分归功于欧洲三大石油公司。这些交易员中每一位的利润也比七年前增加了一倍半。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如今， &lt;small&gt;BP&lt;/small&gt;在全球拥有 3,000 名交易员。据信，壳牌的交易员也有数千人，TotalEnergies 的交易员可能有 800 人。几乎可以肯定，这比托克 (Trafigura) 和维多 (Vitol) 等（同样羞涩的）独立交易商要多，后者的员工人数估计分别约为 1,200 人和 450 人（根据披露了作为公司股东的员工人数）。&lt;small&gt;英国石油公司&lt;/small&gt;的交易主管卡罗尔·豪尔（Carol Howle）是该英国公司最高职位的领跑者，这可能并非巧合，该职位最近被伯纳德·鲁尼（Bernard Looney）空出。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;超级巨头的交易台可能会在一段时间内保持忙碌，因为世界能源市场看起来不太可能平静下来。正如托克 (Trafigura) 的萨阿德·拉希姆 (Saad Rahim) 所说，“我们正在从大宗商品周期的世界转向大宗商品飙升的世界。”而这样的世界正是交易者的梦想。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;波动加剧的原因之一是地缘政治冲突加剧。以色列和巴勒斯坦之间的冲突只是最新的例子。另一个是乌克兰战争。去年，&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;因其侵略行为对其实施制裁后，俄罗斯停止向西输送天然气，对液化天然气（ &lt;small&gt;LNG&lt;/small&gt; ）的需求猛增。欧洲超级大国的贸易部门也在急于填补这一缺口，并在此过程中大赚一笔。伯恩斯坦表示，去年他们从&lt;small&gt;液化天然气&lt;/small&gt;交易中总共赚取了 150 亿美元，约占其交易利润的五分之二。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这可能只是一个开始。咨询公司麦肯锡最近的一份报告模拟了碳氢化合物区域贸易集团出现的情景。俄罗斯的燃料将向东流向中国、印度和土耳其，而不是向西流向欧洲。与此同时，中国正试图将海湾地区强大的生产商从美国及其盟友手中夺走。所有这些都为交易者创造了巨大的套利机会。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;预计持续波动的另一个原因是气候变化。气温升高、海平面上升和极端天气的结合将更频繁地扰乱化石燃料的供应。 2021 年，德克萨斯州的一场寒流导致美国近 40% 的石油产量在两周内停产。风险咨询公司 Verisk Maplecroft 表示，全球约 30% 的石油和天然气储量面临类似气候破坏的“高风险”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然后是能源转型，旨在避免更严重的极端气候。从长远来看，绿色能源系统很可能比当今基于化石燃料的能源系统波动性更小。它将更加分散，从而减少集中在世界不稳定地区的少数生产商手中。但从现在到气候友好型未来的道路充满了不确定性。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一些政府和激进股东正在向石油公司（尤其是欧洲石油公司）施压，要求其减少化石燃料押注。 Rystad Energy估计，部分原因是今年全球石油和天然气生产投资将达到5400亿美元，比2014年的峰值下降35%。与此同时，石油需求继续上升。 “这会给系统带来压力，”麦肯锡的罗兰·雷希斯坦纳 (Roland Rechtsteiner) 说。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;未来交易者&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;这为交易者提供了机会，而不仅仅是石油领域。雷希施泰纳先生指出，对可再生能源进行大量投资而不同时增加输电容量也会造成瓶颈。彭博社&lt;small&gt;NEF&lt;/small&gt;的一项研究称，在英国、意大利和西班牙，超过 150 吉瓦的风能和太阳能发电（相当于这三个国家现有可再生能源发电总量的 83%）无法并网，因为它们的电网无法处理。公司。交易者无法建立网格，但他们可以通过帮助将资源引导到最有利可图的用途来帮助缓解僵局。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;欧洲三大石油巨头已经在经营电力和碳信用额，以及更多的天然气，天然气作为最不肮脏的化石燃料，被认为对能源转型至关重要。去年，进行此类交易的交易者数量是 2016 年的两倍。奥纬咨询 (Oliver Wyman) 的恩斯特·弗兰克尔 (Ernst Frankl) 估计，在此期间，他们产生的毛利润从 60 亿美元增至 300 亿美元。接下来可能会出现其他绿色商品。英国石油公司&lt;small&gt;(BP)&lt;/small&gt;前交易主管、现就职于贝恩咨询公司的戴维·奈普 (David Knipe) 预计，一些大型企业将开始交易锂（一种用于电池制造的金属）。如果氢经济如许多石油巨头所希望的那样起飞，这将提供另一种东西，不仅可以生产，还可以买卖。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;要掌握商业和技术领域最重大的新闻，请订阅我们的每周订阅者&lt;a href="https://www.economist.com/newsletters/the-bottom-line"&gt;简讯“底线”&lt;/a&gt; 。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Sun, 22 Oct 2023 04:57:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/business/2023/10/19/why-big-oil-is-beefing-up-its-trading-arms</guid></item><item><title>本周封面|本周的世界</title><link>https://www.economist.com/the-world-this-week/2023/10/19/this-weeks-covers</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20230218_BLP902.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;本周&lt;/span&gt;&lt;small&gt;我们的&lt;/small&gt;封面内容是关于加沙的严峻挑战：破坏、地面入侵将面临的障碍以及该领土长期未来的选择。赌注再高不过了。加沙一家医院发生毁灭性爆炸后，阿拉伯国家纷纷谴责以色列。全副武装的黎巴嫩民兵真主党正一步步接近与以色列的全面战争。只有美国才能把中东从悬崖边拉回来。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="1684" src="https://www.economist.com/img/b/1280/1684/90/media-assets/image/20231021_DE_UK.jpg" width="1280" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;领导人：&lt;/b&gt; &lt;a href="https://www.economist.com/leaders/2023/10/19/the-stakes-could-hardly-be-higher-in-the-israel-gaza-conflict"&gt;以色列-加沙冲突的赌注再大不过了&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;简报：&lt;/b&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/briefing/2023/10/19/as-israels-invasion-of-gaza-ne"&gt;随着以色列入侵加沙的临近，障碍变得更加艰巨&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;简报：&lt;/b&gt; &lt;a href="https://www.economist.com/briefing/2023/10/19/israels-four-unpalatable-options-for-gazas-long-term-future"&gt;以色列对加沙长期未来的四种令人难以接受的选择&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;图解细节：&lt;/b&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/interactive/briefing/2023/10/17/israel-gaza-map-hamas-war"&gt;描绘以色列在加沙的战争&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Sun, 22 Oct 2023 04:57:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/the-world-this-week/2023/10/19/this-weeks-covers</guid></item><item><title>马克斯·维斯塔潘的才华正在损害一级方程式赛车 |文化</title><link>https://www.economist.com/culture/2023/10/20/max-verstappens-brilliance-is-hurting-formula-one</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231021_BLP509.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;一级方程式赛车 ( &lt;small&gt;F1&lt;/small&gt; ) 最著名的广播员之一&lt;span&gt;D&lt;/span&gt; &lt;small&gt;AVID “CROFTY” CROFT&lt;/small&gt;已经受够了。 10 月 8 日，荷兰车手马克斯·维斯塔潘 (Max Verstappen) 在还剩六场比赛的卡塔尔大奖赛上第三次夺得车手冠军。很多粉丝都表示很无聊。不过，克罗夫蒂认为问题出在这项运动的新时代球迷的抱怨上。如果你觉得世界顶级赛车运动的盛况很无聊，他在播客上咆哮道：“我帮不了你。我实在做不到。”看看这项运动的奇观，他恳求道：“汽车以 200 英里每小时（323 公里每小时）以上的速度行驶……在一些有史以来最有才华的人手中抓住了方向盘。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;克罗夫蒂是部分正确的。司机们的才华非凡。但&lt;small&gt;F1&lt;/small&gt;真正的刺激之处在于车手之间的竞争。从这个角度来看，过去两个赛季的表现平淡无奇。 2022 年，维斯塔潘先生赢得了 22 场比赛中的 15 场；今年，他已经赢得了 17 场比赛中的 14 场。从 5 月到 9 月，他连续十次夺得方格旗，创下了新纪录。 26 岁的他已经在获胜次数最多的车手排名中排名第五。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这在很大程度上要归功于维斯塔潘先生的技巧。自从 17 岁成为有史以来最年轻的&lt;small&gt;F1&lt;/small&gt;车手以来，维斯塔潘先生一直在磨练自己的天赋，以完全掌握方向盘。他的团队红牛的工程实力也充分发挥了他的技能。其他车队根本无法匹敌红牛赛车的速度和一致性，包括超可靠的动力装置和非常轻的底盘。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;维斯塔潘和红牛的霸主地位意味着本赛季一些最令人难忘的时刻与赛车无关。在卡塔尔，车内温度接近50℃，一名司机险些晕倒；另一个人呕吐在头盔内。 9 月在新加坡，阿斯顿·马丁车队的费尔南多·阿隆索驾驶碾压了一只蜥蜴。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;缺乏竞争性的锦标赛并不是什么新鲜事。在维斯塔潘取得突破之前，刘易斯·汉密尔顿和他的梅赛德斯车队已经连续四次夺得冠军。 2000年代初，迈克尔·舒马赫随法拉利车队夺得五连冠。但最近一段时间的无聊感是在一个特别不幸的时刻出现的。在过去的几年里，这项运动赢得了许多新的粉丝，尤其是来自美国的粉丝。他们被&lt;a href="https://www.economist.com/culture/2023/03/03/does-the-netflixisation-of-sport-spoil-the-action"&gt;Netflix 的一部新剧集&lt;/a&gt;《Drive to Survive》所吸引，将他们带入幕后，向他们展示这项运动的古怪个性和政治内斗。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而今年，新粉丝们并没有得到娱乐。美国广播公司（ABC）5月份转播迈阿密大奖赛的观众比去年减少了25%。社交媒体是衡量粉丝情绪的另一种方式。根据社交媒体研究公司 Buzz Radar 的数据，2023 年前 5 个月， &lt;small&gt;F1&lt;/small&gt;参与度下降了 70.2%。在许多提要中，“无聊”和“烦人”等术语取代了“令人兴奋”和“有趣”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;所有这一切对于组织者来说尤其令人失望，他们不惜付出一定代价，努力提升&lt;small&gt;F1&lt;/small&gt;的娱乐价值。 2021 年，他们引入了一种新的形式：车手偶尔参加冲刺赛，这是主赛事的缩短版。组织者增加了全程比赛，其中两场在美国举行。 （下一季将有 24 场此类比赛，高于 2021 年的 22 场。）不过，这种扩张增加了建立和留住观众的压力：组织者举办一场比赛的平均成本约为 3300 万美元。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;任何形式的改变都无法取代竞争激烈的赛车所提供的戏剧性。当维斯塔潘先生和汉密尔顿先生之间的 2021 年冠军争夺战在决赛的最后一圈进入最后一个弯道时，超过 1.08 亿人收看了节目。这是这项运动有史以来吸引的最多观众之一。但复制这样的竞争是很困难的。 &lt;small&gt;F1&lt;/small&gt;官员对赛道的影响力有限。现实仍然是，红牛是一支伟大的车队，拥有一辆由天才车手打造的几乎无与伦比的出色赛车。竞争正步履蹒跚。梅赛德斯正在努力打造一款有竞争力的汽车；法拉利在领导力方面存在问题。在这种情况发生改变之前， &lt;small&gt;F1&lt;/small&gt;车迷们只能用马克斯·维斯塔潘的惊人天赋来娱乐自己。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.best" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.best&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sat, 21 Oct 2023 20:27:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/culture/2023/10/20/max-verstappens-brilliance-is-hurting-formula-one</guid></item><item><title>人造子宫是未来吗？ |电影</title><link>https://www.economist.com/films/2023/10/19/are-artificial-wombs-the-future</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231019_FLP003.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;来自欧洲各地&lt;small&gt;的&lt;/small&gt;&lt;small&gt;科学家&lt;/small&gt;和工程师&lt;span&gt;团队&lt;/span&gt;希望建造世界上第一个经过临床批准的人造子宫。他们希望这将挽救早产儿的生命。 24 周出生的婴儿中有一半无法在保温箱中存活。科学家们相信，将这些婴儿放入人造子宫中将使他们有更好的生存机会。本片解释了如何使这项技术发挥作用并探讨了其所面临的挑战。&lt;/p&gt;</description><pubDate>Sat, 21 Oct 2023 16:57:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/films/2023/10/19/are-artificial-wombs-the-future</guid></item></channel></rss>