<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>经济学家</title><link>https://www.economist.com</link><description>经济学人全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Wed, 31 Jan 2024 02:59:24 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>联合国工作人员是否参与了 ​​10 月 7 日的袭击？ |中东和非洲</title><link>https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2024/01/29/is-unrwa-complicit-or-unlucky</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240203_MAP502.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;联合国&lt;/span&gt;救济和工程处（&lt;small&gt;近&lt;/small&gt;&lt;small&gt;东救济&lt;/small&gt;工程处）几乎与以色列和巴勒斯坦之间的冲突一样古老。它常常发现自己处于其核心。在以色列和哈马斯在加沙的战争期间，数十万巴勒斯坦人在学校和院落中寻求安全。遇害的 26,000 人中有超过 150 名该机构的工作人员。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该机构现在正处于危机之中。 1 月 26 日星期五，以色列表示，有证据表明该组织驻加沙的 13,000 名工作人员中至少有十几人参与了 10 月 7 日哈马斯对以色列的袭击。作为回应，包括美国和德国（其最大的两个资助者）在内的十多个政府已宣布冻结捐款。目前尚不清楚到底有多少现金被扣留以及冻结将持续多长时间。但&lt;small&gt;近东救济工程处&lt;/small&gt;表示，如果没有资金，它将在二月底被迫停止运作。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;以色列指控的一些证据来自对哈马斯袭击期间和之后被捕的巴勒斯坦人的审讯。以色列官员表示，情报还来自以色列军队在加沙发现的计算机和文件。以色列表示，在一些在以色列被杀的巴勒斯坦武装分子的尸体上发现了&lt;small&gt;近东救济工程处的身份证&lt;/small&gt;件。袭击发生时，电话拦截使其他员工处于以色列境内。涉案人员被指控参与绑架一名妇女、分发手榴弹以及帮助将一名以色列士兵的尸体带回加沙。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;近东救济工程&lt;/small&gt;处负责人菲利普·拉扎里尼解雇了其中九人。至少一人已被确认死亡。另外两人发生了什么尚不清楚。 1 月 26 日，拉扎里尼先生表示，他已决定“立即展开调查，以查明真相”。 1月28日，联合国本身表示，&lt;small&gt;联合国&lt;/small&gt;内部监督服务办公室将对此进行调查。&lt;/p&gt;&lt;aside&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/israel-hamas"&gt;&lt;i&gt;阅读我们对以色列和哈马斯之间战争的所有报道&lt;/i&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/aside&gt;&lt;p&gt;这是否能让该机构的批评者或一些捐助者满意还有待观察。 1 月 29 日，欧盟要求&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;任命的外部专家对&lt;small&gt;近东救济工程&lt;/small&gt;处进行单独审计，以了解其控制系统是否能够防止“其工作人员可能参与恐怖活动”，并要求对&lt;small&gt;近东救济工程&lt;/small&gt;处所有工作人员进行审查，以确保其安全。确认他们没有参与恐怖袭击。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这并不是困扰&lt;small&gt;近东救济工程&lt;/small&gt;处的第一次争议。 2017年，该校一所学校的校长在当选为哈马斯政治局委员后不久就被解雇。以色列长期以来一直表示该组织的教科书煽动对犹太人的仇恨；&lt;small&gt;近东救济工程处&lt;/small&gt;2018 年向美国国务院提交的一项调查发现，其书籍中 3% 的页面存在“反以色列偏见”。近&lt;small&gt;东救济工程处&lt;/small&gt;过去承认在其学校中发现了哈马斯武器。特朗普政府于 2018 年暂停了资助，称该组织从根本上被误导了。现任美国总统乔·拜登于 2021 年恢复了它。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;近东救济工程处&lt;/small&gt;与其他&lt;small&gt;联合国&lt;/small&gt;机构明显不同。它成立于 1948 年以色列独立战争之后，旨在照顾 70 万流离失所的巴勒斯坦人（在成立的头四年里，它还帮助了在同一场战争中流离失所的犹太难民）。现在，该公司为近 600 万巴勒斯坦人后裔提供服务，并在加沙和约旦河西岸以及约旦、黎巴嫩和叙利亚开展业务。它是唯一为特定地理区域的特定难民群体提供服务的&lt;small&gt;联合国&lt;/small&gt;机构。一些争议源于其对难民定义的广泛性。 1951 年的难民公约将难民定义为实际上“逃离冲突和迫害”的人。相比之下，&lt;small&gt;近东救济工程&lt;/small&gt;处将所有在 1946 年 6 月 1 日至 1948 年 5 月 15 日期间“正常居住地”是历史上巴勒斯坦的人的后裔视为难民，然后才流离失所。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;因此，&lt;small&gt;近东救济工程&lt;/small&gt;处的立场具有政治敏感性。以色列官员长期以来一直考虑关闭它。他们指责它不必要地延续了巴勒斯坦人的难民地位，并阻止他们融入东道国。对许多以色列人来说&lt;small&gt;，近东救济工程&lt;/small&gt;处的名称本身就蕴含着这样一种观念：巴勒斯坦难民有一天可能会返回以色列的老家，但以色列并不承认这一权利。它的前景将破坏国家的犹太性质。对于巴勒斯坦人来说，&lt;small&gt;近东救济工程&lt;/small&gt;处永久保留他们的难民身份，让他们有朝一日可能返回 1948 年逃离的家园。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;近东救济工程处&lt;/small&gt;也是数百万人的生命线，特别是在加沙，尤其是在当前的战争期间。它是该地带人道主义物流的支柱。进入加沙的大部分援助物资，无论来自何处，都是由&lt;small&gt;近东救济工程&lt;/small&gt;处的卡车、仓库和工作人员分发的。它的崩溃将使人道主义危机更加严重，并造成长期问题。&lt;small&gt;近东救济工程&lt;/small&gt;处是加沙的主要雇主；其 13,000 名员工中绝大多数是当地员工。如果该组织倒闭，另一个机构将不得不接手其工作。正如耶路撒冷的一名&lt;small&gt;联合国&lt;/small&gt;官员所说：“你可以削减世界上所有的资金，但这不会让巴勒斯坦人消失。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一个长期深入加沙的组织的一些成员与哈马斯有联系，这并不奇怪。但对&lt;small&gt;近东救济工程&lt;/small&gt;处的这种辩护反过来又引发了一些棘手的问题，即它是否足够中立、透明和负责任。为了避免加沙陷入更深层次的人道主义危机，&lt;small&gt;近东救济工程&lt;/small&gt;处在短期内可能至关重要。它是否应该成为加沙长期未来的重要组成部分尚不清楚。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;更正（2024年1月30日）：本文原称美国国务院报告发现3%的教科书存在反以色列偏见。事实上，该部门引用了&lt;small&gt;近东救济工程处&lt;/small&gt;的一项调查，该调查发现其教科书中 3% 的页面存在偏见。对于这个错误，我们深表歉意。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Wed, 31 Jan 2024 01:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2024/01/29/is-unrwa-complicit-or-unlucky</guid></item><item><title>数字世界的物理边界|科技季刊</title><link>https://www.economist.com/technology-quarterly/2024/01/29/the-physical-borders-of-the-digital-world</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240203_TQD005.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;span&gt;2022&lt;/span&gt;&lt;small&gt;年 6 月 7 日&lt;/small&gt;，连接欧洲和亚洲的 Asia-Africa-Europe-1 光缆在穿越埃及陆地的地方被切断。索马里和埃塞俄比亚在几个小时内失去了 85% 的连接；亚马逊、谷歌和微软的云服务均出现短暂中断，导致大量国际流量的延迟增加； LinkedIn 瘫痪了。那只是陆地上的一根电缆，维修工作很简单。如果所有海底电缆在也门和吉布提之间的红海入口处被切断，金融交易就会陷入停滞。伦敦和新加坡之间的 Zoom 通话会出现延迟和故障。连接性将持续存在——数据包将通过美国或通过卫星通过太空重新路由——但并非没有大幅放缓。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;海底电缆系统承载着 99% 的洲际互联网流量。据咨询公司 TeleGeography 称，海底光缆每三天左右就会被切断，原因通常是捕鱼或锚拖过海底。然而，由于两个物理原因，数字世界很少会错过任何一个技巧。首先，由于有 552 条（现有和计划中的）海底电缆，跨度达 1.4m 公里，大多数地方都有足够的冗余来弥补电缆故障（见地图）。第二个原因是，世界各地有 60 艘维修船组成的船队随时待命，以修复破损的电缆。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;光缆沿着世界各地的不同路线延伸，为互联网提供了引导流量的选择。在大多数情况下，如果一条路径发生故障，数据包会自行寻找路径，而用户并不知情。这是抽象之美的一部分。但在红海和埃及，抽象掩盖了物理瓶颈。几乎所有从亚洲发送到欧洲的信息都通过红海海底的 11 根光纤电缆流动，然后大部分通过埃及电信公司控制的陆地电缆穿过埃及，最后到达地中海。如果这条路线发生灾难性的事情，人们就会注意到。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;鉴于苏伊士运河一直是一个脆弱的物理阻塞点，这种数字阻塞点似乎令人震惊，正如 2021 年停泊严重的 Ever Give 集装箱船或胡塞武装最近对航运的袭击所表明的那样。然而，在很多方面，互联网的物理形态——电线的铺设位置、停靠位置、谁与谁连接——是由地理、政治和惯性决定的。在别人已经铺设过的地方铺设轨道是明智的做法。大英帝国于 1870 年开辟了红海航线，铺设了电报电缆与其殖民地相连。电报被同轴电缆取代，然后又被光纤取代。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;每当世界某个地方的海底电缆发生断裂时，就会派出一艘维修船。可以沿着线路发送光脉冲，以帮助查明几厘米厚的电缆中的破裂点。然后，维修船使用声纳和遥控潜水器 ( &lt;small&gt;ROV&lt;/small&gt; ) 来查找断裂处并将电缆末端拖到船上。在那里，人类将精确地拼接新的光纤部分。这就像试图对齐三根头发。然后，电缆被降低并重新埋入海底（通常由&lt;small&gt;ROV&lt;/small&gt;进行）。在大多数情况下，用户不知道电缆已损坏。修复工作通常只需要几天或一周的时间，在此期间互联网数据包会自动重新路由。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;但在存在阻塞点的地方，尤其是在偏远地区，电缆断裂可能会在局部造成灾难性的后果。 2022 年，洪加汤加-洪加哈派火山喷发时，水下泥石流切断了汤加电缆，导致汤加人在五周内无法使用可靠的互联网，直到维修船出现故障为止。南太平洋的许多岛屿只有一根光纤连接（如果有的话）。哪里没有冗余，哪里就有漏洞。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;修建除苏伊士运河以外的路线将是明智之举。但这并不容易。 2000 年代，有人提议修建一条连接吉达和伊斯坦布尔的电缆，途经安曼和大马士革。据报道，它发射后不久就在叙利亚内战中被炸毁，并且从未修复过。 2021 年，谷歌开始修建一条穿越以色列、约旦和沙特阿拉伯的新陆路路线；现在该项目似乎已被搁置。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;增加更多连接还将帮助全球三分之一没有或负担不起互联网的人。许多非洲国家缺乏足够的数据中心来存储信息，或互联网交换来路由流量。因此，许多数据包必须进行缓慢的洲际旅行。长距离陆地电缆会有所帮助，但它们很难在崎岖的地形上铺设和维护。随着更多基础设施的建成，这个问题将会得到缓解。到 2024 年，一条名为 2Africa 的航线将从英国绕非洲大陆延伸至印度，将为许多人提供更快的服务。卫星也有帮助，但用户需要&lt;a href="https://www.economist.com/technology-quarterly/2024/01/29/satellites-offer-an-important-alternative-to-the-wired-internet"&gt;补贴&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;铺设光缆的成本很高。过去， &lt;small&gt;AT&amp;amp;T&lt;/small&gt;等电信公司组建财团来支付这项任务的费用。现在，像 Google 和 Meta 这样的云公司就这样做了。他们的超大规模数据中心需要大量连接来保持云更新。微软的弗兰克·雷伊表示，他们开始想要所有权带来的“可预测性”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;谷歌于 2008 年资助了第一条跨太平洋电缆。此后，它又投资了至少 25 条电缆，其中 12 条是它完全拥有的。 Meta 已投资 15 家公司，并完全拥有其中一家公司。微软拥有其中四家的部分股份。全球三大海底光缆制造商之一的阿尔卡特海底网络公司估计，目前超过三分之二的项目都得到了大型科技公司的支持。这种趋势不仅仅是垂直整合的味道。随着有线地图在物理上的多样化，它正在整体上集中。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;或许有点奇怪的是，中国却置身于这一趋势之外。中国公司目前尚未投资新的跨太平洋电缆，规划的电缆线路大多避开南海等热点地区。运营商更愿意限制政治和连接的相互作用，让数据来来去去；中国和美国的网络运营商使用许多相同的电缆来传输互联网流量，而且目前还没有迹象表明中国作为区域连接枢纽的作用正在减弱。但在现实世界发生冲突时，谁控制着互联网的物理连接——哪几家公司或者实际上是哪些国家——的问题将变得更加紧迫。互联网在现代生活中的中心地位使得确保其安全成为迫切需要。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Tue, 30 Jan 2024 23:27:04 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/technology-quarterly/2024/01/29/the-physical-borders-of-the-digital-world</guid></item><item><title>恒大清盘创中国楼市危机新低 |金融与经济</title><link>https://www.economist.com/finance-and-economics/2024/01/29/evergrandes-liquidation-is-a-new-low-in-chinas-property-crisis</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240203_FNP501.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 1 月 29 日，一位香港法官在谈到恒大这个濒临破产的中国房地产巨头及其两年来试图避免偿还债权人的问题时表示， &lt;span&gt;“&lt;/span&gt;&lt;small&gt;受够了&lt;/small&gt;”。在一项具有里程碑意义的裁决中，法院下令对该公司进行清算，该公司负债超过 3000 亿美元，是全球负债最重的房地产开发商。将任命一名临时清算人，负责公司的管理。现在，外国债权人必须试图从一家在中国大陆持有大部分资产的公司收回损失。这项裁决可能会使香港法院与决心恢复公众对陷入困境的市场的信心的中国政府展开对立。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;没有哪家公司对中国房地产危机的影响更大，这场危机始于恒大集团在 2021 年中期首次显示出疲软迹象。旨在让开发商摆脱债务的政府规定最终导致该公司在当年晚些时候违约。此后，大多数中国上市房地产开发商要么未能偿还投资者的款项，要么被迫进行重组。他们获得信贷的渠道几乎被切断，导致建筑商停止在全国各地开展项目。潜在购房者推迟购买，导致销售价值同比下降 6.5%。这让将大部分财富储存在房地产中的人们感到不安。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;直到最近，政策制定者还希望恒大的成功重组能够为市场缓慢但稳定的复苏铺平道路。相反，恒大错过了制定重组计划的重要最后期限，而且当它确实提出重组计划时，投资者也没有留下深刻的印象。该提议遭到了债券持有人的严厉批评，该提议涉及向债权人提供恒大其他一些业务的股份，例如电动汽车产品线。这场战斗非但没有恢复信心，反而变得越来越丑陋。有一次，一群债券持有人要求恒大董事长许家印自掏腰包出资 20 亿美元。许先生后来被中国当局拘留。他的下落不明。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;房地产危机已经耗尽了全球投资者对中国决策的信心。它现在正在对香港的声誉造成类似的损害。几十年来，外国投资者一直通过香港进入中国。香港的显着特征之一是其法律体系与中国法律体系不同，以普通法为基础。但香港法院的裁决并不能保证在中国大陆得到维持，恒大几乎所有资产都位于中国大陆。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;香港法院任命的清算人将被迫与可能不承认在中国法律体系之外制定的命令的地方当局打交道。尽管2021年设立了承认跨境裁决的试点项目，但资格要求很严格，而且该计划仅在少数城市得到承认。如果香港的裁决有可能扰乱公共秩序，那么内地法院很容易驳回这些裁决。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;事实上，正如德国商业银行的汤米·吴（Tommy Wu）所写，恒大集团在中国的资产的全面清算可能会给中国经济带来冲击。房地产开发商已经向普通中国民众出售了许多他们尚未提供的房产。投资者对恒大项目的债权，或其仍持有的任何现金，可能会妨碍其交付。这将不利于北京方面为恢复市场信心而做出的最大努力。任何此类活动都会被政策制定者视为不可接受的，几乎可以肯定清算过程将是漫长而漫长的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;香港最新的裁决留出了重组的空间，法官指出，恒大仍然可以向债权人提出重组。该公司表示，其目标可能是在三月之前制定一项新计划，并且由于清算人将接管谈判，因此现在达成协议的机会可能更大。但它不会包含许多中国资产。对于一家主要拥有中国财产的公司来说，这是一个问题。恒大的清算标志着中国房地产危机的新低——它还远未结束。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Tue, 30 Jan 2024 23:27:04 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/finance-and-economics/2024/01/29/evergrandes-liquidation-is-a-new-low-in-chinas-property-crisis</guid></item><item><title>卢拉能解决巴西的财政混乱吗？ |美洲</title><link>https://www.economist.com/the-americas/2024/01/29/can-lula-fix-the-worlds-most-complicated-tax-system</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240203_AMP501.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;在&lt;/span&gt;&lt;small&gt;巴西，&lt;/small&gt;国会去年 12 月通过的消费税改革被称为“历史性的”、“革命性的”和“奇迹”。 “没有人相信这是可能的”，总统路易斯·伊纳西奥·卢拉·达席尔瓦（又名卢拉）在国会起立鼓掌。这一次，最高级的说法并没有用错。经过30多年的酝酿，这项改革将简化世界上最复杂的税收制度。但卢拉政府能否顶住特殊利益集团的压力，全面落实呢？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;此次税收改革是巴西一系列结构性改革中最新且最重要的一项。 2017 年，在中右翼总统米歇尔·特梅尔 (Michel Temer) 的领导下，劳动法实现了现代化。在特梅尔的右翼民粹主义继任者雅伊尔·博尔索纳罗的领导下，国会批准了一项提高退休年龄的养老金改革。研究和倡导组织“巴西竞争运动”的塔蒂亚娜·里贝罗表示，之所以发生这一系列改革，是因为“坦白说，国家已经没钱了”。 2014年的严重衰退因财政挥霍而雪上加霜，并在巴西城市引发了大规模抗议活动。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;要理解为什么税收改革被认为是革命性的，请考虑一下现行制度。 1988 年颁布的宪法赋予联邦、州和市三级政府征收消费税的权力。这使得巴西成为一个异类。在 174 个征收增值税 ( &lt;small&gt;VAT&lt;/small&gt; )（最常见的消费税）的国家中，绝大多数国家在国家层面征收。巴西的独特之处在于它如何将服务税责任分配给市政当局，并给予它们高度的自由。前财政部长梅尔森·达·诺布雷加 (Maílson da Nóbrega) 表示，由于巴西有 27 个州和 5,570 个市，该国已成为“税收疯人院”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这种混乱的制度引发了大量的诉讼。 2019 年，世界银行估计，企业每年需要花费 1,501 个小时来遵守巴西税法，而全球平均水平为 234 个小时。许多企业不确定他们必须缴纳哪些税款以及向哪个实体缴纳。巴西法院正在审理的涉及税收抵免的案件价值超过 5 万雷亚尔（1 万美元），相当于该国&lt;small&gt;GDP&lt;/small&gt;的 75%。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;许多公司诉诸法庭，要求对其产品重新分类，以避税。塑料木鞋制造商 Crocs 自 2015 年以来一直在打官司，要求其旗舰产品被认定为“拖鞋”，从而免除某些税收，而不是“外底和鞋面由橡胶或塑料制成的鞋类”。不是。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;税收制度也造成了扭曲。不同寻常的是，巴西在商品生产地而不是消费地征收&lt;small&gt;增值税&lt;/small&gt;。这导致各州和城市提供税收减免以吸引公司。无法量化其成本，因为大多数地方政府并未对其进行统计。但&lt;small&gt;国际货币基金组织&lt;/small&gt;估计，此类中断每年造成的收入损失相当于&lt;small&gt;GDP&lt;/small&gt;的 5% 以上。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;该系统还提高了生产成本并损害了投资。巴西的许多税收都是累积的。这意味着生产商品的公司必须为购买的每项投入品纳税，而无法获得退款，就像其他地方发生的情况一样。生产更复杂、需要更多技术和投入的产品负担过重。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在新制度下，五种主要消费税将转变为两种&lt;small&gt;增值税&lt;/small&gt;税率：一种由联邦政府征收，另一种由州和市代表组成的指导委员会征收。公司现在只需在委员会注册，而无需在其所在的每个州和市登记并提交纳税申报表。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该委员会将协调各地区的税收，结束各州和市政府的自由裁量权。税收将不再累积，投入的抵免将自动进行，并且将在购买产品时收取税收。这一简化意味着到 2033 年底（改革全面实施时），标准&lt;small&gt;增值税&lt;/small&gt;税率可能最终达到 27.5%。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该税率仍将是所有大型经济体中最高的，但较目前适用的 34% 有所下降。专业服务公司&lt;small&gt;安永 (EY)&lt;/small&gt;计算出，仅遵守消费税所需的典型工作时间将从每年 885 个小时减少到 285 个小时。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但战斗还没有结束。尽管改革将大幅减少“特殊税收制度”的数量，但许多豁免仍将保留。国会将在未来几个月内确定这些限制。游说团体一直在努力工作。制造中心马瑙斯的税收优惠将保持不变。农业综合企业主张将其投入品的一般税率降低 60%。 “智力职业”将减少30%。其中包括会计师、律师和记者，他们的许多工作都依赖于税收混乱。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;卢拉和财政部长费尔南多·哈达德正在进行一场艰苦的战斗。 11 月，卢拉否决了一项延长 17 个行业工资税豁免的法案，其中包括建筑业和零售业。这项豁免是在 2012 年临时推出的。参与该计划的公司只需缴纳其总收入 1% 至 4.5% 的税，而不是缴纳 20% 的工资税。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;研究表明，豁免的财政成本远远超过创造就业机会的好处。即便如此，豁免仍在不断更新。哈达德先生敦促废除它，称其成本太高。但12月国会推翻了卢拉的否决。豁免现在将再持续四年。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;有时，哈达德先生似乎也必须与自己的老板作斗争。哈达德先生因试图保持财政账户秩序而多次受到其政党的批评。 1 月 22 日，卢拉宣布了一项新的产业政策，其中包括从现在到 2026 年向国有企业提供 3000 亿雷亚尔的赠款和补贴贷款。作为公告的一部分，政府提到可能对投入品实行进口税豁免。这些举措破坏了简化税收制度的想法。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “巴西的精英们赞成改革，只要改革能保留他们的特权，”诺布雷加先生说。为了使税收改革被认为是真正的革命性的，国会必须抵制那些帮助维持当前困境的游说团体。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Tue, 30 Jan 2024 23:27:04 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/the-americas/2024/01/29/can-lula-fix-the-worlds-most-complicated-tax-system</guid></item><item><title>尤尔根·克洛普和能源的重要性 |巴特尔比</title><link>https://www.economist.com/bartleby/2024/01/29/jurgen-klopp-and-the-importance-of-energy</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240203_WBP501.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;于&lt;/span&gt;&lt;small&gt;尔根·克洛普&lt;/small&gt;是一名足球经理。这意味着他能向企业老板传授如何做好工作的知识是有限的。公司的管理者往往不会成为他们所负责人的家长替代者，在一次成功的会议后给人们拥抱，或者对竞争对手使用&lt;i&gt;压制&lt;/i&gt;技巧。但克洛普先生揭开了几乎各行各业成功的关键要素的面纱：精力。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;令人惊讶的是，克洛普先生于 1 月 26 日宣布，他将于今年晚些时候辞去利物浦足球俱乐部主教练的职务。他的球队在英超联赛中处于领先地位，这是世界上最受欢迎的体育赛事中收视率最高的赛事。他的工作很稳定——他的合同要到 2026 年才到期——而且他声称仍然热爱这份工作。但在担任这个职务以及更多的管理工作八年之后，他已经耗尽了精力。他说，他的资源是有限的。 “我不能用三个轮子做到这一点，我不想成为一名乘客。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;克洛普并不是第一个做出此类决定的知名人士。杰辛达·阿德恩 (Jacinda Ardern) 于 2023 年 1 月辞去新西兰总理职务，称她已经没有足够的精力来完成这项工作。杰夫·金德勒 (Jeff Kindler) 在 2010 年不再担任制药商辉瑞 (Pfizer) 的老板时，提到了自己的角色对他的极端要求，并表示他期待着重新充电。但对于一个组织的领导者来说，这样的承认还是很少见的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;因为精力是区分老板和下属的可靠因素之一。能力、野心和运气对于攀登油杆都起着很大的作用。但能源发挥着巨大的作用。高成就者已经在太阳升起之前完成了电子邮件和全面的锻炼。他们不会因为感觉有点累而取消早餐；他们当然不承认这样做。他们不太可能在下午打瞌睡。他们不再红眼，正常工作一天。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;而且这个数字刚刚开始上升。与那些已经跃升为&lt;small&gt;首席执行官的&lt;/small&gt;人交谈，他们经常会评论这项工作有多么紧张，离开工作有多么困难。大多数组织都是金字塔形的。随着决策变得越来越艰难、越来越重要，决策者的数量也越来越少。随着这些人物的地位越来越高，想要见到他们的人数也在增加。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;老板必须定期向员工展示自己的脸，而且不能是看起来两周没睡觉的人的脸。他们必须向董事会表示欢迎，会见投资者，参加无休止的社交活动，并腾出时间进行实际工作。光想就已经很累了，更不用说行动了。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;大工作对体力的巨大要求意味着某些类型的人比其他人具有优势。时间上不要打太多电话会有所帮助，但这对女性来说往往是个坏消息，因为她们比男性承担更多的家务和照顾责任。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;外向性在魅力方面具有优势。伦敦经济学院的 Oriana Bandiera 及其合著者对 2017 年&lt;small&gt;CEO&lt;/small&gt;时间利用情况进行的一项调查发现，老板们 70% 的时间都花在与同事、客户等互动上。如果你是那种从与他人共度时光中获取能量的人，这就像手机一直在充电一样。如果你性格内向，发现其他人电量耗尽，你的电池电量将接近 1%，完全关机只是时间问题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一些幸运的人自然有更多的拉链。这些线粒体&lt;small&gt;首席执行官&lt;/small&gt;可以只睡三个小时，却不知道摸索小睡按钮是什么感觉。但即使你还没有赢得生物彩票，你仍然可以弄清楚什么可以使人恢复活力，什么使人衰弱。这可能意味着黎明时锻炼、下午小睡或者只是保护你的日历；当杰夫·贝佐斯 (Jeff Bezos) 经营亚马逊时，他的目标是每晚睡八个小时，并尽量不在上午 10 点之前安排会议。这意味着优先考虑休息，而不是减少休息。拉斯穆斯·霍加德和杰奎琳·卡特在他们的《领导者的思想》一书中发现，高级管理人员可能比非管理人员睡得更多。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;克洛普承认自己的能量储备现在正在耗尽，这异乎寻常地提醒人们，领导角色是多么具有惩罚性。他决定挂起利物浦运动服，让人想起另一位伟大的足球经理亚历克斯·弗格森爵士的格言。亚历克斯爵士喜欢说，努力工作是一种天赋。但这也很难。&lt;/p&gt;</description><pubDate>Tue, 30 Jan 2024 18:57:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/bartleby/2024/01/29/jurgen-klopp-and-the-importance-of-energy</guid></item><item><title>伊朗代理人杀害美国士兵，暴力升级中东和非洲</title><link>https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2024/01/28/violence-spirals-as-irans-proxies-kill-american-soldiers</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240203_MAP501.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;这&lt;/span&gt;&lt;small&gt;是&lt;/small&gt;时间问题。自 10 月 7 日哈马斯对以色列进行残酷袭击以来，伊朗支持的组织已向美国在中东的前哨基地发射了 160 次无人机和火箭弹。几乎所有飞机都未击中或被击落。 1 月 28 日，一枚导弹成功击中约旦，造成 3 名美国士兵死亡、34 人受伤。这起事件被认为是朝鲜战争以来对美国地面部队的首次致命空袭，给美国总统乔·拜登带来了强力报复的压力。这可能会加剧目前从黎巴嫩延伸到也门的政治暴力漩涡。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拜登和负责中东事务的五角大楼中央司令部（ &lt;small&gt;CENTCOM&lt;/small&gt; ）发表声明称，一架单向攻击无人机袭击了位于约旦最东北角边境的一座小型前哨基地 22 号塔。与叙利亚。据《&lt;i&gt;华盛顿邮报》&lt;/i&gt;援引一位美国官员的话说，这架无人机袭击了基地的生活区。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/519/90/media-assets/image/20240203_EPM956.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;美国自 2015 年以来一直使用 22 号塔，最初是作为训练反对叙利亚独裁者巴沙尔·阿萨德政府的叛军的地方，后来又用来援助库尔德武装对抗伊斯兰国组织。人们认为它的防空能力极低。该地点是叙利亚坦夫基地的重要后勤枢纽，距离边境20公里，驻有数千名美国和盟军特种部队，自10月7日以来已多次遭到袭击。令人困惑的是，约旦政府公开否认在其领土上发生过任何袭击，暗示袭击发生在坦夫。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拜登表示，“在叙利亚和伊拉克活动的伊朗支持的激进武装组织”应对此负责。伊朗伊斯兰革命卫队（ &lt;small&gt;IRGC&lt;/small&gt; ）为两国武装团体提供装备、训练和支持，其中许多武装团体在所谓的伊拉克伊斯兰抵抗组织的保护下开展活动，其中一些已正式并入伊拉克武装部队，使美国的反应变得复杂化。这些组织向一系列美国基地发射了无人机和火箭，最近一次事件发生之前，是在伊拉克西部的阿萨德空军基地，这次袭击造成两名美国士兵脑部受伤。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;美国已进行了八次报复，其中包括1月23日对伊拉克进行的空袭，这引起了伊拉克民选政府的强烈公开谴责。其中一些报复性袭击是针对伊朗目标的：11月8日，美国喷气式飞机轰炸了叙利亚东部的一个&lt;small&gt;伊朗革命&lt;/small&gt;卫队武器库，11月12日，它袭击了同一地区与&lt;small&gt;伊朗革命卫队&lt;/small&gt;有联系的训练设施和安全屋。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;另外，为了回应针对红海航运的导弹袭击行动，拜登对伊朗支持的胡塞组织发动了九轮袭击，该组织统治也门大部分地区。尽管如此，他们对全球航运业造成的混乱仍在继续。 1 月 26 日，世界上最大的能源贸易商之一托克公司 (Trafigura) 拥有的一艘运载燃料的油轮被导弹击中：爆炸导致该船在亚丁海岸附近起火。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;总统面临着越来越大的政治压力，特别是来自共和党的压力，要求他对伊朗采取更强硬的措施。 “拜登政府的言论在伊朗被充耳不闻，”鹰派参议员林赛·格雷厄姆抱怨道。 “现在就打击伊朗，”他敦促道。 “狠狠地打击他们。”拜登在公开声明中不置可否。他说：“我们将在我们选择的时间、以我们选择的方式追究所有责任人的责任。” “这对拜登来说是一场噩梦，”前英国驻中东外交官约翰·雷恩(John Raine)表示，他曾撰写过有关伊朗在该地区的代理人网络的文章。 “伊朗不断发动的不对称、替代性袭击终于袭击了他。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;军事反应似乎不可避免；唯一的问题是它能走多远。对伊拉克和叙利亚境内伊朗支持的组织进行另一轮有限打击既无法安抚国内批评人士，也无法阻止伊朗进一步发动袭击。拜登可能会选择打击这些国家中更突出或更有价值的&lt;small&gt;伊斯兰革命卫队&lt;/small&gt;目标。他也可以直接打击伊朗，但自 1980 年人质营救失败以来，美国还没有在伊朗领土上进行过公开的军事行动，自 1988 年对伊斯兰革命卫队海军部队进行大规模袭击以来，美国也没有对伊拉克和叙利亚境外的&lt;small&gt;伊朗&lt;/small&gt;军队进行打击。欧亚集团伊朗问题专家格雷戈里·布鲁指出，回应“将远远高于我们迄今为止所采取的行动”。 “这可能标志着一个更加激烈的交锋时期，造成更大的损害和更高的伤亡。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拜登的困境在于，虽然适度的报复可能显得不够，但严厉的报复可能会导致其他问题。伊拉克的大规模袭击将进一步恶化与巴格达政府的关系，使伊朗获得政治胜利。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;伊朗也可能在其他地方加大赌注。真主党是伊朗支持的黎巴嫩激进组织，几个月来一直在与以色列进行导弹交易。美国担心以色列可能发动攻击或入侵，并敦促其盟友避免那里的局势大幅升级；伊朗可以鼓励真主党更有力地搅动这一局面。它还可以直接或通过代理人对更广泛的美国目标发动攻击，包括外交和民用前哨基地，而不仅仅是军事基地。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与伊朗的直接冲突也几乎肯定会导致油价飙升，特别是如果波斯湾的运输中断或伊朗对沙特阿拉伯石油基础设施发动袭击。每桶布伦特原油价格已从 12 月初的 73 美元上涨至 1 月 26 日的 84 美元。在选举年，美国的汽油价格将进一步大幅上涨。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最后，这次袭击发生之际，美国及其盟友正试图通过谈判暂停以色列与哈马斯的战争并达成一项人质协议，希望最终能够结束战争，或者至少充分减少战斗，以缓解其他地方的紧张局势。美国和伊朗之间爆发暴力可能会粉碎在斋月（从三月开始的穆斯林神圣时期）之前恢复平静的希望。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;雷恩表示：“&lt;small&gt;美国&lt;/small&gt;希望找到适当的、非升级性的、有效的、具有威慑力的应对措施。” “也就是说，在该地区目前的情况下，以及目前活跃的敌对行为者的数量，这是一项非常艰巨的任务。至少必须满足其中一项标准。” &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Tue, 30 Jan 2024 16:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2024/01/28/violence-spirals-as-irans-proxies-kill-american-soldiers</guid></item><item><title>国际法院就加沙战争对以色列进行严厉谴责中东和非洲</title><link>https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2024/01/26/the-icj-delivers-a-stinging-rebuke-to-israel-over-the-war-in-gaza</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240127_MAP501.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;海牙&lt;/span&gt;国际法院 ( &lt;small&gt;ICJ&lt;/small&gt; ) 17 名法官几乎一致做出的裁决背后的愤怒&lt;small&gt;是&lt;/small&gt;无法掩饰的。 1月26日，他们命令以色列“在其权力范围内采取一切措施”，防止其军队在加沙实施种族灭绝行为，防止和惩罚煽动种族灭绝的行为，并确保更多援助到达加沙地带。然而，由于法院明确拒绝命令以色列停止针对哈马斯的军事行动，因此其裁决在很大程度上具有象征意义。这是对以色列发动战争方式的谴责——也许更重要的是对本雅明·内塔尼亚胡政府行为的谴责——但不太可能严重限制其继续与哈马斯作战的能力。尽管命令以色列在一个月内报告其所采取的措施，但法院似乎保留采取进一步措施的权利。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该命令是在南非根据 1948 年《种族灭绝公约》提起的案件中发出的，该命令明确表示法院尚未认定以色列正在实施种族灭绝行为。&lt;small&gt;国际法院&lt;/small&gt;只有在可能持续数年的全面审判后才会决定案件是否属实。得出这样的结论的门槛很高：南非必须证明以色列意图杀害或伤害巴勒斯坦人，并蓄意摧毁他们作为一个整体。这似乎不太可能。但在诉讼的这个阶段，法院只需决定种族灭绝行为是否“合理”可能发生。对于南非来说，这个门槛要低得多。能够做到这一点突显了内塔尼亚胡先生对哈马斯 10 月 7 日袭击以色列后引发的战争的管理不善，这场战争造成约 1,200 人死亡，其中大多数是平民，强奸和折磨了许多人，并绑架了约 240 人。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;为了让法院相信以色列的反应至少是种族灭绝的，南非必须证明以色列不仅在杀人——这很容易做到，因为根据哈马斯的说法，加沙的死亡人数现已超过 26,000 人- 管理卫生当局 - 但也认为以色列这样做是出于种族灭绝的意图。其主要证据来自一些以色列官员和政界人士的公开声明。该判决强调了对非人性语言的担忧，并表示已注意到此类言论。裁决中引用了国防部长约阿夫·加兰特（Yoav Gallant）的话，他在其中下令“全面围困”加沙，并将哈马斯恐怖分子比作“动物”。 （南非声称他指的是所有巴勒斯坦人；完整的引述表明他不是。）另一位作者是现任外交部长以色列·卡茨，他说加沙的平民“不会得到一滴水或一块电池，直到他们离开了世界”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以色列辩称，这些引述是断章取义的，并不反映官方政策，即遵守国际人道主义法，即管辖武装冲突的法律体系。事实上，它必须试图解释政府部长们发表的这些和其他更具煽动性的言论，这是对内塔尼亚胡先生的起诉。他一直不愿意控制联盟中的犹太至上主义者和宗教保守派，他依靠他们的支持来保住权力。在遗产部长阿米凯·埃利亚胡建议向加沙投放核弹后，唯一的惩罚是暂时禁止参加内阁会议。引人注目的是，以色列最著名的法学家、&lt;small&gt;国际法院&lt;/small&gt;任命的审理此案的专家组成员阿哈伦·巴拉克与大多数法官一起投票，命令国际法院防止和惩罚煽动种族灭绝的行为。他在另一份意见中写道：“尽管我确信种族灭绝是不存在的……我投了赞成票，希望这项措施有助于缓解紧张局势并阻止破坏性言论。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;关于内塔尼亚胡先生在战争中的行为的第二项起诉涉及加沙的人道主义危机和那里迫在眉睫的饥荒。&lt;small&gt;国际法院&lt;/small&gt;专家组认为，卫生系统崩溃、缺乏食物和清洁水以及局势恶化的风险是有必要对以色列做出临时裁决的证据。法院要求以色列确保更多援助抵达加沙的命令也得到了巴拉克的支持。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;法院的命令不太可能影响加沙的战斗本身。以色列长期以来一直声称其使用武力已经符合国际法。法院也没有办法强迫其改变行为。就这些裁决加大了以色列缓解加沙人道主义危机和起诉煽动种族灭绝的压力而言，它们可能会带来一些好处。但这是有代价的。许多人会将临时裁决解读为以色列与种族灭绝有牵连，这一裁决几乎肯定会被推翻，但不会持续十年或更长时间。然而，在那之前，以色列将受到不公平的玷污。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;法官们还面临着削弱《种族灭绝公约》和&lt;small&gt;国际法院&lt;/small&gt;本身的风险。通过以如此站不住脚的证据来指控以色列，并使用如此低的“合理性”门槛，它开创了一个先例，几乎肯定会导致更多虚假案件被提交&lt;small&gt;国际法院&lt;/small&gt;。这意味着法官们可能会让世界在未来更难制止种族灭绝。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Tue, 30 Jan 2024 11:57:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2024/01/26/the-icj-delivers-a-stinging-rebuke-to-israel-over-the-war-in-gaza</guid></item><item><title>为什么氮气处决如此有争议？经济学人解释道</title><link>https://www.economist.com/the-economist-explains/2024/01/27/why-execution-by-nitrogen-gas-is-so-controversial</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240203_BLP903.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;span&gt;1&lt;/span&gt;&lt;small&gt;月 25 日，&lt;/small&gt;肯尼思·尤金·史密斯 (Kenneth Eugene Smith) 成为世界上第一个因缺氧而被处决的人。 1989 年，他因奉命谋杀阿拉巴马州一位传教士的妻子伊丽莎白·森内特 (Elizabeth Sennett) 而被定罪。 2022 年 11 月，该州首次尝试通过注射死刑处决他，但程序失败了。此后，史密斯先生选择以新颖的方式处死。他的处决引起了愤怒：阿拉巴马州声称氮缺氧是一种快速、无痛的死亡，但许多医学专家不同意。有些人将其比作酷刑。为什么阿拉巴马州批准这种未经测试的方法？&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2019 年至 2023 年间，美国执行了 92 起处决，其中 89 起采用注射死刑。（其余三起是通过电椅执行的。）通常使用三种药物：麻醉剂、麻痹剂和使心脏停止跳动的化学物质。但近年来，一些美国制药公司已经停止供应这些药物，因为他们不想与死刑联系在一起。欧盟已禁止出口任何可能用于执行死刑的药物。美国一些州正在寻求替代方案。五个州（最近一次是爱达荷州，2023 年）批准行刑队执行死刑，犹他州上次使用这种方法是在 2010 年。阿拉巴马州、密西西比州和俄克拉荷马州三个州已批准使用氮气。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;氮气占空气的78%。但只有与氧气混合时吸入才是安全的。在执行死刑时，囚犯通过面罩呼吸纯氮气，导致窒息。关于氮气暴露导致的死亡的研究是有限的：医学期刊中记录的大部分内容都与事故或自杀未遂有关。一些关于缺氧的研究表明，缺氧会引起类似于心脏病发作的疼痛。氮气缺氧可能会导致囚犯在保持意识的情况下排便或呕吐。美国兽医协会在2020年的安乐死指南中写道，氮缺氧对于大多数哺乳动物来说不是可接受的安乐死方法，因为它“令人痛苦”。此外，如果囚犯的面罩放置不正确，氮气可能会泄漏，使房间里的其他人（例如精神顾问）面临危险。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;史密斯先生被处决前几周，&lt;small&gt;联合国&lt;/small&gt;人权事务高级专员办事处警告称，这一程序可能构成酷刑。但美国最高法院驳回了这名囚犯法律团队在最后一刻提出的停止处决的请求。据目击者称，手术开始后，史密斯先生有几分钟意识清醒，而且似乎极度痛苦。 “我们看到的是有人为自己的生命而挣扎的几分钟，”史密斯先生的精神顾问杰夫·胡德牧师说。在场人士称，史密斯先生在 22 分钟后去世。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;阿拉巴马州有一段特别不愉快的处决历史。与许多州一样，它一直在努力招募训练有素的医务人员来实施注射死刑：美国医学会和美国麻醉委员会都禁止其成员参与。由于工作人员费力将静脉注射管插入史密斯的手臂，第一次处决史密斯的尝试被取消。这是阿拉巴马州官员连续第三次在执行注射死刑时遇到问题。 （另一名囚犯在手术中幸存下来；另一名在经历了美国记录中最长的三个小时的折磨后死亡。） 1 月 26 日，阿拉巴马州总检察长史蒂夫·马歇尔 (Steve Marshall) 表示，另外 43 名囚犯选择了通过氮气缺氧处决，而不是忍受注射死刑。这并不能保证快速或无痛的死亡。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Tue, 30 Jan 2024 06:57:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/the-economist-explains/2024/01/27/why-execution-by-nitrogen-gas-is-so-controversial</guid></item><item><title>如果没有夏尔巴协作，登山者是否必须勇敢地攀登珠穆朗玛峰？ | 1843杂志</title><link>https://www.economist.com/1843/2024/01/28/will-climbers-have-to-brave-everest-without-sherpas</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1486/836/90/media-assets/image/1843_20240109_1843_Sherpas_TEAS.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;地球上第二高的山峰&lt;span&gt;位置&lt;/span&gt;如此偏远，又如此难以攀登，以至于它从来没有一个被普遍接受的名字。即使在今天，它仍以 19 世纪中叶测量师为其分配的标记而闻名：K2。它的背叛是登山传说的一部分。著名登山家乔治·贝尔将乔戈里峰称为“一座试图杀死你的野蛮山峰”。每四个登上顶峰并设法活着下来的人中，就有一个人在尝试中死去。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2014 年，当玛雅·夏尔巴 (Maya Sherpa) 决定攀登乔戈里峰时，她的家人认为她疯了。十多年来，玛雅一直在引导登山者攀登&lt;a href="https://www.economist.com/asia/2022/04/16/the-fallout-from-europes-war-reaches-the-himalayas"&gt;喜马拉雅山&lt;/a&gt;——其中只有少数来自夏尔巴人（夏尔巴人是该山脉的原住民族）的女性。她是第一位登上多座山峰的尼泊尔女性，并两次登上地球上最高的山峰珠穆朗玛峰。当她发现自己怀上了2010年出生的女儿后，她就停止了工作。然而，正如她今年夏天在尼泊尔首都加德满都的一家咖啡馆向我坦白的那样，“当你开始攀岩时，你就会上瘾。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;经过几个月的准备，玛雅和另外两名夏尔巴女性登山者终于在 2014 年 7 月 26 日登上乔戈里峰。经过 16 个小时的攀登——包括登上&lt;!-- --&gt;臭名昭著的瓶颈，一条由冰、雪和岩石组成的细长沟壑，在某些地方的陡度高达 80 度&lt;!-- --&gt;– 她们成为第一批登上山顶的尼泊尔女性。 “我想证明即使在生完孩子后也可以继续攀登。我想为女性和母亲树立榜样。我想测试一下自己，”玛雅告诉我。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;cite&gt;从20世纪初到2011年，珠穆朗玛峰的死亡人数仅在三个季节就达到了两位数，而在过去的十年中，有五年有十名或更多的登山者死亡&lt;/cite&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在成长过程中，玛雅注意到徒步旅行和登山向导赚了足够的钱来摆脱经常困扰山区社区的贫困。 21岁时，她自己成为了一名向导。现年 46 岁的她是珠穆朗玛峰登顶者协会的主席，该协会游说政府为工人提供更高的工资和更强大的支持体系。登山夏尔巴人尤其担心气候变化，他们认为气候变化对他们的生计构成了生存威胁。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一名夏尔巴人解释说，希拉里台阶是珠穆朗玛峰顶峰下方岩石表面的一个臭名昭著的凹口，“曾经是坚硬的冰，但现在大部分都是岩石”——这使得登山者更难找到购买的地方。 “天气越来越暖和了，”玛雅证实，“山上也变得越来越危险。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;过去几十年来，珠穆朗玛峰攀登死亡率一直保持在 1% 左右。尽管如此，2023 年仍然是有记录以来最致命的季节之一，确认有 18 人死亡。从20世纪初到2011年，珠穆朗玛峰的死亡人数仅在三个季节就达到了两位数，而在过去的十年中，有五年有十名或更多的登山者丧生。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="843" src="https://www.economist.com/img/b/1263/843/90/media-assets/image/1843_20240109_1843_Sherpas_02.jpg" width="1263" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="843" src="https://www.economist.com/img/b/1263/843/90/media-assets/image/1843_20240109_1843_Sherpas_03.jpg" width="1263" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="843" src="https://www.economist.com/img/b/1263/843/90/media-assets/image/1843_20240109_1843_Sherpas_04.jpg" width="1263" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="843" src="https://www.economist.com/img/b/1263/843/90/media-assets/image/1843_20240109_1843_Sherpas_05.jpg" width="1263" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;figcaption&gt;&lt;b&gt;高山&lt;/b&gt;&lt;i&gt;开场图片：&lt;/i&gt; Fura Diki 夏尔巴&lt;i&gt;（左&lt;/i&gt;）和同伴在尼泊尔加德满都的练习设施中磨练攀岩技巧。&lt;i&gt;从上到下&lt;/i&gt;：46 岁的玛雅·夏尔巴 (Maya Sherpa) 曾多次攀登珠穆朗玛峰。玛雅 13 岁的女儿鲁斯·达瓦 (Roos Dawa) 对攀岩不感兴趣。玛雅是珠穆朗玛峰登顶者协会的主席，她的登山成就获得了无数认可。她是尼泊尔数千名以登山为生的夏尔巴人之一&lt;/figcaption&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;即使考虑到&lt;a href="https://www.economist.com/graphic-detail/2019/05/11/how-mount-everest-went-mainstream"&gt;自 20 世纪 90 年代以来攀登珠穆朗玛峰的游客数量稳步增长&lt;/a&gt;，这些数字仍令夏尔巴人感到担忧。据尼泊尔登山协会 ( &lt;small&gt;NMA&lt;/small&gt; ) 称，在过去 15 年里，登记为登山工人的人数减少了五分之一，目前仅剩不到 13,000 人。 （大多数，但不是全部，都是夏尔巴人。）尽管按照尼泊尔标准，这些工作的报酬很高，但有些人已经离开这个行业，从事建筑和酒店业工作，或者完全离开喜马拉雅山。大多数夏尔巴登山者鼓励他们的孩子上大学并寻找其他职业。 &lt;small&gt;NMA&lt;/small&gt;的 Dipendra Gurung 解释说，如果这种外流加剧， &lt;a href="https://www.economist.com/asia/2022/04/16/the-fallout-from-europes-war-reaches-the-himalayas"&gt;“尼泊尔登山运动的未来将面临危险&lt;/a&gt;。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我在咖啡馆与玛雅 13 岁的女儿鲁斯·达瓦 (Roos Dawa) 的谈话中清楚地看到了这些变化。 “我很高兴她是一名登山者，”她一边吃着芝士蛋糕一边告诉我。 “但如果她离开并做其他事情，我也会很高兴。”鲁斯把手伸进妈妈的手里。 “因为这很危险。当她登山时，我会担心她，也会想念她。”鲁斯喜欢画山，但她对攀爬山没有兴趣。她想成为一名建筑师。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;玛雅&lt;/span&gt;(Maya) 是居住在尼泊尔的约 15 万夏尔巴人之一。由于几个世纪以来生活在令人惊叹的海拔高度所产生的基因突变，他们往往比大多数人更有效地吸收氧气。尽管只有几千名夏尔巴人以登山为生，但他们已经发展成为精英登山者，“夏尔巴人”已成为高海拔登山工人的代名词。 （在未大写的形式中，“夏尔巴人”指的是在探险期间帮助付费客户的任何人——在危险地形上固定绳索和路线、搬运重物、设置和收拾营地、提供膳食和提供基本医疗支持。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;cite&gt;如果夏尔巴人的外流加剧，“尼泊尔登山业的未来将面临危险”&lt;/cite&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 500多年前，夏尔巴人从西藏东部（他们的名字在藏语中是“东方人”的意思）迁入尼泊尔。在寻找&lt;i&gt;贝尤尔（beyul）&lt;/i&gt; ——一个被藏传佛教创始人隐藏和神圣化的神圣山谷，作为远离腐败世界的避难所的过程中，他们发现了无人居住、风吹的索鲁昆布山谷。 （玛雅人，像大多数登山夏尔巴人一样，在这里附近长大。）到 19 世纪末，夏尔巴人在喜马拉雅山的其他地方担任山地搬运工，但不在昆布山峰上，因为昆布山峰被认为是神灵的居所，在一定海拔以上，对人类来说是禁区。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 20 世纪初，英国首次袭击珠穆朗玛峰，令夏尔巴人感到困惑。 1924 年乔治·马洛里 (George Mallory) 注定失败的探险队受雇于许多夏尔巴登山者，他们相信英国人是寻宝者。但到了本世纪末，夏尔巴人意识到登山为他们提供了一个可以与他们的宗教教条保持一致的商机。他们开始相信，珠穆朗玛峰上的女神会赐予他们财富和好运，以帮助他们进行这些危险的攀登。即使在今天，夏尔巴人的工作人员也会在每次探险开始时进行仪式性的&lt;i&gt;崇拜&lt;/i&gt;，以赢得她的祝福。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="843" src="https://www.economist.com/img/b/1263/843/90/media-assets/image/1843_20240109_1843_Sherpas_06.jpg" width="1263" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="843" src="https://www.economist.com/img/b/1263/843/90/media-assets/image/1843_20240109_1843_Sherpas_07.jpg" width="1263" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="991" src="https://www.economist.com/img/b/1486/991/90/media-assets/image/1843_20240109_1843_Sherpas_08.jpg" width="1486" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="843" src="https://www.economist.com/img/b/1263/843/90/media-assets/image/1843_20240109_1843_Sherpas_09.jpg" width="1263" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;figcaption&gt;&lt;b&gt;高出一个联盟 从上到下&lt;/b&gt;&lt;i&gt;：&lt;/i&gt;福拉·迪基·夏尔巴 (Fura Diki Sherpa) 在她的丈夫（一名“冰瀑布医生”）在珠穆朗玛峰去世后成为一名登山者。她在淡季练习攀岩。许多夏尔巴人参加英语课程，以便能够与国际游客交谈。 Fura Diki 有三个女儿——大女儿不鼓励母亲登山，而最小的女儿希望有一天能加入 Fura Diki 探险&lt;/figcaption&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;随着夏尔巴人越来越多地涉足这个迷人的新行业，他们对自己的工资和工作条件的不满也随之增加。 1953年英国珠穆朗玛峰探险队在从加德满都出发之前，队伍中的夏尔巴登山者就被迫睡在车库的地板上，在英国大使馆外小便以示抗议。夏尔巴人开始组织起来，并在如何进行外国探险方面赢得了讨价还价的能力。&lt;!-- --&gt; 1972年，他们因设备不足而举行罢工；德国探险队领队被迫包租一架直升机飞往加德满都，飞回欧洲并携带额外装备返回，以说服他们离开大本营。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;大多数夏尔巴人因其登山壮举而没有受到赞扬，但也有少数人成为名人，例如丹增·诺尔盖（Tenzing Norgay），他与埃德蒙·希拉里（Edmund Hillary）是第一批登上珠穆朗玛峰顶峰的人之一。&lt;!-- --&gt;即便如此，西方媒体经常将丹增刻板印象为希拉里忠诚、勤奋的本土伴侣，而不是探险队成功的核心贡献者。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管如此，夏尔巴人仍然被这个有利可图且令人兴奋的职业所吸引。如今，一次登上珠穆朗玛峰的费用约为 6,000 美元，几乎是尼泊尔人均年收入的五倍（相比之下，尼泊尔军队的一名列兵每年可能赚取 2,500 至 3,000 美元）。经常在珠穆朗玛峰工作的夏尔巴人每年最多只能参加两次探险——每次通常都是为期两个月的工作，要求工作人员在付费客户出现之前准备好营地和路线。有些人获得了 North Face 和劳力士等品牌的认可，为其装备支付费用。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;cite&gt;单次攀登珠穆朗玛峰的费用约为 6,000 美元，几乎是尼泊尔人均年收入的五倍&lt;/cite&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但不可能将夏尔巴人的工作与潜伏在每个山鞍周围的灾难分开。根据尼泊尔喜马拉雅山登山记录的喜马拉雅数据库，自 1922 年以来，该国大约有 962 名登山死亡者，其中至少有 250 人是夏尔巴人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;令人&lt;/span&gt;畏惧的昆布冰川（Khumbu Icefall）在大本营上方蜿蜒盘旋，形成一条粘稠的冰雪河流，所有试图从尼泊尔登顶珠穆朗玛峰的探险队都必须经过这里。每天它都会沿着山坡移动一米左右，意外地陷入迷宫般的裂缝中。巨大的冰塔——建筑物大小的摇摇欲坠的冰块——有可能在毫无预警的情况下倒塌。穿越冰瀑布需要速度、勇气和运气，特别是对于夏尔巴人和“冰瀑布医生”来说——这些精英山地工人几乎都是夏尔巴人，负责引导登山者安全越过峡谷。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2014 年 4 月 18 日，一群夏尔巴协作在登山季节正式开始前为顾客准备路线，但运气不佳：冰瀑布中一座 14,000 吨的冰塔崩解并像炸弹一样爆炸。卡车大小的冰块砸在地面上，活埋了 16 名山地工人，其中 13 人是夏尔巴人，另有至少十几人受重伤。遇难夏尔巴协作的家人每人应该从该州的强制人寿保险计划中获得 10,000 美元的赔偿（尽管有些人声称他们没有得到所欠的全部钱）。这些家庭还额外获得了 400 美元的丧葬费——他们认为这种补偿微不足道。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="964" src="https://www.economist.com/img/b/1444/964/90/media-assets/image/1843_20240109_1843_Sherpas_10.jpg" width="1444" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="964" src="https://www.economist.com/img/b/1444/964/90/media-assets/image/1843_20240109_1843_Sherpas_11.jpg" width="1444" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="843" src="https://www.economist.com/img/b/1263/843/90/media-assets/image/1843_20240109_1843_Sherpas_12.jpg" width="1263" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="991" src="https://www.economist.com/img/b/1486/991/90/media-assets/image/1843_20240109_1843_Sherpas_13.jpg" width="1486" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;figcaption&gt;&lt;b&gt;走进稀薄的空气&lt;/b&gt;&lt;i&gt;从上到下：&lt;/i&gt; 40 岁的福里·夏尔巴 (Furi Sherpa) 在过去 15 年里每年都会带客户登上喜马拉雅山两次。他成为一名高海拔山区工人只是为了在加德满都抚养两个孩子。著名的登山夏尔巴人经常移居尼泊尔首都。福里承认，“夏尔巴人攀登珠穆朗玛峰通常不是为了好玩。几乎所有人都是为了钱而攀登”&lt;/figcaption&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;登山工人聚集在珠穆朗玛峰大本营进行抗议。他们呼吁监管攀登行业的政府增加对死亡工人的赔偿，并保证在探险活动被取消时夏尔巴人的全额工资，因为他们无法在短时间内转向其他工作。他们还希望对如何使用旅游业产生的收入有发言权。数百名夏尔巴人举行罢工，导致 2014 年登山季取消。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;政客们最终同意了罢工者的一些要求，将人寿保险赔偿金提高到 15,000 美元。然而，许多夏尔巴人告诉我，这笔钱是不够的，而且是侮辱性的——更重要的是，因为此后十年里它没有根据通货膨胀进行调整。 “[这]死了也没什么！”玛雅说。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;尼泊尔政府通过旅游业赚取了数百万美元。任何想要攀登珠穆朗玛峰的外国人都必须支付 11,000 美元的许可证，此外还有数千美元的其他费用；据估计，政府每年仅通过许可证就能赚取约 300 万美元。旅游公司通常收取每人 75,000 至 100,000 美元的费用，以满足休闲登山者的物质享受。一家公司承诺“电话、互联网、电池充电、洗衣、酒精饮料、瓶装和罐装饮料、特色咖啡或烘焙食品、饮料等”，再加上“为每位成员提供无限量的氧气瓶，为每位登山夏尔巴人提供四瓶氧气”。 （不用说，所有这些都是由夏尔巴人拖上来的。） 如今，即使是很少或没有高海拔经验的人也能实现丹增·诺尔盖 (Tenzing Norgay) 七次尝试才完成的壮举。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;cite&gt;如今，即使是很少或没有高海拔经验的人也能实现丹增·诺尔盖 (Tenzing Norgay) 七次尝试才完成的壮举&lt;/cite&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管按照当地标准，定期参加珠穆朗玛峰探险活动的一小群夏尔巴人的薪酬很高，但许多人认为，他们并没有像政府和私营公司那样从旅游业的增长中受益。他们往往仍然缺乏退休基金、疏散保险和适当的健康保险，有些人必须缠着旅游部才能获得标志着探险成功的“登顶证书”。这些文件很重要，因为它们可以有效地作为未来雇主的工作参考。 44 岁的达努鲁夏尔巴 (Da Nuru Sherpa) 说：“我多次登上珠穆朗玛峰，但甚至连获得有关部门的登顶证书都困难重重。”他曾参加 1999 年寻找乔治·马洛里 (George Mallory) 尸体的探险队。 “外国登山者很容易得到它们，但政府并不关心我们。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;达努鲁现在住在科罗拉多州，在夏尔巴之家餐厅的厨房工作，偶尔做一些园林绿化工作。他的签证是由一位美国探险队领队赞助的——这是夏尔巴人离开尼泊尔的常见攀登路线。 2014 年雪崩发生后，“我的孩子们很担心我，”达努鲁说。他解释说，他曾三十几次攀登喜马拉雅山的一些最高峰。 “但尼泊尔没有机会，也不尊重我。”许多夏尔巴人也有同样的挫败感。玛雅说：“我们的政府靠卖山赚钱，那他们为什么不想想在这些山上工作的人们呢？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;著名&lt;/span&gt;的登山夏尔巴人凭借其成功，经常搬到加德满都，在那里他们可以教育自己的孩子，为从事高薪但危险性较低的职业做好准备。但对于许多夏尔巴人来说，担任登山向导和搬运工仍然是摆脱贫困的唯一出路。偏远地区的公共教育很不稳定，大多数夏尔巴儿童在中学毕业后就辍学了。对于这些受教育程度较低或较贫穷的夏尔巴人来说，以及越来越多来自其他族裔群体的夏尔巴人来说，登山的回报超过了风险。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="843" src="https://www.economist.com/img/b/1263/843/90/media-assets/image/1843_20240109_1843_Sherpas_14.jpg" width="1263" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="843" src="https://www.economist.com/img/b/1263/843/90/media-assets/image/1843_20240109_1843_Sherpas_15.jpg" width="1263" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="991" src="https://www.economist.com/img/b/1486/991/90/media-assets/image/1843_20240109_1843_Sherpas_16.jpg" width="1486" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="843" src="https://www.economist.com/img/b/1263/843/90/media-assets/image/1843_20240109_1843_Sherpas_17.jpg" width="1263" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;figcaption&gt;&lt;b&gt;天地&lt;/b&gt;&lt;i&gt;从上到下：&lt;/i&gt;加德满都是藏传佛教的几个重要遗址的所在地，藏传佛教是大多数夏尔巴人的宗教。这座城市被认为是尼泊尔通往喜马拉雅山的门户。尼泊尔政府每年从外国登山游客那里赚取数百万美元。夏尔巴登山者认为，他们的职业面临的最紧迫的危险是气候变化对喜马拉雅山的影响&lt;/figcaption&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;40 岁的向导福里·夏尔巴 (Furi Sherpa) 在过去 15 年里每年都会带领客户登上喜马拉雅山两次，他承认“夏尔巴人攀登珠穆朗玛峰通常不是为了好玩。几乎所有人都是为了钱而攀登。”仅限福瑞&lt;!-- --&gt;为了能在首都抚养两个孩子，他成为了一名高海拔山区工人。 “作为父母，好吧，如果他们攀登珠穆朗玛峰一两次，我就没关系。不专业。”他耸耸肩。 “我必须这么做，这是我的工作。但我不希望我的孩子这样做。所有夏尔巴人父母都希望他们的孩子做点别的事情。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;几乎所有与我交谈过的夏尔巴登山者都认为，他们的职业面临的最紧迫的危险是气候变化对喜马拉雅山的影响。归根结底，“夏尔巴人的生活方式取决于天气，”30 岁的丹增·乔吉夏尔巴 (Tenzing Chogyal Sherpa) 解释道，他是加德满都国际山地综合发展中心 ( &lt;small&gt;ICIMOD&lt;/small&gt; ) 的冰川学家。他进行的研究表明，昆布冰川正在以惊人的速度缩小。 &lt;small&gt;ICIMOD&lt;/small&gt;最近的一份报告发现，到本世纪末，兴都库什喜马拉雅山的冰川可能会减少目前体积的五分之四，从而增加山体滑坡、洪水和干旱的风险。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;丹增是 91 岁的坎查·夏尔巴 (Kanchha Sherpa) 的孙子，坎查·夏尔巴是 1953 年探险队最后一位幸存成员。自 20 世纪 70 年代以来，丹增的祖母在珠穆朗玛峰失去了两个儿子后，丹增的家人就一直不鼓励孩子成为登山工人。 “有能力放弃这个职业的夏尔巴人多年来一直这样做，”他告诉我。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;cite&gt;“我必须这么做，这是我的工作。但我不希望我的孩子这样做。所有夏尔巴人父母都希望他们的孩子做点别的事情”&lt;/cite&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他希望更好的教育和“优先考虑山区工人和夏尔巴社区福祉”的旅游业将有助于改善每一位年轻夏尔巴人的机会。丹增指出：“这就是[埃德蒙]希拉里建造昆琼学校时所希望的。”这是昆布地区第一所为夏尔巴儿童开设的学校。 “那里的夏尔巴人不只是爬山；他们还爬山。”他们继续做各种各样的事情。” （校友已成为医生、军官和高级外交官。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;玛雅夏尔巴人有更浪漫的观点。 “如果夏尔巴人将来不想在山上工作，也许喜马拉雅登山运动会回到一百年前的状态，”当我们看到鲁斯和他们的狗露西在她的花园里玩接球游戏时，她说道。 “只有热爱珠穆朗玛峰的认真登山者才会尝试。其他人不能像我们一样做到这一点，”她耸耸肩。 “攀岩是我们的&lt;small&gt;基因&lt;/small&gt;。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;玛雅对于自己作为一名登山者的未来感到矛盾。有时，她想放弃；有时，她想放弃。其他时候，她无法想象做其他事情。她认识的不止一位登山者沮丧地离开了工作岗位，只是因为发现自己渴望攀登高峰而重返工作岗位。 “你知道这很疯狂，”她凝视着远处的群山低声说道，“但你仍然想这样做。” &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;b&gt;Sudipto Sanyal&lt;/b&gt;是一位居住在班加罗尔的作家&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;摄影： &lt;b&gt;SAUMYA KANDELWAL&lt;/b&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Tue, 30 Jan 2024 06:57:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/1843/2024/01/28/will-climbers-have-to-brave-everest-without-sherpas</guid></item><item><title>共和党初选已经结束了吗？ |播客</title><link>https://www.economist.com/podcasts/2024/01/26/is-the-republican-primary-already-over</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240127_PDP510.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;唐纳德&lt;/span&gt;&lt;small&gt;·特朗普 (Donald Trump)&lt;/small&gt;以 11 个百分点的优势击败了他唯一的竞争对手尼基·黑利 (Nikki Haley) &lt;a href="https://www.economist.com/united-states/2024/01/24/after-winning-new-hampshire-trump-is-cruising-to-the-nomination"&gt;，赢得了新罕布什尔&lt;/a&gt;州初选。她发誓要继续奋斗，但如果她不能在思想独立的花岗岩州获胜，她获得提名的机会就很小了。&lt;a href="https://www.economist.com/united-states/2024/01/18/its-not-the-trump-party-quite-yet"&gt;共和党初选&lt;/a&gt;已经结束了吗？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听这个播客&lt;/figcaption&gt;&lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://sphinx.acast.com/p/acast/s/checksandbalance/e/65b3e6cec88e880016723f51/media.mp3?tk=eyJ1aWQiOiJ0b20iLCJ0ayI6IkFVNVJxMHgwIiwiYWRzIjpmYWxzZSwic3BvbnMiOmZhbHNlLCJzdGF0dXMiOiJwcml2YXRlIn0=&amp;amp;sig=4thVyElhs2vYsjS0AeOGG0IRlFSBTAUtM7-7rHAEgY8" title="制衡"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;约翰·普里多 (John Prideaux) 与夏洛特·霍华德 (Charlotte Howard) 和伊德里斯·卡隆 (Idrees Kahloon) 共同主持。新罕布什尔州记者乔·麦奎德和&lt;i&gt;《经济学人&lt;/i&gt;》的詹姆斯·班尼特也加入了他们的行列。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;片长：47分钟&lt;/p&gt;&lt;p&gt;收听：&lt;a href="https://www.economist.comhttps://podcasts.apple.com/us/podcast/id1494037881?ls=1&amp;amp;mt=2"&gt;Apple 播客&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://www.economist.comhttps://open.spotify.com/show/4jjKHhNPHfkIZHssgrQavP"&gt;Spotify&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;注册&lt;a href="https://www.economist.comhttps://subscribenow.economist.com/podcasts-plus"&gt;免费试用&lt;/a&gt;《经济学人播客+》。如果您已经是《经济学人》的订阅者，作为订阅的一部分，您将可以完全访问我们的所有节目。有关如何访问《经济学人播客+》的更多信息，请访问&lt;a href="https://www.economist.comhttps://myaccount.economist.com/s/article/What-is-Economist-Podcasts"&gt;我们的常见问题解答&lt;/a&gt;页面或观看&lt;a href="https://www.economist.comhttps://www.youtube.com/watch?v=48TlDbL-4vU"&gt;我们解释如何链接您的帐户的视频&lt;/a&gt;。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;播客成绩单可通过&lt;a href="https://www.economist.com/cdn-cgi/l/email-protection#f1819e959290828582b194929e9f9e9c988285df929e9c"&gt;&lt;span&gt;[email protected]&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;索取。我们致力于进一步提高可访问性，并正在探索新的方法来扩展我们的播客转录产品。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Mon, 29 Jan 2024 12:57:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/podcasts/2024/01/26/is-the-republican-primary-already-over</guid></item></channel></rss>