<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>经济学家</title><link>https://www.economist.com</link><description>经济学人全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Wed, 22 Nov 2023 17:24:56 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>净零世界需要新的市场和机构|特别报道</title><link>https://www.economist.com/special-report/2023/11/20/a-net-zero-world-needs-new-markets-and-institutions</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231125_SRD006.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;地球&lt;/span&gt;&lt;small&gt;的&lt;/small&gt;伟大循环主要是由太阳驱动的。阳光使水蒸发产生雨水，从而为水循环提供动力；它使热带地区的温度高于两极，从而驱动了海洋的环流；植物和藻类利用它将二氧化碳转化为木材和叶状体、食物和纤维、覆盖物和腐烂物，从而旋转生物碳循环。板块构造是一个巨大的例外，它是由地球内部的热量驱动的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;任何人为的大型回收活动都必须受到推动，而直接的动力将是金钱。目前，推动持久碳清除的资金主要来自愿意为公司提供开发技术和建立业务所需资金的投资者，以及愿意为迄今为止少量碳清除支付高额费用的富裕公司和人们。提供。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;过去五年里，资金刺激了该行业的繁荣，尽管基数如此之低，以至于繁荣规模也很小。但从中期来看，潜在的碳去除者将发现自己正在超越技术的不确定性——什么方法是可行的？不同方法的成本能有多低？——更基本的方法。需求在哪里？谁实际上愿意或需要购买他们的服务，价格是多少？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一些政府正在提供帮助。迄今为止最慷慨的是美国，它为 2032 年底前正在进行的直接空气捕获项目提供每吨 180 美元的税收抵免；还有对碳储存中心和直接购买清除量的小型计划的支持。但负责化石能源和碳管理的助理部长布拉德·克拉布特里 (Brad Crabtree) 表示，“对于我们从大气中去除二氧化碳并实现净零排放目标所需的&lt;small&gt;CDR&lt;/small&gt;部署水平而言，税收抵免并不是一项长期政策。”在能源部。 “需要制定长期政策来奖励市场上的这些行为。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最明显的市场是限额与交易系统的市场。将清除量纳入此类市场意味着排放者在偿还碳债务时可以将根据该计划发放的配额与持久&lt;small&gt;CDR 的&lt;/small&gt;信用额混合起来。净零将是不再发放许可证的点，所有工作都由清除完成。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;对未来的义务&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;一些排放交易计划（ &lt;small&gt;ETS&lt;/small&gt; ）对允许碳排放信用额的想法持开放态度。但政治经济是危险的。为了使此类计划在净排放方面发挥作用，添加到配额中的任何信用额都必须对大气中的物质产生真正的影响。为了使计划能够被其下运营的行业所接受，信贷必须便宜且充足，但经验表明这意味着狡猾。 16 世纪的商人托马斯·格雷沙姆 (Thomas Gresham) 认为劣币驱逐良币。碳信用额也是如此。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;欧盟拥有最先进的&lt;small&gt;碳排放交易体系&lt;/small&gt;，目前不允许外部信贷进入其运作。它表示，到 2026 年，它将达到将拆除纳入该计划的立场；首先，它正集中精力制定官方碳清除认证计划。加州&lt;small&gt;排放交易体系&lt;/small&gt;允许公司通过官方批准的补偿来履行一小部分义务，这些补偿主要基于森林碳储存。韩国&lt;small&gt;碳排放交易体系&lt;/small&gt;和哥伦比亚碳税也有类似的规定。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;如果监测得当，这些规定可能会带来一些信誉良好的“基于自然”的计划，这些计划利用林业、沿海红树林等。但限额与交易市场中的配额价格看起来太低，无法覆盖更持久的&lt;small&gt;CDR&lt;/small&gt;形式。因此，建立一个单独的清除机制（至少作为临时措施）很有吸引力。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一种选择是逆向拍卖：政府设定拆除目标，并为出价最便宜的公司授予合同。瑞典正在走这条通过碳捕获和储存来获取生物能源的路线；英国正在考虑采用“差价合约”机制进行拍卖，就像它用来鼓励海上风电和核电的机制一样：政府不会支付全部拆除费用，而是支付拆除价格与碳价之间的差额。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;cite&gt;化石燃料行业有两面派和不可靠的记录&lt;/cite&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这样的拍卖制度最终可能会发展成为与排放市场并行运作的清除市场。某些行业的公司将被要求购买清除量以覆盖其排放量的一小部分。牛津大学迈尔斯·艾伦及其同事倡导的其中一个版本是“碳回收义务”，根据该义务，化石燃料行业将需要以等量的清除量来覆盖其生产中越来越大的部分。 。当这一比例达到 100% 时（也许是在 2050 年），该行业将实现碳中和。这种可预测的长期需求增长将激励创新。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;问题在于信任。能否依靠政府加大购买搬迁的义务？化石燃料行业在减排方面有两面派和不可靠的记录；其庞大的规模使其对政府产生了巨大的影响力，而其良好的游说活动则放大了这一影响力。令人不安的是，很容易想象化石燃料行业会设法将其清除义务冻结在相当低的水平，同时继续进行大量排放。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这就是建立信任的机构的理由。德国经济学家奥特马尔·艾登霍费尔 (Ottmar Edenhofer) 及其同事建议，&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;可能会建立一个碳央行来监督碳清除的使用，防止政客贬值货币或违反承诺。大多数&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;成员国已将货币政策交给独立银行。也许他们可以在碳政策方面做同样的事情。但还有哪些其他国家或国家集团可能会采取同样的做法呢？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;地球，孤立而古老，循环利用一切。它还带来了新奇事物，例如足够聪明的猿类，能够在地球本身的水平上重新测量物质和能量的基本流动。想象基于协议和信任的机构以类似的千兆规模运作是很奇怪的。但能源转型表明，这些事情是可以做到的，尽管速度太慢且太晚了。如果这种转变按照需要的方式继续下去，所获得的经验和全球视角可能成为共同努力解决碳循环中剩余泄漏问题的基础。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Wed, 22 Nov 2023 10:57:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/special-report/2023/11/20/a-net-zero-world-needs-new-markets-and-institutions</guid></item><item><title>房价为何再度上涨？金融与经济</title><link>https://www.economist.com/finance-and-economics/2023/11/21/why-house-prices-have-risen-once-again</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231125_FNP502.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;在&lt;/span&gt;旧金山&lt;small&gt;的部分地区&lt;/small&gt;，房地产市场正陷入困境。以靠近市政厅的一套豪华公寓为例，该公寓配有石英台面和屋顶露台，2019 年售价为 125 万美元。今天不行。在经历了新冠肺炎 (covid-19) 大流行的混乱之后，市政厅现在忽视了该市&lt;a href="https://www.economist.com/united-states/2021/05/15/last-year-more-people-in-san-francisco-died-of-overdoses-than-of-covid-19"&gt;毒品问题&lt;/a&gt;的根源。圣经中的无法无天和人类苦难的场景每天晚上都会上演。该公寓目前挂牌价为 769,000 美元，但尚未出售。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不过，远离陷入困境的地区，旧金山的房地产市场再次强劲。价格较今年早些时候达到的低点上涨了 3%。城镇较豪华地区的房产价格远高于要价。在硅谷附近的圣何塞，房价较谷底上涨了 8%。整个富裕国家的情况都是相似的：存在一些弱点，但整体实力却令人惊讶。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/662/90/media-assets/image/20231125_FNC482.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;美联储达拉斯分行的数据显示，2023 年第一季度和第二季度全球房价上涨了 1.3%。最近几个月的预测表明房价将进一步上涨（见图表）。以现金计算，这使它们与 2022 年达到的上一个峰值一致。经通货膨胀调整后，它们下降了不到 5%。与 2007-09 年金融危机之后 13% 的峰谷下降相比，这一数字显得相形见绌，而且这场危机持续的时间也更长。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;即使在大流行期间房地产市场陷入疯狂、导致人们预计会崩溃的地方，现在的价格也比许多人担心的要高。在英国，哈利法克斯房屋互助协会制定的房价指数 10 月份上涨了 1.1%，超出了经济学家每月下跌 0.4% 的预期（尽管交易数量异常低）。住房网站Zillow的数据显示， &lt;a href="https://www.economist.com/finance-and-economics/2023/08/30/how-can-american-house-prices-still-be-rising"&gt;美国房价&lt;/a&gt;比一年前上涨了近2%。金融数据公司彭博社最近的一项调查显示，澳大利亚房价今年可能上涨7.7%。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;所有这一切都让大多数经济学家感到惊讶。自 2022 年初以来，发达国家央行平均加息 5 个百分点。经济学家认为，随着买家购买力下降、抵押贷款人难以偿还债务以及经济放缓，房价将会暴跌。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，三个因素可以解释为什么房地产市场迄今为止对利率上升不予理睬。首先是偏好的转变。疫情似乎让人们变得更加&lt;a href="https://www.economist.com/finance-and-economics/2023/10/22/welcome-to-the-age-of-the-hermit-consumer"&gt;隐士&lt;/a&gt;：他们更多地在家工作，花在家庭娱乐上的时间相对多于外出。人们因此更加重视自己的居住空间，从而增加了对住房的需求。这阻止了价格下跌。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;第二个因素是抵押贷款市场的变化。在美国和&lt;a href="https://www.economist.com/leaders/2023/08/31/to-fix-broken-mortgage-markets-look-to-denmark"&gt;丹麦&lt;/a&gt;等一些国家，长期以来以固定利率借款很常见，这使得人们可以免受央行加息的影响。在 2022 年之前的几年里，其他国家的家庭也朝着同样的方向转变。 2011 年至 2021 年间，&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;国家浮动利率抵押贷款比例从近 40% 下降至不到 15%（尽管其余部分的利率仅固定几年）。其效果是延迟了加息的影响。自2021年以来，富裕国家的平均抵押贷款利率仅上涨了平均央行政策利率的一半。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;家庭财务状况也使不断上升的利息成本变得更容易管理——这是支撑房价的第三个因素。 2007 年爆发房地产危机后，许多政府出台了更严格的法规，将信用较差的借款人拒之门外。较富有的人发现更容易承受更高的利息账单。此外，许多借款人仍然坐拥疫情期间积累的大量“超额储蓄”，可以用来偿还贷款。最新估计表明，在美国以外的富裕国家中，这些储蓄仍占年度可支配收入的 14%。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;房地产市场的痛苦只能被推迟吗？具有短期修复功能的抵押贷款很快就会到期。然后，家庭将需要再融资，利率可能很高；如果通胀依然高企，央行行长可能需要进一步加息。过剩的储蓄最终将耗尽，而与经济疲软相关的失业率上升也将危及一些房主。但就目前而言，富裕世界距离市政厅还有很长的路要走。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Wed, 22 Nov 2023 10:57:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/finance-and-economics/2023/11/21/why-house-prices-have-risen-once-again</guid></item><item><title>二氧化碳去除方案正在成倍增加特别报道</title><link>https://www.economist.com/special-report/2023/11/20/carbon-dioxide-removal-options-are-multiplying</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231125_SRD005.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;在&lt;/small&gt;冰岛小港口&lt;span&gt;阿克拉内斯&lt;/span&gt;的一家鱼类加工厂里，海藻碎片在&lt;small&gt;LED&lt;/small&gt;灯的照射下在玻璃柱中升降。运营该设施的缅因州公司 Running Tide 正在努力研究如何最好地让它们形成孢子。该公司需要大量的孢子来嵌入其正在开发的&lt;small&gt;CDR&lt;/small&gt;形式的可生物降解浮标中。一旦部分由生物质制成的浮标进入海洋，孢子就会长成深绿色的叶子；经过一定量的杂草生长和浮标降解后，整个套件和堆垛将被水淹没并下沉，将海藻通过光合作用吸收的碳输送到海底。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在旧金山南部的布里斯班，另一家初创公司 Heirloom 租用的一栋工业建筑有着一种奇怪的相似氛围：仔细的实验​​旨在优化一个相当普通的流程，而此前没有人非常关心这一点。很多。就像您在面包店看到的那样，从地板到天花板的架子上装满了熟石灰托盘，这是一种碱性化合物，通过首先加热石灰石（一种碳酸盐岩石）制成，以产生二氧化碳和氧化钙或生石灰，以及然后使生石灰与水反应。将熟石灰暴露在空气中，它会吸收二氧化碳，变回石灰石。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; Heirloom 正在研究如何处理熟石灰并将其撒在托盘上，以加速其回归石灰石。然后，石灰石将被送入一种称为分解炉的烤箱中，转化为二氧化碳（用于储存）和生石灰，准备好熟化、装盘并再次送入整个过程。分解炉旁边有一个气瓶，其中含有通过这种方式从空气中去除的第一批二氧化碳。它上面印有大多数员工自豪的签名。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;目前有许多此类公司正在将有趣的&lt;small&gt;CDR&lt;/small&gt;想法转化为商业主张。他们的数字反映了很多理想主义、政府、风险投资家和大型科技公司的兴趣，以及&lt;small&gt;cdr&lt;/small&gt;可能完成的方式的数量。然而，这些无数的方法都是&lt;small&gt;CDR&lt;/small&gt;困境的牺牲品。理想的&lt;small&gt;CDR&lt;/small&gt;技术应该以易于监控和验证的方式储存碳，这样人们就可以知道储存了多少碳；它应该能够大规模工作；而且其成本应该很低。正如三难困境一样，达到三分之二以上是很困难的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在可扩展、可验证但昂贵的阵营中，有两家公司，从投资角度来看，是该领域的巨头：Climeworks 和 Carbon Engineering。这些直接空气捕获 ( &lt;small&gt;DAC&lt;/small&gt; ) 公司使用风扇组将空气吸引到吸出二氧化碳的物质上（每个公司都使用不同的物质）。这些植物去除的二氧化碳量很容易测量；只要看看他们向储存库注入了多少天然气就可以了。可扩展性似乎来自于所涉及的相对较小的区域。每年处理十亿吨的设施将非常大，但只是城市规模，而不是国家规模。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;但还有价格。就气候而言，今天的二氧化碳浓度为百万分之 417，令人震惊；从化学工程的角度来看，去除仅占起始物质的 0.04%（即 2,400 分之一）的物质是很困难的。这意味着移动大量空气并消耗大量能量。哈佛大学的安德鲁·伯格曼 (Andrew Bergman) 和阿纳托利·林伯格 (Anatoly Rinberg) 去年发表的一份概述指出，提供 10 吨纯二氧化碳和&lt;small&gt;dac&lt;/small&gt;所需的能源占 2019 年人类总能源使用量的 1-1.3%。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Climeworks 过去曾声称其系统可以以每吨 600 美元的价格去除二氧化碳。学术研究表明，这个数字可能会更高一些。 2018 年，Carbon Engineering 的创始人 David Keith 和一些同事发表了一篇学术论文，认为原则上，使用该公司的方法生产一吨用于地质封存的纯二氧化碳的成本可能在 90 美元范围内。 230.但没有迹象表明这些成本尚未实现。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那么为什么&lt;small&gt;DAC&lt;/small&gt;如此有吸引力，以至于 Climeworks 在 2022 年吸引了 6.5 亿美元的股权投资？ 2023 年 8 月，西方石油公司宣布以 11 亿美元收购 Carbon Engineering；去年 11 月，投资者贝莱德投资 5.5 亿美元用于西方石油公司在德克萨斯州敖德萨郊外开发一座年产 50 万吨的&lt;small&gt;DAC&lt;/small&gt;工厂？在碳工程案例中，故事的一个重要部分是纯二氧化碳在石油工业中具有特定用途。在一些枯竭的油藏中，泵入二氧化碳是开采更多石油的唯一方法。西方石油公司在二叠纪盆地有很多油井，如果没有这种“提高采收率”，它们就不会生产石油。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;巨大的吸吮声&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;更重要的是，如果它用敖德萨郊外工厂的二氧化碳来做到这一点，并且能够证明石油开采后天然气仍然被埋在地下，那么它将为此获得丰厚的回报。美国税法第 45 &lt;small&gt;q&lt;/small&gt;条规定，公司每生产一吨二氧化碳就可享受永久封存的税收抵免。 2022 年，名字奇怪的《减少通货膨胀法案》将二氧化碳的 45 &lt;small&gt;q&lt;/small&gt;信用额从&lt;small&gt;dac&lt;/small&gt;提高到每吨 180 美元。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;美国能源部也有 35 亿美元用于进一步推进&lt;small&gt;CDR&lt;/small&gt; 。该公司正在利用这些资金建立两个新的年产能 100 万吨的&lt;small&gt;DAC&lt;/small&gt; “中心”，一个位于路易斯安那州以 Climeworks 为中心的中心，以及一个位于德克萨斯州南部以 Occidental/Carbon Engineering 为中心的中心。每项奖金最高可达 6 亿美元。 Heirloom 将参与路易斯安那州中心的工作。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与 20 年前太阳能所获得的支持相比，这种支持相当有限。与其他形式的&lt;small&gt;CDR&lt;/small&gt;相比，这是一个巨大的数字。然而其他形式仍然引起人们的兴趣。一些人认为，从空气中分离二氧化碳的挑战永远不会让&lt;small&gt;dac 的&lt;/small&gt;价格达到能源部目标 100 美元/吨。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;cite&gt;斯德哥尔摩 Exergi 计划捕获 80 万吨二氧化碳&lt;/cite&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一种替代方法是不从空气中获取二氧化碳，而是从水中获取二氧化碳。当空气位于水面上时，溶解在水中的二氧化碳量与空气中的二氧化碳量达到平衡。如果你向空气中排放更多的二氧化碳，一些二氧化碳就会进入水中，以维持平衡；如果你从水中取出一些，空气中的浓度就会下降。许多公司正在寻找通过化学或电力处理连续的海水流来捕获二氧化碳的方法，以提取其中的二氧化碳；一些人看到了与海水淡化厂的协同作用。不过，与&lt;small&gt;DAC&lt;/small&gt;一样，需要大量能量。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;另一种选择是让光合作用完成从空气中吸收二氧化碳的艰苦工作，然后以使其碳适合持久储存形式的方式处理由此产生的生物质。实现这一目标的最佳方法是&lt;small&gt;BECCS——&lt;/small&gt;具有碳捕获和储存的生物能源。种植农作物，从中获取一些能量（最常见的是通过燃烧），然后储存在此过程中释放的二氧化碳。美国一些生物燃料精炼厂已经这样做了；有很多计划来更广泛地使用它。斯德哥尔摩 Exergi 为瑞典首都大部分地区提供电力和供暖，计划每年从其生物质燃烧锅炉中捕获 80 万吨二氧化碳。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;small&gt;BECCS&lt;/small&gt;提供能源并储存碳的事实被视为其魅力之一。但对某些人来说，这是一种干扰。即使每吨&lt;small&gt;CDR&lt;/small&gt;价格远低于 100 美元，生物质的碳含量也比燃烧它所获得的能量更有价值。在不建造发电站的情况下储存碳，你会损失一些二次收入。但您也会损失建造发电站并为其烟囱安装碳捕获技术的大量资本成本。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;因此，人们对碳去除和储存的生物质替代方法或&lt;small&gt;Bi&lt;/small&gt; &lt;small&gt;CRS&lt;/small&gt; （发音为“bikers”，而不是“bickers”）产生了兴趣：找到一些生物质，以防止分解的方式对其进行处理，然后将其永久处置。总部位于伦敦的一家名为 Brilliant Planet 的公司在摩洛哥和阿曼开展业务，其目标是将海水抽入沿海沙漠的大池塘，用海水培育藻类，将藻类晒干并掩埋。总部位于旧金山的 Charm Industrial 今年 6 月筹集了 1 亿美元，用于建设一个系统，该系统将生物质转化为一种富含碳的石油，并将其泵入地质储存库。 Graphite 是一家于今年 11 月揭开面纱的初创公司，计划将生物质加工成致密的砖块，包裹在耐腐蚀的聚合物中进行掩埋。该公司得到了比尔·盖茨(Bill Gates)设立的突破能源风险投资基金(Breakthrough Energy Ventures)的支持，表示其运营价格可以为100美元/吨。该公司计划明年开始在阿肯色州利用木材厂和碾米厂的废料制造砖块。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;木质废料在许多使用生物炭的计划中也发挥着作用，这种方法得到了很多支持者。正如木炭制造商自古以来就知道的那样，如果在没有太多氧气的情况下燃烧木材，就会得到富含碳的木炭。将其犁入土壤中，通常会对土壤有益，同时只会慢慢分解成细菌和真菌可以转化为二氧化碳的形式。碳效益不仅包括储存在炭中的碳，还包括储存在更肥沃、更健康的土壤中的碳。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这具有很大的吸引力，但也存在两个问题。在土壤中储存更多碳的尝试不能保证持续下去，特别是因为随着世界变暖，土壤中的碳储存（如森林中）将变得不那么可靠。另一个是生物炭本身的耐久性。一些生物炭颗粒可以保持炭化几个世纪；但其中有多少能做到这一点还很难说。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;广泛传播&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;生物炭无法提供像&lt;small&gt;DAC&lt;/small&gt;系统将二氧化碳泵入油井或玄武岩钻孔那样的持久存储能力。但其他形式的&lt;small&gt;B&lt;/small&gt; i &lt;small&gt;CRS&lt;/small&gt; ，例如 Charm 的油和 Graphite 的砖提供的那些，可能也可以。这对于使它们的清除量可验证并因此可销售大有帮助。但还需要更多，因为正如 Carbon Direct 的博迪·卡比约 (Bodie Cabiyo) 所说，“所有生物质都有反事实。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;small&gt;B&lt;/small&gt; i &lt;small&gt;CRS&lt;/small&gt;的土地种植生物质并没有做其他事情；而且其他东西本身也会产生一些碳储存，尽管是暂时的。您的碳核算必须考虑未发生的清除以及已发生的清除。部分原因是由于难以解释此类反事实，森林抵消计划所用的方法长达数百页。一个计划如何处理这些事情可能会对它被证明已经去除的碳量产生很大的影响。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;使用废品可以使核算变得更加容易；无需考虑土地用途的变化。它还应该有助于减少所需的土地数量，这可能是&lt;small&gt;B&lt;/small&gt; i &lt;small&gt;CRS&lt;/small&gt;与大时代之间的最大障碍&lt;small&gt;。&lt;/small&gt;与种植树木相比，种植农作物以收获和储存其碳含量应该是一种土地密集度较低的&lt;small&gt;CDR&lt;/small&gt;形式。但如果你要储存数十亿吨的货物，你可能仍然需要大量的土地。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这就留下了第三种方案：增强耐候性。采取与二氧化碳反应的物质；将它们散布在陆地上或散布在海洋上；让自然的化学反应顺其自然。在陆地上，您可以使用磨碎的橄榄岩，例如在阿拉伯半岛的哈吉尔山脉中发现的橄榄岩或玄武岩；在海洋中，石灰岩。当石灰石溶解时，释放的钙离子会导致已经溶解在水中的二氧化碳形成碳酸氢根离子，从而提供去除作用。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;增强的风化意味着大量的物质会四处移动。要通过在海洋上撒播细粉状石灰石来消除 1 &lt;small&gt;G&lt;/small&gt;吨二氧化碳，您需要在进行撒播的船上装载至少 2.3 &lt;small&gt;G&lt;/small&gt;吨的物质。 2020 年，谢菲尔德大学的 David Beerling 和许多合著者研究了将粉状玄武岩风化应用于农田可能会取得什么效果。他们发现，在农业大国，每年去除 1 &lt;small&gt;G&lt;/small&gt;吨二氧化碳意味着需要在大约四分之一的农田上撒播 6 &lt;small&gt;G&lt;/small&gt;吨玄武岩。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-4"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;但人类已经移动了大量的质量；称一下一年内从地壳中提取的所有物质，你会得到超过 50 &lt;small&gt;G&lt;/small&gt;吨。仅煤炭一项就占&lt;small&gt;8G&lt;/small&gt;吨。随着这些矿山的关闭（它们必须关闭），是否可以将其中的一些努力用于提高石灰石产量（每年约 7 &lt;small&gt;G&lt;/small&gt;吨，主要用于水泥）？如果&lt;small&gt;CDR&lt;/small&gt;的价值为每吨 100 美元，而一吨&lt;small&gt;CDR&lt;/small&gt;需要 2.3 吨石灰石，则信封背面正确分配的一吨石灰石的价值为 44 美元。 2021 年，美国煤炭行业从发电机获得的平均价格为 41 美元。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;破碎和分配岩石的成本将使事情变得更加复杂和昂贵。但增强耐候性的最大问题可能不是成本或规模，而是验证。经验法则表明，在特定气候下，某种应用对某种土壤的&lt;small&gt;CDR&lt;/small&gt;有多少可能足以比较总体效益与成本。实际上追踪由于岩尘的特殊应用而储存的碳是不可能的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果您想出售&lt;small&gt;CDR&lt;/small&gt;积分，那是个坏消息。但农民已经在他们的田地里撒了很多东西，包括在土壤呈酸性的地方撒石灰石。特别是如果矿物质的风化能够改善土壤，那么所提供的碳去除效益可能值得补贴农民传播矿物质的成本。有些福利确实最好公开购买。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.best" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.best&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Wed, 22 Nov 2023 07:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/special-report/2023/11/20/carbon-dioxide-removal-options-are-multiplying</guid></item><item><title>Ngozi Okonjo-Iweala 表示开放贸易对于脱碳至关重要通过邀请</title><link>https://www.economist.com/by-invitation/2023/11/21/ngozi-okonjo-iweala-says-open-trade-is-crucial-for-decarbonisation</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1920/1080/90/media-assets/image/20211009_BID002.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;本月晚些时候，&lt;/small&gt;&lt;span&gt;来自&lt;/span&gt;世界各地的领导人和官员将齐聚迪拜，参加&lt;small&gt;第&lt;/small&gt;28 届缔约方会议气候变化峰会。他们的首要议程将是缩小全球气候目标与实现目标的进展之间的差距。&lt;small&gt;联合国&lt;/small&gt;最近的一份“全球盘点”报告发现，全球温室气体排放量仍在上升，而各国集体减排的承诺远远低于将全球平均气温控制在工业化前水平2°C之内所需的水平正如 2015 年《巴黎协定》中规定的那样，更不用说更雄心勃勃的 1.5°C 目标了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;即使在创纪录的高温和各种政府举措呼吁加强气候行动和融资的情况下，实现更大幅度的减排也将是困难的。国际能数以百万计的新就业机会。这将要求到 2030 年代初期，全球清洁能源支出从今年的每年 1.8 万亿美元增加到每年 4.5 万亿美元（以 2022 年美元计算）。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;但这种低碳推动面临着强大的阻力。长期较高的利率提高了资本成本，对气候和其他可持续发展目标的投资造成压力。发展中国家经济增长放缓——其中许多国家的产出仍远低于大流行前的趋势——是政府支出能力的另一个制约因素。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在此背景下，各国需要利用一切可用工具实现向清洁能源未来的公正过渡。贸易政策就是其中之一，也是最被低估的推动减排的杠杆之一。但人们的意识正在增强。第 28 届&lt;small&gt;缔约方会议&lt;/small&gt;将设立首个“贸易日”，重点关注贸易和贸易政策如何让世界更接近净零排放。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;开放贸易是快速、大规模推动清洁能源技术不可或缺的手段。此外，贸易是提高前央行行长、现任&lt;small&gt;联合国&lt;/small&gt;气候金融特使马克·卡尼所说的“碳价值”的强大力量，即最大限度地减少每一美元的排放量。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;贸易是当今气候乐观的最有力原因的一个重要因素：成本大幅下降使得风能和太阳能与煤炭和天然气相比越来越具有竞争力。&lt;small&gt;麻省理工学院&lt;/small&gt;的研究表明，最近太阳能成本下降的约 40% 可归因于规模经济，&lt;small&gt;世贸组织&lt;/small&gt;经济学家得出的结论是，这在一定程度上是由国际贸易和跨境供应链实现的。一项研究估计，如果过去十年太阳能光伏组件贸易受到更多限制，2020 年中国的价格将上涨 54%，美国的价格将上涨 107%。 2030 年的价格将比供应链全球化的情况高出 20-30%。可再生能源价格上涨将意味着部署减少。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;此外，最近的研究表明，贸易放大了环境政策行动的影响。例如，如果拥有大量清洁能源的国家能够生产更多能源密集型产品和服务，同时从清洁能源较少的国家进口低能源产品，反之亦然，那么全球排放量的下降幅度将大大超过没有清洁能源的国家。该贸易的。换句话说，正如个人和国家可以通过专注于他们相对擅长的领域来获得经济收益一样，如果国家专注于他们相对擅长的绿色活动，世界也可以获得环境收益。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在第 28 次缔约方&lt;small&gt;会议&lt;/small&gt;上，&lt;small&gt;世贸组织&lt;/small&gt;将发布一套“气候行动贸易政策工具”，为各国在加强气候变化行动&lt;small&gt;NDC&lt;/small&gt; （国家自主贡献）时提供一系列可供考虑的想法。其中包括重新利用对环境有害的补贴；重新平衡关税政策，对低碳产品征收的进口关税通常高于对碳密集型产品的进口关税；利用每年 13 万亿美元的政府采购支出来启动减排商品和服务的市场；在碳定价和绿色补贴方面进行合作，以尽量减少负面溢出效应和贸易紧张局势；并使粮食系统更加安全和可持续。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;此菜单上的大多数项目都是各国可以单独采取的步骤。但要充分发挥贸易和贸易政策在推动减缓和适应气候变化方面的潜力，需要各国共同努力。随着世界各地地缘战略裂痕的扩大，我们面临着走向相反方向的风险。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;放弃开放的全球市场将减少规模经济和竞争压力，从而降低脱碳成本。贸易碎片化将减少我们仍然需要的技术创新的动力。贸易减少将减缓解决气候挑战的新思想、最佳政策实践和商业战略的传播。实现净零排放的道路将变得更慢、成本更高。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;此外，&lt;small&gt;世贸组织&lt;/small&gt;分析认为，如果世界经济屈服于保护主义压力，分裂成两个孤立的集团，长期全球经济产出将下降至少5%。贫穷国家将遭受最大的福利损失，对减贫及其适应气候变化和投资绿色转型的能力产生毁灭性影响。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这就是为什么在&lt;small&gt;缔约方会议&lt;/small&gt;第二十八届会议上，各国政府应利用贸易作为工具，加强对发展中国家的气候雄心和融资。今年 2 月，当&lt;small&gt;世贸组织&lt;/small&gt;164 个成员国的贸易部长齐聚阿布扎比，参加第 13 届部长级会议时，他们可以加强&lt;small&gt;世贸组织&lt;/small&gt;，重新致力于开放、基于规则的商业，并增强该体系促进气候进步的能力。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;恩戈齐·奥孔乔-伊韦阿拉是世界贸易组织总干事。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Wed, 22 Nov 2023 06:57:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/by-invitation/2023/11/21/ngozi-okonjo-iweala-says-open-trade-is-crucial-for-decarbonisation</guid></item><item><title>内战时期针对叛乱分子的禁令是否适用于唐纳德·特朗普？ |美国</title><link>https://www.economist.com/united-states/2023/11/21/does-a-civil-war-era-ban-on-insurrectionists-apply-to-donald-trump</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231125_USP501.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;span&gt;《&lt;/span&gt;&lt;small&gt;利未记》&lt;/small&gt;禁止穿着两种不同材料编织的衣服；英国议会禁止任何穿着盔甲的人进入；美国宪法禁止犯有叛乱或叛乱行为的誓言者再次担任公职。这些过时的限制大多只是历史上的怪事。但有时它们可​​以在几个世纪后复活。内战后制定的宪法第十四修正案禁止官员加入邦联以分裂共和国，这一被忽视的部分突然引起了广泛关注。为了避免&lt;i&gt;《经济学人》&lt;/i&gt;被指责选择性编辑，以下是：&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;span&gt;“任何人不得成为美国或任何州的国会参议员或众议员，或总统和副总统的选举人，或担任任何文职或军事职务，但必须事先宣誓为国会议员。国会议员，或作为合众国官员，或作为任何州立法机构成员，或作为任何州行政或司法官员，为了支持合众国宪法，应参与针对美国宪法的叛乱或叛乱。相同，或给予其敌人援助或安慰。但国会可以通过众议院三分之二的投票来消除这种障碍。”&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;您也许能够看到这是怎么回事。唐纳德·特朗普就任总统后宣誓就职。他的暴力支持者于 2021 年 1 月 6 日发动叛乱，闯入国会大厦，试图推翻特朗普落选的证明，以及美国的宪法秩序。这种暴力不仅是特朗普先生的帮助和安慰——他甚至在袭击发生后仍无法阻止自己对骚乱者说“我们爱你们，你们非常特别”——而且是由于他破坏人们信仰的运动而引发的。美国的选举。作为 2024 年共和党总统初选的领跑者，特朗普无疑正在寻求再次就职。宪法语言是否意味着禁止杰斐逊·戴维斯（Jefferson Davis）（前密西西比州参议员，美利坚联盟国第一任也是唯一一位总统）等人任职也禁止特朗普这样做？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;根据非营利组织 Lawfare 编制的追踪记录，已有 28 个州提起了针对这一论点的诉讼。二十个仍然悬而未决。其中许多是由来自德克萨斯州的律师约翰·安东尼·卡斯特罗(John Anthony Castro)提交的，他本人正在默默地竞选共和党总统提名。他的不切实际的努力在法官面前收效甚微。更可信的原告正在带来挑战，迫使法官考虑令人不安的宪法问题，而他们当然希望永远不必考虑这些问题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;到目前为止，如果可以避免的话，他们似乎不愿意干预 2024 年大选。例如，科罗拉多州法官萨拉·华莱士 (Sarah Wallace) 于 11 月 17 日发布了一份长达 100 页的裁决。尽管华莱士法官确信“特朗普在2021年1月6日通过煽动进行了叛乱，而且第一修正案并不保护特朗普的言论”，但她最终得出的结论是，不应将这位前总统从选票中除名。这是因为第十四修正案相关部分提到的官员名单中没有提及总统一职，而且她不认为总统算作包罗万象的“美国官员”之一。她还写道，这部分内容是为了涵盖那些“支持”宪法的人，而总统的誓言是“维护、保护和捍卫”宪法，这是一个更引人注目的吹毛求疵的壮举。啊？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;法律争议也不会减弱。在科罗拉多州提起此案的人正在将其提交给州最高法院。 11 月 8 日，明尼苏达州最高法院驳回了对特朗普作为候选人的合法性的质疑，指出宪法禁令不适用于即将举行的初选，称其为“为党内目的服务的党内选举”，但表示可能会在大选前再次提出。 11 月 14 日，密歇根州的一名法官以类似理由驳回了一项质疑，但他也辩称，法院实际上应该参与根本上的“政治问题”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这也将向州最高法院提出上诉。随着大选临近，如果联邦或州检察官以颠覆 2020 年选举罪对前总统进行审判，这些挑战可能会取得更大成功。一名州或联邦法官同意将特朗普从选票中剔除，将增加最高法院介入一劳永逸解决此事的机会。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在特朗普的反对者中，检察官或法院可能会介入以拯救国家的想法在他的崛起过程中反复出现。人们首先寄希望于罗伯特·穆勒(Robert Mueller)对2016年大选期间可能与俄罗斯进行竞选协调的调查；然后穆勒先生对联邦调查局局长詹姆斯科米被解雇的扩大调查；随后，2019 年针对特朗普扣留乌克兰资金以促进其自身政治利益的弹劾调查；然后是针对 1 月 6 日袭击事件的第二次弹劾。在所有这些点上，特朗普的政党或他的支持者可能会通过反对他来结束他的职业生涯。但他们没有。当然，特朗普现在正处于其职业生涯中最大的法律危险之中，面临四项刑事审判，涉及 91 项起诉书。如果共和党人再次围攻，即使这也不足以结束他的政治生涯。宪法没有禁止现任或前任重罪犯竞选公职。事实上，1920 年，社会党候选人尤金·德布斯 (Eugene Debs) 出狱并赢得了 3.4% 的选票。可以理解的是，美国司法部门不愿意被指控放弃下一次选举。通过退后一步，他们将肯定美国专栏作家 HL Mencken 曾经打趣的智慧之言：“民主是这样一种理论，即普通民众知道他们想要什么，并且应该得到好的和努力的东西。” &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Wed, 22 Nov 2023 06:57:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/united-states/2023/11/21/does-a-civil-war-era-ban-on-insurrectionists-apply-to-donald-trump</guid></item><item><title>萨姆·奥尔特曼的意外解雇对人工智能竞赛意味着什么？商业</title><link>https://www.economist.com/business/2023/11/18/what-sam-altmans-surprise-sacking-means-for-the-ai-race</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231118_WBP701.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;多么&lt;/span&gt;&lt;small&gt;快的&lt;/small&gt;强大的下降。自从一年前&lt;a href="https://www.economist.com/graphic-detail/2023/04/14/chatgpt-could-replace-telemarketers-teachers-and-traders"&gt;Chat &lt;small&gt;GPT&lt;/small&gt;&lt;/a&gt;发布以来，Sam Altman 一直是生成式人工智能革命的代言人。就在 11 月 16 日， &lt;a href="https://www.economist.com/business/2023/09/18/could-openai-be-the-next-tech-giant"&gt;Open &lt;small&gt;AI&lt;/small&gt;&lt;/a&gt;的联合创始人兼老板还在旧金山举行的亚太经济合作峰会上向高管和世界领导人宣扬&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;的优点。第二天，他就出事了。 Open &lt;small&gt;AI&lt;/small&gt;网站上的一篇博客文章称，董事会对 Altman 先生的领导能力“不再有信心”，因为“他与董事会的沟通并不一贯坦诚”。几个小时后，又发生了一次震惊。该公司董事会主席兼另一位联合创始人格雷格·布罗克曼因奥尔特曼被解雇而辞职。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这次被扔出窗外更令人惊讶，因为奥特曼先生似乎正处于&lt;a href="https://www.economist.com/christmas-specials/2022/12/20/the-new-tech-worldview"&gt;权力的顶峰&lt;/a&gt;。他最近完成了一次世界巡演，从纳伦德拉·莫迪到伊曼纽尔·马克龙，每个人都争先恐后地与他见面。 11 月 6 日，他在 Open &lt;small&gt;AI&lt;/small&gt;开发者日上推出了一套新的&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;工具，与史蒂夫·乔布斯进行了比较——考虑到 1985 年乔布斯也被赶出了他创立的公司，这种类比现在看来颇具讽刺意味。一位初创公司老板表示，奥尔特曼和布罗克曼的离职就像拉里·佩奇和谢尔盖·布林在谷歌成立初期被踢出一样严重。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; Open &lt;small&gt;AI&lt;/small&gt;的员工和投资者对此举感到措手不及。布罗克曼后来在推特上表示，直到驱逐前几分钟，他和奥尔特曼才意识到发生了什么事。据新闻网站 Axios 报道，持有该公司 49% 股份的微软直到最后一刻也蒙在鼓里。消息传出后，微软股价下跌 2%，可能是因为该公司的&lt;small&gt;AI&lt;/small&gt;野心（包括备受期待的 Office 套件“副驾驶”）取决于能否获得 Open &lt;small&gt;AI&lt;/small&gt;技术。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这次罢免引发了三个大问题：是什么导致了意外的解雇；这对于一直处于生成&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;前沿的公司意味着什么；以及它对技术本身的未来意味着什么。 Open &lt;small&gt;AI&lt;/small&gt;的员工、科技界和社会如何应对这种情况对于接下来发生的事情至关重要。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;董事会尚未对其决定提供详细解释。 &lt;i&gt;《纽约杂志》&lt;/i&gt;的 Kara Swisher 提出的主导理论称，由首席科学家 Ilya Sutskever 组建的董事会其他成员不同意 Altman 先生关于公司应如何平衡盈利与安全发布模型的观点。 Open &lt;small&gt;AI&lt;/small&gt;的一名员工断然称这种情况为“政变”。不过，在宣布这一消息后不久举行的一次员工会议上，苏茨克韦尔否认了这一说法，称董事会只是在履行职责。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果奥特曼先生的下台确实是由于&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;安全问题上的分歧造成的，那么这将是开放&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;历史乃至更广泛行业核心长期争论的最戏剧性的表达。 Open &lt;small&gt;AI&lt;/small&gt;是一家非营利组织，由 Altman 先生、Brockman 先生和超级明星&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;研究员 Sutskever 先生等人于 2015 年创立。但在 2019 年，由于需要现金来训练对计算机能力要求越来越高的模型，Altman 先生带头在非营利组织内创建了一家“利润上限”公司，并从微软筹集了 10 亿美元。 2021 年，该公司的几位高级员工对该公司更多的商业重点感到失望，并离开成立了一家名为 Anthropic 的竞争对手初创公司。 Chat &lt;small&gt;GPT&lt;/small&gt;的推出只是 Altman 先生将曾经的小型研究实验室转变为灵活的产品导向型公司的努力中的一个章节。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; Altman 先生的下台对 Open &lt;small&gt;AI&lt;/small&gt;意味着什么？直接的影响就是混乱。除布罗克曼先生外，另外三名高级工程师也已离开。其他人也可能效仿，特别是如果驱逐纯粹是由于战略分歧造成的。还可能会产生财务影响。八月份，Open &lt;small&gt;AI&lt;/small&gt;的一位投资者在接受本报记者采访时称 Altman 先生是这家初创公司“唯一不可替代的人”，因为他拥有一流的招聘和筹款能力。 “山姆是有史以来最伟大的筹款人......仅次于埃隆，”他说。但也许 Open &lt;small&gt;AI&lt;/small&gt;不再需要 Altman 先生来雇用员工和筹集资金，因为该公司已经如此知名，并且得到了微软的支持。这就是为什么被广泛认为是这家初创公司的工程大脑的布罗克曼先生的离开更加令人刺痛。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Open &lt;small&gt;AI&lt;/small&gt;目前正在谈判筹集近 900 亿美元估值的资金，这将使其成为世界上最有价值的私营科技公司之一。一位私募市场经纪人表示，在宣布这一消息之前，对 Open &lt;small&gt;AI&lt;/small&gt;股票的“除了需求之外什么都没有”。他表示，现在将对该估值进行测试。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对更广泛行业的影响尚不清楚。 Altman 先生推动 Open &lt;small&gt;AI&lt;/small&gt;将新产品“运送”到世界各地，这使其获得了先发优势。它的竞争对手被迫加快步伐以跟上步伐。因此，更加注重安全的开放&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;将放慢整个行业的速度，让竞争对手迎头赶上。使用 Open &lt;small&gt;AI&lt;/small&gt;技术构建产品的&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;初创公司现在可能会在与一家公司过于紧密地联系之前三思而后行。而奥特曼先生本人就是一个通配符。他在《X》上写道，他承诺“稍后会对接下来的事情有更多的说法”。如果接下来是一家新公司，那么戏剧可能才刚刚开始。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;阅读更多关于&lt;a href="https://www.economist.com/artificial-intelligence"&gt;人工智能&lt;/a&gt;的文章&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Tue, 21 Nov 2023 21:27:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/business/2023/11/18/what-sam-altmans-surprise-sacking-means-for-the-ai-race</guid></item><item><title>仅靠树木并不能拯救世界|特别报道</title><link>https://www.economist.com/special-report/2023/11/20/trees-alone-will-not-save-the-world</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231125_SRD004.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;span&gt;“&lt;/span&gt;&lt;small&gt;你所看到的一切&lt;/small&gt;，只要是眼睛所能看到的，都属于我们，”大卫·贝勒兹奈 (David Beleznay) 说道。 “我们”是 Mosaic，一家森林管理公司，负责温哥华岛大部分地区的维护和伐木； Beleznay 先生是气候和流域部门的主管。 “目之所及”是一条又长又深的山谷，其森林的侧翼一直延伸到阿罗史密斯山的岩石顶部。高耸的常绿植物——花旗松、雪松、铁杉——覆盖着岛屿，从中央的山峰一直延伸到水边的岩石边缘。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不过，这种窗帘在某些地方有点不完整。贝莱兹奈先生停放的皮卡的正后方是一些业内所说的“多边形”，那里的树木已被砍伐殆尽，留下了杂乱的土壤、树桩和木质碎片；小树苗杂七杂八地从里面探出头来。马赛克关注森林溪流的水质、维护生物多样性，并成为岛上原住民的合作伙伴。但它管理的森林也是木材业务的基础。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;当树木被砍伐时，它们在数十年甚至数百年的生长中储存的大量碳又回到了大气中。根据学术联盟全球碳项目的数据，2010 年代，森林砍伐每年造成 5 &lt;small&gt;G&lt;/small&gt;吨至 8 &lt;small&gt;G&lt;/small&gt;吨的二氧化碳排放。在精心照料的森林中精心砍伐并很快重新种植的多边形所造成的损失比同类区域被砍伐和烧毁时要少。但这都是损失。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这就是马赛克的新业务。 2022 年，政府宣布将在 25 年内停止对温哥华岛和北部海达瓜伊群岛 4 万公顷的原始森林进行砍伐。相反，其“大海岸森林气候倡议”将出售“抵消”信用额，其理念是它不产生的排放现在可以由其他人产生。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;为了出售此类补偿，像 BigCoast 这样的项目必须遵循预先存在的方法，该方法已被同意定义特定类型的补偿。这样做必须得到公司的认证，而这些公司本身也必须获得认可，以便另一家公司可以发放相关的碳信用额。然后，这些积分的购买者可以在交易所出售它们或将其退休；当他们退休时，他们声称其他地方避免或减少的排放量已经抵消了他们自己造成的排放量。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/923/90/media-assets/image/20231125_SRC901.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;如果您在网上预订航班时勾选了“抵消我的二氧化碳排放量”框，或者购买了声称已获得气候中和认证的产品，那么您就参与了这样的市场。为此，您可能没有支付太多溢价。一些自愿市场的信用额度目前交易价格低于每吨 1 美元。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与某些限额与交易市场的许可成本相比，更不用说耐用&lt;small&gt;CDR&lt;/small&gt;的每吨数百美元成本了，这似乎低得令人难以置信。部分原因是，即使在最好的情况下，自愿信用也不会导致排放量保持在特定上限之下，而且很少能从大气中消除任何东西。它们只是限制其他人可能产生的排放量。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;为实现净零排放的公司制定标准的组织（例如基于科学的目标倡议）不允许将基于其他地方避免的排放量的补偿算作公司排放量的减少量。尽管一些合规计划允许将此类碳补偿纳入其限额与交易系统，但大多数只在有限程度上这样做；澳大利亚的“保障机制”是一个有争议的例外。欧洲排放交易体系于 2013 年禁止使用补偿。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在这些限制内，自愿碳市场的规模每年约为 20 亿美元。根据石油公司壳牌和波士顿咨询集团去年一月发表的一项研究，最大的信贷来源是可再生能源取代化石燃料的项目。随着可再生能源变得越来越便宜，此类项目越来越难以证明排放量的减少不仅仅是无论如何都会发生的事情，即所谓的“额外性”。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;抵消的第二大来源是避免毁林，由于对一些项目索赔的独立分析，最近该领域的新闻报道非常糟糕。由&lt;small&gt;非政府&lt;/small&gt;组织“碳市场观察”资助的伯克利碳交易项目最近的一项研究表明，过度信贷现象普遍存在。它列举了对避免砍伐森林程度的不切实际的高估计，对砍伐森林转移到其他地方而不是停止的程度的不切实际的低估计，以及对相关地区碳储量的夸大评估。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;樵夫，让它站起来——你的斧头不会伤害它&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;对此类抵消质量的担忧导致 2022 年总体发行量下降；尽管供应减少，价格却持续下跌。许多此前热衷于抵消补偿的公司今年宣布退出市场。八月，新闻和数据机构彭博社报道称，壳牌正在缩减其此前在该地区雄心勃勃的计划。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对此的一种回应是对信贷的新兴趣，这些信贷不是作为抵消，而是作为清除。目前，自愿部门的这一部分规模很小——2015 年至 2021 年间不到 1 亿吨，而抵消额为 8 亿吨。但项目开发商和客户都期望其无论是在绝对值上还是在市场份额上都能快速增长。按照自愿市场价格计算，这种新的需求将无法通过企业家竞相采用的新颖耐用的&lt;small&gt;CDR&lt;/small&gt;技术来满足。相反，这些积分将主要用于恢复退化的森林、创造新的森林、沿海岸种植红树林、改善土壤等。此类方案通常被称为“基于自然的解决方案”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;马赛克也在探索这条道路。 BigCoast 项目出售的信用额大部分是通过说服认证机构它确实计划砍伐现在预留的土地而产生的抵消额。但有些应该根据这些直立树木的持续生长从大气中去除的碳来授予。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;根据国际学术团队今年夏天发布的《二氧化碳清除状况&lt;small&gt;》&lt;/small&gt; ，每年通过生长和扩大森林从大气中清除并储存的二氧化碳量约为 2 &lt;small&gt;G&lt;/small&gt;吨。报告称，这大约是通过其他方式提供的&lt;small&gt;CDR&lt;/small&gt;数量的一千倍，也是目前产生信用的森林碳清除量的一百多倍。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这并不意味着碳信用额有巨大的未开发来源。这些公顷土地上正在做的事情已经完成了；额外性原则意味着需要采取本来不会采取的新行动来获得积分。但这似乎确实表明了未来的潜力。 &lt;small&gt;CDR&lt;/small&gt;的新方法需要扩大一千倍才能达到十亿吨的规模。森林已经在那里了。唉，事情没那么简单。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;野鸟将在这里歌唱&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;这些树木实现的 2 &lt;small&gt;G&lt;/small&gt;吨碳去除量占用了大量土地。世界上 5 亿公顷的管理森林相当于一个半印度。毫无疑问，拆除工作可以比目前更有效地完成。即便如此，研究造林（增加新树）和重新造林的研究人员表示，每年至少需要 8000 万公顷的森林才能吸收 1 &lt;small&gt;G&lt;/small&gt;吨二氧化碳。那是 25 个温哥华群岛，略小于一个半法国。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;cite&gt;如果森林现在很脆弱，气候变化只会让情况变得更糟&lt;/cite&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那必须是尚未植树造林且未用于农业的土地；它的居民一定很高兴它变成了林地。必须有足够的降雨来支撑树木。它还应该处于温带或热带气候；靠近两极的森林在冬季使地球表面变暗，这种变暖效应至少抵消了部分吸收碳带来的冷却作用。世界上没有多少（如果有的话）国家大小的闲置土地。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;即使做到了，还有另一个问题：存储的质量。森林比从 50 米高的花旗松脚下看上去更加脆弱。伯克利分校对避免砍伐森林的项目进行的研究发现，他们大大低估了树木被自然消失的风险。如果森林现在很脆弱，那么随着气候变化，情况只会变得更糟。今年夏季大火席卷了加拿大 1800 万公顷的土地。随着气温升高，干旱的影响变得更加严重；昆虫侵扰也是如此，在某些地方已经达到了圣经的程度。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这些论点导致许多认真对待&lt;small&gt;CDR 的&lt;/small&gt;人将森林视为充其量的余兴节目。比尔盖茨投资了多家&lt;small&gt;CDR&lt;/small&gt;公司，其中包括本报告中已经提到的两家，44.01和Carbon Engineering；他也从 Climeworks 购买搬迁。当&lt;i&gt;《纽约时报》&lt;/i&gt;记者询问是否可以通过简单地种植足够的树木来解决这个问题时，他认为这个想法“完全是无稽之谈”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “我们是科学家，”盖茨先生接着问道，“还是我们是白痴？我们想成为哪一类人？”对于一个像盖茨这样具有自身了解这个话题的人来说，做出这样的反应并不令人惊讶。不过，这有点太轻视了。一些优秀的科学家为森林碳清除提供了新的机会来展示其如何发挥最佳作用。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;斯坦福大学的生态学家克里斯·安德森 (Chris Anderson) 是萨罗科学公司 (Salo Sciences) 的创始人之一，该公司开发了机器学习算法，可将森林图片转化为森林碳储存量的量化估计值。今年早些时候，Salo 被旧金山数据提供商 Planet 收购。 Planet 约有 200 颗卫星在轨道上运行，能够每 24 小时拍摄一张地球表面每个部分的详细照片。源源不断的机器可读数据和像 Salo 这样的算法的结合是一个非常强大的组合。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在阿罗史密斯山以南 1,250 公里（780 英里）处的一间会议室中，安德森先生在温哥华岛的碳地图之间来回切换。托管多边形的拼凑在屏幕上清晰可见。当他从现在的地图中减去过去的地图时，一些多边形会变成红色，精确的色调不仅揭示了间隙中碳的损失，还揭示了多少。他正在关注温哥华岛，因为你们的记者要求他这样做。他可以用同样的方式展示地球 40 亿公顷（15m 平方英里）森林中的几乎任何一片区域。明年，Planet 将开始以每公顷 25 美分的价格出售使用该产品的碳储存的季度更新。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;粒度、全球覆盖范围和及时性的结合体现了卫星测量改善地球管理的典型方式。卫星数据已广泛用于对抗森林砍伐；&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;每天扫描高分辨率观测变化，将把精确度和及时性提升到一个新的水平，不仅保护气候，还保护生物多样性和土著人民的利益。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这样的系统并不能解决所有问题。它们可以获取甲烷的点源，并且越来越多地获取二氧化碳的点源；他们还无法测量进出农田或自然景观的温室气体通量。测量土壤的碳含量超出了他们的能力范围。它们本身并没有创造更多的土地或使森林具有防火能力。但是，将现场测量和卫星观测与机器学习相结合，将使全球碳的流动和储存以前所未有的方式可见和量化。这应该会刺激多种行动。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Tue, 21 Nov 2023 21:27:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/special-report/2023/11/20/trees-alone-will-not-save-the-world</guid></item><item><title>如何不激励你的员工|商业</title><link>https://www.economist.com/business/2023/11/20/how-not-to-motivate-your-employees</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231125_WBD001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;这里&lt;/span&gt;&lt;small&gt;有&lt;/small&gt;一些方便的经验法则。任何自称思想领袖的人都应该避免。不穿袜子的人是不可信任的。举办员工感谢日的公司并不感谢员工。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这不仅仅是因为在 260 多个工作日中的某一天，致谢员工所发送的信息有点赠品（没有爱你的配偶日或全国性的“不做爱”活动） -出于同样的原因，混蛋周）。而且这些想法通常都非常不被欣赏。你辛苦工作了一整年，所以你得到了一片冷披萨或一块印有“You rock”字样的岩石？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这种方法更多地揭示了相关老板的信念，而不是真正激励人们工作的因素（本周&lt;a href="https://www.economist.com/podcasts/2023/11/20/6-into-the-upside-down"&gt;倒数第二集“老板课堂”，我们的管理播客的&lt;/a&gt;主题）。&lt;small&gt;麻省理工学院斯隆&lt;/small&gt;管理学院教授道格拉斯·麦格雷戈在 1960 年出版的一本名为《企业人性的一面》的书中，将管理者对员工的假设分为两类。他将它们称为 X 理论和 Y 理论。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;麦格雷戈于 1964 年去世，他是那个时代的产物。书中的小插曲以汤姆和哈利等名字为主角。但他的想法仍然有用。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Theory X 管理者认为，人们天生厌恶工作；他们的工作就是努力让那些偷懒的人付出一些努力。这需要行使权力和控制。它在很大程度上依赖于给予和保留奖励的理念来激励人们。津贴和披萨适合这种情况，但薪酬对于 X 理论至关重要；工作是支付工资的代价。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;麦格雷戈本人所认同的 Y 理论是基于对人类更为乐观的看法。它假设人们想要努力工作，如果员工致力于公司的目标，那么经理就不需要指导。它认为，如果薪酬太低或不公平，可能会让人士气低落，但一旦人们的收入足以满足他们的基本需求，其他动力来源就更重要了。在这方面，麦格雷戈是心理学家亚伯拉罕·马斯洛(Abraham Maslow)的追随者，他的需求层次从有足够的食物和安全感上升到归属感、自尊和目标等更高阶的概念。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; X理论并没有消亡。它存在于低工资行业，工人必须严格遵守规则；而在高工资行业，工资在人们能够养活自己很久之后仍能激励他们。管理者们担心，在家工作是人们无所事事的黄金借口。它体现在打电话举报的员工以及欺凌和斥责老板的行为中。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;尽管如此，Y理论方兴未艾。研究表明，如果人们认为自己所做的事情很重要，他们就会更加努力地工作。森林湖学院的 Cassondra Batz-Barbarich 和普渡大学的 Louis Tay 对此类研究进行了荟萃分析，结果发现，做有意义的工作与员工敬业度、工作满意度和承诺水平密切相关。信任越来越被视为成功企业的重要组成部分；企业生产力研究所最近的一份报告发现，高绩效组织更有可能具有高水平的信任。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;各类公司都在问自己：“Y”。平淡行业的公司正试图编造目的宣言，为人们提供一个不仅仅是支付租金之外的工作理由。自主性和责任感不仅渗透到像 Netflix 这样的创意公司的管理理念中，也渗透到鼓励员工主动解决问题的精益制造商的管理理念中。一些零售商根据 Y 理论提高了工资，认为减少工人的财务不安全感将提高员工保留率和组织绩效。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;麦格雷戈本人写道，他的书的目的不是让人们选择立场，而是让管理者明确他们的假设。在这一点上他不太成功。按照 X 理论经营财务上可行的公司仍然是可能的。承认这一点是不可能的。&lt;/p&gt;</description><pubDate>Tue, 21 Nov 2023 21:27:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/business/2023/11/20/how-not-to-motivate-your-employees</guid></item><item><title>延期搬迁的诱惑|特别报道</title><link>https://www.economist.com/special-report/2023/11/20/the-temptations-of-deferred-removals</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231125_SRD002.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;许多&lt;span&gt;业内&lt;/span&gt;&lt;small&gt;人士表示，认识&lt;/small&gt;到二氧化碳去除 ( &lt;small&gt;CDR&lt;/small&gt; ) 被严重忽视的情况可以追溯到大约五年前：这是对 2015 年《巴黎协定》中一项条款的反应，该条款花了几年时间才被搁置。在。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;发达国家希望《巴黎协定》将全球变暖限制在比工业化前气温高出不超过2°C的范围内。一些发展中国家，特别是小岛屿国家，希望有更严格的限制：“1.5才能生存”，正如走廊上的口号所唱的那样。最终的妥协方案强化了“远低于2℃”的主要目标，并主张“继续努力”实现1.5℃。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;为了让 1.5°C 行动更加顺利，该协议还要求政府间气候变化专门委员会研究降低目标会好多少。三年后，政府间气候变化&lt;small&gt;专门委员会 (IPCC)&lt;/small&gt;报告称：情况会好得多，但也困难得多。其报告中跳出了一组数据：发现的四种“途径”有可能使气温上升 1.5°C，预计到 2100 年，大气中将减少 1000 亿至 1 万吨二氧化碳。这些数字使&lt;small&gt;CDR&lt;/small&gt;的“从碳管理公司 Carbon Direct 的胡利奥·弗里德曼 (Julio Friedmann) 表示：&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2018 年报告中的万亿吨路径尤其引人注目。这是唯一一个基于二氧化碳排放量在 2020 年代中期之前不会达到峰值的假设（后来被证明是正确的）的假设。根据用于生成此类路径的模型，峰值较晚意味着不再有机会及时达到净零，以 50:50 的机会保持在 1.5°C 以下。相反，该路径显示出“超调”轨迹，在温度突破 1.5°C 屏障后，“净负”排放量使该轨迹回落，从而显着减少了大气中的二氧化碳含量。这需要极高的&lt;small&gt;CDR&lt;/small&gt;水平：每年高达 200 亿吨。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;小路还是滑坡？&lt;/h2&gt;&lt;p&gt; 2°C 限制的要求并不是那么严格。事实上，在《巴黎协定》签订时，人们仍然可以想象，如果排放量立即开始下降，只需很少的&lt;small&gt;CDR&lt;/small&gt;就能实现这一目标。然而，他们却站起来了。在这八年里，世界排放了 3000 亿吨二氧化碳，比美国整个 20 世纪的排放量还多。即使当排放量确实开始下降时，下降速度比 2015 年的预期要快得多，世界仍然需要相当多的&lt;small&gt;CDR&lt;/small&gt; 。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是&lt;small&gt;CDR&lt;/small&gt;特别令人不安的一个方面的一个很好的例子。清除的可能性使气候政策能够采取类似于圣奥古斯丁向上帝祈求的协议的形式：“哦，主啊，让我保持贞洁和独身——但现在还不是时候。”在情景和路径的世界中，明天稍微增加&lt;small&gt;CDR&lt;/small&gt;的可能性太容易被视为今天稍微放慢减排速度的许可。高峰还没来得及吗？降幅还不够大吗？以后再清理吧！&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;对于 1.5°C，这种行星拖延已经结束；当你谈论惊人的减排和万亿吨&lt;small&gt;CDR 时，&lt;/small&gt;游戏显然已经结束了。对于 2°C，这是一项正在进行的工作。目前，到 2050 年，要实现稳定在 2°C 的良好机会，每年需要额外增加 10 亿至 130 亿吨&lt;small&gt;CDR&lt;/small&gt; 。排放量在最终下降之前保持高位的时间越长，这个数字就会越大。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在这样的世界里，每次减排的延迟都会伴随着&lt;small&gt;CDR&lt;/small&gt;的补偿性投资，旨在确保该技术在需要时能够以适当的规模提供，这种暂时的权衡可能具有某种意义。这不是那个世界。相反，这是一个在想象的未来解决方案方面拥有丰富经验的世界，这些解决方案在实践中延长了现状。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;碳捕获和储存技术就是一个相关的例子。 2000 年代初，人们想象从发电厂和工厂的烟囱中提取二氧化碳并将其掩埋可能是应对气候变化的一个重要部分。化石燃料行业的许多人热衷于培育一个似乎能为他们提供未来的想法。尽管取得了一些进展，但 20 年后，它在很大程度上仍然是一项未来技术。这一经历是一些人担心&lt;small&gt;CDR&lt;/small&gt;也会出现同样情况的原因之一。 （这两种方法虽然在某些方面相似，但在概念上却截然不同。碳捕获和储存是一种大大减少燃烧化石燃料排放的方法； &lt;small&gt;CDR&lt;/small&gt;是一种减少大气中二氧化碳含量的方法。）&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/890/90/media-assets/image/20231125_SRC985.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;如果&lt;small&gt;CDR&lt;/small&gt;想要成为气候行动的有用组成部分，而不是不作为的借口，需要做的事情是巨大的。国际学术团队今年早些时候发布的一份报告《二氧化碳清除状况》显示，管理林业储存了大量二氧化碳，而工业生物质利用则储存了大量二氧化碳，其中大部分是作为乙醇发酵的副产物。但如今专注于持久存储的更激进的技术几乎没有引起人们的注意。它们加起来不到 100 万吨：1 百万吨。净零计划给他们带来的负担要求他们以一千倍的规模工作：十吨。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;十亿吨 ( &lt;small&gt;G&lt;/small&gt; t) 并不是一个容易掌握的度量单位。它相当于 3,000 座帝国大厦的重量：足以在曼哈顿的每个街区放置一座，而且还剩下一些可以分散在其他行政区。它是世界上所有牲畜重量的一半。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;值得注意的是，有些人类活动已经使物体移动了十亿吨。全球每年使用4trn立方米天然气，重量约为&lt;small&gt;3Gt&lt;/small&gt; ；油修复量为 5 &lt;small&gt;G&lt;/small&gt; t。这些数字表明，捕获和储存十亿吨二氧化碳对于世界经济来说是一件似乎可行的事情。但这也表明，这将需要一个庞大的行业致力于做一些今天人们不愿意付费的事情。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果说最终努力的规模并非史无前例，但仍然令人畏惧，那么在短短几十年内创建一个适当规模的产业的挑战也是如此。这并不常见，但气候危机带来的挑战已经让世界看到了这样的事情。 2000 年，全球太阳能发电容量约为 1 吉瓦。今天，总数又多了三个零——太瓦。据数据公司 Bloomberg &lt;small&gt;NEF&lt;/small&gt;的 Jenny Chase 称，2022 年太阳能公司和项目吸引了 3500 亿美元的投资。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;h2&gt;是不是没有阳光啊...&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;但太阳能行业有两个优势。其中之一是早期的巨额补贴：2004 年至 2012 年间，仅德国就在太阳能电池板的部署上花费了超过 2000 亿欧元（2700 亿美元）。另一个原因是，这场繁荣的中心是扩大一个已为人所知的工业流程——将半导体硅转化为光伏电池。做某事越多，成本就越低，这种现象在管理教科书所谓的经验曲线中得到了体现。 Solar 的经验曲线显示，装机容量每增加一倍，电池的成本就会降低 20-30%。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;small&gt;CDR&lt;/small&gt;的情况远没有那么乐观。各国政府对这项技术的支持力度并不像对太阳能那样大。波士顿咨询集团 ( &lt;small&gt;BCG&lt;/small&gt; ) 最近的一份报告计算出，去年在“耐用” &lt;small&gt;CDR&lt;/small&gt;上投资了 17 亿美元&lt;small&gt;，&lt;/small&gt;其中耐用通常意味着二氧化碳最终会作为稳定的矿物进入地下，或者隐藏在枯竭的油气田中。 ，或溶解在含水层中的水从未被使用过。作者估计，这大约是太阳能在其发展的可比阶段所获得的结果的 10%。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;而且&lt;small&gt;CDR&lt;/small&gt;可能不会像太阳能那样从经验曲线中受益。涉及批量处理简单事物的流程（通常是在现场）比在工厂大规模生产半导体更不容易降低成本。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;更重要的是，所提供的&lt;small&gt;CDR&lt;/small&gt;技术种类越来越多，令人眼花缭乱。有些人无疑会半途而废。但该领域很少有人预计单一技术会像硅光伏发电那样占据主导地位。从某些方面来说，这是一件好事——不同的技术将允许在不同的情况下进行不同类型的应用。但是，将十项独立技术中每一项的装机容量仅加倍一次所节省的费用比连续十次将一项技术的装机容量加倍要少得多。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;某种程度的廉价化是至关重要的。当今&lt;small&gt;CDR&lt;/small&gt;的黄金标准是直接空气捕获（ &lt;small&gt;DAC）&lt;/small&gt; ：使用大量风扇将空气吸入机器，通过化学工程过程去除二氧化碳，然后将其储存起来。两家公司在该领域占据主导地位：Carbon Engineering，一家加拿大初创公司，美国石油公司西方石油公司已宣布将收购该公司；以及瑞士初创公司 Climeworks。两家公司都在建设年产量为 100,000-100 万吨的设施。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不过，目前提供的最大的是 Climeworks 位于冰岛的 Orca。每年去除大气中的二氧化碳4,000吨；然后，一家名为 Carbfix 的冰岛公司将二氧化碳泵入岛上的玄武岩中进行矿化。冰岛位于地壳板块分裂和新地壳形成的边界之一，拥有丰富的新鲜玄武岩和大量无碳热液。它希望这些禀赋和随后的一些先发优势将使其成为&lt;small&gt;CDR&lt;/small&gt;发展的中心。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;购买你想要的改变&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;早期采用者已支付每吨 1,000 美元，用于在 Orca 去除和储存二氧化碳。按照这个价格计算，十亿吨二氧化碳的价值相当于数万亿美元。每年十亿吨将代表世界经济的十分之一。这不会是一项资本投资，就像国际能源署认为在当前十年内实现减排所需的额外 2 万美元那样。这主要是维持地球运转的运营支出。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;随着 Climeworks 的发展，其价格可能会下降。尽管如此，许多受理想主义和野心驱使的企业家认为他们可以更快地做得更好，并且开始吸引投资。 &lt;small&gt;BCG&lt;/small&gt;估计，2017 年至 2022 年间，对提供持久&lt;small&gt;CDR 的&lt;/small&gt;公司的投资从 2800 万美元增至 11 亿美元。 Frontier 是一个持久碳清除买家俱乐部，估计可为他们提供此类服务的项目数量现已超过 100 个。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;部分原因是一些大公司已经加紧提供需求。 2019 年，在线支付公司 Stripe 表示将开始为持久搬迁付费。 2020 年，微软开始招标拆除项目，以帮助其实现新宣布的“负碳”目标。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2022 年，Stripe 与其他科技公司 Alphabet、Meta 和 Shopify 以及咨询公司麦肯锡共同创建了 Frontier。就像 2000 年代疫苗开发中首创的“预先市场承诺”一样，Frontier 是通过承诺购买研发成果来激励&lt;small&gt;研发&lt;/small&gt;的一种手段。然后，公司可以以这些“承购”为抵押进行借款。 Frontier 已与 15 家公司达成采购协议，其成员已承诺斥资 10 亿美元在 2030 年之前完成拆除工作。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这个行业关注的、也许是固定的神奇数字是每吨二氧化碳 100 美元。 1000 吨的清除量相当于 1000 亿美元的收入，这个数字作为气候稳定所需支付的运行成本更具经济意义，而且听起来像是一项健康的全球业务。更重要的是，它并不比一些公司已经为二氧化碳排放支付的价格高出多少。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;排放交易体系中，在发电厂和某些类型的工厂排放二氧化碳的公司（该计划涵盖超过 11,000 个）需要交出配额才能这样做。目前这些配额的市场价格为每吨 80 欧元（85 美元）。其他所谓的合规市场的价格没有那么高。但所有这些都被认为会上涨。合规市场覆盖了全球温室气体排放量的四分之一。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这表明，在未来的某个地方，净零经济的运行方式可能会让任何自由市场经济学家感到高兴：每排放一吨，排放者就要为清除一吨而付费。碳成本不是由政府设定，而是市场的事实，也是经济可以以最高效率组织自身的信号。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;没有一个可实现的系统会如此简单。但如果净零经济要可行，就必须以某种方式支付所需的清除费用；在其他条件相同的情况下，市场在该体系中的作用越大越好。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Tue, 21 Nov 2023 20:57:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/special-report/2023/11/20/the-temptations-of-deferred-removals</guid></item><item><title>阿以冲突的全过程经济学人解释道</title><link>https://www.economist.com/the-economist-explains/2023/11/20/the-a-to-z-of-the-arab-israeli-conflict</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231125_OPD001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;亚伯拉罕协议&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;2020 年签署了阿以关系正常化双边协议。第一轮协议于 2020 年 9 月在以色列与&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2020/08/20/the-arab-countries-most-likely-to-recognise-israel"&gt;阿拉伯联合酋长国&lt;/a&gt;和&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2020/09/11/bahrain-joins-the-uae-in-recognising-israel"&gt;巴林&lt;/a&gt;之间签署。苏丹于次月与以色列实现关系正常化，并于 2020 年 12 月与摩洛哥实现关系正常化&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/09/24/america-israel-and-saudi-are-at-the-cusp-of-a-deal"&gt;。以色列与沙特阿拉伯&lt;/a&gt;之间的谈判2023 年 10 月开始的以色列和&lt;a href="https://www.economist.com/films/2023/11/17/why-hamas-tunnels-are-so-hard-to-find-and-destroy"&gt;哈马斯&lt;/a&gt;之间的战争&lt;a href="https://www.economist.com/united-states/2023/10/09/hamass-carnage-upends-joe-bidens-plans-for-the-middle-east"&gt;扰乱&lt;/a&gt;了这一进程。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;希法医院&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;加沙最大的医院。以色列声称哈马斯在大楼下方设有地下&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/11/06/israeli-soldiers-fight-to-reach-hamass-headquarters"&gt;总部&lt;/a&gt;，但哈马斯予以否认。根据国际法，攻击医疗机构可​​能是&lt;a href="https://www.economist.com/by-invitation/2023/11/14/andreea-manea-on-the-legal-complexities-around-israeli-attacks-that-hit-hospitals"&gt;非法&lt;/a&gt;的。&lt;/p&gt;&lt;aside&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/israel-hamas"&gt;&lt;i&gt;阅读我们对以色列和哈马斯之间战争的所有报道&lt;/i&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/aside&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;巴勒斯坦的阿拉伯起义&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;1936 年，由于英国&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2017/10/26/the-balfour-declaration-still-offers-lessons-to-israel-and-the-palestinians"&gt;《贝尔福宣言》颁布&lt;/a&gt;后犹太移民不断增加，英国托管巴勒斯坦地区爆发了骚乱。到 1939 年夏天，起义已被&lt;a href="https://www.economist.com/graphic-detail/2023/10/18/a-short-history-of-the-arab-israeli-conflict"&gt;镇压&lt;/a&gt;，但英国后来面临犹太人的起义，第二次世界大战后将问题交给了联合国，联合国投票决定瓜分土地。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; &lt;b&gt;A区、B区和C区&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;1995 年，奥斯陆 II 协议的一部分达成了对约旦河西岸和加沙地带&lt;a href="https://www.economist.com/graphic-detail/2023/10/18/a-short-history-of-the-arab-israeli-conflict"&gt;混乱的控制权&lt;/a&gt;。在包括巴勒斯坦主要城镇的 A 区，巴勒斯坦权力机构获得了全面的民事和安全控制权。在B区，它拥有民事事务以及法律和秩序某些方面的权力，但以色列保留最终的安全控制权。在包括大多数犹太人定居点的C区，以色列保持了完全控制。查看地图。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;停战协定 (1949)&lt;/b&gt;&lt;br /&gt; 1948 年第一次阿以战争后签署了&lt;a href="https://www.economist.com/graphic-detail/2023/10/18/a-short-history-of-the-arab-israeli-conflict"&gt;和平协议&lt;/a&gt;。以色列和阿拉伯国家瓜分了土地。巴勒斯坦国并未建立；埃及控制了加沙，而外约旦（后来的约旦）正式吞并了约旦河西岸。查看地图。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;阻力轴&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;伊朗在中东地区的&lt;a href="https://www.economist.com/the-economist-explains/2023/11/15/what-is-irans-axis-of-resistance"&gt;暴力代理人&lt;/a&gt;和盟友网络。它包括加沙和约旦河西岸的哈马斯、伊拉克的什叶派民兵、黎巴嫩的&lt;a href="https://www.economist.com/the-economist-explains/2023/10/18/what-is-hizbullah"&gt;真主党&lt;/a&gt;、叙利亚的激进组织和也门的胡塞民兵。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;贝尔福宣言&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;1917年11月2日，英国发表以英国外交大臣阿瑟·贝尔福命名的《 &lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2017/10/26/the-balfour-declaration-still-offers-lessons-to-israel-and-the-palestinians"&gt;贝尔福宣言》&lt;/a&gt; ，表示支持“在巴勒斯坦建立犹太人民的民族家园”。该文件还坚称“不得采取任何可能损害巴勒斯坦现有非犹太社区的公民和宗教权利的行为”。&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;本雅明·内塔尼亚胡&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;以色列任期最长的总理、右翼利库德集团领导人。自 2022 年 12 月以来，领导了一个包括&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2022/12/29/israels-new-government-is-the-most-right-wing-ever"&gt;极右民族主义&lt;/a&gt;和极端宗教政党在内的联盟。他曾于1996年6月至1999年7月和2009年3月至2021年6月担任总理。也称为比比。自2019年以来，他因腐败和欺诈而面临刑事指控。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;黑色九月&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;一个巴勒斯坦恐怖组织，对 1972 年慕尼黑奥运会上屠杀以色列运动员负有责任。&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;封锁&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;巴勒斯坦伊斯兰组织哈马斯控制加沙地区后，以色列和埃及自 2007 年起对加沙实施进口限制。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;戴维营&lt;/b&gt;&lt;b&gt;协议&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;以色列和埃及于 1978 年赎罪日战争后签署。六个月后，在一项和平条约中，以色列同意将西奈半岛归还给埃及，并给予巴勒斯坦人自治权。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;从加沙脱离接触&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;2005年，第二次起义结束后，以色列总理阿里尔·沙龙从加沙地带&lt;a href="https://www.economist.com/news/2005/08/23/disengagement-completed"&gt;撤出了&lt;/a&gt;所有以色列军队和犹太定居者，并撤离了西岸120个定居点中的四个。它还在西岸建立了安全屏障。&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;东耶路撒冷&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;1948 年第一次阿以战争后，耶路撒冷的一部分被约旦吞并，随后在 1967 年的&lt;a href="https://www.economist.com/graphic-detail/2023/10/18/a-short-history-of-the-arab-israeli-conflict"&gt;六日战争&lt;/a&gt;中被以色列占领并吞并。从法律上讲，它是一个独立实体&lt;i&gt;，&lt;/i&gt;不属于任何国家，&lt;!-- --&gt;根据 1947 年联合国分治计划，但它被广泛认为是被占领土的一部分。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;法塔赫&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;阿拉伯语中的“征服”或“开放”。 &lt;a href="https://www.economist.com/the-world-ahead/2023/11/13/the-aftermath-of-the-war-with-israel-will-shape-palestinian-life"&gt;马哈茂德·阿巴斯&lt;/a&gt;领导的民族主义政党是巴勒斯坦解放组织的核心，并主导着管理约旦河西岸的巴勒斯坦权力机构。由亚西尔·阿拉法特创立。它的主要竞争对手是哈马斯。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;加沙城&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;加沙地带最大的城市。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;加沙&lt;/b&gt;&lt;b&gt;地带&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;一片 365 平方公里的土地，主要是巴勒斯坦人的家园，位于埃及、以色列和地中海之间。 1948 年之后，该地区由埃及管理，并在 1967 年的六日战争期间被以色列占领。2005 年，以色列从加沙“脱离接触”，并撤出了犹太定居者。它是大约 220 万人的家园，其中许多人依赖&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/11/08/all-parties-are-blaming-each-other-for-the-dire-situation-in-gaza"&gt;国际援助&lt;/a&gt;，自 2007 年以来一直由激进组织哈马斯&lt;a href="https://www.economist.com/graphic-detail/2023/10/14/southern-gaza-could-become-more-densely-populated-than-delhi"&gt;管理。为了报复哈马斯 10 月份的袭击，它遭到以色列的围困&lt;/a&gt;、轰炸和入侵。 2023 年。阅读我们的&lt;a href="https://www.economist.com/the-economist-explains/2023/10/12/a-short-history-of-gaza"&gt;加沙简史。&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;种族灭绝&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;联合国将其定义为旨在“全部或部分摧毁一个民族、民族、种族或宗教团体”的行为。以色列的批评者指责它对巴勒斯坦人实施种族灭绝；以色列称哈马斯为种族灭绝组织。请阅读我们关于该&lt;a href="https://www.economist.com/the-economist-explains/2023/11/10/how-the-term-genocide-is-misused-in-the-israel-hamas-war"&gt;术语如何被滥用的&lt;/a&gt;完整解释。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;戈兰高地&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;俯瞰加利利海的&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2022/01/01/israel-tightens-its-grip-on-the-golan-heights"&gt;山地高原&lt;/a&gt;。 1967年被以色列从叙利亚夺取。1981年又吞并了1800平方公里的领土。该地区 52,000 名人口中约有一半是德鲁兹阿拉伯人。它是以色列唯一的滑雪胜地的所在地。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;绿线&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;1949 年停战期间划定的&lt;a href="https://www.economist.com/the-economist-explains/2023/10/12/a-short-history-of-gaza"&gt;分界线&lt;/a&gt;。在 1967 年六日战争之前，它一直是以色列和阿拉伯国家之间的事实上的边界。它构成了巴勒斯坦人对约旦河西岸和加沙地带（包括耶路撒冷）建国的主张的基础作为其首都。查看地图。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;哈马斯&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;伊斯兰抵抗运动（“HMS”是其阿拉伯语缩写）是管理加沙的巴勒斯坦伊斯兰组织。它成立于1987年第一次起义期间，旨在摧毁以色列并解放巴勒斯坦人民。 2006年，哈马斯在巴勒斯坦选举中赢得多数席位，随后与法塔赫组成联合政府。 2007年6月，在短暂的内战之后，法塔赫完全控制了加沙，让法塔赫在约旦河西岸管理巴勒斯坦权力机构。 2023 年 10 月 7 日，1,000 多名哈马斯武装&lt;a href="https://www.economist.com/briefing/2023/10/12/hamass-attack-was-the-bloodiest-in-israels-history"&gt;分子越境进入以色列&lt;/a&gt;，杀害了 1,200 名平民和士兵，并绑架了 240 人。阅读我们关于&lt;a href="https://www.economist.com/the-economist-explains/2023/10/10/how-powerful-is-hamas"&gt;哈马斯的完整解释。&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;真主党&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;阿拉伯语中的“上帝之党”。&lt;!-- --&gt;一个由伊朗支持的激进组织和政党，总部位于&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/10/13/israel-faces-the-danger-of-fighting-on-a-second-front"&gt;黎巴嫩&lt;/a&gt;，北部与以色列&lt;a href="https://www.economist.com/graphic-detail/2023/11/06/the-threat-of-hizbullah-can-be-seen-from-space"&gt;接壤&lt;/a&gt;。它致力于摧毁以色列，并且是世界上&lt;a href="https://www.economist.com/graphic-detail/2023/10/25/the-firepower-of-iran-backed-militias-in-maps"&gt;武装最齐全的&lt;/a&gt;非国家行为者。阅读我们关于&lt;a href="https://www.economist.com/the-economist-explains/2023/10/18/what-is-hizbullah"&gt;真主党的&lt;/a&gt;完整解释。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;大屠杀&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;第二次世界大战期间，纳粹有计划地屠杀了 600 万欧洲犹太人。大多数人认为这是&lt;a href="https://www.economist.com/the-economist-explains/2023/11/10/how-the-term-genocide-is-misused-in-the-israel-hamas-war"&gt;种族灭绝。&lt;/a&gt;哈马斯和其他伊斯兰组织否认发生过大屠杀。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;人质&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/the-economist-explains/2023/10/10/how-powerful-is-hamas"&gt;哈马斯&lt;/a&gt;和&lt;a href="https://www.economist.com/the-economist-explains/2023/10/18/what-is-palestinian-islamic-jihad"&gt;巴勒斯坦伊斯兰圣战组织&lt;/a&gt;关押的以色列囚犯。 2023 年 10 月 7 日，约&lt;a href="https://www.economist.com/1843/2023/11/03/israels-top-hostage-negotiator-on-dealing-with-hamas"&gt;240 人&lt;/a&gt;被哈马斯从以色列带到加沙。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;人道主义暂停&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;联合国表示，“纯粹出于人道主义目的暂时停止敌对行动”。此类暂停通常仅限于规定的时间段和特定区域。停火更进一步——阅读我们关于&lt;a href="https://www.economist.com/the-economist-explains/2023/11/14/the-difference-between-a-ceasefire-and-a-humanitarian-pause"&gt;差异及其重要性的&lt;/a&gt;完整解释。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;起义&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;源自阿拉伯语动词“摇动”。它描述了巴勒斯坦人反对以色列占领西岸和加沙的运动。第一次&lt;a href="https://www.economist.com/the-economist-explains/2017/01/24/what-is-an-intifada"&gt;起义&lt;/a&gt;始于1987年，主要包括罢工和投掷石块。第二次期间&lt;!-- --&gt;起义中，2000年至2005年，巴勒斯坦人使用枪支和自杀式炸弹炸毁以色列公交车和夜总会。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;铁梁&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;以色列正在建设的防御系统将使用激光从空中发射来袭的火箭或无人机。阅读我们关于&lt;a href="https://www.economist.com/the-economist-explains/2023/11/13/what-is-israels-iron-beam"&gt;激光防御系统&lt;/a&gt;的完整解释。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;铁穹&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;以色列的 &lt;a href="https://www.economist.com/the-economist-explains/2014/07/15/how-israels-iron-dome-works"&gt;移动电池&lt;/a&gt;系统，用于防御通常从加沙发射的短程&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/11/07/the-deadly-missile-race-in-the-middle-east"&gt;火箭&lt;/a&gt;和迫击炮。 （该国还有用于中程火箭的“大卫投石索”和用于远程弹道火箭的“箭”。）&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;以色列&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;1948 年 5 月，英国从巴勒斯坦撤军后，犹太领导人&lt;a href="https://www.economist.com/books-and-arts/2017/10/28/the-israelis-and-palestinians-are-still-haunted-by-their-history"&gt;建立了&lt;/a&gt;现代以色列国。这个名字还指古代巴勒斯坦的一个王国，由希伯来人占领的土地组成。查看地图。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;以色列国防军&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;以色列军队。主要由&lt;a href="https://www.economist.com/finance-and-economics/2023/10/26/israels-war-economy-is-working-for-the-time-being"&gt;预备役军人&lt;/a&gt;和一小部分职业士兵组成。 2023 年由 Herzi Halevi 中将领导。请阅读我们&lt;a href="https://www.economist.com/the-economist-explains/2023/11/07/who-is-herzi-halevi-the-chief-of-staff-of-the-israel-defence-forces"&gt;对哈勒维将军的简介&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;耶路撒冷&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;以色列的一座城市，基督徒、犹太人和穆斯林的圣地。根据 1947 年联合国分治计划，耶路撒冷旨在成为一座国际城市，既不属于未来的犹太国家，也不属于阿拉伯国家。它在 1949 年停战协定中被以色列和约旦瓜分。东半部在 1967 年的六日战争中被以色列占领，并作为其“永恒且不可分割的首都”的一部分被吞并。大多数国家都将大使馆留在特拉维夫，但美国于 2018 年&lt;a href="https://www.economist.com/leaders/2017/12/07/the-recognition-of-jerusalem-as-israels-capital-is-reckless"&gt;将其使馆迁往耶路撒冷&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;耶路撒冷日&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;以色列的一个节日，纪念以色列在 1967 年 6 月的六日战争中&lt;a href="https://www.economist.com/briefing/2007/05/24/forty-years-on"&gt;占领&lt;/a&gt;东耶路撒冷、约旦河西岸和加沙。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;汗·尤尼斯&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;加沙南部的一座城市和一个难民营，哈马斯现任领导人的许多人都是在其中&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/10/30/a-vision-for-the-palestinians-after-the-war"&gt;长大的&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;基布兹&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;以色列的农业社区通常以集体经济的形式运作。 2023 年 10 月 7 日，靠近加沙的基布兹成为哈马斯的&lt;a href="https://www.economist.com/1843/2023/10/13/how-one-kibbutz-defended-itself-from-hamas"&gt;攻击目标&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;国际联盟&lt;br /&gt;&lt;/b&gt;联合国的前身。 1922年，国际联盟授权英国将巴勒斯坦作为国际领土进行管理。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;黎巴嫩战争，第一次&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;1982 年，以色列和黎巴嫩之间发生了为期四个月的冲突。以色列称其为“加利利和平行动”。以色列入侵是为了瓦解亚西尔·阿拉法特控制的黎巴嫩南部的巴勒斯坦解放组织。战争导致数千名巴勒斯坦和黎巴嫩平民以及数百名以色列和叙利亚士兵死亡。巴解组织随后将其总部迁至突尼斯。 1985年，除边境“安全区”外，大部分以色列军队从黎巴嫩撤出。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;第二次黎巴嫩战争&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;2006 年 7 月至 8 月，以色列和黎巴嫩之间发生冲突。以色列发起这场冲突，试图摧毁&lt;a href="https://www.economist.com/the-economist-explains/2023/10/18/what-is-hizbullah"&gt;真主党&lt;/a&gt;。真主党是一个伊朗支持的激进组织和政党，在该国南部创建了“国中之国”。以色列实施海上封锁，&lt;a href="https://www.economist.com/special-report/2006/07/20/ending-will-be-harder"&gt;轰炸黎巴嫩首都贝鲁特&lt;/a&gt;，并入侵南部。六年前，以色列军队撤出了 1985 年建立的安全区。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;马哈茂德·阿巴斯&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;法塔赫和约旦河西岸&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/05/11/the-palestinians-need-new-leaders"&gt;巴勒斯坦权力机构&lt;/a&gt;的&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2022/08/23/the-ageing-ailing-palestinian-leader-does-not-do-much-governing"&gt;年迈领导人&lt;/a&gt;。阿巴斯先生于 2005 年当选，任期四年，但此后一直留任。他还是巴勒斯坦解放组织和法塔赫的领导人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;灾难日&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;阿拉伯语中的“灾难”。 1948 年以色列建国后，巴勒斯坦人大规模流离失所。大约 75 万巴勒斯坦阿拉伯人逃离或被赶出家园。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;被占领领土&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;被占领的约旦河西岸、加沙和东耶路撒冷的统称。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;奥斯陆协定&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;1993年，以色列和以巴勒斯坦解放组织为代表的巴勒斯坦&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/09/12/the-oslo-accords-were-always-doomed-to-fail"&gt;签署了&lt;/a&gt;第一份奥斯陆协议，规定巴勒斯坦在约旦河西岸和加沙地带享有为期五年的自治权，并由新的实体巴勒斯坦权力机构领导。 1995 年签署了《奥斯陆第二协议》，根据该协议，以色列将部分被占领土的安全责任移交给巴勒斯坦权力机构，旨在五年后签署一项永久条约。但那并没有发生。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-4"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;巴勒斯坦解放组织&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;一个被阿拉伯联盟承认为巴勒斯坦人民“唯一合法代表”的巴勒斯坦组织。在国际上代表巴勒斯坦人，包括在联合国。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;巴勒斯坦权力机构&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;加沙和西岸部分地区的自治政府于 1994 年成立。旨在成为未来巴勒斯坦国的基础。它的第一任领导人是巴勒斯坦解放组织领导人&lt;a href="https://www.economist.com/obituary/2004/11/11/yasser-arafat"&gt;亚西尔·阿拉法特&lt;/a&gt;。 2007 年被哈马斯驱逐出加沙。巴勒斯坦人普遍认为他腐败无能。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;巴勒斯坦伊斯兰圣战组织&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;一个与伊朗有联系的激进组织，在约旦河西岸和加沙活动，旨在建立一个伊斯兰国家。与哈马斯不同，该组织仅限于武装冲突。它从未参加过选举，也没有为加沙人民提供很少的支持。请阅读我们&lt;a href="https://www.economist.com/the-economist-explains/2023/10/18/what-is-palestinian-islamic-jihad"&gt;关于该团体的&lt;/a&gt;完整解释。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;巴勒斯坦人&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;人口约 1400 万，其起源可以追溯到英国统治的巴勒斯坦。大约 700 万&lt;a href="https://www.economist.com/the-world-ahead/2023/11/13/the-aftermath-of-the-war-with-israel-will-shape-palestinian-life"&gt;巴勒斯坦人&lt;/a&gt;生活在以色列、约旦河西岸和加沙地带。另外 700 万人分布在阿拉伯世界及其他地区。近 600 万人登记为难民。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;拉法十字路口&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;加沙和埃及西奈半岛之间的过境&lt;a href="https://www.economist.com/leaders/2023/10/16/to-save-palestinian-lives-in-gaza-open-the-crossing-into-egypt"&gt;点&lt;/a&gt;。 2023 年战争期间用于进口援助。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;拉马拉&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;约旦河西岸的一座城市，也是巴勒斯坦权力机构事实上的首都。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;圣雷莫会议&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;1920年，欧洲列强和日本在意大利召开会议，奥斯曼帝国被瓜分。英国被授权统治巴勒斯坦，这是《赛克斯-皮科协定》所设想的国际领土。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;定居者&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;大约 70 万以色列人生活在&lt;a href="https://www.economist.com/graphic-detail/2019/02/02/israels-growing-settlements-force-stark-choices-about-its-future"&gt;被占领的&lt;/a&gt;约旦河西岸、东耶路撒冷和戈兰高地。根据国际法，他们的存在被视为非法。定居者和巴勒斯坦人之间的&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/11/06/settlers-are-causing-mayhem-in-the-west-bank"&gt;暴力行为&lt;/a&gt;很常见。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;西奈半岛&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;该领土在 1956 年的苏伊士危机和 1967 年的六日战争中被以色列从埃及短暂夺取。1982 年，作为和平协议的一部分，该领土被归还给埃及。查看地图。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;六日战争&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/briefing/2007/05/24/forty-years-on"&gt;1967 年 6 月&lt;/a&gt;，以色列与其阿拉伯邻国之间&lt;a href="https://www.economist.com/special-report/2017/05/18/how-the-1967-war-changed-the-shape-of-israel"&gt;发生了短暂的武装冲突&lt;/a&gt;。以色列将领土扩大了两倍，占领了约旦河西岸、&lt;a href="https://www.economist.com/briefing/2007/05/24/forty-years-on"&gt;东耶路撒冷&lt;/a&gt;、加沙地带、戈兰高地和西奈半岛。此后，以色列开始在战争期间占领的一些土地上建造犹太人定居点。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;苏伊士运河危机&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;1956年10月，&lt;a href="https://www.economist.com/special-report/2006/07/27/an-affair-to-remember"&gt;以色列入侵&lt;/a&gt;埃及，占领了西奈半岛和加沙地带。这场冲突是与英国和法国勾结策划的，目的是让他们重新获得对苏伊士运河的控制权，直到埃及总统贾迈勒·阿卜杜勒·纳赛尔于 1956 年 7 月将其国有化。美国感到愤怒，并迫使英国中止这次行动。 。 1956年12月，以色列从西奈撤军，1957年3月从加沙撤军。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;赛克斯-皮科协议&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;第一次世界大战期间，英国外交官马克·赛克斯爵士和法国外交官弗朗索瓦·乔治·皮科被任命秘密&lt;a href="https://www.economist.com/special-report/2016/05/12/unintended-consequences"&gt;瓜分&lt;/a&gt;奥斯曼帝国的土地。阿拉伯省份将被欧洲列强瓜分。鉴于其在基督教、伊斯兰教和犹太教中的重要性，巴勒斯坦被视为一个&lt;a href="https://www.economist.com/graphic-detail/2016/05/16/sykes-picot-100-years-on"&gt;国际领土&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;特拉维夫&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;以色列最大的城市和金融首都。在以色列的 96 个大使馆中，91 个位于特拉维夫（其他 5 个，包括&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2016/12/24/moving-the-us-embassy-to-jerusalem"&gt;美国大使馆&lt;/a&gt;，位于耶路撒冷）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;外约旦&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;哈希姆统治下的阿拉伯王国，由英国于 1921 年圣雷莫会议后创建。现在乔丹。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;隧道&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;加沙地下的隧道最初是为了走私而修建的，哈马斯武装分子利用这些隧道来攻击以色列并躲避以色列的火力。 10 月 7 日袭击发生后，以色列国防军发动空袭，破坏了&lt;a href="https://www.economist.com/briefing/2023/10/17/hamas-tunnels-under-gaza-will-be-a-key-battlefield-for-israel"&gt;隧道&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;两国解决方案&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;一项旨在结束以色列-巴勒斯坦冲突的&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/11/01/is-a-two-state-solution-possible-after-the-gaza-war"&gt;拟议和平计划&lt;/a&gt;得到了国际社会的广泛支持。加沙和约旦河西岸将建立巴勒斯坦国；以色列将用其大片领土交换西岸拥有大型定居点的部分地区。耶路撒冷将被共享，并对旧城进行某种形式的联合控制。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;近东救济工程处&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;small&gt;联合国&lt;/small&gt;救济和工程机构负责照顾中东地区 590 万登记巴勒斯坦难民的福利。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;独立战争&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;以色列对 1947-48 年战争的称呼。 1948 年 5 月 14 日，犹太领袖建立了以色列国。 5 月 15 日，阿拉伯邻国联盟入侵。战争结束时，以色列扩大了领土，包括联合国原本打算划归阿拉伯国家的土地以及西耶路撒冷。外约旦控制着约旦河西岸，东耶路撒冷控制着，埃及则控制着加沙地带。战争结束后，巴勒斯坦阿拉伯人大规模流离失所，阿拉伯语称为&lt;i&gt;“灾难日”。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;西方银行&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;以色列占领的领土部分由&lt;a href="https://www.economist.com/the-world-ahead/2023/11/13/the-aftermath-of-the-war-with-israel-will-shape-palestinian-life"&gt;巴勒斯坦权力机构&lt;/a&gt;管理。巴勒斯坦人将其视为他们未来国家的核心。右翼和宗教以色列人将其视为他们的祖先领土，拥有许多圣经遗址，并正在推动以色列部分或全部吞并它。这里是越来越多&lt;a href="https://www.economist.com/by-invitation/2023/04/25/avi-shlaim-calls-for-critical-reflection-as-israel-turns-75"&gt;以色列定居者&lt;/a&gt;的家园。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;赎罪日战争&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;1973年10月，犹太教圣日&lt;a href="https://www.economist.com/graphic-detail/2023/10/18/a-short-history-of-the-arab-israeli-conflict"&gt;赎罪&lt;/a&gt;日，埃及和叙利亚对西奈半岛和戈兰高地发动袭击。战争持续了三周，并以联合国确保的停火结束。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;犹太复国主义&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;由奥匈帝国犹太人&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/04/27/how-zionism-has-evolved-from-a-project-to-an-ideology"&gt;西奥多·赫茨尔&lt;/a&gt;发起的运动，旨在创建犹太家园。 20 年代，这场运动由社会主义者主导，他们后来根据社会主义原则建立了以色列国。近年来，宗教犹太复国主义作为正统犹太教的一个分支，成为一股强大的力量。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Tue, 21 Nov 2023 20:57:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/the-economist-explains/2023/11/20/the-a-to-z-of-the-arab-israeli-conflict</guid></item></channel></rss>