<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>经济学家</title><link>https://www.economist.com</link><description>经济学人全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Thu, 02 Nov 2023 05:06:10 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>关于加沙的全球文化战争模糊了通常的战线 |播客</title><link>https://www.economist.com/podcasts/2023/11/01/the-global-culture-war-about-gaza-blurs-the-usual-battle-lines</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231004_PDP557.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;网络&lt;/span&gt;&lt;small&gt;和&lt;/small&gt;屏幕上对冲突的反应反映了&lt;a href="https://www.economist.com/international/2023/10/28/the-culture-war-over-the-gaza-war"&gt;西方态度的微妙但重要的转变&lt;/a&gt;，这是由技术、人口和意识形态这三种相关力量驱动的。英国国王查尔斯正在访问肯尼亚，他将比他的母亲更&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/10/26/history-will-complicate-king-charless-visit-to-kenya"&gt;艰难地&lt;/a&gt;应对历史紧张局势 (9:56)。而且睡得不那么紧：巴黎并不是臭虫&lt;a href="https://www.economist.com/science-and-technology/2023/10/17/its-not-just-paris-bedbugs-are-resurgent-everywhere"&gt;增多的&lt;/a&gt;唯一地方 (18:24)。时长：24分钟&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听这个播客&lt;/figcaption&gt;&lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://sphinx.acast.com/p/acast/s/theintelligencepodcast/e/65421f967e9aeb00127f63fa/media.mp3?tk=eyJ1aWQiOiJ0b20iLCJ0ayI6ImZHeExMd3dDIiwiYWRzIjpmYWxzZSwic3BvbnMiOmZhbHNlLCJzdGF0dXMiOiJwdWJsaWMifQ==&amp;amp;sig=s8gIgNjdWV1V0oA9XueTvl4ZTaqITCDVOBG45dTf68M" title="情报"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;收听： &lt;a href="https://www.economist.comhttps://podcasts.apple.com/us/podcast/the-intelligence-from-the-economist/id1449631195"&gt;Apple 播客&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://www.economist.comhttps://open.spotify.com/show/12zKAMNyS2GNentUzxq9QN"&gt;Spotify&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;注册&lt;a href="https://www.economist.comhttps://subscribenow.economist.com/podcasts-plus?purchaseRedirect=economist.com%2Faudio%2Fpodcasts%2Fonboarding%3Fpodcast%3Dthe-intelligence"&gt;免费试用&lt;/a&gt;《经济学人播客+》&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果您已经是&lt;i&gt;《经济学人》&lt;/i&gt;的订阅者，作为订阅的一部分，您将可以完全访问我们的所有节目。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;有关如何访问《经济学人播客+》的更多信息，请访问我们的&lt;a href="https://www.economist.comhttps://myaccount.economist.com/s/article/What-is-Economist-Podcasts"&gt;常见问题解答页面&lt;/a&gt;或观看我们解释如何链接您的帐户的&lt;a href="https://www.economist.comhttps://www.youtube.com/watch?v=48TlDbL-4vU"&gt;视频&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;播客成绩单可通过&lt;a href="https://www.economist.com/cdn-cgi/l/email-protection"&gt;[email protected]&lt;/a&gt;索取。我们致力于进一步提高可访问性，并正在探索新的方法来扩展我们的播客转录内容。&lt;/p&gt;</description><pubDate>Thu, 02 Nov 2023 04:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/podcasts/2023/11/01/the-global-culture-war-about-gaza-blurs-the-usual-battle-lines</guid></item><item><title>干细胞胚胎模型如何推动生殖科学|播客</title><link>https://www.economist.com/podcasts/2023/11/01/how-stem-cell-embryo-models-could-advance-reproductive-science</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231104_PDP504.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;人类&lt;span&gt;到底是&lt;/span&gt;&lt;small&gt;如何&lt;/small&gt;从子宫中的单个细胞成长起来的仍然是一个谜。为了揭开这些秘密，科学家需要观察人类胚胎的发育过程，但这些很难用于研究目的，而且严格的监管限制了它们的使用。因此，科学家们想出了另一种工具：在实验室中用干细胞培育胚胎模型。近年来，这些“胚胎”对医学研究人员来说具有无价的价值，但其技术的快速进步意味着胚胎变得越来越类似于真正的人类胚胎。很快，一些胚状体可能会变得与真正的胚胎无法区分。科学家如何驾驭这个道德灰色地带，并根据公众意见确定如何使用这些模型？时长：40分钟&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听这个播客&lt;/figcaption&gt;&lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://sphinx.acast.com/p/acast/s/theeconomistbabbage/e/65428e6bdf8cb80012a6f3dd/media.mp3?tk=eyJ1aWQiOiJ0b20iLCJ0ayI6ImpwNDdzenVqIiwiYWRzIjpmYWxzZSwic3BvbnMiOmZhbHNlLCJzdGF0dXMiOiJwcml2YXRlIn0=&amp;amp;sig=E15Nlk3Zc26Yhf8jYibAUa_UvkTcBfsDH6eKVHtMR8Q" title="巴贝奇"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;主持人：Alok Jha， &lt;i&gt;《经济学人&lt;/i&gt;》科技编辑。撰稿人： &lt;i&gt;《经济学人》的&lt;/i&gt;Emilie Steinmark； Berna Sozen，耶鲁大学医学院生殖科学家；克里斯汀·马修斯 (Kirstin Matthews)，莱斯大学生物学家和科学政策研究员。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;这是仅限订阅者观看的一集。要收听，请注册&lt;a href="https://www.economist.comhttps://subscribenow.economist.com/podcasts-plus?purchaseRedirect=economist.com%2Faudio%2Fpodcasts%2Fonboarding%3Fpodcast%3Dbabbage"&gt;免费试用&lt;/a&gt;《经济学人播客+》&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;如果您已经是《经济学人》的订阅者，作为订阅的一部分，您可以完全访问我们所有的节目。有关如何访问《经济学人播客+》的更多信息，请访问我们的&lt;a href="https://www.economist.comhttps://myaccount.economist.com/s/article/What-is-Economist-Podcasts"&gt;常见问题解答页面&lt;/a&gt;或观看我们解释如何链接您的帐户的&lt;a href="https://www.economist.comhttps://www.youtube.com/watch?v=48TlDbL-4vU"&gt;视频&lt;/a&gt;。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Thu, 02 Nov 2023 04:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/podcasts/2023/11/01/how-stem-cell-embryo-models-could-advance-reproductive-science</guid></item><item><title>唐纳德·特朗普的第二个任期将是保护主义的噩梦金融与经济</title><link>https://www.economist.com/finance-and-economics/2023/10/31/donald-trumps-second-term-would-be-a-protectionist-nightmare</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231014_FND001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;续集&lt;/span&gt;永远&lt;small&gt;不如&lt;/small&gt;原作。当原作很糟糕时，我们更有理由害怕下一集。 《关税人第二部》也是如此。在白宫，唐纳德·特朗普对美国进口产品征收的&lt;a href="https://www.economist.com/united-states/2023/10/26/the-republican-party-no-longer-believes-america-is-the-essential-nation"&gt;新关税&lt;/a&gt;比近一个世纪以来任何一位总统都要多。他的理念很简单：“我是关税人。当人们或国家进来掠夺我们国家的巨大财富时，我希望他们为此付出代价。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;特朗普的&lt;a href="https://www.economist.com/finance-and-economics/2023/10/26/america-and-the-eu-demonstrate-protectionisms-ratchet-effect"&gt;保护主义&lt;/a&gt;让美国变得更加贫穷，几乎没有帮助出口商，并且助长了仍在肆虐的通货膨胀。如果他赢得共和党总统提名（一个可能的结果）并继续赢得选举（势均力敌），他发誓要加大力度。他正在考虑对所有进入美国的产品全面征收 10% 左右的关税。他的计划一举将美国平均关税提高了三倍以上。直接成本已经够糟糕的了，关税就像对消费者征税一样，损害了大多数生产者的利益。然而，他们也会撕裂&lt;a href="https://www.economist.com/briefing/2023/10/24/the-overstretched-superpower"&gt;美国与其盟友的关系&lt;/a&gt;，并威胁破坏全球贸易体系。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;要了解其影响，请回顾一下。 2018 年 1 月 23 日，即特朗普宣誓就职一年后，他开始征收关税，打击洗衣机和太阳能电池板。几个月后，他开始追求铝和钢。几个月后，就是中国货了。到 2021 年，美国关税占该国进口总额的 3%，是特朗普上任时水平的两倍。智库彼得森国际经济研究所的查德·鲍恩 (Chad Bown) 计算，对中国进口商品的关税从 3% 上升至 19%。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/662/90/media-assets/image/20231104_EPC863.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;特朗普的首要目标是缩小贸易逆差。他认为关税会迫使其他国家屈服，导致它们调整政策以对美国有利。令人印象深刻的是，他宣称“贸易战是好的，而且很容易获胜。”但赤字非但没有缩小，反而扩大了。中国没有屈服，而是将美国的关税提高了两倍。许多盟友也进行了报复。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;后果是惨淡的。受关税保护的行业获得了好处，获得了更大的市场份额和更丰厚的利润。大多数其他人都遭受了痛苦。两党机构美国国际贸易委员会（ &lt;small&gt;usitc&lt;/small&gt; ）发现，受关税蹂躏的生产商的下游产业面临着更高的投入价格和更低的盈利能力。彼得森研究所估计，钢铁用户实际上为钢铁行业创造的每一个就业岗位额外支付了 65 万美元。研究表明，几乎所有成本都由美国人承担，而不是外国生产商。美国&lt;small&gt;国际贸易委员会&lt;/small&gt;发现，对中国征收关税后，美国进口产品的价格几乎一对一上涨。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/662/90/media-assets/image/20231104_EPC873.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;毫无疑问，特朗普在某一方面确实取得了成功。他帮助重塑了政治。智库芝加哥全球事务委员会最近的一项调查显示，66% 的美国人认为政府应该限制进口外国商品以保护国内就业，这一比例高于 2018 年的 60%。 2019 年乔·拜登批评关税是一项代价高昂的政策。掌权后，他只让他们退缩了一点。&lt;a href="https://www.economist.com/leaders/2023/08/10/joe-bidens-china-strategy-is-not-working"&gt;对中国征收的一系列关税&lt;/a&gt;仍然完好无损。无论取消关税有什么好处，白宫似乎都担心因对中国态度软弱而产生反弹。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与此同时，拜登制定了一项庞大的产业政策，对电动汽车、海上风电、半导体等提供超过 1 万美元的补贴。这是比特朗普更加深思熟虑和深思熟虑的做法，但它看起来仍然可能无法带来制造业复兴，而且成本非常高，而且对美国工厂提供大量补贴，存在对其他国家的歧视。简而言之，这是相当特朗普主义的。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/662/90/media-assets/image/20231104_EPC864.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;事情还能变得更糟吗？如果特朗普赢得 2024 年总统选举，世界可能会发现答案是：“相当多”。 8 月，特朗普先生接受了电视频道福克斯商业频道的采访，采访对象是他的前经济顾问、长期担任媒体人物的拉里·库德洛 (Larry Kudlow)。特朗普先生提出了两个想法。首先，所有向美国销售产品的外国公司都将面临 10% 的关税。其次，如果任何国家对美国任何商品征收高关税，他都会以完全相同的关税进行反击。 “称之为报复，”特朗普先生说。 “互惠，”库德洛插话道，用的是礼貌的标签。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这些想法的渊源可以追溯到特朗普担任总统期间制定政策的思想家，以及正在制定新的、更详细的计划的思想家。特朗普领导下的美国贸易代表罗伯特·莱特希泽(Robert Lighthizer)最近在一本书《没有自由的贸易》中阐述了他的愿景。他的想法之一是对所有进口商品征收普遍关税，以此作为杠杆来使美国的贸易流量达到平衡，从而使该国不再出现巨额赤字。莱特希泽不会将关税限制在 10%。相反，他写道，美国应该“年复一年地逐步提高税率，直到我们实现平衡”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;保守派团体联盟 Project 2025 在今年早些时候出版了一本书，其中列出了特朗普第二届政府期间政府几乎各个方面的蓝图。在贸易章节中，特朗普的另一位经济顾问彼得·纳瓦罗对中国和印度等国家对美国商品征收的关税比美国对它们征收的关税还要高表示遗憾，他认为这导致了“对美国农民、牧场主的系统性剥削”。 、制造商和工人”。原则上，互惠可以通过两种方式实现——要么说服其他国家降低关税，要么美国提高自己的关税。纳瓦罗先生毫无疑问地表达了他的偏好。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;h2&gt;操作反应&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;如果特朗普如愿，其他国家可能会通过对美国征收关税来回应。普遍关税的扩大将类似于对跨境交易征收巨额税，从而降低国际贸易的吸引力。与此同时，特朗普缩小贸易逆差的希望将与真正决定国家间贸易平衡的经济力量发生冲突。就美国而言，关键因素是该国的低储蓄率，由于消费者支出持续高企和政府赤字扩大，这种情况几乎肯定会持续下去。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;特朗普指出了他的关税的一个表面优点：它们可以产生收入。倡导团体负责任的联邦预算委员会估计，10%的关税在实施的第一个十年内可能会带来高达2.5万亿美元的额外收入，这可以用来减少美国的预算赤字。但这笔钱也可以通过其他方式带来。提高关税仅仅意味着将其作为一种高于其他税收的税收，例如更高的收入税或遗产税。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;每种税收都有优点（例如，产生公共收入或阻止不良行为）和缺点（例如，损害增长或给个人带来成本）。关税的弊端很大。印第安纳大学的艾哈迈德·拉什卡里普尔估计，全球关税战将使美国&lt;small&gt;GDP&lt;/small&gt;缩减约 1%。大多数国家的跌幅将接近 3%。对较小的、依赖贸易的经济体的拖累将会更大。关税也是累退的，因为它们对低收入群体造成了两次伤害。他们通过提高消费品价格和收入增加对支出征税，因为许多人在建筑等行业工作，这些行业面临更高的材料成本。如果大部分关税费用转嫁给美国消费者，就像特朗普第一轮关税那样，那么 10% 的关税将使每个美国家庭每年损失约 2,000 美元。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/662/90/media-assets/image/20231104_EPC237.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;普遍关税造成的损失将超出其经济影响。第二次世界大战后建立的国际贸易及其支持体系使各国能够在世界贸易组织（ &lt;small&gt;wto&lt;/small&gt; ）中挑战彼此的政策。但自 2019 年以来，&lt;small&gt;世贸组织&lt;/small&gt;在争端解决方面的作用一直被削弱，当时特朗普政府阻止了其上诉机构的任命，导致该机构无法做出具有约束力的裁决。结果是，反对特朗普关税的国家将缺乏合适的方式来应对。达特茅斯学院的道格拉斯·欧文表示：“即使在他的第一个任期内，这个体系也会以更加严重的方式崩溃。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拜登先生并不是一位模范自由贸易者。他的产业政策建立在大量补贴的基础上，通过刺激对美国的投资，对其他国家不公平。然而，即使有些笨拙，他仍然致力于拼凑供应链和贸易网络，使美国及其盟友更加紧密地联系在一起。这是减少对中国依赖的尝试的一部分，但仍处于起步阶段。特朗普的关税将扭转拜登的进展。这将不再是美国和（有时不情愿的）朋友与中国的对抗，而是美国与世界的对抗。 “如果其他国家感到不安，特朗普会将其视为荣誉勋章。他会说，‘看，我正在为你而战，我们会坚持到底’，”欧文先生预测道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;特朗普缺乏实施普遍关税的绝对权力。宪法赋予国会监管商业的权力；总统只能在有特殊理由的情况下进行干预。特朗普此前援引了两项法规：贸​​易法第 232 条允许总统限制进口以保护国家安全（对钢铁和铝征收关税的可疑依据）； 301条款允许总统对具有歧视性贸易行为的国家征收关税（对中国采取行动的更合理依据）。但两者都需要耗时的调查，这将违背特朗普及其顾问迅速采取行政行动的愿望。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;另一种选择是援引《国际紧急经济权力法案》，特朗普在 2020 年曾使用该法案下令将中国社交媒体巨头 TikTok 和微信从美国应用商店下架。在这种情况下，特朗普将宣布国家进入紧急状态，然后宣布征收普遍关税作为回应。&lt;small&gt;美国&lt;/small&gt;贸易代表前总法律顾问珍妮弗·希尔曼 (Jennifer Hillman) 表示：“目前尚不清楚具体会宣布何种国家紧急状态。” “也许贸易逆差正在威胁美国的竞争力？或者贸易逆差的规模不可持续？”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;很少有经济学家会赞同这种想法。对进口的需求绝非弱点，而是来自美国的实力。该国在过去半个世纪的经济主导时期一直处于赤字状态。更重要的是，法律专家也会对声明持悲观态度。贸易法领域的资深人士艾伦·沃尔夫表示：“特朗普将把法律朝着从未打算适用的方向弯曲。” “会有法庭挑战，但他们很可能会成功。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;互惠关税可能看起来更整洁，但即使是试图征收针锋相对的关税也会变得混乱。纳瓦罗先生喜欢指出，美国对汽车的关税仅为 2.5%，而欧盟则征收 10%。他忽略的是，美国长期以来对皮卡车进口征收25%的关税，更不用说对一些进口木材和一些食品征收高额关税了。任何对关税的逐行检查都会发现大量美国关税高于其他国家的例子。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-4"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;事实上，&lt;small&gt;世贸组织&lt;/small&gt;的一项指导原则是，各国可以就不同产品类别进行谈判，设定保护政治敏感行业的关税，只要它们总体上保持较低的关税。让各国制定独特的关税制度是外交的核心部分。纯粹的互惠会陷入荒谬。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在政治上，特朗普也将面临反对。尽管他拥护保护主义，但共和党内的许多人却不太坚定。以“2025计划”为例，该联盟为特朗普第二任期制定政策计划。除贸易问题外，其所有立场都很明确。其中关于贸易的章节分为两部分：纳瓦罗对关税的呼吁是针对智库竞争企业研究所的肯特·拉斯曼的自由贸易论点。拉斯曼提出了他所谓的“保守的贸易愿景”，呼吁削减关税以降低消费者价格，并达成更雄心勃勃的贸易协议。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;特朗普的国内对手将得到国外的支持。一位美国盟友的贸易官员表示，他的政府在特朗普新政府上任之初就做好了应对关税的准备，他和他的同事们已经在特朗普执政四年期间磨练出了一套限制损害的策略。他们将与享受贸易好处的共和党选区的公司和政客合作——从爱荷华州的玉米种植者到田纳西州的汽车工业——并试图说服特朗普排除例外。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，法律挑战和游说都需要数月甚至更长的时间才能解决。与此同时，全球贸易体系将陷入不确定性。其他政府将对美国征收报复性关税。拜登修复与美国盟友关系的努力将被撕裂。当企业试图评估风险时，它们很可能在投资上变得更加谨慎，这将拖累经济增长。拥有跨境业务的公司将面临缩减开支的压力。依赖贸易的小国将很脆弱。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;特朗普首次入主白宫的教训之一是，他大笔一挥就能造成巨大损害，而且这种损害很难逆转。他的大部分关税仍然在账本上。&lt;small&gt;世贸组织&lt;/small&gt;仍然处于中立状态。他宣扬的美国优先精神曾经是一种边缘偏好，现在已成为政治主流的一股力量。特朗普连任总统对全球贸易的影响将是严重且持久的。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Wed, 01 Nov 2023 19:57:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/finance-and-economics/2023/10/31/donald-trumps-second-term-would-be-a-protectionist-nightmare</guid></item><item><title>比比·内塔尼亚胡 (Bibi Netanyahu) 在错误的地方是错误的人中东和非洲</title><link>https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/10/31/bibi-netanyahu-is-the-wrong-man-in-the-wrong-place</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231104_MAP504.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;以色列&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/10/28/israels-new-plan-to-encircle-hamas"&gt;地面入侵&lt;/a&gt;加沙&lt;span&gt;已经&lt;/span&gt;&lt;small&gt;五天了&lt;/small&gt;，其装甲营和步兵营正在加沙地带北部和中部地区深化存在，同时也开始造成人员伤亡。据报道，加沙城北部贾巴利亚的几座建筑物遭到轰炸，造成数十名巴勒斯坦人死亡， &lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/10/30/why-urban-warfare-in-gaza-will-be-bloodier-than-in-iraq"&gt;平民死亡人数&lt;/a&gt;继续上升到可怕的水平。以色列声称在同一地点打死了 50 名武装分子，其中包括哈马斯 10 月 7 日袭击的指挥官之一易卜拉欣·比亚里 (Ibrahim Biari)。来自巴勒斯坦的视频似乎证实许多旁观者也死亡。&lt;/p&gt;&lt;aside&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/israel-hamas"&gt;&lt;i&gt;阅读我们对以色列和哈马斯之间战争的所有报道&lt;/i&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在以色列国内，一场关于战争的进行、后果以及决策者的&lt;a href="https://www.economist.com/briefing/2023/10/25/israels-prime-minister-and-its-army-are-damagingly-divided"&gt;政治斗争&lt;/a&gt;正在激烈进行。其核心人物是本雅明·内塔尼亚胡（Binyamin Netanyahu），他是以色列政坛二十多年来的主导人物，但现在他可能在错误的时间、错误的地点成为了错误的人选。人们普遍认为他已经失去了以色列公众的信任，并且正在努力有效地管理战时内阁。他也是提出两国解决方案的令人难以置信的候选人，美国隐含地要求美国以回报其对攻势的支持。 10 月 31 日，美国国务卿安东尼·布林肯 (Antony Blinken) 向国会表示，他支持“重振活力”的巴勒斯坦权力机构 ( &lt;small&gt;PA&lt;/small&gt; ) 在以色列撤离后在国际社会的帮助下管理加沙。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;从舆论入手。许多公众认为内塔尼亚胡先生对导致哈马斯袭击的失败负有责任。尽管军队和情报负责人有罪，但他们仍然比他更受欢迎。根据最近的一项调查，一半的以色列人相信以色列国防军（ &lt;small&gt;IDF&lt;/small&gt; ）指挥官能够在战争中领导国家，只有五分之一的人同样信任总理和将军。只有极少数人更信任内塔尼亚胡先生。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这激怒了内塔尼亚胡先生，加剧了第二个问题，即以色列战时内阁内部的分歧。出席会议的官员描述了一种“痛苦”的气氛。内塔尼亚胡先生开始公开攻击他的将军：地面部队进入加沙的第二天，他在 X（以前的 Twitter）上指责军事情报部门和辛贝特安全机构负责人在 10 月 7 日袭击之前做出的评估：“哈马斯被吓倒并寻求妥协。”在战时内阁成员公开批评后，他删除了这篇帖子。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这些分歧正在影响军事决策。他们解释了为什么&lt;small&gt;以色列国防军&lt;/small&gt;士兵在加沙地带附近的集结地待了两周，直到下达进入命令。一位高级官员表示：“军队遭受了严重打击，但现在已经站稳了脚跟。” “政府其他部门却不能这么说。”以色列宣称的目标仍然是摧毁哈马斯的军事能力并推翻其在加沙的政府。但如果这些目标实现了，将军们就需要为第二天的权力真空做好准备。谁能确保哈马斯不会卷土重来并承担起对饱受战争蹂躏地区超过200万平民的责任？安全负责人抱怨说，他们没有收到政府关于此事的指示。以色列动员了 360,000 名预备役军人，经济损失巨大，战争规划者需要知道其中一些人何时可以恢复平民生活。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;内讧也阻碍了针对以色列公民的救援计划。数以万计的家庭被迫离开加沙边境周围和北部的社区，真主党一直从黎巴嫩炮击以色列。地方议会领导人抱怨说，他们在安排临时住房方面没有得到政府的任何援助。协调救援的公务员工作组组长刚刚被任命。财政部长贝扎莱尔·斯莫特里奇（Bezalel Smotrich）是极右翼宗教犹太复国主义党的领导人，他试图将救援计划的资金转移到约旦河西岸的犹太人定居点和其他特殊利益集团。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;内塔尼亚胡先生最大的弱点可能是第三个问题：他已成为对两国解决方案顽固敌意的象征，而以色列以某种形式对其做出的承诺作为任何“后天”计划的一部分都至关重要。这是为了维持美国的支持并维持与一些阿拉伯国家建立外交关系的亚伯拉罕协议。在缺乏明确的政府指示的情况下，以色列国防机构正在制定所有计划。它首选的解决方案是让巴勒斯坦&lt;small&gt;权力机构&lt;/small&gt;最终返回加沙，该地区一直由巴勒斯坦领导层控制，直到 2007 年哈马斯政变为止。巴勒斯坦领导层明确表示，任何返回加沙的行为都需要以色列保证恢复陷入困境的外交进程，以实现两国解决方案。尽管如此，内塔尼亚胡先生联盟中的一些极右翼成员坚决反对与&lt;small&gt;巴勒斯坦权力机构&lt;/small&gt;进行任何合作。 10 月 30 日，斯莫特里奇先生宣布，他将冻结以色列代表巴勒斯坦&lt;small&gt;权力机构&lt;/small&gt;征收的税收收入转移，因为他声称以色列高级官员支持哈马斯袭击。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;内塔尼亚胡先生还能存活多久？在 10 月 7 日的袭击发生之前的好几个月里，针对政府及其非自由立法议程的广泛抗议活动已经发生。这些已被暂停，他的联盟也暂停了“与战争无关”的立法。来自内部的叛乱煽动尚不构成威胁，因为推翻内塔尼亚胡先生需要在议会中获得多数席位，以选出替代总理。在以色列支离破碎的政治体系中，目前没有其他候选人能够获得如此支持。战时内阁成员包括领导反对党第二大党的本尼·甘茨。与甘茨关系密切的人士表示，他“为了国家利益”而忍住了挫败感。目前，内塔尼亚胡先生仍在坚持。以色列有能力在加沙发动战争，甚至可能成功推翻哈马斯。但在以色列历史上最具考验的时刻之一，负责人对接下来发生的事情没有答案。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Wed, 01 Nov 2023 13:57:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/10/31/bibi-netanyahu-is-the-wrong-man-in-the-wrong-place</guid></item><item><title>华盛顿特区为何如此暴力？ |美国</title><link>https://www.economist.com/united-states/2023/10/30/why-is-washington-dc-so-violent</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231028_USP002.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;尽管&lt;/span&gt;&lt;small&gt;他拥有&lt;/small&gt;空手道黑带，但 10 月 2 日，当来自德克萨斯州的国会议员亨利·奎利亚尔 (Henry Cuellar) 在他的海军造船厂公寓外，三名戴着滑雪面具的武装男孩威胁他时，他迅速交出了丰田跨界车的钥匙。这是美国首都今年发生的第 754 起劫车事件，自 1 月份以来每天大约发生三起劫车事件。这并不是第一次针对国会议员的袭击。今年二月，明尼苏达州的安吉·克雷格（Angie Craig）在国会大厦附近的大楼电梯里英勇地击退了一名掐住她脖子的男子。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;今年该地区的暴力犯罪增加了 40%。枪支泛滥已将数十起小纠纷演变成杀戮：四分之一个世纪以来，首次有超过 200 人在 10 月 1 日之前被谋杀。这与&lt;a href="https://www.economist.com/united-states/2023/08/09/murder-rates-are-falling-in-a-majority-of-american-cities"&gt;全国潮流&lt;/a&gt;背道而驰。在其他地方，covid-19 带来的犯罪流行正在消退。智库刑事司法委员会发现，在 30 个公开谋杀案数量的城市中，截至 7 月，凶杀案比 2022 年上半年减少了 202 起，下降了 9.4%。在亚特兰大、洛杉矶、费城和罗切斯特，谋杀率下降了 20% 以上。那么，为什么自由世界的首都将迎来数十年来最糟糕的一年呢？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;由于哥伦比亚特区&lt;a href="https://www.economist.com/the-economist-explains/2021/03/19/why-is-washington-dc-not-a-state"&gt;不是一个州&lt;/a&gt;，联邦政府对其事务拥有异常多的发言权。三月份，国会推翻了区议会通过的华盛顿刑法修正案，其中包括取消了对劫车的强制性最低刑罚。这是三十年来国会第一次废除地方法律。参议院少数党领袖米奇·麦康奈尔(Mitch McConnell)警告说，该地区“软弱犯罪”的领导人需要“成人监督”。夏末，三名共和党国会议员提出了一项法案，要求解散市议会和市长办公室，并给予联邦立法者对该地区的自由支配权。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;华盛顿特区&lt;/small&gt;的一些问题肯定要归咎于地方政府。华盛顿犯罪实验室是负责处理法医数据的地区机构，在多次试图掩盖自己所犯错误后，于 2021 年春季失去了认证。关闭后前九个月的数据显示，在犯罪现场收集的&lt;small&gt;DNA&lt;/small&gt;样本中只有 7% 得到了分析。这使得一些案件无法起诉。两年半后，该实验室目前正在寻求重新认证。但即使恢复工作，华盛顿首席检察官马修·格雷夫斯预计，法院是否可以再次承认该实验室科学家为法医专家，将引发大量诉讼。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，让众议院管理该地区并不是什么神奇的解决办法（特别是考虑到众议院本身就有扰乱治安的倾向）。事实上，目前联邦政府的参与程度似乎正在阻碍华盛顿打击犯罪的能力。刑事司法研究表明，人们之所以不敢犯罪，并不是因为惩罚的严厉程度，而是因为惩罚是否确定和迅速。联邦政府对该地区的控制使两者都变得更加复杂。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;国会大厦的罪行&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;在华盛顿，与任何其他美国城市不同，&lt;small&gt;美国&lt;/small&gt;检察官负责起诉地方和联邦犯罪（并在民事案件中为联邦政府辩护）。该办公室的人格分裂意味着必须对资源进行配给。例如，2021 年 1 月 6 日之后，这位前&lt;small&gt;美国&lt;/small&gt;检察官将工作人员从当地案件中撤出，以帮助起诉袭击国会大厦的叛乱分子。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2022 年，该办公室拒绝起诉当地逮捕的 67%（重罪的 53%），高于 2016 年的 31%。这一比例远高于其他城市：据《&lt;i&gt;华盛顿邮报》&lt;/i&gt;报道，去年费城检察官仅拒绝起诉 4%库克县（包括芝加哥）占 14%，底特律占 33%。如此高的解雇率很可能会阻碍警方实施逮捕。尽管它可能会建议进行分类，即检察官优先考虑大案子，但办公室的胜率并没有因为他们精简案卷而改变。这传达了一个信息：在美国首都，犯罪可能不会产生后果。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;由于没有国家机构，审理地方案件的地区法官与联邦法官一样，由总统提名并经参议院批准。由于总统们渴望填补全国巡回法院的职位以增加他们的政治影响力，华盛顿的法官被边缘化了。因此，该地区有 12 名空缺和 7 名法官等待参议院确认。这很不寻常：宾夕法尼亚州只有两个职位空缺，邻近的马里兰州则有一个。由于近三分之一的法官是空的，接受审判的案件减少了。案件积压不仅对等待监狱审理案件的被告不公平，而且也影响了快速定罪的效果。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;脱离联邦政府的更多独立性可能会帮助该地区重回正轨。但只有当地方领导人证明自己能够减少暴力时，他们才会受到信任。 7月，该委员会通过了一项紧急安全法案，将开枪的指控从轻罪提高为重罪，并使得在审判前更容易关押暴力犯罪者。 Cuellar 先生受到攻击后，他们投票决定将该法案再延长 90 天。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;上周，市长推出了另一项措施，旨在打击游荡、戴着不可靠的口罩和图谋从商店偷窃的行为。国会应该为此赞扬他们。相反，众议院共和党人正在做他们所做的事情。他们最新的拨款法案包括一项允许州外枪支拥有者在该地区携带隐藏武器的条款。很难想象这会有什么帮助。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Wed, 01 Nov 2023 12:27:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/united-states/2023/10/30/why-is-washington-dc-so-violent</guid></item><item><title>史蒂文·西蒙认为以色列或许能够避免地区局势升级 |通过邀请</title><link>https://www.economist.com/by-invitation/2023/10/31/steven-simon-thinks-that-israel-may-be-able-to-avoid-a-regional-escalation</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231104_BID002.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;span&gt;10&lt;/span&gt;&lt;small&gt;月 7 日，&lt;/small&gt;哈马斯放弃了与以色列的定期停火和小规模冲突，转而拥抱“诸神黄昏”，以此表明其忠于自己。也许它预计其凶残的袭击会引发一场地区冲突，导致以色列屈服，巴勒斯坦人虽然遭受重创，但仍取得胜利。但这种动机似乎不太可能，我们可能永远不会知道。无论如何，美国、以色列以及埃及和沙特阿拉伯等主要阿拉伯国家现在必须为第二天做好计划，哪怕只是为了避免加沙人民的长期苦难和地区敌对行动的恢复。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;哈马斯的问题是，即使包括伊朗、真主党和伊朗支持的一些规模较小的民兵组织在内的冲突扩大，也无法克服以色列与其敌人之间的根本实力差距，更不用说巴勒斯坦人了。此外，伊朗及其最强大的代理人真主党都有理由避免升级。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;自哈马斯袭击以来，真主党一直没有在其北部边境与以色列发生全面冲突，尽管双方发生了交火。据报道，伊朗领导人和高级指挥官得出的结论是，除了默许伊朗代理人按照他们认为合适的方式行事之外，他们无能为力。这些搪塞让以色列有时间动员一支庞大的军队，将大部分军队部署到黎巴嫩边境，撤离当地城镇并加强其防空系统。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;确实，因为不符合真主党或伊朗所谓的利益而忽视升级的风险可能只是镜像的另一个例子&lt;!-- --&gt;困扰各派决策者的一厢情愿的想法，也导致了以色列在 10 月 7 日向哈马斯敞开大门的错误。哈马斯可能仍会在自焚中找到同伴。尽管如此，与哈马斯相比，伊朗和真主党都是传统生物，因此可能会被以色列惩罚性反应的前景吓倒。哈马斯显然不能。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;因此以色列得出结论：哈马斯必须下台。这导致根深蒂固的政策突然逆转。正如以色列总理本雅明·内塔尼亚胡所解释的那样，哈马斯是以色列分裂巴勒斯坦民族运动、削弱以约旦河西岸为基地的更为温和的巴勒斯坦权力机构（PA）的重要工具。哈马斯反常地充当了利库德集团政府的忠实反对者。就连以色列的极右势力也参与其中。强硬派财政部长贝扎莱尔·斯莫特里奇将巴勒斯坦权力机构描述为负担，而哈马斯则描述为“资产”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 10 月 7 日哈马斯暴行的规模和施虐行为使得恢复旧的安排目前是不可想象的。尽管哈马斯不是伊斯兰国，但其暴行参与者却因伊斯兰国恐怖视频而断奶，这些视频重新定义了圣战文化。无论具体的灵感是什么，瓦格纳的末日主义表演现在已经达到了火焰和净化的顶峰。如果过去是序幕，那么这个过程将在几周内中断，因为边际成本超过了双方的回报。这一次，过去的就只是过去了。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;以色列的朋友，特别是美国，对其战争目标表示担忧。拜登政府必须担心地区局势升级，以及随着巴勒斯坦平民伤亡人数的增加而担心自己的声誉。它还必须担心以色列的全面推动，不仅无法消灭哈马斯，反而会摧毁加沙，并导致以色列全面封锁、民众遭受创伤、公共卫生危机、军阀统治和失落的一代巴勒斯坦青年。因此，如果哈马斯被推翻甚至瘫痪，谁来统治加沙的问题就迫在眉睫。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;有充分的理由怀疑以色列是否有能力驱逐哈马斯在加沙的权力。它的军队并不身经百战，城市战斗比公开战争更加艰苦——哈马斯将准备好战场以加剧挑战。推翻哈马斯可能需要对加沙进行长期占领，从而在废墟中引发叛乱的幽灵。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;另一方面，以色列的武装部队强大且积极性高，几周前的战争使因政治分歧而四分五裂的公民团结起来，而且对于铲除哈马斯的必要性也达成了共识。因此，推翻该组织——不是作为一场社会运动，而是作为一个政府和军队——至少是一个看似合理的目标。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，胜利可能会付出惨重的代价——尤其是如果没有政府取代哈马斯的话。以色列需要尽快将加沙的责任移交给一位称职的临时管理者。这样的过渡政府必须由国家联盟组成，并被视为合法有效，并为以色列所接受。它需要得到联合国的授权和装备来保卫自己，同时满足加沙的紧急需求，并且必须做好在枪击停止时进入该领土的准备。在恢复秩序的同时，它还必须为通过加沙和西岸的选举重新确立巴勒斯坦统治奠定基础。为此进行规划需要时间和复杂的外交。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，巴勒斯坦权力机构由 2005 年选出的总统和 2006 年选出的立法机构领导。它腐败，并被广泛视为以色列占领的工具。它无法阻止以色列在西岸修建定居点以及定居者对巴勒斯坦人的袭击。除非这些条件发生改变，否则任何期望巴勒斯坦权力机构在管理冲突后加沙方面发挥作用都是不现实的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;此外，阿拉伯国家对过渡政府的参与将取决于以色列在西岸做出让步的承诺，包括停止建造或扩大定居点、遏制定居者的暴力以及从巴勒斯坦和以色列混合控制下移交一些土地到 PA。如果不这样做，加沙问题就不可能得到长期解决。这将需要在和平进程中使用除颤器，并恢复以色列与沙特的正常化谈判。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在这一做法面临的诸多障碍中，以色列做出让步的意愿是最强大的。有多强大将取决于战后耶路撒冷出现什么样的政府。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《犹太复国主义的悲剧》一书的作者伯纳德·阿维沙伊认为，“腐败、无能和极端主义的极右政府——尤其是内塔尼亚胡本人——将像猫身上的毛团一样被驱逐出去。”&lt;!-- --&gt;一种更为阴暗的观点是，冲突的可怕代价、全球对以色列军事行动的反对、反犹太主义色彩浓厚的地区、10 月 7 日的可怕事件以及对阿拉伯人日益加深的不信任，将推动以色列人继续支持极右翼统治。如果是这样，反乌托邦将不仅仅笼罩加沙地带。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;史蒂文·西蒙（Steven Simon）是华盛顿大学杰克逊国际关系学院中东研究实践教授、昆西负责任治国研究所高级研究员，着有《大妄想：美国野心的兴衰》一书。中东”（2023）。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Wed, 01 Nov 2023 12:27:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/by-invitation/2023/10/31/steven-simon-thinks-that-israel-may-be-able-to-avoid-a-regional-escalation</guid></item><item><title>塞内加尔总统麦基·萨勒谈政变易发地区的民主 |播客</title><link>https://www.economist.com/podcasts/2023/10/31/senegals-president-macky-sall-on-democracy-in-a-coup-prone-region</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231104_PDP502.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;萨赫勒地区的&lt;span&gt;一个&lt;/span&gt;&lt;small&gt;又一个&lt;/small&gt;国家都陷入政变，总统麦基·萨勒领导的塞内加尔似乎是稳定的前哨。然而我们的记者发现他对该地区的民主&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/10/26/senegals-president-asks-if-democracy-can-work-in-africas-coup-belt"&gt;并不乐观&lt;/a&gt;。我们对以色列袭击背后的哈马斯战士&lt;a href="https://www.economist.com/1843/2023/10/20/hamass-deadly-phantom-the-man-behind-the-attacks"&gt;“幽灵”&lt;/a&gt;知之甚少（11:57）。在法国，吃牛排&lt;i&gt;薯条&lt;/i&gt; &lt;a href="https://www.economist.com/europe/2023/10/26/the-french-debate-the-future-of-steak-frites"&gt;变得政治化&lt;/a&gt;(19:47)。时长：23分钟&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听这个播客&lt;/figcaption&gt;&lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://sphinx.acast.com/p/acast/s/theintelligencepodcast/e/6540cf36e72d5000124303ae/media.mp3?tk=eyJ1aWQiOiJ0b20iLCJ0ayI6ImZHeExMd3dDIiwiYWRzIjpmYWxzZSwic3BvbnMiOmZhbHNlLCJzdGF0dXMiOiJwdWJsaWMifQ==&amp;amp;sig=4u2WHFPsahk_eVRYouJfW5rTGQj8afMWRL6D26dTFdM" title="情报"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;收听： &lt;a href="https://www.economist.comhttps://podcasts.apple.com/us/podcast/the-intelligence-from-the-economist/id1449631195"&gt;Apple 播客&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://www.economist.comhttps://open.spotify.com/show/12zKAMNyS2GNentUzxq9QN"&gt;Spotify&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;立即注册《经济学人播客+》，即可享受&lt;a href="https://www.economist.comhttps://subscribenow.economist.com/podcasts-plus?purchaseRedirect=economist.com%2Faudio%2Fpodcasts%2Fonboarding%3Fpodcast%3Dthe-intelligence"&gt;今天截止的&lt;/a&gt;订阅优惠 50%。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果您已经是&lt;i&gt;《经济学人》&lt;/i&gt;的订阅者，作为订阅的一部分，您将可以完全访问我们的所有节目。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;有关如何访问《经济学人播客+》的更多信息，请访问我们的&lt;a href="https://www.economist.comhttps://myaccount.economist.com/s/article/What-is-Economist-Podcasts"&gt;常见问题解答页面&lt;/a&gt;或观看我们解释如何链接您的帐户的&lt;a href="https://www.economist.comhttps://www.youtube.com/watch?v=48TlDbL-4vU"&gt;视频&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;播客成绩单可通过&lt;a href="https://www.economist.com/cdn-cgi/l/email-protection"&gt;[email protected]&lt;/a&gt;索取。我们致力于进一步提高可访问性，并正在探索新的方法来扩展我们的播客转录内容。&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.best" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.best&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Wed, 01 Nov 2023 11:57:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/podcasts/2023/10/31/senegals-president-macky-sall-on-democracy-in-a-coup-prone-region</guid></item><item><title>台湾硅盾有多强？ |播客</title><link>https://www.economist.com/podcasts/2023/10/31/how-strong-is-taiwans-silicon-shield</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231104_PDP503.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;对于台湾来说，&lt;span&gt;没有&lt;/span&gt;&lt;small&gt;哪个行业比芯片制造更重要&lt;/small&gt;。这是因为半导体为从手机到电动汽车的一切提供动力，而&lt;a href="https://www.economist.com/special-report/2023/03/06/taiwans-dominance-of-the-chip-industry-makes-it-more-important"&gt;台湾制造了世界上最先进的半导体&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听这个播客&lt;/figcaption&gt;&lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://sphinx.acast.com/p/open/s/633ebf6dfc7f5a0012acdc97/e/6541441a30d67500126a312c/media.mp3?tk=eyJ1aWQiOiJ0b20iLCJ0ayI6IlFQRW5LbjZqIiwiYWRzIjpmYWxzZSwic3BvbnMiOmZhbHNlLCJzdGF0dXMiOiJwcml2YXRlIn0=&amp;amp;sig=hp5Y8ut5p7hskz-Wc5uYTDlV8JaigdAZ6vXtcsMaXy8" title="鼓楼"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;台湾的芯片还为世界提供了&lt;a href="https://www.economist.com/special-report/2023-03-11"&gt;保护台湾免受中国入侵的&lt;/a&gt;经济理由。但现在美国和中国正在争夺控制这些先进芯片的供应。这使得台湾处于两个超级大国的中间。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在有关&lt;a href="https://www.economist.com/podcasts/2023/10/24/what-does-taiwan-want"&gt;台湾未来的四集系列&lt;/a&gt;的第二集中， &lt;i&gt;《经济学人&lt;/i&gt;》北京分社社长戴维·雷尼 (David Rennie) 和我们的资深驻华记者苏丽丝 (Alice Su) 询问半导体是否可以拯救台湾免遭攻击。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;前台积电工程师谢家英和他的妻子林采文解释了台湾人民在中国经济增长中所发挥的作用。台湾经济部副部长陈CC解释了随着中国威胁的加剧，台湾的贸易政策发生了怎样的变化。时长：53分钟&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;这是仅限订阅者观看的一集。如果您已经是《经济学人》的订阅者，作为订阅的一部分，您可以完全访问我们所有的节目。有关如何访问《经济学人播客+》的更多信息，请访问&lt;a href="https://www.economist.comhttps://myaccount.economist.com/s/article/What-is-Economist-Podcasts"&gt;我们的常见问题解答页面&lt;/a&gt;或观看&lt;a href="https://www.economist.comhttps://www.youtube.com/watch?v=48TlDbL-4vU"&gt;我们解释如何链接您的帐户的视频&lt;/a&gt;。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.best" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.best&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Wed, 01 Nov 2023 11:57:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/podcasts/2023/10/31/how-strong-is-taiwans-silicon-shield</guid></item><item><title>什么是真主党？ |电影</title><link>https://www.economist.com/films/2023/10/27/what-is-hizbullah</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231027_FLP001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;过去&lt;/small&gt;几周，&lt;span&gt;真主党&lt;/span&gt;和以色列一直在以色列和黎巴嫩边境交火。 2006年，该民兵组织因以色列在加沙的地面行动而与以色列开战。现在有人猜测它可能会再次这样做。什么是真主党？他们是如何成为一支重要力量的？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Wed, 01 Nov 2023 04:57:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/films/2023/10/27/what-is-hizbullah</guid></item><item><title>如何杜绝招聘中的谎言？商业</title><link>https://www.economist.com/business/2023/10/30/how-to-get-the-lying-out-of-hiring</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231104_WBD001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;招聘&lt;/span&gt;&lt;small&gt;过程&lt;/small&gt;可以被认为是坦诚与不诚实之间的斗争。你可能会认为这是追求真相的公司和自我推销的候选人之间的一场简单的斗争，在某种程度上确实如此。但公司本身却很容易以弄巧成拙的方式扭曲现实。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;从明显的罪魁祸首开始：求职者。&lt;small&gt;简历&lt;/small&gt;或 LinkedIn 个人资料的重点是将现实变成最吸引人的形式。超过一定经验水平的每个人都是变革型领导者，亲自负责创造数百万美元的收入；如果所有这些说法都是真的，世界经济规模将比实际规模大 15 倍左右。英国人平均每天花四个半小时看&lt;small&gt;电视&lt;/small&gt;和在线视频。但一般求职者只会将业余时间用于有价值的目的，例如在流动厨房做志愿者或教孤儿编码。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;求职信如此不真诚（“当我看到这份工作的广告时，我几乎兴奋地晕倒了”），以至于人们开始不再理会它。在面试阶段，公司招聘人员面临的一项任务是找出一个人对项目实际贡献的真相。那些关于候选人的弱点和失败的老问题是有原因的。没有人会主动提出这些问题。认知和行为测试之所以有用，部分原因是申请者更难玩弄它们。&lt;/p&gt;&lt;aside&gt;&lt;p&gt;在我们新的七部分播客系列 &lt;a href="https://www.economist.com/podcasts/2023/10/02/introducing-boss-class-from-the-economist"&gt;《老板课堂》&lt;/a&gt;中，我们的巴图比专栏作家寻找成为更好经理的秘诀。&lt;a href="https://www.economist.com/podcasts/2023/10/23/2-out-of-office"&gt;第二集&lt;/a&gt;着眼于混合工作，&lt;a href="https://www.economist.com/podcasts/2023/10/30/3-testing-testing"&gt;第三集&lt;/a&gt;探讨如何正确招聘。&lt;/p&gt;&lt;/aside&gt;&lt;p&gt;但歪曲事实的倾向会影响公司和申请人。典型的公司会写一份职位描述，总是将工作环境描述为快节奏和创新，然后为“理想候选人”提出一系列不可能的要求，而“理想候选人”在定义上几乎不存在。有时，当广告要求某种编程语言的经验超过该程序存在的经验时，这些要求包括回溯并改变历史进程的能力。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;工业化的招聘流程往往会奖励盲目的夸大其词。如果您的&lt;small&gt;简历&lt;/small&gt;与原始招聘广告中出现的关键字不匹配，在您提出申请时扫描您的简历的服务就会对您进行标记。传达的信息很明确：要进入下一阶段，你必须扭曲自己以满足企业的期望。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于招聘人员来说，实质内容比形式更重要。一位软件工程师声称，她的一份恶搞&lt;small&gt;简历&lt;/small&gt;获得了 90% 以上的回复率，该简历在微软和 Instagram 上表现出了明显的魅力，但除其他外，她还吹嘘说，她通过组织公司的土豆袋竞赛增强了团队凝聚力， “将疱疹性传播&lt;small&gt;疾病&lt;/small&gt;传播给 60% 的实习生团队”。推荐信很容易不准确，以至于许多公司都制定了不提供推荐信的政策，因为担心被诽谤的候选人或受骗的雇主会采取法律行动。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;很少有公司能够准确描述职位实际涉及的内容。特雷西·富兰克林 (Tracey Franklin) 是一家快速发展的制药商 Moderna 的首席&lt;small&gt;人力&lt;/small&gt;资源官，也是本周我们的新播客&lt;a href="https://www.economist.com/podcasts/2023/10/30/3-testing-testing"&gt;Boss Class&lt;/a&gt;节目的受访者，她是“现实工作预览”( &lt;small&gt;RJP&lt;/small&gt; ) 的粉丝。这些旨在让潜在的应聘者真正了解工作的优点和缺点，以及对公司企业文化的清晰​​了解。一种有效的策略是以文本或视频的形式展示该角色的典型一天会是什么样子。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这种诚实本身就是一种回报。长期研究表明， &lt;small&gt;RJP&lt;/small&gt;可以降低员工流动率并提高员工满意度。陶森大学 (Towson University) 的 David Earnest 及其合著者在 2011 年发表的一篇论文中得出的结论是，对组织诚实的正面看法是最好的解释。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;招聘过程双方的激励措施自然倾向于粉饰现实。如果候选人给出真实的答案（“我有犯基本但灾难性错误的习惯”），许多人会放弃工作。如果公司对自己进行全面的描述，许多公司最终会阻止优秀的申请者。但如果公司对自己也诚实的话，旨在揭露求职者真相的流程将会运行得更加顺利。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;阅读我们的管理和工作专栏作家 Bartleby 的更多内容：&lt;/b&gt;&lt;br /&gt; &lt;i&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/business/2023/10/23/is-being-a-leader-really-sexier-than-being-a-manager"&gt;您愿意当经理还是领导者？&lt;/a&gt; （10 月 26 日）&lt;/i&gt;&lt;br /&gt; &lt;i&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/business/2023/10/19/how-big-is-the-role-of-luck-in-career-success"&gt;运气对于事业成功的作用有多大？&lt;/a&gt; （10 月 19 日）&lt;/i&gt;&lt;br /&gt;&lt;i&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/business/2023/10/12/trialling-the-two-day-workweek"&gt;尝试每周工作两天&lt;/a&gt;（10 月 12 日）&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;另：巴图比专栏如何&lt;a href="https://www.economist.com/column-names"&gt;得名&lt;/a&gt;&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.best" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.best&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Tue, 31 Oct 2023 22:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/business/2023/10/30/how-to-get-the-lying-out-of-hiring</guid></item></channel></rss>