<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>经济学家</title><link>https://www.economist.com</link><description>经济学人全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Thu, 18 Apr 2024 02:14:43 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>生成式人工智能是一个奇迹。难道也是建立在盗窃之上的吗？ |商业</title><link>https://www.economist.com/business/2024/04/14/generative-ai-is-a-marvel-is-it-also-built-on-theft</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240420_WBD001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;乍一看，&lt;span&gt;这些&lt;/span&gt;&lt;small&gt;足球运动员&lt;/small&gt;看起来很真实，但仔细一看，就会发现有些不对劲。他们的脸扭曲着，四肢向令人震惊的方向弯曲，球略呈蛋形。最奇怪的是，一名足球运动员的左腿上有一个幽灵般的水印痕迹：盖蒂图片社。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;生成式人工智能 ( &lt;small&gt;AI&lt;/small&gt; ) 引发了新写作、音乐、图像和视频的创意爆炸。互联网因&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;制作的内容而充满生机，而市场因&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;启发的投资而热闹。开放式&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;可能是最先进的生成式&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;模型，其估值接近 900 亿美元；其合作伙伴微软已成为全球市值最高的公司，市值达3.2万亿美元。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;但有些人想知道这项技术到底有多有创意，以及那些从中获利的人是否公平地补偿了那些接受过模型训练的人。由 Open &lt;small&gt;AI&lt;/small&gt;开发的 Chat &lt;small&gt;GPT&lt;/small&gt;可以被诱导重复它似乎已经记住的长篇报纸文章。 Anthropic 开发的聊天机器人 Claude 可以重复著名歌曲中的歌词。 Stability &lt;small&gt;AI&lt;/small&gt;制作的 Stable Diffusion 可以复制其他图像的特征，包括 Getty 的水印，它是在 Getty 的档案上进行训练的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于那些拥有这些创意作品权利的人来说，生成式&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;是一种愤怒，但也许也是一个机会。一场疯狂的&lt;a href="https://www.economist.com/business/2024/03/06/openais-legal-battles-are-not-putting-off-customers-yet"&gt;诉讼&lt;/a&gt;和交易正在进行中，权利持有人要求为未来机器运行所需的燃料提供补偿。伦敦国王学院法学教授丹·亨特指出，对于&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;模型制作者来说，这是一个焦虑的时期。 “他们创造了一座建立在沙子基础上的令人惊叹的大厦。”&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;最真诚的奉承形式&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;接受了大量人造作品的&lt;a href="https://www.economist.com/science-and-technology/2024/03/13/how-to-train-your-large-language-model"&gt;训练&lt;/a&gt;，从小说到照片和歌曲。这些训练数据被分解为“标记”——文本、图像或声音位的数字表示——模型通过反复试验来学习标记通常如何组合。根据用户的提示，经过训练的模型可以进行自己的创作。更多更好的训练数据意味着更好的输出。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;许多&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;公司对他们的模型训练所用的数据保持谨慎，理由是竞争保密（以及他们的批评者怀疑，担心法律诉讼）。但人们普遍承认，至少在早期阶段，许多人都收集了受版权保护的数据。 Open &lt;small&gt;AI&lt;/small&gt;过去的披露显示其&lt;small&gt;GPT&lt;/small&gt; -3&lt;!-- --&gt;模型接受了 Common Crawl 等来源的训练，Common Crawl 是对包含大量受版权保护的数据的开放互联网的抓取。据信，其大多数竞争对手也采取了类似的做法。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;科技公司认为，仅仅使用他人的数据来训练他们的模型并没有什么错。毕竟，吸收版权作品然后创造原创作品是人类所做的事情。那些拥有权利的人说这是有区别的。 “我吸收了所有这些令人难以置信的音乐，然后我从中进行创作，”代表音乐家的作曲家兼唱片学院首席执行官小哈维·梅森 (Harvey Mason Jr) 说道。 “但不同的是，我是一个人，作为一个人，我想保护人类……我不介意有点双重标准。”拥有&lt;i&gt;《Vogue》&lt;/i&gt;和&lt;i&gt;《纽约客》&lt;/i&gt;等杂志的康泰纳仕集团首席执行官罗杰·林奇 (Roger Lynch) 在 1 月份的参议院听证会上表示，今天的生成式&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;工具是“用赃物构建的”。盖蒂首席执行官克雷格·彼得斯抱怨说，&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;公司“在计算机芯片和能源上花费了数十亿美元，但他们不愿意在内容上投入类似的投资”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;媒体公司在早期的互联网时代遭受了严重打击。出版商的广告收入流向搜索引擎和社交网络，而唱片公司的音乐则在 Napster 等应用程序上非法共享。内容制作者决心不再陷入困境。出版商（包括&lt;i&gt;《经济学人&lt;/i&gt;》）正在阻止&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;公司的自动“爬虫”从其网站上抓取文字：根据牛津大学路透社研究所在 10 个国家进行的一项调查，近一半最受欢迎的新闻网站阻止了 Open &lt;small&gt;AI&lt;/small&gt;的机器人。二月。唱片公司已要求音乐流媒体服务阻止&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;公司抄袭他们的歌曲。人们普遍对科技公司再次寻求宽恕而不是许可感到愤怒。 “900 亿美元的估值足以支付大量律师费用，”亨特先生表示。 “这就是商业计划。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;律师诉讼正在进行中。各个创意产业的最大版权所有者正在带头冲锋。全球订阅人数最多的报纸《&lt;i&gt;纽约时报》&lt;/i&gt;正在起诉 Open &lt;small&gt;AI&lt;/small&gt;和微软侵犯其 300 万篇文章的版权。最大的唱片公司环球音乐集团正在起诉 Anthropic 未经许可使用其歌词。最大的图像库之一 Getty 正在起诉 Stability &lt;small&gt;AI&lt;/small&gt;复制其图像（以及滥用其商标）。所有四家科技公司均否认存在不当行为。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在美国，科技公司依赖合理使用的法律概念，该概念为该国严厉的版权法提供了广泛的豁免。他们有一个令人鼓舞的先例，即 2015 年对谷歌图书的裁决。随后，作家协会起诉这家搜索公司未经许可扫描受版权保护的图书。但法院认为，谷歌对该材料的使用（使书籍可搜索，但仅显示小部分摘录）具有足够的“变革性”，可以被视为合理使用。生成型&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;公司认为，他们对受版权保护的材料的使用同样具有变革性。与此同时，权利持有者将希望寄托在去年最高法院的一项判决上，该判决收紧了变革性的定义，裁定安迪·沃霍尔 (Andy Warhol) 的一系列艺术作品修改了流行歌星普林斯 (Prince) 受版权保护的照片，变革性不足以构成合理使用。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;并非所有媒体类型都享有同等保护。版权法涵盖创意表达，而不是想法或信息。例如，这意味着计算机代码受到的保护很薄弱，因为它主要是功能性的，而不是表达性的，亚特兰大埃默里大学教授法律的马修·萨格说。 （一群程序员打算在法庭上测试这个想法，声称微软的 GitHub Copilot 和 Open &lt;small&gt;AI&lt;/small&gt;的 CodexComputer 通过对他们的工作进行培训侵犯了他们的版权。）出于同样的原因，新闻的保护也很棘手：新闻中的信息Scoop 本身不能受版权保护。记者兼作家杰夫·贾维斯 (Jeff Jarvis) 指出，直到 1909 年，美国的报纸才完全受到版权保护。在此之前，许多人使用“剪刀编辑器”来从竞争对手的作品中剪切和粘贴。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;另一方面，肖像权持有者得到了更好的保护。&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;模型很难避免学习如何绘制受版权保护的角色——萨格​​先生称之为“史努比问题”，指的是卡通小猎犬。模型制作者可以尝试通过屏蔽某些提示来阻止&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;绘制侵权图像，但往往会失败。在&lt;i&gt;《经济学人》&lt;/i&gt;的推动下，微软的图像创作者基于 Open &lt;small&gt;AI&lt;/small&gt;的 Dall- &lt;small&gt;E&lt;/small&gt; ，在没有得到相关品牌明确许可的情况下，愉快地绘制了“美国队长抽万宝路”和“小美人鱼喝吉尼斯黑啤酒”的图像。 （微软发言人表示，艺术家和组织可以通过在线表格报告任何问题。）音乐家的立场也相对较强：美国的音乐版权得到严格执行，艺术家即使是简短的样本也需要许可。或许正是因为这个原因，许多&lt;small&gt;AI&lt;/small&gt;公司在发布自己的音乐制作模型时一直持谨慎态度。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在美国以外，科技公司的法律环境大多更为严厉。 &lt;a href="https://www.economist.com/business/2024/02/26/meet-the-french-startup-hoping-to-take-on-openai"&gt;法国热门&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;公司&lt;/a&gt;Mistral 所在的欧盟对数据挖掘有有限的版权例外，但没有广泛的合理使用辩护。英国的情况也大致如此，盖蒂对总部位于伦敦的 Stability &lt;small&gt;AI&lt;/small&gt;提起诉讼（并希望在美国打官司）。一些司法管辖区提供更安全的避难所。例如，以色列和日本的版权法有利于&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;培训。科技公司暗示，如果美国法院采取强硬立场，美国企业将面临潜在威胁。 Open &lt;small&gt;AI&lt;/small&gt;在谈到与&lt;i&gt;《纽约时报》&lt;/i&gt;的争议时表示，其使用受版权保护的训练数据“对于&lt;small&gt;美国的&lt;/small&gt;竞争力至关重要”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;权利持有者对美国应该将其保护降低到其他司法管辖区的水平以维持科技业务的想法感到愤怒。有人形容它不美国。但这也是大型案件最终可能有利于&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;公司的原因之一。萨格表示，法院可能会裁定模型不应该根据某些数据进行训练，或者模型需要记住太多数据。 “但我不相信任何&lt;small&gt;美国&lt;/small&gt;法院会拒绝合理使用这一重大论点。部分原因是我认为这是一个很好的论点。部分原因是，如果他们这样做，我们只是将一个伟大的美国工业派往以色列、日本或&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;。”&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;版权、版权错误&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;当律师们争论激烈时，交易正在完成。在某些情况下，起诉被用作杠杆。 “诉讼是通过其他方式进行谈判，”一个案件的当事人承认。即使经过训练，&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;也需要持续访问人造内容以保持最新状态，并且一些权利持有者已经达成交易以向其提供新鲜材料。 Open &lt;small&gt;AI&lt;/small&gt;表示，它已经达成了大约十几项许可协议，还有“更多”正在进行中。迄今为止的合作伙伴包括美联社、阿克塞尔·施普林格（Axel Springer）（ &lt;i&gt;《图片报》&lt;/i&gt;和&lt;i&gt;《政治报》&lt;/i&gt;的所有者）、 &lt;i&gt;《世界报》&lt;/i&gt;和西班牙的 Prisa Media。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;鲁珀特·默多克 (Rupert Murdoch) 旗下的新闻集团拥有&lt;i&gt;《华尔街日报》&lt;/i&gt;和&lt;i&gt;《太阳报》&lt;/i&gt;等杂志，该集团二月份表示，它正在与未具名的科技公司进行“高级谈判”。 “求爱比法庭更可取——我们是在求爱，而不是起诉，”该公司首席执行官罗伯特·汤普森（Robert Thompson）说道，他赞扬了 Open &lt;small&gt;AI&lt;/small&gt;老板萨姆·奥尔特曼（Sam Altman）。 Shutterstock 是一家照片库，已将其档案授权给 Open &lt;small&gt;AI&lt;/small&gt;和 Meta（社交媒体帝国，正在向&lt;small&gt;AI&lt;/small&gt;领域注入资源）。据报道，在线论坛 Reddit 和 Tumblr 也将其内容授权给&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;公司。 （我们的母公司经济学人集团尚未就是否许可我们的工作公开表明立场。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;大多数权利持有者私下里都持悲观态度。路透社研究所对 56 个国家的媒体高管进行的一项调查发现，48% 的人预计&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;许可交易中的收入“非常少”。即使是最大的出版商也没有赚到大钱。 Axel Springer 报告 2022 年收入为 39 亿欧元（41 亿美元），据报道，该公司将从与 Open &lt;small&gt;AI 的&lt;/small&gt;三年协议中赚取“数千万欧元”。 “没有很大的许可机会。我不认为 [ &lt;small&gt;AI&lt;/small&gt;模型] 的目的是提供新闻的替代品，”媒体研究公司 Enders Analysis 的 Alice Enders 说道。盖蒂公司的彼得斯先生表示，所提供的许可协议“贫乏”。 “当公司……说，‘我们不需要许可这些内容，我们有充分的权利来抓取它’，我认为这肯定会削弱他们聚集在一起协商公平经济的动力。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;因此，一些受版权保护的材料的所有者正在单干。 Getty 去年与芯片制造商 Nvidia 合作推出了自己的生成式&lt;small&gt;人工智能 (&lt;/small&gt; generative AI)。该公司承诺，盖蒂的图像制作者仅接受过盖蒂自己的库的培训，使其“商业安全”且“无忧”。它计划今年推出一款&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;视频制作器，由 Nvidia 和另一家&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;公司 Runway 提供支持。除了消除版权风险外，盖蒂还清除了任何可能使其客户与&lt;small&gt;知识产权&lt;/small&gt;律师陷入麻烦的其他内容：品牌、个性以及许多不太明显的内容，从纹身设计到烟花表演。该公司承认，到目前为止，只有一小部分 Getty 订阅者尝试过这些工具。但彼得斯先生希望该服务的经常性收入最终将超过许可协议的“一次性特许权使用费”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-4"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;一些新闻出版商也得出了类似的结论。彭博社去年表示，它已经使用其专有数据和文本训练了&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;。挪威大型出版商 Schibsted 正在利用其内容和其他媒体公司的内容，带头创建挪威语模式。其他人已经建立了聊天机器人。上个月，《&lt;i&gt;金融时报》&lt;/i&gt;推出了 Ask &lt;small&gt;FT&lt;/small&gt; ，让读者可以查询该报的档案。 &lt;i&gt;《旧金山纪事报》&lt;/i&gt;的 Chowbot 于 2 月推出，让读者根据报纸的餐厅评论寻找该市最好的炸玉米饼或蛤蜊浓汤。 &lt;small&gt;BBC&lt;/small&gt;上个月表示，正在探索“合作或单方面”围绕其 100 年档案开发&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;工具。大多数大型出版物，包括&lt;i&gt;《经济学人》&lt;/i&gt; ，都在幕后进行试验。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现在判断观众是否会接受这种形式还为时过早。专业的&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;工具也可能很难与最好的通用工具竞争。加拿大女王大学和摩根大通银行的研究人员去年发表的一篇论文显示，即使在特定于金融的任务上，Open &lt;small&gt;AI&lt;/small&gt;的 Chat &lt;small&gt;GPT&lt;/small&gt;也优于彭博社的&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;。但康奈尔大学的詹姆斯·格里梅尔曼指出，向科技公司授权内容也有其自身的风险。权利持有者“必须认真考虑在多大程度上利用这一点来培训他们的继任者”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;提出的新问题可能会催生新的法律。 “我们正在尽可能地扩展现行法律以适应这种情况，”格里梅尔曼先生说。田纳西州上个月通过了《确保相似语音和图像安全 ( &lt;small&gt;ELVIS&lt;/small&gt; ) 法案》，禁止该州未经授权的深度伪造。但国会似乎更有可能让法院来解决这个问题。一些欧洲政客希望加强法律以支持权利持有人；&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;关于数字版权的指令于 2019 年通过，当时生成式&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;还不是一个东西。 “欧洲人今天不可能通过[这样的指令]，”萨格先生说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;另一个问题是版权是否会延伸到&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;制作的内容。到目前为止，法官们一直认为&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;创作的作品本身不具有版权。 8 月，美国联邦法院裁定“人类作者身份是版权的基本要求”，驳回了一名计算机科学家为其使用&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;创作的艺术作品申请版权的请求。随着&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;创造的世界内容份额不断增加，这种情况可能会发生变化。经过几十年的摄影实践，法院才认识到拍照者可以主张该图像的版权。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当前的时刻让人想起本世纪初的一个不同的法律案件。一名野生动物摄影师试图对猕猴使用他在印度尼西亚丛林中设置的相机拍摄的照片申请版权。一名法官裁定，由于这些照片不是原告本人拍摄的，因此没有人拥有版权。 （动物权利组织提出的授予猴子权利的请愿书被驳回。）国王学院的亨特先生表示，生成式&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;有望让世界充满缺乏人类作者的内容，因此没有版权保护。 “我们即将进入无限猴子自拍时代。” &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;要掌握商业和技术领域最重大的新闻，请订阅我们的每周订阅者简讯“&lt;a href="https://www.economist.com/newsletters/the-bottom-line"&gt;底线”&lt;/a&gt; 。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Wed, 17 Apr 2024 16:27:05 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/business/2024/04/14/generative-ai-is-a-marvel-is-it-also-built-on-theft</guid></item><item><title>随着俄罗斯袭击加剧，乌克兰担心西方支持减弱欧洲</title><link>https://www.economist.com/europe/2024/04/15/as-russias-attacks-step-up-ukraine-fears-waning-western-support</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240413_EUP506.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;没有&lt;/span&gt;&lt;small&gt;多少&lt;/small&gt;非俄罗斯人像亚历山大·利特维年科一样了解俄罗斯。乌克兰新任国家安全局长在莫斯科度过了五年的成长岁月，在精英&lt;small&gt;克格勃&lt;/small&gt;学院担任密码学学员。最近，在两年的战争期间，他担任乌克兰对外情报部门的负责人，忙于破坏和从他曾经的同僚那里获取信息。三月底，他接管了该国最重要的工作之一。&lt;/p&gt;&lt;aside&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;阅读我们最近对&lt;a href="https://www.economist.com/ukraine-crisis"&gt;乌克兰战争&lt;/a&gt;的更多报道&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;/aside&gt;&lt;p&gt;因此，利特维年科先生的意见值得被倾听。他还向那些考虑推动乌克兰过早和平协议（要求乌克兰放弃领土）的西方政客（ &lt;a href="https://www.economist.com/leaders/2024/02/12/europe-must-hurry-to-defend-itself-against-russia-and-donald-trump"&gt;唐纳德·特朗普&lt;/a&gt;是最臭名昭著的例子）发出警告。 “普京已经撒谎，正在撒谎，并将继续撒谎。”他说，向俄罗斯割让领土以换取和平将是对遭受暴力占领的乌克兰人的“残酷背叛”。更多无辜者将被杀害，更多人将被扔进地窖。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;但也有一个更务实的理由来拒绝它。与一个强迫性说谎者达成的协议可能只意味着一件事：他在两三年内重新组合、重新武装并尝试更多。利特维年科表示，俄罗斯领导人对征服乌克兰的想法“上瘾”。 “下次他不会再犯错误，而是会根据军事艺术的所有法则，更加仔细地准备他的行动。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当然，对于俄罗斯来说，事情不应该发展成这样。预计乌克兰不会进行战斗。俄罗斯士兵本应在入侵后几天内在基辅举行游行。利特维年科表示，普京发动“闪电战”的目的是让西方看到&lt;i&gt;既成事实&lt;/i&gt;。 “他想说：乌克兰已经结束了，伙计们，现在让我们按照我的条件来谈谈。”乌克兰的英雄主义挫败了这一计划。这也从根本上改变了谈判。 “现在只有普京首先在乌克兰取得胜利，才能战胜西方。在俄罗斯人看来，乌克兰的胜利就意味着对美国的胜利。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;信息传达给那些需要听到的人了吗？利特维年科先生叹了口气，发表了政治家的台词，强调乌克兰“与美国国家的重要伙伴关系……无论谁掌权。”本周，国会可能最终开始签署急需的军事援助的任务。但即便如此，重点也在于为乌克兰提供足够的支持，而不是确保胜利的工具。而这一切都是在特朗普可能当选总统之前发生的，这可能会让事情变得更加不稳定。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;利特维年科是美国政治的密切观察者，他表示，他理解政府对乌克兰战争升级及其全球影响的担忧程度。但他表示，乌克兰的胜利将减少而不是增加对抗的风险。 “领导者会变得厌恶风险。”另一方面，乌克兰的失败将被解释为入侵有效的证据，并在中国、台湾和其他地区带来多米诺骨牌般的后果。 “如果侵略一旦奏效，每个人都会考虑尝试一下。太多人太专注地关注这场战争。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这位安全负责人表示，普京尚未放弃他的最高目标，即“摧毁乌克兰国家并将其变成缓冲区”。俄罗斯东正教最近对乌克兰发动“神圣战争”只是强调了这一决心。这一宣布无疑得到了克里姆林宫的支持，是“试图松开普京的手脚”，并批准对哈尔科夫、敖德萨、扎波罗热等地的民用基础设施发起严厉的新行动。这位官员继续说道，这种新的狂热言论“与伊斯兰国相比是最好的”：“了解普京主义尚未完成其演变这一点至关重要。情况可能会变得更糟。如果西方不阻止这种行为，它最终将付出更多代价，并付出自己的生命。援助乌克兰并不是慈善事业。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2023 年取得突破的希望破灭后，战场的势头已转向乌克兰。弗拉基米尔·普京和他的军事化经济现在已经为一场长期战争做好了准备，而西方迄今为止还不愿意明确挑战他。前线阵地不断受到威胁，俄罗斯火炮的射速是乌克兰的六倍，飞机利用零散的防空系统发射越来越多的制导航空炸弹。利特维年科表示，情况已经变得“非常艰难”。 “俄罗斯人并不关心自己的损失，这让情况变得更加困难。”当被问及乌克兰如何才能再次取得胜利时，这位官员不置可否。他说，目前尚不清楚普京是否能够停止攻击乌克兰，但乌克兰必须采取军事战略，试图迫使他停止攻击。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;无人机对俄罗斯深处的打击是该战略的关键部分。拜登政府公开反对这些行动，认为这些行动会适得其反，而且会导致局势升级，但在利特维年科看来，这些行动是对普京保持压力所必需的。 “一，它限制了他的回旋余地，二，它有助于说服俄罗斯社会和精英，继续战争比结束战争代价更高。”这位官员表示，与俄罗斯不同，乌克兰不针对平民：只针对军舰、战机和石油基础设施。而且它一直在不对称地这样做，代价却微乎其微。 “对机场的一次打击可能会损坏七架、十架、十五架飞机。每一个的成本都超过 3000 万美元。我们可以以不到 200 万美元的价格完成这项手术。这是非常划算的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;李特维年科坚称，他想象俄罗斯精英有一天可能会背叛他们的领导人，这并非不切实际。 “领导层里还是有不少理性的人。当他们意识到留在普京身边的成本比离开他更大时，他们就会思考并采取行动。”但乌克兰的首要任务是获得真正的安全保障。理想情况下，这意味着加入&lt;small&gt;北约&lt;/small&gt;或与美国达成全面安全安排，就像与菲律宾、日本或韩国达成的那样。他承认，在战时实现这一目标并不容易，但与英国、法国、德国、意大利、荷兰、丹麦和加拿大的双边协议可以被视为实现这一目标的“垫脚石”。 “过去300年来，俄罗斯一直是世界这一地区的持续安全挑战。如果我们能够在至少几代人的时间里消除这种威胁，那就太棒了。” &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;要了解欧洲最大的新闻，请注册&lt;a href="https://www.economist.com/newsletters/cafe-europa"&gt;Café Europa&lt;/a&gt; ，这是我们仅限订阅者的每周通讯。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Wed, 17 Apr 2024 16:27:05 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/europe/2024/04/15/as-russias-attacks-step-up-ukraine-fears-waning-western-support</guid></item><item><title>介绍我们最新的时事通讯《中东快讯》|中东和非洲</title><link>https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2024/04/16/introducing-middle-east-dispatch-our-latest-newsletter</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1920/1080/90/media-assets/image/20240420_MAD010.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;我们&lt;/span&gt;为订阅者提供的&lt;small&gt;最新时事&lt;/small&gt;通讯 Middle East Dispatch 将于 4 月 23 日推出。如果您订阅&lt;i&gt;《经济学人》，&lt;/i&gt;您可以&lt;a href="https://www.economist.com/newsletters/middle-east-dispatch"&gt;在此处注册&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;中东很少成为头条新闻。今天的焦点是以色列和伊朗之间冲突升级的风险，这将威胁整个地区。与此同时，以色列仍深陷加沙战争，那里的人道主义危机正在加深。这并不是不稳定的唯一潜在原因。一些国家，例如埃及，拥有大量不安宁的人口。中东也有蓬勃发展的经济和闪闪发光的城市，由独裁者统治，他们的决定有助于决定石油的价格和供应，而其他经济体的命运和全球气候在一定程度上取决于石油的价格和供应。无论如何，这里发生的事件将深刻影响世界其他地方发生的事情。中东快讯旨在为您提供对这一复杂而重要地区的深入了解。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们的新时事通讯每周二都会发送到您的收件箱，它将结合实地报道和对塑造中东乃至世界趋势的分析。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;查看&lt;a href="https://www.economist.com/newsletters"&gt;&lt;i&gt;《经济学人&lt;/i&gt;》的全部时事通讯&lt;/a&gt;，每周在您的收件箱中接收更多独家评论。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Wed, 17 Apr 2024 16:27:05 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2024/04/16/introducing-middle-east-dispatch-our-latest-newsletter</guid></item><item><title>Z世代空前富有|金融与经济</title><link>https://www.economist.com/finance-and-economics/2024/04/16/generation-z-is-unprecedentedly-rich</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240420_FND001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;span&gt;G&lt;/span&gt;&lt;small&gt;世代Z正在&lt;/small&gt;接管。在富裕国家，至少有 2.5 亿人出生于 1997 年至 2012 年之间。其中大约一半人现在有工作。在美国的平均&lt;a href="https://www.economist.com/business/2022/07/21/what-gen-z-graduates-want-from-their-employers"&gt;工作场所&lt;/a&gt;中，全职工作的 Z 世代（有时也称为“Zoomers”）的数量即将超过全职婴儿潮一代的数量，即出生于 1945 年至 1964 年的人，他们的职业生涯正在走向尾声。 （见图1）。 Z 世代也在攫取权力：美国现在有 6,000 多名 Zoomer 首席执行官和 1,000 多名 Zoomer 政客。随着这一代人的影响力越来越大，企业、政府和投资者需要了解这一点。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;专家们对&lt;a href="https://www.economist.com/culture/2024/04/04/perpetual-stew-an-ancient-way-of-cooking-has-won-gen-z-fans"&gt;这个群体&lt;/a&gt;提出了很多废话。薯片制造商菲多利 (Frito-Lay) 最近的“研究”发现，Z 世代非常喜欢“手指上留下残留物的零食”，例如奶酪粉。然而，不同代人的性格也表现出更深层次的差异，部分原因在于他们成长的经济背景。在 20 年代高通货膨胀时期成年的德国人开始厌恶物价上涨。经历过大萧条的美国人往往避免投资股市。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/662/90/media-assets/image/20240420_EPC346.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;许多人认为 Z 世代的定义是焦虑。这些担忧者包括纽约大学社会心理学家乔纳森·海特，他的新书《 &lt;a href="https://www.economist.com/culture/2024/03/15/how-worried-should-people-be-about-generation-z"&gt;焦虑的一代&lt;/a&gt;》正在引起轰动。从某些方面来说，Z 世代是不同寻常的。与过去相比，今天的年轻人不太可能建立人际关系。他们更有可能感到沮丧，或者说他们出生时被分配了错误的性别。他们不太可能喝酒、做爱、谈恋爱——事实上也不太可能做任何令人兴奋的事情。官方数据显示，15 岁至 24 岁之间的美国人平均每天仅花 38 分钟进行面对面社交，低于 2000 年代的近一个小时。海特先生将责任归咎于智能手机及其支持的社交媒体。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他的书引起了巨大的反响。 4 月 10 日，阿肯色州州长萨拉·赫卡比·桑德斯 (Sarah Huckabee Sanders) 回应了海特的观点，概述了监管儿童使用智能手机和社交媒体的计划。英国政府正在考虑采取类似措施。但并非所有人都同意海特先生的论点。 Z 世代的焦虑情绪掩盖了该群体的另一种独特之处。从财务角度来看，Z 世代的表现非常出色。这反过来又改变了这一代人与工作的关系。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;想想 Z 世代之前的群体：千禧一代，他们出生于 1981 年至 1996 年之间。许多人进入劳动力市场时，世界正受到 2007-09 年全球金融危机的影响，年轻人在这场危机中遭受了不成比例的痛苦。 2012-14 年，超过一半想要工作的西班牙年轻人找不到工作。希腊的青年失业率甚至更高。布兰妮·斯皮尔斯 (Britney Spears) 于 2013 年发行的热门歌曲《Work Bitch》向年轻的千禧一代传达了毫不妥协的信息：如果你想要美好的事物，你就必须努力奋斗。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;离开教育的 Z 世代面临着截然不同的情况。发达国家的青年失业率约为 13%，自 1991 年以来从未如此低过（见图 2）。希腊的青年失业率已较峰值下降了一半。旅游胜地卡拉马塔的酒店经营者抱怨劳动力短缺，这在几年前是不可想象的。流行歌曲反映了时代精神。 2022 年，碧昂丝歌曲中的主角夸口说：“我刚刚辞去了工作”。深受美国 Z 世代欢迎的 21 岁歌手奥利维亚·罗德里戈 (Olivia Rodrigo) 抱怨说，前恋人的“事业正在腾飞”。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/662/90/media-assets/image/20240420_EPC359.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;许多人选择学习有助于他们找到工作的科目。在英国和美国，Z 世代正在回避人文学科，转而追求更明显有用的东西，比如经济和工程学。在没有上大学的人中，职业资格越来越受欢迎。然后他们继续从紧张的劳动力市场中受益。年轻人效仿碧昂斯的主角，如果想要更多的钱，可以辞职另谋高就。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在美国，16 至 24 岁人群的时薪增长率最近达到 13%，而 25 至 54 岁工人的时薪增长率为 6%。这是自有可靠数据以来最高的“年轻人溢价”（见图 3） ）。在英国，年轻人的工资衡量方式不同，去年18岁至21岁的人平均每小时工资上涨了惊人的15%，大大超过了其他年龄段的工资涨幅。在新西兰，20至24岁人群的平均每小时工资增长了10%，而平均工资为6%。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/662/90/media-assets/image/20240420_EPC347.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;强劲的工资增长提高了家庭收入。智库美国企业研究所的凯文·科林斯 (Kevin Corinth) 和美联储的杰夫·拉里莫尔 (Jeff Larrimore) 发表了一篇新论文，在考虑了税收、政府转移支付和通货膨胀后，按代评估了美国人的家庭收入（见图 4）。当千禧一代同龄时，他们的生活状况比 X 一代（1965 年至 1980 年出生的人）要好一些。然而，Zoom 一代的生活比同龄的千禧一代要好得多。 25 岁的 Z 世代平均家庭年收入超过 4 万美元，比同龄婴儿潮一代的平均收入高出 50% 以上。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Z 世代的经济实力在罗德里戈女士最近在纽约举办的一场音乐会上得到了展示。出席的大部分是女性青少年和 20 多岁的人，他们花了数百美元买了一张票。售卖 50 美元&lt;small&gt;T&lt;/small&gt;恤的商品摊位前排起了长队，排满了竞技场。随着罗德里戈女士的巡演跨越大西洋，她在世界其他地区转移商品不会遇到任何困难。部分原因是，进入职场的 Z 世代在富裕国家赚了很多钱。 2007年，法国16岁至24岁人群的平均纯收入占总体平均水平的87%。现在等于92%。在克罗地亚和斯洛文尼亚等一些地方，Z 世代的收入现在已达到平均水平。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一些 Z 世代提出抗议，声称更高的收入只是海市蜃楼，因为它们没有考虑到大学和住房费用的爆炸性增长。毕竟，全球房价已接近历史高位，毕业生背负的债务也比以前更多。但事实上，Z 世代正在应对，因为他们的收入很高。 2022 年，25 岁​​以下的美国人将 43% 的税后收入用于住房和教育，包括大学债务利息——略低于 1989 年至 2019 年 25 岁以下人群的平均水平。他们的住房拥有率高于千禧一代。同龄。他们的税后收入储蓄也比 20 世纪 80 年代和 90 年代的年轻人更多。换句话说，他们的境况更好了。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/814/90/media-assets/image/20240420_EPC345.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;这笔财富意味着什么？千禧一代似乎从小就认为工作是一种特权，并采取了相应的行动。他们对老板毕恭毕敬，渴望取悦老板。相比之下，Zoomers 从小就相信工作基本上是一种权利，这意味着他们对工作有不同的态度。去年，Z 世代吹嘘“安静退出”，即他们付出了足够的努力才不被解雇。其他人则谈论“最低限度星期一”。寻求从专横的男性手中夺取企业控制权的“女老板”原型对千禧一代的女性很有吸引力。 Z 世代更有可能讨论成为“蜗牛女孩”的想法，她们慢慢地做事并优先考虑自我照顾。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;数据支持了模因。 2022 年，15 岁至 24 岁的美国人花在“工作和与工作相关的活动”上的时间比 2007 年减少了 25%。&lt;small&gt;国际货币基金组织&lt;/small&gt;发表的一篇新论文分析了人们表示愿意工作的小时数。不久前，年轻人比老年人更愿意工作。现在他们想减少工作量。根据圣地亚哥州立大学 Jean Twenge 的分析，美国 12 年级学生（17 岁或 18 岁）将工作视为“生活的核心部分”的比例急剧下降。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;另一个后果是 Z 世代成为企业家的可能性较小。我们估计，在&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;20 多岁的人中，只有 1.1% 的人经营着雇用他人的企业，而近年来这一比例有所下降。根据&lt;i&gt;《福布斯》&lt;/i&gt;杂志的统计，2000 年代末，全球超过 1% 的亿万富翁是千禧一代。当时，专家们痴迷于超年轻的科技创始人，例如马克·扎克伯格（Facebook）、帕特里克·科里森（Stripe）和埃文·斯皮格尔（Snapchat）。相比之下，如今&lt;i&gt;福布斯&lt;/i&gt;排行榜上 Zoomers 的比例还不到 0.5%。谁能说出一位著名 Z 世代初创公司创始人的名字？&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Z 世代的创新也越来越少。明尼苏达大学的拉塞尔·芬克 (Russell Funk) 表示，与最近相比，年轻人申请专利的可能性降低了。或者考虑一下 Billboard Hot 100，衡量美国最受欢迎的歌曲。 2008 年，42% 的热门歌曲是由千禧一代演唱的； 15 年后，只有 29% 的歌曲是由 Z 世代演唱的。世界上最受欢迎的歌手兼作曲家泰勒·斯威夫特 (Taylor Swift) 以她的出生年份命名了她最著名的专辑“1989”。世界仍在等待有人制作《2004​​》。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; Z世代的经济优势还能持续多久？经济衰退对年轻人的打击比其他人更严重，经济衰退总是如此。人工智能可能会破坏全球经济的稳定，即使年轻人最终可能会更好地从这种破坏中受益。不过，就目前而言，Z 世代有很多值得高兴的事情。在麦迪逊广场花园的演出间隙，奥利维亚·罗德里戈坐在钢琴前，建议她的歌迷感谢他们所拥有的一切。 “成长真是太棒了，”她说。 “你有足够的时间去做你想做的所有事情。”时间&lt;i&gt;和&lt;/i&gt;金钱。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;如需对经济、金融和市场重大事件进行更多专家分析，请订阅我们的每周订阅时事通讯&lt;a href="https://www.economist.com/newsletters/money-talks"&gt;Money Talks&lt;/a&gt; 。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Wed, 17 Apr 2024 16:27:05 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/finance-and-economics/2024/04/16/generation-z-is-unprecedentedly-rich</guid></item><item><title>如果乌克兰输了怎么办？ |欧洲</title><link>https://www.economist.com/europe/2024/04/11/what-happens-if-ukraine-loses</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240413_EUD000.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;问&lt;/span&gt;“如果乌克兰输了怎么&lt;small&gt;办&lt;/small&gt;？”曾经是那些希望斥责西方盟友派遣更多资金和武器的人所青睐的策略。这个问题越来越不像一个思想实验，而更像是应急计划的第一阶段。在战场上经历了几个月的艰苦岁月之后，去年乌克兰反攻将俄罗斯推回边境并让弗拉基米尔·普京屈服的希望已经破灭。如今，恐惧占据了主导地位：现有的僵局可能会被入侵者打破，或者唐纳德·特朗普在美国重新掌权，并为俄罗斯带来胜利。尽管战败的乌克兰不再是一个遥不可及的前景，但它的可怕程度却丝毫不减。尽管非洲大陆重新爆发战争令人警醒，但如果入侵成功，为普京带来地缘政治回报，情况会更糟糕。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听听这个故事。&lt;/figcaption&gt;&lt;span&gt;享受更多音频和播客&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/bed1b25" id="audio-ios-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;iOS系统&lt;/a&gt;&lt;!-- --&gt;或者&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/7f3c199" id="audio-android-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;安卓&lt;/a&gt;。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://www.economist.com/media-assets/audio/045%20Europe%20-%20Charlemagne-57ea32968d9c3ab311e299fecb1ad4d0.mp3" title="如果乌克兰输了怎么办？"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;乌克兰的失败对西方来说将是一个令人羞愧的事件，就像现代的苏伊士运河时刻。两年来，美国和欧洲为其盟友提供了道义、军事和财政援助，但它们（也许是无意中）将自己的信誉置于危险之中。他们有时在提供这种支持方面犹豫不决，这会让事情变得更糟，而不是更好：在自由政体的怀疑论者中进一步证实，民主国家缺乏捍卫其利益所需的条件。在俄罗斯以及中国、印度和全球南方国家，乌克兰的支持者会被认为擅长提出&lt;small&gt;联合国&lt;/small&gt;决议并在&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;和&lt;small&gt;北约&lt;/small&gt;峰会上就措辞讨价还价，但除此之外别无他法。地图集制作者将乌克兰土地涂成俄罗斯领土，将巩固强权即公理的观念，让世界各地的强人受益。&lt;small&gt;北约&lt;/small&gt;前主席乔治·罗伯逊警告说，“如果乌克兰失败，我们的敌人将决定世界秩序。”对于台湾人和其他人来说不幸的是，他可能是对的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;aside&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;阅读我们最近对&lt;a href="https://www.economist.com/ukraine-crisis"&gt;乌克兰战争&lt;/a&gt;的更多报道。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;/aside&gt;&lt;p&gt;没有任何地方比自由国际规范制定顶峰&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;更能感受到这种耻辱。乌克兰的邻国提供支持的速度不及美国。但以欧洲缓慢而稳定的方式，他们觉得自己已经做了尽可能多的事情。通过运送武器（包括首次使用&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;资金购买武器）、支撑乌克兰财政、接纳数百万难民、对俄罗斯实施十几轮制裁以及摆脱对管道天然气的依赖，欧盟政客们已经将乌克兰驱逐出境。最初看似可能的界限。如果事实证明这还不够，很多人会问工会的核心是否符合目标。以匈牙利的维克托·欧尔班或法国的马琳·勒庞为榜样的民粹主义者和普京的粉丝会欢呼他们的方式是最好的方式。目前鹰派东部边缘地区与欧盟其他地区之间存在分歧。如果乌克兰输了，这些将转化为相互指责和痛苦。法国新任鹰派埃马纽埃尔·马克龙(Emmanuel Macron)通过警告“懦夫”阻碍欧洲发展奠定了基调。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乌克兰失败的地缘政治影响将取决于和平解决方案的形式。这反过来又取决于军事动态或特朗普先生的心态（如果他再次当选的话）。如果乌克兰弹药有限的军队崩溃，而俄罗斯以某种方式不仅控制了其东部领土，而且控制了整个国家，也许在白俄罗斯式的傀儡政权下，其侵略者实际上将与&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;共享一千多公里的边界。如果失败的范围更加有限——包括吞并领土，但乌克兰的“臀部”仍在运转——人们的神经仍然会紧张。普京先生需要多长时间才能完成这项工作？数百万乌克兰人可能会抓住机会离开。&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;未来的格局将会改变：对乌克兰的东扩承诺以全面胜利为前提。西巴尔干国家也因战争而重新提出加入的要求，但肯定也会陷入困境。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;除了罪责感和羞耻感之外，恐惧感将弥漫整个欧洲。可能还会有进一步的袭击吗？会针对&lt;small&gt;北约&lt;/small&gt;国家，迫使盟友采取行动吗？进一步的征服尝试至少是有可能的。普京提到了波罗的海国家的纳粹主义，呼应了他入侵乌克兰的借口；这三个国家也有大量讲俄语的人口。一年前有一个笑话是，俄罗斯声称拥有欧洲最好的军队，这是荒谬的：它甚至没有乌克兰最好的军队。如今，考虑到俄罗斯有能力比其对手更快地持续提供人员（更不用说提供更多人员），很少有人这么认为。如果俄罗斯军队取得胜利，普京将指挥一支拥有久经沙场和21世纪战争技能的唯一战斗部队来占领领土；如果他控制了乌克兰国家，他将控制两部这样的军事机器。与他对立的是畏惧战争的欧洲人，也许还有脆弱的美国支持和耗尽的军火库。波兰或德国是否会发现他们需要自己的核威慑力量？&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;战声嘶哑&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;即使乌克兰获胜，欧洲也必须做出改变。 “和平计划”的核心必须适应一个即使不太可能发生战争，但至少也有可能发生战争的世界。&lt;small&gt;北约&lt;/small&gt;本月庆祝其成立 75 周年，但作为欧洲人用来确保美国保证其领土完整的联盟，其未来仍不确定。在经历了几十年的冷战后和平红利之后，国防预算将随之增加，正如已经开始发生的那样。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但即使俄罗斯取得了半胜利，欧洲也将以更加令人不快和不可预测的方式强加变革。如果普京承诺不再发动更多战争，那么寻求与普京达成一项安排，以控制乌克兰部分地区来奖励他的好战性，这将提供虚幻的安全。欧洲对“如果乌克兰输了怎么办？”这个问题的回答很简单：“一定不能。” &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;阅读我们欧洲政治专栏作家查理曼的更多内容：&lt;/b&gt;&lt;br /&gt; &lt;i&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/europe/2024/04/04/germanys-free-democrats-have-become-desperate-spoilers"&gt;德国自由民主党已成为绝望的破坏者&lt;/a&gt;（4月4日）&lt;/i&gt;&lt;br /&gt; &lt;i&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/europe/2024/03/27/how-europes-fear-of-migrants-came-to-dominate-its-foreign-policy"&gt;欧洲对移民的恐惧如何主导其外交政策&lt;/a&gt;（3 月 27 日）&lt;/i&gt;&lt;br /&gt; &lt;i&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/europe/2024/03/21/ukraines-european-allies-are-either-broke-small-or-irresolute"&gt;乌克兰的欧洲盟友要么破产，要么弱小，要么犹豫不决&lt;/a&gt;（3月21日）&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;另：查理曼柱如何&lt;a href="https://www.economist.com/column-names"&gt;得名&lt;/a&gt;&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Sat, 13 Apr 2024 06:57:05 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/europe/2024/04/11/what-happens-if-ukraine-loses</guid></item><item><title>为什么大多数人对英国脱欧感到遗憾？英国</title><link>https://www.economist.com/britain/2024/04/11/why-most-people-regret-brexit</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240413_BRP002.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;选民在公投后很快改变主意的情况&lt;span&gt;很少&lt;/span&gt;&lt;small&gt;见&lt;/small&gt;。从加拿大到苏格兰，从挪威到瑞士的经验表明，支持公投结果的意见往往多于反对公投结果的意见。但英国脱欧似乎是个例外。自 2016 年 6 月 52-48% 的投票支持离开欧盟以来，英国人的大多数观点已经发生转变，尤其是在过去两年，得出的结论是该决定是错误的（见图表）。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听听这个故事。&lt;/figcaption&gt;&lt;span&gt;享受更多音频和播客&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/bed1b25" id="audio-ios-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;iOS系统&lt;/a&gt;&lt;!-- --&gt;或者&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/7f3c199" id="audio-android-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;安卓&lt;/a&gt;。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://www.economist.com/media-assets/audio/052%20Britain%20-%20Public%20opinion-596b5629b156f4da141861f2bc0781ee.mp3" title="为什么大多数人对英国脱欧感到遗憾"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/776/90/media-assets/image/20240413_BRC245.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;衡量温度的一种方法是访问两个名为里士满的英国城镇，这两个城镇在 2016 年以截然不同的方式进行了投票。在伦敦泰晤士河畔里士满，该市以 69% 至 31% 的投票结果支持留在&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;，意见已经变得强硬。自由民主党议会领袖加雷斯·罗伯茨(Gareth Roberts)指出，英国脱欧后出现的一些棘手问题，例如更长的边境延误和更具侵入性的护照管制，有助于巩固当地的反对派。坐在河边的一名脱欧选民表示，他没有改变主意，但他对保守党未能在&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;以外达成重大贸易协议感到失望。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;另一个位于北约克郡的里士满，以 57% 至 43% 的投票支持脱欧。集市广场上的一位脱欧派人士与南方脱欧派人士呼应，坚称自己仍然支持脱欧，但他抱怨英国脱欧行动没有得到妥善落实，而且尽管保守党一再承诺减少移民，但移民数量仍在激增。当地一位酒保表示，她本能地投票决定离开，但如果重新举行公投，她会更加努力地理解这真正意味着什么。里士满前市长斯图尔特·帕森斯 (Stuart Parsons) 声称，一些朋友已经改变了主意，尤其是小农，他们感觉自己被保守党背叛了，现在为未来失去公共补贴而担忧。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这些轶事与全国各地的民意调查相吻合。智库&lt;small&gt;英国&lt;/small&gt;变化中的欧洲（ &lt;small&gt;UKiCE&lt;/small&gt; ）的研究发现，自 2016 年以来，大多数选民实际上并没有改变主意。但由于投票脱欧的人中有多达 16-20% 的人改变了立场，相比之下，大多数选民实际上并没有改变主意。只有 6% 的人投票支持留欧，天平已转向反对脱欧。时间的流逝也产生了不可避免的影响：老年选民压倒性地热衷于离开&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;，而年轻选民则强烈反对这一想法。那些不知道的人和那些在 2016 年没有投票的人现在倾向于强烈反对英国脱欧。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于幻灭的解释比比皆是。与&lt;small&gt;UKiCE&lt;/small&gt;合作的主要民意调查专家约翰·柯蒂斯爵士特别指出，自 2016 年以来&lt;a href="https://www.economist.com/britain/2023/01/03/the-impact-of-brexit-in-charts"&gt;经济&lt;/a&gt;前景黯淡，他认为这比对移民的愤怒更重要。里士满公园的自由民主党&lt;small&gt;议员&lt;/small&gt;莎拉·奥尔尼 (Sarah Olney) 认为，脱欧阵营的彻头彻尾的不诚实才是罪魁祸首。政治专家、民意调查组织 YouGov 前主席彼得·凯尔纳 (Peter Kellner) 表示，许多脱欧支持者不知道如果他们真的获胜会发生什么。这与大多数其他宪法公投的准备阶段截然不同。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;政治背景的变化也很重要。里希·苏纳克（Rishi Sunak）恰好是约克郡里士满的&lt;small&gt;议员&lt;/small&gt;，也是英国脱欧的热心支持者，他领导下的保守党在选民心目中与脱欧决定联系在一起。党内不团结以及五年内四位首相的混乱局面已经让保守党所强烈认同的东西名誉扫地。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;正如保守党帮助玷污了英国脱欧的观点一样，英国脱欧也可能在下次选举中伤害保守党。 2016 年投票脱欧的大部分人表示，退出欧盟应该仍能带来长期利益，但他们认为，目前在实现这些目标方面做得太少。这个群体现在倾向于反对保守党，甚至可能更喜欢叛乱的右翼&lt;a href="https://www.economist.com/britain/2024/01/11/keir-starmer-reform-uk-and-britains-populist-paradox"&gt;政党改革党&lt;/a&gt;。相比之下，2016 年反对英国退欧的人认为，他们担心其经济影响是正确的；许多当时的保守党人现在支持工党。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;大多数选民的反英国脱欧情绪很明显，但这并不意味着重燃旧战的强烈愿望。英国脱欧可能不受欢迎，但其政治重要性已经减弱。即使是热心的留欧派也对开始一场漫长的重新加入运动是否明智表示怀疑。工党决定尽可能少谈论英国脱欧是可以理解的：该党希望重新获得北部和中部地区的“红墙”席位，这些席位在2016年支持英国脱欧，然后在2019年大选中投票给保守党。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但如果工党真的上台，将会有改善与&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/leaders/2023/01/05/a-realistic-path-to-a-better-relationship-between-britain-and-the-eu"&gt;关系的&lt;/a&gt;政治回旋余地。党内一些人不仅谈论扩大目前薄弱的贸易协议，还谈论更广泛地与欧洲规则保持一致。当英国退欧本身对许多人失去吸引力时，保守党对背叛 2016 年投票等观点的攻击不太可能引起共鸣。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;如需对英国重大新闻进行更多专家分析，&lt;a href="https://www.economist.com/newsletters/blighty"&gt;请订阅&lt;/a&gt;我们的订阅者每周通讯 Blighty。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Sat, 13 Apr 2024 06:57:05 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/britain/2024/04/11/why-most-people-regret-brexit</guid></item><item><title>缅甸军政府正在失去更多阵地亚洲</title><link>https://www.economist.com/asia/2024/04/11/myanmars-junta-is-losing-ever-more-ground</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240413_ASP503.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;在&lt;/span&gt;&lt;small&gt;整个缅甸&lt;/small&gt;，为推翻2021年政变夺取政权的军政府而进行的三年战争还远未取得胜利。但政变引发的民众起义吸引了新一代战士，他们正在全国各地取得进展。据报道，军政府已将与泰国接壤的另一部分边境的控制权落入武装叛乱分子手中。苗瓦底是一个重要的陆路过境点，据信该检查站已落入克伦族民兵手中。这对于该政权来说是一个挫折，因为它靠近经济首都仰光。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听听这个故事。&lt;/figcaption&gt;&lt;span&gt;享受更多音频和播客&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/bed1b25" id="audio-ios-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;iOS系统&lt;/a&gt;&lt;!-- --&gt;或者&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/7f3c199" id="audio-android-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;安卓&lt;/a&gt;。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://www.economist.com/media-assets/audio/026%20Asia%20-%20Myanmar-5adf321ccae9c9639b0b9e8005a14a5a.mp3" title="缅甸军政府正在失去更多阵地"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在西部，若开族和钦族民兵控制着与印度的一个重要边境贸易站和与孟加拉国的一个检查站，而在北部的克钦族士兵正接近占领与中国的最后一个主要陆路口岸。本报记者在缅甸东部克耶邦的偏远地区与克伦尼军（ &lt;small&gt;KA&lt;/small&gt; ）一起度过了三天。很明显，这些力量现在正在超越战场，考虑如果他们获胜（尽管看起来不太可能）会发生什么。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;克耶（又称克伦尼）地势崎岖，地处内陆，人口只有 30 万，是缅甸七个民族邦中面积最小、最不发达的一个。克耶人习惯于战争。自 1948 年缅甸脱离英国独立以来，他们一直在争取自决权。克耶人于 11 月 11 日发起了最新的运动。此后，他们夸口称已占领了 65 个缅甸军事哨所。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/1179/90/media-assets/image/20240413_ASM933.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; “我们的军队现在控制着克伦尼邦 70% 以上的地区，”昂敏少将说道。他负责领导克伦尼国防军&lt;small&gt;（KA）&lt;/small&gt;和克伦尼国防军（ &lt;small&gt;KNDF&lt;/small&gt; ），这是政变后组建的一支拥有 10,000 人的联合部队。最近，他们占领了泰国边境的一个战略重镇沙都（Shardaw）。他们现在控制着边境。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;战争给人民造成了损失。数百名平民（主要是妇女和儿童）被杀害。武装部队的空袭和炮击已导致克耶 80% 以上的人口流离失所。许多人前往掸邦或附近的森林寻求庇护。有些人徒步四天前往 Daw Noh Kue，这是一个靠近泰国边境的村庄，现已成为数千名流离失所者的难民营。该营地由克伦尼民族进步党（克伦尼民族进步党）管理，该党&lt;small&gt;是克伦尼民族&lt;/small&gt;进步党的政治派别。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管战争带来困难，但小小的克耶不仅在军事上处于领先地位，而且在为未来做准备方面也处于领先地位。它是缅甸第一个设立临时执行委员会（ &lt;small&gt;IEC&lt;/small&gt; ）的邦。 &lt;small&gt;IEC&lt;/small&gt;由政治、民间社会和民兵领导人组成，渴望加入一个民主联邦联盟，该联盟将在军政权被推翻后立即建立。与此同时，它正在协调和组织被&lt;small&gt;KA&lt;/small&gt;及其盟友占领的乡镇的民政管理。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;small&gt;IEC&lt;/small&gt;司法部门负责人 Khu Tor Reh Est 表示：“我们很清楚，国际社会可能会担心权力真空和军阀主义。”他说，该委员会正在准备从目前活跃在克耶的无数武装团体中组建“一支联邦军队”，并“为参加战斗并选择重返平民生活的年轻人提供教育机会”。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;武装叛乱分子为确保其领土获得的未来安全而采取的行动可以在克耶的一片尘土飞扬的田野上一睹风采，40 名年轻男女正在那里参加俯卧撑和平板支撑等训练。他们训练不是为了战场，而是为了法庭。早餐后，学生们成群结队地走进大厅，来自邻近掸邦的法官正在向他们教授婚姻法。一旦通过考试，这些学生将翻山越岭，开始律师和法官的新工作——他们希望很快就会成为一个自由的国家。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Sat, 13 Apr 2024 06:27:05 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/asia/2024/04/11/myanmars-junta-is-losing-ever-more-ground</guid></item><item><title>以色列在加沙使用人工智能正受到密切关注中东和非洲</title><link>https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2024/04/11/israels-use-of-ai-in-gaza-is-coming-under-closer-scrutiny</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240413_MAP003.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;十&lt;/span&gt;&lt;small&gt;多年来，&lt;/small&gt;军事专家、律师和伦理学家一直在努力解决如何控制致命自主武器系统（有时被轻蔑地称为杀手机器人）的问题。一个答案是让“人参与其中”——确保每个使用致命武力的决定都得到人的批准。但在 2016 年，希瑟·罗夫 (Heather Roff) 和理查德·莫耶斯 (Richard Moyes) 在为专注于该问题的非营利组织 Article 36 撰写文章时警告说，一个人“只是根据计算机的指示按下‘开火’按钮，而没有认知清晰度或意识” ，并没有真正意义上的“人类控制”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听听这个故事。&lt;/figcaption&gt;&lt;span&gt;享受更多音频和播客&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/bed1b25" id="audio-ios-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;iOS系统&lt;/a&gt;&lt;!-- --&gt;或者&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/7f3c199" id="audio-android-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;安卓&lt;/a&gt;。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://www.economist.com/media-assets/audio/034%20Middle%20East%20and%20Africa%20-%20AI%20in%20the%20war%20in%20Gaza-aa6a81cd409a98de6b97332938121583.mp3" title="以色列在加沙使用人工智能正受到密切关注"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;人类表面上处于控制之中，但却缺乏对自己行为的真正理解，以死记硬背的方式进行杀戮，这种噩梦般的战争似乎已经在加沙发生了。这是以色列左翼新闻媒体&lt;i&gt;+972 杂志&lt;/i&gt;发表的两篇报道的信息，最新的一篇是 4 月 3 日发布的。据报道，以色列国防军（ &lt;small&gt;IDF&lt;/small&gt; ）开发了名为“福音”和“薰衣草”的人工智能（ &lt;small&gt;AI&lt;/small&gt; ）工具，将哈马斯和巴勒斯坦伊斯兰圣战组织这两个激进组织的可疑人员“标记”为轰炸目标。熟悉该系统的以色列官员。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;aside&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/israel-hamas"&gt;&lt;i&gt;阅读我们对以色列和哈马斯之间战争的所有报道&lt;/i&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/subscriber-events/israel-and-the-middle-east-elusive-peace-hub?utm_medium=digital-display.external-website.np&amp;amp;amp;utm_source=article-info-box&amp;amp;amp;utm_campaign=r.se.standard.core.all-eng.aricle-info-box.all-term.global"&gt;&lt;i&gt;注册并观看我们关于中东战争的实时订户活动&lt;/i&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/aside&gt;&lt;p&gt;消息人士称，这些算法已被用来创建“暗杀工厂”，其中数千名哈马斯成员（包括初级成员）的房屋被标记为空袭，而人类官员仅提供粗略的监督。据称，&lt;small&gt;以色列国防军&lt;/small&gt;愿意冒着杀死 15 至 20 名平民的风险来打击哈马斯战士。对于哈马斯营或旅指挥官来说，这一数字上升到了 100 多名平民。相比之下，2003年美国国家元首萨达姆·侯赛因的可比数字是30名平民。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以色列否认这些指控。&lt;small&gt;以色列国防军&lt;/small&gt;官员表示，“福音”和“薰衣草”等&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;工具并不是用来自动生成目标的。相反，它们是为“目标局”开发的，这是军事情报部门的一个单位，负责定位和确认潜在目标，管理不同情报收集机构收集的各种格式的大量数据。这些系统应该将这些数据融合成可管理的格式，并向情报分析师提供相关细节，情报分析师的工作是“指责”空袭目标（或“指责”现有目标）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在他们的讲述中，&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;工具是“中立的”，仅用于解决管理大数据的问题，并且不会取代情报官员查看相关材料并做出决定。这将使人类负责导致罢工的分析和决策。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;所有这些都引发了人们对&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;在战争中的精确使用程度的质疑。近年来，公众辩论的重点是能够以某种方式选择自己目标的武器，例如俄罗斯和乌克兰使用的廉价无人机，在越来越多的情况下，它们可以在未经人类批准的情况下识别和打击目标。&lt;small&gt;以色列国防军&lt;/small&gt;对&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;的使用表明，其更大的作用更为平凡，尽管它可能包括识别潜在目标。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;甚至在加沙战争爆发之前，专家就认为对袭击负有最终法律责任的军事指挥官对制定目标清单的情报流程了解甚少。&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;会进一步模糊这一点。 “&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;改变的是目标识别和攻击的速度，”伦敦国王学院的肯尼斯·佩恩说。 “这意味着更多的目标被击中，在其他条件相同的情况下，平民面临的风险更大。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;以色列国防军&lt;/small&gt;声称，&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;工具不仅使目标识别更快，而且更加准确。一些以色列情报官员承认，只有正确使用它们，这才是正确的。一位情报分析师表示：“警惕而尽责的官员将使用这些工具来确保所打击的目标是有效的。” “但在战争中……疲惫而冷漠的军官很容易就在算法建议的目标上盖上橡皮图章。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最大的问题仍然是高层政策与实际执行之间存在明显差距，无论是分析师制定的目标还是行动总部的官员决定实际打击。一位熟悉以色列军事行动的西方官员表示：“我近距离亲眼所见，没有任何证据让我相信，在高级指挥层，他们绝非专业人士。”然而，以色列士兵表示，在许多情况下，加沙不同地区的指挥官都执行了自己的政策，例如将留在其地区的任何成年男子指定为恐怖分子，并下令向他们开枪（根据以色列法律，这显然是非法的）。战争）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;加沙并不是第一次使用计算机和代码来生成杀伤目标的战争。在阿富汗和伊拉克，美国情报官员建立了高度复杂的“网络图”，显示人和地方之间真实或据称的联系，目的是识别叛乱分子。学者乔恩·林赛 (Jon Lindsay) 指出，这个过程通常很原始。他写道：“仅依赖电话沟通模式而不参考其他社会背景，可能会将纯粹的送货员变成邪恶的嫌疑人。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;其中最具争议的是美国在阿富汗、巴基斯坦和其他国家的无人机暗杀计划。 2015 年泄露并由新闻网站&lt;i&gt;Intercept&lt;/i&gt;发布的文件表明，美国收集了巴基斯坦移动电话网络的大量数据，以执行他们所谓的“自动批量云分析”。泄露的幻灯片提到了“快递机器学习模型”，表明它正在使用今天所谓的&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;来查找这些数据中的模式。然而，与拉文德的类比并不完美：无人机袭击虽然有争议，并且是由&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;衍生的情报塑造的，但比以色列对加沙的袭击要少得多，而且比据报道的以色列使用的袭击过程更慢、更仔细。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;越南战争期间，美军沿胡志明小道建立了复杂的传感器网络。他们使用泰国的计算机来处理信息，让他们的飞机在发现可疑叛乱分子后几分钟内投下炸弹。该系统杀死了大量敌方士兵，鼓励人们关注死亡人数，从而注定了战争的结局。以色列将军们可能会注意到这一点。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Sat, 13 Apr 2024 06:27:05 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2024/04/11/israels-use-of-ai-in-gaza-is-coming-under-closer-scrutiny</guid></item><item><title>俄罗斯正在努力寻找失踪士兵|欧洲</title><link>https://www.economist.com/europe/2024/04/11/russia-is-struggling-to-find-its-missing-soldiers</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240413_EUP003.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;卡莫宁&lt;/span&gt;&lt;small&gt;·亚历山德罗维奇&lt;/small&gt;于冬季在顿涅茨克地区失踪。去年2月22日，当乌克兰在乌克兰东部前线击退俄罗斯进攻时，他的部队陷入了激烈的战斗。据卡莫宁的家人称，他受了重伤。 “他和他的部队一起出去执行任务，他没有携带任何文件，”他们在网上留言板上写道。他们的儿子没有从战场上回来。和其他几十个人一样，他就这样消失了。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听听这个故事。&lt;/figcaption&gt;&lt;span&gt;享受更多音频和播客&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/bed1b25" id="audio-ios-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;iOS系统&lt;/a&gt;&lt;!-- --&gt;或者&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/7f3c199" id="audio-android-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;安卓&lt;/a&gt;。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://www.economist.com/media-assets/audio/042%20Europe%20-%20Russia_s%20MIAs-e87f9aba232c19107cc2b9a5df084f56.mp3" title="俄罗斯正在努力寻找失踪士兵"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “他受伤了，被留下了。他的同事不想说什么，指挥掩盖了真相，”他的家人说。亚历山德罗维奇先生的案件只是冰山一角。在俄罗斯社交媒体平台 Vkontakte 上成立的“寻人”小组中，每天都会出现失踪者的新面孔，寻求帮助。&lt;/p&gt;&lt;aside&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;阅读我们最近对&lt;a href="https://www.economist.com/ukraine-crisis"&gt;乌克兰战争&lt;/a&gt;的更多报道&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;/aside&gt;&lt;p&gt;数千名俄罗斯战斗人员在乌克兰失踪。俄罗斯总统弗拉基米尔·普京突然将其推入战争，俄罗斯指挥官对其部队可能遭受的损失毫无准备。 “没有提前成立葬礼小组来搜寻和疏散死者的尸体，”现已被禁止的俄罗斯人权组织“纪念”组织的谢尔盖·克里文科(Sergei Krivenko)说。随着俄罗斯的战役陷入惨败，许多士兵被匆忙埋葬在没有标记的坟墓中，或者在可怕的坑和移动火葬场中被焚烧。还有数百具尸体被简单地遗弃。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;俄罗斯国防部尚未公布战中失踪人员 ( &lt;small&gt;MIA&lt;/small&gt; ) 的具体数字，但一些专家表示失踪人数可能高达 25,000 人。根据俄罗斯法律，如果没有找到失踪士兵的尸体，只能在敌对行动结束两年后在法庭上正式承认其死亡；不过，这一期限最近已缩短至六个月。此后，亲属将有权获得 1250 万卢布（134,000 美元）的赔偿。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;俄罗斯寻找失踪士兵（无论是生还是死）的记录非常糟糕。在车臣的两次战争期间，官方的冷漠和军队的系统性失败迫使许多家庭自己寻找和确认失踪亲人的身份。超过 200 名参加过苏阿战争的苏联士兵仍然下落不明，退伍军人仍在努力寻找他们的下落。在乌克兰，这些长期缺陷仍然根深蒂固，保密性和人员短缺阻碍了通过官方渠道寻找士兵的努力。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;克里文科先生解释说：“亲属通过士兵所在单位的指挥官了解有关该士兵的信息。” “它在和平时期有效，但在战争条件下就不那么有效了。”俄罗斯部队一直难以联系失踪人员的家人，也未能建立准确报告士兵状况的渠道。因此，许多失踪的战斗人员，无论是被推定死亡还是活着，都没有被正式认定为&lt;small&gt;失踪&lt;/small&gt;人员，也没有出现在任何受伤、死亡和失踪人员名单上。对于俄罗斯国防部来说，它们并不存在。在这种情况下，亲属无权获得赔偿，也无权获得政府帮助寻找他们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;俄罗斯军事文化中根深蒂固的秘密和滥用行为助长了这场危机。军队经常虐待其人员，无论是死的还是活的。对于一些急于向上级隐瞒战场损失的指挥官来说，更容易声称士兵“失踪”并让他们的身份悬而未决。这也意味着赔偿可以被推迟或完全避免。 “家属有权获得赔偿，但国防部可能不愿意立即支付。这归根结底是一场宣传战，”国际失踪人员委员会的马修霍利迪说。 “当你试图赢得一场战争时，宣布大量失踪人员并不是一个值得分享的积极信息。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;被当局抛弃的家庭正在向其他地方寻求帮助。一些致力于寻找俄罗斯&lt;small&gt;失踪人员&lt;/small&gt;的社区在网上如雨后春笋般涌现，分享照片、单位详细信息和识别特征。亲属们甚至亲自前往战场和停尸房，希望找到亲人，或者直接向乌克兰社交媒体寻求帮助。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在战争初期，乌克兰内政部设立了一条热线电话和一个名为“寻找你的”的电报频道，让家人可以找到有关失踪俄罗斯士兵的信息。但随着战争的加剧，人们对侵略者的态度也变得强硬起来。乌克兰人也在努力寻找和识别自己的&lt;small&gt;MIA&lt;/small&gt; 。 “我们有很多无人认领的俄罗斯尸体，但没有足够的冰箱来储存死者人数，”乌克兰人权组织媒体人权倡议的奥尔哈·雷舍特洛娃 (Olha Reshetylova) 说。 “他们不是优先事项。我们有自己的死者需要寻找。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;大多数俄罗斯家庭充其量只能在战争结束后才能发现失踪亲人的命运，即便如此，这一过程也可能会在停火后持续多年，一旦停火到来。对于一些人来说，他们受到军队官僚迷宫的阻碍，并处于地狱般的个人和法律困境中，答案可能永远不会到来。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;要了解欧洲最大的新闻，请注册&lt;a href="https://www.economist.com/newsletters/cafe-europa"&gt;Café Europa&lt;/a&gt; ，这是我们仅限订阅者的每周通讯。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;通过我们的每周订阅时事通讯&lt;a href="https://www.economist.com/newsletters/the-war-room"&gt;《作战室》&lt;/a&gt; ，随时了解我们的国防和国际安全报道。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sat, 13 Apr 2024 06:27:05 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/europe/2024/04/11/russia-is-struggling-to-find-its-missing-soldiers</guid></item><item><title>赞扬彼得·希格斯 |领导者</title><link>https://www.economist.com/leaders/2024/04/11/in-praise-of-peter-higgs</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240413_LDP002.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;如果&lt;/span&gt;&lt;small&gt;由&lt;/small&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/culture/2022/07/06/peter-higgs-and-his-boson-have-both-been-elusive"&gt;彼得·希格斯&lt;/a&gt;决定，世界就不会注意到他在 4 月 8 日去世，也不会注意到他之前 94 年的生命。他重视同事的尊重，并珍惜自己偶尔关于宇宙运作方式的“聪明想法”。事实上，其中一个聪明的想法最终被归结为一个以他的名字命名的物体，并成为一项涵盖全世界数十亿美元的“探索”的主题，这让人有些恼怒。他说， &lt;a href="https://www.economist.com/science-and-technology/2022/07/04/ten-years-on-from-the-higgs-boson-what-is-next-for-physics"&gt;希格斯玻色子的发现&lt;/a&gt;“毁了我的生活”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听听这个故事。&lt;/figcaption&gt;&lt;span&gt;享受更多音频和播客&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/bed1b25" id="audio-ios-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;iOS系统&lt;/a&gt;&lt;!-- --&gt;或者&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/7f3c199" id="audio-android-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;安卓&lt;/a&gt;。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://www.economist.com/media-assets/audio/010%20Leaders%20-%20The%20Higgs%20particle%20duality-ce5ea0deb9df51670b047cae26d1931b.mp3" title="赞扬彼得·希格斯"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;希格斯博士最著名的聪明想法虽然晦涩难懂，但却至关重要。基本粒子有两种类型：费米子和玻色子。描述玻色子的方程的对称性质意味着它们应该是无质量的。然而，到了 20 世纪 50 年代，一些玻色子似乎确实具有质量。一些基本的对称性实际上被“打破”了。解开对称性破缺的数学问题成为粒子物理学家的当务之急。希格斯博士在 1964 年夏天的几个星期内做出了贡献，它是对一种新玻色子的数学描述，它可以为需要它的玻色子提供质量。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 1983 年， &lt;a href="https://www.economist.com/leaders/2023/12/08/why-europe-is-particularly-good-at-big-science"&gt;日内瓦附近的欧洲物理实验室&lt;/a&gt;&lt;small&gt;CERN&lt;/small&gt;对粒子加速器进行了大胆的改造，产生了由统一电磁学和弱核力的理论所预测的三种大质量玻色子——两个&lt;small&gt;W&lt;/small&gt;和一个&lt;small&gt;Z&lt;/small&gt;的直接证据。这种玻色子的富矿让一些美国物理学家感到恼火。他们告诉资助他们的政府，美国正在输掉一场重要的竞选。提议的回归是超导超级对撞机（ &lt;small&gt;SSC&lt;/small&gt; ），这是一个周长 87 公里、功率非凡的粒子加速器。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;希格斯玻色子是球场的关键部分。该粒子的存在是由理论预测的，但就像&lt;small&gt;W&lt;/small&gt;和&lt;small&gt;Z&lt;/small&gt;的情况一样，如果没有足够强大的机器，它的发现是不可能的。 &lt;small&gt;SSC&lt;/small&gt;就是那台机器。记者们意识到，如果存在希格斯粒子，那么也一定存在希格斯粒子。在撰写原创论文 24 年后，希格斯博士发现自己正在进行第一次采访。莱昂·莱德曼 (Leon Lederman) 是&lt;small&gt;SSC&lt;/small&gt;的拥护者，对他来说，接触新闻是一种乐趣，而不是一件苦差事，他将希格斯粒子称为“上帝粒子”，从而增加了他的书的宣传和销量。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 1993年国会取消了&lt;small&gt;SSC&lt;/small&gt; 。它的欧洲竞争对手&lt;small&gt;欧洲核子&lt;/small&gt;研究中心的&lt;small&gt;大型强子对撞机&lt;/small&gt;继续前进。那里的物理学家认为希格斯玻色子是一种“已知的未知物”，他们的机器虽然较小，但仍然有很大的机会产生希格斯玻色子，而且它是向政客和公众出售希格斯玻色子的核心。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;大型强子对撞机&lt;/small&gt;在 2012 年交付了产品，诺贝尔奖委员会在第二年也效仿了这一做法。希格斯博士（有时）会微笑并引起人们的注意。不仅仅是这个粒子带有他的名字。他们的故事是如此迷人：这位卑微的理论家在他的阁楼（实际上是爱丁堡新城的三楼公寓）里，几十年来默默无闻，但他的想法最终改变了世界——这对于单一思想不受约束的力量来说是怎样的呢？但这从来都不是真的。希格斯博士总是明确表示，他是众多提出类似想法的科学家之一，当时使用适合声音的小玩意来为城市规模的加速器赢得资金仍然是不可想象的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;如果一直这样下去可能是最好的。科学家们真正想从大科学中得到什么很少可以归结为单一的事情；他们想要进行广泛探索的手段。公众想知道正在有新的发现。将科学项目视为对某些预先注定的圣杯（可怕的词）的追求，无论是单个玻色子还是单个人类基因组，可能会使故事变得简单，但它低估了创造新型科学工具的真正雄心和乐趣可能的。这使得失望的可能性更大。在发现希格斯粒子十多年后，很难说发现希格斯粒子已经改变了世界，或者就物理学而言，改变了一切。值得记住的是，正如希格斯博士一直知道的那样，真正重要的是过程，而不是奖励。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Sat, 13 Apr 2024 06:27:04 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/leaders/2024/04/11/in-praise-of-peter-higgs</guid></item></channel></rss>