<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>经济学家</title><link>https://www.economist.com</link><description>经济学人全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Thu, 09 Nov 2023 02:54:54 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>中国正在努力招募足够的高技能部队|特别报道</title><link>https://www.economist.com/special-report/2023/11/06/china-is-struggling-to-recruit-enough-highly-skilled-troops</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231111_SRP549.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;span&gt;2023&lt;/span&gt;&lt;small&gt;年2月，&lt;/small&gt;&lt;small&gt;中国人民解放军&lt;/small&gt;海军承担了一项不寻常的使命。中国的军舰和飞机正在南海与美国同行对峙。中国军队也在台湾周边升级行动。但&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;海军司令部的新目标是在更平静的环境中寻找，例如北京精英清华大学绿树成荫的校园。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;中国海军首次在清华大学和其他顶尖民用大学的毕业生中为其航母寻找战斗机飞行员。海军表示，申请者应为未婚、24岁以下、科学、技术和工程专业。他们应该“热爱空气和海洋”，并具有“良好的视力和适当的营养条件”。这是另一个第一次，女性也可以申请。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/1628/90/media-assets/image/20231111_SRC833.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;将此举视为迈向其官方目标的又一个里程碑：到本世纪中叶成为世界一流的战斗力量。宣传视频显示，中国两艘现役航空母舰中的一艘（第三艘即将开始海上试航）上穿着飞行员墨镜的飞行员。海军表示：“这些未来的飞行员将为建设世界一流海军、实现中华民族伟大复兴发挥作用。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在如此热闹的背后隐藏着一些令人不安的事实。&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;正在努力吸引足够多的技术熟练的新兵来操作其所有现代武器。许多拥有必要技能的人正在选择工业领域的高薪工作，或者更糟糕的是，选择出国。在加入的人中，流动率很高。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;招聘问题并非中国独有。美国、日本和一些欧洲国家也面临着这些问题。但中国的情况因独特因素而恶化，尤其是1979年至2016年实行的独生子女政策。它产生了一代人，他们大多是独生子女，父母过于溺爱。潜在的入伍者的世界围绕着智能手机和社交媒体，&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;的紧缩政策和对政治教育的日益重视让他们望而却步。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;军事现代化的步伐加剧了挑战。 12月，&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;官方报纸暗示，海军没有足够训练有素的人员来操作其所有新战舰，并将这种现象称为“装备等待人才”。对航母飞行员的需求似乎最为紧迫：9月份，毕业生申请者的年龄限制从24岁提高到26岁。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;高级军官承认，最近的征兵活动效果不佳。 “我们还需要做很多工作，包括改变征兵制度，确保人们在服役后能够得到发展，”&lt;small&gt;中国人民解放军&lt;/small&gt;国防大学少将唐永生告诉本报记者。他说，如果&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;要吸引它所需要的“优秀、有创造力”的年轻人，“工资也不能太低”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2022年4月发表在中国一本国防杂志上的一篇论文则更加直言不讳。报告称，&lt;small&gt;解放军的&lt;/small&gt;征兵工作还处于“初级阶段”。 “年轻新兵不知道入伍后做什么，军队不知道部队需要什么，部队不知道新兵能做什么。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;中国共产党在20世纪20年代建立红军（当时的名称）时没有遇到这样的麻烦。它最初是一支由工人、农民和当时执政的国民党军队中的叛乱分子组成的志愿力量。共产党胜利后，改为征兵制。 20世纪70年代末，它采用了目前的志愿兵和义务兵混合制度。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;现有人员约200万人，其中现役军人约70万人，士官85万人，&lt;small&gt;军官&lt;/small&gt;和文职人员45万人。应征入伍的士兵大多是志愿兵（但可以被迫加入以满足配额）并服役两年。之后，他们可以再服役两年，回归平民生活，志愿担任&lt;small&gt;士官&lt;/small&gt;或参加考试成为军官。&lt;small&gt;士官&lt;/small&gt;、军官和文职人员都是志愿者。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 20世纪90年代，&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;开始尝试提高人员素质，部分原因是为了应对美国在第一次海湾战争中展示高科技火力的情况。几个月后苏联解体，中国得以开始购买价值数十亿美元的俄罗斯武器。但为了操作这些&lt;small&gt;军队，解放军&lt;/small&gt;需要比以前依赖的贫困农村新兵更有技能的部队。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;招聘潜水&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;它尝试采取举措招募更多毕业生，但难以与私营部门竞争。&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;也腐败丛生。较贫困的家庭贿赂招募人员以让他们的孩子入伍。较富有的人花钱避免了这种情况。各级&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;人员购买促销品。这种情况如此明显，以至于保时捷、捷豹和其他豪华汽车上经常可以看到&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;牌照。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;习近平2012年上台后，将人员素质作为&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;自20世纪50年代以来最大规模改革的核心。一场反腐败运动将高级军事人物纳入囊中。农村新兵的配额基本被取消。&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;在夏季开始招募人员，以便更好地在毕业生找到其他工作之前吸引他们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;的问题还更深层次。一是年轻人越来越久坐的生活方式，导致肥胖和近视。 2013年，一家招生办公室发现，60%的大学新生因此类原因未能通过体检。三年后，&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;医学专家发现，步兵新兵发生应力性骨折的频率几乎是美国新兵的两倍。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;心理健康状况也恶化了。 2016 年对&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;人员的一项调查显示，近 30% 的人表示存在心理问题，几乎是十年前的两倍。受影响最严重的是导弹部队，其成员经常在偏远的地下发射井工作。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;cite&gt;一位人事专家表示：“离开解放军比留在解放军更有动力”&lt;/cite&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;习近平从2015年到2017年将&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;的人员裁减了30万，即13%，并承诺为人员及其家属提供更好的待遇。军官和&lt;small&gt;士官&lt;/small&gt;的加薪幅度为 40%，并有更多的家访机会。成立了一个新的退伍军人部。解放军各&lt;small&gt;军种&lt;/small&gt;开始直接从大学招募人员。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这些变化有所帮助。随着与美国的紧张关系升级，民族主义也高涨。&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;通过2015年从也门、2023年从苏丹营救平民等行动，以及2017年上映的《战狼2》等军事主题动作片，提升了自己的形象。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 2020年的全国人口普查显示，&lt;small&gt;军队中&lt;/small&gt;受过高等教育的人员比例已从2010年的略高于一半增加到57%。但这仍远低于&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;70%左右的目标。拥有研究生学位的比例有所下降。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;新的激励措施是问题的一部分。大学生在离开&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;后受到学业补贴和优先进入国营部门工作的吸引。但许多人一有资格享受这些福利就退出了。研究&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;人事问题的前美国空军军官肯·艾伦表示：“离开&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;比留在解放军更有动力。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2020 年的一项研究指出，另一个令人担忧的趋势是，每年约有 40 万名入伍士兵在自愿加入后拒绝服役的人数明显增加。&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;已停止在内部与他们打交道，并开始在官方媒体上引起对他们的关注，以羞辱罪犯并宣传他们所遭受的严厉惩罚。但开小差仍在继续。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2020年以来，&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;又做出了新的调整。它开始每年招募两次而不是一次，以确保训练有素的部队更加稳定地流动。它开始处理志愿者数据，寻找具备必要技能的人。它还采取了更细致的健康检查，提高了特种作战等某些岗位的标准，同时降低了其他需要更多技术实力的岗位的标准。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;军饷也有所提高。大学毕业生的入伍军人基本年薪约为人民币 12,000 元（1,640 美元）（加上为家人提供的可观奖金），士官为&lt;small&gt;人民币&lt;/small&gt;72,800 元。来自顶尖大学的人得到的更多。北京大学估计，如果算上教育和退休福利，学生两年的收入将高达314,300元。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;相比之下，2022年毕业生平均年薪为7万元。但技术毕业生的收入是这个数字的两倍（&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;专家的收入是四倍）。清华大学每年授予约8000个学位。据该大学称，自 2005 年以来，平均每年只有 16 名学生加入&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;。去年这一数字为 12 人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;还在应对年轻人辍学或“平躺”并寻求更轻松生活方式的趋势。即使是勤奋的年轻人也会因&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;的紧缩政策而望而却步。它严格限制互联网访问。所有人员结婚或离婚均须经上级批准。应征入伍的士兵住在军营里；大多数军官和&lt;small&gt;士官&lt;/small&gt;只能在服役十年后才能与配偶同住。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果青年失业率恶化，&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;的吸引力可能会增加。尽管如此，还需要数年时间才能有足够多的熟练新兵晋升到高层。如果习近平觉得别无选择，人事问题并不能阻止他攻击台湾。但如果有选择的话，他可能更愿意等待——至少等到他拥有足够的航母飞行员为止。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Wed, 08 Nov 2023 12:27:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/special-report/2023/11/06/china-is-struggling-to-recruit-enough-highly-skilled-troops</guid></item><item><title>英国政治宪法面临严峻压力 |通过邀请</title><link>https://www.economist.com/by-invitation/2023/11/07/the-united-kingdoms-political-constitution-is-under-severe-strain</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231111_BID002.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;政治&lt;/span&gt;&lt;small&gt;不稳定&lt;/small&gt;和宪法不确定性构成了过去八年的英国政治。议会、政府和法院似乎围绕英国脱欧展开了无休无止的斗争。一波关于&lt;small&gt;国会议员&lt;/small&gt;个人行为和政府高层违法行为的丑闻已经侵蚀了公众对政治家和政治机构的信任。 2022 年，三任总理的任期损害了该国作为稳定民主国家的声誉。由于北爱尔兰政府持续缺席，而苏格兰政府不断努力争取独立，英国的未来面临着重大问题。宪法的界限已经过考验，有时甚至超出了其极限。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;英国的不同寻常之处在于，没有任何一份可以由法院执行的书面宪法文件。相反，它有一部严重依赖规范和惯例的政治宪法。当挑战出现时，它取决于对规则的共同理解以及主要参与者在很大程度上愿意遵守这些规则——政府的“好人”理论。当行为者越界，甚至考虑这样做时，涉及&lt;small&gt;议员&lt;/small&gt;、上议院议员、部长、公务员、权力下放机构、媒体以及最终公众的政治制衡体系就意味着确保他们无法这样做或因其行为而受到惩罚。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;然而，在过去的八年里，政客们越来越愿意测试宪法的界限。&lt;small&gt;英国&lt;/small&gt;议会在未经苏格兰、威尔士和北爱尔兰各自立法机构同意的情况下通常不会通过有关移交苏格兰、威尔士和北爱尔兰事务的立法的惯例（这一惯例已经持续了数十年）在威斯敏斯特政府寻求实施脱欧时被搁置。与&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;在脱欧条款上的争议还导致政府两次提出立法，这些立法如果获得通过，将超越北爱尔兰协议的内容，从而违反国际法，而北爱尔兰协议是英国脱欧协议的一部分，实际上划定了边界在爱尔兰海。鲍里斯·约翰逊试图让议会休会——迫使议会休会——以阻止对其政府脱欧协议的反对，但失败了，这表明他愿意以一种曾经不可想象的方式结束民主辩论。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;政客们越来越愿意为了实现特定的政策目标而搁置关键的宪法原则。在大多数国家，宪法是一种高级法律，凌驾于日常政治之上。在英国，两者日益交织在一起，主要政治家寻求以适合他们议程的方式解释宪法。考虑一下苏格兰民族党坚持认为在&lt;small&gt;英国&lt;/small&gt;大选中获得苏格兰多数席位将赋予其独立授权，或者约翰逊先生及其盟友声称他在 2019 年大选中获胜是他的“个人”授权——将他从保守党领导层中除名是对民主的侮辱。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如此大胆的宪法主张需要密切、权威的审查。不幸的是，英国的体系未能提供独立的挑战来源。我们工作的政府研究所和贝内特公共政策研究所最近&lt;a href="https://www.economist.comhttps://www.instituteforgovernment.org.uk/constitution-review"&gt;对宪法进行的审查得出的结论&lt;/a&gt;是，迫切需要加强对权力的制衡，以支撑我们的政治宪法。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这可以通过多种方式实现。一种方法是建立一个强大的跨党派委员会，独立于当时的政府，提供对宪法的权威意见。该机构可以弥补议员可获得的信息和分析的缺乏，增强他们履行宪法维护职责的能力。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;此外，影响宪法的立法应该被归为一个单独的类别。目前，&lt;small&gt;英国&lt;/small&gt;《人权法》等主要宪法立法与《马戏团野生动物法》等次要法律之间几乎没有什么有意义的区别。因此，立法者对修改我们政治制度基础的法案很少给予额外的关心或关注，而这些法案很容易在议会中匆忙通过。创建新的宪法法案类别可以帮助加强围绕宪法变革的进程，同时也强调法律对权力下放等宪法重大事项的重要性。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;还可以采取更多措施来帮助部长们理解并承担与宪法相关的义务。在政府中建立一个新的宪法专业知识中心可以确保他们在最复杂的问题上获得高质量的建议。建立官员可以提出对宪法适当性的担忧的机制，将有助于确保部长们在选择偏离既定宪法实践时承担责任。对管理政治机构的不成文规则进行更清晰的指导，并列出一份简单的高级宪法原则（类似于 20 世纪 90 年代约翰·梅杰政府制定的关于公共生活标准的诺兰原则），可以为判断提供一个共同基础。这样的决定。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;过去十年凸显了加强英国政治宪法护栏的必要性。如果允许近年来的宪法不稳定继续下去，要求进行更激进改革的呼声将会越来越高。英国宪法经常被描述为进化的产物。它迫切需要再次发展。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;杰西·萨金特（Jess Sargeant）领导了政府研究所对&lt;small&gt;英国&lt;/small&gt;宪法的审查，并且是该智囊团的副主任。汉娜·怀特 (Hannah White) 是该公司的董事。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;本文是英国政治制度系列文章的一部分，探讨了塑造国家未来的力量。阅读我们对&lt;a href="https://www.economist.com/by-invitation/2023/11/07/think-twice-before-shaking-up-the-house-of-lords-says-its-speaker"&gt;上议院改革&lt;/a&gt;和&lt;a href="https://www.economist.com/by-invitation/2023/11/07/ed-balls-and-dan-turner-on-the-long-shadow-cast-by-political-centralisation"&gt;权力下放的&lt;/a&gt;客座评论。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Wed, 08 Nov 2023 10:57:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/by-invitation/2023/11/07/the-united-kingdoms-political-constitution-is-under-severe-strain</guid></item><item><title>以色列国防军参谋长赫尔齐·哈勒维是谁？ |经济学人解释道</title><link>https://www.economist.com/the-economist-explains/2023/11/07/who-is-herzi-halevi-the-chief-of-staff-of-the-israel-defence-forces</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231104_BLP519.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;早&lt;/span&gt;在 10 月 7 日&lt;small&gt;统治&lt;/small&gt;加沙的激进组织哈马斯袭击以色列之前，赫尔齐·哈勒维中将就处于困境。 2023 年 1 月，当他成为以色列国防军 ( &lt;small&gt;IDF&lt;/small&gt; ) 总参谋长（以色列军队中最高职位）时，军官和预备役部队因该国&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/01/16/binyamin-netanyahu-rushes-to-take-on-israels-supreme-court"&gt;最高法院&lt;/a&gt;的拟议改革而被&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/07/24/a-blow-against-israels-supreme-court-plunges-the-country-into-crisis"&gt;各部门&lt;/a&gt;聘用。一些预备役军人威胁说，如果分裂的总理本雅明·内塔尼亚胡及其极右翼联盟通过削弱法院权力的法律，他们就不会服役。这是近代军队最动荡的时期之一。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;哈马斯杀害了 1,400 名以色列人，并扣押了 200 多名人质，这一切都黯然失色。据飞地卫生部称，哈勒维将军目前正在指挥对加沙激进组织的空中和&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/11/06/israeli-soldiers-fight-to-reach-hamass-headquarters"&gt;地面攻势&lt;/a&gt;，该组织已造成一万多名巴勒斯坦人死亡。&lt;a href="https://www.economist.com/international/2023/10/28/the-culture-war-over-the-gaza-war"&gt;民众对以色列战争方式的愤怒&lt;/a&gt;激起了许多国家的抗议活动。&lt;small&gt;联合国&lt;/small&gt;人权办公室表示，以色列袭击&lt;a href="https://www.economist.com/interactive/the-economist-explains/2023/11/02/why-gazas-refugee-camps-vulnerable-jabalia"&gt;贾巴利亚难民营&lt;/a&gt;可能犯有&lt;a href="https://www.economist.com/is-israel-acting-within-the-laws-of-war-in-gaza"&gt;战争罪&lt;/a&gt;。内塔尼亚胡政府的一位部长提出了对加沙使用核武器的可能性（他因言论而被停职）。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;但哈勒维将军是以色列的一位指挥官，他在战争行为中坚持法律和道德标准方面享有盛誉。他的背景是什么？这会如何影响他发动战争的方式？他 1967 年出生于耶路撒冷，以他的叔叔的名字命名，他的叔叔在几个月前的&lt;a href="https://www.economist.com/special-report/2017/05/18/how-the-1967-war-changed-the-shape-of-israel"&gt;六日战争&lt;/a&gt;中阵亡。他母亲的家族已经在这座城市生活了14代；他的祖父母从俄罗斯移民。他父亲的父亲是伊尔贡的成员，这是一个犹太复国主义准军事组织，活跃于以色列建国前的几年。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这位将军 18 岁时开始在正规军服役，作为一名伞兵，两年后开始接受军官培训。在他职业生涯的早年，他与黎巴嫩南部的什叶派激进组织&lt;a href="https://www.economist.com/the-economist-explains/2023/10/18/what-is-hizbullah"&gt;真主党&lt;/a&gt;发生了小规模冲突，该组织目前正在与以色列交火，并加入了马特卡尔特种部队，这是一支在阿拉伯国家深处开展秘密行动的特种部队，最终由他指挥。 。接下来，他率领一个旅前往被占领的&lt;a href="https://www.economist.com/the-war-in-gaza-may-mark-a-watershed-for-the-palestinian-authority"&gt;约旦河西岸&lt;/a&gt;。 2009年，他在加沙率领伞兵对&lt;small&gt;以色列国防军&lt;/small&gt;再次交战的加沙城北部城镇发动地面攻势。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;哈勒维将军自 2011 年起担任加利利师指挥官，在黎巴嫩边境领导以色列&lt;small&gt;国防军&lt;/small&gt;。他于 2014 年成为军事情报部门负责人，并从 2018 年起担任南方司令部负责人，负责威慑哈马斯。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;正是在经历了 2008-09 年导致数百名巴勒斯坦平民死亡的&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2008/12/27/strikes-on-gaza"&gt;加沙战争&lt;/a&gt;之后，他成为了战争行为的合法性和道德性的直言不讳的倡导者。在2009年的一次演讲中，他批评其他以色列战地指挥官未能为在有许多平民在场的城市地区作战的士兵制定“道德标准”。他说：“士兵不能带着法律书上战场，”但指挥官有责任确保道德和法律标准得到遵守。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;哈勒维将军的观点属于以色列军事传统。以色列国防军前身犹太复国主义民兵组织哈加纳 ( &lt;small&gt;Haganah)&lt;/small&gt;的领导人伊扎克·萨德 (Yitzhak Sadeh) 创造了“武器纯洁”一词，并警告武装分子不要肆意报复。但&lt;small&gt;以色列国防军&lt;/small&gt;也有忽视这些原则的指挥官。 1953 年，2001 年至 2006 年间担任总理的&lt;a href="https://www.economist.com/obituary/2014/01/16/ariel-sharon"&gt;阿里尔·沙龙&lt;/a&gt;作为一名年轻的突击队军官，在当时由约旦控制的西岸村庄奇比亚 (Qibya) 领导了一场报复行动，导致 69 名巴勒斯坦人死亡。三十年后，以色列委员会发现，时任国防部长沙龙没有采取行动阻止以色列盟友对黎巴嫩难民营中的巴勒斯坦人进行屠杀。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;哈勒维将军领导&lt;small&gt;以色列国防军&lt;/small&gt;之际，萨德的道德正受到沙龙复仇精神的挑战。与 2009 年和 2014 年相比，&lt;small&gt;以色列国防军&lt;/small&gt;已经深入加沙城，哈马斯也做好了更充分的准备，修建了更多&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/11/06/israeli-soldiers-fight-to-reach-hamass-headquarters"&gt;防御工事&lt;/a&gt;和隧道。随着平民伤亡不断增加、激烈的轰炸和近距离战斗的进行，道德和法律战争的概念正在受到考验。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;加沙目前的战斗结束后，哈勒维将军作为南方司令部和&lt;small&gt;以色列国防军&lt;/small&gt;整体负责人的角色将受到密切关注。哈马斯十月份的突然袭击显示出情报收集方面的严重失误。哈勒维将军是第一位承担责任的高级官员，他在 10 月 12 日表示，“以色列&lt;small&gt;国防军&lt;/small&gt;对国家及其公民的安全负责”，并在袭击发生当天早上“我们失败了”。接近他的人相信他打算在不久的将来辞职。但首先他要打最后一场战争。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Wed, 08 Nov 2023 10:57:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/the-economist-explains/2023/11/07/who-is-herzi-halevi-the-chief-of-staff-of-the-israel-defence-forces</guid></item><item><title>英国的立法正在变得越来越糟糕|英国</title><link>https://www.economist.com/britain/2023/11/07/lawmaking-in-britain-is-becoming-worse</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231111_BRD001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;当&lt;/span&gt;英国&lt;small&gt;公务员&lt;/small&gt;第一次了解法律是如何制定时，他们会得到一个棋盘游戏。 “立法？！”由负责起草政府立法的议会法律顾问办公室制定。玩家们一边掷骰子、移动筹码，一边引导白厅和议会的立法。他们翻牌揭示了系统的障碍。 “忘记表示女王的同意。后退2格。” “需要新的计划动议。错过了一个转弯。”第一个将自己的政策变成国家法律的玩家获胜。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与许多家庭游戏一样，议会的大部分程序是习惯的产物，而不是铁律的产物。规则是可以改变的。可以切角。这就是现在正在发生的事情。议会最重要的工作是审查立法，但它却忽视了这一点。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这不是橡皮图章般的身体。 11 月 7 日国王演讲中提出的法案不会在没有反对的情况下获得通过。首相的提问一如既往地喧闹。叛乱分子仍然在深夜投票中羞辱他们的领导人。但对抗的场面掩盖了这样一个事实：&lt;small&gt;国会&lt;/small&gt;议员花在对拟议立法进行细致审查的时间越来越少。法律往往会被议会快速通过。一位趾高气扬的高管有时会将审查视为一种不便。这不仅在宪法上是令人反对的。它还具有实际成本。这是一个关于立法机制如何在几乎未被注意到的情况下开始失效的故事。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;深思熟虑的立法的一些障碍是结构性的。政府必须将立法纳入紧迫的时间表。因此，他们习惯性地抵制接受法案修正案。智库政府研究所的&lt;a href="https://www.economist.com/by-invitation/2023/11/07/the-united-kingdoms-political-constitution-is-under-severe-strain"&gt;杰西·萨金特&lt;/a&gt;和杰克·潘内尔在最近的一份报告中指出，内阁办公室的立法手册警告部长们，必须“将变化保持在最低限度”，因为每一项变化都会拖延进展。出于同样的原因，政府通常不愿在议会程序开始之前公布法案草案。萨金特女士发现，自 1997 年以来，每次会议平均只有八分之一的法案经过立法前审查。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;第二个问题在于法案委员会，它们的目的是听取证据并在法案通过议会时对法案进行逐行审查。许多&lt;small&gt;议员&lt;/small&gt;认为这是一种苦差事。对拟议法律真正感兴趣的独立思想者不太可能被党鞭挑选。由此产生的争论是党派之争，而且是草率的。按照惯例，主要宪法法案和其他一些法案都在主议院的“全体委员会”中听取。这允许所有&lt;small&gt;议员&lt;/small&gt;都有发言权，但不利于仔细的文本审查。在 2015 年至 2021 年间的 177 项法案中，其中 73% 根本没有经过口头证据听证会。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/2357/90/media-assets/image/20231111_EPC328.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;这些长期存在的问题因其他趋势而变得更加复杂。议会制定的立法比以往任何时候都多：法案和法定文书的数量从 1911 年的 760 页增加到 2009 年数据系列结束时的 15,200 多页（也许打印机只是卡住了）。移民和福利的监管制度变得更加复杂。英国脱欧让威斯敏斯特负责制定繁琐的&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;规则手册。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，下议院正试图在更短的时间内做更多的事情。 1988 年，它的开会时间为 173 天，但 2021 年仅开会 147 天。同期，平均开会时间从 9 小时 4 分钟缩短至 7 小时 37 分钟，部分原因是进行了明智的改革，使该场所更加开放。家庭友善。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这些较短的工作时间也有不同的用途。众议院花在政府立法上的时间比例从 2005-06 年 41% 的近期峰值下降到 6 月最近一次会议的 20%。紧急问题——部长被立即传唤到议会的程序，几乎总是对当天的头条新闻发表评论——数量激增，从 2007-08 年的 4 个增加到 2021-22 年的 104 个。威斯敏斯特大厅辩论是 1999 年引入的非立法会议，供&lt;small&gt;议员&lt;/small&gt;们表达他们所钟爱的事业，花在辩论上的时间比例有所增加。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;h2&gt;全国人民的盛宴&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;国会议员&lt;/small&gt;的工作已经变得类似于“超级议员”的工作，为选民游说，而不是关心国家大局的立法者。 2017 年，专注于议会的研究机构 Hansard Society 对公众进行了民意调查，询问他们认为&lt;small&gt;议员&lt;/small&gt;们应该如何打发时间。 “制定法律”排在第八位，低于“在下议院代表当地人民的观点”和“参加当地公共会议和活动”。 2010年至2019年间，代表其出生地区选区的&lt;small&gt;议员&lt;/small&gt;比例从45%上升至52%，其中2019年新当选的议员比例为60%。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;媒体格局的变化意味着雄心勃勃的&lt;small&gt;议员&lt;/small&gt;在审查立法方面获得的认可度低于他们的前任。直到二十年前，许多大报都有由全职“画廊”记者撰写的“议会的昨天”页面。现在注意力集中在其他地方。 “激励结构失调：[&lt;small&gt;国会议员&lt;/small&gt;]不会因为成为选区立法的良好监督者而获得任何荣誉或好处，”议事录协会的露丝福克斯说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;政客们也缺乏专家的支持。&lt;small&gt;议员&lt;/small&gt;的人员配置预算旨在支持四名全职助理，最高级助理的工资上限为 56,312 英镑（69,000 美元）。许多人都很年轻；营业额高。相比之下，一名美国国会议员最多可以雇用 18 名全职工作人员，其中通常包括立法专家。上议院议员根本没有带薪个人研究人员。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这种弱化的审查制度受到了两次巨大的冲击。英国脱欧意味着英国政府需要争分夺秒地重写法规，为脱离&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;做好准备。 Covid-19 迫使立法者采取&lt;a href="https://www.economist.com/britain/2023/11/01/the-covid-19-inquiry-exposes-chaos-in-boris-johnsons-government"&gt;更快的&lt;/a&gt;行动。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;很少有人质疑速度的必要性。但英国脱欧公投引入了尖锐而激进的政治，议会的审查不是为选民服务，而是对选民的背叛。人们越来越担心，尤其是上议院的高级成员，危机时期的立法方式已成为一种新的运作方式。公务员表示，covid-19 和英国脱欧改变了部长们对正确起草法案所需时间的预期。自 2015 年以来当选的一代&lt;small&gt;议员&lt;/small&gt;对此并无所知。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “至少三年来，部长们似乎一直将立法视为一系列政党政治广播，”前下议院最高级职员利斯万勋爵说。由下议院领袖担任主席的内阁部长委员会的任务是在法律草案进入系统之前对其进行审查。 “但如今，这种感觉似乎非常柔和。部长们根本不会因为他们的立法愿望而被送上被告席，”他说。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/1377/90/media-assets/image/20231111_EPC975.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;近年来，越来越多的法案在一天内完成了主要的下议院阶段（二读和三读），几乎消除了进行有意义的审查的机会。一些匆忙的例子是合理的：通过covid-19立法或在女王去世后改变王室。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;其他人则更不可原谅。莉兹·特拉斯 (Liz Truss) 政府于 2022 年推出的《能源价格法案》支撑了一项 780 亿英镑的全民家庭和企业补贴计划。分析师和&lt;small&gt;国会&lt;/small&gt;议员提出了成本低得多的目标设计，但那年夏天的保守党领导权竞赛挤掉了适当的政策工作。 2020 年 12 月 30 日，实施鲍里斯·约翰逊脱欧贸易协议的法案在一天之内就获得了下议院和上议院的批准；相比之下，1992 年《马斯特里赫特条约》的批准则花了 400 多天的时间。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;由于仓促，法律的细节正在稍后制定。特别是，部长们今天要求获得更广泛的权力，以便他们在明天制定政策。二级立法是部长们通过称为“法定文书”的法规制定的法律，并根据议会法案赋予他们的权力制定。传统上，主要立法用于制定政策（例如新的刑事犯罪），次要立法则用于确定其实施（例如设定罚款水平）。但这些边界从未被精确界定，而且边界的日益广泛使用促使上议院在 2021 年发出警告，“独裁政府”正在从议会手中夺取权力。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “骨架法案”为部长们提供了制定政策的框架权力，但很少有关于具体内容的线索，但在英国脱欧时期，这些法案至关重要，因为部长们准备在渔业和渔业等领域挑战&lt;small&gt;欧盟的&lt;/small&gt;旧权力。化学品。但它们的使用已经成为一种模式的一部分。雅各布·里斯爵士宣称，《罢工（最低服务水平）法》是一项旨在在劳资纠纷期间维持火车和学校运行的法律，“几乎如此枯燥，以至于我们怀疑骨头的碎片是否被野生动物偷走了并埋在某个地方” -莫格，保守党&lt;small&gt;议员&lt;/small&gt;。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;骨架法案通常依赖于“亨利八世”的权力，该权力因都铎国王通过公告进行统治的习惯而得名。这些条款规定部长们可以通过发布二级立法来修改过去甚至未来的议会法案。前司法部门负责人法官勋爵在最近的一次演讲中宣称，这种情况已经变得如此普遍，以至于“当议会的一项法案省略亨利八世条款时，这只是因为该部门中的某个人没有按下法律上的相关按钮”。电脑。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;前保守党大臣布兰卡斯拉勋爵抱怨说，自英国脱欧以来，部门律师出于“以防万一”的考虑，一直在“将它们附加到零散的小法案上”。目前议会正在审议一项旨在防止公共机构参与抵制英国盟友的法案，其中包含五个单独的亨利八世条款。 《网络安全法》包含20多个条款。单独来看，这些条款都是合理的；总的来说，他们指出政府在立法过程中寻求捷径。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;法定文书受到的审查甚至比主要立法还要少。它们被提交给议会并由立法者委员会进行筛选，但关于它们的辩论可能只持续几分钟或几秒钟。它们不能被修改，只能被否决，这种情况很少见。下议院上次阻止一项法定文书是在 1979 年。上议院上次这样做是在 2015 年。2019 年做出的到 2050 年实现净零排放的法律承诺可能是英国本世纪做出的最昂贵的政策决定。它是在下议院经过 90 分钟的辩论后，利用 2008 年《气候变化法案》中创建的机制，在未经投票的情况下通过一项法定文书制定的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-4"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;根据称为“确认”的程序，一些成文法文书一经部长签署即成为法律；立法者稍后对此进行投票。 &lt;i&gt;《经济学人&lt;/i&gt;》对议会数据的审查表明，这种技术最近的使用更加广泛——从 1997-2019 年法定文书的 1.8% 增加到 2019-22 年的 8.1%。 Covid-19 是罪魁祸首。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;所有这些匆忙都会导致做出不明智的决定。&lt;small&gt;国会议员&lt;/small&gt;经常通过立法，但不知道其成本或收益。上议院最近的一份报告总结道，许多旨在量化拟议法定文书预期效果的影响评估“似乎是在最后一刻才拼凑在一起，以证明已经做出的决定是合理的”。英国内政部对《非法移民法案》的影响评估显示，将一个人驱逐到卢旺达将花费 169,000 英镑，而且只有阻止成千上万的人才具有成本效益。但直到 6 月 26 日，即下议院通过两个月后，它才发表。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;错误也在增加。 2022-23 年议会会议制定的法定文书中约有 11% 是为了纠正之前的起草错误，是上议院二级立法审查委员会认为人为错误可接受的 5% 阈值的两倍多。 “真正的问题是，这是一种非常方便的做事方式，”委员会成员、前首席大法官 Cwmgiedd 的托马斯勋爵 (Lord Thomas) 说道。 “当你因为方便而做某事时，那才是真正应该让你担心的事情。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;历史上，良好的审查依赖于主导制定政策的下议院和专注于修改和微调立法的非选举上议院之间的相互作用。上议院的许多议员认为，他们被迫进行下议院逃避的基本审查，而政府对此的关注也较少。传统上，上议院会诱骗政府对有缺陷的立法进行修改。这一过程已经崩溃，导致上议院更频繁地直接投票反对政府。自2019年12月以来，它已造成370场失利，而2010-19赛季为268场。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;伦敦大学学院的梅格·拉塞尔教授表示：“当你看到大量的失败时，很大一部分原因是政府更加顽固，而不是上议院的侵略性更大。”有时他们会成功地迫使事情发生逆转。但更常见的情况是，当法案返回下议院时，修正案就被简单地否决了，并且没有任何影响。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;很少有保守党&lt;small&gt;议员&lt;/small&gt;因议会棋盘游戏规则被遗忘而感到兴奋。但如果选举迫使他们反对，议会被削弱的代价对他们来说将更加明显。工党官员坚称他们将恢复起草纪律。但工党政府将继承一本充满权力的法规，这些权力可能对部长们来说非常有用。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以今年早些时候通过的《&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;保留法（撤销和改革）法案》为例，该法案赋予部长们广泛的权力，可以重写英国退欧之前的法规。它的新撒切尔主义建筑师希望它能引发一场放松管制的大爆炸。但它也可能很容易被用来加强工会权利或调整政策与&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;的政策。 “这些权力可能会保留数十年，由可能采取完全不同方法的政府使用，”国会议事录协会的福克斯博士说。 “这对于部长们来说似乎根本不重要。”立法游戏规则的存在是为了所有参与者的利益。当他们弯曲时，每个人都会失败。 ■&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.best" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.best&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Wed, 08 Nov 2023 10:57:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/britain/2023/11/07/lawmaking-in-britain-is-becoming-worse</guid></item><item><title>美国会终止以色列对加沙的入侵吗？ |中东和非洲</title><link>https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/11/07/will-america-pull-the-plug-on-israels-invasion-of-gaza</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231111_MAP504.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;这&lt;/span&gt;&lt;small&gt;算不上是&lt;/small&gt;一种热烈的欢迎，尽管这无疑并不令人意外。美国国务卿安东尼·布林肯(Antony Blinken)过去几天穿梭于中东，这是他自10月7日加沙战争爆发以来第二次进行此类访问。在安曼，约旦同行艾曼·萨法迪告诉布林肯“停止这种疯狂行为”。他在整个地区私下听到的语言甚至更加强硬。他与巴勒斯坦总统马哈茂德·阿巴斯的会晤持续了不到一个小时，最终没有发表联合声明。土耳其的雷杰普·塔伊普·埃尔多安根本懒得会见他。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;布林肯的冷遇表明人们对以色列在加沙的战争越来越愤怒。现在已进入第二个月，它已造成 10,000 多名巴勒斯坦人死亡，并损坏或摧毁了飞地 11% 以上的建筑物。它激怒了阿拉伯世界，激怒了西方国家的首都，并引起了许多世界领导人的谴责。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;aside&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/israel-hamas"&gt;阅读我们对以色列和哈马斯之间战争的所有报道&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/aside&gt;&lt;p&gt;以色列将军们仍在谈论发动一场长达一年的长期战役。 11 月 7 日，总理本雅明·内塔尼亚胡 (Binyamin Netanyahu) 告诉美国广播公司新闻&lt;small&gt;(ABC&lt;/small&gt; News)，以色列将“无限期”负责加沙的安全。但实际上，以色列官员所说的“合法性之窗”可能要短得多。这个窗口关闭的速度在很大程度上取决于美国，美国向以色列提供军火、外交支持以及价值约 140 亿美元的一揽子援助计划。如果乔·拜登希望结束战争，以色列将很难忽视他。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;到目前为止，他还没有。尽管拜登现在支持“人道主义暂停”以允许更多援助进入加沙，但他拒绝了彻底停火的呼吁。但政府官员在一系列泄密事件中明确表示，他们怀疑以色列在加沙是否有连贯的退出战略。他们抱怨内塔尼亚胡先生几乎不愿意讨论这个话题，并表示他们想现在就将他们的担忧记录在案，以免战争结局糟糕。认为战争有可能陷入泥潭却又支持战争的立场是站不住脚的——尤其是在美国选民同意的情况下。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;i&gt;《经济学人》&lt;/i&gt;和 YouGov 的一项民意调查发现，大多数美国人 (41%) 认为拜登处理战争的方式很糟糕。昆尼皮亚克大学对登记选民的一项调查发现，51% 的独立人士和 66% 18 至 34 岁之间的人不赞成他的政策。他在阿拉伯裔美国选民中的支持率大幅下降，这可能会损害他明年在密歇根州等关键摇摆州的表现。华盛顿的消息人士认为，拜登还需要几周时间才能转向谈论休战，但不要怀疑他会做出这样的转变。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;阿拉伯国家当然希望如此。在哈马斯大屠杀后的几天里，人们对多线战争的担忧已经有所缓解。黎巴嫩什叶派民兵真主党继续每天向以色列发射火箭，但该组织领导人哈桑·纳斯鲁拉在 11 月 3 日的一次讲话中表示，他对全面战争不感兴趣。也门什叶派武装组织胡塞武装向以色列发射了无人机和导弹，但距离太远，无法构成战略威胁。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;中东地区的许多独裁者会很高兴看到以色列粉碎哈马斯。但他们也担心战争会动员他们的臣民，其中许多人已经对糟糕的经济状况感到不安。这增加了美国和以色列的压力，美国和以色列已经听到了他们的担忧，而以色列则热衷于维护其最近在阿拉伯世界的外交成果。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;到目前为止，大多数国家都对以色列进行了象征性的谴责。 11月2日，巴林议会下院宣布，巴林将召回驻以色列大使。商会的权力很少；召回大使不是其中之一。两国特使已于几周前回国。议会在民粹主义政治中表现得好像立法者已经下令他们回归。巴林和以色列官员均表示，外交关系保持完好。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;四天后，约旦国王阿卜杜拉宣布，他的空军已向加沙空投了一批医疗援助物资。如果没有征求以色列的批准，约旦不会采取这样的行动，以色列军队后来证实它确实已经批准了。不过，通过在声明中省略这一细节，国王可能会表现得好像他挑战了以色列对加沙的封锁。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，这样的举动在国内并没有赢得多少好感。即使是以色列最亲密的阿拉伯盟友阿拉伯联合酋长国（ &lt;small&gt;UAE&lt;/small&gt; ）也变得越来越挑剔（至少在公开场合）。&lt;small&gt;阿联酋&lt;/small&gt;总统外交政策顾问安瓦尔·加尔加什 (Anwar Gargash) 在 11 月 4 日的一次会议上表示，美国应该推动停火，“越快越好”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然后是以色列本身。军队士气高涨，以色列人似乎愿意接受比平常多得多的伤亡（迄今为止，已有 34 名以色列士兵阵亡）。但公众对一位更关心政治生存而非战场战略的首相感到愤怒。 11 月 4 日，抗议者聚集在内塔尼亚胡先生的家中，要求他辞职。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;另一个问题是经济。 2006 年长达一个月的黎巴嫩战争造成约 95 亿谢克尔（当时为 20 亿美元）的损失，而 2014 年上一次大规模加沙冲突造成了 70 亿谢克尔的损失。这个可能更贵。以色列央行认为明年政府赤字将攀升至&lt;small&gt;GDP&lt;/small&gt;的3%，而2022年盈余为0.6%；一些外部分析师的估计高于 5%。动员 36 万名预备役军人也导致以色列部分经济领域出现工人短缺，尽管其中一些人现已被遣送回国。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以色列官员希望，战争第一个月的猛烈轰炸现在正在进入一个新阶段。加沙城被&lt;small&gt;以色列国防军&lt;/small&gt;包围，地面部队和装甲部队正在接近&lt;small&gt;以色列国防军&lt;/small&gt;所说的哈马斯总部所在地以及其核心战士和领导层藏身的地区。如果&lt;small&gt;以色列国防军&lt;/small&gt;能够很快摧毁这些设施并杀死大量武装分子，一些官员认为，它将部分完成其削弱哈马斯管理加沙能力的使命。随后，战争将转向更为有限的地面袭击活动。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这可以缓解每次以色列飞机轰炸面包店或难民营时都会加剧的国际压力，并通过允许军队释放一些预备役人员来缓解经济压力。以色列人还认识到，缓解加沙的人道主义危机可以赢得更多时间。 11月6日，&lt;small&gt;阿联酋&lt;/small&gt;宣布将与以色列协调，在加沙建立一座拥有150个床位的野战医院。内塔尼亚胡先生现在表示，他愿意“战术性的小停顿，这里一个小时，那里一个小时”，以允许更多援助进入。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;不过，可以说，以色列国际合法性面临的最大挑战是内塔尼亚胡本人。他的政府充满了激进分子。遗产部长阿米猜·埃利亚胡最近建议向加沙投放核弹。监督被占领约旦河西岸的议会委员会新任主席兹维·苏科特 (Zvi Sukkot) 是一位极右翼理论家，因涉嫌极端主义活动而受到以色列辛贝特 (Shin Bet) 的调查。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当他们在拉马拉会面时，阿巴斯告诉布林肯，控制西岸部分地区的巴勒斯坦权力机构可以在战后返回加沙来管理这片飞地。这样的结果会让以色列军队和美国人都满意。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但阿巴斯先生补充说，这只会在“全面政治解决方案的框架内”发生——换句话说，作为迈向两国解决方案的一步，内塔尼亚胡先生在整个政治生涯中都在反对这一解决方案。如果他继续留任，就不会有关于加沙结局的严肃讨论。美国的耐心将会耗尽，而以色列的回旋余地将会越来越有限。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Wed, 08 Nov 2023 10:57:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/11/07/will-america-pull-the-plug-on-israels-invasion-of-gaza</guid></item><item><title>中东致命的导弹竞赛|中东和非洲</title><link>https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/11/07/the-deadly-missile-race-in-the-middle-east</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231111_MAP503.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 10 月 31 日从也门飞向&lt;span&gt;以色列&lt;/span&gt;&lt;small&gt;的弹道导弹&lt;/small&gt;创下了多项记录。它们的飞行距离可能比任何其他作为侵略行为发射的弹道导弹都要远，至少跨越了 1,600 公里。他们在内盖夫沙漠上空被以色列的“箭”导弹防御系统拦截。这是“箭”部署23年来首次发射地对地导弹。据两名以色列官员称，这也是有史以来第一次在太空进行战斗拦截。这一事件是射程和精度不断提高的导弹扩散如何改变中东军事格局的一个小例子。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;五十多年来，导弹一直是该地区战争的一部分。苏联飞毛腿导弹是火箭世界的主力，在 1973 年针对以色列的赎罪日战争的最后阶段首次发射。在 20 世纪 80 年代的所谓城市战争中，伊朗和伊拉克发射了大量飞毛腿导弹。据估计，1945 年至 2017 年间，在战斗中发射的 5,000 枚导弹中，90% 是在中东发射的。现在威胁正以两种方式转移。更多的人可以获得更多的导弹。而且导弹本身的质量也在变得更好。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;aside&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/israel-hamas"&gt;阅读我们对以色列和哈马斯之间战争的所有报道&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/aside&gt;&lt;p&gt;从扩散开始。 20 世纪 50 年代，埃及在纳粹科学家的帮助下开始制造弹道导弹。以色列在法国的帮助下紧随其后。 20世纪60年代到80年代，苏联导弹大量涌入埃及、伊拉克、利比亚、叙利亚等国家。中国向沙特阿拉伯和土耳其供货。朝鲜帮助了伊朗、也门和阿拉伯联合酋长国。随后，美国、英国和法国也相继发射了自己的先进导弹。国王大学的哈桑·埃尔巴蒂米 (Hassan Elbahtimy) 估计，该地区 11 个国家现在拥有射程超过 250 公里的弹道导弹（以抛物线弧线飞行的导弹）或巡航导弹（使用类似飞机的发动机在平坦的轨道上飞行）伦敦学院。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;同样重要的是，国家不再垄断该技术。在过去的20年里，伊朗向加沙的哈马斯、也门的胡塞武装、伊拉克和叙利亚的各种民兵组织，尤其是黎巴嫩的真主党提供了无人机、火箭和导弹以及制造它们的技术。据以色列估计，2007 年哈马斯拥有数百枚火箭弹。 2014 年这一数字跃升至 10,000 枚，然后在 2021 年增加了两倍，达到 30,000 枚。真主党更先进的武器库从 2006 年（与以色列开战的那一年）的约 15,000 枚导弹增加到如今的约 150,000 枚。其中大约 400 枚是远程导弹，可以击中以色列任何地方。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;结果是，武装团体现在构成的常规军事威胁达到了 20 年前只有国家才能做到的程度。美国外交关系委员会的布鲁斯·霍夫曼（Bruce Hoffman）认为，“以色列的两线战争的危险开始呈现出生存的维度”。更大的库存可以实现更大规模、更持久的齐射。在第一次海湾战争中，萨达姆侯赛因领导的伊拉克在短短一个多月的时间里平均每天向以色列发射约一枚飞毛腿。哈马斯虽然装备了较弱的火箭，但从 2014 年战争期间每天发射 192 次的峰值，增加到 2021 年重大冲突第一天的 470 次（不包括小型迫击炮）。仅 10 月 7 日这一天，它就至少发射了 2,200 发子弹。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/1004/90/media-assets/image/20231111_MAC363.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;不过，数字并不是主要问题。哈马斯对建筑区的直接打击相对较少。这表明“铁穹”（一种短程火箭导弹防御系统）（如图所示）仍能拦截大约 90% 的目标，就像它在之前与加沙的战争中所做的那样。据一位接受&lt;i&gt;《经济学人》&lt;/i&gt;采访的以色列国防军 ( &lt;small&gt;IDF&lt;/small&gt; ) 高级军官透露，自 10 月 7 日以来，已有 1,400 名以色列人丧生，其中只有 4 人死于火箭弹袭击。以色列的导弹防御系统是世界一流的。其中两人是在冲向防空洞时突发心脏病。问题是导弹正在变得越来越好。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;想想萨达姆的飞毛腿。 “你的系统非常昂贵，操作起来非常复杂，而且非常不准确，”智囊团国际战略研究所的法比安·欣茨（Fabian Hinz）说。这些飞毛腿导弹的圆概率误差 ( &lt;small&gt;CEP&lt;/small&gt; ) 超过两公里，这意味着发射的导弹中只有一半预计会落在距弹着点的这一距离内。欣茨表示，这使得它们可以做三件事：在游行中炫耀、恐吓城市或运送核武器。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现任五角大楼高级官员迈克尔·霍洛维茨 (Michael Horowitz) 和乔治城大学的劳伦·卡恩 (Lauren Kahn) 在 2021 年发表的一篇论文中指出，1990 年，只有 9 个国家拥有“智能”精确制导炸弹，这种炸弹结合使用惯性导航和卫星信号来寻找目标他们的目标。即使是中国、印度等大国以及大多数&lt;small&gt;北约&lt;/small&gt;国家也缺乏这种能力。然后这项技术走向了全球：到 2000 年，已有 22 个国家拥有该技术，到 2017 年，已有 56 个国家拥有该技术。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;其中包括伊朗。 Shahab-1 导弹是飞毛腿的仿制品，伊朗在 20 世纪 90 年代和 2000 年代初用来打击伊拉克武装分子，其&lt;small&gt;CEP&lt;/small&gt;约为半公里。如今，伊朗设计的 Fateh-110 导弹系列被认为具有远低于 35 米的&lt;small&gt;CEP&lt;/small&gt; ，在可靠的卫星信号下可能低至 5 米，足以击中大型车辆。它在 2020 年 1 月就证明了这一点，当时它对一名伊朗将军被暗杀进行了报复，袭击了驻伊拉克的美军，并对导弹机库进行了六次直接命中。去年，疑似伊朗无人机和巡航导弹对沙特石油设施发动的袭击也同样击中目标。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “那次罢工产生了巨大的地缘政治影响，”欣茨先生说。此前，大多数想要远距离打击敌人的国家都需要昂贵的空军；非制导导弹在1000公里之外就毫无用处。 “现在，演员们没有空军，或者拥有非常可怕的空军，比如伊朗，却能够打击对手的纵深，”他说。 “这改变了战略计算。” 2019 年和 2020 年的袭击表明，伊朗及其代理人对以色列、美国和其他国家具有严重的常规威慑力。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;更大的射程还意味着能够从更广泛的国家攻击以色列。从以色列在黎凡特的家门口发射的短程导弹总是更便宜，因此可以负担得起更大的弹幕或更长的战争所需的大量导弹。但也门仍然是一个有用的发射台。目前尚不清楚到底是胡塞武装还是他们的伊朗支持者发动了 10 月 31 日的袭击。这是上诉的一部分。伊朗革命卫队可以将袭击归咎于胡塞武装分子。如果以色列在也门进行报复，升级和政治影响的风险将低于黎巴嫩或伊拉克战争。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最后，精确度也对导弹防御提出了深刻的挑战。铁穹和其他以色列防御系统的工作原理是计算导弹的航向，只有当导弹降落在人口稠密地区或军事基地等重要地点时才进行拦截。 2006年，真主党的武器库几乎完全没有制导，因此许多火箭弹可以被安全地忽略。但以色列官员表示，在过去十年中，伊朗已成功向黎巴嫩发送了数百枚制导套件，这些制导套件可将常规导弹转变为精确导弹，尽管以色列对叙利亚进行了零星空袭以拦截这些供应。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这意味着，在未来的战争中——以色列官员认为这场战争是不可避免的——更大比例的来袭导弹将拥有特定的预期目标，并且有很好的命中率。因此，以色列将不得不花费更多的拦截弹。每个铁穹拦截器的成本约为 10 万美元。大卫弹弓是一个独立的系统，可以处理更大的火箭，其成本是这个数字的几倍。以色列可能不得不把重点放在总部和空军基地等战略地点，而不是城市。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一种适应方法是通过改进预测火箭可能着陆地点的算法来节省拦截器。另一种方法是利用电子战来干扰导航信号，就像以色列已经在做的那样，这让依赖手机应用程序出行的司机感到困惑。第三是专注于更便宜的拦截手段。以色列对一种名为“铁束”的激光系统进行了多次测试。不过，在这场战争期间，它不会与现有的导弹防御系统集成，而且它也有缺点，例如机械笨重和在阴天条件下的有效性有限。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以色列还可以呼吁盟友。美国在以色列内盖夫沙漠设有大型X波段雷达，其军舰于10月19日击落了来自也门的密集炮火。来自该弹幕的一枚导弹甚至被沙特阿拉伯拦截，该国与以色列没有外交关系，但通过美国共享雷达。去年六月，以色列表示已加入中东防空联盟（ &lt;small&gt;MEAD&lt;/small&gt; ），这是一个由美国主导、包括阿拉伯国家在内的计划。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “这项技术的成功之处在于，多年来它能够适应来自不同方向的一系列不同威胁，”以色列工程师、“箭”最初开发者之一、前导弹防御系统负责人亚伊尔·拉马蒂 (Yair Ramati) 说道。以色列国防部理事会。 “30多年来，军备竞赛一直在进行，以色列的敌人不断建立他们的武库，而我们一直在发展我们的防御系统。”这场竞赛没有任何放缓的迹象。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.best" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.best&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Wed, 08 Nov 2023 10:57:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/11/07/the-deadly-missile-race-in-the-middle-east</guid></item><item><title>WeWork的倒闭表明房地产领域的裂痕正在加深商业</title><link>https://www.economist.com/business/2023/11/07/the-fall-of-wework-shows-the-deepening-cracks-in-real-estate</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231111_WBP501.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;自&lt;/span&gt;2010年&lt;small&gt;成立以来&lt;/small&gt;，WeWork从未实现过盈利。多年来，由于其浮夸的创始人亚当·诺依曼(Adam Neumann)扭曲现实的权力，它的现金火炬方式从未受到挑战，他成功地让投资者，尤其是软银，相信它不是一家办公室租赁公司，而是一家充满活力的科技公司。 “提升世界意识”的使命。 2019 年初，在首次公开募股 ( &lt;small&gt;IPO&lt;/small&gt; ) 前夕，该公司的估值达到了 470 亿美元。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;事情很快就开始瓦解，外部投资者对其泡沫般的估值犹豫不决，并对诺伊曼对公司实行铁腕控制的非正统治理安排提出质疑。&lt;small&gt;首次公开募股&lt;/small&gt;被搁置，诺伊曼先生被提供 17 亿美元的离职条件。桑迪普·马特拉尼 (Sandeep Mathrani) 是一名房地产资深人士，被任命来管理该公司，他尽最大努力通过削减成本和重新谈判租赁来扭转局面。 2021年，他通过一家特殊目的收购公司成功将公司上市，估值为90亿美元。然而，由于疫情导致办公市场低迷以及向远程工作的持久转变，他的努力化为泡影。 11 月 6 日，WeWork 申请破产，该公司在 39 个国家的 777 个地点租赁办公空间。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这并不是唯一一家陷入动荡的房地产企业。几天前，在大西洋的另一边，曾经著名的奥地利房地产巨头雷内·本科(René Benko)被逐出了他一手打造的价值230亿欧元（合250亿美元）的房地产帝国西尼亚。其投资组合包括纽约克莱斯勒大厦； &lt;small&gt;K&lt;/small&gt; a &lt;small&gt;D&lt;/small&gt; e &lt;small&gt;W&lt;/small&gt; e，西柏林的一家豪华百货商店；以及伦敦另一家豪华消费殿堂塞尔福里奇百货公司的股份；以及豪华酒店、高端开发项目和其他零售业务。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这两个案例并不完全相同。与 WeWork 不同的是，Signa 并未宣布破产，尽管它面临着流动性紧缩，并聘请了著名的德国破产专家阿恩特·盖维茨 (Arndt Geiwitz) 来接管。与诺伊曼先生不同的是，本科先生是一位白手起家的高中辍学生，他的职业生涯始于将家乡因斯布鲁克的阁楼改造成顶层公寓，直到周末被赶下台之前，他一直参与西尼亚的事务。 2012 年因行贿罪被定罪后，他退出了日常运营职责，但继续担任公司顾问委员会成员。他对盖维茨先生的任命表示祝贺，盖维茨先生帮助德国国家航空公司汉莎航空度过了破产危机。 （与此同时，诺伊曼则只能在一旁对 WeWork 的倒闭进行冷嘲热讽，抱怨该公司“未能充分利用当今比以往任何时候都更重要的产品”。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，这两个帝国的兴衰却有相似之处。其一，两者都依赖于高风险的赌注，但在利率上升和房地产市场低迷的世界中，这些赌注都失败了。在建立自己的帝国的过程中，本科先生积累了大量债务，以便在维持丰厚股息的同时购买新资产。这种模式只有在利率较低且优质房产价值持续上涨的情况下才有效。在WeWork的案例中，风险源于一种模式，即对房产进行长期租约，有时长达20年，斥巨资进行时髦的翻新，然后租用空间一次短至一个月。当写字楼市场转向时，该公司被迫支付远远超出其向租户收取的租金的租金，因为有更便宜的替代方案可供选择。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;尽管如此，两个帝国都可能变得更加强大。因斯布鲁克大学的莱昂哈德·多布施 (Leonhard Dobusch) 认为，盖维茨将拆分西格纳庞大的投资组合，出售资产以获取现金并偿还债务。私营企业由数百家控股公司组成，需要进行一些简化。 WeWork 则已获得大多数债权人的支持，将其 30 亿美元的债务转换为股权，使其资产负债表近乎全新。它还将利用破产的机会终止在美国的 60 多项租约，并重新谈判其他租约。诺伊曼和本科可能会离开，但他们创建的公司很可能会持续下去。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.best" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.best&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Wed, 08 Nov 2023 10:57:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/business/2023/11/07/the-fall-of-wework-shows-the-deepening-cracks-in-real-estate</guid></item><item><title>从高超音速导弹到水下无人机，解放军正在实现飞跃特别报道</title><link>https://www.economist.com/special-report/2023/11/06/from-hypersonic-missiles-to-undersea-drones-the-pla-is-making-leaps</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231111_SRP544.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;习近平从第一份工作中学到了&lt;/small&gt;&lt;span&gt;很多&lt;/span&gt;东西。 1979年至1982年，他担任副总理兼国防部长耿飚的秘书，处理敏感文件并参加高层秘密会议。他第一次出国旅行。他花了无数个小时聆听耿耿——一位前将军和大使——他们开着一辆有司机驾驶的奔驰车穿梭于会议之间，或者放松地玩一盘&lt;i&gt;围棋&lt;/i&gt;（也称为围棋）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;更重要的是，习近平亲眼目睹了&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;的危险处境。刚刚被越南打成胶着状态。它仍然使用旧的苏联武器技术，其中一些可以追溯到第二次世界大战。尽管中国与美国建立了外交关系，耿爽在 1980 年访问中国期间未能说服美国提供导弹和其他致命武器（尽管他确实在白宫私人放映了《帝国反击战》）。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;四十年过去了，习近平领导的国家几乎可以设计和生产所需的所有现代武器。他的国防工业大部分为国营，生产核动力潜艇、隐形战斗机和强大的导弹库。五角大楼表示，&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;已经部署了一种中程高超音速导弹，可以在大气层边缘飞行并改变航向以躲避防御。它还说，中国在 2021 年测试了一种远程版本，有一天可以将核弹携带到美国大陆（中国称这是一种太空飞行器）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，中国的军备仍然存在技术缺陷、供应链问题和开发延迟。十大国有军工企业人员臃肿、经营不善、隐瞒错误。让私营部门参与的努力尚未取得成果。对于一些关键零部件，中国仍然依赖其他国家，而这些国家作为供应商的可靠性值得怀疑。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管习近平做出了努力，但腐败现象依然存在。他于 2016 年开始的&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;改革包括建立新的装备开发部以及严格的武器订购和测试规则。但今年七月，该部门承认腐败现象依然存在。它呼吁举报2017年以来的违规行为，包括徇私舞弊、共谋、掩盖和“主动泄密”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一些西方官员认为，这可能与李尚福将军自八月以来失踪有关，李尚福将军在担任国防部长七个月后于十月被解除职务。 2017年至2022年，他领导设备开发部门。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;俄罗斯轮盘赌&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;甚至在乌克兰战争之前，&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;就曾表示，它没有实现其目标，军事出版物经常重复习近平的说法，即它尚未拥有赢得高科技战争的武器。随着乌克兰军队揭露俄罗斯武器的缺陷，这些担忧进一步加剧。1989年&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;杀害民主抗议者后，中国受到西方武器禁运的打击，中国购买并仿制了许多俄罗斯武器。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/1179/90/media-assets/image/20231111_SRC005.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;俄罗斯坦克、装甲车和军舰容易受到便携式导弹系统和无人机的攻击，这一问题尤其令人担忧。某国防工业期刊2022年10月表示，“我们必须及时对相关装备的防护进行相应改进，以尽量减少战斗损失”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;习近平似乎还对美国限制向中国出口芯片和其他军事用途技术感到不安。他在三月份向&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;军官发表讲话时表示，中国国防工业需要更加注重创新、自力更生和“打赢战争”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现在，经济放缓可能会挤压军费开支，同时更多的军费开支被用于增加新兵的福利。 “我们距离美国还很远，”&lt;small&gt;中国人民解放军&lt;/small&gt;国防大学张驰大校告诉&lt;i&gt;《经济学人》&lt;/i&gt; 。 “我们最大的问题是中国经济需要进一步发展。我们只是没有钱。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拿着一把盐一起吃。中国2023年的军事预算为2250亿美元（美国为8170亿美元），但据信不包括武器进口等关键项目。由于劳动力和其他成本较低，中国的投资也更划算。它的间谍窃取了大量外国军事技术。中国的大学在科学、技术、工程和数学领域培养的博士学位比美国的大学多得多。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;一些专家表示，这帮助中国在高超音速武器和水下无人机等一些高科技领域的研究中处于领先地位。但它尚未掌握一些旧技术的设计和大规模生产，正如乌克兰战争所表明的那样，这些技术仍可能在任何近期冲突中发挥关键作用。发动机是一个特别的问题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以2011年首飞的中国&lt;small&gt;歼&lt;/small&gt;-20隐形战斗机为例。多年来大部分使用俄罗斯发动机。到 2022 年，它已被中国飞机&lt;small&gt;WS&lt;/small&gt; -10 取代，后者耐用性较差，并且在不使用加力燃烧室的情况下超音速飞行的能力有限。这使得飞机的隐身性大大降低——当防空系统使非隐身飞机几乎无法使用时，这是一个严重的问题，正如俄罗斯在乌克兰发现的那样。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然后，6月下旬，中国社交媒体上出现的视频片段似乎显示了同一款隐形战斗机的试飞，该战斗机配备了更强大、更可靠、更省油的中国发动机，即&lt;small&gt;WS&lt;/small&gt; -15。中国专家称赞这是一个突破。一些人认为它已经投入批量生产，可以与美国隐形&lt;small&gt;F&lt;/small&gt; -22 上的普惠发动机相媲美。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，生产军用飞机发动机的中国航空发动机公司的张勇在三个月前的一次会议上显得更加谨慎。他说， &lt;small&gt;WS&lt;/small&gt; -15 的“技术瓶颈”已得到解决，但其零部件的供应链需要改进。他还表示，老款&lt;small&gt;WS&lt;/small&gt; -10的约90,000个零部件中，中国仍进口2%。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;即使&lt;small&gt;歼&lt;/small&gt;-20的新型发动机确实能与&lt;small&gt;歼&lt;/small&gt;-22相媲美，但值得注意的是，中国花了这么长时间才匹配一款从1980年代开始研发并于2013年停止生产的发动机。“它使中国发动机直接进入了20世纪末美国战略与国际研究中心的军事航空专家耶利米·格特勒（Jeremiah Gertler）说道。他表示，差距正在缩小，但“西方的发动机开发仍在继续”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;船用发动机也是一个挑战。许多&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;舰艇使用在中国许可生产的乌克兰、法国或德国发动机。中国的几艘柴电潜艇也使用德国发动机，而核动力潜艇被认为严重依赖俄罗斯技术。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;根据监测全球武器贸易的斯德哥尔摩国际和平研究所的数据，2017年至2022年间，船用和飞机发动机占中国武器进口的55%以上。甚至在乌克兰战争之前，这就是&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;的担忧。 “在某些领域，我们仍然依赖外国供应商，”&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;研究员唐国勇在 2020 年写道，“这给未来的战争带来了重大风险。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;可以公平地说，乌克兰作为供应商的未来存在疑问。鉴于俄罗斯对中国的依赖日益加深，它可能愿意提供更先进的技术。但其履行订单的能力可能会受到损害。与此同时，欧洲供应商面临着美国越来越大的压力，要求他们停止供应&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;可能使用的任何东西。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;去年，当德国阻止向泰国出口一艘中国潜艇所用的德国发动机时，这一点就变得很明显。中国提出了自己的一台，但泰国拒绝了，称该发动机“未经验证”，这表明它尚未在潜艇上使用。泰国确实派遣专家前往中国进行调查，但在 10 月份搁置了该交易，并提议购买一艘中国护卫舰。德国海事研究所的&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;海军专家莎拉·基希伯格表示，这一事件表明中国的技术能力存在“令人费解的瓶颈”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;最近有报道称，出售给孟加拉国、缅甸、巴基斯坦和尼日利亚等国的设备存在缺陷，中国作为武器出口国的声誉也受到损害。中国不出口最好的装备。但最近的一些问题影响了&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;自身的库存。中国2020年对其军用&lt;small&gt;无人机&lt;/small&gt;的一项研究发现，由于技术故障，无人机“常常无法满足实战需求”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;世界各地的武器制造商因成本超支、延误和缺陷而臭名昭著。但中国的问题根源于其政治和历史。它的国防工业是仿照苏联的，并保留了许多类似的缺陷，包括由于对保密的痴迷而产生的高度划分的结构，研究和生产单位之间有严格的划分。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;中国工程物理研究院的任震写道，中国的国防研究机构也深受中央计划的影响，该院致力于开发核武器。复杂的组织机构和严重的内耗使这些研究所“与快速、高质量地取得项目成果的现代目标格格不入”。他还指出该行业的薪酬不足。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这些都没有阻止中国近年来在国防技术方面取得巨大进步。它会赚更多。但全面进展的速度并不像头条新闻所暗示的那样令人印象深刻。乌克兰战争带来了复杂的新挑战。习近平表示，他希望&lt;small&gt;解放军&lt;/small&gt;到 2035 年实现“基本”现代化。从他的立场来看，这仍然是一个雄心勃勃的目标。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Wed, 08 Nov 2023 10:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/special-report/2023/11/06/from-hypersonic-missiles-to-undersea-drones-the-pla-is-making-leaps</guid></item><item><title>唐纳德·特朗普 (Donald Trump) 看起来非常有可能当选 |美国</title><link>https://www.economist.com/united-states/2023/11/07/donald-trump-looks-terrifyingly-electable</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231111_USP502.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;唐纳德·特朗普穿着&lt;span&gt;什么&lt;/span&gt;&lt;small&gt;强大的&lt;/small&gt;盔甲。总统任期后的弹劾审判、四项正在进行的针对 91 项涉嫌重罪的&lt;a href="https://www.economist.com/the-economist-explains/2023/09/06/a-primer-on-trumps-criminal-trials"&gt;刑事审判&lt;/a&gt;以及共和党 2024 年党内提名挑战者的所有攻击都没有影响到这一点。特朗普对其政党的控制看起来是铁定的。随着一月份在爱荷华州举行的初选的第一轮投票日益临近，他的挑战者显得不切实际。他的竞争对手羞于批评这位受欢迎的前总统，一再辩称特朗普无法击败总统乔·拜登。民主党人甚至拒绝接受让这位八十多岁的总统下台的想法，他们似乎也同意这一分析。两人都严重低估了特朗普。他有相当大的机会在一年后的 2024 年 11 月第一个星期二，公平公正地当选总统。如果明天举行选举，他甚至会被认为是最受欢迎的人。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/853/90/media-assets/image/20231111_EPM354.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;即使在拜登的粉丝中， &lt;a href="https://www.economist.com/united-states/2023/08/31/joe-bidens-re-election-bid-is-in-trouble"&gt;怀疑也在悄悄蔓延&lt;/a&gt;。周末，《&lt;i&gt;纽约时报》&lt;/i&gt;公布了锡耶纳学院在六个摇摆州进行的一系列民意调查，这些民意调查几乎肯定会决定 2024 年选举的结果（见地图）。对于梦游般的民主党人来说，他们认为特朗普在无耻地试图推翻上次选举后已经无法当选，结果就像一桶冷水泼到了脸上。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在亚利桑那州、佐治亚州、密歇根州、内华达州和宾夕法尼亚州，他们发现特朗普在登记选民中领先至少四个百分点。他们发现拜登仅在威斯康星州领先两个百分点。在令人失望的顶线之下，交叉表包含了更多令人担忧的发现。在这些关键州，42% 的拉美裔选民和 22% 的非裔美国选民表示，他们将投票给特朗普，如果这一消息属实，将标志着民主党几十年来所依赖的少数族裔支持的崩溃。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;选民还表示，他们相信特朗普在处理经济方面能做得更好（拜登的支持率分别为 59% 和 37%）；以及移民问题（53% 至 41%）；甚至在以色列-巴勒斯坦冲突上（50%对39%）。十分之七的选民表示，他们认为拜登先生太老了，无法成为一名有效的总统——其中包括大多数民主党人。民意调查结果如此不吉利，以至于帮助选举巴拉克·奥巴马(Barack Obama)的著名民主党政治战略家戴维·阿克塞尔罗德(David Axelrod)温和地建议拜登先生应该考虑下台。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;民主党人应该如此恐慌吗？他们可能首先尝试通过样本误差的变幻莫测来安慰自己。民意调查变得越来越困难，因为对民意调查机构做出回应的美国人越来越少，这使得构建具有代表性的选民样本变得非常困难。对于衡量非裔美国人或西班牙裔选民等人口亚群体的情绪尤其如此，这些群体的样本量甚至小于民意调查中可能抽取的数千人。然而其他面对面的民意调查显示竞争激烈，这表明结果并非异常值。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;对于那些为拜登辩护的人来说，更好的论据是民意调查只是时间的快照，公众舆论会发生变化。正如政治学家克里斯托弗·韦莱齐恩 (Christopher Wlezien) 和威尔·詹宁斯 (Will Jennings) 在对数十个国家数十年选举的研究中发现的那样，提前一年进行的面对面民意调查对于预测最终结果几乎毫无用处。美国总统竞选通常势均力敌，大选前几个月的民意调查也趋于紧张。 “我们生活在一个应该看到八点转变的世界吗？”范德比尔特大学政治学家约翰·塞兹 (John Sides) 表示，如果拜登在密歇根州以 5 个百分点的差距落败，这将比他在 2020 年以 3 个百分点的优势获胜要糟糕得多。将会出现这些民意调查所暗示的那么大的波动……这是需要一定程度谨慎的另一个原因。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，这显然不是拜登竞选团队希望在距离大选一年后出现的情况。他们最有可能的对手并没有致命的缺陷，而是看起来非常有可能当选。由于特朗普和拜登都是前总统，有关公众舆论转变的警告可能不那么适用。大多数美国人对他们已经形成了根深蒂固的看法，并且抵制改变。在 11 月 2 日分发的一份备忘录中，拜登的竞选经理朱莉·罗德里格斯 (Julie Rodriguez) 表示，“拜登-哈里斯团队已做好充分准备，击败来自极端的&lt;small&gt;MAGA&lt;/small&gt;共和党初选领域的任何人”，并援引了该竞选团队投入的 9100 万美元现金。已经在手了。但在过去的几次选举中，民主党享有相当大的竞选资金优势，而且目前还不清楚这种优势是否具有决定性。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/662/90/media-assets/image/20231111_EPC355.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;那些避开基于早期民意调查的预测，而是看好基本面——比如总统的支持率和经济状况——的人也应该感到担忧。尽管拜登享有在任的优势，但根据数据新闻机构 FiveThirtyEight 的民调平均值，他的净支持率为 -16 点。这与特朗普在其总统任期内的地位几乎相同，落后巴拉克·奥巴马 (Barack Obama) 五分（见图表）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管政府试图让&lt;a href="https://www.economist.com/podcasts/2023/06/30/what-is-bidenomics"&gt;拜登经济学&lt;/a&gt;成为一种战斗口号，而不是贬义词，但根据 YouGov 为&lt;i&gt;《经济学人》&lt;/i&gt;进行的跟踪民意调查，55% 的美国人表示经济正在变得更糟。 “拜登经济学彻底失败了，”特朗普的竞选经理克里斯·拉奇维塔(Chris LaCivita)和苏西·威尔斯(Susie Wiles)在11月5日向支持者发布的一份备忘录中写道。他们的竞选活动计划在汽油、杂货和住房成本问题上打击现任总统。由于通货膨胀，自2021年1月拜登上任以来，实际工资下降了约1.4%（这就是为什么拜登更喜欢谈论相对于2020年1月大流行前水平的工资）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;另一个困难是年龄。拜登即将年满 81 岁，他的面容疲惫不堪，偶尔会说错话，这是可以理解的。考虑到马丁·艾米斯小说之外的时间箭头的方向，这些可能会变得更加引人注目。美国选民似乎对卡玛拉·哈里斯担任副总统不太放心，她的民意调查结果通常与她的老板一样糟糕，甚至更差。这并不是说拜登是一位糟糕的总统：他的政府对&lt;a href="https://www.economist.com/united-states/2023/10/18/joe-biden-has-shown-a-steady-hand-in-the-gaza-crisis"&gt;以色列与哈马斯战争&lt;/a&gt;的态度再次提醒我们，世界从拥有一支有能力、经验丰富的白宫团队中受益匪浅。然而，到了选举时间，这还不够。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拜登先生似乎无意下台，该党似乎也无意抛弃他。那么他能做什么呢？有些事情，比如人的健康或经济的健康，取决于神灵（或概率，取决于你的信条）。其他因素，例如拜登竞选活动的力度，这将是一项耗资数十亿美元的行动，致力于提高他的公众地位，都在人类的控制范围内。总统将不得不吸引工人阶级选民，无论是白人还是非白人，他们一直倾向于共和党。他必须激发那些对政府的以色列政策感到恼火的进步人士的热情。年轻选民需要一些鼓励才能对年迈的总统产生热情。拜登先生的最佳投票率推动者将是他的对手，而许多美国人一直忽视他。特朗普的重新登场——包括他在法庭上斥责法官的热情——有望治愈他们的怀旧之情。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;通过我们的仅限订阅者的每周时事通讯&lt;a href="https://www.economist.com/newsletters/checks-and-balance"&gt;《制衡与制衡》&lt;/a&gt;掌握美国政治的最新动态，该通讯审视了美国民主的状况，并阅读&lt;a href="https://www.economist.com/us-election-2024"&gt;有关 2024 年选举的其他文章&lt;/a&gt;。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Wed, 08 Nov 2023 10:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/united-states/2023/11/07/donald-trump-looks-terrifyingly-electable</guid></item><item><title>葡萄牙总理因腐败丑闻辞职欧洲</title><link>https://www.economist.com/europe/2023/11/07/portugals-prime-minister-resigns-over-a-corruption-scandal</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231111_EUP502.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;欧洲的中&lt;span&gt;左翼&lt;/span&gt;&lt;small&gt;政党&lt;/small&gt;近年来处境艰难，但葡萄牙是个例外。社会党总理安东尼奥·科斯塔自 2015 年以来一直执政，首先领导一个包括极左翼政党在内的联盟，后来领导一个少数派政府。葡萄牙经济是欧洲表现最好的国家之一，预计今年将实现 2% 的稳健增长。在 2022 年的选举中，科斯塔先生出人意料地为他的政党赢得了议会的绝对多数席位。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但11月7日，他的好运戛然而止。他在警方突袭其住所后辞职，这是对锂矿和绿色氢项目腐败丑闻调查的一部分。科斯塔的幕僚长和一名亲密顾问被拘留，里斯本南部港口城市锡尼什的社会党市长以及一家数据中心公司的两名高管也被拘留。检察官宣布，环境和气候部长以及基础设施部长已被列为被告，科斯塔先生也正在接受调查。总理否认有任何违法行为，并表示他“问心无愧”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;腐败调查正在调查政府授予两个大型锂矿项目的合同，葡萄牙试图在欧洲不断增长的电池制造生产链中赢得一席之地。该国声称拥有西欧最大的锂矿石储量，五月份其环境监管机构批准在巴罗佐地区建造一座大型露天矿。另一个矿场位于西班牙边境附近的蒙塔莱格里地区，于 9 月获得批准。两者都因其环境影响而面临当地人的抗议。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但葡萄牙检察官的腐败调查可以追溯到 2019 年，当时一名举报人声称，在授予在锡尼什建造绿色氢能源工厂和相关数据中心的合同时，葡萄牙公司受到偏袒。此后，它已发展到包括锂矿。正在调查的潜在犯罪包括“公职人员主动和被动腐败”和“政治影响力”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;科斯塔表示，无论调查结果如何，他都不会再次竞选总理。原则上，社会党可以组建一个由不同领导人领导的新政府。但葡萄牙总统马塞洛·雷贝洛·德索萨在接受科斯塔的辞职后表示，他已召集该国国务院开始解散议会的程序。新选举的时间表尚未公布。雷贝洛先生表示，他将在 11 月 9 日的演讲中提供更多细节。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在科斯塔先生的领导下，葡萄牙已成为欧洲的成功典范。该国强劲的经济增长以及蓬勃发展的旅游业和科技行业使其从欧洲的一潭死水变成了吸引投资者的磁石，并因其先进的健康和社会福利政策而赢得赞誉。腐败丑闻可能会给这一遗产蒙上阴影（并结束人们对科斯塔先生可能在明年该职位空缺时成为下一任欧洲理事会主席的猜测）。里斯本大学法学教授保罗·奥特罗称，这是自 1976 年该国成为民主国家以来制度信誉最严重的时刻。现任部长，”他告诉葡萄牙报纸&lt;i&gt;Público&lt;/i&gt; 。无论谁接替科斯塔先生，都将面临恢复公众对政府信任的艰巨任务。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Wed, 08 Nov 2023 07:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/europe/2023/11/07/portugals-prime-minister-resigns-over-a-corruption-scandal</guid></item></channel></rss>