<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>经济学家</title><link>https://www.economist.com</link><description>经济学人全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Fri, 05 Jan 2024 11:20:34 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>习近平和中国面临又一个艰难的一年中国</title><link>https://www.economist.com/china/2024/01/02/xi-jinping-and-china-face-another-tough-year</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240106_CNP003.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;每年&lt;/span&gt;&lt;small&gt;12&lt;/small&gt;月 31 日，人们都会瞥见一个难以捉摸的世界。习近平在中国国家电视台向全国发表新年致辞（如图）。中国网民仔细观看这段视频。在其他任何场合，他们都没有看到他们的领导人坐在据称是他的办公桌前。他们交换了对习近平身后书架上陈列的照片集的分析。他们会解析他沉重的话语。 “一路走来，我们必然会遇到阻力，”他今年表示。许多人会认为这是对&lt;a href="https://www.economist.com/finance-and-economics/2023/10/25/xi-jinping-steps-up-his-attempt-to-rescue-chinas-economy"&gt;中国困境&lt;/a&gt;的轻描淡写。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听听这个故事。&lt;/figcaption&gt;&lt;span&gt;享受更多音频和播客&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/bed1b25" id="audio-ios-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;iOS系统&lt;/a&gt;&lt;!-- --&gt;或者&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/7f3c199" id="audio-android-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;安卓&lt;/a&gt;。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://www.economist.com/media-assets/audio/028%20China%20-%20China%20in%202024-304106c11e32bf27904286f23074d4f2.mp3" title="习近平和中国面临又一个艰难的一年"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;就在一年多前，习近平放弃了严格的“零新冠”措施，该措施已实施近三年，导致封锁更加频繁。但中国并没有经历习近平在讲话中所说的“平稳过渡”。中国未接种疫苗的人群准备不足：据一些估计，随着国家逐渐恢复正常（官方掩盖了实际死亡人数），有超过 100 万人死于这种疾病。经济未能积聚动力。青年失业率飙升，房地产市场持续低迷，外国投资者变得更加紧张。逆风非常猛烈。来年的麻烦似乎也没有减少。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;习近平将努力表现出勇敢的一面。他将派出一个异常庞大的代表团，在一月中旬的世界经济论坛上与富豪们闲聊，这是一年一度在瑞士达沃斯举行的富人和有权势人士的聚会。路透社称，该团队将由中国总理李强率领，他是自 2017 年习近平亲自出席以来亲自出席的最高级别的中国官员。作为习近平的得意门生，李强获得了担任上海共产党领导人后，于 2023 年 3 月上任。他以商业友好的方式给那里的外国人留下了深刻的印象。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他会在达沃斯发现这要困难得多。习近平去了那里，情况就不一样了。西方的许多官员和企业对唐纳德·特朗普(Donald Trump)的总统任期（他即将宣誓就职）的前景以及他威胁与中国的贸易战将对全球增长产生的影响感到不寒而栗。他们对习近平将自己塑造成自由贸易捍卫者的努力感到欣喜若狂。现在，他们中的许多人将中国视为风险来源，无论是由于该国经济不景气、与美国的战略竞争还是习近平本人厌恶西方的政治造成的，他们在各个领域都越来越强调保护国家和政权安全的必要性。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在西方国家的首都和董事会中，新年伊始，人们就充满了与中国相关的担忧。 1 月 13 日，&lt;a href="https://www.economist.com/interactive/2024-taiwan-election"&gt;台湾将举行总统选举，&lt;/a&gt;如果领先者、执政党民进党的&lt;a href="https://www.economist.com/china/2024/01/04/for-china-taiwans-elections-are-a-looming-crisis"&gt;黎威廉&lt;/a&gt;获胜，可能会加剧海峡两岸的紧张局势。中国将他视为顽固的分裂分子。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;按照正常的政治日程，由 370 多名政治、军事和商界精英组成的党中央委员会应该于 2023 年年底召开“三中全会”。在党每五年一次的聚会周期中，第三次全体会议全会因其通常关注经济改革而备受关注。本轮会议尚未举行，引发了人们对精英阶层在如何解决人口老龄化、劳动力萎缩和高债务等长期经济困难问题上的不和谐猜测。高级官员确实在 12 月召开了年度会议，讨论更紧迫的经济问题。这次会议没有透露任何大胆的新措施来加速增长。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/701/90/media-assets/image/20240106_CNC855.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;对于经济来说，2024 年的坎坷程度将不亚于 2023 年。它不会享受到新冠管制结束和消费者需求回升所带来的短暂提振。今年的&lt;small&gt;GDP&lt;/small&gt;增长可能会慢于 2023 年，当时可能接近政府设定的 5% 左右的目标（三十多年来的最低水平）。世界银行预计2024年经济将增长4.5%，2025年将增长4.3%。报告称，中国的复苏将“持续脆弱”。大多数经济学家似乎都同意这一点（见图表）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;有关政府经济战略的一些线索将在三月份举行的中国橡皮图章立法机构全国人民代表大会年度会议上揭晓。李克强在向代表们提交的报告中可能会宣布2024年的增长目标。如果尽管存在种种不利因素，但其增长目标与上一年持平，则可能表明国家准备加大刺激措施以确保实现目标。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但投资者仍将保持警惕，尤其是因为政府的信息变得越来越不可信（例如，它在 2023 年停止发布青年失业数据）。在12月的经济会议上，官员们被要求“加强经济宣传”并“歌颂中国经济的光明前景”。中国国家安全部走得更远。在社交媒体上发布的会议评论中，它暗示对经济的消极态度是一种严重的政治罪恶。文章称，这些人发表贬低言论的目的是“攻击、否定”中国特色社会主义，企图对国家进行“战略遏制和打压”。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一名男子在中国厦门的商店里浏览智能手机" height="720" src="https://www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240106_CNP001.jpg" width="1280" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;figcaption&gt;客户想要&lt;/figcaption&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;12月25日，北京的&lt;i&gt;《财新》&lt;/i&gt;杂志发表了一篇支持改革的社论，指出文革期间“国民经济濒临崩溃，但当局坚称情况‘非常好’并且‘正在好转’。”并且更好’。”这篇文章很快就被&lt;i&gt;财&lt;/i&gt;新网站删除。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;到 2024 年，习近平将没有心情提出异议。在零新冠政策被废除的前几天，他看到了自 1989 年天安门广场骚乱以来对政府最强烈的不满情绪之一。抗议活动虽然短暂且规模较小，但在几个大城市爆发了。表面上他们反对与新冠病毒相关的封锁，但他们也带有政治色彩。人们举起白纸来象征反对审查制度。正如他们的同行在天安门事件中所做的那样，他们唱起了共产主义国歌《国际歌》——深受中国抗议者喜爱，不是因为它的意识形态信息，而是因为它的反抗语言。在上海，甚至有人高呼“共产党下台”、“习近平下台”。在一个监控技术如此发达的国家，这是一个非凡的勇敢时刻。习近平将继续被它困扰。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;整个 2023 年，警方一直在追踪参与者，对许多人发出警告，并拘留了一些人。恐惧再次占据上风。北京的一位年轻居民描述了政府如何命令他的许多朋友离开这座城市，因为他们在抗议活动中扮演了角色。 “他们不得不付出巨大的代价，”他说。在 12 月 23 日召开的讨论 2024 年优先事项的会议上，北京的上级命令全国各地的警察局长“收紧政治安全的弦”，并加大“积极主动”的力度，保护中国的政治制度及其意识形态的尊严。 。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在香港，安全也将成为政治年的一个突出主题。该领土计划于 2024 年通过有关叛国、分裂国家、煽动叛乱和颠覆等犯罪的新法律。这是中国香港小宪法《基本法》第23条的要求，但此前制定此类立法的努力因公众强烈反对而受挫。自2019年香港爆发反政府骚乱以来，中国对香港异见人士的全面镇压为这些法律的通过扫清了道路。很少有观察家相信居民敢于组织任何大规模抗议活动。未来几个月，将对数十名香港最著名的民主活动人士进行无陪审团审判，做出判决。这一结果可能会给香港日益缩小的言论自由空间带来更深的寒意。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;顶部的湍流&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;在中国领导人中，作为习近平统治时期一直存在的特征的清洗将继续快速进行。去年，这种情况戏剧性地发生了，外交部长秦刚和国防部长李尚福将军都被罢黜——两人上任仅几个月。没有说明解雇的原因，但据信，秦先生的解雇至少部分与婚外情有关，而李将军的解雇则至少部分与腐败有关。秦先生的继任者是他的前任王毅。在没有任命国防部长几个月后，中国于 12 月 29 日任命了一位新国防部长：前海军总长董军上将。同一天，九名军方官员被立法院清除，但没有给出任何解释。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;有时很难判断是什么引发了这些变革。习近平正在向腐败发起一场无情的战争，并开展一场加强人们对其统治忠诚的运动。某些人成为贪污对象可能存在隐藏的政治原因。但在金融行业，反腐败似乎是去年进行全面清理的主要原因。官方媒体称，2023 年有 100 多名金融官员因贪污被捕，其中大部分是银行家。上海商业新闻门户网站界面称，该活动“预计将在 2024 年加强”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;习近平对金融事务的总体控制也是如此。 2023年3月，他宣布成立一个新的党领导机构——中央金融委员会，负责所有金融事务。其职责包括对中国人民银行、中央银行和新成立的国家金融监管局等监管机构进行监督。他还重建了一个解散已久的机构——中央金融工作委员会——以执行党纪。三中全会无论何时举行，都可能强调党和习近平对一切的领导，而不是重振亲市场的改革。中国私营部门的忧郁情绪不太可能在 2024 年消除。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;习近平可能希望中国的麻烦能够被西方的不安情绪所抵消，比如在支持乌克兰和以色列加沙战争方面的分歧，以及美国总统选举临近时的政治冲突。但西方对中国的焦虑不会减弱——无论谁赢得美国大选，中国仍将是华盛顿的心头大患。美国将继续试图通过限制投资和贸易来阻碍中国尖端技术的发展。中国和西方之间的经济摩擦将会加剧，尤其是欧洲各国政府努力保护其汽车工业免受中国制造的&lt;small&gt;廉价&lt;/small&gt;电动汽车泛滥的影响。欧盟委员会正在调查中国&lt;small&gt;电动汽车&lt;/small&gt;是否接受违反贸易规则的补贴。惩罚性关税可能随之而来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;习近平将利用这些举动将中国描绘成受害者，希望培育民族主义情绪。 10月中国成立75周年的庆祝活动也将出于同样的目的。 （1 月 1 日生效的新爱国主义教育法将强调这一点，即分享这种情感不是可选的。）但民族主义作为抵御党的批评者的堡垒并不完全有效：2022 年的抗议活动表明了这一点。此后国家遇到的麻烦引发了对习近平统治的抱怨，但这些抱怨大多仍将是私下进行的。但在即将到来的龙年，这种情况不太可能平息。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;订阅者可以订阅我们新推出的每周通讯&lt;a href="https://www.economist.com/newsletters/drum-tower"&gt;《鼓楼》&lt;/a&gt; ，了解世界如何看待中国，以及中国如何看待世界。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Thu, 04 Jan 2024 22:57:04 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/china/2024/01/02/xi-jinping-and-china-face-another-tough-year</guid></item><item><title>欢迎来到人工智能民族主义时代 |商业</title><link>https://www.economist.com/business/2024/01/01/welcome-to-the-era-of-ai-nationalism</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240106_WBD001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 2023 年&lt;span&gt;最&lt;/span&gt;&lt;small&gt;热门的&lt;/small&gt;技术在这一年的最后几周很忙碌。 11 月 28 日，阿布扎比成立了一家新的&lt;a href="https://www.economist.com/business/2023/09/21/abu-dhabi-throws-a-surprise-challenger-into-the-ai-race"&gt;国家支持的人工智能公司&lt;/a&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/business/2023/09/21/abu-dhabi-throws-a-surprise-challenger-into-the-ai-race"&gt;AI&lt;/a&gt; &lt;small&gt;71&lt;/small&gt; ，该公司将其领先的“大语言模型”( &lt;small&gt;LLM&lt;/small&gt; ) Falcon 商业化。 12 月 11 日，成立 7 个月的法国&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;初创公司 Mistral 宣布完成一轮 4 亿美元的巨额融资，内部人士表示，这将使该公司的估值超过 20 亿美元。四天后，一家新成立的印度初创公司 Krutrim 推出了印度第一个多语言法学&lt;small&gt;硕士课程&lt;/small&gt;，而仅仅一周后，刚刚成立 5 个月的 Sarvam 就筹集了 4100 万美元来建立类似的印度语言模型。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/1498/90/media-assets/image/20240106_WBC833.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;自从美国公司&lt;a href="https://www.economist.com/leaders/2023/11/22/the-fallout-from-the-weirdness-at-openai"&gt;Open &lt;small&gt;AI&lt;/small&gt;&lt;/a&gt;在 2022 年 11 月推出类人对话工具 Chat &lt;small&gt;GPT&lt;/small&gt;以来，几乎每个月都会带来一系列类似的新闻。在此背景下，最新的四项公告可能看起来并不例外。但仔细观察，它们暗示了一些更深刻的东西。这三家公司正以各自独特的方式争夺成为&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;国家冠军。 “我们希望&lt;small&gt;AI&lt;/small&gt; 71 能够与 Open &lt;small&gt;AI&lt;/small&gt;等公司进行全球竞争，”阿布扎比先进技术研究委员会（这家阿联酋初创公司背后的国家机构）的 Faisal al-Bannai 说道。 “米斯特拉尔干得好，这是法国的天才，”法国总统伊曼纽尔·马克龙(Emmanuel Macron)最近称赞道。 Krutrim 的创始人 Bhavish Aggarwal 宣称，Chat &lt;small&gt;GPT&lt;/small&gt;和其他以英语为先的&lt;small&gt;法学&lt;/small&gt;硕士“无法体现我们的文化、语言和精神”。 Sarvam 从印度语言开始，用其联合创始人 Vivek Raghavan 的话说，“我们正在建立一家印度公司。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;已经成为&lt;a href="https://www.economist.com/business/2023/05/09/just-how-good-can-china-get-at-generative-ai"&gt;中美&lt;/a&gt;之间日益激烈的技术竞争的核心。去年，两国政府分别承诺投资 400 亿至 500 亿美元用于&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;投资。其他国家不想被抛在后面，或者被困在外国控制下的关键技术上。 2023 年，全球另外六个对&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;特别有雄心的政府——英国、法国、德国、印度、沙特阿拉伯和阿拉伯联合酋长国 ( &lt;small&gt;UAE&lt;/small&gt; )——承诺为&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;提供总计约 400 亿美元的资金（见图表）。其中大部分将用于购买&lt;a href="https://www.economist.com/business/2023/05/29/nvidia-is-not-the-only-firm-cashing-in-on-the-ai-gold-rush"&gt;图形处理单元&lt;/a&gt;（ &lt;small&gt;GPU&lt;/small&gt; ，用于训练&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;模型的芯片类型）和制造此类芯片的工厂，以及在较小程度上用于支持&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;公司。国家参与的性质和程度因一个想要成为&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;超级大国的国家而异。虽然现在还处于早期阶段，但新的&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;产业综合体的轮廓正在显现。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;从美国开始，美国的科技公司让其他所有人都羡慕&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;。在没有山姆大叔的直接支持的情况下，其充满活力的私营部门正在疯狂创新。相反，联邦政府将在五年内花费约 500 亿美元来&lt;a href="https://www.economist.com/business/2023/08/07/how-real-is-americas-chipmaking-renaissance"&gt;提高国内芯片制造能力&lt;/a&gt;。这个想法是为了减少美国对&lt;small&gt;台积电&lt;/small&gt;等台湾半导体制造商的依赖，台积电是世界上最大、最先进的此类公司。华盛顿的安全鹰派担心，如果中国决定&lt;a href="https://www.economist.com/special-report/2023/11/06/invading-taiwan-would-be-a-logistical-minefield-for-china"&gt;入侵台湾&lt;/a&gt;（它认为台湾是其领土的一部分），来自台湾的供应可能会受到威胁。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;美国打算保持领先地位的另一种方式是&lt;a href="https://www.economist.com/united-states/2022/07/29/america-takes-on-china-with-a-giant-microchips-bill"&gt;吞并竞争对手&lt;/a&gt;。乔·拜登总统的政府实施了残酷的出口管制，禁止向中国和俄罗斯等对手出售尖端&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;技术，包括芯片和芯片制造设备。它还禁止美国人与这些国家分享他们的&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;专业知识。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;它现在正在迫使那些处于地缘政治围栏上的国家就范。去年 10 月，美国政府开始要求沙特阿拉伯和&lt;small&gt;阿联酋&lt;/small&gt;等第三国的公司获得许可证，才能从英伟达（一家销售大部分人工智能芯片的美国公司）购买&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;芯片。该规则有一个“批准推定”。曾在国防部从事&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;政策工作的格雷戈里·艾伦（Gregory Allen）表示，这意味着政府“可能会允许”向此类公司出售产品——只要它们与中国没有密切联系。 12 月 6 日，在阿布扎比经营一家名为&lt;a href="https://www.economist.com/business/2024/01/04/can-sino-arabian-business-ties-replace-sino-american-ones"&gt;&lt;small&gt;G&lt;/small&gt; 42&lt;/a&gt;的政府支持&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;初创公司的肖鹏宣布，该公司将切断与中国电子公司华为等中国硬件供应商的关系。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;中国的&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;战略在很大程度上是对美国技术遏制的回应。研究公司&lt;small&gt;JW&lt;/small&gt; Insights 的数据显示，2021 年至 2022 年间，中国政府花费近 3000 亿美元在国内重建芯片供应链（用于&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;和其他半导体），从而免受西方制裁。很多钱可能都被浪费了。但几乎可以肯定的是，它去年帮助华为和中国最大的芯片制造商&lt;small&gt;中芯国际&lt;/small&gt;设计和制造了令人惊讶的复杂&lt;small&gt;GPU&lt;/small&gt; 。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;中央和地方当局还通过国家支持的“引导基金”将资金引入&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;公司，全国各地有近 2000 个引导基金投资于各种被认为具有战略重要性的技术。共产党也在引导私人资金走向其技术优先领域。通常，它会通过打击某些行业（最近一次是在 12 月的&lt;a href="https://www.economist.com/business/2023/12/26/china-is-shoring-up-the-great-firewall-for-the-ai-age"&gt;电子游戏行业&lt;/a&gt;）来实现这一目标，同时强烈暗示&lt;a href="https://www.economist.com/business/2024/01/04/the-communist-party-wants-a-bit-less-consumer-internet"&gt;投资者应该关注哪些行业&lt;/a&gt;。政府还在促进数据交换，企业可以交易从销售到生产等各个方面的商业数据，从而使拥有&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;雄心的小公司能够参与以前只有数据丰富的大型公司才能进行的竞争。中国已经有50家这样的交易所。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这种由国家主导的方法的要素正在世界其他地区效仿，尤其是海湾石油国家。作为独裁国家，沙特阿拉伯和&lt;small&gt;阿联酋&lt;/small&gt;可以比民主政府更快地采取行动，而民主政府必须关注选民对&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;对隐私和就业等方面影响的担忧。由于富有，他们可以负担得起&lt;small&gt;GPU&lt;/small&gt; （两国迄今为止已在 GPU 上花费了数亿美元）和运行耗电芯片所需的能源。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们还可以投入资金发展人力资本。他们资金雄厚的大学正在迅速攀升全球排名。沙特阿拉伯阿卜杜拉国王科技大学的&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;项目和阿布扎比穆罕默德·本·扎耶德人工智能大学（ &lt;small&gt;MBZUAI&lt;/small&gt; ）是世界上第一所专注于&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;的学校，他们从阿布扎比大学等著名机构挖来了明星教授。加州大学伯克利分校和匹兹堡卡内基梅隆大学。他们的许多学生和研究人员来自中国。还有很多人留下来。该校教务长&lt;small&gt;蒂莫西·&lt;/small&gt;鲍德温（Timothy Baldwin）（他本人也是从墨尔本大学被吸引到中东的）表示，几乎所有该校的数百名毕业生都留在该地区，在当地公司和实验室工作。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;海湾方法正在产生成果。 Falcon 模型最初由 20 名左右工程师组成的团队构建，其功能可与美国科技巨头 Meta 设计的使用最广泛的“开源”模型 Llama 2 相媲美。 &lt;small&gt;AI&lt;/small&gt; 71 计划使用健康、教育等领域的国家数据集来改进其开源模型，也许有一天，还会使用石油领域的国家数据集。 “过去 50 年，石油推动了国家发展……现在数据就是新的石油，”阿尔-班奈先生说道。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;对齐问题&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;第三组政府正在将美国的做法与中国和阿联酋的做法相结合。&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;对美国国内芯片制造的激励措施也有自己的版本。一些成员国也是如此：美国芯片制造商英特尔将在该国建造一家新芯片工厂，耗资 300 亿欧元（约合 330 亿美元），其中三分之一由德国承担。在欧盟之外，&lt;a href="https://www.economist.com/leaders/2023/06/15/how-britain-can-become-an-ai-superpower"&gt;英国&lt;/a&gt;承诺在五年内向&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;和超级计算投入 10 亿英镑（13 亿美元）（尽管没有详细说明这笔钱将如何花掉）。印度政府正在通过慷慨的“与生产挂钩的激励措施”来促进制造业，包括半导体制造业，鼓励大型云计算提供商建立更多的印度数据中心，在那里训练&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;模型，并考虑购买价值 12 亿美元的&lt;small&gt;GPU&lt;/small&gt; 。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与中国和海湾地区不同，印度和一些欧洲国家热衷于向企业提供此类数据，但与美国的联邦政府和州政府不愿放弃公共数据不同。米斯特拉尔的老板阿瑟·门施 (Arthur Mensch) 表示，法国政府在这方面“一直非常支持”。英国正在考虑允许企业利用属于国家医疗服务体系的丰富数据。印度政府拥有来自一系列数字公共服务的大量数据，称为“印度堆栈”。业内人士预计它最终会将印度&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;模型整合到这些数字服务中。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与中国对面向消费者的&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;进行严厉监管相比，至少目前，英国、法国、德国和印度倾向于对&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;采取宽松的规则，或者就印度而言，根本不制定规则。法国和德国政府对&lt;a href="https://www.economist.com/europe/2023/12/10/europe-a-laggard-in-ai-seizes-the-lead-in-its-regulation"&gt;&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;的&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;法案&lt;/a&gt;感到不满，该法案的最终细节正在布鲁塞尔展开激烈辩论——毫无疑问，因为它可能会限制米斯特拉尔和德国最成功的模型构建商 Aleph Alpha，该公司在 2017 年筹集了 4.6 亿欧元。十一月。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;各国自然希望对可能被证明是变革性技术的技术进行一定程度的控制。特别是在国防、银行或&lt;a href="https://www.economist.com/leaders/2023/10/19/how-to-make-britains-health-service-ai-ready"&gt;医疗保健&lt;/a&gt;等敏感且监管严格的领域，许多政府宁愿不依赖进口&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;。然而，每种&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;民族主义也都存在风险。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;美国以邻为壑的做法可能不仅会令其对手感到不安，还会令一些盟友感到不安。中国的严格监管可能会抵消其巨额支出带来的部分潜在收益。如果外国模型继续提高其多语言能力，印度的 Krutrim 和 Sarvam 计划建立的本地语言模型可能会徒劳无功。如果其他政府限制开源模式的使用，海湾地区对开源模式的押注可能会失败，正如拜登在最近的一项行政命令中暗示的那样，&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;也可以通过其&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;法案来做到这一点，因为担心开放式&lt;small&gt;法学&lt;/small&gt;硕士可能会受到恶意攻击。被恶作剧者使用。沙特和阿联酋的机构可能难以留住人才；一位参与 Falcon 开发的开发人员承认，与法国工程师团队的合作使 Falcon 受益匪浅，而该团队后来被硅谷&lt;small&gt;AI&lt;/small&gt;初创公司 Hugging Face 挖走。正如一位持怀疑态度的投资者指出的那样，目前尚不清楚阿联酋的公开数据实际上有多大或有用。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;正如风险投资公司 Air Street Capital 的内森·贝奈奇 (Nathan Benaich) 所总结的那样，大多数创建国家模式的努力“可能都是浪费金钱”。贝奈奇先生的警告不太可能阻止对&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;感兴趣的政府不要干预，因为他们很在意成功后的回报。马克龙先生不会是唯一一位对此表示高卢耸肩的领导人。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;要掌握商业和技术领域最重大的新闻，请订阅我们的每周订阅者&lt;a href="https://www.economist.com/newsletters/the-bottom-line"&gt;简讯“底线”&lt;/a&gt; 。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Thu, 04 Jan 2024 15:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/business/2024/01/01/welcome-to-the-era-of-ai-nationalism</guid></item><item><title>以色列最高法院反击 |中东和非洲</title><link>https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2024/01/02/israels-supreme-court-strikes-back</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240106_MAP502.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;换&lt;/span&gt;&lt;small&gt;作其他任何&lt;/small&gt;时候，它都会引发宪法危机。 2023 年的大部分时间里，以色列人走上街头抗议政府&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/07/24/a-blow-against-israels-supreme-court-plunges-the-country-into-crisis"&gt;削弱法官推翻政府的权力&lt;/a&gt;，许多人认为此举是对以色列民主的攻击。然而，当 1 月 1 日以色列最高法院否决六个月前通过的司法改革法时，大多数以色列人耸了耸肩。自 10 月份哈马斯发动袭击、杀害或绑架约 1,400 人并引发&lt;a href="https://www.economist.com/israel-hamas"&gt;加沙持续战争&lt;/a&gt;以来，以色列人有更大的问题需要担心。即便如此，这一裁决对&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/03/27/binyamin-netanyahu-has-lost-his-aura-of-invincibility"&gt;本雅明·内塔尼亚胡&lt;/a&gt;领导的右翼政府来说是一个重大打击，一旦加沙战斗结束，其影响就会显现出来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最高法院前院长埃丝特·哈尤特 (Esther Hayut) 在其任期内的最后一项裁决（于 10 月结束）中表示，这是“宪法跳动的核心……受到伤害的罕见案例”之一。她指的是去年七月以色列议会通过的一项修正案，该修正案几乎消除了法院推翻法官认为不合理的政府决定的能力。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;虽然法院 15 名法官中只有 8 名法官以微弱多数裁定立法本身无效，但还有一项意义更为重大的裁决。十二名法官一致认为，原则上，最高法院有权在“议会超越其宪法权力的罕见和极端情况下”驳回对以色列准宪法基本法的修改。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是对内塔尼亚胡先生联盟的严厉谴责，该联盟于 2022 年底上台，承诺削弱最高法院的独立性。强硬派司法部长亚里夫·莱文 (Yariv Levin) 提出的法律改革不仅赋予政府和议会不受法院“合理性标准”影响的豁免权，还包括赋予执政联盟对新法官任命的控制权，并终止法院的专业独立性。政府的法律顾问。在广泛的抗议和内乱中，联合政府只是成功地强行废除了合理性标准。现在法院也终止了这一举措。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莱文先生对这一裁决作出回应，称法官“已将民主国家政府三个部门应分配的所有权力掌握在手中”。然而，在对战争的认可中，他补充说，联盟将“以克制和负责任的方式行事”。执政的利库德集团的高级成员私下承认，这是“法律改革的终结”，因为自战争开始以来内塔尼亚胡政府的民调支持率直线下降。一旦战争结束，许多人预计该国将提前举行选举，就不太可能重新启动这样一项有争议的政策。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;鉴于以色列没有一部正式的成文宪法来界定司法、立法和行政部门之间的权力分立，最高法院为捍卫自己推翻政府的权力而做出的裁决是一项大胆的裁决。然而，这一裁决并不会结束以色列民主特征的斗争——一方面是以色列社会的右翼和宗教派别，另一方面是自由派、世俗派别——这场斗争导致政府努力阻碍以色列民主的发展。评委们首先。 1948 年以色列宣布独立时，它推迟了宪法的通过，因为这些分歧似乎很难解决，而且无论如何，它还有一场战争要打。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Thu, 04 Jan 2024 07:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2024/01/02/israels-supreme-court-strikes-back</guid></item><item><title>特朗普取消资格引发的冲突考验最高法院 |美国</title><link>https://www.economist.com/united-states/2024/01/02/a-clash-over-trumps-disqualification-lands-at-the-supreme-court</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240106_USP501.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;&lt;b&gt;编者注（2024 年 1 月 3 日）：&lt;/b&gt;本文已更新，其中包括特朗普先生向最高法院提出的上诉。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;美国最高法院对&lt;span&gt;第十四&lt;/span&gt;&lt;small&gt;修正案&lt;/small&gt;并不陌生。许多向法官提出的最具争议性的问题——从&lt;a href="https://www.economist.com/united-states/2022/06/24/the-supreme-court-erases-the-constitutional-right-to-abortion"&gt;堕胎权&lt;/a&gt;到&lt;a href="https://www.economist.com/united-states/2023/06/29/why-americas-supreme-court-has-ended-affirmative-action"&gt;平权行动&lt;/a&gt;——都取决于对重建时代文本中“正当程序”或“平等保护”承诺的解释。但在该修正案获得批准 156 年后，法院现在第一次有机会处理一项被一些人认为取消唐纳德·特朗普再次当选总统资格的&lt;a href="https://www.economist.com/the-economist-explains/2023/09/20/could-the-14th-amendment-bar-donald-trump-from-becoming-president-again"&gt;条款&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;第十四修正案第 3 条禁止宣誓维护宪法的人担任联邦或州公职，如果他们“参与叛乱或叛乱”反对宪法或“向宪法的敌人提供援助或安慰”。这条规则的目的是为了在内战后使前南部邦联叛乱分子远离权力杠杆。毫无疑问，它同样适用于今天的叛乱分子。悬而未决的问题是，特朗普尽管输掉了 2020 年大选，仍试图确保自己连任——最终导致三年前的国会大厦骚乱——是否算作叛乱，从而使他失去了以老式方式重新夺回白宫的资格。方式。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;最近几周，针对这个问题出现了一系列相互矛盾的答案。 12 月 19 日，科罗拉多州最高法院发布裁决，将特朗普从 3 月 5 日该州共和党初选的投票中剔除。九天后，缅因州国务卿申娜·贝洛斯 (Shenna Bellows) 宣布，特朗普先生在 1 月 6 日袭击事件中所扮演的角色使他没有资格被列入缅因州初选。 （随着上诉的进行，这两项决定目前都被搁置。）贝洛斯女士的裁决是在一项行政程序之后做出的，在该程序中，该州的几名居民对特朗普先生的入选提出了质疑。她写道，尽管在她的职位上，没有人因根据第 3 条提出的主张而“剥夺过总统候选人的投票权”，但“此前从未有总统候选人参与过叛乱”。她写道，她有责任确保所有出现在选票上的候选人“都有资格担任他们寻求的职位”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;相比之下，密歇根州最高法院拒绝了考虑挑战特朗普出现在初选名单上的邀请。明尼苏达州也这么做了。佛罗里达州、新罕布什尔州和威斯康星州的类似尝试均告失败。其他项目正在俄勒冈州、阿拉斯加州和其他八个州进行。在加利福尼亚州，当副州长恳求国务卿雪莉·韦伯想办法让特朗普的名字不出现在选票上时，韦伯女士提出了异议。她说：“以超越政治分歧的方式保障选举比以往任何时候都更加重要。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;加州民主党人之间的这种分歧表明，尽管政治动机可能会根据第 3 条对特朗普提出一些挑战，但官员和学者的回应并不总是符合党派路线。科罗拉多州最高法院的所有七名法官均由民主党州长任命，但只有四名法官签署了将特朗普先生从选票中剔除的意见。三名反对者在没有否认第45任总统参与叛乱的情况下，列举了各种不应该将他从选票中删除的理由：下级法院为期五天的审判不够充分；应用第 3 条需要国会通过法案；特朗普尚未因叛乱而被刑事定罪。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;两位右翼法学教授威廉·鲍德 (William Baude) 和迈克尔·斯托克斯·保尔森 (Michael Stokes Paulsen) 驳斥了这些论点，并在即将发表的法律评论文章中辩称，“毫无疑问，公平地说，特朗普通过他的行动和他的行为‘参与’了 1 月 6 日的叛乱”。无为”。他们写道，这个案子“还没有结束”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;鲍德和保尔森先生是受人尊敬的学者，具有保守的诚意（鲍德先生是首席大法官约翰·罗伯茨的书记员），但最高法院可能会回避他们在政治上的惊天动地的立场。该法院因干预 2000 年选举而受到广泛谴责，实际上使乔治·W·布什 (George W. Bush) 战胜了阿尔·戈尔 (Al Gore)。通过授权各州剥夺选民选择共和党领跑者的机会来改变 2024 年的竞选将会犹豫不决。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;曾在最高法院提起诉讼并对此发表评论的亚当·乌尼科斯基 (Adam Unikowsky) 写道，剥夺数百万特朗普选民的选举权似乎是“疯狂的反民主”。但他认为，推翻科罗拉多州法院的判决并不是一件简单的事情，因为其分析是合理的。他认为最高法院取消特朗普先生资格的可能性为 20%。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;审查可能会快速进行。科罗拉多州的共和党（12月27日向法院请愿，要求撤销科罗拉多州最高法院的裁决）、特朗普本人（1月3日追加上诉）以及支持将特朗普从选票中除名的人士都要求法官加快审理速度他们对案件的审议。 （缅因州取消资格的决定将提交给州初审法院，但最终也可能会提交给最高法院。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;随着另外两起与特朗普相关的案件加速审理，法官们将应对这一新的宪法困境。今年春天，他们将考虑是否可以根据一项联邦法律对国会大厦骚乱者（以及他们所支持的骚乱者）提出指控，该法律将腐败阻碍官方程序定为刑事犯罪。未来几周，他们可能会被要求解决前总统是否因其在任期间所做的事情享有刑事起诉的“绝对豁免权”——这是特别检察官杰克·史密斯 (Jack Smith) 正在起诉的 1 月 6 日案件的核心问题。 。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;首席大法官罗伯茨可能会试图斡旋多数票，以找到一条穿越雷区的道路：让特朗普留在选票上，同时拒绝他的全面豁免权主张。但对于亚历山大·汉密尔顿所说的“最不危险的分支”来说，这是一个危险的时期。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Thu, 04 Jan 2024 07:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/united-states/2024/01/02/a-clash-over-trumps-disqualification-lands-at-the-supreme-court</guid></item><item><title>在法庭上，艺术如何被用来对付像 Young Thug 这样的艺术家 |经济学人解释道</title><link>https://www.economist.com/the-economist-explains/2024/01/02/how-art-is-used-against-artists-like-young-thug-in-court</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240106_BLP502.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;根据&lt;span&gt;这位&lt;/span&gt;说唱歌手的律师的说法，Young Thug 的歌曲《Pushin P &lt;small&gt;》中的“P”&lt;/small&gt;并不是指甲基苯丙胺的街道名称，而是代表“积极性”。他们声称，“暴徒”的威胁含义也具有误导性。据推测，这代表“在上帝之下真正谦卑”。他的歌词经常提到毒品和暴力，据说是从假角色的角度写的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;检察官并不买账。出生于亚特兰大、使用该笔名的艺术家杰弗里·威廉姆斯 (Jeffrey Williams) 被指控犯有八项罪名，包括敲诈勒索和帮派阴谋。 （他否认所有指控。）在 1 月 2 日重新开始的审判中，至少有 17 组歌词将被提交作为对他不利的证据。 Young Thug 或许是最著名的以&lt;a href="https://www.economist.com/culture/2023/02/23/at-young-thugs-blockbuster-trial-rap-lyrics-are-used-as-evidence"&gt;这种方式使用其艺术的&lt;/a&gt;说唱歌手，但他并不孤单。在美国和英国，检察官越来越多地将说唱歌词作为认罪陈述。艺术如何在法庭上使用——为什么说唱音乐被单独挑选出来？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;大多数艺术形式只有在案件涉及作品本身时才会进入法庭，例如涉及盗窃或伪造的审判。当艺术冒犯了当权者时，它也可能被推上被告席。 20 年代，美国警察逮捕了蓝调歌手，因为他们的歌曲被称为“魔鬼音乐”。英国作家 DH 劳伦斯 (DH Lawrence) 所著的小说《查泰莱夫人的情人》 &lt;a href="https://www.economist.com/culture/2022/11/28/a-new-adaptation-of-lady-chatterleys-lover-emphasises-the-love"&gt;(Lady Chatterley&amp;#39;s Lover&lt;/a&gt; ) 讲述了 1960 年一场淫秽案件的审判。 “撒旦恐慌”在 20 世纪 80 年代盛行。专制政权继续审判他们不喜欢的艺术家——2012年，俄罗斯一家法院以朋克乐队&lt;a href="https://www.economist.com/1843/2022/06/01/with-her-playstation-and-her-pet-rat-how-one-member-of-pussy-riot-fled-russia"&gt;Pussy Riot&lt;/a&gt;在莫斯科大教堂演唱《圣母玛利亚，把普京带走》的流氓罪定罪。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但艺术很少被用作其他犯罪行为的证据。 2022 年，一篇列举了不同犯罪方式的文章《如何谋杀你的丈夫》被禁止参加美国的审判，其中作者是一位&lt;a href="https://www.economist.com/britain/2023/03/06/sales-of-romance-novels-are-rising-in-britain"&gt;浪漫小说作家&lt;/a&gt;，被判谋杀了自己的配偶。 （评委们指出，该文本是多年前写的，大概是在她开始计划之前。）音乐也是如此。加州大学欧文分校的杰克·勒纳表示，在说唱歌手拿起麦克风之前，歌词很少在法庭上用作证据。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与其他流派的艺术家一样，说唱歌手也面临着相当多的猥亵审判。但如今，他们通常不仅仅因为他们的艺术而受到起诉。正如在 Young Thug 的审判中一样，歌词被用作对被指控犯有其他罪行（通常与毒品或暴力有关）的艺术家的证据。其他类型的情况很少见。 &lt;a href="https://www.economist.com/culture/2023/09/01/thanks-to-morgan-wallen-country-musics-popularity-has-surged"&gt;乡村歌手&lt;/a&gt;经常高唱谋杀民谣：约翰尼·卡什唱到在里诺枪杀一名男子“只是为了看着他死去”，他曾七次被捕，其中包括因毒品指控，但没有记录表明他的歌词被用来监禁他。 &lt;i&gt;《纽约时报》的&lt;/i&gt;一项调查发现，自 1950 年以来，只有四次审判使用非说唱歌词或书面小说作为攻击或暴力威胁的证据。数百起刑事案件都涉及说唱。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;为什么说唱音乐受到不同对待？也许是因为这是影响陪审团的有效方式。加州大学欧文分校的一项研究表明，当人们被告知相同的歌词来自说唱而不是乡村音乐时，他们更有可能认为相同的歌词具有威胁性，并且取材于生活。勒纳表示，“说唱音乐”一词本身可能会唤醒陪审员中潜在的种族偏见。检察官似乎明白这一点：2004 年的一份美国法律手册鼓励使用说唱歌词，将被告描绘成“穿着破布、扔帮派标志的罪犯”，而不是“精心剪裁的……祭坛男孩”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;检察官会反驳说，言论可以作为证据。在大多数情况下，还有其他证据将说唱歌手与他们被指控的罪行联系起来。但说唱歌手觉得他们的创造力被误解了。其中最著名的 Jay-Z 批评说唱“不愿意对待说唱”，这是一种建立在夸张和虚构故事基础上的黑人表达形式，“像艺术一样”。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Thu, 04 Jan 2024 06:57:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/the-economist-explains/2024/01/02/how-art-is-used-against-artists-like-young-thug-in-court</guid></item><item><title>泽连斯基解释为何他不会与普京谈判 |电影</title><link>https://www.economist.com/films/2024/01/01/zelensky-explains-why-he-wont-negotiate-with-putin</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240101_FLP001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;small&gt;2024 年&lt;/small&gt;&lt;span&gt;伊始&lt;/span&gt;，总统弗拉基米尔·泽伦斯基向&lt;i&gt;《经济学人&lt;/i&gt;》主编赞尼·明顿·贝多斯发表讲话，谈论他来年的政治和军事目标，以及他为何不会与弗拉基米尔·普京妥协。&lt;/p&gt;</description><pubDate>Wed, 03 Jan 2024 12:57:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/films/2024/01/01/zelensky-explains-why-he-wont-negotiate-with-putin</guid></item><item><title>好莱坞电影公司正在寻找将故事变为现实的新方法文化</title><link>https://www.economist.com/culture/2024/01/01/hollywood-studios-are-finding-new-ways-to-bring-stories-to-life</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231230_CUP501.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; Netflix 的《怪奇物语》传奇故事的&lt;span&gt;最新&lt;/span&gt;&lt;small&gt;一&lt;/small&gt;集于 12 月 14 日发布，其中包含悬浮的身体、尖叫的怪物和爆炸的老鼠。评论非常好。然而，与上一季科幻剧第一个月的观看时间接近 10 亿小时不同，新一季迄今为止只有几千人观看。这是因为 Netflix 的最新节目不是通过光纤电缆传输到电视屏幕上，而是在伦敦的舞台上现场表演。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《怪奇物语：第一道影子》（如图）是该主播在影院的首秀，正在凤凰城剧院上演，并有望在国际上上映。这并不是好莱坞入侵戏剧界的唯一例子。在几条街之外的皇家剧院，迪士尼提供现场版的《冰雪奇缘》；附近的阿德尔菲 (Adelphi) 正在上演音乐剧《回到未来》(Back to the Future)。 2025 年，“帕丁顿”将加入伦敦阵容。与此同时，亚马逊正准备在百老汇推出音乐剧《透明家庭》，该剧首先在其 Prime 视频服务上播出。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;好莱坞登上舞台是电影业向现场体验更广泛转变的一部分。随着电影院上座率的下降，电影制片厂正在&lt;a href="https://www.economist.com/business/2023/11/14/netflix-takes-a-swing-at-live-sport"&gt;寻找新的方法&lt;/a&gt;来激发家庭之外的粉丝并从中获利。从餐馆和艺术展览到密室逃脱和突击训练场，电影制片人正在想出新的方式来满足需求。 “这些超级粉丝的胃口永无止境，”Netflix 首席营销官玛丽安·李 (Marian Lee) 说道。 “他们想要更多。他们会吃掉你提供给他们的任何东西。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是对旧剧本的新演绎。 20 世纪 50 年代，沃尔特·迪士尼 (Walt Disney) 绘制了一幅相辅相成的业务支柱图：电影促进了电视衍生产品的发展，从而满足了对主题公园的需求，主题公园销售商品，从而推广电影，等等。环球影业等其他电影公司也复制了这个蓝图，根据电影中流行的角色制作公园和玩具。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如今，这些企业已不再是副业。娱乐业动荡的数字化转型让好莱坞比以往任何时候都更加依赖过山车和塑料光剑。上一财年，迪士尼的“体验”部门（包括五个主题公园和一支游轮队）贡献了 90 亿美元的营业利润，而其流媒体业务亏损了 25 亿美元。与此同时，沃尔特·迪士尼图表中心的创意引擎——电影院——正在&lt;a href="https://www.economist.com/graphic-detail/2023/08/09/barbie-and-oppenheimer-show-that-blockbusters-could-save-the-cinema"&gt;陷入困境&lt;/a&gt;。 2023 年全球票房收入将比疫情前水平下降 20%；即使在新冠疫情之前，美国人平均每年去看电影 3.5 次，低于 2000 年的 5 次。随着银幕的衰落，电影公司正在失去吸引观众的最有力方式。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;所以他们正在改变策略。有些人正在加倍投资他们的公园。相对较晚的华纳兄弟于 2018 年在阿布扎比开设了全球最大的室内主题公园。迪士尼在 9 月表示，将在未来十年内将其公园和游轮投资增加一倍，并承诺推出更多“冰雪奇缘”乐园等景点。环球影业正在德克萨斯州建设一个度假村，并于去年 12 月表示已在英国购买了土地，用于建设一个公园。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;工作室也在设计新的娱乐方式。华纳于 12 月在科隆推出了哈利·波特“互动艺术体验”“魔法幻境”，并计划于 2024 年末举办基于&lt;small&gt;DC&lt;/small&gt;漫画系列的类似表演。环球影业承诺在拉斯维加斯提供互动“恐怖体验”，该体验基于它的恐怖电影目录，从《弗兰肯斯坦》（1931）开始。电影制片人也在尝试食物。华纳旗下的餐厅包括 Park Row（一家位于伦敦的蝙蝠侠主题餐厅，提供 10 道菜的品尝菜单，售价 195 英镑（248 美元）），以及 Central Perk（一家于 11 月在波士顿开业的“朋友”咖啡馆，供应咖啡和 Joey&amp;#39;s 肉丸三明治） 。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;华纳主题娱乐部门的彼得·范·罗登 (Peter Van Roden) 表示：“你要尝试把握人们感兴趣的内容。”他负责监控商品销售、在线点击量和票房收入，以了解哪些影片可能会转化为此类体验。 。他补充道，鼓励分享和“ &lt;small&gt;FOMO&lt;/small&gt; ”（害怕错过）的社交媒体让短期“快闪”体验更容易获得成功。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Netflix 是对电影最持怀疑态度的电影公司，但却是设计替代方案方面最具创新性的电影公司之一。李女士说，在开始组织现场活动之前，流行节目的爱好者会穿着自制的服装来观看首映式。 “我们所有这些面包屑都在向我们表明，粉丝们想要一种更深层次的方式聚集在一起......然后有一些面对面的互动，”她说。 Netflix 测试了多种形式，从疫情期间的《怪奇物语》免下车秀开始，此后又举办了《金钱抢劫》逃生室和《布里奇顿》舞会等活动。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最新的一项是在洛杉矶举行的“鱿鱼游戏”体验，参与者根据该节目玩六场游戏，由适当严格的警卫指挥（没有奖金，但也没有执行风险）。 &lt;i&gt;《经济学人&lt;/i&gt;》的参赛者获得第二名，部分原因是他赛前在隔壁酒吧喝的韩国鸡尾酒比一些竞争对手少。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与迪士尼不同的是，迪士尼的公园定价着眼于利润，Netflix 将其活动视为其节目的广告。简介是：“在两季之间，你能为[粉丝]提供什么，以真正进一步激发他们对这些角色的兴奋感？”李女士说。价格也反映了这一点：70 分钟的现场“鱿鱼游戏”票价为 39 美元起，而“怪奇物语”的门票起价为 20 英镑，按照伦敦西区的标准来看，这很便宜。 （绿白相间的运动服和可爱的魔王需要额外付费。）该公司没有报告其活动或商品的收入，但在最近的财报电话会议上将其描述为“小事”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;新的亲身体验能否让观众像电影一样爱上人物和故事？自称是电影迷的范罗登先生否认他们是替代品。但它们的基本共同特征是它们是公共的。 “即使你没有有意识地与房间里的人建立联系，这也是一种常见的、人性化的电气联系，你可以一起分享，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在“鱿鱼游戏”突击训练场上，参赛者们喝着鸡尾酒，玩得很开心，以至于 Netflix 考虑在场景中增加更多隔音设施。好莱坞的现场表演越来越多，这意味着观众比以往任何时候都有更多的理由离开沙发，与其他人一起享受乐趣——即使最终目的是说服他们花更多时间在电视机前。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Wed, 03 Jan 2024 07:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/culture/2024/01/01/hollywood-studios-are-finding-new-ways-to-bring-stories-to-life</guid></item><item><title>韩国反对党领袖李在明遭刺伤幸免于难亚洲</title><link>https://www.economist.com/asia/2024/01/02/lee-jae-myung-south-koreas-opposition-leader-survives-a-stabbing</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240106_ASP502.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;由于&lt;/span&gt;四月即将&lt;small&gt;举行国会&lt;/small&gt;选举， &lt;a href="https://www.economist.com/asia/2023/09/28/south-koreas-opposition-leader-narrowly-avoids-arrest"&gt;李在明&lt;/a&gt;很快就开始了新年竞选活动。 1 月 2 日，在韩国人口第二大城市釜山的讲台上，希望扩大议会多数席位的反对党民主党 ( &lt;small&gt;DP&lt;/small&gt; ) 领导人批评了该国执政党，并承诺解决听众的成本问题。生活问题。然后事情就脱离了剧本。人群中一名戴着蓝色纸王冠的男子冲向李先生，并用刀刺伤了他的喉咙。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他在李先生的脖子上留下了一个厘米长的洞，幸运的是没有伤到他的颈动脉。反对派领导人被送往医院，目前正在康复中。持刀歹徒被保安按倒在地并被捕。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;附近的日本最近也发生过此类袭击，包括去年针对首相岸田文雄的一次未遂暗杀，以及 2022 年针对其前任安倍晋三的&lt;a href="https://www.economist.com/asia/2022/07/08/abe-shinzo-the-champion-of-japan"&gt;一次成功&lt;/a&gt;暗杀。这种情况在韩国比较罕见，但并非史无前例。 2022 年 3 月，时任&lt;small&gt;民主党&lt;/small&gt;党长宋英吉 (Song Young-gil) 在为李明博竞选时头部被锤子击中。 2015 年，美国大使马克·利珀特 (Mark Lippert) 遭到一名朝鲜同情者的袭击，脸部和手部缝了 80 针。2006 年，后来的韩国总统朴槿惠 (Park Geun-hye) 被斯坦利刀割伤。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最近的暴力事件发生在韩国政治尤其充满敌意的时刻。最近的总统选举中，尹锡烈以 0.7% 的得票率击败了李明博，其中的诽谤行为引人注目。加深了两党之间的仇恨。然而，警方确认袭击李先生的人是一名名叫“Kim”的 66 岁男子，其动机尚不清楚。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他自称是李先生的粉丝。他举着一个牌子，上面写着“国民议会有 200 个[&lt;small&gt;民主党&lt;/small&gt;]席位”，比该党现在拥有的席位还要多。他的王冠上写着“我是李在明”，这是这位政治家的铁杆粉丝使用的口号。尽管如此，他的意图还是很明确的。被捕后，他告诉警方：“我试图杀死他。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;袭击发生后，韩国敌对政党立即承诺降低政治热度。尹先生和他领导的人民力量党（ &lt;small&gt;PPP&lt;/small&gt; ）的其他人对李先生表达了担忧。就连以好斗风格闻名的&lt;small&gt;人民党&lt;/small&gt;资深政治家洪俊杓也指责“两党之间的极端斗争”，并呼吁结束“我们互相仇恨和残杀的角斗政治”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果这能让李先生投出哪怕是一点点同情票，这对&lt;small&gt;民主党来说也是无价的，&lt;/small&gt;因为民主党在民意调查中与竞争对手势均力敌。如果反对党能够在 4 月份保住议会多数席位，它可能会阻碍尹先生的政策议程，直到他 2027 年卸任为止&lt;span&gt;。&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Wed, 03 Jan 2024 07:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/asia/2024/01/02/lee-jae-myung-south-koreas-opposition-leader-survives-a-stabbing</guid></item><item><title>AI：2024年有哪些风险？ |电影</title><link>https://www.economist.com/films/2023/12/26/ai-what-are-the-risks-in-2024</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231226_FLP001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;small&gt;2023 年，&lt;/small&gt;&lt;span&gt;大型&lt;/span&gt;语言模型和使用它们的机器人（例如 Chat &lt;small&gt;GPT&lt;/small&gt; ）引发了关于生成式人工智能所构成威胁的争论。 2024年，监管将更加受到关注。但领导者和监管者是否关注真正的风险？&lt;/p&gt;</description><pubDate>Sun, 31 Dec 2023 14:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/films/2023/12/26/ai-what-are-the-risks-in-2024</guid></item><item><title>阿拉斯加能否平衡其石油利益与限制气候变化的需要？ |播客</title><link>https://www.economist.com/podcasts/2023/12/29/can-alaska-balance-its-oil-interests-with-the-need-to-limit-climate-change</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231216_PDP509.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;small&gt;2022 年 6 月，&lt;/small&gt;&lt;span&gt;夏洛特&lt;/span&gt;·霍华德 (Charlotte Howard) &lt;a href="https://www.economist.com/essay/2022/09/08/the-alaskan-wilderness-reveals-the-past-and-the-future"&gt;前往阿拉斯加进行报道&lt;/a&gt;，思考该州如何应对石油钻探的愿望，以及保护脆弱气候免受世界变暖影响的需要。我们更新了这个故事——去年年底我们首次以迷你剧的形式播出——并在假期发布。这是连续的两集，以及自首次播出以来一些重大进展的消息。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;片长：58分钟&lt;/p&gt;&lt;p&gt;收听：&lt;a href="https://www.economist.comhttps://podcasts.apple.com/us/podcast/id1494037881?ls=1&amp;amp;mt=2"&gt;Apple 播客&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://www.economist.comhttps://open.spotify.com/show/4jjKHhNPHfkIZHssgrQavP"&gt;Spotify&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;注册&lt;a href="https://www.economist.comhttps://subscribenow.economist.com/podcasts-plus"&gt;免费试用&lt;/a&gt;《经济学人播客+》。如果您已经是《经济学人》的订阅者，作为订阅的一部分，您将可以完全访问我们的所有节目。有关如何访问《经济学人播客+》的更多信息，请访问&lt;a href="https://www.economist.comhttps://myaccount.economist.com/s/article/What-is-Economist-Podcasts"&gt;我们的常见问题解答&lt;/a&gt;页面或观看&lt;a href="https://www.economist.comhttps://www.youtube.com/watch?v=48TlDbL-4vU"&gt;我们解释如何链接您的帐户的视频&lt;/a&gt;。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;播客成绩单可通过&lt;a href="https://www.economist.com/cdn-cgi/l/email-protection#cebea1aaadafbdbabd8eabada1a0a1a3a7bdbae0ada1a3"&gt;&lt;span&gt;[email protected]&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;索取。我们致力于进一步提高可访问性，并正在探索新的方法来扩展我们的播客转录产品。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sun, 31 Dec 2023 14:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/podcasts/2023/12/29/can-alaska-balance-its-oil-interests-with-the-need-to-limit-climate-change</guid></item></channel></rss>