<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>经济学家</title><link>https://www.economist.com</link><description>经济学人全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Thu, 08 Feb 2024 09:21:09 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>如何安置世界上增长最快的人口|中东和非洲</title><link>https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2024/02/07/how-to-house-the-worlds-fastest-growing-population</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240210_MAP501.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;达喀尔郊区&lt;span&gt;恩戈尔&lt;/span&gt;的街道上停满了&lt;small&gt;闪亮的汽车&lt;/small&gt;。除了偶尔路过的羊群之外，还有冰淇淋店和健身房等财富的明显标志，这对提供抵押贷款的银行来说应该很有吸引力。但贷款却很难获得。萨姆·蒂纳尔和他的家人住在他正在建造的公寓楼的两个房间里。其余的他希望出租。尽管该建筑多年前就已开始施工，但该建筑仍是一片混乱的混凝土和裸露的电线。 “当我存了一点钱时，我会买一些沙子和水泥，然后再建造一些，”他说。他向信用互助银行申请了 1000 万&lt;small&gt;非洲&lt;/small&gt;法郎（合 16,500 美元）的贷款，但遭到拒绝。附近 45 岁的易卜拉希马·迪乌夫 (Ibrahima Diouf) 正在铲沙子制砖。他可以获得抵押贷款吗？ “从来没有，从来没有，从来没有，”他回答道。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/704/90/media-assets/image/20240210_MAC308.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;融资和建造住房的斗争正在加剧撒哈拉以南非洲地区的严重住房危机。南非研究机构非洲经济适用住房金融中心 ( &lt;small&gt;CAHF&lt;/small&gt; ) 表示，在几乎所有非洲国家，即使是最便宜的新房对于普通教师或警察来说也太贵了，他们可以获得抵押贷款。图表）。相反，许多非洲人居住的房屋没有厕所或可靠的电力。大约 2.3 亿人（占非洲所有城市居民的一半）生活在贫民窟中，由于城市化和人口增长，这一数字还在不断增加。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/781/90/media-assets/image/20240210_MAC302.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;然而，非洲对住房的需求也是一个巨大的机会。&lt;small&gt;联合国&lt;/small&gt;估计，到 2040 年，非洲预计将有 70% 的建筑不复存在，这令人费解。建造它们不仅有利于贫民窟居民，而且有利于经济增长、就业，甚至可能有利于气候友好型建筑。非洲住房投资者 Reall 的伊恩·夏皮罗 (Ian Shapiro) 兴奋地表示，非洲将成为世界的建筑工地。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;住房长期短缺的主要原因在于现在房屋的建造方式。也许 90% 是自建的，通常是多年来逐步增加的。因此，城市中充斥着未完工的建筑。有些人从开发商那里购买房屋，他们先支付一部分费用，在施工期间支付更多费用，然后在完工时支付其余费用。然而，如果开发商没有出售足够多的公寓或遇到其他麻烦，那么一切都会停止。金融智囊团&lt;small&gt;FSD&lt;/small&gt; Kenya 的西塔·沙阿 (Seeta Shah) 表示：“这让买家承担了风险。” “你可能会被烧伤，或者你可能会回家。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这两种建筑方式都将稀缺的资本占用在水泥上，这些水泥无人居住，多年来也没有任何收入。而由于资金紧张，真正大规模的住房项目并不多见。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在非洲建造优质住宅还涉及一系列极其复杂的任务——从购买土地和争夺所有权到说服政府在该地区安装供水系统和寻找买家。完成一个步骤通常取决于所有其他步骤的进展。每个人都需要融资。 “这是一种舞蹈，而不是一条直线，” &lt;small&gt;CAHF&lt;/small&gt;的 Kecia Rust 说道。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;最便宜的新建房屋价格一般相当于20,000-40,000美元。但人均收入仅为 1,700 美元左右。高昂的成本部分是由繁文缛节造成的。例如，在肯尼亚，有 140 项与经济适用房相关的法律、政策和法规。建筑规范通常可以追溯到殖民时代，也制定了不适当的标准。在肯尼亚，任何两居室住宅都需要一个停车场。结果是那些正式建造的人无法廉价建造。许多小型建筑商逃避法规。这使得它们更便宜，但往往更危险。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;土地所有权的缺乏也影响了供应并推高了价格。开发人员在建造之前需要这些文件；如果没有它，他们就有失去全部投资的风险。然而，只有 4% 的非洲国家绘制并登记了其首都的私人土地。平均而言，登记费用超过财产价值的 7%。在尼日利亚部分地区，这一成本达到 20%。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;薄弱的头衔也让人们更难借钱。这是因为，如果财产所有权模糊，银行通常会拒绝以财产为抵押放贷。这就是非洲抵押贷款数量极少的原因之一。乌干达拥有近 5000 万人口，约有 7,000 笔未偿还抵押贷款。这并不是一个极端的例子。在大多数撒哈拉以南非洲国家，抵押债务存量占&lt;small&gt;GDP 的&lt;/small&gt;比例低于 1%。相比之下，英国的这一比例为 65%。第二个原因是，也许 85% 的人从事非正规工作，例如在市场上卖水果或乘坐摩托车出租车。因此，他们没有工资单可以向银行证明他们有能力偿还贷款。第三，许多非洲人需要贷款才能开始建造房屋，但如果唯一的抵押品是未开发的土地，银行特别不愿意放贷。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;更大的金融力量推高了抵押贷款利率，也大幅限制了可用贷款的数量。世界银行的西蒙·沃利 (Simon Walley) 表示，根据经验，抵押贷款利率必须保持在个位数，才有可能负担得起。然而，在有撒哈拉以南非洲地区数据的 48 个国家中，只有 15 个国家的比率低于 10%。首先是因为央行利率（抵押贷款的下限）持续居高不下，以抑制通胀。非洲长期融资的稀缺以及政府攫取大部分资金的事实使问题变得更加复杂。银行和投资者只需购买政府债券即可每年赚取 13-15% 的收益。相比之下，建立零售银行业务、寻找客户、试图衡量没有工资单和模糊抵押品的人的信用风险需要付出巨大的努力和风险。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;近年来，人们一直在努力降低抵押贷款成本，通常是通过设立抵押贷款再融资公司。这些通常由银行俱乐部拥有，得到政府支持，并从世界银行等开发金融机构（ &lt;small&gt;DFI&lt;/small&gt; ）获得廉价贷款和股权。这使得他们能够以比银行更低的成本在资本市场上借款。然后，再融资公司将较低的借款利率转嫁给银行，以获得更便宜的抵押贷款。西非八个国家共有一家这样的公司，肯尼亚、坦桑尼亚和尼日利亚各有一家。这些有所帮助，但还远远不够。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在拥有 6700 万人口的坦桑尼亚，抵押贷款再融资公司仅直接支持 1,500 笔未偿还抵押贷款。在拥有 5600 万人口的肯尼亚，这家抵押贷款再融资公司在近五年内仅支持了 2,876 笔贷款，不到其目标的十分之一。向大多数此类公司提供贷款的世界银行的沃利先生表示，问题在于“住房供应反应尚未发生，或者没有达到我们希望的规模”。世界银行私营部门国际金融公司 ( &lt;small&gt;IFC&lt;/small&gt; ) 的阿利乌·梅加 (Aliou Maïga) 表示，较高的基础利率也限制了其影响。他还指出了一个更棘手的问题：贫困。 “无论你做什么，都很难将收入水平纳入住房等式中，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;所有这些都促使人们进行彻底的反思。沃利先生认为非洲的抵押贷款有一天会达到更大的规模，但他表示，目前最多只能为最富有的 5-15% 的人口提供服务。马伊加先生则直言不讳：“对我来说，个人收购和抵押贷款不一定是非洲的正确工具。”鉴于&lt;small&gt;国际金融公司&lt;/small&gt;部分拥有西非、坦桑尼亚和肯尼亚的抵押贷款再融资公司并为其提供资金，这一点令人震惊。&lt;small&gt;国际金融公司&lt;/small&gt;目前正在重新调整其住房战略。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果效仿发达国家的抵押贷款不适合非洲，那什么才适合呢？一个答案是接受现实，即非洲的房屋通常是分阶段自行建造的。银行开始提供规模较小的短期贷款，使家庭能够建造额外的房间来出租。乌干达住房金融银行（ &lt;small&gt;HFB&lt;/small&gt; ）就是这样做的。其贷款期限通常为三年，平均约为 4,000 美元。银行需要一些抵押品，但通过接受土地甚至摩托车或冰箱等财产的销售协议以及担保人，可以避免正式所有权的麻烦。 “这些贷款的表现良好，” &lt;small&gt;HFB&lt;/small&gt;董事总经理迈克尔·穆加比 (Michael Mugabi) 表示。 “他们不会违约。”由于贷款可以立即完成延期，因此是一种资本的有效利用。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;修补匠、裁缝&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;此类贷款仍然需要采用巧妙的方法来评估非正规工人的信用度。 Syntellect 是一家印度初创公司，正在尝试帮助机器学习。算法会根据借款人的行业（从街头小吃摊贩到裁缝店）量身定制调查问卷的结果，并使用公用事业支付、移动货币记录和地理定位情报来判断街头摊贩附近是否有富有的潜在客户。它最近与肯尼亚最大的小额信贷组织签约，帮助做出住房贷款的信贷决策。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;其他人则对大型开发商抱有更多希望，因为它们可以解决新建建筑的银行贷款问题。 Unity Homes 是肯尼亚和尼日利亚的开发商，利用其未开发土地的价值为抵押银行提供完成建设项目的财务担保。这为银行提供了在房屋竣工前向购房客户提供贷款所需的担保。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管如此，对于没有正式工作的人来说，抵押贷款还是遥不可及。为了帮助他们，一些&lt;small&gt;开发性金融&lt;/small&gt;机构和私营公司正在尝试租赁和先租后买模式。&lt;small&gt;国际金融公司&lt;/small&gt;的梅加先生表示，住房问题需要像大型基础设施项目一样对待。他指的是由私营公司建造的大型开发项目，政府、机构投资者和&lt;small&gt;DFI&lt;/small&gt;保证购买这些房屋。然后，家庭从这些机构所有者那里租赁或先租后买。先租后买无需预付押金。相反，随着时间的推移，租房者会慢慢积累所有权。&lt;small&gt;国际金融公司&lt;/small&gt;最近同意与西非三个政府开展此类试点项目。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;私人开发商也开始转向出租。在非洲从事向家庭出售的大型住房项目开发商十多年后，丹尼尔·丰特得出了一个令人担忧的结论：“在某些方面，我们完全错了。”他解释说，大多数人无法获得抵押贷款，而那些购买了公寓的人无论如何都会将其出租。 Font 先生现在领导着一家新公司&lt;small&gt;SIV&lt;/small&gt; Africa，该公司正在非洲建造出租房屋。该公司计划长期拥有、维护和运营这些项目，同时还在资本市场上出售该投资组合的一部分。目标是为无法获得银行服务的人们建造优质房屋以供出租。 “这占非洲人口的 90%，”方特先生说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于数亿没有机会获得抵押贷款、居住在狭窄、光线不足且往往不卫生的房屋中的非洲人来说，重新思考的速度还不够快。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Thu, 08 Feb 2024 08:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2024/02/07/how-to-house-the-worlds-fastest-growing-population</guid></item><item><title>NASA 的 PACE 卫星将解决气候科学中最大的不确定性科学技术</title><link>https://www.economist.com/science-and-technology/2024/02/07/nasas-pace-satellite-will-tackle-the-largest-uncertainty-in-climate-science</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240210_STP004.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;小&lt;/span&gt;&lt;small&gt;商场里的东西&lt;/small&gt;可以产生很大的影响。以地球海洋中的浮游植物为例。当浮游动物吃掉它们时，浮游植物会释放出一种叫做二甲硫醚（ &lt;small&gt;DMS&lt;/small&gt; ）的化学物质，人们在谈到“海洋的气味”时指的就是这种化学物质。大气中的化学反应将&lt;small&gt;DMS&lt;/small&gt;转化为含硫颗粒，为水蒸气提供了凝结的表面。这样做足够多次，结果就是一片云。反过来，云不仅影响当地的天气，而且通过将阳光反射到太空中，影响世界的气候。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;其他微小的事情也有类似的广泛影响。船舶烟囱中的硫磺也会产生颗粒，形成云，产生一串蓬松的白色“船迹”，可以在卫星图片中看到。与此同时，燃烧化石燃料产生的烟尘则具有相反的效果。它由吸收太阳能的黑色粒子组成，使周围的空气变暖并阻止云的形成。如果硫颗粒使其在大气中达到足够高的高度（也许是由于火山喷发），它们就会形成一层薄雾，阻挡一些阳光到达地球表面。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;但是，尽管科学家大体上知道这些过程是如何运作的，但量化它们却要困难得多。 “气溶胶”（空气中各种小颗粒的统称）行为的不确定性是气候模型中科学不确定性的主要来源之一。因此，它们是围绕大气中二氧化碳含量一定增加的情况下地球将变得多热的预测周围的误差线的一个重要原因。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;气候科学家希望&lt;small&gt;NASA&lt;/small&gt;将于 2 月 8 日发射的新卫星&lt;small&gt;PACE&lt;/small&gt; （“浮游生物、气溶胶、云、海洋生态系统”）能够减少气溶胶周围的不确定性。当它在地球轨道上时， &lt;small&gt;PACE&lt;/small&gt;的相机将每隔一到两天扫描一次地球，对悬浮在海洋（浮游生物）和空气（气溶胶）中的微小物质进行不断更新的普查。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;small&gt;PACE&lt;/small&gt;的主摄像头对紫外线和近红外线之间的光谱敏感。对于海洋来说，这意味着&lt;small&gt;PACE&lt;/small&gt;将能够区分不同类型的浮游植物。 “这很强大，因为硅藻为渔业提供燃料，而蓝细菌可能有害，”&lt;small&gt;美国宇航局&lt;/small&gt;海洋学家、 &lt;small&gt;PACE&lt;/small&gt;首席科学家 Jeremy Werdell 说。安装在&lt;small&gt;PACE&lt;/small&gt;上的另外两台仪器将提供有关气溶胶的大小和形状的信息，从而首次能够区分烟灰、海雾和燃烧化石燃料产生的颗粒。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;同样在&lt;small&gt;NASA&lt;/small&gt;工作的气候科学家加文·施密特 (Gavin Schmidt) 表示，这可能对气候模型产生“变革”。建模者必须通过明智的猜测来弥补现有气溶胶数据的有限性。因此，不同的气候模型对气溶胶对气候的影响程度的估计存在很大差异。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这种不确定性影响了有关空气污染如何影响气候变化的问题。自 20 世纪 80 年代以来，欧洲和北美的法律已经减少了化石燃料造成的空气污染。这对人类健康来说是一大福音。但它也揭开了一层烟雾的面纱，掩盖了部分由温室气体排放引起的变暖。清理空气污染可能是未来几十年对气候最重要的影响之一。更好的数据将有助于更好的建模。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;同样，气候学家对联合国下属国际海事组织通过的规则的影响也存在分歧，该规则从 2020 年 1 月开始限制船舶燃料中的硫含量。一些人认为，船舶尾气中硫含量的减少可能导致了2023 年世界各地出现异常炎热的气温。其他人则认为影响很小。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;气候学家还有很多问题想要回答。位于马里兰州格林贝尔特的&lt;small&gt;美国宇航局&lt;/small&gt;戈达德太空飞行中心柯克·诺贝尔斯皮斯办公室的白板上潦草地写着 18 个项目的清单。它的范围从收集有关火山和森林火灾的实时数据，到回答当西非每年燃烧的农业清理火灾产生的烟灰最终落在海洋云的顶部，使它们在太阳下呈现的表面变暗时会发生什么。所有这些问题的答案都取决于微小事物的行为。经过数十年的不确定性之后，答案可能即将揭晓。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Thu, 08 Feb 2024 08:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/science-and-technology/2024/02/07/nasas-pace-satellite-will-tackle-the-largest-uncertainty-in-climate-science</guid></item><item><title>关于巴基斯坦，该读什么？经济学人读到</title><link>https://www.economist.com/the-economist-reads/2024/02/06/what-to-read-about-pakistan</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240127_BLP536.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;巴基斯坦&lt;/span&gt;&lt;small&gt;将于&lt;/small&gt;2 月 8 日举行议会选举，该国罕见地陷入如此混乱。这是&lt;small&gt;国际货币基金组织第 23 次提供救助，国际货币基金组织&lt;/small&gt;要求采取痛苦的财政措施作为回报，包括削减电力和燃料补贴。巴基斯坦塔利班又死灰复燃。一月份，巴基斯坦与伊朗进行了导弹交火；双方均表示，他们的目标是对方境内的武装分子。 2008 年巴基斯坦最后一位军事独裁者&lt;a href="https://www.economist.com/obituary/2023/02/09/pervez-musharraf-was-one-of-pakistans-better-dictators"&gt;佩尔韦兹·穆沙拉夫 (Pervez Musharraf)&lt;/a&gt;的倒台将带来民主稳步加强的希望已经破灭。将军们正在通过持续的“软政变”确保自己作为最重要政治参与者的作用。军队正在竭尽全力阻止前总理&lt;a href="https://www.economist.com/by-invitation/2024/01/04/imran-khan-warns-that-pakistans-election-could-be-a-farce"&gt;伊姆兰·汗&lt;/a&gt;重新掌权，他曾经是军方的最爱， &lt;a href="https://www.economist.com/asia/2024/01/30/imran-khan-is-convicted-pakistans-generals-are-content"&gt;最近被判处&lt;/a&gt;多次监禁。巴基斯坦拥有 2.3 亿人口，拥有核武器，并与亚洲两大强国中国和印度接壤。这是关于一个具有重要战略意义的大国的六本书。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;唯一发言人：真纳、穆斯林联盟和对巴基斯坦的需求。&lt;/b&gt;作者：阿耶莎·贾拉尔。&lt;i&gt;剑桥大学出版社； 334 页； 29.99 英镑&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;穆罕默德·阿里·真纳去世 75 年后，他在 1947 年创建的南亚穆斯林家园仍然笼罩着阴影。这位失意的演员后来成为林肯律师学院的律师，他是关于巴基斯坦的主张的无休止争论的中心人物。原教旨主义者说巴基斯坦应该受伊斯兰教法统治。自由主义者赞同真纳的劝告，即印度应该是一个世俗国家，印度教徒“可以自由地去寺庙”。马萨诸塞州波士顿附近塔夫茨大学的历史学家阿耶莎·贾拉勒认为，真纳根本不想要一个独立的穆斯林家园。他政治生涯的大部分时间都在为印度脱离英国独立而奔走。但他开始担心，以印度教徒为主的印度国大党（主要支持独立的政党）会剥夺像他这样的穆斯林精英所享有的特权。当他抓住巴基斯坦的想法时，他将其视为加强穆斯林少数民族在独立印度内地位的“讨价还价筹码”。但国会并没有让步，于是巴基斯坦诞生了。 1985年，当贾拉勒女士提出这一论点时，巴基斯坦学者和爱国者谴责其为异端邪说。在巴基斯坦，这篇论文不再是禁忌。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;巴基斯坦悖论：不稳定与韧性。&lt;/b&gt;作者：克里斯托夫·贾弗洛特。&lt;i&gt;赫斯特； 684 页； 22.50 英镑&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;《巴基斯坦悖论》审视了该国的内部矛盾。法国南亚学者 Christophe Jaffrelot 指出了三个主要问题。一是巴基斯坦在管理其种族和文化多样性方面的不成功尝试。为了民族团结，巴基斯坦长期以来一直提倡以旧莫卧儿宫廷语言乌尔都语为基础的共同文化。但其对语言多样性的攻击导致了 1971 年孟加拉国的分裂、西南部&lt;a href="https://www.economist.com/the-economist-explains/2024/02/02/why-is-there-so-much-violence-in-balochistan"&gt;俾路支&lt;/a&gt;省的四次叛乱以及巴基斯坦特大城市卡拉奇的暴力事件。贾夫雷洛先生接着讨论了军队和政界人士之间持续不断的斗争，他认为冲突不仅仅是由周期性夺取控制权的渴求权力的将军造成的。从贝娜齐尔·布托到纳瓦兹·谢里夫，政治家也都是独裁者。贾夫雷洛先生最终解决了巴基斯坦伊斯兰教内部世俗改革派和伊斯兰主义者之间的内战。 1974年，狂热分子修改了宪法，将少数派艾哈迈迪教派的成员重新定义为非穆斯林。从那时起，伊斯兰主义者在武装部队的帮助下一直处于上升趋势。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;战斗到底：巴基斯坦陆军的战争方式&lt;/b&gt;。作者：克里斯汀·费尔。&lt;i&gt;牛津大学出版社; 368 页； 44.99 美元和 16.99 英镑&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这本简短的学术著作是最好的入门读物之一，它解释了巴基斯坦军队为什么坚持与印度这个更大、更强大的国家进行一场无法获胜的斗争。美国学者克里斯汀·费尔 (Christine Fair) 利用 60 年来军队自己的出版物和将军的回忆录来阐述自己的观点。它们揭示了军人共有的一种偏执的“战略文化”，他们坚信自己正在与一个拒绝分治合法性的邻国进行一场文明之战。将军们认为，印度并不想仅仅寻求统治次大陆（这已经够糟糕了），而是想重新吞并巴基斯坦。他们认为印​​度教徒温顺而奸诈，而穆斯林则认为勇敢且致力于正义。由此衍生出许多其他内容，包括在“核保护伞”保护下支持无数反印度圣战组织的策略。将军们担心印度在阿富汗首都喀布尔的影响力，解释了他们对“战略深度”的痴迷，即确保印度在巴基斯坦的北部邻国没有立足之地。费尔女士指出，那里的影响力争夺让人想起“伟大的游戏”——英国与俄罗斯在印度统治时期争夺在阿富汗的影响力。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;普什图问题：巴基斯坦和阿富汗未来未解决的关键。&lt;/b&gt;作者：阿布巴卡尔·西迪克。&lt;i&gt;赫斯特； 299 页； 48.50 美元和 35 英镑&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是对居住在阿富汗边境两侧的巴基斯坦第二大族群普什图族的透彻易懂的描述。阿布巴卡尔·西迪克 (Abubakar Siddique) 是普什图人，多年来一直为自由欧洲电台报道他的部落同胞。他的大部分作品都集中在普什图人与伊斯兰激进分子的悲惨纠葛上。塔利班及其在边境两侧的各个分支几乎完全是普什图运动。英国在印度和阿富汗之间瓜分了普什图人的历史土地，引发了无数“边境圣战”后，战斗开始了。独立后，巴基斯坦支持普什图伊斯兰主义者反对梦想建立统一的普什图尼斯坦的民族主义者。巴基斯坦伊斯兰堡政府还资助了针对喀布尔政府的伊斯兰叛乱，并在 20 世纪 80 年代阿富汗抵抗苏联占领期间，将美国的资源投向了最极端的普什图原教旨主义者。这有助于驱逐俄罗斯人，但也使许多普什图人变得激进和军事化。自 1979 年以来，已有超过一百万人在涉及俄罗斯、美国领导的军队和其他阿富汗人的战争中丧生。对伊斯兰主义者的支持也对巴基斯坦产生了适得其反的效果。尽管巴基斯坦帮助阿富汗塔利班在 2021 年从美国支持的政府手中夺取政权，但塔利​​班拒绝听从巴基斯坦的命令。巴基斯坦塔利班——一个分支——多次将枪口对准巴基斯坦本土。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;芒果爆炸的案例。&lt;/b&gt;作者：穆罕默德·哈尼夫。&lt;i&gt;克诺夫； 336页； 16.95 美元。优质的; 9.99 英镑&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;也许正是因为巴基斯坦是一个动荡不安的地方，所以它才产生了美妙的艺术。 2022 年上映的电影《Joyland》讲述了一名男子爱上变性舞者的故事，受到了应有的赞扬。萨尔曼·托尔 (Salman Toor) 的画作售价超过 100 万美元。该国还有许多优秀的英语作家，包括穆罕默德·哈尼夫。他的处女作《芒果爆炸案》讽刺了 1977 年掌权的军事独裁者齐亚·哈克 (Zia ul Haq) 之死，他对巴基斯坦的伊斯兰化负有主要责任。这本书通过一系列黑色喜剧情节想象了导致 1988 年 8 月 17 日他的飞机爆炸的事件。哈尼夫笔下的许多人物都希望这位虔诚而偏执的将军死掉。一批芒果（巴基斯坦的国果）中的炸弹只是潜在暗杀者考虑的武器之一。齐亚统治的残酷和荒谬通过一个盲人妇女被轮奸并因通奸而被扔石头的故事体现出来。哈尼夫先生在齐亚时代接受训练成为一名空军飞行员。齐亚的一名潜在刺客也是一名见习飞行员。巴基斯坦空军学院的场景堪比约瑟夫·海勒。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;穿着苦行僧斗篷旅行：巴基斯坦的冒险。&lt;/b&gt;作者：伊桑巴德·威尔金森。&lt;i&gt;伊兰出版社； 324页； 16.99 英镑&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管存在令人抓狂的问题，巴基斯坦仍然是一个令人着迷的地方。伊桑巴德·威尔金森 (Isambard Wilkinson) 指出了许多令人着迷的事物。在动荡时期，他是《&lt;i&gt;每日电讯报&lt;/i&gt;》驻巴基斯坦的记者（同时也为&lt;i&gt;《经济学人》&lt;/i&gt;撰稿），报道穆沙拉夫倒台、塔利班占领斯瓦特山谷和贝娜齐尔·布托遇刺事件。但这些重大事件对于他寻找“巴基斯坦的本质”而言是次要的。十几岁时，他就爱上了这个地方，当时他陪着他的祖母（一位拉吉时代的英裔印度人）去看望她的老朋友，一位被称为“贝古姆”的拉合尔贵妇人，这对他很有帮助。威尔金森先生是一位美丽的作家，他描绘了一幅温暖而慷慨的图景，描绘了一个由部落酋长和仍然居住着异教部落的山谷组成的多元化国家。但问题永远不会遥远。他认为是“旧巴基斯坦的脉搏”的苏菲圣地被圣战分子炸毁了，他们憎恨宽容、融合的伊斯兰教。威尔金森先生关于巴基斯坦国家的“希斯·罗宾逊装置”可能崩溃的警告，来自这样一个国家的仰慕者，这一警告显得更加有力。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;也尝试一下&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;本文介绍了巴基斯坦正在发生的软政变的&lt;a href="https://www.economist.com/asia/2023/08/10/pakistans-army-is-back-in-charge-of-politics"&gt;背景&lt;/a&gt;。一位前巴基斯坦驻美国大使认为，该国需要政治家和将军之间的“ &lt;a href="https://www.economist.com/by-invitation/2024/01/16/a-former-ambassador-argues-that-pakistan-needs-a-new-political-compact"&gt;大讨价还价&lt;/a&gt;”。我们的姊妹杂志《 &lt;i&gt;1843》&lt;/i&gt;描述了巴基斯坦境内&lt;a href="https://www.economist.com/1843/2023/12/19/afghans-fled-the-taliban-in-droves-now-pakistan-wants-to-send-them-back"&gt;阿富汗难民的困境&lt;/a&gt;。我们的亚洲专栏作家&lt;a href="https://www.economist.com/asia/2023/10/19/india-pakistan-relations-are-becoming-more-marginal-and-worse"&gt;班扬&lt;/a&gt;指出，随着印度变得更加富裕和强大，它与巴基斯坦的关系变得越来越糟糕，对于这个大国来说变得越来越不重要。 &lt;a href="https://www.economist.com/asia/2023/01/05/pakistan-and-china-find-they-have-little-leverage-with-the-taliban"&gt;班扬认为&lt;/a&gt;，巴基斯坦和中国对阿富汗塔利班的影响力都比他们预期的要小。&lt;/p&gt;</description><pubDate>Thu, 08 Feb 2024 01:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/the-economist-reads/2024/02/06/what-to-read-about-pakistan</guid></item><item><title>人工智能破译了古代受损的罗马卷轴 |科学技术</title><link>https://www.economist.com/science-and-technology/2024/02/06/ancient-damaged-roman-scrolls-have-been-deciphered-using-ai</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240210_STP501.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;span&gt;“我&lt;/span&gt;&lt;small&gt;不敢相信&lt;/small&gt;它成功了！”维苏威火山挑战赛的联合创始人 Nat Friedman 表示，该挑战赛向任何能够使用人工智能 ( &lt;small&gt;AI&lt;/small&gt; ) 破译因&lt;small&gt;公元&lt;/small&gt;79 年维苏威火山喷发而碳化的纸莎草卷轴的人提供 100 万美元的奖金。但它确实起作用了。 2 月 5 日，弗里德曼先生宣布，一个三人团队因成功从名为《香蕉男孩》的卷轴中提取出四段文本而获得了 70 万美元的奖励，每段文本至少有 140 个字符长，并且至少 85% 的字符清晰可辨。三位获奖者卢克·法里托（Luke Farritor）、优素福·纳德（Youssef Nader）和朱利安·希利格（Julian Schilliger）都是计算机科学专业的学生。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该卷轴是在赫库兰尼姆一座罗马别墅的图书馆中发现的数百卷卷轴之一，该别墅被认为属于朱利叶斯·凯撒的岳父。与别墅图书馆中的数百卷其他卷轴一样，它被烧焦的气体损坏，在同一次火山喷发中，烧焦的气体吞没了整个城镇，也掩埋了附近的庞贝镇。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;阅读卷轴上的文字很困难，因为热量会将它们变成易碎的木炭原木。所有物理展开它们的努力都导致它们解体。因此，人们的注意力转向通过对&lt;small&gt;X&lt;/small&gt;射线制作的卷轴&lt;small&gt;3D&lt;/small&gt;扫描进行计算机分析，寻找虚拟解开它们的方法。这使得破译卷轴变成了一个软件问题——但却是一个非常复杂的问题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;虚拟展开是由肯塔基大学计算机科学家 W. Brent Seales 首创的一个两阶段过程。第一阶段称为分割，涉及在&lt;small&gt;3D&lt;/small&gt;扫描中追踪卷起的纸莎草纸的边缘，然后提取卷轴表面的&lt;small&gt;2D&lt;/small&gt;图像。第二阶段是墨水检测，分析生成的图像，从纸莎草背景中提取卷轴文本的墨水。这对于赫库兰尼姆古卷来说尤其棘手，因为它是用碳基墨水书写的，因此与碳化纸莎草的背景几乎没有对比。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Seales 博士与弗里德曼先生和 Daniel Gross 两位科技企业家一起认为&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;技术可能会有效地解决这两个问题，并发起了一项有奖挑战来找出答案。此后，一个由数千名爱好者组成的社区开发了一系列工具和技巧，以加快繁琐的分割过程，并检测单个字母的墨迹，然后检测整个单词。 2023 年 10 月，法里托先生和纳德先生因从香蕉男孩卷轴（因其大小和形状而得名）中独立提取出第一个清晰的单词（“porphyras”，在古希腊语中意为“紫色”）而获得了较小的奖项。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一幅有 2000 年历史的卷轴，在维苏威火山喷发中被烧焦。" height="1241" src="https://www.economist.com/img/b/1280/1241/90/media-assets/image/20240210_STP502.jpg" width="1280" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;随后，这两名学生在 Schilliger 先生的参与下合作，进一步改进了墨水检测中涉及的机器学习技术。通过手动标记已知有墨水的区域，他们可以训练神经网络来找到更多墨水；这些被反馈到模型中以提高其检测能力。纳德先生还将神经网络改用了一种名为 TimeSformer 的新颖架构，它产生了更清晰的结果。与此同时，席利格先生设计了一种工具来自动化更多的分割过程（其中大部分仍必须手动完成）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;提交大奖结果的截止日期是 12 月底，在纸质学家团队对参赛作品进行评估后，三人组获得了奖项。 （三名亚军将获得每人 50,000 美元的小额奖金。）获奖作品显示了 15 列希腊语文字。评委之一、那不勒斯费德里科二世大学的纸莎草学家费德里卡·尼科拉迪 (Federica Nicolardi) 说，读到它“令人兴奋”。该文本被认为是居住在赫库兰尼姆的伊壁鸠鲁派哲学家菲洛德莫斯之前不为人知的关于快乐的著作。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;弗里德曼先生现在希望扩大整个过程的规模。他说，随着墨水检测的解决，“现在的瓶颈是分割”。 Schilliger 先生的自动分割工具向前迈出了一大步，他已同意将其开源，并与其他人合作改进它。还将提供更多奖品作为激励。与此同时，弗里德曼先生的目标是使用英国的粒子加速器钻石光源扫描更多的卷轴，并标准化扫描过程。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那要花钱。弗里德曼先生提供了 120 万美元的奖金（其中部分来自他自己的口袋），他正在寻找其他支持者来帮助支持该项目。他希望破译古代卷轴能够重新发现失落的古代作品——他说，“每卷卷轴都是一个神秘的盒子”——并最终重燃人们对进一步挖掘赫库兰尼姆别墅的兴趣，该别墅可能包含数千件卷轴。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Thu, 08 Feb 2024 01:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/science-and-technology/2024/02/06/ancient-damaged-roman-scrolls-have-been-deciphered-using-ai</guid></item><item><title>为什么伊朗很难被吓倒？中东和非洲</title><link>https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2024/02/06/why-iran-is-hard-to-intimidate</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240210_MAP802.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;威慑&lt;/span&gt;&lt;small&gt;是一个&lt;/small&gt;简单的概念：使用武力威胁阻止敌人做某事。从表面上看，美国应该可以毫无困难地限制伊朗。前者拥有一支遍布全球的军队；后者仍然依赖登月之前的军舰和战斗机。但实际上，事实证明伊朗极其难以威慑。通过空袭很难击退叛乱分子和民兵；他们的目标是消耗和生存，而不是有序的治理，并且他们愿意承受伤亡。全面入侵是阻止他们的唯一真正方法，这种干预的历史是有益的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;自10月以来，伊斯兰共和国在叙利亚和伊拉克的&lt;a href="https://www.economist.com/the-economist-explains/2023/11/15/what-is-irans-axis-of-resistance"&gt;傀儡民兵&lt;/a&gt;已对美军发动了160多次袭击。有些是无害的——与其说是威胁，不如说是戏剧性的——但 1 月 28 日发生的那次袭击却不然，那次袭击在约旦东北部的一个基地杀死了三名美国士兵。与此同时，伊朗支持的也门民兵组织胡塞武装几个月来对红海的商船发动了导弹和无人机袭击，堵塞了一条处理全球集装箱贸易约 30% 的水道。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2024/02/03/shock-and-awe-as-america-strikes-irans-proxies"&gt;美国已经开始反击&lt;/a&gt;。 2 月 3 日，它轰炸了伊拉克西部和叙利亚东部超过 85 个目标，这是美国总统乔·拜登承诺对约旦无人机袭击进行多阶段回应的第一轮行动。第二天，它袭击了胡塞武装，并于 2 月 5 日再次袭击，这是迄今为止持续一个月的针对该组织的行动的一部分。然而，伊朗支持的民兵组织的袭击仍在继续，即使这些袭击表面上是为了威慑他们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拜登的鹰派批评者认为他们知道原因：美国的威胁不可信，因为美国不愿意打击伊朗本身。 “拜登政府可以消灭他们喜欢的所有伊朗代理人，但这并不能阻止伊朗的侵略，”南卡罗来纳州共和党参议员林赛·格雷厄姆说。相反，他们呼吁对伊朗领土进行直接攻击；他们以 20 世纪 80 年代“油轮战争”期间的“螳螂行动”为例，其中美国击沉了伊朗的五艘军舰，并摧毁了伊朗在波斯湾的两个石油平台。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;左翼批评者提出了不同的论点。他们认为有关威慑的言论是误导性的好战行为，而是提出了他们所说的一个简单的解决方案：结束加沙战争。如果以色列停止杀害巴勒斯坦人，伊朗支持的民兵可能会停止自己的暴力行为。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这两种论点都没有切中要害。确实，1988 年对伊朗海军的袭击迫使其减少了对油轮的袭击（并完全停止针对美国人）。但1988年的伊朗在与萨达姆·侯赛因领导的伊拉克长达八年的毁灭性战争中已经筋疲力尽，并且失去了强大的盟友。它别无选择，只能退缩。相比之下，今天的伊朗拥有强大的代理人网络以及来自俄罗斯和中国的一定程度的支持。美国的一轮打击可能会使其更倾向于使用这些代理人——或许还会冲向核弹，作为防范未来袭击的保险。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;至于加沙战争，许多伊朗代理人确实以这场冲突作为其行为的理由。但历史并不是从10月7日开始的。过去十年来，叙利亚和伊拉克的民兵组织对美军发动了数十次袭击。胡塞武装也有袭击航运的记录。 2018年，他们向一艘向也门运送小麦的土耳其货船发射了一枚导弹； 2019年，他们短暂扣押了两艘韩国船只。战争只是他们升级已经在做的事情的借口。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;美国遏制伊朗的努力源于其中东政策中更深层次的矛盾，即美国希望从该地区撤出，同时又将军队留在该地区，其军事存在规模足以提供一系列目标，但实际上太小而无法限制伊朗。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这种逆向金发姑娘的安排在 1 月 28 日产生了致命的后果。约旦的无人机袭击袭击了一个名为 Tower 22 的前哨基地，该基地是附近 al-Tanf 的后勤中心，al-Tanf 是美国在叙利亚的一处偏远驻军，靠近伊拉克和约旦三国边境。坦夫是在打击伊斯兰国期间建立的，没有人能完全解释为什么坦夫仍然存在（一位外交官称其为“残肢”）。美国官员列举了一系列任务，从保护附近的难民营到监控伊朗进入叙利亚的补给线。但实际上，每当伊朗支持的组织想要猛烈攻击美国时，它主要充当了他们的靶心。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;伊朗政权认为其代理人对其生存至关重要：他们正在打一场长期的消耗战，将美国军队赶出中东，并阻碍美国在以色列和海湾地区的盟友。只有改变这种看法，威慑才能发挥作用。提前一周发出空袭通知不会起到作用，派出航空母舰和远程轰炸机在该地区游行也不会起到作用，就像美国近年来一再做的那样。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果伊朗相信美国准备推翻伊斯兰共和国政权，也许可以阻止伊朗使用其代理人。然而，在美国在中东的冒险经历了二十年的失败之后，美国人和伊朗人都不相信这一点。就连体现理查德·尼克松外交政策“狂人理论”的唐纳德·特朗普也没有直接攻击伊朗。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;美国在该地区的盟友也不相信这一点。十年前，以色列和一些海湾国家可能会欢呼美国对伊朗代理人的打击。当时和现在一样，该地区一片火热：伊朗正在帮助巴沙尔·阿萨德将叙利亚变成停尸房，而胡塞武装则从北部据点发起进攻，夺取了也门大部分人口中心的控制权。美国持续的打击行动可能会改变两国内战的进程。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而如今，这些战争已基本得到解决——有利于伊朗的盟友。该政权在四个阿拉伯国家根深蒂固，几次分散的出击并不能摆脱它们。这就是为什么沙特阿拉伯和阿拉伯联合酋长国都试图改善与伊朗的关系：如果美国无法保护其合作伙伴，他们认为通过外交接触和经济激励来缓和关系是更安全的选择。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在叙利亚和伊拉克袭击事件后向记者通报情况时，美国官员没有提及威慑。相反，他们谈到试图“削弱”伊朗支持的组织的能力。这可能是一个更现实的目标：如果美国炸毁足够多的胡塞反舰导弹，他们将不得不停止发射（至少在伊朗能够发射更多导弹之前）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但这需要拜登先生可能希望避免的那种长期竞选活动，这又回到了问题的症结所在。在中东，美国在离开和留下之间左右为难，无法决定如何处理其仍在该地区的军队。现状是行不通的——矛盾的是，正是伊朗阻止了美国改变现状。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Thu, 08 Feb 2024 01:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2024/02/06/why-iran-is-hard-to-intimidate</guid></item><item><title>囚犯与寡头：为格鲁吉亚的未来而斗争 | 1843杂志</title><link>https://www.economist.com/1843/2024/02/05/the-prisoner-and-the-oligarch-the-struggle-for-georgias-future</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/960/540/90/media-assets/image/1843_20240205_1843_georgia_01-TEASER.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;有人&lt;/span&gt;说他是乘着一个装满几桶干酪的容器来的。其他人说这是酸奶油。格鲁吉亚前总统&lt;a href="https://www.economist.com/by-invitation/2023/09/01/mikheil-saakashvili-on-the-lessons-from-georgia"&gt;米哈伊尔·萨卡什维利&lt;/a&gt;（&lt;i&gt;上图&lt;/i&gt;），几乎被普遍称为米沙，在&lt;a href="https://www.economist.com/europe/2020/10/22/an-exiled-ex-president-plans-a-comeback-in-georgia"&gt;流亡八年&lt;/a&gt;后，于 2021 年 9 月从敖德萨乘坐一艘货船偷渡回祖国。当他出现在他的 Facebook 页面上发布的视频中时，格鲁吉亚人得知了他的回归：其中一个是在黑海度假胜地巴统夜间拍摄的；另一个是在他的 Facebook 页面上发布的视频中。另一个放在厨房的桌子上，桌上摆满了酒瓶。他呼吁公民在即将举行的地方选举之前走上街头。 &lt;a href="https://www.economist.com/1843/2022/08/30/midnight-train-to-georgia-among-the-russians-in-exile"&gt;格鲁吉亚人民&lt;/a&gt;几乎不知道该怎么想。这是开玩笑吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2018 年，萨卡什维利被缺席定罪，罪名是滥用总统权力，并被判处六年监禁（他声称这些指控是出于政治动机，并有一定道理）。 2021 年 10 月 1 日，抵达几天后，他因在格鲁吉亚首都第比利斯的一间公寓内犯有未决罪行而被捕。萨卡什维利戴着手铐的镜头显示出一个熟悉的身影：胖乎乎的、不知疲倦的、在发现自己成为关注焦点时咧着嘴笑。但他的举止在接下来的一年里发生了巨大的变化。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;入狱后不久，他就绝食55天。他的朋友兼律师之一乔治·查拉泽 (Giorgi Chaladze) 告诉我，萨卡什维利在明亮的灯光下被单独关押。他在各个设施之间移动；其中一所监狱里，囚犯们日夜辱骂他。 2022 年 5 月，他晕倒并被送往第比利斯郊区的一家诊所。那时，他的体重只有被捕时的一半。他抱怨有复视和双腿失去知觉；他还曾一度昏厥。医生诊断他患有厌食症、抑郁症和创伤后应激障碍（ &lt;small&gt;PTSD&lt;/small&gt; ）。他的法律团队委托进行了独立评估。其中之一是一位美国毒理学家的报告，他在自己的血液中发现了重金属。在法庭上，他暗示萨卡什维利是被毒死的。但这些发现并不是决定性的，并且受到了争议。 （当局称，他的健康问题是由于他拒绝进食造成的，并且他正在接受足够的护理。萨卡什维利拒绝与精神科医生交谈，因为他担心治疗不会保密。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;cite&gt;在他最糟糕的时候，“他是一具骷髅，一具尸体……如果没有帮助，他甚至无法将一瓶水放在嘴边”&lt;/cite&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;查拉泽大部分时间都可以拜访他的客户。他告诉我，在他最糟糕的时候，“你会看到一个完全残疾的人，无法清晰地交流。米莎会咕哝几句，然后停下来喘口气。他是一具骷髅，一具尸体。透过皮肤，你可以看到他手上的小骨头。没有帮助，他甚至无法将一瓶水放在嘴边。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;格鲁吉亚将于今年秋天举行议会选举。尽管经历了许多磨难，萨卡什维利仍然是主要反对党联合民族运动（ &lt;small&gt;UNM&lt;/small&gt; ）的名义领袖。这比一个人的自由更重要。格鲁吉亚的人口主要支持欧洲，该国是欧盟 ( &lt;small&gt;EU&lt;/small&gt; ) 成员国的候选国。执政党格鲁吉亚梦想党自2012年以来一直执政，并在当地政府中占据主导地位。但许多人认为这是比吉娜·伊万尼什维利（Bidzina Ivanishvili）的傀儡，他是一位在俄罗斯发家致富的神秘寡头。 （伊万尼什维利创立了该党，并于 2012-13 年间短暂担任总理。）2023 年，第比利斯爆发了大规模抗议活动，抗议政府打算建立外国非&lt;small&gt;政府组织&lt;/small&gt;登记册 — — 这与弗拉基米尔·普京 (Vladmir Putin) 对俄罗斯公民社会的镇压相呼应。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="1024" src="https://www.economist.com/img/b/1024/1024/90/media-assets/image/1843_20240205_1843_georgia_02.jpg" width="1024" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;格鲁吉亚人在乌克兰战争中看到了他们的过去和可能的未来。 2008年，俄罗斯利用冻结的种族冲突入侵格鲁吉亚。在西方外交官斡旋撤军之前，其坦克已推进到距第比利斯约 50 公里处，但俄罗斯仍违反协议占领该国 20% 的领土。加入&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;将为俄罗斯提供一定程度的保护，俄罗斯将高加索地区视为其势力范围的一部分，但这也可能会刺激熊。过去两年，格鲁吉亚梦想政府向双方做出了姿态。该国吸收了数万名俄罗斯流亡者，并为逃亡的乌克兰人提供庇护。它还拒绝了普京的几位知名批评者入境，并拒绝加入西方制裁制度，在其他进口路线关闭的​​情况下，从与俄罗斯贸易增加中获益。此外，它在满足加入&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;程序的必要标准方面一拖再拖。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;今年的投票可能决定格鲁吉亚是否确认其欧洲轨迹并从而保持其独立 — — 或者是否走上被俄罗斯吞并的道路。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;萨卡什维利&lt;/span&gt;一直都是超凡脱俗的人物——身材高大、多嘴、自恋、鲁莽、热情。他是一位民粹主义民主党人；他曾经告诉我，一位国家建设者热爱“一切闪亮而新鲜的事物”；向外国投资者敞开大门的自由市场主义者在他上任之前，格鲁吉亚陷入后苏联时期的困境，经济停滞不前。我从1998年到2001年住在那里。冬天每天只有四个小时通电，腐败现象猖獗。萨卡什维利于 2003 年在玫瑰革命中上台，通过聚集在一起抗议另一场沼泽选举的示威者，他真正进入了议会。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当时年仅 36 岁的他和他的年轻部长们开始了国家改革。他把自己塑造成自由民主的典范，与普京领导下的俄罗斯的帝国主义宿醉形成鲜明对比。他们重新打开灯，解雇了整个警察部队，并从俄罗斯支持的军阀手中夺回了一个分裂主义地区。长期受苦受难的格鲁吉亚人开始相信更美好的未来。萨卡什维利受到美国的推崇，乔治·W·布什访问时在第比利斯的街道上跳舞。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;格鲁吉亚的国内&lt;small&gt;生产总值&lt;/small&gt;在接下来的十年里翻了一番。但成功却带来了傲慢。政府推进其议程的愿望往往受到制造政敌的高压手段的支撑。萨卡什维利的声望因一系列丑闻而下降：警察向反政府示威者开枪；政治对手被逮捕、殴打或被税务机关调查；司法机构经常被政府增选；国有工业被不透明地私有化。美国人指责萨卡什维利挑起了俄罗斯的入侵，他们对这个国家的兴趣逐渐减弱。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="1024" src="https://www.economist.com/img/b/1024/1024/90/media-assets/image/1843_20240205_1843_georgia_04.jpg" width="1024" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; 2011年，该国首富伊万尼什维利宣布他将成立一个新政党。他是一位 20 世纪 90 年代在俄罗斯发家致富的寡头，净资产达 60 亿美元。 （伊万尼什维利拒绝使用“寡头”一词。那一年他说，“我从来都不是寡头。寡头的定义是与[俄罗斯]政府合作的人，而我从未这样做过。”）在那之前期间，他一直隐居到了隐居的地步——据所知，只有一张他的照片存在。各种荒诞的谣言四起：他买了世界上最昂贵的画作之一；他养了斑马；他有患有白化病的孩子；他住在山脊上的一座玻璃城堡里，俯瞰着整个城市。事实证明一切都是真的。在伊万尼什维利长大的贫困山区萨奇赫雷，他表现得像一位仁慈的君主：铺路、铺设煤气管道、建造房屋、医院和学校。后来有消息透露，他为萨卡什维利的早期改革提供了资金，承保了基础设施项目。萨卡什维利认为伊万尼什维利不构成威胁。 2010 年，他告诉我，“他就像基督山伯爵。他讨厌公众宣传……他没有政治野心。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我只见过伊万尼什维利一次——2012 年夏天，当时他宣布参加议会选举。他身材瘦小，彬彬有礼，谦逊，回避。我多次问他为什么在隐姓埋名多年后决定走上公共舞台。他胡言乱语。在佐治亚州，有很多关于是什么促使人们改变主意的理论。也许萨卡什维利政府索要太多资金激怒了伊万尼什维利；也许普京使用了某种手段来坚持反对他。没有人知道真相。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;cite&gt;有人说萨卡什维利乘着一个装满一桶干酪的容器来的。还有人说是酸奶油&lt;/cite&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;格鲁吉亚梦想党赢得2012年选举，伊万尼什维利出任该党首任总理；萨卡什维利的总统任期于次年届满。新政府以滥用职权和贪污罪名逮捕了许多前任部长。 2014年，检察官以类似理由对萨卡什维利提出指控。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那时，萨卡什维利在布鲁克林短暂停留后，住在乌克兰。他曾在基辅学习并讲乌克兰语。他的老朋友、乌克兰总统佩特罗·波罗申科于 2015 年任命他为敖德萨州长，并给了他乌克兰护照。 （格鲁吉亚当局随后剥夺了他的格鲁吉亚护照，因为他们不允许双重国籍。）萨卡什维利将这份工作视为他在格鲁吉亚工作的延续，但两人因萨卡什维利试图根除腐败而发生冲突。一年多后，萨卡什维利辞职。他在基辅的主广场扎营，试图激发一场推翻波罗申科的革命。这一企图没有成功，他被剥夺了乌克兰公民身份并被驱逐出境。他像拿破仑一样，带着一小群追随者悄悄越过边境。但对他的支持未能凝聚，他再次被驱逐出乌克兰。他无国籍地生活在荷兰，直到 2019 年弗拉基米尔·泽伦斯基当选乌克兰总统并恢复了他的乌克兰护照。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;政治咨询工作给萨卡什维利带来了看似美好的生活，他在基辅与一连串的女友一起过着美好的生活。 （他与妻子关系疏远已久，两人育有两个儿子；他与其他女人育有两个女儿，其中一个是在他入狱期间出生的。）然而，由于没有政治影响力，他的处境很悲惨。 “他在那里找不到自己的住处，所以他不能留在那里，”他的母亲朱利·阿拉萨尼亚告诉我。萨卡什维利告诉他的长子爱德华，他经常梦见回到第比利斯童年的家。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="1024" src="https://www.economist.com/img/b/1024/1024/90/media-assets/image/1843_20240205_1843_georgia_03.jpg" width="1024" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; 2021 年 1 月，俄罗斯最著名的反对派领导人阿列克谢·纳瓦尔尼 (Alexei Navalny) 从德国飞回莫斯科，他在德国特勤局中毒后前往疗养。纳瓦尔尼在机场被捕。随后不久，第比利斯前市长吉吉·乌古拉瓦访问了基辅的萨卡什维利。 “我提到了纳瓦尔尼，”乌古拉瓦告诉我，“我从他的脸上看出他不喜欢这个话题。我在这里猜测——但我很了解米沙——纳瓦尔尼的例子创造了一个基准……当他被问到何时返回佐治亚州时，他会爆炸。在这个地区，如果你想在某个时候被公认为英雄，你就必须回来。就像《尤利西斯》一样。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;如果萨卡什维利期望返回格鲁吉亚后会受到大批支持者的欢迎，那么他就错误地判断了政治格局的变化。 “他将自己与那些不支持他的自欺欺人的人隔离开来，”一位熟悉他的前&lt;small&gt;新墨西哥大学&lt;/small&gt;政治家告诉我。 “这是最有趣、最讽刺的事情之一，”他的儿子爱德华说，“人们认为此举是一项宏伟战略的一部分。但米莎实际上是一个超短期的思考者。我认为他甚至没有能力制定长期计划。”这使得监狱更加令人难以忍受。 “你必须要有耐心等待，”爱德华说。 “这对他来说非常令人沮丧。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;cite&gt;如果萨卡什维利期望返回格鲁吉亚后会受到大批支持者的欢迎，那么他就错误地判断了政治格局的变化&lt;/cite&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;去年秋天我在第比利斯时，通过萨卡什维利的律师采访了他。除此之外，我想知道他为什么决定回到佐治亚州。他在两张纸上手写回答了我的问题：“嗨温德尔，很高兴收到你的来信。在两次选举被盗以及俄罗斯接管的明显迹象之后，我回到了格鲁吉亚。我觉得至少有责任尝试扭转格鲁吉亚国家地位和民主的消亡过程。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2013 年，选举一年后，&lt;span&gt;伊瓦斯维利&lt;/span&gt;辞去了总理职务，但人们普遍认为他继续领导政府。格鲁吉亚之梦党于 2016 年和 2020 年重新掌权，部分原因是反对派的分裂。旅游业蓬勃发展，经济持续快速增长。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;格鲁吉亚之梦表面上类似于一个正常的政党，但也存在不满情绪和派系争斗。 2022年，在大规模叛逃后，它被迫加入联合政府。但一些人，甚至那些曾经与伊万尼什维利关系密切的人，都担心它的持续统治地位。 “格鲁吉亚之梦不是一个古典政党，它更像是一种一神论宗教，”2011年至2013年间担任伊万尼什维利顾问的吉亚·库哈什维利（Gia Kukhashvili）解释道。“有一个主角，一位神，他无处不在。这是影子威权主义，在现代世界是不合时宜的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;许多部长此前曾在伊万尼什维利的银行集团工作过。格鲁吉亚梦想总理乔治·加卡里亚 (Giorgi Gakharia) 于 2021 年与比齐纳决裂，他观察到独立机构的党派之争正在变得更加严重，他认为这是腐败的迹象。在过去的几年里，“格鲁吉亚之梦”已经在中央银行、全国选举委员会、公设辩护人办公室和国家审计师中获得了影响力。总统是最后的坚持者，她的权力有限。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那些被起诉的腐败案件往往似乎是出于政治动机。不存在明显的暴力行为。库哈什维利声称，伊万尼什维利“喜欢慢慢地压垮或推动别人。他非常擅长战略耐心。如果他不喜欢一个人，他可以对他微笑一年甚至更长时间。”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" height="1024" src="https://www.economist.com/img/b/1024/1024/90/media-assets/image/1843_20240205_1843_georgia_05.jpg" width="1024" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;格鲁吉亚之梦对俄罗斯采取了奇怪的和解立场。伊万尼什维利的敌人指责他是俄罗斯特工，但他否认了这一指控。尽管他在2000年代初期离开了俄罗斯，但他和同代的其他寡头一样，在苏联的废墟上建立了自己的财富，并且知道游戏是如何进行的。库哈什维利推测，他“在身体上害怕”普京。 “另一方面，他不信任美国人，因为他知道他们的政府方式是不可接受的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2023 年&lt;span&gt;夏天&lt;/span&gt;，萨卡什维利的病情有所好转。一位定期去看他的医生去年 11 月告诉我，他的体重增加了。他有一间带浴室的私人房间，但除了医生、律师和他的直系亲属之外，他不被允许上网或接触任何访客。他长期受苦受难的妻子桑德拉（Sandra）与最小的儿子尼库沙（Nikusha）住在第比利斯，据说她正在申请离婚，很少来看望他。他现年 77 岁的母亲每天来看他两次，给他带来食物。当我见到她时，她给他带了粥和一个鸡蛋作为早餐。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “今天他好一点了，”她告诉我。 “昨天他非常悲观。夜晚对他来说是个问题。他每天都会做恶梦。他甚至不敢睡觉。也许是因为他整天看&lt;small&gt;电视&lt;/small&gt;，了解乌克兰和以色列的战争。对他来说，问题还在于他没有参与[世界事务]，并因此而受苦。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;cite&gt;Georgian Dream 的民意调查率为 25%，是新墨西哥大学的两倍。但在一个支离破碎的领域，萨卡什维利尽管实力减弱并入狱，但仍然是一位政治重量级人物。&lt;/cite&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他的儿子爱德华相信，他越来越多地参与格鲁吉亚政治，即使是在监狱医院里，也帮助他恢复了一些以前的自我。 “他的眼睛里已经恢复了火花……我可以看到他的精神状态好多了。”尽管萨卡什维利仍然没有格鲁吉亚护照，但人们一直在谈论萨卡什维利将成为 2024 年底选举中的&lt;small&gt;新墨西哥州&lt;/small&gt;总理候选人。 Georgian Dream 的民意调查率为 25%，是&lt;small&gt;新墨西哥大学&lt;/small&gt;的两倍。但在一个支离破碎的领域，萨卡什维利尽管被削弱和入狱，但仍然是一位政治重量级人物。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;目前看来，他不会很快被释放。萨卡什维利相信他是按照普京的命令被监禁的。 “他们显然是在传递这样的信息：泽伦斯基也会面临同样的命运。”现任总统——在两人闹翻之前曾担任萨卡什维利的外交部长——已经赦免了&lt;small&gt;新墨西哥大学的&lt;/small&gt;其他前部长，但不会对他做同样的事情。前总理加卡里亚认为，这场迫害是萨卡什维利和伊万尼什维利之间长期心理剧的一部分，并认为“将米沙关在监狱里是出于个人考虑。如果米沙被释放，那就表明他的软弱。”与此同时，12月，伊万尼什维利宣布重返政治前线。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-4"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;萨卡什维利的律师查拉泽带我去了关押他的诊所。他指着五楼的一扇窗户。它覆盖着一层不透明的薄膜，可以让光线透过，但萨卡什维利看不到外面。大楼后面停着一辆警车，但没有成群结队的支持者——只有一个人独自一人开着他的蓝色沃克斯豪尔 Corsa 停在停车场，车上装饰着萨卡什维利的照片和标语。 “乔治亚州的建设者和美化者！走向欧洲！我们光明的未来在欧洲”。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;温德尔·斯蒂文森 (Wendell Steavenson)&lt;/b&gt;为&lt;i&gt;《1843》杂志&lt;/i&gt;广泛报道了乌克兰战争&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;图片：美联社、盖蒂图片社&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Wed, 07 Feb 2024 11:57:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/1843/2024/02/05/the-prisoner-and-the-oligarch-the-struggle-for-georgias-future</guid></item><item><title>马德里正在蓬勃发展。在保持冷静的同时成长将是棘手的部分|欧洲</title><link>https://www.economist.com/europe/2024/02/06/madrid-is-booming-growing-while-keeping-its-cool-will-be-the-tricky-part</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240210_EUP501.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;span&gt;“&lt;/span&gt;&lt;small&gt;为了有所作为&lt;/small&gt;，我就要做一个&lt;i&gt;马德里人。&lt;/i&gt;这并不是一种激动人心的情绪，但这句话却是马德里官方国歌的一部分，而马德里官方国歌往往“就是这样”。费利佩二世 (Felipe II) 国王于 1561 年将这座中等城镇定为新都，部分原因在于它地处中心位置，缺乏与之竞争的强大机构；令人惊奇的是，在这样一个天主教国家，马德里直到1993年才拥有自己的大教堂竣工。但后来，随着西班牙帝国的衰落，马德里的形象也随之衰落。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现在马德里正处于一个时刻。游客蜂拥而至，但也有潜在的居民。其中包括逃离有毒政治的美国人、寻求舒适生活的大城市的北欧人，以及大多数拉丁美洲人。有些人从事建筑、护理或酒店业工作。其他人是逃离没收的民粹主义的富有的委内瑞拉人和墨西哥人。自 2016 年以来，外国人口增长了 20%，其中大部分是拉丁裔，这使得马德里日益成为迈阿密“拉丁美洲首都”的竞争对手。马德里地区比罗马地区富裕，但也不比柏林地区富裕多少。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;由保守的人民党领导的该市和地区政府都对涌入的人表示欢迎。例如，去年该地区宣布了一项计划，允许在马德里投资（包括房地产投资）的人用税收来抵消 20% 的成本。好斗的地区主席伊莎贝尔·迪亚斯·阿尤索（Isabel Díaz Ayuso）兴高采烈地将马德里的低税收、宽松监管方式与据称专横的国家政府进行了对比。但社会党领导的国家政府也为马德里做出了自己的贡献。迄今为止，它保留了“&lt;a href="https://www.economist.com/the-economist-explains/2024/01/29/what-are-golden-visas"&gt;黄金签证&lt;/a&gt;”——为那些投资50万欧元（537,000美元）的人提供居住权——同时通过了一项“数字游牧者”法律来吸引知识工作者。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;马德里市长何塞·路易斯·马丁内斯-阿尔梅达表示，疫情带来了一个转折点，阿尤索女士与总理佩德罗·桑切斯进行了斗争，要求企业保持营业。 Covid-19 造成了严重损失，但马德里却以开放而闻名。 “以前，这是保守得最好的秘密。现在它就是&lt;i&gt;你该去的地方&lt;/i&gt;，”阿尔梅达先生用英语说出了最后一句话。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;景点包括低俗文化和高雅文化。长期以来，普拉多博物馆对精彩藏品的古板、传统展示不足以吸引远离海岸的外国人。现在，这里拥有三座时尚博物馆（包括索非亚王后国家博物馆和蒂森-博内米萨博物馆），每年接待超过 700 万游客。但皇家马德里足球俱乐部主场伯纳乌体育场的博物馆每年也吸引超过一百万人参观，而且这座城市刚刚从巴塞罗那手中夺取了西班牙一级方程式大奖赛的比赛。自疫情爆发以来，该市的音乐剧数量增加了一倍，达到 14 至 15 部。廉价的小吃与日益复杂的美食一起出现，这些美食通常来自远离马德里的西班牙地区。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;马德里在西班牙的影响力也在增长。 1980年该地区GDP占西班牙&lt;small&gt;GDP&lt;/small&gt;的15%。到 2022 年，这一数字将达到 19%，增长速度甚至超过马德里占西班牙人口的比例。 2018-22 年，该地区吸引了西班牙约 71% 的外国投资，其次是加泰罗尼亚地区，为 11%。 &lt;small&gt;CEAPI（&lt;/small&gt;一个促进与拉丁美洲联系的组织）的 Nuria Vilanova 表示，“不客气”的信号对投资者来说是强有力的。尽管西班牙的大学中等，但其商学院却是个例外。马德里拥有三个在全球排名靠前的校区。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;成功的代价&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;马德里面临的最大问题是如何安置人才。该地区拥有 700 万居民，预计在未来十年将再增加 100 万。但城市缺乏住房，导致增长流向郊区和宿舍城镇。最新的住宅开发项目是没有灵魂、无法行走的地方。据房地产开发商 Neinor 称，自 2006 年达到峰值以来，马德里的新建筑许可数量已下降了 69%。权限仍然很繁琐。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;因此，人们对马德里新北区（Chamartín 火车站周围的新区）抱有希望。目前有五座摩天大楼的地方计划到 2050 年建造大量新摩天大楼，打造一个新的商业中心。但开发商希望避免项目缺乏商店、居民和绿地的命运。计划建造的 10,500 套公寓中，约有三分之一将成为受公共保护的经济适用房，许多建筑的底层将用于小型零售。但一些人，包括该市左翼反对派“马德里大联盟”联合主席丽塔·马埃斯特雷，担心该项目可能会加剧该市富裕北部和贫困得多的南部之间的分歧。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这座城市在如此快速的变化中还能保持冷静吗？增长和国际化不可避免地会留下一些对过去美好时光的抱怨。但自 20 世纪 70 年代以来一直居住在马德里的爱尔兰西班牙裔作家伊恩·吉布森 (Ian Gibson) 表示，“别担心——它从未改变”，尽管多年来一直存在担忧。 “它已经变得更加完整。” &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Wed, 07 Feb 2024 11:57:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/europe/2024/02/06/madrid-is-booming-growing-while-keeping-its-cool-will-be-the-tricky-part</guid></item><item><title>特朗普对拜登的领先优势可能比看上去要小美国</title><link>https://www.economist.com/united-states/2024/02/04/trumps-lead-over-biden-may-be-smaller-than-it-looks</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240210_USD001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;如果美国&lt;/small&gt;&lt;span&gt;明天&lt;/span&gt;举行总统选举，唐纳德·特朗普将为椭圆形办公室挑选窗帘。 &lt;i&gt;《经济学人&lt;/i&gt;》的&lt;a href="https://www.economist.com/interactive/us-2024-election/trump-biden-polls/"&gt;民调平均值&lt;/a&gt;显示他在全国范围内比乔·拜登高出 2.3 个百分点。在预计将决定选举结果的六个摇摆州——亚利桑那州、佐治亚州、密歇根州、内华达州、宾夕法尼亚州和威斯康星州——中，他平均领先 3.8 个百分点。博彩市场将特朗普列为明显的热门人选。在他过去的两次竞选中，他的大选民调从未如此强劲。世界是时候&lt;a href="https://www.economist.com/international/2024/01/22/the-world-is-bracing-for-donald-trumps-possible-return"&gt;为特朗普连任总统做好准备了吗&lt;/a&gt;？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;距离选举还有九个月。从历史上看，选举年夏季之前进行的民意调查对结果的预测效果不佳。但自从现代民意调查出现以来，还没有一位前总统寻求重返总统职位。人们对无所不在的特朗普先生的看法比对典型挑战者候选人的看法要坚定得多，后者在竞选的现阶段通常仍在为获得党内提名而奋斗。因此，尽管特朗普还不是共和党的推定候选人，但他和拜登之间目前的面对面民意调查可能会提供异常丰富的信息。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;aside&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;随时了解我们最新的每日更新、&lt;a href="https://www.economist.com/us-in-brief"&gt;&lt;small&gt;美国&lt;/small&gt;简介&lt;/a&gt;和我们的总统民意&lt;a href="https://www.economist.com/interactive/us-2024-election/trump-biden-polls/"&gt;调查跟踪器&lt;/a&gt;。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;阅读我们对&lt;a href="https://www.economist.com/us-election-2024"&gt;2024 年&lt;small&gt;美国&lt;/small&gt;大选的更多报道。&lt;/a&gt;&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;/aside&gt;&lt;p&gt;过去一个月的全国调查差异很大，从特朗普领先 8 个百分点到拜登领先 6 个百分点。民意调查平均值削弱了此类异常值的影响，表明特朗普拥有明显的领先优势。但构成此类平均值的民意调查的方法和严格程度有所不同。寻求一线希望的民主党人可以从一种明显的模式中得到安慰：最准确记录的民意调查机构显示，拜登的结果更好。相比之下，质量较低的同行给特朗普带来了优势。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/662/90/media-assets/image/20240210_EPC288.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;在业界高调低估特朗普在 2016 年和 2020 年的支持率之后，公众对民意调查的信任度有所减弱（尽管 2018 年和 2022 年中期选举之前的民意调查是准确的）。可靠地估计民意调查机构的准确性（通过其历史错误的大小以及他们是否一贯夸大对特定政党的支持来衡量）需要在许多次选举中进行大量调查样本。数据新闻机构 FiveThirtyEight 最近更新了对美国民意调查机构的评级。它根据他们的记录和方法透明度来评估他们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一些民意调查机构的数据始终比现场更准确。但判断质量的方法有很多。 &lt;i&gt;《经济学人&lt;/i&gt;》的大选民意调查平均值仅根据样本大小和新近度对民意调查进行加权，因此较大和较新的民意调查在总体平均值中所占的份额更大。使用这种方法，特朗普在全国民意调查中领先拜登 2.3 个百分点。相比之下，拜登在未加权平均数中领先 0.2 个百分点，六个月前的民意调查与上周的民意调查具有相同的权重。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/662/90/media-assets/image/20240210_EPC275.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;根据 FiveThirtyEight 的评估，特朗普的领先优势大小因民意调查机构的质量而有很大差异（见图表）。在选举周期的早期，最高质量的民意调查机构只是零星地进行了民意调查。 （一个例外是在线民意调查机构 YouGov 为&lt;i&gt;《经济学人》&lt;/i&gt;进行的每周调查。）但是，该组公司在 2024 年总共进行了 13 次民意调查。平均而言，它们显示特朗普和拜登之间实际上存在联系。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;相比之下，2024 年 1 月发布的大多数民意调查都来自民意调查机构的中产阶级：记录良好但并不出色的公司。这些（“良好”和“体面”）级别的民意调查显示，特朗普分别领先 2.4 个百分点和 1.7 个百分点。与此同时，记录不佳或之前没有公布结果的民意调查机构显示，特朗普的支持率平均领先拜登约 6 个百分点。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;全国民意调查反映了总体情绪，并与民众投票相对应。但由于选举团制度，赢得普选并不能保证选举胜利。例如，在2000年和2016年，共和党提名人尽管失去了普选票，但还是赢得了总统职位。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管如此，近几十年来，选举团制度通常还是让共和党候选人受益。如果特朗普以 6 个百分点的优势赢得普选，他几乎肯定会赢得至少 358 张选举人团选票，这将是他自 1988 年乔治·H·W·布什 (George HW Bush) 获得 426 票以来共和党最大的胜利。拜登在 2020 年轻松获胜，例如缅因州、明尼苏达州、新罕布什尔州、新墨西哥州和弗吉尼亚州。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;对于那些认为所有民意调查都是平等的民意调查观察者来说，特朗普在全国范围内的领先优势虽然不大，但仍在不断扩大。但对于那些坚持认为民调机构的历史准确性可以预测未来准确性的人来说，特朗普和拜登正处于胶着状态。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Wed, 07 Feb 2024 03:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/united-states/2024/02/04/trumps-lead-over-biden-may-be-smaller-than-it-looks</guid></item><item><title>苹果 Vision Pro 的推出能否抵御逆风？ |播客</title><link>https://www.economist.com/podcasts/2024/02/02/will-the-launch-of-apples-vision-pro-stave-off-the-headwinds</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240203_PDP511.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;上个月&lt;/span&gt;，微软短暂超越&lt;a href="https://www.economist.com/business/2024/01/24/what-could-bring-apple-down"&gt;iPhone 制造商&lt;/a&gt;&lt;small&gt;，&lt;/small&gt;成为全球市值最高的公司。随着苹果核心业务放缓，其新款增强现实耳机的推出能否带来急需的提振？中国共产党喜欢一个&lt;a href="https://www.economist.com/finance-and-economics/2024/01/11/a-guide-to-the-chinese-communist-partys-economic-jargon"&gt;口号&lt;/a&gt;，但它的新口号到底意味着什么呢？为什么我们可能永远不知道（09:17）。并向&lt;a href="https://www.economist.com/obituary/2024/02/01/peter-schickele-and-pdq-bach-were-sides-of-the-same-coin"&gt;Peter Schickele&lt;/a&gt;和 PDQ Bach 的双重表演致敬 (16:05)。时长：23分钟&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听这个播客&lt;/figcaption&gt;&lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://sphinx.acast.com/p/acast/s/theintelligencepodcast/e/65bcca900fb47b0017ac7704/media.mp3?tk=eyJ1aWQiOiJ0b20iLCJ0ayI6ImZHeExMd3dDIiwiYWRzIjpmYWxzZSwic3BvbnMiOmZhbHNlLCJzdGF0dXMiOiJwdWJsaWMifQ==&amp;amp;sig=dp5w2urBY1EBsyg6coUBbs4cHGxOEcypsgtZPmxbW-w" title="情报"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;收听： &lt;a href="https://www.economist.comhttps://podcasts.apple.com/us/podcast/the-intelligence-from-the-economist/id1449631195"&gt;Apple 播客&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://www.economist.comhttps://open.spotify.com/show/12zKAMNyS2GNentUzxq9QN"&gt;Spotify&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://subscribenow.economist.com/podcasts-plus"&gt;订阅《经济学人播客+》可享 50% 折扣，&lt;/a&gt;获取洞察世界&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;如果您已经是《经济学人》的订阅者，作为订阅的一部分，您将可以完全访问我们的所有节目。有关如何访问《经济学人播客+》的更多信息，请访问我们的&lt;a href="https://www.economist.comhttps://myaccount.economist.com/s/article/What-is-Economist-Podcasts"&gt;常见问题解答页面&lt;/a&gt;或观看&lt;a href="https://www.economist.comhttps://www.youtube.com/watch?v=48TlDbL-4vU"&gt;我们解释如何链接您的帐户的视频&lt;/a&gt;。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;播客成绩单可通过&lt;a href="https://www.economist.com/cdn-cgi/l/email-protection#25554a4146445651566540464a4b4a484c56510b464a48"&gt;&lt;span&gt;[email protected]&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;索取。我们致力于进一步提高可访问性，并正在探索新的方法来扩展我们的播客转录产品。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Tue, 06 Feb 2024 20:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/podcasts/2024/02/02/will-the-launch-of-apples-vision-pro-stave-off-the-headwinds</guid></item><item><title>中东和平如何缔造及社交媒体的新问题|播客</title><link>https://www.economist.com/podcasts/2024/02/05/how-to-create-peace-in-the-middle-east-and-social-medias-new-problems</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240203_PDD001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;朗读最新一期&lt;i&gt;《经济学人》&lt;/i&gt;中&lt;span&gt;精选&lt;/span&gt;&lt;small&gt;的&lt;/small&gt;四篇重要文章。本周，我们在世界大部分地区的封面故事解释了&lt;a href="https://www.economist.com/leaders/2024/02/01/how-to-end-the-middle-easts-agony"&gt;中东痛苦的替代方案&lt;/a&gt;。另一方面，我们在欧洲和亚洲的封面故事则探讨了 Facebook 成立 20 周年之际&lt;a href="https://www.economist.com/leaders/2024/02/01/the-end-of-the-social-network"&gt;社交媒体的状况&lt;/a&gt;。此外，还&lt;a href="https://www.economist.com/china/2024/02/01/is-china-a-winner-from-the-red-sea-attacks"&gt;探讨了中国为何寻求从红海危机中获取政治利益&lt;/a&gt;。另外， &lt;a href="https://www.economist.com/business/2024/01/29/jurgen-klopp-and-the-importance-of-energy"&gt;&lt;small&gt;首席执行官&lt;/small&gt;们可以从英超联赛最著名的足球经理的辞职中学到&lt;/a&gt;什么？时长：34分钟&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听这个播客&lt;/figcaption&gt;&lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://sphinx.acast.com/p/acast/s/theeconomisteditorspicks/e/65c1319f06794e00165da2ef/media.mp3?tk=eyJ1aWQiOiJUaGVFY29ub21pc3QiLCJ0ayI6IlM4WlVYa3pEIiwiYWRzIjpmYWxzZSwic3BvbnMiOmZhbHNlLCJzdGF0dXMiOiJwcml2YXRlIn0=&amp;amp;sig=h2iip1eY-J9A1XV3YEJDFmkNH7itsnGu8nGSkRAyrAY" title="编辑精选"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;播客成绩单可通过&lt;a href="https://www.economist.com/cdn-cgi/l/email-protection#a9d9c6cdcac8dadddae9cccac6c7c6c4c0dadd87cac6c4"&gt;&lt;span&gt;[email protected]&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;索取。我们致力于进一步提高可访问性，并正在探索新的方法来扩展我们的播客转录产品。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Tue, 06 Feb 2024 20:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/podcasts/2024/02/05/how-to-create-peace-in-the-middle-east-and-social-medias-new-problems</guid></item></channel></rss>