<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>经济学人印刷版</title><link>https://www.economist.com</link><description>经济学人印刷版全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Mon, 22 Apr 2024 23:33:25 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>对 Z 世代感到高兴的理由 |领导者</title><link>https://www.economist.com/leaders/2024/04/18/reasons-to-be-cheerful-about-generation-z</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240420_LDD001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;一&lt;/span&gt;&lt;small&gt;大群人&lt;/small&gt;即将成年。全球约有 20 亿人出生于 1997 年至 2012 年之间，他们属于“Z 世代”。在美国和英国，这一群体占总人口的五分之一，与婴儿潮一代的比例相当。在印度和尼日利亚，年轻人的数量远远多于老年人。对于每一代人来说，都有一个简单的叙述：例如，婴儿潮一代受到战后富裕的影响，而千禧一代则受到 2007-09 年金融危机的影响。对于 Z 世代来说，流行的观点是智能手机让他们变得痛苦，他们的生活将比他们的长辈更悲惨。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听听这个故事。&lt;/figcaption&gt;&lt;span&gt;享受更多音频和播客&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/bed1b25" id="audio-ios-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;iOS系统&lt;/a&gt;&lt;!-- --&gt;或者&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/7f3c199" id="audio-android-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;安卓&lt;/a&gt;。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://www.economist.com/media-assets/audio/005%20Leaders%20-%20OK%20Zoomer-ebb7a38102e3270f6834bd87a6186d2d.mp3" title="对 Z 世代感到高兴的理由"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;越来越多的西方人告诉民意调查者，今天的孩子的境况将比他们的父母更糟糕。年轻人自己担心一切，从买房困难到气候变化迫在眉睫的危险。社会科学家担心，Z 世代的人在成长的岁月中经历了&lt;a href="https://www.economist.com/science-and-technology/2024/04/17/what-is-screen-time-doing-to-children"&gt;末日卷轴&lt;/a&gt;并遭受了&lt;small&gt;FOMO 的&lt;/small&gt;折磨，现在却被焦虑和抑郁的流行所困扰。美国和英国的政治家正在考虑禁止智能手机并限制 16 岁以下青少年使用社交媒体；各地的家长和学校老师都在努力控制屏幕时间。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;所有这些都让人很难对 Z 世代感到乐观。但当你环顾世界，从更广泛的角度来看，Zoomers 还远未注定失败。在很多方面，他们都做得&lt;a href="https://www.economist.com/finance-and-economics/2024/04/16/generation-z-is-unprecedentedly-rich"&gt;相当不错&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;首先，流行的说法有一个重要的遗漏：世界上大约五分之四的 12 至 27 岁年轻人生活在新兴经济体。由于技术的发展和传播，雅加达、孟买或内罗毕等地的年轻人的生活比他们的父辈好得多。他们更富有、更健康、受教育程度更高；拥有智能手机的人能够更好地了解情况并与人联系。难怪&lt;small&gt;联合国&lt;/small&gt;2021 年的一项调查显示，新兴经济体的年轻人比富裕国家的年轻人更加乐观。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，在一些地方，人们担心近几十年来的快速进步可能无法重演。这种焦虑在&lt;a href="https://www.economist.com/china/2024/04/18/why-so-many-chinese-graduates-cannot-find-work"&gt;中国&lt;/a&gt;很明显。由于经济的不确定性以及高等教育注重数量而非质量，超过三分之一的学位持有者可能会失业。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在富裕国家，情况比人们想象的要乐观。那些在工作的 Z 世代（在美国，现在工作场所的 Z 世代几乎与婴儿潮一代一样多）过得很好。对工人的炽热需求有所帮助，Z 世代明智地获得适销对路的技能也起到了一定作用。他们中的更多人正在攻读科学、工程和医学学位；人文学科已经失宠。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Z世代的工资增长速度比年长工人快得多，而富裕国家的青年失业率则处于几十年来的最低水平。在美国，Zoomer 的平均收入在调整税收和转移支付后，按实际价值计算，轻松超过同龄千禧一代或 X 一代的收入。诚然，住房负担能力自 20 世纪 80 年代以来一直在恶化。但是，由于 Z 世代的工资增长强劲，房价与收入的倍数大致相当于十年前千禧一代的房价。如今的年轻人至少能够将更多的工资用于储蓄。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; Z 世代已经在改变工作世界。他们有讨价还价的能力——而且他们也知道这一点。许多千禧一代是在全球金融危机的阴影下长大的。他们感到非常不稳定，以至于不敢要求加薪。 Z 世代似乎不太担心为了更好的机会而放弃，或者慢慢来享受生活。不习惯处于不利地位的老板们会抱怨。但如果总体工资和福利有所提高，年长的员工会默默地感激不已。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Z 世代还将以其他方式塑造社会。当年轻人达到投票年龄时，他们对气候变化的担忧将使各国更有可能采取行动。更广泛地说，Zoomers 告诉民意调查者他们想要更大的政府。当他们必须缴纳更多税款时，他们可能会改变主意，也可能不会。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们是一群严肃的人，不像他们的长辈那样喜欢熬夜、酗酒和乱交。这也有其阴暗面。他们的社交活动较少，性生活也较少，而且更有可能表示自己很孤独。据报道，西方大部分地区的焦虑和抑郁率正在上升。其中一些可能反映出人们更愿意公开谈论心理健康问题。但其他因素也发挥了作用。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;社交媒体在多大程度上助长了年轻人的精神困扰，引发了激烈的争论。在西方，焦虑的上升与社交媒体的使用同时发生。然而，因果关系的确凿证据是有限的，并且大部分来自对富裕国家成年人的研究。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;显而易见的是，Z 世代一直处于技术革命的最前沿。智能手机和社交媒体应用程序在世界范围内的普及速度使得用户，尤其是年轻人，争先恐后地寻找如何最好地使用它们。社交媒体带来了娱乐和连接等好处，但也带来了成本。有些内容可能有害，而花在滚动上的时间可能会花在学习或睡眠上。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;&lt;small&gt;好的&lt;/small&gt;变焦镜&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;变革性技术通常有缺点。过去，人们已经适应了：想想安全带和减少汽车致命性的法规。令人鼓舞的是，有迹象表明，随着用户权衡成本和收益，社交媒体习惯已经发生变化。例如，许多人不再公开发布自己的信息，而是退回到消息应用程序上的私人群组。到目前为止，尚不存在全面禁止年轻人使用智能手机的证据，尽管学校应该自由地禁止他们进入教室，家长限制屏幕时间也是正确的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;老年人担心年轻人是很自然的事情。如果这能带来更好的心理健康治疗，或者减少建造更多住房的限制，那就太好了。但也要庆祝 Z 世代的足智多谋及其成功。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;仅限订阅者：要了解我们如何设计每周的封面，请订阅我们的每周&lt;a href="https://www.economist.com/newsletters/cover-story"&gt;封面故事时事通讯&lt;/a&gt;。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Fri, 19 Apr 2024 10:01:49 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/leaders/2024/04/18/reasons-to-be-cheerful-about-generation-z</guid></item><item><title>印度民主需要更强有力的反对|领导者</title><link>https://www.economist.com/leaders/2024/04/18/indias-democracy-needs-a-stronger-opposition</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240420_LDP001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;在接下来的六周内，&lt;/small&gt;&lt;span&gt;近&lt;/span&gt;十亿印度人将投票。如果民调结果正确，总理纳伦德拉·莫迪将在大选中取得胜利。他领导的印度人民党（ &lt;small&gt;BJP&lt;/small&gt; ）将再次获得&lt;a href="https://www.economist.com/graphic-detail/2024/04/18/five-charts-that-show-why-the-bjp-expects-to-win-indias-election"&gt;多数席位&lt;/a&gt;。他将连任第三个任期。对于反对派来说，灾难在召唤。领导印度独立斗争并在之后数十年主导政治的国大党即将遭遇&lt;a href="https://www.economist.com/asia/2024/04/16/gandhi-v-modi-crunch-time-for-congress-as-india-prepares-to-vote"&gt;连续第三次失败&lt;/a&gt;。幸运的是，这将是一个迫使印度进行改革的熊彼特时刻：印度民主的健康取决于它。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听听这个故事。&lt;/figcaption&gt;&lt;span&gt;享受更多音频和播客&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/bed1b25" id="audio-ios-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;iOS系统&lt;/a&gt;&lt;!-- --&gt;或者&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/7f3c199" id="audio-android-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;安卓&lt;/a&gt;。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://www.economist.com/media-assets/audio/006%20Leaders%20-%20India_s%20election-7209b42627e6aa69b85250196140a0c7.mp3" title="印度的民主需要更强有力的反对"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;国大党在 &lt;a href="https://www.economist.com/international/2024/04/08/whos-the-big-boss-of-the-global-south"&gt;现代印度&lt;/a&gt;所发挥的作用怎么强调都不为过。在圣雄甘地的领导下，它组织了对英帝国主义的（主要是非暴力的）抵抗。在贾瓦哈拉尔·尼赫鲁及其继任者的领导下，它统治了印度 54 年，将自己定位为一个单一国家、多信仰、中间偏左的运动。&lt;/p&gt;&lt;aside&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;阅读我们对&lt;a href="https://www.economist.com/india-election-2024"&gt;印度大选&lt;/a&gt;的更多报道&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;/aside&gt;&lt;p&gt;但它仍然是一家家族企业。自 1947 年独立以来，尼赫鲁及其后代几乎一直领导着印度共产党或印度，或两者兼而有之。国大党目前的事实上的领导人是尼赫鲁的曾孙拉胡尔·甘地（与圣雄甘地没有亲属关系）。在他的领导下，国会在 2019 年赢得的选票率为 20%，预计不会有太大改善，这一比例低于 1980 年代的近 50%。这可能意味着议会中的席位微乎其微，甚至不到 10%。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;国会抱怨比赛被操纵。莫迪压制异见、恐吓媒体并骚扰对手。另一个反对派团体 Aam Aadmi 党的 Arvind Kejriwal 最近成为第一位被捕的现任首席部长。去年，甘地因嘲笑莫迪的名字而被判诽谤罪，被议会停职四个月（最高法院缓期两年监禁）。国会已冻结其银行账户。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但不公平的竞争环境只是问题的一部分。莫迪先生是一位极具天赋的政治家。在一些民意调查中，他的支持率超过75%。他的强人形象将印度教沙文主义和对穆斯林的打击与强调经济发展和民族复兴结合起来，吸引了许多印度人。他强大的演讲能力和出身卑微的茶商儿子帮助他&lt;a href="https://www.economist.com/interactive/asia/2024/04/17/how-india-prime-minister-sweet-talks-the-nation"&gt;与普通民众建立了联系&lt;/a&gt;。相比之下，拉胡尔·甘地很容易被视为一个享有特权的业余人士，领导着一个僵化的政党，既没有治理世界上人口最多的国家的才能，也没有想法。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;选举的重大失败应该成为印度反对派澄清的时刻。人们对&lt;small&gt;印度人民党&lt;/small&gt;的替代方案有着强烈的需求：超过一半的选民支持其他政党。问题是，这些大多是地区运动的混合体，无法合理地追求国家权力。国会仍然是领导全国反对派的最佳选择，但要做到这一点，它必须改变。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;首先，甘地家族以及他们周围的党内元老应该为更年轻、更有活力的领导人让路。其次，国会必须改变沟通方式，而不仅仅是抱怨媒体偏见和审查制度。莫迪先生已经掌握了接触普通印度人的技术，正如我们对他的月度节目（从 YouTube 到 WhatsApp 等各种媒体上转发的）的分析所表明的那样。国会必须学会竞争。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;最后，国会需要更好的想法，而不是胆怯地重新加热过去的福利主义，或者抱怨印度&lt;small&gt;人民党&lt;/small&gt;窃取了其更具创新性的政策，例如印度的数字身份计划。莫迪的经济管理一直很称职，但印度面临着巨大的问题，从改善简陋的学校到管理从农场到城市的移民。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;为了避免陷入独裁，印度需要一个严肃的反对派，其能力与&lt;small&gt;印度人民党&lt;/small&gt;一样强大，但分裂程度较小。如果国会不改变，其年轻的、潜在的改革者应该分裂并发起一场新的运动。莫迪先生重塑了印度政治。反对派是时候重塑自我了。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/newsletters/essential-india"&gt;订阅我们的免费每周时事通讯 Essential India&lt;/a&gt; ，了解我们对印度的报道。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Fri, 19 Apr 2024 10:01:46 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/leaders/2024/04/18/indias-democracy-needs-a-stronger-opposition</guid></item><item><title>如何让更多人穿上军装？领导者</title><link>https://www.economist.com/leaders/2024/04/18/how-to-get-more-people-into-military-uniforms</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240420_LDP502.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;欧洲再次讨论&lt;a href="https://www.economist.com/europe/2024/04/18/ukraine-is-digging-in-as-the-kremlin-steps-up-its-offensive"&gt;&lt;span&gt;强制&lt;/span&gt;&lt;small&gt;兵役&lt;/small&gt;问题&lt;/a&gt;。原因？乌克兰失败的可能性非常大，未来总统唐纳德·特朗普放弃&lt;small&gt;北约&lt;/small&gt;的威胁也是如此。德国国防部长鲍里斯·皮斯托利斯表示，欧洲必须在本世纪末之前做好战争准备。他将 2011 年取消为离校生提供一年服务期的做法描述为“一个错误”。英国陆军参谋长帕特里克·桑德斯将军呼吁建立一支“公民军队”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;武装部队中的强制服役可以采取多种形式，包括征召任何年龄的平民、通过抽签征召以及年轻人离开学校后接受标准兵役期。之所以考虑强制措施，是因为许多富裕国家 &lt;a href="https://www.economist.com/international/2024/04/17/would-you-really-die-for-your-country"&gt;难以为其全志愿专业队伍招募&lt;/a&gt;足够的人员。一些国家对&lt;small&gt;北约&lt;/small&gt;的北欧和波罗的海成员国刮目相看，它们都实行某种形式的义务兵役，并享有很高的公众支持。瑞典于 2011 年结束了这一活动，并于 2018 年重新启动。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这是其他国家应该效仿的做法吗？简短的回答是还没有。军队的设计应该反映地理位置和他们期望的战斗方式。在爱沙尼亚和芬兰等人口相对较少且与俄罗斯接壤的国家，公众对征兵的接受度很高，训练可以让部队做好抵御入侵者的“豪猪式”防御的准备。人们有一种强烈的国家共同努力的意识。出于类似的原因，在面临持续安全威胁的以色列服兵役是没有争议的（除了对极端正统派不必服兵役的不满之外）。台湾和韩国实行征兵制，因为它们也与好战国家关系密切。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;大多数其他富裕国家的公民尚未感受到迫在眉睫的威胁。因此，为了使征兵制可行，需要对为什么需要征兵制有一个清晰且共同的理解。英国和法国等国家缺乏这一点，在这些国家，义务兵在一支现代化、技术先进的军队中能做什么还不清楚。此外，“在危机中”，如果&lt;small&gt;北约&lt;/small&gt;需要，每个国家都必须在30天内部署一个完整的师（30,000名重型装备的士兵）。与大量应征入伍的士兵打交道可能会分散注意力。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;由于征召年轻人入伍严重侵犯了他们的自由，因此该政策需要公众的支持。就连面临生存危机的乌克兰也发现本月将入伍年龄从 27 岁降低到 25 岁在政治上很棘手。毫无疑问，大多数欧洲武装部队在招募正规士兵和建立熟练后备军方面面临的困难需要得到解决。但这些问题大多可以通过强制以外的方式解决。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;首先，考虑提高士兵的工资。年长的人有时会抱怨所谓的性格缺陷导致年轻人不愿意服役。但当求职者有其他选择时，低薪和低条件是迄今为止招聘的最大障碍。国防预算正在增加，但需要更快。&lt;small&gt;北约&lt;/small&gt;成员国将&lt;small&gt;GDP&lt;/small&gt;的 2% 用于国防&lt;small&gt;的&lt;/small&gt;目标不足以支付更高的工资和新装备。还应该进行更多的实验，例如可以与大学学习或其他培训相结合的一年服务试验。尽管讨论很多，但很少有军队在招募女性和打击性骚扰方面做得足够。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;其次，需要更多的民间社会支持来吸引具有紧急情况所需专业技能的人员。除了吸引更多志愿者来扩充正规部队之外，军队还可以通过让离开部队的士兵同意每年接受训练，直到他们年满 40 岁来扩大后备力量。这样，如果需要的话，英国可以动员多达30万这样的人。法国和德国的数字可能更高，因为它们拥有更大的军队。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在当前紧张时期，各国仍应制定计划，以便在最坏的情况发生时如何进行更广泛的动员。为了阻止最危险的敌人，你必须为一场你不想打的战争做好准备。只要问问勇敢的乌克兰人就知道了。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Fri, 19 Apr 2024 10:01:42 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/leaders/2024/04/18/how-to-get-more-people-into-military-uniforms</guid></item><item><title>中东学者谈以色列与伊朗不断升级的针锋相对通过邀请</title><link>https://www.economist.com/by-invitation/2024/04/16/a-middle-east-scholar-on-israels-escalating-tit-for-tat-with-iran</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231104_BID002.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;以色列和伊朗处于战争边缘&lt;span&gt;绝非偶然&lt;/span&gt;&lt;small&gt;。&lt;/small&gt;这是双方决策者被误导的长期议程的结果。&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;先从伊朗说起。几十年来，它公开宣称对以色列的仇恨和将这个国家从地图上抹去的决心一直是全力以赴的。人们很难找到一个比喻：亚哈船长和白鲸？&lt;/p&gt;&lt;aside&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/israel-hamas"&gt;&lt;i&gt;阅读我们对以色列和哈马斯之间战争的所有报道&lt;/i&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/aside&gt;&lt;p&gt;伊朗对以色列的政策主要针对两件事，它认为它需要与对手针锋相对。首先是从以色列邻近地区发动攻击的能力。伊朗希望能够通过广泛的袭击来威胁以色列，从滋扰袭击到大规模地面和导弹袭击。因此，其在叙利亚和黎巴嫩的代理人非常重要。第二个感知的要求是与以色列相匹配的核武器系统。伊朗尚未实现这一目标，人们只能猜测一旦获得这种能力，其领导人将如何考虑和运用这种能力。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;乔治·华盛顿认为，一个国家对另一个国家的过度仇恨肯定会扭曲其外交和内政，从而使其陷入困境。伊朗就是这一点的例证。然而，对于已故伊斯兰共和国创始人阿亚图拉鲁霍拉·霍梅尼来说，对以色列的敌意既验证了伊朗的外交政策，也验证了其国内政策。当前的危机生动地表明了这场争论中谁更胜一筹。&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;就以色列而言，它遵循一种被称为“战争之间的战役”的战略学说。这一想法的驱动力是认识到重大战争不再能带来决定性的胜利，即在此类冲突之间对对手保持压力，阻止他们发动一场冲突。这种学说的问题长期以来在以色列的安全泡沫之外显而易见，现在已经很明显了：它实际上肯定会引发此类战争。正如我之前所写，人们永远无法知道下一枚炸弹投下是否会引发大规模反应。多年来，以色列人一直利用叙利亚领空攻击伊朗及其盟友，试图在戈兰高地建立针对以色列的战线，并为黎巴嫩真主党的军火库提供补给。在他们的战役中，以色列人投下的那一颗炸弹太多了。&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;这些都不是美国能够解决的问题。当地区对手重视它的帮助并且美国有可行的战略时，它对中东危机的外交干预就会发挥作用。当然，这些条件是相互的。美国可以与安瓦尔·萨达特和梅纳海姆·贝京合作，也可以与亚西尔·阿拉法特和伊扎克·拉宾合作。忘掉以色列和伊朗现任领导人本雅明·内塔尼亚胡和阿亚图拉·阿里·哈梅内伊吧。他们的固执是显而易见的。然而，考虑到批评者声称当前的危机反映了美国战略的失败，或者认为白宫出现的一些巧妙的方案将带来和平，这一点需要强调。&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;伊朗现在选择了最糟糕的策略来应对其面临的双重压力：对以色列针对加沙哈马斯的行动采取强硬立场，并回应以色列对伊朗驻叙利亚领事馆的袭击。伊朗一直很好地应对加沙挑战，将自己限制在对巴勒斯坦武装分子的政治支持上，并将积极的抵抗留给伊朗代理人。但伊朗对以色列的直接无人机和导弹袭击可以说使伊朗及其巴勒斯坦伙伴变成了恶棍。虽然它造成的损失很小，而且只有一人伤亡，但明确无误的信息是，这种攻击如果规模更大、时间更短，可能会造成更大的破坏。这是一个不祥的预兆，需要以色列做出严肃的回应。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;对于以色列现任政府来说，美国、&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;和海湾阿拉伯国家请求不要做出同样的回应可能听起来很愚蠢。正如以色列前总理纳夫塔利·贝内特所指出的那样，伊朗人一定预料到，而且当然希望看到许多人死亡。因此，他认为，应对措施应该根据可能发生的情况而不是实际发生的情况进行调整。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果以色列确实进行报复（看起来很有可能），它不仅必须决定报复的规模，还必须决定报复的地点：攻击应该针对伊朗的代理人、伊朗境内的目标还是两者兼而有之？使事情变得更加复杂的是，伊朗正在向约旦河西岸投放大量小型武器，以点燃以色列定居者和巴勒斯坦农民之间闷烧的战争。伊朗声称将以更大规模的攻击反击以色列的任何反应，并威胁将美国目标纳入任何后续袭击中，伊朗要么准备冒战争风险，要么愚蠢地认为自己正在威慑战争。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;有关国家已竭尽全力防止事态升级。也许他们会成功。但以色列和伊朗目前的政治状况以及各自领导层的低素质只能让人抱有最谨慎的乐观态度。美国大幅增强了在该地区的战斗力，希望让伊朗及其附庸民兵停下来，但现在它基本上受到以色列对伊朗最新挑衅的反应的影响。事实仍然是，如果焦点从伊朗的袭击转移到解决加沙危机上，美国和以色列的利益将得到最好的满足。这将凸显伊朗与核心问题无关，或许会激励以色列更加认真地对待“后天”问题——加沙的未来和更广泛的以色列-巴勒斯坦关系。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;令人烦恼的问题是如何设计这样的转变。当约旦、法国和英国与以色列和美国一起反击伊朗的袭击时，被淹没的反伊朗联盟浮出水面。&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;和&lt;small&gt;七国集团&lt;/small&gt;也谴责伊朗的袭击事件。&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;对伊朗与俄罗斯的非正式联盟及其对俄罗斯乌克兰战争的物质支持尤其感到恼火。为了阻止事态升级，美国和&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;可以提议召开联盟成员会议，以代替以色列的军事回应。这样的集会——比如在沙特阿拉伯首都利雅得——将是对伊朗的一次强有力的谴责，尽管不是动静的。它还可能鼓励以色列重新集中精力迅速结束在加沙的行动，同意部署多国维和部队，并开始与新任巴勒斯坦总理穆罕默德·穆斯塔法合作。当然，内塔尼亚胡先生和他的激进内阁是否会认识到单纯的外交回应的智慧仍然不确定。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;史蒂文·西蒙（Steven Simon）是华盛顿大学杰克逊国际关系学院中东研究实践教授、昆西负责任治国研究所高级研究员，着有《大妄想：美国野心的兴衰》一书。中东”（2023）。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Fri, 19 Apr 2024 10:01:39 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/by-invitation/2024/04/16/a-middle-east-scholar-on-israels-escalating-tit-for-tat-with-iran</guid></item><item><title>美国特别不适合应对人口下降的问题简报</title><link>https://www.economist.com/briefing/2024/04/18/america-is-uniquely-ill-suited-to-handle-a-falling-population</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240420_FBP001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;开罗&lt;/span&gt;&lt;small&gt;是&lt;/small&gt;伊利诺伊州南端的&lt;small&gt;一个小镇&lt;/small&gt;，建于 19 世纪初，因其有望发展成为一座大都市而得名。它位于密西西比河和俄亥俄河的交汇处，是一个被称为“小埃及”的地区的交通枢纽，因为这里有巨大的三角洲平原，农民可以种植任何东西。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听听这个故事。&lt;/figcaption&gt;&lt;span&gt;享受更多音频和播客&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/bed1b25" id="audio-ios-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;iOS系统&lt;/a&gt;&lt;!-- --&gt;或者&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/7f3c199" id="audio-android-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;安卓&lt;/a&gt;。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://www.economist.com/media-assets/audio/012%20Briefing%20-%20American%20demography-e128ac4cd211e95c7789a0c8b97aa476.mp3" title="美国特别不适合应对人口下降的问题"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;然而今天，这个名字让人想起失落的文明。四处走走是一种奇怪的经历。维多利亚式的塔楼房屋逐渐倒塌，被杂草占据。曾经的市中心（如图）就像一个废弃的电影拍摄地。开罗没有加油站，没有药店，也没有医院。学校从六所减少到两所，两所学校都半空着。 “当我在 20 世纪 70 年代长大时，我们有两家杂货店，还有两个加油站。你知道，很多企业仍然营业。”托亚·威尔逊 (Toya Wilson) 说道，他负责管理这座城市仍在运营的美丽的维多利亚图书馆。一家简陋的杂货店仍然存在，但它是由一家慈善机构亏本经营的，当记者访问时，那里一片死寂，许多货架都空空如也。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;开罗正在成为美国最新的鬼城。其人口在 1920 年代达到峰值 15,000 人以上，到 2020 年人口普查时已降至仅 1,700 人。其首府伊利诺伊州亚历山大县在截至 2020 年的十年间失去了三分之一的人口，成为美国人口减少最快的地方。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;哈克贝利完成&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;它的崩溃有很多原因。一个世纪前，铁路取代河流运输开始了衰落。 20 世纪 70 年代民权立法出台后，白人企业纷纷逃离，以避免雇用黑人。过去十年，公共住房的拆除导致更多居民流离失所。但现在最大的问题是全国人口的逆风。 2010 年至 2020 年间，该国一半以上的县（居住着四分之一的美国人）人口减少（见地图）。未来几十年还会有更多的人这样做，因为美国的人口增长速度更加缓慢。由于美国的人口和行政特点，这种变化将是痛苦的。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; 2010年至2020年间，该国人口增长了约7.4%。这是自大萧条（当时人口增长 7.3%）以来增长最慢的十年。 20世纪90年代增长率为13%。罪魁祸首是出生率下降。自 20 世纪 70 年代中期以来的 30 年间，总生育率（衡量一个典型女性一生中生育多少个孩子的指标）保持稳定或上升。然而，2008 年，该比率跌破了保持人口稳定所需的 2.1 水平，此后一直下降至 1.67（见图 1）。如果保持在2.1以下，从长远来看，只有移民才能保持人口增长。然而，自 20 世纪 90 年代以来，净移民人数也一直在下降。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;大流行几乎完全阻止了人口增长。 2020 年的死亡人数比 2019 年增加了 50 万人，尽管出生率也有所下降。随着边境关闭和美国外交前哨关闭，净移民急剧下降。人口普查局估计，2021 年人口仅增长 0.2%，为该国历史上的最低水平。随着 covid-19 的消退，死亡人数有所下降。根据国会预算办公室一月份发布的估计，在过去一年左右的时间里，移民数量有所增加，这主要是由于人们非法越过南部边境。但人口统计学家认为这种激增不会改变长期趋势。据&lt;small&gt;华盛顿特区&lt;/small&gt;智库布鲁金斯学会的威廉·弗雷称，这十年人口可能会增长 4% 左右。弗雷指出，即使你假设移民数量仍然很高，美国“未来几十年的增长速度仍将比该国历史上任何十年都要慢”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这种现象并非美国独有。许多其他富裕国家的人口增长速度甚至更慢或正在减少。许多发展中国家也是如此。美国最大的地缘政治竞争对手中国的经济实力在 2023 年连续第二年萎缩。其生育率已降至每名妇女仅生育 1.15 个孩子。俄罗斯的人口数量比 1991 年要少。美国的人口问题比其他国家要小得多。然而，我们有理由担心美国将比其他国家更难以适应缓慢的增长。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;著名的青蛙跳跃&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;美国人口的增长速度与英国和法国的人口增长速度大致相同。但美国与英国或法国的不同之处在于，美国的人口更容易在全国范围内流动。美国的某些地区在吸引新人口方面非常成功。自 20 世纪 60 年代初以来，内华达州的人口增长了十倍，当时该州空无一人，可以用来测试原子弹。德克萨斯州的这一数字同期增加了两倍多。总的来说，美国人长期以来一直涌向南部和西南部的“阳光地带”各州。在过去，这不是问题，因为全国人口增长得足够快，很多人可以离开东北部和中西部寒冷、多云的州，而不会导致人口减少。但与人口普查局合作的非营利性研究机构人口资料局的贝丝·雅罗斯指出，如果整个人口几乎没有增长，一个地区要快速增长，另一个地区就必须收缩。成长变成了一场零和游戏。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/662/90/media-assets/image/20240420_FBC363.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; 2010 年至 2020 年间，只有两个州人口减少：密西西比州和西弗吉尼亚州。伊利诺伊州的人口基本没有变化。其余的都长大了。但到了 2021 年，50 个城市中有 17 个出现了萎缩。疫情无疑加剧了这一趋势，但内部移民并没有显示出停止的迹象，因此这些收缩很可能是未来事情的迹象。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;由于多种原因，收缩是不好的。随着人们离开一个地方，曾经受人喜爱的企业变得不那么可行和封闭。没有足够学生的学校很难维持运动队或乐队，或者教授广泛的课程，即使他们为每个学生提供的资金仍然慷慨。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但最大的问题是，一旦一个地方开始萎缩，它就会启动强化周期，加速衰退。例如，当可用住房远远多于可供居住的人口时，结果往往是房屋价值暴跌。如果情况足够严重，房东甚至房主就会停止维护自己的房产，因为维修成本高于其产生的回报。随着由此造成的瘟疫蔓延，社区开始感到空心化，留下来的动力进一步降低。这就是所谓的死亡螺旋。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;由于政府权力下放程度极高，美国的死亡螺旋往往更为严重。例如，中小学教育支出中只有 8% 来自联邦政府，而执法支出则不到四分之一。美国地方和地区当局征收的税款占所有税收的 48%，而法国仅为 20%，英国为 6%（见图 2）。甚至美国的联邦支出通常也以与人口水平挂钩的拨款形式出现。因此，当地方税收收入减少时，就必须削减服务或提高税收。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/662/90/media-assets/image/20240420_FBC376.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;芝加哥大学克里斯托弗·贝里的研究发现，随着城市人口的减少，提供公共服务的成本往往保持不变。 “几乎没有任何地方会根据人口数量来减少公共部门，”他说。发生这种情况的确切原因尚不清楚：可能是，无论人口多少，为特定地理区域提供服务都需要固定成本；解雇市政工人可能在政治上很棘手。无论出于何种原因，结果都是剩下的纳税人必须支付更多费用来支持相同的服务。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当高税收加上公共服务恶化时，人们就会离开。右倾智库伊利诺伊州政策研究所的奥斯汀·伯格指出，伊利诺伊州南部的人们有一个简单的方法可以逃避更高的税收：他们可以直接去下一个州。尽管伊利诺伊州的亚历山大县已大幅萎缩，但南部的邻近县仍在增长。肯塔基州帕迪尤卡位于俄亥俄河对岸，距开罗 30 英里，其人口在 2010 年代增长了 8.4%。许多留在原地的人仍然离开伊利诺伊州购买汽油和杂货，以从其他地方较低的销售税中受益。随着伊利诺伊州大部分地区的收入以这种方式逐渐减少，该州变得越来越依赖其大都市芝加哥的纳税人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;造成死亡螺旋的最大因素往往是政府工作人员的养老金。随着美国人口老龄化，各地支付此类养老金的总体负担越来越重。但许多养老金都是由当地提供资金的，而且经常出现短缺。人口减少的城市或州的纳税人最终面临着养老金账单的沉重负担，而人口数量以及教师、消防员和警察的数量也多得多。贝里先生表示，结果是，“收缩的地方就完蛋了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2013 年底特律破产后，密歇根州救助了其养老金领取者。但此类救助取决于政府是否拥有相当健康的财务状况。当一个州的人口整体停滞或萎缩时，这种情况的可能性就小得多。在整个伊利诺伊州，无资金支持的州和地方养老金负债的总负担估计约为 2100 亿美元，大约是该州整个年度预算的四倍。尽管最近进行了改革，州政府预计国家养老金在接下来的 25 年内都不会得到全额资助。与此同时，芝加哥正在努力解决自己的养老金问题。这并没有留下太多现金来救助或振兴开罗这样的地方。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;地方死了有什么关系吗？有些人会说不。如果人们能够寻找机会，而不是被困在垂死的城市或失业的农村地区，他们的生活就会变得更好。事实上，城市之间的竞争有助于解释美国的经济活力。许多经济学家希望有更多的变动。尽管人们涌向休斯敦或亚特兰大等地的新工作，但高昂的住房成本阻止了工人搬到旧金山或纽约等地的薪水更高的工作。如果这些城市建造更多的住房，就会吸引更多来自美国其他地区的工人。像开罗这样的地方会萎缩得更快，但美国作为一个整体将会变得更加富裕。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但实际上，收缩在政治上非常不受欢迎，因为不可避免地，许多人被抛在后面，而那些不愿意或无法搬迁的人的生活随着邻居的离开而恶化。联邦、州和地方官员都知道这一点。因此，他们几乎会采取一切措施来避免萎缩。从空军基地到监狱，各种大型政府设施都可以位于农村地区，确保有就业机会来维持其他经济部门的发展。几十年来，美国各地的城市和州也竞相吸引新企业，向开设工厂或办事处的公司提供土地、税收减免或现金。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现在，城市和州也在直接吸引工人。以印第安纳州曼西市为例，这座城市拥有 65,000 名人口，位于印第安纳波利斯东北约 50 英里处。自 2021 年以来，它向同意搬到那里的远程工作人员提供了 5,000 美元的补助金。该市共和党市长丹·里德诺 (Dan Ridenour) 表示，这笔现金本质上是一种营销手段，旨在让潜在的搬家者考虑一个他们可能没有听说过的小镇。 “竞争变得非常激烈——不仅仅是对于远程员工，对于所有员工来说，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;到目前为止，已经有 152 人根据该计划搬到了该城市，该计划由位于印第安纳州的 MakeMyMove 公司运营，该公司帮助推动愿意支付费用让人们搬到那里的城市的激励计划。 MakeMyMove 发言人克里斯蒂·赫斯特 (Christie Hurst) 表示，自 2017 年成立以来，MakeMyMove 已经实现了巨大扩张，这尤其要归功于疫情大流行，该流行病使许多员工不必去办公室。其结果是，城市可以竞争更多的潜在移动员工，从而实现业务的增长。然而，印第安纳州曼西获得的纳税人却在其他地方失去了纳税人。随着整体增长放缓，并非所有地方都能获胜。事实上，远程工作可能只会加速一些陷入困境的地方的衰落，因为远程工作使曼西等地的工人有可能搬迁到科罗拉多州一个美丽的山城。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="伊利诺伊州开罗的旧风化标志" height="720" src="https://www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240420_FBP002.jpg" width="1280" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;figcaption&gt;所有迹象都表明有麻烦&lt;/figcaption&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;贝里表示，归根结底，风险在于，所有这些充其量只是“维持生命维持系统”。如果美国人口不增长得更快，更多的地方将开始死亡。这其中的政治将是丑陋的。在截至 2020 年的十年间人口减少的县中，90% 的县在 2020 年投票给了唐纳德·特朗普。想必，他对美国衰落的谴责引起了共鸣。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，近期美国人口增长放缓在很大程度上可以追溯到特朗普担任总统期间，甚至在疫情爆发之前，由于他的政府故意搞砸移民服务，净移民人数就下降了四分之一。如果再次当选，特朗普承诺将实施“美国历史上最大规模的国内驱逐行动”，以驱逐非法移民。 （诚​​然，特朗普先生说他支持合法移民。他偶尔会承诺一扇“美丽的大门”和“美丽的大墙”。但他只想让来自“好”国家的人进来。）&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;密西西比河上没有生命&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;亚历山大县民主党主席菲利普·马修斯（Phillip Matthews）载着记者在开罗四处转悠，他列出了多年来被削减的服务：公共住房关闭、政府办公室搬迁、学校关闭。他指着他出生的公立医院——现在是一座废弃的混凝土建筑。 “这在很大程度上是有意为之的，”他在谈到他的城镇的衰落时宣称。他的意思是，政客们做出的许多决定导致了经济衰退。马修斯将希望寄托在一项陷入僵局的计划上，该计划斥资 4000 万美元在开罗建造一个新河港，该计划得到了该州民主党州长 JB Pritzker 的支持。如果港口建成，也许开罗会有所恢复。但与此同时，黑人牧师马修斯表示，他理解为什么他所在地区越来越多的人支持特朗普。 “民主党辜负了选民的期望，”他说。 “人们不敢说出来，但事实就是事实。”情况越糟糕，特朗普赢得的选票就越多。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Fri, 19 Apr 2024 10:01:33 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/briefing/2024/04/18/america-is-uniquely-ill-suited-to-handle-a-falling-population</guid></item><item><title>埃隆·马斯克与巴西强大的最高法院不和|美洲</title><link>https://www.economist.com/the-americas/2024/04/14/elon-musk-is-feuding-with-brazils-powerful-supreme-court</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240420_AMD001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;在&lt;/span&gt;过去的两周&lt;small&gt;里&lt;/small&gt;，连续创业者&lt;a href="https://www.economist.com/business/2023/12/05/elon-musks-messiah-complex-may-bring-him-down"&gt;埃隆·马斯克(Elon Musk&lt;/a&gt; )一直在公开地对巴西最高法院 11 名法官之一的亚历山大·德·莫赖斯 (Alexandre de Moraes) 进行长篇大论。这场纠纷是关于 X 的，这是一家马斯克先生拥有的社交媒体公司。 4 月 6 日，X 宣布，巴西一家法院已下令其封锁一组未公开的“热门”账户，否则将面临巨额罚款。相反，马斯克表示，他将取消对之前暂停的巴西账户的限制，并威胁要关闭巴西的 X。莫赖斯随后以妨碍司法公正的罪名对马斯克展开调查。这促使马斯克抱怨&lt;a href="https://www.economist.com/the-americas/2024/02/27/lulas-gaffes-are-dulling-brazils-g20-shine"&gt;巴西&lt;/a&gt;的审查制度比“世界上任何有该平台运营的国家”都要糟糕，并称莫拉斯先生是“独裁者”，应该受到弹劾并“因其罪行而受到审判”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;到目前为止，都是双曲线的； 4 月 15 日，有消息称 X 已致函巴西最高法院，向法院保证 X 将遵守其命令。但这场争吵揭示了两个问题。一是巴西最高法院的权力，它对巴西人的生活拥有巨大的权威。另一个是关于如何在不损害言论自由的情况下监管社交媒体的争论。巴西人喜欢社交媒体。根据伦敦市场研究公司&lt;small&gt;GWI 的&lt;/small&gt;数据，他们每天平均花费 3 小时 49 分钟刷卡和滚动，比其他地方的人都多（见图表）。他们还在消息平台 WhatsApp 上发送最多的消息，并且严重依赖社交媒体获取新闻。这使得巴西成为错误信息传播和监管努力的沃土。&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Fri, 19 Apr 2024 10:01:21 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/the-americas/2024/04/14/elon-musk-is-feuding-with-brazils-powerful-supreme-court</guid></item><item><title>世界对加拿大枫糖浆的巨大需求美洲</title><link>https://www.economist.com/the-americas/2024/04/18/the-worlds-insatiable-appetite-for-canadas-maple-syrup</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240420_AMP001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;将&lt;/span&gt;一根称为插管的&lt;small&gt;管子&lt;/small&gt;敲入枫树的树皮中，其半透明的黄色汁液就会开始流出；这棵树已被砍伐（如图）。如今，这种液体从约 5500 万棵加拿大枫树上滴下，是该国最引以为豪的出口产品之一的浓郁金色糖浆的原材料。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;仔细研究这些数字可以发现，2022 年枫糖浆产量达到了新的高度。产量约为 7900 万升，比 2021 年增加了 54%。过去 50 年产量增长了七倍。但气候变暖导致产量不稳定。与 2022 年相比，2023 年冰暴导致糖浆流量减少了 40%。行业代表预计今年将恢复增长。&lt;/p&gt;</description><pubDate>Fri, 19 Apr 2024 10:01:18 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/the-americas/2024/04/18/the-worlds-insatiable-appetite-for-canadas-maple-syrup</guid></item><item><title>为什么厄瓜多尔冒着全球谴责的风险袭击墨西哥大使馆？美洲</title><link>https://www.economist.com/the-americas/2024/04/18/why-ecuador-risked-global-condemnation-to-storm-mexicos-embassy</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240420_AMP002.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;small&gt;4 月 5 日，&lt;/small&gt;&lt;span&gt;厄瓜多尔&lt;/span&gt;警方翻越了位于厄瓜多尔首都基多的墨西哥大使馆的围墙（如图）。他们冲进了大楼并逮捕了厄瓜多尔前副总统豪尔赫·格拉斯。就在几个小时前，他刚刚获得墨西哥的庇护。 （墨西哥总统安德烈斯·曼努埃尔·洛佩斯·奥夫拉多尔（Andrés Manuel López Obrador）对格拉斯先生的政党表示同情。）国内警察突击搜查大使馆是极其不寻常的。它激怒了外交官，并受到世界各地的谴责。墨西哥立即将此案提交至海牙国际法院。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乍一看，这种攻击似乎很愚蠢。当厄瓜多尔总统丹尼尔·诺博亚需要国际支持来打击威胁该国部分地区的贩毒团伙时，为什么厄瓜多尔总统丹尼尔·诺博亚会损害该国的声誉呢？&lt;/p&gt;</description><pubDate>Fri, 19 Apr 2024 10:01:14 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/the-americas/2024/04/18/why-ecuador-risked-global-condemnation-to-storm-mexicos-embassy</guid></item><item><title>变老的阴暗面|中国</title><link>https://www.economist.com/china/2024/04/18/the-dark-side-of-growing-old</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240420_CND000.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;张先生&lt;/span&gt;在地球上度过了90年&lt;small&gt;，一直&lt;/small&gt;在面对死亡。他曾两次被诊断出患有癌症。在他最近一次的比赛中，医生判定他的生命只剩下 18 个月。 “那是16年前的事了，”他苦笑着回忆道。这位退休经理身材修长，头发雪白，精力充沛，关键是“不运动”和“不吸烟”，他穿着蓝色衬衫、绿色裤子和黑色棉拖鞋，表现得很潇洒。然而在杭州这个春天的午后，张先生却感到害怕。不是死亡，而是痴呆。年轻时，失去理智的老人被称为“疯子”。后来中国人知道了一种被外国人命名的疾病：阿尔茨海默病。他多年来一直对此感到恐惧。晚期患者无法认出家人，总是感到孤独或麻木，他叹息道：“这是最可怕的事情。”他悄悄地补充说，他已经开始忘记事情了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;张先生比许多人都幸运。他和妻子（88 岁）住在自己的公寓里。杭州是中国最富有的城市之一。他的家乡拱墅区是一个先驱，用于测试政府应对痴呆症的计划，这种疾病随着中国老龄化而呈上升趋势。&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Fri, 19 Apr 2024 10:00:59 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/china/2024/04/18/the-dark-side-of-growing-old</guid></item><item><title>中东最古老的冲突之一已进入新时代 |中东和非洲</title><link>https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2024/04/18/one-of-the-middle-easts-oldest-conflicts-has-entered-a-new-era</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240420_MAP002.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;即使&lt;/span&gt;&lt;small&gt;无效的&lt;/small&gt;行为&lt;small&gt;也&lt;/small&gt;可能具有变革性。本月上半个月，中东等待伊朗对&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2024/04/02/with-its-latest-assassination-israel-is-testing-iran"&gt;以色列4月1日的空袭&lt;/a&gt;进行报复，这次空袭导致其驻大马士革大使馆大院两名将军丧生。 4 月 13 日晚，它来的时候比预想的还要大胆，一连串的 300 多枚导弹和无人机瞄准了以色列。它没有造成死亡，破坏也很小，但这并没有减少它的重要性：这是伊朗第一次直接袭击以色列。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听听这个故事。&lt;/figcaption&gt;&lt;span&gt;享受更多音频和播客&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/bed1b25" id="audio-ios-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;iOS系统&lt;/a&gt;&lt;!-- --&gt;或者&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/7f3c199" id="audio-android-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;安卓&lt;/a&gt;。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://www.economist.com/media-assets/audio/036%20Middle%20East%20and%20Africa%20-%20Iran%20and%20Israel-470bc53f4824808e97f7a90b5f3c225c.mp3" title="中东最古老的冲突之一已进入新时代"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;现在，该地区再次紧张等待，这一次是为了看看以色列何时以及如何做出几乎不可避免的反应。它的西方伙伴，特别是美国，必须在保护盟友和限制盟友之间取得微妙的平衡。友好的阿拉伯国家也处于尴尬的境地。而交战双方——伊朗和以色列——现在必须应对一场旧的交战规则突然被打破的冲突。&lt;/p&gt;&lt;aside&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/israel-hamas"&gt;&lt;i&gt;阅读我们对以色列和哈马斯之间战争的所有报道&lt;/i&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/aside&gt;&lt;p&gt;没有人怀疑伊朗会进行报复。以色列数月的袭击几乎消灭了其在叙利亚的伊斯兰革命卫队（ &lt;small&gt;IRGC&lt;/small&gt; ）的全部领导层。对领事馆大楼的袭击是&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2024/04/15/iranians-fear-their-brittle-regime-will-drag-them-into-war"&gt;压垮强硬派的最后一根稻草&lt;/a&gt;，他们要求采取强有力的回应。但包括以色列在内的大多数观察家认为，伊朗会按照通过代理人而不是正面对抗以色列的长期政策，以不那么直接的方式这样做。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;伊朗的袭击消息已经传出好几天了。这为以色列和包括美国、英国、法国、约旦和其他阿拉伯国家在内的临时联盟提供了充足的准备时间。他们击落了除了少数炮弹之外的所有炮弹。四枚导弹击中了以色列南部的内瓦蒂姆空军基地，但造成的损失很小。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以色列领导人誓言要予以反击。 “任何与我们作战的敌人，我们都会知道如何打击他，无论他在哪里，”国防部长约夫·加兰特 (Yoav Gallant) 4 月 16 日表示。他们的选择包括对伊朗军事基地进行实物回应、对关键基础设施进行网络攻击或对国外的&lt;small&gt;伊斯兰革命卫队&lt;/small&gt;发动袭击。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;盟友们花了几天时间敦促克制。乔·拜登告诉以色列总理本雅明·内塔尼亚胡，美国不会支持直接反击。美国总统担心这会导致针锋相对的轰炸扩大——这是他自 10 月 7 日以来一直试图避免的地区战争。欧洲领导人也发出了类似的信息。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;为了劝阻以色列，他们需要让以色列相信他们认真对待伊朗的威胁。说起来容易做起来难。美国承诺对伊朗的导弹和无人机计划实施新的制裁，但仅凭这一点并不能让以色列放心。一些美国官员提出了一个更崇高的想法。他们指出，西方和阿拉伯国家在伊朗袭击期间进行了前所未有的合作：约旦喷气式飞机击落了数十架伊朗无人机，而卡塔尔、沙特阿拉伯和&lt;small&gt;阿拉伯联合酋长国&lt;/small&gt;则在幕后提供帮助。这种协调似乎实现了美国长期以来的目标。多年来，它一直敦促阿拉伯国家和以色列整合防空系统，希望削弱伊朗的武库。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这些官员认为，如果以色列不进行大规模反击，就有机会加强地区联盟。这个想法也吸引了以色列官员。 “这一事件还没有结束，”战时内阁成员本尼·甘茨说。 “我们建立的区域合作经受住了重大考验，需要加强。”&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;不要忘记加沙&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;这样的言论让阿拉伯官员感到不安。他们仍然对以色列在加沙问题上感到愤怒，也担心来自伊朗的威胁，伊朗威胁称，如果约旦与以色列进一步合作，就会攻击约旦。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;约旦说，它击落伊朗无人机是因为它们侵犯了其领空，这是正确的。它还可能看到了外交上的好处。该王国是世界上最依赖援助的国家之一。美国是约旦最大的单一捐助国，提供了 12 亿美元，以及相当于约旦 2022 年国防预算约 20% 的军事援助。帮助保护以色列让阿卜杜拉国王得到了华盛顿立法者的支持。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;海湾国家有自己的动机。一些官员对美国急于保卫以色列感到愤怒。他们看到了与 2019 年&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2019/09/19/a-strike-on-saudi-arabia-moves-a-shadowy-conflict-closer-to-open-war"&gt;伊朗制造的无人机袭击沙特石油设施&lt;/a&gt;和 2022 年袭击&lt;small&gt;阿联酋&lt;/small&gt;首都阿布扎比的对比。美国没有采取任何回应。这些事件并不十分相似。对于沙特阿拉伯和&lt;small&gt;阿联酋&lt;/small&gt;遭受的袭击，没有事先发出警告。沙特阿拉伯正在&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/09/24/america-israel-and-saudi-are-at-the-cusp-of-a-deal"&gt;推动与美国签署防务条约&lt;/a&gt;。通过帮助击落伊朗无人机，海湾领导人希望表明正式安排将带来实实在在的好处。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与以色列一样，许多阿拉伯国家将伊朗视为主要威胁。但共同的危险感不会掩盖他们对加沙的愤怒或对伊朗袭击的恐惧。他们坚持认为，深化合作的先决条件是加沙停火以及美国承诺在受到攻击时保卫他们。两者似乎都不是迫在眉睫的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以色列领导人不应过度自信。他们的防空能力令人印象深刻，尽管他们有几天的预先警告和充足的外国援助。突然袭击可能会更有效。尽管如此，伊朗的伎俩也只能重复这么多次。美国估计拥有大约 3,000 枚弹道导弹。因此，它在一夜之间动用了 4% 的武库——以及能够到达以色列的武库中的大部分——但没有取得太大效果。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;伊朗有两个目标：安抚强硬派并阻止以色列未来的袭击。几乎可以肯定，后者失败了。发射数百枚导弹和无人机却没有击中任何有价值的东西，让伊朗看起来好战但又软弱——这种组合只会招致而不是阻止进一步的袭击。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这表明存在长期担忧。拜登在总统任期的前半段&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2020/12/05/joe-biden-wants-to-re-enter-the-nuclear-deal-with-iran"&gt;试图恢复与伊朗的核协议&lt;/a&gt;，该协议对铀浓缩工作实施了严格限制，以换取经济制裁的解除（特朗普于 2018 年放弃了该协议）。 &lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/06/22/america-and-iran-try-to-step-back-from-the-brink-over-nukes"&gt;但努力失败了&lt;/a&gt;。伊朗目前拥有 122 公斤纯度为 60% 的铀库存，如果进一步提炼至武器级，足以生产三枚核弹。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;伊朗人一直很谨慎。他们已经走到了“核门槛”，但没有跨越它，以免引发更严厉的多边制裁或军事打击。过去几周可能会改变他们的计算。如果无人机和导弹不足以威慑以色列，他们可能会认为需要核武器来做到这一点。反过来，这将大大增加以色列对其核设施发动攻击的可能性。伊朗选择将与以色列长达数十年的冲突公开化，但这一决定的后果将是任何人都难以预测的。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;订阅&lt;a href="https://www.economist.com/newsletters/middle-east-dispatch"&gt;《中东快讯》&lt;/a&gt; ，这是一份每周通讯，让您了解世界上一个迷人、复杂且重要的地区。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Fri, 19 Apr 2024 10:00:55 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2024/04/18/one-of-the-middle-easts-oldest-conflicts-has-entered-a-new-era</guid></item></channel></rss>