<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>经济学家</title><link>https://www.economist.com</link><description>经济学人全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Wed, 18 Oct 2023 08:01:38 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>战时领导人的受欢迎程度通常会有所提高。以色列还没有|中东和非洲</title><link>https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/10/16/wartime-leaders-usually-get-a-popularity-bump-israels-hasnt</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231021_MAP501.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;在&lt;/span&gt;战争或国家安全危机&lt;small&gt;开始时&lt;/small&gt;，民主领导人通常会获得民众支持的激增。 2001 年 9 月 11 日袭击事件发生后的两周内，乔治·W·布什的支持率从 51% 上升至 90%。以色列总理本雅明·内塔尼亚胡 (Binyamin Netanyahu) 却没有看到这样的冲击。自巴勒斯坦激进组织哈马斯于&lt;a href="https://www.economist.com/israel-hamas"&gt;10 月 7 日&lt;/a&gt;杀害 1,400 多人以来进行的首次民意调查显示， &lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/10/15/ehud-barak-blames-binyamin-netanyahu-for-the-greatest-failure-in-israels-history"&gt;以色列人&lt;/a&gt;不是团结在旗帜周围，而是转向他们的政府。&lt;/p&gt;&lt;aside&gt;&lt;p&gt;了解有关以色列和哈马斯之间战争的更多信息&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/the-war-in-gaza-may-mark-a-watershed-for-the-palestinian-authority"&gt;约旦河西岸的恐惧和愤怒加剧&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/10/15/ehud-barak-blames-binyamin-netanyahu-for-the-greatest-failure-in-israels-history"&gt;埃胡德·巴拉克指责本雅明·内塔尼亚胡“以色列历史上最大的失败”&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/israel-hamas"&gt;我们对以色列和哈马斯的所有报道&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/aside&gt;&lt;p&gt;10月11日，特拉维夫大学统计学家卡米尔·福克斯公布了一项针对620名犹太裔以色列人的调查，其中95%的受访者表示，哈马斯的袭击代表了内塔尼亚胡政府的失败。即使在那些投票支持他的右翼联盟政党的人中，这一比例也达到了 93%。几乎同样多的受访者表示，当局的失误比 1973 年赎罪日战争开始时更为严重，当时以色列未能预料到埃及和叙利亚会同时发动突然袭击。民意调查没有询问内塔尼亚胡先生是否应该立即辞职，但四分之三的有意见者表示，一旦敌对行动结束，总理就应该下台。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;两天后，以色列报纸&lt;i&gt;《Maariv》&lt;/i&gt;发布了自哈马斯袭击以来的首次投票意向民意调查。报告发现，如果今天举行选举，由最近同意加入紧急战时内阁的前国防部长本尼·甘茨领导的中间派反对党联盟将获得 78 个席位的多数席位，而执政联盟将仅赢得 42 个席位。受访者还表示，他们更愿意甘茨先生担任总理，而不是内塔尼亚胡先生，比例为 48% 比 29%。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;面对国内如此严峻的数字，内塔尼亚胡先生可能会在国外找到一些安慰。在 YouGov 5 月份在法国进行的一项在线调查中，当被问及是否更同情冲突中的以色列一方或巴勒斯坦一方时，受访者选择巴勒斯坦人的比例为 22%：13%。上周，这一比例发生了逆转，29% 的法国参与者倾向于以色列，而这一比例为 14%。美国 YouGov 的民意调查显示了类似的模式。从2014年7月到今年3月，以色列对巴勒斯坦的美国人支持率领先优势从27个百分点缩小到18个百分点。上周，这一差距反弹至33个百分点：42%的受访者支持以色列，只有9%的受访者支持巴勒斯坦。美国有线电视新闻&lt;small&gt;网(CNN)&lt;/small&gt; 10月12日至13日的一项调查发现，90%的美国人表示，认为以色列对袭击事件的军事反应至少有部分合理性。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，随着以色列对加沙的进攻步伐加快，情况可能会再次发生变化。在 YouGov 的民意调查中，与 3 月份相比，双方在 18 至 29 岁的美国参与者中获得了大约 7 个百分点的支持——这已经是对以色列最不友好的年龄组了。相比之下，对双方都感到不确定或同样同情的受访者比例急剧下降。换句话说，哈马斯的袭击迫使犹豫不决的美国年轻人选择了立场。对于每一个选择以色列的前犹豫不决者来说，另一个选择了巴勒斯坦人。随着国际社会的注意力从哈马斯的暴行转向以色列对加沙地带的报复性空袭造成的人员伤亡，对以色列的支持可能会再次减弱。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Wed, 18 Oct 2023 07:27:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/10/16/wartime-leaders-usually-get-a-popularity-bump-israels-hasnt</guid></item><item><title>美国的盟友是其出口管制围栏上的漏洞吗？ |商业</title><link>https://www.economist.com/business/2023/10/16/are-americas-allies-the-holes-in-its-export-control-fence</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231021_WBD001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;编者按（10 月 17 日）：本文针对美国对先进芯片出口管制的延伸进行了更新。&lt;/i&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;span&gt;美国&lt;/span&gt;&lt;small&gt;毫不&lt;/small&gt;掩饰地想要阻止其地缘政治霸权的独裁对手中国获得先进技术。 10 月 17 日，美国官员扩大了对用于训练人工智能 ( &lt;small&gt;AI&lt;/small&gt; ) 模型的先进微芯片的销售限制。这是最新的一套出口管制措施，旨在阻止美国帮助创造的尖端技术（即目前的大部分技术）进入中国大陆。它还试图堵住一个漏洞，该漏洞允许中国公司的外国子公司采购其母公司被禁止购买的芯片。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;几乎可以肯定，这个漏洞不是最后一个需要堵住的漏洞。就在本月，美国本身为更多人创造了空间。去年，它实施了全面的限制，切断了中国人和企业接触许多源自美国的先进技术的机会，包括各种尖端技术。&lt;!-- --&gt;芯片、设计它们的软件和制造它们的工具。 10 月 9 日，它向三星和&lt;small&gt;SK&lt;/small&gt;海力士这两家韩国芯片制造商授予无限期豁免，允许其在中国工厂安装受这些限制的芯片制造设备。四天后，台湾芯片制造冠军&lt;small&gt;台积电&lt;/small&gt;也获得了豁免。这些剥离是由首尔和台北政府确保（并宣布的），它们热衷于保护本国企业在中国的巨大商业利益。它们还揭示了美国领导的全球&lt;a href="https://www.economist.com/briefing/2023/03/30/americas-commercial-sanctions-on-china-could-get-much-worse"&gt;出口管制制度&lt;/a&gt;的棘手本质。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;美国的全球制裁有赖于盟友的合作。原则上，亚洲和欧洲的民主政府&lt;a href="https://www.economist.com/business/2023/09/14/chinese-carmakers-are-under-scrutiny-in-europe"&gt;同样对中国持谨慎态度&lt;/a&gt;，并制定了自己的出口管制措施。实际上，他们的政策并不总是与山姆大叔的政策一致。结果可能是一系列规则，一旦实施，就会给科技公司带来成本，而不会像政权设计者所设想的那样对加强国家安全起到多大作用。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这并不是民主世界第一次试图阻止技术流向不民主的对手。第二次世界大战后，以美国为首的17个国家成立了多边出口管制协调委员会，限制向共产主义集团出口战略资源和技术。 1994 年，苏联的威胁不再存在后，该机构解散了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;迄今为止，美国协调一些反华限制措施的努力要零散得多。乔·拜登总统的政府最接近的协调是一月份与日本和荷兰签署的一项不透明协议。这对美国很重要，因为荷兰和日本公司（例如&lt;small&gt;ASML&lt;/small&gt;和 Tokyo Electron）分别是先进芯片制造工具的唯一制造商，没有这些工具，几乎不可能制造最先进的半导体。 7月，日本政府出台了限制先进芯片技术出口的规定。荷兰人在九月也效仿了这一做法。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不过，仔细观察就会发现，这三个国家的出口管制的具体细节差异很大。美国出口管制机构工业与安全局（ &lt;small&gt;BIS&lt;/small&gt; ）公布了一份包含数千家公司（其中包括大量中国公司）的“实体名单”，这些公司被禁止出售某些类型的技术。日本没有这样的公共实体清单。相反，它公布了 23 种需要出口许可证的特定产品类型的清单。日本政府刻意避免具体提及中国，以免激怒一个重要贸易伙伴。荷兰的控制措施也是“国家中立”的，并适用于少数产品。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;不同国家的政权在其他方面存在着显着的差异。美国在欧洲和亚洲的盟友并没有试图效仿美国的长期、域外制裁。因此，希望继续向中国客户出售技术的亚洲和欧洲公司理论上可以在没有严格出口管制的地方设立子公司（至少只要这些公司不依赖美国的投入）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;由于各国政府和欧盟之间的责任划分，欧洲的局势进一步复杂化。目前，个别&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;成员国保留对其国家安全相关出口管制的自由裁量权。但鉴于欧盟的单一商品市场可以让技术不受阻碍地跨境流动，布鲁塞尔的欧盟官员希望拥有更大的发言权。 10 月 3 日，欧盟委员会提出了一份被认为对欧盟经济安全至关重要的领域清单。它希望能够在这些领域实施&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;范围内的出口管制，其中包括先进芯片、量子计算和人工智能。目前尚不清楚 27 个&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;成员国需要多长时间才能达成授予委员会此类权力所需的共识——如果能够达成的话。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当涉及到执行规则时，事情变得更加模糊。在大多数国家，监管出口管制制度的官僚能力有限。人们普遍认为美国的&lt;small&gt;国际清算银行&lt;/small&gt;比其他国家的类似机构拥有更多的资金，其员工不到 600 名，年度预算略高于 2 亿美元——考虑到该机构的全球职责，这个数字并不大。亚洲和欧洲同行的开支必须少得多。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;相关机构往往缺乏评估出口商向国外销售产品的许可证请求的专业知识。这需要了解如何使用特定设备。几乎不可能知道这些设备抵达中国后将如何实际使用。今年&lt;small&gt;，BIS&lt;/small&gt;拨出了相对微不足道的 600 万美元用于在国外进行检查，而且在中国的支出也很少，因为中国并不张开双臂欢迎美国检查员。&lt;small&gt;国际清算银行&lt;/small&gt;在其他国家的许多贫困兄弟完全依赖出口公司自己来确定其产品的实际最终用途，而这些公司也无法确定这一点。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;结果是不透明的规则和断断续续的执法行动的混杂。敏感技术的制造商只能猜测他们可以和中国公司做哪些业务，不能做哪些业务。四家台湾公司——Cica-Huntek Chemical Technology Taiwan、 &lt;small&gt;L&lt;/small&gt; &amp;amp; &lt;small&gt;K&lt;/small&gt; Engineering、Topco Scientific 和 United Integrated Services——最近发现自己正在受到台湾政府的调查，因为有报道称它们参与在中国建立一个新的芯片工厂网络。这四家公司均否认自己违反了任何制裁措施。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;缺乏协调也可能解释了为什么该体系未能按预期将高科技拒之门外。在韩国， &lt;small&gt;SK&lt;/small&gt;海力士正在调查其一些旧存储芯片如何最终出现在华为制造的最新智能手机中。 &lt;small&gt;SK&lt;/small&gt;海力士否认与这家中国电信巨头有业务往来。相关的华为智能手机 Mate 60 Pro 也配备了中国最大芯片制造商&lt;small&gt;中芯国际&lt;/small&gt;提供的先进微处理器。华为和&lt;small&gt;中芯国际&lt;/small&gt;均被列入&lt;small&gt;BIS&lt;/small&gt;实体名单，并被认为没有能力实现此类芯片制造壮举。美国及其盟国的出口监管机构仍在试图弄清楚这两家公司到底是如何成功的。这不太可能是他们必须应对的最后一个与中国相关的意外。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Wed, 18 Oct 2023 04:27:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/business/2023/10/16/are-americas-allies-the-holes-in-its-export-control-fence</guid></item><item><title>中国银行业可能背负着大量隐性不良贷款金融与经济</title><link>https://www.economist.com/finance-and-economics/2023/10/15/chinas-banks-may-be-loaded-up-with-hidden-bad-loans</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231014_FNP504.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;当&lt;/span&gt;中国东北&lt;small&gt;的锦州银行&lt;/small&gt;在今年年初表现出陷入困境的迹象时，官方媒体暗示，一位名叫李河君的亿万富翁可能是其问题的幕后黑手。李先生是一位太阳能电池板大亨，曾是中国首富。众所周知，他的公司与该银行有着密切的联系。就在他被捕的消息传出后不久，锦州银行暂停了股票交易，并告诉投资者将重组业务。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;奇怪的是，该银行的财务状况看起来状况良好。 2022 年上半年，也就是可获得详细信息的最后一个时期，其整体坏账水平较低。尽管有一个令人担忧的数字——超过 50% 的个人商业贷款已成为不良贷款，但此类贷款仅占其贷款总额的 1%。占银行贷款总额约一半的小微企业贷款表现正常，只有 3% 出现不良贷款。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;但这是故事的全部吗？资深银行业分析师杰森·贝德福德表示，从理论上讲，个人企业贷款与小微企业贷款之间没有任何有意义的区别。这两种类型的使用方式相似，并且应提供相似的风险。但在实践中，存在一个关键的区别：小微企业贷款仍然受到新冠病毒时代暂停贷款的保护，这使得银行可以避免确认坏账。因此，锦州的贷款账簿中可能有很大一部分是未确认的坏账。自今年早些时候以来，该银行几乎没有透露任何有关其状况的信息。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果此类隐性坏账潜伏在锦州银行，那么它们也可能潜伏在其他地方。这是一个令人担忧的前景，因为中国金融已经受到问题的困扰。地方政府正在努力偿还贷款人至少 65 万亿人民币（9 万亿美元）的表外债务。中国许多最大的房地产开发商已经出现境外债券违约，并欠当地居民价值数万亿人民币的&lt;a href="https://www.economist.com/china/2023/10/12/amid-turmoil-in-chinas-property-market-the-public-seethes"&gt;未建房屋&lt;/a&gt;。中国最大的财富管理公司已开始拖欠投资者的款项。鉴于此类隐性债务迄今尚未引起人们的关注，锦州的麻烦应该值得警惕。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;向最小的公司提供贷款的问题始于 covid-19 的爆发。随着2020年1月中国经济停摆，央行将小微企业贷款暂停偿还至当年6月，以遏制一波违约潮。该政策实施不到三个月，官方估计约7000亿元人民币的付款已被推迟。此后，由于&lt;a href="https://www.economist.com/finance-and-economics/2023/08/24/chinas-economy-is-in-desperate-need-of-rescue"&gt;新冠疫情的持续影响&lt;/a&gt;，该禁令已多次延长。目前还没有对未付贷款总额的估计，并且银行在明年之前不需要公开披露这些金额。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;此次暂停还与另一项国家举措同时进行。为了刺激经济，中央政府依靠银行向最小的企业提供贷款，并以尽可能低的利率提供贷款。尽管此类政策已尝试多年，但银行一直持抵制态度，更愿意向已经与其建立关系的大型企业（通常是国有企业）提供贷款。不过，这一次政策发挥了作用。去年，对银行业的打压最终导致中国最大商业银行之一的行长被捕，这使得老板们更愿意遵守官方法令。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;因此，今年年初，中国约 28% 的贷款发放给了小微企业，高于 2019 年底的 24%。其中许多贷款只是旧贷款的更新，未偿还的债务。众所周知，小企业在疫情期间举步维艰。尽管如此，Natixis 银行的 Alicia Garcia Herrero 指出，不良贷款几乎没有增加。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;另一个结果是一些分析师认为是灾难性的资产定价错误。小企业通常被认为风险最大，但向小微企业提供的贷款利率却处于最低水平。银行提供的平均年利率为 4%，低于 2019 年的 6% 左右。更糟糕的是，近期长期存款激增（利率较高）意味着银行的利润率受到挤压甚至更紧。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;只有少数贷款机构暗示了他们推迟的贷款金额。中国最大的银行之一民生银行在去年的中期报告中表示，在过去六个月中，该行已提供了人民币 2120 亿元的续贷和延期还款，相当于其企业贷款总额的 9% 左右。从那时起，它就拒绝做出类似的披露。央行正在向银行提供资金，可用于支持经济的特定部分。它在最近的一份报告中表示，今年上半年已向小企业发放了 2.7 万亿人民币的贷款。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;任何暂停贷款都伴随着一场赌博：短期的宽恕和更新将使陷入困境的公司在经济冲击后重新站起来。最初的决定可能使数万家公司甚至几家银行免于破产。现在，这堆模糊债务的命运——无论数额有多大——取决于中国未来几个月的经济命运。尽管制造商采购经理指数显示，近几个月来大型企业的前景略有改善，但中小企业的采购经理指数却继续萎缩。新冠疫情时代的经济后遗症依然挥之不去。现在这种情况可能会加剧。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Wed, 18 Oct 2023 03:27:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/finance-and-economics/2023/10/15/chinas-banks-may-be-loaded-up-with-hidden-bad-loans</guid></item><item><title>以色列面临第二条战线战斗的危险中东和非洲</title><link>https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/10/13/israel-faces-the-danger-of-fighting-on-a-second-front</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231014_MAP512.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;当&lt;span&gt;以色列&lt;/span&gt;&lt;small&gt;下令&lt;/small&gt;撤离加沙并准备入侵加沙时，其北部与黎巴嫩的边境出现了不祥的信号，第二条战线的开辟将使以色列的军事地位急剧复杂化，并使冲突升级。 10 月 13 日，伊朗外交部长侯赛因·阿米拉卜杜拉希安 (Hossein Amirabdollahian) 在黎巴嫩发表讲话称，如果以色列继续&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/10/13/as-war-looms-israel-calls-for-11m-people-to-evacuate-northern-gaza"&gt;封锁加沙，&lt;/a&gt; “完全有可能”出现第二条战线。真主党是伊朗支持的什叶派民兵组织，总部设在黎巴嫩，他们的战士们斗志昂扬。 “想象一下我们能做什么，”一位刚从黎巴嫩与以色列边境回来的指挥官说道。他说，有“改变游戏规则”的计划跨越边境，占领加利利和以色列北部。以色列对真主党的袭击将由真主党火箭弹还击，摧毁特拉维夫的“一座又一座塔”。他说，对于西方来说，以色列的核反应堆比伊朗的核设施更容易成为目标。&lt;/p&gt;&lt;aside&gt;&lt;p&gt;了解有关以色列和哈马斯之间战争的更多信息&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/briefing/2023/10/12/hamass-atrocities-and-israels-retaliation-will-change-both-sides-for-ever"&gt;哈马斯的暴行和以色列的报复将永远改变双方&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/briefing/2023/10/12/hamas-has-failed-to-rally-the-middle-east-to-its-cause"&gt;哈马斯未能将中东团结起来支持其事业&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/10/13/as-war-looms-israel-calls-for-11m-people-to-evacuate-northern-gaza"&gt;战争一触即发，以色列呼吁 110 万人撤离加沙北部&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;也许有些夸张，但一些黎巴嫩人正在为战争做准备。南方人堵塞了通往北方的道路，在贝鲁特，人们排队领取汽油。晚上，一座以派对闻名的城市变成了鬼城。 “死亡是我们所有人都必须喝的一杯，”一名司机引用先知穆罕默德的话说道。真主党已经与以色列进行了导弹交易，双方都有少数士兵被杀。双方都在加强：以色列希望能够阻止袭击。黎巴嫩南部的一名联合国观察员表示，误判的风险正在增加。他连续一周每天都多次跑到自己的地堡。什叶派民兵可能正在等待以色列入侵加沙——就像&lt;a href="https://www.economist.com/the-economist-explains/2023/10/12/a-short-history-of-gaza"&gt;2006年那样&lt;/a&gt;，当时他们在以色列在加沙的地面行动两周后发动了袭击。与哈马斯一样，真主党寻求起义反对西岸的巴勒斯坦权力机构（PA），这两个组织都认为巴勒斯坦权力机构是以色列人的腐败工具。 “巴勒斯坦权力机构将一无所有，”指挥官说。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/1280/1797/90/media-assets/image/20231014_WOM996.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;在2006年与真主党的战争中，以色列国防军（IDF）对该组织的专业精神和高质量武器感到震惊。 20 世纪 90 年代的游击队已经演变成类似于常规军队的部队，能够对训练不足的以色列国防军坦克部队发动复杂的“蜂拥而至”攻击。从那时起，真主党的能力又取得了飞跃。 2006 年，它在一个月内向以色列发射了近 4,000 枚火箭弹。现在，该组织的火箭和导弹库存已增加十倍，达到 15 万枚左右。许多都隐藏在香蕉种植园中，这些种植园已经取代了黎巴嫩南部的橘子园。智库国际战略研究所的法比安·欣茨表示，他们“有能力压倒以色列的大量防御”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;此外，2006年真主党的武器库主要由不精确的火箭组成。据真主党称，过去十年来，该组织在伊朗的帮助下获得了精确制导导弹，其中一些导弹能够在距目标十米范围内着陆。欣茨表示，这些导弹可能会以真主党在上一场战争中无法做到的方式袭击以色列基地和关键基础设施。它还拥有远程反舰导弹——受中国启发并由伊朗改装的导弹——可以瞄准以色列船只。真主党曾在也门、叙利亚和伊拉克作战。 “我们身经百战，”指挥官说。 “与以色列的懦夫不同。他们不会在地面上战斗。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;真主党会采取行动吗？它似乎正在权衡几个因素，这也许是其领导人哈桑·纳斯鲁拉推迟了人们普遍预期于 10 月 10&lt;sup&gt;日&lt;/sup&gt;发表讲话的原因。其中之一是脆弱的黎巴嫩，该国正遭受经济和金融崩溃，其货币贬值了 98%。从狭义上讲，真主党不受此影响：为了逃避美国的制裁，它运行着一个平行的金融系统，并按时以美元支付其战士的工资。但许多黎巴嫩人担心，曾经处于劣势的什叶派将把他们拖入另一场战争。真主党必须考虑其在该国的地位。一些非什叶派政界人士表示，他们怀疑该组织是否会发动袭击。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一个关键的考虑因素是真主党的支持者伊朗对地区冲突的兴趣。伊朗外交部长阿米拉卜杜拉希安表示，哈马斯的袭击是“自发的，而且完全是巴勒斯坦人的”。西方政府表示，他们没有证据表明伊朗指挥了哈马斯的袭击。尽管如此，据真主党指挥官称，伊朗伊斯兰革命卫队仍在黎巴嫩提供后勤支持。伊朗的决策变得更加强硬。自从总统易卜拉欣·莱西 (Ebrahim Raisi) 2021 年接替哈桑·鲁哈尼 (Hassan Rouhani) 以来，他的内阁成员都是前将军。类似的趋势也出现在伊朗掌权的其他地方。亲伊朗民兵在伊拉克政府中占据主导地位。一名军事指挥官最近取代了一名文职人员，担任加沙哈马斯政府的负责人，也门胡塞叛军的权力重组也导致武装分子脱颖而出。通过允许真主党与以色列开辟第二条战线，伊朗希望扼杀以色列与一些阿拉伯国家之间的亚伯拉罕协议，并引发整个中东的反西方浪潮。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;对此，许多人认为伊朗希望保留真主党的火箭武库，以阻止对伊朗核计划的攻击。外部势力是限制伊朗乃至真主党的一个来源。作为伊朗最大的贸易伙伴，中国不太可能支持一场会推高油价的地区战争，目前油价已升至每桶 90 美元。美国航母战斗群抵达黎巴嫩海岸也引起了人们的关注。乔·拜登总统在对真主党和伊朗发表讲话时说：“对于任何国家、任何组织、任何想利用这种情况的人，我只能说：不要。不。”他们在听吗？民兵战略的一部分是让以色列永远处于紧张状态。 “在什莫纳城见”是真主党指挥官的临别赠言，指的是边境上的一座以色列城市。他没有说具体时间。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Wed, 18 Oct 2023 00:27:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/10/13/israel-faces-the-danger-of-fighting-on-a-second-front</guid></item><item><title>纳赛尔·基德瓦谈为什么加沙不可避免地会爆发暴力|通过邀请</title><link>https://www.economist.com/by-invitation/2023/10/15/nasser-al-kidwa-on-why-it-was-inevitable-that-gaza-would-erupt-in-violence</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231021_BLP904.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;加沙的&lt;span&gt;局势&lt;/span&gt;&lt;small&gt;注定&lt;/small&gt;会爆炸。这片狭小的土地缺乏自然资源，甚至没有水，但却居住着大约 230 万人，其中大多数人生活在赤贫之中，被困在这片土地上，而少数能够离开的人只能很难吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管以色列于2005年离开加沙，但仍对其土地、海岸线和领空保持完全控制，并对该地带进行围困，阻碍了潜在的经济发展和正常的生活条件。除了通往埃及的限制性小拉法过境点（该过境点只是偶尔开放）之外，该地带没有任何出口点。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在与法塔赫支持的巴勒斯坦权力机构 ( &lt;small&gt;PA&lt;/small&gt; ) 发生战争后，&lt;small&gt;哈马斯&lt;/small&gt;自 2007 年起控制了加沙。自那时起，巴勒斯坦权力机构的战略以不同的方式加剧了被困人口的痛苦，包括减少向政府支付工资或不支付工资领土上的雇员（&lt;small&gt;巴勒斯坦权力&lt;/small&gt;机构仍负责支付其工资），减少财政捐助以满足基本需求，并且没有制定任何认真的战略来结束与哈马斯的分裂。与此同时，哈马斯在该地带的治理上惨败。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;就以色列而言，每隔几年就会对加沙发动战争（尽管这些冲突与现在发生的事情相比显得苍白无力）。历届以色列政府都寻求这些战争来惩罚加沙地带的哈马斯，同时也让哈马斯继续掌权&lt;b&gt;。&lt;/b&gt;以色列总理本雅明·内塔尼亚胡坚持让哈马斯继续掌权，以维持哈马斯和法塔赫之间巴勒斯坦政治的分裂，法塔赫的权力基础在约旦河西岸，并阻碍以巴冲突的任何政治解决。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;因此，爆炸的所有要素都存在，问题不在于是否会发生，而在于何时以及如何发生。不幸的是，自 10 月 7 日以来，这种情况以最不人道的方式发生，不仅体现在当天的哈马斯袭击及其伴随的事件，包括劫持人质，而且还体现在随后以色列坚持报复——这一次的意图是摧毁哈马斯。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;内塔尼亚胡先生的新战略需要比以往与巴勒斯坦人的战争中所目睹的更广泛的破坏。它还需要对平民采取野蛮战术，特别是在地面入侵即将发生的情况下，以尽量减少以色列军队的伤亡。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;世界刚刚目睹约 100 万巴勒斯坦平民被迫从加沙北部流离失所，同时以色列军队采取措施阻止任何人道主义援助到达平民手中，包括但不限于封锁水、食物、药品和燃料。因此，除非以色列改变立场，否则加沙很有可能发生人道主义灾难。埃及的立场也值得注意：10月7日之后，以色列最初的计划是将加沙人或其中大部分人转移到埃及西奈半岛，但在埃及政府的坚决拒绝下失败了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;未来几天和几周无疑会给加沙平民带来前所未有的痛苦。然而，一个关键问题是“然后呢”？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;巴勒斯坦权力机构无能、没有信誉，这首先是在巴勒斯坦人民眼中。与此同时，西方国家迄今为止似乎一直团结在以色列周围，也许是因为人们认为以色列很脆弱。它似乎接受以色列藐视国际人道主义法的行为，同时向以色列提供广泛的支持，包括准备提供军事支持。此外，对抗有可能蔓延到以色列北部边境的黎巴嫩民兵真主党。无论这种情况是否发生，现在很明显，未来可能会出现一个不同的以色列政府、一个不同的巴勒斯坦领导层，甚至可能还有一个不同的哈马斯。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;彻底根除哈马斯是不可能的，因为它已融入加沙及其他地区巴勒斯坦人民的社会结构中。然而，以色列广泛而暴力的军事行动导致哈马斯的削弱是另一回事，并且可能会导致一个不同的哈马斯——如果巴勒斯坦公众对该组织的情绪恶化，那么哈马斯在军事和政治上都会变得更弱（尽管这将取决于未来几天和几周内事件的进展）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;改变后的哈马斯必须成为更广泛的巴勒斯坦运动的一部分。这场军事对抗结束后，这一运动可能会重新焕发活力。然而，它需要进行重组。这需要拉马拉巴勒斯坦&lt;small&gt;权力机构&lt;/small&gt;内的主要领导人——包括 87 岁的总统马哈茂德·阿巴斯——通过谨慎的过渡而离开。同时，应保持巴勒斯坦解放组织作为伞式组织，各派别、各政治派别共同参与。这可能为与未来不同的以色列政府合作达成政治解决方案开辟道路。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，目前事件的发展轨迹似乎正在导致更多的流血、更多的破坏和更多的仇恨。至少，我们需要世界领导人坚持遵守国际人道主义法，并尽管存在困难，鼓励实现政治愿景，使巴勒斯坦人民不仅在加沙而且在西岸过上有尊严的生活，包括东耶路撒冷。换句话说，巴勒斯坦国和以色列国一起过上更好的生活。在战争中，我们需要有勇气大声呼喊：“我们需要中东和平。” &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;纳赛尔·基德瓦是巴勒斯坦权力机构前外交部长，也是巴勒斯坦解放组织驻联合国代表。他是前巴解组织领导人亚西尔·阿拉法特的侄子。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Tue, 17 Oct 2023 14:57:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/by-invitation/2023/10/15/nasser-al-kidwa-on-why-it-was-inevitable-that-gaza-would-erupt-in-violence</guid></item><item><title>亲欧洲的唐纳德·图斯克会成为波兰下一任总理吗？ |播客</title><link>https://www.economist.com/podcasts/2023/10/16/will-pro-europe-donald-tusk-be-polands-next-prime-minister</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231021_PDP501.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;在&lt;/span&gt;&lt;small&gt;连任两届之后&lt;/small&gt;，雅罗斯瓦夫·卡钦斯基的民族主义政党看起来已经&lt;a href="https://www.economist.com/europe/2023/10/15/exit-polls-suggest-a-big-victory-for-polands-opposition"&gt;失去了多数席位&lt;/a&gt;。对于唐纳德·图斯克的亲欧中间派来说，现在是讨价还价的时候了。成千上万的美国人正在等待移植，那么为什么这么多&lt;a href="https://www.economist.com/united-states/2023/09/16/in-america-lots-of-usable-organs-go-unrecovered-or-get-binned"&gt;器官&lt;/a&gt;却被浪费了（12:01）？以及为什么&lt;a href="https://www.economist.com/culture/2023/09/14/the-importance-of-handwriting-is-becoming-better-understood"&gt;写作&lt;/a&gt;可能比打字更有助于记忆 (18:52)。时长：25分钟&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听这个播客&lt;/figcaption&gt;&lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://sphinx.acast.com/p/acast/s/theintelligencepodcast/e/652d12c9bf84120012b8c233/media.mp3?tk=eyJ1aWQiOiJ0b20iLCJ0ayI6ImZHeExMd3dDIiwiYWRzIjpmYWxzZSwic3BvbnMiOmZhbHNlLCJzdGF0dXMiOiJwdWJsaWMifQ==&amp;amp;sig=LSBo146a7cBNVot73XCuVnofRxqQo5KZQqpZM3aMzaU" title="情报"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;收听： &lt;a href="https://www.economist.comhttps://podcasts.apple.com/us/podcast/the-intelligence-from-the-economist/id1449631195"&gt;Apple 播客&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://www.economist.comhttps://open.spotify.com/show/12zKAMNyS2GNentUzxq9QN"&gt;Spotify&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;立即注册&lt;a href="https://www.economist.comhttps://subscribenow.economist.com/podcasts-plus?purchaseRedirect=economist.com%2Faudio%2Fpodcasts%2Fonboarding%3Fpodcast%3Dthe-intelligence"&gt;《经济学人播客+》&lt;/a&gt; ，即可通过我们的限时优惠获得 50% 的订阅折扣。在《经济学人播客+》推出之前，您无需付费。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果您已经是《经济学人》的订阅者，作为订阅的一部分，您将可以完全访问我们的所有节目。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;有关《经济学人播客+》的更多信息，包括如何访问，请访问我们的&lt;a href="https://www.economist.comhttps://myaccount.economist.com/s/article/What-is-Economist-Podcasts"&gt;常见问题解答页面。&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Tue, 17 Oct 2023 10:57:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/podcasts/2023/10/16/will-pro-europe-donald-tusk-be-polands-next-prime-minister</guid></item><item><title>以色列的痛苦、对绿化的强烈反对以及每周工作两天：痛苦还是幸福？ |播客</title><link>https://www.economist.com/podcasts/2023/10/16/israels-agony-the-backlash-against-greenery-and-a-two-day-workweek-misery-or-bliss</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231014_PDD001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;朗读最新一期&lt;i&gt;《经济学人》&lt;/i&gt;中&lt;span&gt;精选&lt;/span&gt;&lt;small&gt;的&lt;/small&gt;三篇重要文章。本周， &lt;a href="https://www.economist.com/leaders/2023/10/12/will-israels-agony-and-retribution-end-in-chaos-or-stability"&gt;以色列的痛苦&lt;/a&gt;和报复会以混乱还是稳定结束？此外，还有对&lt;a href="https://www.economist.com/leaders/2023/10/12/how-to-deal-with-the-global-anti-climate-backlash"&gt;绿色政策的&lt;/a&gt;强烈反对 (09:58) 和灾难性的&lt;a href="https://www.economist.com/business/2023/10/12/trialling-the-two-day-workweek"&gt;工作场所实验&lt;/a&gt;(16:15)。时长：24分钟&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听这个播客&lt;/figcaption&gt;&lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://sphinx.acast.com/p/acast/s/theeconomisteditorspicks/e/652d5ea108a248001253a136/media.mp3?tk=eyJ1aWQiOiJ0b20iLCJ0ayI6IjdKQnY5d0VUIiwiYWRzIjpmYWxzZSwic3BvbnMiOmZhbHNlLCJzdGF0dXMiOiJwdWJsaWMifQ==&amp;amp;sig=_WJzVVeksKNwmFm7P9_yJwbGyx-MQwmbLFS6mm3xh6A" title="编辑精选"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;立即注册《经济学人播客+》，即可通过我们的&lt;a href="https://www.economist.comhttps://subscribenow.economist.com/podcasts-plus?purchaseRedirect=economist.com%2Faudio%2Fpodcasts%2Fonboarding%3Fpodcast%3Deditors-picks"&gt;限时优惠&lt;/a&gt;获得 50% 的订阅折扣。在《经济学人播客+》推出之前，您无需付费。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果您已经是&lt;i&gt;《经济学人》&lt;/i&gt;的订阅者，作为订阅的一部分，您将可以完全访问我们的所有节目。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;有关《经济学人播客+》的更多信息，包括如何访问，请访问我们的&lt;a href="https://www.economist.comhttps://myaccount.economist.com/s/article/What-is-Economist-Podcasts"&gt;常见问题解答页面&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;收听： &lt;a href="https://www.economist.comhttps://podcasts.apple.com/us/podcast/id313848583"&gt;Apple 播客&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://www.economist.comhttps://open.spotify.com/show/3a5n4DoT1xrV5rgBWBPxnR"&gt;Spotify&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Tue, 17 Oct 2023 10:57:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/podcasts/2023/10/16/israels-agony-the-backlash-against-greenery-and-a-two-day-workweek-misery-or-bliss</guid></item><item><title>如何预测抛硬币的结果 |科学技术</title><link>https://www.economist.com/science-and-technology/2023/10/15/how-to-predict-the-outcome-of-a-coin-toss</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231014_STP503.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;传说&lt;/span&gt;俄勒冈州&lt;small&gt;波特兰&lt;/small&gt;市很接近被称为波士顿。 1845 年，来自缅因州波特兰的弗朗西斯·佩蒂格罗夫和来自波士顿（马萨诸塞州）的阿萨·洛夫乔伊进行了一次抛硬币，最终决定了此事。但根据阿姆斯特丹大学研究生弗朗齐塞克·巴托斯的说法，如果人们不是那么摇摆不定的话，事情的结果可能会有所不同。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;巴托斯先生对美国数学家佩尔西·迪亚科尼斯 (Persi Diaconis)、苏珊·霍姆斯 (Susan Holmes) 和理查德·蒙哥马利 (Richard Montgomery) 做出的有趣预测很感兴趣。在 2007 年的一篇论文中，三人分析了翻转硬币的物理原理，并注意到了一些有趣的事情。除了将硬币翻转过来之外，大多数人在扔硬币时还倾向于让硬币轻微旋转。这会导致硬币在空中翻转时所围绕的轴发生漂移，这种现象称为进动。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;当对数字进行处理后，结果是，人类投掷的硬币应该表现出微妙但持久的偏差。 Diaconis 博士和他的同事估计，一枚硬币落地后的升起方向与抛掷前相同的可能性约为 51%。换句话说，如果投掷者手中的牌是单挑的，那么单挑落地的可能性也会稍大一些。或者至少，这是预测。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;巴托斯先生及其对经验主义的令人钦佩的奉献精神登场了。他召集了 48 名志愿者，说服他们使用数十种不同的硬币（从印度 2 卢比硬币到瑞士 2 法郎硬币）进行了 350,707 次抛硬币表演（并拍摄了视频）。果然，他的数据证实了物理学的预测。硬币落地时正面朝上的概率为 50.8%。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;统计数据显示，硬币本身没有表现出特别的偏见。决定因素确实是人类明显无法直线投掷。巴托斯先生并不是第一个收集抛硬币统计数据的人。但他是第一个在足够大的范围内这样做以发现偏见的人。 （之前由加州大学伯克利分校的两名学生进行了 40,000 次抛掷，但缺乏统计数据来证实这一理论。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 50.8% 的机会与完美公平仅略有不同。但巴托斯先生指出，这比赌场在大多数二十一点游戏中享有的优势还要大。在某些情况下，这可能很重要。 2019 年，苏·库迪拉 (Sue Cudilla) 在选举结果宣布不分胜负后，通过掷硬币的方式成为菲律宾阿拉塞利 (Araceli) 镇的市长。更重要的是，抛硬币可以决定板球比赛中谁先投球或先击球。职业运动员花费数千美元和数小时的训练来寻求边际收益。也许他们应该看看裁判口袋里的零钱。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Mon, 16 Oct 2023 21:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/science-and-technology/2023/10/15/how-to-predict-the-outcome-of-a-coin-toss</guid></item><item><title>加沙的撤离人员正在向南逃亡，无处可去中东和非洲</title><link>https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/10/15/gazas-evacuees-are-racing-south-with-nowhere-safe-to-go</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231021_BLP903.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&lt;i&gt;编者按（10 月 16 日）：&lt;/i&gt;&lt;/b&gt;&lt;i&gt;本文已更新，包含从以色列劫持的人质的最新数量。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;在短短&lt;/span&gt;&lt;small&gt;九天&lt;/small&gt;的战争中，哈桑·阿布·塞尔米耶 (Hassan Abu Selmiyeh) 已经三次流离失所。首先，他搬到了位于沙蒂的兄弟家，沙蒂是加沙北部海边一个拥挤的难民营。当那个地区感到不安全时，他就前往内陆女儿的住处。然后，10 月 13 日，他听说以色列呼吁加沙北部的全部人口（超过 100 万） &lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/10/13/as-war-looms-israel-calls-for-11m-people-to-evacuate-northern-gaza"&gt;逃往南方&lt;/a&gt;（见地图）。他以为这是谣言，直到他看到邻居开始离开。&lt;/p&gt;&lt;aside&gt;&lt;p&gt;了解有关以色列和哈马斯之间战争的更多信息&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/finance-and-economics/2023/10/14/can-egypt-be-persuaded-to-accept-gazan-refugees"&gt;可以说服埃及接受加沙难民吗？&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt; &lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/10/15/ehud-barak-blames-binyamin-netanyahu-for-the-greatest-failure-in-israels-history"&gt;埃胡德·巴拉克指责本雅明·内塔尼亚胡“以色列历史上最大的失败”&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/israel-hamas"&gt;我们对以色列和哈马斯的所有报道&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;由于找不到出租车，这位 66 岁的老人步行向南，在他所说的以色列军队的“持续轰炸”中走了 10 公里。 “这是毁灭性的，整个社区被夷为平地，整座建筑物被拆除，”他说。 “它看起来就像乌克兰被屠杀的城市之一。加沙已经变成了一座鬼城。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;自2007年激进伊斯兰组织哈马斯&lt;a href="https://www.economist.com/the-economist-explains/2023/10/12/a-short-history-of-gaza"&gt;控制加沙&lt;/a&gt;以来，战争对于该地区超过200万的居民来说一直是一场悲剧。他们经历了与以色列的两次大冲突和许多小冲突。但加沙人说，这场战争与他们以前见过的任何战争都不一样。不仅是轰炸更加猛烈，死亡人数更高；此外，这里没有电，几乎没有燃料，几乎没有吃的或喝的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/739/90/media-assets/image/20231014_EPM900.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;战争于 10 月 7 日爆发，哈马斯武装分子越境进入以色列并杀害了&lt;a href="https://www.economist.com/briefing/2023/10/12/hamass-attack-was-the-bloodiest-in-israels-history"&gt;1,300 多人&lt;/a&gt;，其中大多数是平民。以色列几乎立即开始空袭，对加沙进行全面包围，不允许食品、燃料或其他必需品进入。随后，它开始派出小规模特种部队突袭该地区，并准备发动更大规模的地面进攻。加沙已造成近2400人死亡，超过了2014年以色列和哈马斯之间长达50天的战争造成的巴勒斯坦人死亡人数。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;即使在以色列发出撤离令之前，已有超过 423,000 人（占总人口五分之一）流离失所。哈马斯政府表示，5,540 所房屋已被摧毁，另有 3,743 所房屋严重受损，无法居住。这些数字已经好几天没有更新了；现在几乎可以肯定这个数字更高。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;大约三分之二的流离失所者在全境 102 所联合国学校寻求庇护。还有数千人躲在教堂里，因为他们相信，他们比清真寺更不可能成为攻击目标。更多人跑到医院，挤满了走廊和停车场。加沙最大的希法医院的外科医生加桑·阿布·西塔（Ghassan Abu Sittah）博士说：“这家医院已经挤满了数千甚至数万国内流离失所家庭。” “你几乎无法在不同的建筑物之间行走。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现在有无数的人已经向南迁移。有些堆在卡车的车床上或马和驴拉的车上。其他人走了。这次飞行唤起了人们对&lt;i&gt;大屠杀&lt;/i&gt;（“灾难”）的回忆，即 1948 年以色列建国时，70 万巴勒斯坦人流离失所。加沙的一些人表示，哈马斯试图阻止平民逃往南方，但其他人则表示他们没有遇到反对来自团体。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;数万人涌入南部第一大城市汗尤尼斯。一旦以色列开始地面进攻，这里可能比北部更安全，但并不安全。汗尤尼斯的居民萨米尔·塔巴什 (Samir Tabash) 说，他的家人刚刚做完晨祷，他们的街道就遭到轰炸。 “瞬间，我们公寓的窗户和墙壁都倒塌了，”他说。 “我们看到孩子们浑身都是血。当所有墙壁倒塌时，房子变成了一个露天房间”（他们都幸存下来）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;水已成为许多家庭最关心的问题。以色列已切断对加沙的供应。该地带的三个海水淡化厂已停产，瓶装水库存也很低。如果有的话，每天只有几分钟的水龙头流；污水处理厂因缺电而关闭，排出的污水受到污染。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;医生担心霍乱等水传播疾病会传播。有些人只能饮用农场井里的脏水。 “这已成为生死攸关的问题，”帮助巴勒斯坦难民的&lt;small&gt;联合国&lt;/small&gt;救济和工程机构负责人菲利普·拉扎里尼说。 “人们将开始死于严重脱水。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;食物也很稀缺。巴勒斯坦人报告超市货架空空如也（有人说“一个罐头都没有”），而面包店的面粉只剩下几天了。田野里的农作物和谷仓里的牲畜正在死亡。医院的医疗用品即将耗尽，大多数医院的发电机仅够运行 48 小时的燃料。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以色列官员表示，除非哈马斯释放在暴乱期间拖过边境的 199 名&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/10/08/israeli-hostages-now-face-a-terrifying-ordeal"&gt;人质&lt;/a&gt;（包括至少 12 名儿童），否则围困不会缓解。不过，10 月 15 日，以色列确实表示已打开通往加沙南部的水管。与加沙接壤的埃及的援助正在不断增加。阿拉伯国家和国际组织已向加沙以西约 45 公里处的阿里什市空运了 100 吨物资。但以色列并没有同意让他们进入，根据双方协议，以色列必须同意通过埃及运送货物。与此同时，埃及拒绝允许巴勒斯坦人离开加沙以躲避战斗。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;至于哈马斯，除了敦促加沙人保持坚定立场之外，没有什么其他作用。该组织领导人伊斯梅尔·哈尼亚 (Ismail Haniyeh) 在 10 月 14 日的一次讲话中表示，“加沙人民深深扎根于自己的土地，不会离开”。他不是从加沙而是从卡塔尔舒适的首都多哈发表这些言论的，卡塔尔是世界上最富有的国家之一。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Mon, 16 Oct 2023 21:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/10/15/gazas-evacuees-are-racing-south-with-nowhere-safe-to-go</guid></item><item><title>出口民意调查显示波兰反对派取得重大胜利欧洲</title><link>https://www.economist.com/europe/2023/10/15/exit-polls-suggest-that-the-opposition-has-won-a-big-victory-in-poland</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231021_EUP502.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 10 月 15 日的&lt;span&gt;波兰&lt;/span&gt;&lt;small&gt;选举&lt;/small&gt;可能是共产主义垮台以来最重要的一次。法治倡导者称这是阻止该国右翼民粹主义政府接管该国司法机构、在整个国家机构中安插官员并破坏波兰在&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;中的地位的最后机会。但直到几周前，观察家们还担心波兰人对一场恶毒的竞选活动已经不再抱有幻想，以至于不愿去投票。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们不必担心。投票率预计为 73%，创历史新高，远高于 2019 年上一次选举的 62%。许多波兰人告诉民意调查机构，没有一个政党对他们有吸引力，但他们似乎捏着鼻子选择了他们想要的政党发现最不令人厌恶的。 “我打开衣柜，感觉自己没有什么可穿的，但这并不意味着我会裸体出门，”26 岁的卡罗琳娜 (Karolina) 说，她是华沙郊外米兰诺维克 (Milanowek) 的一名选民。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;计票结果最早要到 10 月 16 日（最早）计票才能揭晓，但出口民意调查显示反对党表现非常出色。益普索 (Ipsos) 的主要全国出口民意调查发现，自 2015 年以来执政的民族主义法律与正义党 ( &lt;small&gt;P&lt;/small&gt; i &lt;small&gt;S&lt;/small&gt; ) 仅获得 36.8% 的选票，远低于 2019 年的 43.6%。反对党中间派公民联盟（ &lt;small&gt;KO&lt;/small&gt; ）也紧随其后，为 31.6%。另一个中间派组织 Third Way 在民意调查中获得了 13% 的支持率，远高于预期。左派和社会民主党联盟 Lewica（左派）得票 8.6%。民意调查显示，极右翼联邦党的支持率可能只有 6.2%，远低于今年夏天的支持率，且处于进入议会所需 5% 最低支持率的边缘。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这些民意调查在&lt;small&gt;KO&lt;/small&gt;的选后集会上值得庆祝。 “波兰赢了，民主赢了。我们让他们下台了，”该党领导人、前首相、欧洲理事会前主席唐纳德·图斯克（如图）宣称。这场竞选是 66 岁的图斯克和 74 岁的&lt;small&gt;P&lt;/small&gt; i &lt;small&gt;S&lt;/small&gt;领导人雅罗斯瓦夫·卡钦斯基 (Jaroslaw Kaczynski) 之间的恩怨对决。几十年来，这两个人在波兰政坛一直相互争斗。尽管&lt;small&gt;P&lt;/small&gt; i &lt;small&gt;S&lt;/small&gt;的马特乌斯·莫拉维茨基 (Mateusz Morawiecki) 担任总理，但卡钦斯基先生仍然是该党无可争议的领导人。 &lt;small&gt;P&lt;/small&gt; i &lt;small&gt;S&lt;/small&gt;在竞选期间一直攻击图斯克的爱国主义，反复提及他有部分德国血统，并暗示他将与俄罗斯密谋。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;small&gt;P&lt;/small&gt; i &lt;small&gt;S&lt;/small&gt;似乎甚至在选举之前就怀疑这场竞选活动没有发挥作用。在该党位于华沙市中心的破旧总部，选举后的集会通常挤满了党内人士和记者，但现在规模有所缩减。在出口民调公布时，卡钦斯基承认，尽管他的政党领先，但他的政党可能无法组建联合政府：实际上，这是对失败的让步。在执政的八年里， &lt;small&gt;P&lt;/small&gt; i &lt;small&gt;S&lt;/small&gt;挤满了国家法院，将国家媒体变成了宣传机构，并安插亲信进入国有企业的管理层。&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;已扣留 350 亿欧元（合 370 亿美元）的疫情后复苏援助，直到&lt;small&gt;P&lt;/small&gt; i &lt;small&gt;S&lt;/small&gt;收回接管该国司法机构的企图。如果图斯克证明自己有能力组建政府，他将试图挫败&lt;small&gt;P&lt;/small&gt; i &lt;small&gt;S&lt;/small&gt;将国家变成维克托·欧尔班 (Viktor Orban) 匈牙利的翻版的努力。莫拉维茨基领导的另一届政府将努力完成这些任务。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;由于获得最多选票， &lt;small&gt;P&lt;/small&gt; i &lt;small&gt;S&lt;/small&gt;将首先获得组建政府的机会。但它是否有机会这样做将取决于议会的最终席位数。由于波兰的选举制度是多议员选区制，因此议会中赢得的席位数与得票率并不完全对应。如果&lt;small&gt;KO&lt;/small&gt; 、Third Way 和 Lewica 共同赢得众议院多数席位， &lt;small&gt;P&lt;/small&gt; i &lt;small&gt;S&lt;/small&gt;将没有机会，除非他们能以某种方式鼓励叛逃；三党已经表示将共同执政。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果反对派的表现不佳（尽管出口民意调查并未预测到这一点），事情就会变得更加复杂。对于是否愿意与&lt;small&gt;P&lt;/small&gt; i &lt;small&gt;S&lt;/small&gt;组成联盟，还是从政府外部支持它，联邦领导人发表了相互矛盾的声明。虽然两党在社会问题上都是右翼，但联邦党坚持自由主义经济信念，并痛斥&lt;small&gt;P&lt;/small&gt; i &lt;small&gt;S&lt;/small&gt;过于慷慨的社会支出。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这次选举并不是自由或公平的典范。国际监督机构&lt;small&gt;民主人权&lt;/small&gt;办的一份选举前报告指出了对制度偏见的普遍担忧。波兰官方媒体的片面态度荒唐可笑。国有石油公司奥伦 (Orlen) 在选举前将汽油价格保持在较低水平。 &lt;small&gt;P&lt;/small&gt; i &lt;small&gt;S&lt;/small&gt;承诺为投票率高的地区的消防和其他服务提供资金，但仅限于选民集中的最小地区。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在选举的同时，政府就被视为反反对派宣传的问题进行了全民公投，例如暗示政府支持非法移民。法治倡导者担心，审查选举纠纷的国家机构由&lt;small&gt;P&lt;/small&gt; i &lt;small&gt;S&lt;/small&gt;任命的人员主导。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，由图斯克先生的&lt;small&gt;KO&lt;/small&gt;领导的政府将面临困难。它可能会面临来自&lt;small&gt;P&lt;/small&gt; i &lt;small&gt;S 的&lt;/small&gt;总统安杰伊·杜达 (Andrzej Duda) 的否决（尽管从技术上讲，该职位是无党派的）。卡钦斯基先生不祥地警告说，他还没有放弃：“无论我们是执政党还是反对派……我们都不会让波兰被背叛。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;目前，反对派情绪高涨。在米兰诺维克（Milanowek）这个大约有 16,000 人的小镇，投票倾向于在&lt;small&gt;P&lt;/small&gt; i &lt;small&gt;S&lt;/small&gt;和反对派之间分配，大多数离开投票站的选民（用低沉的、阴谋般的声音）表示他们投票支持“变革”。这是最后的机会，中年夫妇玛丽娜和雅切克说：“一切都已经掌握在他们[ &lt;small&gt;P&lt;/small&gt; i &lt;small&gt;S&lt;/small&gt; ]的手中：司法部门、军队、警察。”放松这些控制网络将是一项艰巨的任务。波兰政治中的激烈分歧与历史一样深刻。一位 90 多岁的&lt;small&gt;P&lt;/small&gt; i &lt;small&gt;S&lt;/small&gt;选民表示，他投票支持从俄罗斯和德国手中“拯救波兰”，他在二战期间幸免于俄罗斯和德国的入侵。即使图斯克和反对派获胜，许多波兰人仍然相信他们是在为外国利益服务。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Mon, 16 Oct 2023 21:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/europe/2023/10/15/exit-polls-suggest-that-the-opposition-has-won-a-big-victory-in-poland</guid></item></channel></rss>