<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>经济学人印刷版</title><link>https://www.economist.com</link><description>经济学人印刷版全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Fri, 08 Dec 2023 03:13:14 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>亨利·基辛格的外交教给世界什么？ |领导者</title><link>https://www.economist.com/leaders/2023/11/30/what-does-henry-kissingers-diplomacy-have-to-teach-the-world</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231202_LDP003.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;对于一个&lt;/span&gt;如此不知疲倦地宣扬自己观点的&lt;small&gt;人来说&lt;/small&gt;，亨利·基辛格令人惊讶地遭到了误解。许多人认为他是玷污美国的不道德现实主义的主要倡导者。果然，像任何外交官一样，他为他的国家（有时也为他自己）撒了谎。更令人不安的是，如果他认为国家利益需要的话，他愿意看到数万人被杀。然而， &lt;a href="https://www.economist.com/united-states/2023/11/30/henry-kissinger-never-quite-belonged-where-he-wanted-to-be"&gt;本周去世，享年百岁的&lt;/a&gt;基辛格先生的独特之处不仅在于他的现实政治，而且在于他的外交实践也充满了理想主义。这种风格至今仍具有宝贵的教训。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听听这个故事。&lt;/figcaption&gt;&lt;span&gt;享受更多音频和播客&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/bed1b25" id="audio-ios-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;iOS系统&lt;/a&gt;&lt;!-- --&gt;或者&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/7f3c199" id="audio-android-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;安卓&lt;/a&gt;。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://www.economist.com/media-assets/audio/009%20Leaders%20-%20China%20and%20America-35b9b4d808f9da0255d9d29e7d5dc429.mp3" title="亨利·基辛格的外交给世界带来了什么教训？"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;拜登白宫的潜在基辛格家族（他们确实存在）面临着一些艰巨的挑战。中美之间的竞争愈演愈烈。乌克兰和加沙地带爆发了激烈的战争。政治分歧正在撕裂西方民主国家。难以解决的全球性问题正在堆积如山，例如如何遏制气候变化和最大限度地降低人工智能的风险。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;a href="https://www.economist.com/briefing/2023/05/17/henry-kissinger-explains-how-to-avoid-world-war-three"&gt;四月份接受&lt;i&gt;《经济学人》&lt;/i&gt;采访时&lt;/a&gt;，基辛格本人似乎几乎不知所措。但他的中心主题切中了他理想主义的核心。他说，他一生的工作致力于防止 1914-18 年和 1939-45 年的战争重演，这些战争摧毁了他在德国和世界大部分地区的童年。今天，这意味着维护中美之间的和平。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;他的方法仍然值得检验。它从冷静的分析开始。基辛格晚年经常因对中国态度软弱而受到批评。但他担心的是，要摆脱将其描绘成像德皇德国那样的崛起大国、一心扩张的想法。他反驳道，中国将基于规则的秩序视为美国的规则和美国的秩序。它需要调整的空间，而不是完全颠覆系统。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;冷静的分析引出了基辛格先生的下一个药方：活下去，也让别人活。根据他对 19 世纪欧洲外交的研究，他认为稳定需要各国容忍彼此的差异。他认为，对和平的主要威胁不是来自现实主义者，而是来自狂热分子和传教者，他们很快就会谴责并要求在原则问题上做出改变。因此，基辛格建议中美首先进行安静的对话，以建立信任，并避免诸如贸易和台湾等分歧无法弥合的问题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;基辛格呼吁进行军事威慑，从而加强了分析和宽容。美国对中国的评价可能是错误的，也可能是过时的。共存的尝试可能会失败。如果是这样，最终维持和平的就是战争的威胁和坚持战争的意愿。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;基辛格的许多批评者认为他对 20 世纪 70 年代柬埔寨和孟加拉国的大规模杀戮以及帮助推翻民选政府负有责任。他反驳说，一切都必须服从美苏之间的和平。他的行为是出于必要而采取的想法是一种笼统且不可知的主张。然而，正如世界对以色列袭击加沙的反应所表明的那样，他为寻求稳定而牺牲生命的意愿在今天可能会被视为无法容忍。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在其他方面，基辛格式的外交也比他担任国务卿时穿梭于中东地区更加困难。秘密的秘密会议最终被贴在 TikTok 上。世界不能轻易地按照苏联和美国支持的盟友和客户的等级制度来排序。它是多极的。尽管如此，如果基辛格先生的外交愿景随着他的消失而消失，那将是一件遗憾的事。一个危险的世界迫切需要他掌握利益、价值观和武力使用之间微妙的相互作用。没有他，寻求稳定的努力必须继续下去。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sun, 03 Dec 2023 04:00:37 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/leaders/2023/11/30/what-does-henry-kissingers-diplomacy-have-to-teach-the-world</guid></item><item><title>为了拯救亚马逊，卢拉必须弄清楚谁拥有它 |美洲</title><link>https://www.economist.com/the-americas/2023/11/28/to-save-the-amazon-lula-must-work-out-who-owns-it</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231202_AMP001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在马德拉河的&lt;span&gt;一条&lt;/span&gt;&lt;small&gt;长长的&lt;/small&gt;雨林中心，巴西政府一直扣押并炸毁驳船。这些驳船属于非法寻找黄金的&lt;a href="https://www.economist.com/the-americas/2023/11/09/illegal-gold-is-booming-in-south-america"&gt;&lt;i&gt;garimpeiros&lt;/i&gt;&lt;/a&gt; （野猫矿工）。他们从河床上挖出沉积物并添加汞，在贵金属斑点周围形成一层涂层。然后他们将其烧掉，留下纯金并散发出有毒蒸气。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听听这个故事。&lt;/figcaption&gt;&lt;span&gt;享受更多音频和播客&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/bed1b25" id="audio-ios-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;iOS系统&lt;/a&gt;&lt;!-- --&gt;或者&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/7f3c199" id="audio-android-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;安卓&lt;/a&gt;。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://www.economist.com/media-assets/audio/022%20The%20Americas%20-%20Brazil-825e36c43ccf6bd8e7c47e7fcbb330d2.mp3" title="为了拯救亚马逊，卢拉必须弄清楚谁拥有它"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;巴西前任总统雅伊尔·博尔索纳罗（Jair Bolsonaro）是一位野猫矿工的儿子，他几乎没有采取任何措施来阻止&lt;i&gt;加林佩罗（garimpeiros）&lt;/i&gt;污染亚马逊生态系统。恰恰相反：通过一贯支持破坏雨林的伐木工人、矿工和牧场主，他将巴西变成了全球贱民。他的继任者路易斯·伊纳西奥·卢拉·达席尔瓦总统决心挽救亚马逊和巴西的声誉。自一月份上任以来，他一直在严厉打击；有些人会残酷地说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “他们不让我们拿走任何东西。冰箱、炉子、床、风扇——甚至衣服。他们引爆了炸弹，里面的东西都还在。他们摧毁了一切，”西尔维娜说道，她的儿童驳船于 11 月被扣押。她气愤地说，环境部负责保护亚马逊的下属机构&lt;small&gt;IBAMA&lt;/small&gt;的特工们无视妇女和儿童的哭泣声，因为他们把一个贫困家庭毕生的积蓄化为碎片。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这种强硬的策略已经产生了效果。 “生意不好，”&lt;i&gt;金矿&lt;/i&gt;小镇胡迈塔一家向加林佩罗斯出售装备的商店的经理说。商店里几乎空无一人。几乎没有人浏览它的泵、安全帽、塑料管、绳索、滑轮和扳手。他估计，该地区的手工采矿业已下降了 70%。 “我们很害怕，”若昂说道，他拥有一艘尚未被炸毁的驳船，这艘驳船摇摇欲坠、叮当作响，正在不断地污染着粉色海豚嬉戏的河流。 “卢拉是一位糟糕的总统。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;正如这些愤怒的反应所表明的那样，卢拉保护亚马逊的努力正在发挥作用——正如他将在本周的&lt;small&gt;COP&lt;/small&gt; 28 气候会议上吹嘘的那样。根据巴西空间研究机构&lt;small&gt;INPE&lt;/small&gt;的卫星数据，2023 年前 8 个月的森林砍伐速度比上一年下降了近 50%。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/662/90/media-assets/image/20231202_AMC534.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;这很重要。亚马逊地区拥有世界上仅存 40% 的雨林和 25% 的陆地生物多样性。它是一个&lt;a href="https://www.economist.com/interactive/graphic-detail/2022/05/21/the-brazilian-amazon-has-been-a-net-carbon-emitter-since-2016"&gt;巨大的碳储存库&lt;/a&gt;，因此它的破坏会加速全球变暖。它的树木每天向“天河”排放 200 亿吨水分，然后浇灌森林本身和南美洲各地的农田。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;迄今为止，巴西亚马逊地区约 18% 的面积已经消失。科学家们担心，当 25% 消失时，它可能会达到一个临界点：天河可能会断流，森林将不再能够自我维持。那将是一场全球性的灾难。因此，减少森林砍伐的速度虽然值得欢迎，但还不够。电锯仍在刺痛：2023 年前 8 个月，巴西&lt;sup&gt;3,700&lt;/sup&gt;平方公里（1,400 平方英里）的雨林消失了。干旱使部分河流干涸，野火打破了记录，热浪危及树木和人类。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;卢拉承诺到 2030 年结束森林砍伐。为了取得成功，他必须&lt;a href="https://www.economist.com/the-americas/2023/06/13/lulas-ambitious-plans-to-save-the-amazon-clash-with-reality"&gt;克服许多障碍&lt;/a&gt;：政治、实际和经济。但最重要的是，他必须解决一个系统性问题： &lt;a href="https://www.economist.com/international/2023/02/27/the-biggest-obstacle-to-saving-rainforests-is-lawlessness"&gt;无法无天&lt;/a&gt;。巴西有许多合理的联邦法规来保护雨林，但执行情况却很糟糕。在依靠采矿、牧场或农业来维持粮食的地区，州和地方官员常常悄悄地忽视环境犯罪，或为非法活动发放许可证。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;倾倒汞是非法的，亚马逊地区的大多数手工采矿也是非法的。然而，另一位&lt;i&gt;驳船&lt;/i&gt;也被炸毁的加林佩罗曼努埃尔表示，他有“挖泥船的文件，所有东西的文件”。他坚称，剥夺他财产的袭击是非法的。他可能是错的——但他可能已经说服自己，他是对的。在亚马逊，甚至连谁拥有什么的基本问题也令人抓狂地不清楚。至少 22 个联邦和其他政府机构可以登记土地所有权。非&lt;small&gt;政府组织&lt;/small&gt;Imazon 的布伦达·布里托 (Brenda Brito) 表示，这些机构“并没有真正相互交流”。所以，土地掠夺现象十分普遍。据估计，巴西大约一半的登记土地存在重叠主张（见地图）。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;figure&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;为了了解这在实际中意味着什么，请考虑拉布雷亚附近的一个小村庄，拉布雷亚是西部的一个小镇，位于跨亚马逊高速公路的尽头，这条高速公路从海岸延伸到森林中心 4,000 公里。新帕拉伊索居住着两打土著家庭，种植热带水果。他们的村庄位于保护区内，任何人都不得拥有土地的私人所有权。然而，外界已经在其内部和附近的其他地方登记了索赔要求。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;村长&lt;i&gt;马塞利诺·&lt;/i&gt;阿普里纳 (Marcelino Apurinã) 表示，博尔索纳罗担任总统期间，征地情况尤其严重。入侵者开始修建通往保护区的土路。附近城市的农民在保护区周围的缓冲区非法设立了标杆，并开始清理。只有向保护原住民的联邦机构&lt;small&gt;FUNAI&lt;/small&gt;求助，村民们才能够将入侵者赶走。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;部分问题是政治性的：博尔索纳罗明确表示支持土地掠夺者，以此鼓励他们。作为总统，他恪守竞选承诺，不再将“一厘米”的土地指定为土著土地。他还削减了负责保护土著人民的机构的预算。但即使博尔索纳罗先生下台，问题也没有解决。像阿普里纳先生这样的保护区的可疑土地所有权仍然存在于账簿上。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;六月，卢拉重新启动了一项拯救雨林的计划，其中包括推动土地所有权正规化。他发誓要将各个土地登记处整合到一个连贯的系统中，并利用卫星数据来发现非法活动。再加上加强执法和对亚马逊流域各州居民的经济帮助，预计到 2030 年将结束森林砍伐。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是一项艰巨的任务。世界银行在最近的一份报告中列举了一些扭曲事实，使事情变得更加困难。一是“未指定土地”。巴西亚马逊地区约 42% 的面积被列为保护区或土著保护区。另外 29% 为私人所有，业主必须保护其土地上 80% 的森林。然而，29%（ &lt;sup&gt;120&lt;/sup&gt;万平方公里，几乎是德克萨斯州面积的两倍）是“未指定”的，这意味着它是公共土地，但尚未被确认为保护区或指定用于任何其他用途。该银行表示，这些土地是“主要的森林砍伐热点地区”。截至 2020 年，&lt;sup&gt;约有&lt;/sup&gt;116,000 平方公里的未指定地形被声称为私有财产，尽管这是不合法的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;热带雨林各处的土地保有权或多或少都很薄弱。私人业主往往缺乏产权契据，即使是政府在 20 世纪 70 年代（当时是军事独裁统治）指定给他们的土地也是如此。这使得执行环境法变得更加困难，因为通常不清楚谁对某一片森林负责。它还会导致土地掠夺者使用暴力。据另一家&lt;small&gt;非政府组织&lt;/small&gt;牧区土地委员会称，2022 年至少有 47 人在农村冲突中丧生。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;另一个扭曲是不正当的税收和救济制度。被称为&lt;small&gt;“ITR”&lt;/small&gt;的复杂土地税很容易被欺骗，它会鼓励农民耕种更多的土地，即使这意味着砍伐森林。巴西的农业补贴比许多其他国家要少，占&lt;small&gt;GDP&lt;/small&gt;的 0.35%，但不成比例地流向了亚马逊的养牛场。世界银行的数据分析人员表明，一个国家的森林覆盖率越高，流向养牛户的信贷补贴比例就越高。此类施舍使农田变得更有价值，从而激励人们通过砍伐和焚烧森林来创造更多农田。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当国家将公共林地出售给私人参与者时，他们会以低廉的价格出售。 2019年，他们平均收取市场费率的15%。根据 Brito 博士等人的一篇论文，即使是联邦政府也只收取 26% 的费用。托坎廷斯州当年以平均每公顷 1 美元的价格出售土地，而当时土地的价值超过 2,000 美元。过去，非法占用土地的人在几年后可以以这样的赠品价格获得正式所有权。这鼓励小型占地者和大牧场主搬到无人认领或人口稀少的土地上，希望国家能让他们便宜地购买。亚马逊的许多官员都表示赞同。人们一直认为雨林是一个需要征服的边疆：旧军事政权称之为“无地之人的无人之地”。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;他们来了，他们锯了，他们征服了&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;更广泛地说，执法非常松懈，即使是明目张胆的骗子也常常逍遥法外。您不必沿着跨亚马逊高速公路行驶很远就能看到非法伐木者开辟的小道，或者闻到农民正在用火焰清理新田地时令人窒息的烟雾。拉布雷亚一家销售马鞍、牛药和其他农产品的商店的经理爱德华多·拉希德 (Eduardo Rachid) 证实，贸易“非常繁忙”。他说，来自邻州的熟练农民正涌向该地区寻求廉价土地。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="鸟瞰图，一艘小船沿着遭受干旱的亚马逊河的一条小支流航行。" height="720" src="https://www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231202_AMP002.jpg" width="1280" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;figcaption&gt;一条河从中流过&lt;/figcaption&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;理论上，在最近森林砍伐的土地上饲养的肉不能出售。当然，欧洲的超市对巴西牛肉持谨慎态度。但其中大部分销往巴西，非法品种很容易在巴西进行洗钱活动。跟踪系统只记录牛最后居住的地方，因此非法农民可以简单地将牛卖给合法农民，然后合法农民将它们送到屠宰场。北部帕拉州的一名牧牛人表示，他无法知道他在拍卖会上购买的奶牛是否合法饲养。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拉布雷亚附近一位不愿透露姓名的养牛场工人表示，擦洗牛排的另一个技巧是让屠夫购买一头合法的牛，并在冰箱里的牛皮上盖上官方印章。然后，当检查员打电话时，他可以生产它，并假装他销售的非法大麻来自那头合法的牛。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;卢拉正试图解决一些法律混乱问题。他的环境部长玛丽娜·席尔瓦表示，第一步是研究所有未指定的土地，并确定哪些部分应成为土著保护区或保护区。她告诉&lt;i&gt;《经济学人》&lt;/i&gt; ，这些地区“将不再被用于砍伐森林”。博尔索纳罗领导下的一个技术委员会的工作被冻结，现已恢复工作。她说，大约 30,000 km &lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;即将被指定，另外 68,000 km &lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;正在评估中。自一月份以来，卢拉已颁布法令承认八个土著保护区。席尔瓦女士表示，最终目标是整合所有现有的土地登记，以防止重叠，并使系统对每个人都透明。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;席尔瓦女士所说的障碍是“各国……参与的意愿”的“复杂性”。一些州政府对此持“抵制态度”。这并不奇怪。将土地分配给可以开发土地的人的权力，违背了具有节约意识的联邦政府的意愿，并不是&lt;i&gt;博索纳里斯塔&lt;/i&gt;州长会不经斗争就放弃的权力。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与此同时，对农民、伐木工和矿工友好的农村核心小组联邦议员正试图推动一项限制土著土地权利的法案。一项关键条款禁止承认土地为土著土地，如果相关部落无法证明他们在 1988 年（巴西宪法签署的那一年）占领了这片土地。最高法院裁定该条款违宪，卢拉否决了该条款。但国会仍有可能推翻他的否决。阻碍改革的政治家正在对经济力量做出反应。尽管他们确实这么做了，但不仅仅是那些渴望土地的大农民为他们提供资金。也是那些靠破坏雨林谋生的小家伙们也投票了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;曼努埃尔是一名野猫矿工，他的驳船被联邦特工炸毁。他说，他去年投票支持卢拉，因为他记得他第一任期内的慷慨福利计划。他从来没有想到一位支持工人的总统会关闭他的企业。现在他很愤怒。 “他们对待我们就像强盗一样，”他说。而且“现在没有东西吃了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;无法挖矿的矿工会寻找其他谋生方式。在亚马逊地区，机会很少。甚至连主要道路也常常没有铺砌，卢拉表示他将解决这个问题，尽管环保人士反对。当地人受教育程度很低。亚马逊地区三分之二的十岁儿童无法阅读简单的句子，而巴西全国有一半的人无法阅读简单的句子。贫困现象普遍存在。胡迈塔的矿场经理说，许多&lt;i&gt;驳船&lt;/i&gt;被毁的矿工都去雨林里的农场工作。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;土著酋长阿普里纳先生似乎为人们如何在森林中可持续生活提供了一个例子。他的村庄种植巴西莓、香蕉、菠萝（可以制作精美的果汁）和古布阿苏（一种用于制作高档化妆品的水果）。慈善机构教会他们不要种植单一作物。他们每周一次在镇上出售林产品。但这是一项艰苦的工作，回报微薄，而且气温不断上升。 “你以前可以工作一整天。现在你只能工作半天，因为太阳更强了，”他说。由于靠近城镇，村民们都知道制造的奢侈品。阿普里纳先生戴着令人印象深刻的鹦鹉羽毛头饰和一条饰有美洲虎牙齿的项链。但他也欣赏棉质&lt;small&gt;T&lt;/small&gt;恤的舒适性、橡胶靴的实用性和塑料瓶的便利性。他满足于混合的生活方式，主要是传统的，但与现代世界进行贸易。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;还有什么选择呢？&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;然而，并非每个巴西土著都有这种感觉。阿普里纳先生说，“他们中的很多人”都去大农场工作了。他估计村里的人每天的收入约为 50-60 雷亚尔（10-12 美元）。大农场支付80-100。他说，一些土著人“想快速赚钱”。自己种植农作物需要时间。相比之下，当你为别人工作时，“老板总是可以立即给你钱。”快速赚钱的诱惑迫使一些当地人接受非法工作。当地司机说，一名农民雇佣了数十名拿着电锯的工人，并向他们支付了丰厚的工资，以清理大片雨林。渔民吉恩说，干旱使捕鱼变得更加困难，因此他附近的许多人都去森林中开辟的新牧场工作。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;保护亚马逊对世界的价值是巨大的。估计差异很大，但世界银行的保守估计为每年 3170 亿美元，比通过伐木、农业和采矿从雨林中获取的价值高出七倍。然而，保护的好处遍及世界各地，而砍伐森林的利润则直接流向组织电锯团伙的人，从而惠及当地经济。改变这些激励措施需要外部融资和明智的现金发放方式。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;卢拉希望外国人做出贡献。 11 月 13 日，他的财政部发行了 20 亿美元的绿色债券。由捐助者支持的亚马逊基金已筹集 13 亿美元。 “这对于需求来说微不足道，但它是一种开创性的工具，”席尔瓦女士说。在本周的&lt;small&gt;缔约方会议&lt;/small&gt;上，卢拉肯定会要求更多。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拯救亚马逊的战斗是一场平衡之举。丑陋的妥协是不可避免的。如果卢拉逼得太紧，他可能会引起强烈反对，并在下一次选举中输给支持伐木的对手。但如果他不够努力，到 2030 年结束森林砍伐的目标仍将遥不可及。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;如需更多有关气候变化的报道，请订阅我们每两周一次的仅限订阅者的时事通讯&lt;a href="https://www.economist.com/newsletters/the-climate-issue"&gt;《气候问题》&lt;/a&gt; ，或访问我们的&lt;a href="https://www.economist.com/climate-change"&gt;气候变化中心&lt;/a&gt;。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Sun, 03 Dec 2023 04:00:31 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/the-americas/2023/11/28/to-save-the-amazon-lula-must-work-out-who-owns-it</guid></item><item><title>中国即将实施大规模救助|金融与经济</title><link>https://www.economist.com/finance-and-economics/2023/11/30/china-edges-towards-a-big-bail-out</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231202_FNP503.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;中国的&lt;/span&gt;&lt;small&gt;公交车&lt;/small&gt;都在空转。一些运输公司发表的声明抱怨经济状况恶化和缺乏财政支持。 10月，中国西南地区南充市的两家公司表示，由于市政府缺乏资金，他们将停止服务。这些公告可能看起来平淡无奇，但其目的不仅仅是告知乘客有关取消的公交路线的信息。一位前国家官员表示，这些言论的目标是向上的中央政府，而地方当局鼓励这些言论，因为它们发出了一个信号，表明各省一切都不好。有些人甚至更加直接，警告他们无法再偿还债务。全国各地的干部都在以微妙或直接的方式乞求救助。有迹象表明，他们的努力已开始说服高层。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听听这个故事。&lt;/figcaption&gt;&lt;span&gt;享受更多音频和播客&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/bed1b25" id="audio-ios-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;iOS系统&lt;/a&gt;&lt;!-- --&gt;或者&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/7f3c199" id="audio-android-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;安卓&lt;/a&gt;。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://www.economist.com/media-assets/audio/067%20Finance%20and%20economics%20-%20Economic%20gloom-75b2538cdacfd864ecea2345f2afa252.mp3" title="中国正迈向大规模救助"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;地方干部必须克服严峻的阻力。北京官员希望避免挑选赢家以及救助经营不善的地方所固有的道德风险。财产是问题的核心。过去一年，地方政府利用缩减预算来阻止建筑工地停工。一些机构通过降低首付或提高抵押贷款的可及性来刺激需求。但这些努力似乎失败了。 11月上半月，房屋销售面积同比下降近20%。地方政府的土地销售大幅下降，挤压了重要的收入来源。省级官员经营的数千家被称为地方政府融资平台（ &lt;small&gt;lgfv&lt;/small&gt; ）的公司也面临着问题。高盛银行估计，这些公司背负着 61 万亿人民币（8.6 万亿美元）的债务，相当于中国&lt;small&gt;GDP&lt;/small&gt;的一半左右，而且正在努力偿还债务。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;个别房地产开发商也希望得到救助，小型银行则需要注资。 11月22日，中国最大的财富管理公司之一中植表示，其“严重资不抵债”，无法偿还360亿美元的债务，引发警方调查。中植的负债与开发商、地方政府和富裕的城市投资者密切相关，这意味着它们构成金融传染的风险。该公司可能需要某种形式的国家斡旋救助。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;官员们会屈服于这些要求吗？品点资产管理公司的张志伟表示，他们似乎已经意识到房地产行业强制去杠杆可能造成的损害规模。据新闻服务机构彭博社报道，银行被要求向少数开发商提供无担保短期贷款。最近有报道称，有关当局正在制定一份 50 家有资格通过银行、债券和股票进行新融资的公司名单，导致香港交易的开发商债券价格上涨。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;此前，11 月中旬有未经证实的报道称，政府将为保障性住房和城市改造提供 1 万亿人民币的低成本融资。 10月份又发行了1万亿人民币的政府债券。部分现金可能会流向希望偿还债务的地方官员。这些计划意味着中央政府愿意印钞票，以避免地方政府和房地产市场崩溃。对于绝望的当地官员来说，它们将是美妙的音乐。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;分析师尚未将这些举措称为救助。&lt;small&gt;地方政府融资平台&lt;/small&gt;一直在将高成本贷款换成利率较低的特殊再融资债券。这缓解了许多贫困城市所面临的巨大还款压力，但最重要的是，巨额债务并没有被抹去。 1万亿人民币的城市改造如果落实，可能会鼓励更多人买房，但还有数百万人仍在等待预付款的房产交付。如果有的话，许多都不会按时建成。中植的负债对象是富有的投资者；国家将不愿意营救所有人。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;真正的救助将使开发商获得大量信贷，这是恢复房地产市场信心所必需的。对土地的需求将会增加，从而给地方政府带来更多收入。中植等影子银行甚至可以向开发商收回债务。这种举动已经出现迹象。深圳市表示，将向当地一家大型开发商提供足够的现金，以避免其违约。路透社报道称，中国平安保险公司被指派救助中国最大开发商之一的碧桂园。中国平安否认了这一说法，但这一传闻引发了人们对即将发生的事情的预期。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;只向 50 家开发商提供流动性的计划表明，官员们仍不想救助所有人。他们认为自己可以保护健康但流动性差的公司，并让无力偿债的公司倒闭。投资银行麦格理的拉里·胡 (Larry Hu) 表示，淘汰无用者的愿望已经阻止了为这些公司设立最后贷款人。胡先生表示，因此官员们还必须让银行放贷。这在过去是行不通的。一如既往，北京发放的现金越多，前来寻求帮助的其他国家就越多。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;如需对经济、金融和市场重大事件进行更多专家分析，请订阅我们的每周订阅时事通讯&lt;a href="https://www.economist.com/newsletters/money-talks"&gt;Money Talks&lt;/a&gt; 。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Sun, 03 Dec 2023 04:00:12 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/finance-and-economics/2023/11/30/china-edges-towards-a-big-bail-out</guid></item><item><title>中国正与呼吸系统疾病激增作斗争|中国</title><link>https://www.economist.com/china/2023/11/30/china-is-struggling-with-a-surge-of-respiratory-ailments</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231202_CNP002.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;在&lt;/span&gt;&lt;small&gt;中国发烧频发的&lt;/small&gt;社交媒体上，随着医院候诊室挤满了人，网民们焦急万分。 11月29日，一家省级报纸在微博上发布了一条消息，描述了北方一家未命名的医院。据称，等候区充满了咳嗽声和孩子们的哭声。一名妇女在确认其女儿的一种可引起肺炎的细菌检测呈阳性后，在等待了数小时后，仍有 300 人在排队等待咨询。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听听这个故事。&lt;/figcaption&gt;&lt;span&gt;享受更多音频和播客&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/bed1b25" id="audio-ios-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;iOS系统&lt;/a&gt;&lt;!-- --&gt;或者&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/7f3c199" id="audio-android-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;安卓&lt;/a&gt;。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://www.economist.com/media-assets/audio/032%20China%20-%20Seasonal%20disease-fde2aa56a2f09f574234f396ae0bff46.mp3" title="中国正与呼吸系统疾病激增作斗争"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;该条目迅速成为微博最热门的帖子之一：其标签获得了数千万的浏览量。很快就被删除了。中国的审查机构显然是想降温。但最近几天，类似的故事充斥着互联网。其中一些图片包括拥挤的发烧诊所的照片，甚至还有孩子们一边打点滴一边做作业的照片。新冠时代在公共场合戴口罩的习俗在中国几乎结束了。最近，随着呼吸系统疾病的激增，尤其是在儿童中，这种疾病正在卷土重来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 11月22日，&lt;small&gt;世界卫生组织&lt;/small&gt;向中方要求提供更多疫情细节，引发各方担忧。第二天，中国官员告诉&lt;small&gt;世界卫生组织&lt;/small&gt;，这些疾病没有新的或未知的原因。他们表示，这些感染是由一系列常见的病原体引起的，例如&lt;i&gt;肺炎支原体&lt;/i&gt;细菌、腺病毒、covid-19、流感和呼吸道合胞病毒（ &lt;small&gt;RSV）&lt;/small&gt; 。&lt;small&gt;世界卫生组织&lt;/small&gt;表示，考虑到新冠病毒控制措施的取消，部分病例的增加“比历史上发生的季节要早，但并不意外”，并且与其他国家观察到的模式类似。报道援引中国官员的话说，医院并未人满为患。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;到处都是水滴&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;但很明显，中国的医疗保健系统仍然存在问题，容易承受异常压力。一是初级卫生保健薄弱。自 2012 年以来，全科医生 ( &lt;small&gt;GP&lt;/small&gt; ) 的数量增加了四倍多，但人均数量仍远低于富裕国家，而且他们往往缺乏培训。许多中国人更喜欢直接去医院诊断和治疗，而不是去看全&lt;small&gt;科医生&lt;/small&gt;。这会导致排长队，尤其是在最好的设施中。另一个障碍是医生创收的压力。消息不灵通的患者要求不必要的治疗，而医生往往愿意开出处方（例如即使是小病也可以静脉输液）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;中国已停止发布有关新冠疫苗接种的定期统计数据，但去年老年人的接种率很低。 60 岁以上的人中，通常只有不到 4% 的人会接种流感疫苗。因此，对于中国的医院以及该国最脆弱的人群来说，这将是一个艰难的冬天。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;订阅者可以订阅我们新推出的每周通讯&lt;a href="https://www.economist.com/newsletters/drum-tower"&gt;《鼓楼》&lt;/a&gt; ，了解世界如何看待中国，以及中国如何看待世界。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Sat, 02 Dec 2023 22:00:25 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/china/2023/11/30/china-is-struggling-with-a-surge-of-respiratory-ailments</guid></item><item><title>为什么大英博物馆总是陷入困境？ |英国</title><link>https://www.economist.com/britain/2023/11/30/why-is-the-british-museum-always-in-trouble</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231202_BRP004.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;span&gt;“&lt;/span&gt;&lt;small&gt;埃塞克斯古物”&lt;/small&gt;没有完全相同的戒指。 19世纪初从帕特农神庙被盗的雕塑有很多名字。它们被称为“帕台农神庙雕塑”、“帕台农神庙大理石浮雕”，传统主义者将它们称为“埃尔金大理石浮雕”，但从未以英格兰东南部的县名命名。然而，1902 年，卫城饰带的一部分出现在埃塞克斯郡一座迷人花园的假山中。正如古典主义者玛丽·比尔德所说，它是如何到达那里的，“我们不知道”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听听这个故事。&lt;/figcaption&gt;&lt;span&gt;享受更多音频和播客&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/bed1b25" id="audio-ios-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;iOS系统&lt;/a&gt;&lt;!-- --&gt;或者&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/7f3c199" id="audio-android-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;安卓&lt;/a&gt;。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://www.economist.com/media-assets/audio/049%20Britain%20-%20The%20Elgin%20marbles%20and%20other%20artefacts-ff73432b7a9d6100a58f4517dbc94758.mp3" title="为什么大英博物馆总是陷入困境？"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/1843/2020/04/28/are-ghosts-haunting-the-british-museum"&gt;大英博物馆&lt;/a&gt;之所以陷入困境，正是因为人们确实知道它是如何获得帕特农神庙以及其他许多东西的。本周的戏剧性事件是来访的希腊总理与英国首相之间的争吵，希腊总理将这些&lt;a href="https://www.economist.com/leaders/2009/06/25/snatched-from-northern-climes"&gt;雕塑在伦敦的出现&lt;/a&gt;比作将“蒙娜丽莎切成两半”，英国首相对此大发雷霆，并取消了原定与他的会面。对方。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;帕台农神庙雕塑并不是博物馆唯一有争议的展品。近年来，它还卷入了关于贝宁青铜器（尼日利亚希望归还它们）、罗塞塔石碑（埃及人想要那块）和复活节岛雕像（拉帕努伊声称拥有它们）的争论。它遇到了麻烦，因为它有太多的对象——最后一次计数为 8m，这被认为是贪婪的。最近，它又因为数量太少而陷入困境——让 2000 件物品被盗，这显然是无能的。它被指控交易赃物、展示“偷来的”物品，而且总体上是“野蛮的”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;并非没有原因。它的许多物品都有令人反感的背景故事。埃尔金勋爵不小心拆除了帕台农神庙的一部分，以致它们掉到地上并破碎了。载着其他人的船很快就沉没了。一位臭名昭著的策展人 EA Wallis Budge 吹嘘自己如何通过各种方式将物品切割、藏在书里，并在埃及官员守卫前部的情况下，从房子的后面挖隧道，将物品非法走私出埃及。 “整个卢克索都欢欣鼓舞，”他在偷窃它们时写道。&lt;small&gt;联合国教科文组织&lt;/small&gt;可能不会那么兴奋。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，这种抢劫应该结合具体情况来看待。 “人们不能异常严厉地评价埃尔金，”剑桥大学希腊语名誉教授保罗·卡特利奇说。埃尔金的表现令人震惊，但并非例外。他并不是唯一一个从帕台农神庙偷窃东西的人：它的一部分被砍下来作为纪念品，然后留在高兴的游客的口袋里。其他四个国家的博物馆也有一些大理石碎片。如果埃尔金“没有得到帕台农神庙，那么法国人就会得到它”。一个令人震惊的想法。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;事实上，竞争性民族主义贯穿了博物馆的历史。民族主义为采取行动提供了借口。巴奇辩称，他最好在木乃伊上刻下痕迹，然后将其带回大英博物馆，因为与埃及相比，木乃伊在那里“保存的机会要大得多”。人们普遍认为罗塞塔石碑上有三个文字，但正如博物馆前馆长尼尔·麦克格雷格指出的那样，它有四个文字。侧面写着“1801 年被英国军队俘获”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;民族主义也促进了博物馆的诞生。大英博物馆是最早在名称中使用“英国”一词的机构之一，也是第一个于 1759 年向公众开放的国家博物馆。它至今仍然激励着人们。大多数人从来没有听说过一件文物，直到它成为国家之间争端的焦点，就像帕台农神庙雕塑本周再次发生的那样。大英博物馆的网站列出了 1,699 件也与埃尔金有关的物品。由于没有国家争论这些问题，所以没有人关心。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;大英博物馆的历史是有缺陷的，但也是有影响力的。如今，人们理所当然地认为，处理旧物品的明显做法是将它们全部收集在一个房间里，添加标签、厕所和一家出售罗塞塔石碑橡胶的礼品店，然后向公众开放。但情况并非总是如此。大英博物馆陷入困境的部分原因是它对待文物的态度恶劣，但也因为它对待文物的态度很好。与消失在游客口袋里的帕特农神庙的残骸不同，它的雕塑仍然存在，让人发怒。而且，从好的方面来看，它偶尔也会挫败法国人。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;如需对英国重大新闻进行更多专家分析，&lt;a href="https://www.economist.com/newsletters/blighty"&gt;请订阅&lt;/a&gt;我们的订阅者每周通讯 Blighty。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sat, 02 Dec 2023 22:00:18 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/britain/2023/11/30/why-is-the-british-museum-always-in-trouble</guid></item><item><title>美国应如何应对下一阶段加沙战争|领导者</title><link>https://www.economist.com/leaders/2023/11/29/how-america-should-manage-the-next-stage-of-the-gaza-war</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231202_LDP001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;编者注：本文更新于12月1日&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以色列和哈马斯之间为期&lt;span&gt;7&lt;/span&gt;&lt;small&gt;天的休战&lt;/small&gt;于12月1日凌晨突然结束。在战斗暂停期间，人质和囚犯被交换，一些事情变得清晰起来。一是哈马斯的愤世嫉俗，该组织参与谋杀、强奸或绑架 1,400 名以色列人，并从事婴儿交易。另一个问题是以色列对加沙造成的残酷伤亡。该地带的北部满目疮痍。据哈马斯领导的当局称，包括恐怖分子在内的约 15,000 人已被杀害，220 万人涌入南部，处境悲惨。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听听这个故事。&lt;/figcaption&gt;&lt;span&gt;享受更多音频和播客&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/bed1b25" id="audio-ios-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;iOS系统&lt;/a&gt;&lt;!-- --&gt;或者&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/7f3c199" id="audio-android-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;安卓&lt;/a&gt;。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://www.economist.com/media-assets/audio/007%20Leaders%20-%20The%20Israel-Hamas%20war-ac5f241b317c0a7bfb30791ca767adde.mp3" title="美国应如何应对下一阶段加沙战争"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;aside&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/israel-hamas"&gt;&lt;i&gt;阅读我们对以色列和哈马斯之间战争的所有报道&lt;/i&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/aside&gt;&lt;p&gt;同样显而易见的是以色列最坚定的盟友美国面临的困境：它应该支持战争多久？它应该如何尝试塑造接下来发生的事情？这些不是抽象的问题。与过去一样，美国为以色列提供了武器和外交掩护，并威慑了其地区敌人。这使其对以色列的决定具有影响力。美国的目标必须是保护以色列的安全和自卫权，并重新开辟一条实现巴勒斯坦人自决的两国解决方案的道路。乔·拜登总统应该选择最大限度地提高实现这些目标的可能性的方法。这意味着双方想要破坏长期解决方案的极端分子被边缘化。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;美国的一个选择是现在敦促永久停火。这将大大减少平民伤亡：如果以色列进入加沙南部并使用其在北部的战术，伤亡人数将会更高，因为该地区现在人口更加稠密，平民无处可去。战争的结束还可能导致本雅明·内塔尼亚胡领导的以色列极右翼联合政府垮台，这一直是两国解决方案的障碍。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;问题是，现在永久停火将使哈马斯获胜，破坏以色列的安全并破坏两国的前景。哈马斯仍拥有大约四分之三的军事力量，并表示希望在伊朗的支持下发动更多袭击。加沙人将继续处于哈马斯的残酷统治之下。如果哈马斯是加沙事实上的政府，并且在约旦河西岸的影响力越来越大，那么两国就不可能建立，因为哈马斯不会被视为合理的和平伙伴。在 10 月 7 日使用暴力达到如此效果后，如果它声称放弃恐怖并承认以色列，则需要数年时间&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/2023/11/30/does-hamas-want-to-keep-fighting-israel-or-start-talking-peace"&gt;才能相信&lt;/a&gt;其诺言。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这就是为什么美国应该继续努力塑造以色列如何进行战争，影响其战后规划，并引导其政治走向两国制。拜登必须明确表示，他对加沙南部行动的支持取决于以色列采取新的战术，使用更少的装甲和轰炸以及更多的步兵，即使这可能会导致以色列更多的军事伤亡。以色列必须阐明一个现实的军事目标：摧毁哈马斯的大部分军事能力及其治理加沙的能力，而不是完全根除它。以色列需要超越其最低法律责任，开放凯雷姆沙洛姆边境以援助流动，并为飞地和以色列的加沙人提供住所和医疗帮助。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;最后，美国应该坚持要求以色列制定长期计划。在接下来的几周内，我们将探讨新的两国解决方案如何运作。但其组成部分是在加沙建立一个临时当局，让以色列的友好阿拉伯邻国发挥作用；以色列新政府和温和的巴勒斯坦新领导人；并恢复谈判。作为两国共存的强烈反对者，内塔尼亚胡先生在这个问题上并不可信。但美国可以通过与他的潜在继任者交谈、要求他释放欠巴勒斯坦人的现金、镇压暴力定居者并限制约旦河西岸的军队来表明其意图。如果这导致内塔尼亚胡先生的联盟垮台，那就这样吧。美国在以色列需要时向以色列提供非凡支持是正确的。这赋予了它非凡的影响力。应该投入使用。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Sat, 02 Dec 2023 10:00:30 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/leaders/2023/11/29/how-america-should-manage-the-next-stage-of-the-gaza-war</guid></item><item><title>政治|本周的世界</title><link>https://www.economist.com/the-world-this-week/2023/11/30/politics</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231202_WWP003.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;美国国务卿安东尼·布林肯前往&lt;b&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/leaders/2023/11/29/how-america-should-manage-the-next-stage-of-the-gaza-war"&gt;以色列&lt;/a&gt;&lt;/b&gt;敦促进一步延长加沙停火。根据休战协议，&lt;b&gt;哈马斯&lt;/b&gt;释放了以色列人质，以换取以色列境内的巴勒斯坦囚犯。本周，&lt;small&gt;美国中央情报局&lt;/small&gt;局长威廉·伯恩斯和以色列情报机构摩萨德负责人大卫·巴尼亚前往多哈，与卡塔尔总理和埃及官员就人质问题举行会谈。美国人希望以色列延长停火时间。以色列政府坚称必须尽快恢复针对哈马斯的战争。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;联合国&lt;/small&gt;召开的年度气候峰会在迪拜开幕。 &lt;b&gt;&lt;small&gt;COP28&lt;/small&gt;&lt;/b&gt;共有 70,000 名气候倡导者、外交官和记者参加，尽管乔·拜登跳过了这一届（他作为美国总统参加了前两届&lt;small&gt;COP&lt;/small&gt; ）。为期 12 天的会议的三个主要议题是打击甲烷排放、达成气候融资协议以及寻找结束使用化石燃料的途径。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;塞拉利昂&lt;/b&gt;首都弗里敦一所监狱发生袭击事件，造成 20 人死亡，其中包括 13 名士兵，并释放了 1,890 名囚犯。该国信息官员将这次袭击描述为忠于前总统的保镖指挥的一场失败的政变。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;弗拉基米尔·泽连斯基表示，他的政府将改革&lt;b&gt;乌克兰&lt;/b&gt;的军队动员制度。总统没有透露细节，但招聘过程一直受到逃兵和腐败的困扰。乌克兰表示，俄罗斯正在&lt;a href="https://www.economist.com/leaders/2023/11/30/putin-seems-to-be-winning-the-war-in-ukraine-for-now"&gt;加紧攻击&lt;/a&gt;，并对基辅发动了自战争开始以来最大规模的无人机袭击。与此同时，乌克兰军事情报局长的妻子中毒身亡。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;芬兰&lt;/b&gt;将与&lt;b&gt;俄罗斯&lt;/b&gt;的整个边境关闭两周，以阻止其声称的俄罗斯有组织地运送非法移民越境的企图。芬兰总理佩特里·奥尔波将其描述为“俄罗斯的影响力行动”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在基尔特·威尔德斯领导的极右翼自由党（ &lt;small&gt;pvv&lt;/small&gt; ）赢得选举后， &lt;b&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/europe/2023/11/30/geert-wilders-struggles-towards-power-in-the-netherlands"&gt;荷兰&lt;/a&gt;&lt;/b&gt;开始了组建新政府的谈判。威尔德斯先生正试图确定哪些政党将加入联合政府，这是一项棘手的任务，因为主流保守党已经排除了与他一起执政的可能性，尽管该党表示将支持中右翼内阁。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;爱尔兰&lt;/b&gt;总理利奥·瓦拉德卡 (Leo Varadkar) 表示，他将加强该国针对煽动仇恨“和一般仇恨”的法律。他是在回应都柏林发生的罕见的一系列骚乱，这场骚乱是由一名阿尔及利亚裔男子刺伤三名儿童和一名学校助理而引发的，但并未造成致命。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;死政府行走&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;波兰总统安杰伊·杜达 (Andrzej Duda) 宣誓就职由法律与正义党 ( &lt;small&gt;P&lt;/small&gt; i &lt;small&gt;S&lt;/small&gt; ) 组成的新政府。预计政府将仅维持两周。 &lt;small&gt;P&lt;/small&gt; i &lt;small&gt;S&lt;/small&gt;在&lt;b&gt;波兰&lt;/b&gt;最近的选举中赢得了少数席位。由前总理唐纳德·图斯克领导的联盟获得了最多席位，并将在向议会提交计划时投票否决政府。杜达先生来自&lt;small&gt;P&lt;/small&gt; i &lt;small&gt;S。&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;唐宁街卷入了一场外交争端，取消了英国首相里希·苏纳克与希腊首相基里亚科斯·米佐塔基斯之间的会面，声称米佐塔基斯违反了不公开提出&lt;b&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/britain/2023/11/30/why-is-the-british-museum-always-in-trouble"&gt;埃尔金大理石&lt;/a&gt;&lt;/b&gt;这一棘手问题的承诺。在他访问期间。希腊人否认他曾做出过这样的承诺。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;数万人在&lt;b&gt;伦敦&lt;/b&gt;游行反对反犹太主义，这是该市自 1936 年以来最大规模的支持犹太人的示威活动。前一天举行了另一场大型抗议活动，要求加沙停火。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;b&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/europe/2023/11/30/outrage-against-femicide-is-spreading-in-italy"&gt;意大利&lt;/a&gt;&lt;/b&gt;各地爆发大规模示威活动，抗议暴力侵害妇女行为。一名大学生被前男友谋杀，这一问题在这个国家今年已经有 105 名女性被谋杀，其中一半以上是被现任或前任伴侣谋杀的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;美国&lt;/b&gt;检察官指控一名印度国民试图在纽约暗杀一名&lt;b&gt;印度&lt;/b&gt;锡克教徒独立国家的主要支持者。据报道，目标古尔帕特万特·辛格·潘努 (Gurpatwant Singh Pannun) 是哈利斯坦运动的领导人之一。潘努先生称自己是美国和加拿大双重公民。两个月前，加拿大声称印度特工在温哥华谋杀了一名锡克教分裂分子。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="北阿坎德邦首席部长普什卡·辛格·达米 (Pushkar Singh Dhami) 在北阿坎德邦倒塌的隧道工地获救后与一名工人交谈" height="720" src="https://www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231202_WWP001.jpg" width="1280" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;印度北阿坎德邦一条隧道中被困的 41 名&lt;b&gt;工人&lt;/b&gt;全部获救。连接四个印度教圣地的建设项目的一部分隧道塌陷，导致道路被切断了 17 天。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;新西兰&lt;/b&gt;新右翼政府表示将推翻前左翼政府推行的禁烟令。该禁令是世界上第一个逐步禁止向子孙后代销售烟草产品的禁令，从 2008 年以后出生的人开始。该法律将于明年生效。政府表示需要烟草销售收入来资助减税。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;谈判被放弃六年后，&lt;b&gt;菲律宾&lt;/b&gt;政府将重启与该国共产主义叛乱分子的和谈。挪威正在推动谈判，以结束这场持续了 50 年、造成 4 万人死亡的冲突。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一名 48 岁男子被指控在佛蒙特州伯灵顿镇企图谋杀三名&lt;b&gt;巴勒斯坦&lt;/b&gt;裔学生。其中两人被枪杀时戴着&lt;i&gt;头巾&lt;/i&gt;（一种巴勒斯坦头饰）。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;非自由的大学教育&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;加州大学&lt;/b&gt;被犹太监督机构布兰代斯中心起诉，指控其伯克利校园内“长期存在不受控制的反犹太主义蔓延”。该中心表示，自10月7日以色列发生恐怖袭击以来，反犹太主义“在学校猖獗”。这是迄今为止针对美国大学提出的最引人注目的此类索赔。 11月初，三名犹太学生对纽约大学提起法律诉讼。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;据初步统计，去年有近 5 万美国人自杀。&lt;b&gt;自杀率&lt;/b&gt;为每 10 万人 14.3 人，是 1941 年以来的最高水平。死亡人数中，男性几乎占 80%。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 20世纪世界上最有权势的政治家之一&lt;b&gt;亨利·基辛格&lt;/b&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/united-states/2023/11/30/henry-kissinger-never-quite-belonged-where-he-wanted-to-be"&gt;去世，享年100岁&lt;/a&gt;。基辛格逃离纳粹德国，成为美国最高外交官以及越南和冷战外交政策的制定者之一。他在最近的一次采访中表示，哈马斯对以色列的恐怖袭击和俄罗斯在乌克兰的战争是“对国际体系的根本攻击”。&lt;/p&gt;</description><pubDate>Fri, 01 Dec 2023 22:00:35 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/the-world-this-week/2023/11/30/politics</guid></item><item><title>美国的电动汽车革命是否陷入停滞？ |商业</title><link>https://www.economist.com/business/2023/11/27/is-americas-ev-revolution-stalling</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231202_WBP501.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;美国人&lt;/span&gt;&lt;small&gt;热爱&lt;/small&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/finance-and-economics/2023/11/09/in-praise-of-americas-car-addiction"&gt;他们的汽车&lt;/a&gt;。看起来很长，因为它们不依靠电池运行。皮尤研究中心 7 月份发布的一项民意调查发现，不到五分之二的人会考虑购买&lt;a href="https://www.economist.com/special-report/2023/04/14/an-electric-shock"&gt;电动汽车&lt;/a&gt;( &lt;small&gt;EV&lt;/small&gt; )。尽管充电网络不断扩大，并且有更多的&lt;small&gt;电动汽车&lt;/small&gt;车型可供选择，但这一比例仍略低于前一年。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听听这个故事。&lt;/figcaption&gt;&lt;span&gt;享受更多音频和播客&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/bed1b25" id="audio-ios-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;iOS系统&lt;/a&gt;&lt;!-- --&gt;或者&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/7f3c199" id="audio-android-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;安卓&lt;/a&gt;。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://www.economist.com/media-assets/audio/060%20Business%20-%20Electric%20cars%20_1_-ee04e09d0fb0cebb0a712ffa952e115b.mp3" title="美国的电动汽车革命是否陷入停滞？"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这些话得到了相对无所作为的支持。 2023 年第三季度，电池驱动汽车占汽车销量的 8%。今年到目前为止，美国的&lt;small&gt;电动汽车&lt;/small&gt;销量（不包括混合动力汽车）不到 100 万辆，略多于汽车热度较低的欧洲的一半（见图表）。中国司机的购买量几乎是其四倍。 7 月至 9 月间，通用汽车 ( &lt;small&gt;GM&lt;/small&gt; ) 在其国内市场的销量仅为 20,000 辆，而化石燃料汽车的销量则超过 600,000 辆。经销店前院的&lt;small&gt;电动汽车&lt;/small&gt;库存足足有 92 天的滞留时间，而高油耗汽车的库存却只有 54 天。在加利福尼亚州、佛罗里达州和德克萨斯州（这三个州合计占美国&lt;small&gt;电动汽车&lt;/small&gt;注册量的一半以上）之外，电动汽车大多仍然是一种好奇。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/662/90/media-assets/image/20231202_WBC544.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;令人失望的需求现在正促使汽车制造商重新评估他们雄心勃勃的电气化计划。 10 月，福特表示将推迟 120 亿美元的&lt;small&gt;电动汽车&lt;/small&gt;投资。&lt;small&gt;通用汽车&lt;/small&gt;放弃了一些&lt;small&gt;电动汽车&lt;/small&gt;目标，并将一项耗资 40 亿美元的计划推迟一年，该计划旨在将现有工厂改造成电动皮卡工厂，以及其他与&lt;small&gt;电动汽车&lt;/small&gt;相关的节约；相反，它将在 2024 年支付创纪录的 100 亿美元股票回购。汽车制造商的电池制造合作伙伴也变得谨慎起来。 9月， &lt;small&gt;SK&lt;/small&gt;电池解雇了100多名员工，并减少了佐治亚州一家工厂的产量。 11 月，韩国公司&lt;small&gt;LG&lt;/small&gt; Energy Solution 表示将在密歇根州裁员 170 名员工。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;所有这些都给美国的电动汽车之路带来了坎坷。汽车行业围绕这些问题转向的能力将决定其能源转型的命运。而且，由于乘用车占美国总碳排放量的五分之一，这也将对该国的脱碳努力产生影响。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;阻碍美国&lt;small&gt;电动汽车&lt;/small&gt;热情的最大因素是价格。咨询公司 Cox Automotive 估计，那里的&lt;small&gt;电动汽车&lt;/small&gt;平均售价为 52,000 美元。这与美国人通常支付的 48,000 美元购买汽油车的价格相差无几。但总拥有成本（将五年的销售价格和运营成本结合起来）差异更大。典型的&lt;small&gt;电动汽车&lt;/small&gt;售价为 65,000 美元，比汽油车贵 9,000 美元（原因包括昂贵的家用充电器、昂贵的保险以及与欧洲和中国相比，汽油便宜）。在福特最新的财报电话会议上，高管们抱怨美国人顽固地“不愿意为&lt;small&gt;电动&lt;/small&gt;汽车支付溢价”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;购买&lt;small&gt;电动汽车&lt;/small&gt;可获得高达 7,500 美元的新税收抵免，部分抵消了成本劣势。但它仅适用于遵守严格零部件原产地规则的汽车。它也很繁琐；买家必须在联邦所得税申报表中提交一份表格。与此同时，&lt;small&gt;电动汽车&lt;/small&gt;的采用率较低、相对新颖且技术发展迅速，使购买者很难判断其价值损失的速度有多快，这可能会推迟一些人的购买。其他人可能会因质量问题而灰心丧气。近年来，&lt;small&gt;电动&lt;/small&gt;汽车因电池组有缺陷而被召回。研究公司 JD Power 的一项调查显示，面临门把手等最基本问题的 10 款车型中有 7 款是&lt;small&gt;电动&lt;/small&gt;汽车。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;廉价且令人愉悦的&lt;small&gt;电动汽车&lt;/small&gt;往往具有更高的性价比。但在美国很难找到一套低于 3 万美元的电动轮。美国汽车制造商效仿&lt;small&gt;电动汽车&lt;/small&gt;先驱特斯拉，首先关注利润率更高的高端车型，而不是面向大众的&lt;small&gt;电动&lt;/small&gt;汽车。&lt;small&gt;通用汽车&lt;/small&gt;和日本巨头本田最近放弃了斥资 50 亿美元生产经济型&lt;small&gt;电动汽车&lt;/small&gt;的联合计划。&lt;small&gt;比亚迪&lt;/small&gt;等公司生产的价格低廉、品质优良的中国&lt;small&gt;电动汽车&lt;/small&gt;已将中国变成了全球最大的&lt;small&gt;电动汽车&lt;/small&gt;市场，并可能很快涌入欧洲。然而，由于高关税和其他壁垒，他们几乎被排除在美国之外。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;所有这一切都让美国的汽车工业陷入了困境。消费者不愿购买昂贵的&lt;small&gt;电动汽车&lt;/small&gt;，迫使汽车制造商提供大幅折扣以转移库存。过去一年，特斯拉多次降价。汽车制造商为其&lt;small&gt;电动&lt;/small&gt;汽车提供近 10% 的平均折扣，是汽油车的两倍多。但这使得这些公司更难从电池电力中赚钱。福特的电动汽车部门每售出一辆汽车就会亏损约 62,000 美元，而该公司的汽油汽车每辆净利润为 2,500 美元。持续亏损反过来可能会削弱汽车公司投资于更广泛的电动产品以吸引买家的兴趣。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;美国汽车制造商仍然希望能够摆脱这个恶性循环。他们大多推迟对美国的&lt;small&gt;电动汽车&lt;/small&gt;投资，而不是停止投资。预计在未来一两年内，许多公司将推出专用的电气化“平台”（众所周知，这是汽车的结构支柱），而不是将电池不令人满意地集中到现有的汽油驱动骨架上。&lt;small&gt;电动汽车&lt;/small&gt;的一些质量问题是所有新车型（无论是电动汽车还是汽油动力汽车）所面临的典型问题，随着生产线的成熟，这些问题将得到解决。从一月份开始，&lt;small&gt;电动汽车&lt;/small&gt;税收抵免也将在销售点提供，从而减轻买家利用这些税收抵免的负担。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;所有这些最终都可以提高质量、扩大产品范围、降低成本，如果幸运的话，还可以为汽车公司带来利润。不过，最终可能会比希望的要晚一些。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;要掌握商业和技术领域最重大的新闻，请订阅我们的每周订阅者&lt;a href="https://www.economist.com/newsletters/the-bottom-line"&gt;简讯“底线”&lt;/a&gt; 。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Fri, 01 Dec 2023 22:00:16 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/business/2023/11/27/is-americas-ev-revolution-stalling</guid></item><item><title>为什么西方需要阻止修正主义在全球的崛起？通过邀请</title><link>https://www.economist.com/by-invitation/2023/11/29/why-the-west-needs-to-stop-the-global-rise-of-revisionism</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20221008_BID001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;最近&lt;/span&gt;&lt;small&gt;几周，&lt;/small&gt;西方媒体和舆论界对乌克兰战争持悲观态度。乌克兰在夏季和秋季的反攻让人们的幻想破灭了。泄密信息表明，西方官员已与乌克兰同行讨论了可能与俄罗斯进行和平谈判的话题。特朗普派共和党人正在阻止美国对乌克兰的军事援助。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;战场上的僵局会助长悲观情绪，这并不奇怪。但缩减对乌克兰支持的论点的前提是，将乌克兰的战争描述为相当孤立的战争，将其失去的领土视为悲剧性和不公平的，但对西方来说既不存在生存问题，也不是现代所独有的。这种观点让西方可以选择何时以及如何管理对乌克兰的帮助，以及何时缩减或停止援助。这种逻辑是错误的，而且这种观点——尽管可能很方便——遗漏了一幅更大、更令人不安的画面。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;弗拉基米尔·普京对乌克兰的战争绝非一场孤立的冲突，而是引发了国际政治中的修正主义浪潮。阿塞拜疆对纳戈尔诺-卡拉巴赫亚美尼亚族飞地的闪电战和哈马斯对以色列的攻击可能规模不同，但原因相同：维持力量平衡的保障和规定被削弱，鼓励先前受到限制的参与者发起挑战这个平衡。修正主义的逻辑表明，西方在乌克兰、叙利亚、阿塞拜疆或中东建立威慑的每一次失败和每一次战术撤退都是瓦解其地缘政治主导地位的又一步。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那些敦促乌克兰与普京谈判的人必须明白，他主要对两件事感兴趣。一是迫使乌克兰承认并接受他的征服——至少是俄罗斯通往克里米亚的陆地走廊——作为&lt;i&gt;既成事实&lt;/i&gt;。另一种是羞辱西方，表明西方无法保护乌克兰，因此会背叛乌克兰。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;接近克里姆林宫的专家已经引用了美国前国务卿亨利·基辛格回忆的 1973 年赎罪日战争后叙利亚独裁者哈菲兹·阿萨德的言论：“你们（美国）背叛了越南。总有一天你会出卖台湾。当你厌倦了以色列时，我们就会在你身边。”修正主义者从这些话中汲取力量。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;此前曾从美国的保证中得到安慰的国家现在感到不安。全球政策智囊机构&lt;small&gt;兰德公司&lt;/small&gt;在最近的一份报告中敦促美国为其对韩国的核保护伞承诺提供更多保证，韩国正在对美国的保证失去信心，并考虑制定自己的核武器计划来应对朝鲜半岛核问题。来自朝鲜和中国的威胁日益增加。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这种不安反映了根本性的转变。几十年来，美国提供的安全保证被盟国视为铁定的。这种看法正在改变。原因之一是世界无力阻止朝鲜的核计划。另一个问题是，人们对华盛顿达成两党政治共识的信心不断减弱，而两党政治共识是美国令人信服地履行其承诺所必需的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;修正主义者的繁荣不是因为对自己相对实力的信心，而是因为对霸权决心的怀疑。毫无疑问，美国的军事力量比朝鲜、俄罗斯和中国更强大，他们也知道这一点。但他们也知道，他们可以用自己的决心和风险偏好来弥补自己的相对弱点。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乌克兰战争第一年，西方在是否向基辅政府移交先进武器方面犹豫不决，这给了俄罗斯时间准备消耗战。而今天所说的“疲倦”只不过是一种委婉说法，用来逃避在一场结果不明的旷日持久的战争中向乌克兰提供长期援助的义务。欧洲外交关系委员会和牛津大学最近在全球21个国家进行的一项民意调查显示，只有美国一半或以上的受访者对乌克兰在五年内赢得战争表示有信心。全球南方的普遍观点是俄罗斯将取得胜利——这表明他们对西方帮助乌克兰的承诺不信任。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当西方思考乌克兰反攻的挫折时，俄罗斯、中国和南半球国家正在思考西方未能遏制和惩罚普京的侵略。按照修正主义的逻辑，这些挫折的积累使得西方将面临更重大挑战的时刻越来越近，无论是在朝鲜半岛还是台湾问题上。如果西方对乌克兰感到厌倦和失望，那么它就几乎没有足够的时间来振兴自己。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;谈论疲劳和谈判的必要性只会增强修正主义头目普京的决心。他押注西方最终将放弃乌克兰，因为乌克兰的代价已经让他们筋疲力尽。唯一能让他满意的谈判结果远远超出了乌克兰所能接受的范围。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;西方和平谈判的支持者认为，任何协议都应该附有对乌克兰的“坚实”安全保证。但他们没有澄清这些保证的性质。事实上，唯一可信的保证是&lt;small&gt;北约&lt;/small&gt;承诺，如果普京越过商定的界限，北约将与他开战。但这一承诺在西方可能比继续支持乌克兰更不受欢迎。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;此外，在这场战争中，西方没有任何“冻结”选项，否则就会付出高昂的代价，因为如果不表现出决心并承担风险，就会对其权力带来新的挑战，而赌注会越来越高。在莫斯科和北京的战略家心目中，修正主义的崛起不再像一个幻想。阻止这种情况的唯一方法是西方用行动而不是言语来证明其信誉。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;基里尔·罗戈夫是俄罗斯政治学家和作家。他是维也纳人类科学研究所的研究员，也是政策网络“Re: Russia”的创始人。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Fri, 01 Dec 2023 10:00:33 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/by-invitation/2023/11/29/why-the-west-needs-to-stop-the-global-rise-of-revisionism</guid></item><item><title>《经济学人》评选的 2023 年最佳电视节目 |文化</title><link>https://www.economist.com/culture/2023/11/17/the-economists-pick-of-the-best-television-shows-of-2023</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231125_CUD002.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;b&gt;“巴里”&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;第四季也是最后一季是最黑暗、最扣人心弦的一季。巴里·伯克曼 (Barry Berkman) 是一名职业杀手，后来转型为一名演员。现在他失去了掩护和自由。该剧由喜剧演员比尔·哈德尔创作并主演，探讨了好莱坞对反英雄的热爱，并提供了一个令人满意的结局。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;b&gt;“熊”&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在第二季中，卡米·贝尔扎托（杰里米·艾伦·怀特饰）在哥哥去世后继承的破旧三明治店被拆除，改造成一家高级美食餐厅。然而，“The Bear”给人的感觉是真实的，就像卡米试图保留原来餐馆背后的团队一样。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;b&gt;“牛肉”&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;刘艾米（黄阿丽饰）是一位富有、拥有完美家庭、全职丈夫和天使般女儿的女人，她的生活被毁了。在这部黑暗而惊心动魄的喜剧中，一场路怒事件将她带入了二流承包商丹尼·曹（史蒂文·元饰）的轨道。必然会发生相互毁灭。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;b&gt;“来自账户的科林”&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这部迷人的澳大利亚喜剧于 2023 年登陆美国和英国银幕。它讲述了阿什利和戈登这对陌生人被一只受伤的狗带到一起的故事。该剧由现实生活中已婚的哈丽特·戴尔和帕特里克·布拉莫尔编剧并主演。对话非常棒。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;b&gt;“皇冠”&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《王冠》第六季也是最后一季回归，将焦点转向&lt;a href="https://www.economist.com/culture/2023/11/11/much-of-the-crown-is-nonsense"&gt;近代历史&lt;/a&gt;。观众已经知道戴安娜王妃（伊丽莎白·德比茨基饰）和多迪·法耶德（哈立德·阿卜杜拉饰）之间爱情的悲惨结局，但这部戏剧在银幕上的情节紧凑且令人着迷。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;b&gt;《死亡铃声》&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这部迷你剧是 1988 年&lt;a href="https://www.economist.com/culture/2023/05/02/reproductive-techno-horror-is-a-burgeoning-genre-on-screen"&gt;电影的性别互换翻拍版，&lt;/a&gt;时而有趣，时而令人不安，围绕双胞胎姐妹和妇科医生艾略特和&lt;!-- --&gt;贝弗利·曼特尔（两人均由蕾切尔·薇兹饰演），他们开设了自己的分娩中心并进行道德上可疑的研究。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;b&gt;“外交官”&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;敌对势力在波斯湾炸毁了一艘英国军舰后不久，凯特·惠勒（凯丽·拉塞尔饰）成为美国驻英国大使。诙谐、紧张、华丽的情节和精彩的表演，这部剧非常令人陶醉。 Netflix 就是为这类节目而生的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;b&gt;“法戈”&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在近年来所有的&lt;small&gt;电视&lt;/small&gt;衍生剧和续集中，改编自 1996 年黑色喜剧电影的《冰血暴》是最令人惊讶的。第五季由乔恩·哈姆和朱诺·坦普尔主演，以美国中西部为背景的独特犯罪故事再次吸引了观众。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;b&gt;“黄金”&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该剧改编自 1983 年伦敦布林克马特金条抢劫案。（这起抢劫案价值 2600 万英镑，相当于今天的 1 亿美元。）在尼尔·福赛思 (Neil Forsyth) 的手中，这成为了一个关于阶级、社会流动性和警察腐败的全景故事。休·博纳维尔、多米尼克·库珀和杰克·劳登的表演非常出色。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;b&gt;“好妈妈们”&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该剧以 2010 年为背景，讲述了敢于&lt;a href="https://www.economist.com/culture/2023/04/05/the-good-mothers-casts-a-light-on-the-women-of-the-ndrangheta"&gt;反抗卡拉布里亚黑手党“光荣会”&lt;/a&gt;的女性的故事。它没有《教父》电影以及此后许多作品所具有的那种阴险的魅力。这是一种毫不妥协的黑暗的黑色。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;b&gt;“欢乐谷”&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;凯瑟琳·卡伍德（莎拉·兰开夏饰）是一名警官，长期以来一直被袭击她女儿的强奸犯汤米·李·罗伊斯（詹姆斯·诺顿饰）的罪行所困扰。这部精彩的剧情片以约克郡小镇为背景，探讨不公正、贫困和有组织犯罪等主题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;b&gt;《最后的我们》&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该剧改编自&lt;a href="https://www.economist.com/culture/2023/01/11/can-the-last-of-us-live-up-to-the-promise-of-the-original-game"&gt;2013 年的热门游戏&lt;/a&gt;，首季结束后成为&lt;small&gt;HBO&lt;/small&gt;自《权力的游戏》以来最热门的剧集。它讲述了一个在大流行病肆虐的世界中生存的引人入胜的故事。它的高潮是第三集中的爱情故事。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;b&gt;“扑克脸”&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;赌场女服务员有一种不可思议的能力，可以辨别某人是否在撒谎。当经营赌场的歹徒向她发起攻击时，查理（娜塔莎·雷昂饰）逃跑了，并在路上带着她的测谎技能。 《利刃出鞘》电影的编剧兼导演莱恩·约翰逊创作了另一部欢乐的谋杀悬疑小说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;b&gt;“演替”&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;创作者杰西·阿姆斯特朗为罗伊一家举办了&lt;a href="https://www.economist.com/culture/2023/05/02/what-happens-when-a-story-loses-a-main-character"&gt;一场盛大的欢送会&lt;/a&gt;。在最后一季中，背后中伤和勒索达到了新的高度；葬礼和婚礼都是谩骂的机会。该系列得出的结论在某种程度上超出了预期。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;b&gt;“造波者”&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该节目探讨了台湾政治和道德的棘手问题。它诙谐而富有推动力，讲述了一个人为另一个人挺身而出的充满希望的故事，并&lt;a href="https://www.economist.com/culture/2023/06/22/a-tv-drama-about-taiwanese-politics-has-sparked-a-social-reckoning"&gt;激励了该国真正的女性&lt;/a&gt;公开谈论性骚扰。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;有关最新书籍、电影、&lt;small&gt;电视&lt;/small&gt;节目、专辑和争议的更多信息，请订阅&lt;a href="https://www.economist.com/culture/2022/11/23/introducing-plot-twist-our-new-culture-newsletter"&gt;Plot Twist&lt;/a&gt; ，这是我们的订阅者每周通讯&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Thu, 30 Nov 2023 04:00:08 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/culture/2023/11/17/the-economists-pick-of-the-best-television-shows-of-2023</guid></item></channel></rss>