<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>经济学家</title><link>https://www.economist.com</link><description>经济学人全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Fri, 08 Dec 2023 03:13:11 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>桑德拉·戴·奥康纳 (Sandra Day O&amp;#39;Connor) 擅长闯入男性堡垒 |讣告</title><link>https://www.economist.com/obituary/2023/12/06/sandra-day-oconnor-specialised-in-breaking-into-male-bastions</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231209_OBP001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;亚利桑那州的&lt;/small&gt;&lt;span&gt;阳光&lt;/span&gt;很热，当时十几岁的桑德拉·戴独自一人在高地沙漠中。她开着那辆声名狼藉的旧雪佛兰皮卡，开了两个半小时的车，来到她父亲和他占地 20 万英亩的 Lazy B 牧场的牛仔们给牛打烙印的地方。马车的箱子里装着她自己给他们准备的午餐：凉拌卷心菜、土豆和苹果酱蛋糕。但现在左后轮胎完全瘪了。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听听这个故事。&lt;/figcaption&gt;&lt;span&gt;享受更多音频和播客&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/bed1b25" id="audio-ios-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;iOS系统&lt;/a&gt;&lt;!-- --&gt;或者&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/7f3c199" id="audio-android-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;安卓&lt;/a&gt;。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://www.economist.com/media-assets/audio/082%20Obituary%20-%20Sandra%20Day%20O_Connor-9a66a07ee98a4fac0fbe9bdad5e51ae9.mp3" title="桑德拉·戴·奥康纳擅长闯入男性堡垒"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;沙漠是一个空旷而危险的地方，寂静得有时你能听到蚂蚁在树叶上奔跑的声音。那里的任何东西都可能会划伤或刺痛你。如果出了问题，你必须自己修复。于是她爬下车，用千斤顶顶起卡车，费力地把螺母拧下来。花了一段时间；他们很紧张。一个小时后，她换好了轮胎，走到了男人们身边，生起柴火煮咖啡，并准备了午餐。没有人感谢她。这是她分配的工作，她迟到了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她后来想，可能正是因为有这样的经历，罗纳德·里根总统在 1981 年选她为&lt;a href="https://www.economist.com/united-states/2023/12/02/the-fading-legacy-of-sandra-day-oconnor-a-trailblazing-justice"&gt;最高法院第一位女法官&lt;/a&gt;。他也是一个热爱牧场生活的西方人。尽管她当时已经学到了很多法律，但在 24 年的法官生涯中，沙漠的教训激励着她。解决你面前的工作。克服自己的困难。不要指望其他人会提供帮助。但在公司里，要善意合作。对于在法庭上成为一名女性和温和派来说，这都是很好的训练，否则大多数时候，四名自由派和四名保守派之间的分歧是平等的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;尽管如此，她的任命还是令人震惊。她没有那样的愿望。看起来也不错。 1952 年，她以班上第三名的成绩离开了斯坦福大学法学院，因为她发现没有一家律师事务所愿意雇用她。只有一个人会采访女性；最后，再次遭到拒绝，她被问到打字能力如何。但无论如何，她决心从事法律工作。她第一份无薪职位，成为亚利桑那州总检察长助理，并晋升为上诉法院法官。不是最深入的法律准备，但足够了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管这个标签很烦人，但摇摆投票的角色对她来说是理想的选择。她没有意识形态可言。作为一名长期的共和党人，她赞成小政府，并记得她的父亲是如何被华盛顿遥远的报纸推手逼疯的。她对枪支的容忍度也很好。但除了对制宪者的崇敬之外，没有什么宏伟的愿景影响了她的决定。相反，就像Lazy B 一样，她目光敏锐且务实。对她来说，法官会议上最引人注目的部分是最后大家握手的方式。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;第一天虽然很紧张，但很快就平静下来。在她任期的大部分时间里，首席大法官是亚利桑那州同胞威廉·伦奎斯特(William Rehnquist)，她曾与他一起打牌，并在斯坦福大学法学院度过了愉快的时光。这项工作本身很有趣。她的方法是密切关注记录，忽略律师的任何戏剧性行为。她写道，并非所有“危机”都是真实的。危机是指牧场工人受了重伤，而且数英里内都得不到医疗帮助。当风车停止抽水时就会出现危机。相比之下，她的案件涉及潜在的不公正，需要长期考虑。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;为此，她有时不得不调整自己的信念。有几个案件涉及平权行动，她本能地不喜欢这种行动。她在一桩不公正划分选区的案件中做出了反对的裁决，因为平等保护条款保护的是个人，而不是群体；她在大学招生中做出了支持这一点的决定，因为它鼓励工作和公民生活的多样性。她承认自己被最高法院第一位黑人法官瑟古德·马歇尔的魅力所吸引，也被他在会议桌上用响亮的声音讲述的种族苦难的故事所吸引。她在亚利桑那州没有听过这样的言论。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;她的意见写得很狭隘，因为她总是牢记自己的决定对普通人的影响。与大多数其他法官不同，她曾是一名政治家，在亚利桑那州参议院任职。因此，她知道，在实地，法律裁决可能是无法容忍的。堕胎就是最好的例子。在她加入法院八年前，&lt;i&gt;罗伊诉韦德案&lt;/i&gt;已成为该国的法律。有两次，作为决定性的一票，她本可以推翻它。但她没有。就她个人而言，她觉得这很令人反感。但在她 60 岁左右的年纪，她不会面临意外怀孕的情况。她怎么能让一个年轻女子感到痛苦呢？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;各国也必须自由地管理自己的事务。她在亚利桑那州参议院的经历使她相信他们的官员。但一个值得注意的例外是 2000 年总统选举，当时她认为佛罗里达州应该停止重新计票，从而让小乔治·布什入主白宫。作为一名共和党人，她感到很尴尬；也许法庭应该说“我们不会接受，再见！”对于那种情况。但话又说回来，重新计票是一团糟，违反了平等保护条款。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这可能是她漫长的法律职业生涯中最棘手的时刻。不过，她还能想到其他人。作为一名母亲和家庭主妇，她试图在凤凰城郊区经营自己的小律师事务所，但失败了。有一次，亚利桑那州总检察长不知道如何对待一名妇女，将她送到州立精神病院工作。 （她没有被吓倒，而是为患者提供了法律援助。） 当她在最高法院法官席上提出第一个问题时，她轻柔的声音几乎听不见。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，最终她的问题响亮而清晰。律师们感到畏惧。她的出现也给法庭带来了社会影响。她鼓励友谊，不仅是她母亲般的职员之间的友谊，而且是法官之间的友谊，她敦促法官们在口头辩论后一起吃午饭。在更广阔的世界里，她征服了一个真正优秀的男性俱乐部，尽管露丝·巴德·金斯伯格 (Ruth Bader Ginsburg) 加入她之前已经是 12 年了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那个堡垒并不是第一个被攻陷的。在此之前，她成为州参议院第一位女性多数党领袖。在此之前，她是第一个在 Lazy B 牧场骑马赶牛的女性，或者更确切地说是女孩。在那个崎岖而美妙的地方，在它被卖掉很久之后，它在她的思想和心灵中涌动，她学会了向男人们展示女人可以做什么。即使这让她吃午饭迟到了。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Thu, 07 Dec 2023 22:57:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/obituary/2023/12/06/sandra-day-oconnor-specialised-in-breaking-into-male-bastions</guid></item><item><title>埃隆·马斯克 (Elon Musk) 的 X 特别容易受到广告抵制 |商业</title><link>https://www.economist.com/business/2023/12/06/elon-musks-x-is-especially-vulnerable-to-an-ad-boycott</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231209_WBP502.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;对于鄙视广告业的人来说&lt;/small&gt;，&lt;span&gt;埃隆&lt;/span&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/business/2023/12/05/elon-musks-messiah-complex-may-bring-him-down"&gt;·马斯克（Elon Musk）&lt;/a&gt;对病毒式口号很有一套。在&lt;i&gt;《纽约时报》&lt;/i&gt; 11 月 29 日的一次活动中，世界首富被问及他对公司从 X 撤下广告有何感想。X 是他去年收购的社交网络，当时它的名字叫 Twitter。 “如果有人想敲诈我，”他回答道，“去你妈的吧。”他所称的“ &lt;small&gt;GFY&lt;/small&gt; ”方法对于亿万富翁来说可能很自然。但对于一家去年 90% 左右收入来自广告的公司来说，这是一个大胆的举动。那些从 X 撤下广告的公司包括苹果和迪士尼，马斯克先生此前曾将这两家公司的存在视为 X 对品牌来说是一个安全空间的证据。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听听这个故事。&lt;/figcaption&gt;&lt;span&gt;享受更多音频和播客&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/bed1b25" id="audio-ios-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;iOS系统&lt;/a&gt;&lt;!-- --&gt;或者&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/7f3c199" id="audio-android-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;安卓&lt;/a&gt;。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://www.economist.com/media-assets/audio/063%20Business%20-%20Social%20media-aa5bc3946d0bb737c098c41c5f11f2f5.mp3" title="埃隆·马斯克 (Elon Musk) 的 X 特别容易受到广告抵制"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;广告商担心平台上出现不良内容。自从马斯克解雇了 X 80% 的员工（包括许多版主）以来，更多的胆汁似乎从过滤器中泄漏出来。上个月，监管机构 Media Matters for America 报告称， &lt;small&gt;IBM&lt;/small&gt;等品牌的广告与赞扬阿道夫·希特勒的帖子一起出现（X 对此提出异议，并正在起诉 Media Matters）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;社交网络比主流媒体更能自由地告诉广告商不要迷失方向。美国典型的&lt;small&gt;电视&lt;/small&gt;网络的大部分广告收入来自不到 100 个大客户，而社交网络则可以拥有数百万个小客户。据研究公司 Sensor Tower 估计，一年前，最大的 Facebook 国内销售额的 45% 来自其 100 家最大的广告商； 2020 年，包括联合利华和星巴克等巨头在内的 600 多家公司抵制它，但对销售影响甚微。但 X 缺乏 Facebook 复杂的广告定位工具，并且依赖于大品牌的活动。 2022 年 10 月，马斯克收购 Twitter 时，其 100 家顶级客户占美国广告销售额的 70%。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/1118/90/media-assets/image/20231209_EPC638.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; Sensor Tower 表示，其中一半已经离开 X。 12月1日，沃尔玛表示，由于其广告在X上的效果不佳，该公司已关闭。影响非常严重。 9 月份，马斯克表示 X 的美国广告业务下降了 60%。其他地区的广告商可能不太受马斯克先生正在进行的文化战争的困扰。但X异常依赖美国。 Facebook 的母公司 Meta 的大部分收入来自海外，而在马斯克收购 Twitter 之前，其 56% 的收入来自美国。甚至在&lt;small&gt;GFY&lt;/small&gt;之前，另一家研究公司 Insider Intelligence 就预计 X 今年的全球广告销售额将下降一半以上（见图表）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;马斯克的粉丝坚称，他们对空中接吻的广告人员很粗鲁，而“唤醒”品牌则让 X 的普通用户感到高兴。 X 的数量仍然是 Meta 的新竞争对手 Threads 的近五倍。然而，Sensor Tower 报告称，X 应用程序的下载频率比一年前有所下降，并估计其每月用户流失了 15%。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一些观察家将此归因于机器人和虚假用户的清除。尽管如此，X 仍必须以新的方式将其拥有的用户货币化，以弥补广告收入的下降。一个想法是 X Premium，它提供额外的功能和更少的广告，每月价格在 3 到 16 美元之间。到目前为止，接受者似乎还很少：Sensor Tower 估计，X 在过去一年中销售了价值 6000 万美元的订阅，相当于马斯克上任前年度广告销售额的 1%。马斯克先生曾谈到将 X 变成一个“一切应用程序”，处理支付、通话等。但即使是乐观主义者也承认这需要数年时间。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在那之前，我们的目标是用一群小广告商取代即将离开的大广告商。据说 X 正在为小型公司开发广告技术，着眼于类似 Facebook 的长尾客户。没有时间可以浪费了。广告销售的进一步下降可能需要投资者或马斯克本人的救助。 X 的员工的工作任务是吸引广告商，而老板拒绝他们的速度要快。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;要掌握商业和技术领域最重大的新闻，请订阅我们的每周订阅者&lt;a href="https://www.economist.com/newsletters/the-bottom-line"&gt;简讯“底线”&lt;/a&gt; 。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Thu, 07 Dec 2023 20:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/business/2023/12/06/elon-musks-x-is-especially-vulnerable-to-an-ad-boycott</guid></item><item><title>WhatsApp 负责人表示，端到端加密可以保护每个人 |通过邀请</title><link>https://www.economist.com/by-invitation/2023/12/06/end-to-end-encryption-protects-everyone-says-the-head-of-whatsapp</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231202_BID002.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;端到端&lt;/span&gt;&lt;small&gt;加密&lt;/small&gt;是对消息、图像和通话进行加扰的过程，以便只有目标接收者才能看到或听到它们。 WhatsApp 在其访问民主化方面发挥了重要作用，许多其他应用也纷纷效仿，其中包括 Facebook Messenger 和 Instagram Direct Messages，它们正在扩大端到端加密的使用。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这项技术最早在计算机时代之前发明，现在已被数十亿人用来保证通信和自身的安全。端到端加密可以保护记者及其消息来源、医生和患者之间的对话以及每个人的个人交流免受黑客、间谍软件公司、冒名顶替应用程序、恶意软件和敌对外国政府构成的日益增长的在线威胁。尽管它仍然无法防范所有可能的威胁，但端到端加密是我们拥有的最佳防御措施。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;民主国家应该认识到更高安全性的好处，并推动公司扩大加密服务。相反，欧盟尚未决定是否应该保留或破坏加密。去年，包括英国在内的一些民主国家的官员声称支持加密，同时也提出了必须包括扫描每个人的信息或追踪其来源的方法的论点。这些论点是错误且危险的，而且风险从未如此之高。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;欧洲争论的核心是一种称为“客户端扫描”的技术。这将涉及公司在发送所有消息之前扫描所有消息是否存在非法内容，并向当局报告那些发出危险信号的消息。支持者声称，扫描可以通过算法在手机上完成，无需人工干预，似乎这样可以降低危险性。他们的计划在技术上是不可能的。即使是这样，这也相当于前所未有的监视规模。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;物理上的类比可以清楚地说明这一点。如果 WhatsApp 就像你的虚拟客厅，你可以在那里与朋友和亲人交谈，那么强制进行客户端扫描就相当于建议所有房屋建筑商安装麦克风和摄像机来永远监控非法行为，并通过算法来决定哪些公民向警方报案。任何民主国家都不会允许这样做，更不用说将其作为一项要求了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;计算机科学和安全领域的 14 位世界领先人士，包括其突破性成果帮助创建了现代互联网的密码学家，已经敲响了警钟。他们在 2021 年发布的一篇论文中写道，客户端扫描&lt;!-- --&gt;“既不能保证有效的犯罪预防，也不能阻止监视。确实，效果适得其反。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在英国就这项技术进行了长达数年的争论后，政府专家最终承认，它无法在不损害用户隐私的情况下扫描加密消息以查找非法材料的迹象。独立人权专家对此表示同意。&lt;small&gt;联合国&lt;/small&gt;人权理事会的一份报告警告说，实施客户端扫描将会给人权带来“一系列严重问题，并可能带来可怕的后果”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;要求客户端扫描肯定会结束在线私人通信。可能在欧洲开始的事情不会在那里结束。一旦建立并部署了扫描所有私人消息的能力，它将成为前所未有的大规模监视和镇压工具。独裁政权会喜欢自由民主国家的掩护，使用同样的技术来追踪政治异议并压制弱势群体。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;保护私人通信现在刻不容缓，对我们的未来也至关重要。我们需要领导人看清“加密意味着在隐私和安全之间进行选择”的错误论点。 WhatsApp 提供安全的通信方式，由端到端加密保证，但我们仍然采取行动打击最严重的滥用行为。我们对用户不知道的电话号码传入的图像进行模糊处理。我们使人们能够通过任何聊天直接向我们报告。我们利用我们所知道的有关 WhatsApp 群组的有限信息来禁止涉嫌分享剥削儿童材料的帐户。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这些努力加起来。美国国家失踪和受虐儿童中心的公开数据显示，2022 年 WhatsApp 在全球范围内发出了超过 100 万份报告，超过了 Apple、Snapchat、TikTok 和 X（前身为 Twitter）的总和。我们采取行动的信息（从用户报告到群组名称和个人资料照片等信息）有助于确保人们的安全，而无需 WhatsApp 读取个人消息。而对于在线调查来说，正是这类信息最为重要。欧洲刑警组织最近报告称，在与数字调查相关的 11 种信息中，“内容”仅排名第七；最重要的是“连接日志”，它显示日期、时间和IP地址。这些不能被混淆，因为它们是消息到达目的地所必需的。它们相当于信件上的地址的在线消息。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果我们对技术和价值观有共同的理解，那么政府、公司和个人就可以而且应该进行合理的辩论。但政策制定者应采取紧急措施，确保执法部门接受正确的培训，以解释通过有效法律程序获得的元数据和其他技术信息。政府应禁止围绕既定隐私法运作的商业间谍软件（美国已经在考虑采取这一举措）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;公司、民间社会和政府可以共同做很多事情来促进儿童安全。但民主国家绝不能削弱数十亿人进行最敏感对话所依赖的安全保障。取消我们在网上进行私人对话的能力会让我们走上一条黑暗的道路。接受监控必须受到限制，转而关注更大的在线安全和隐私，是现在和未来的正确选择。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;i&gt;Will Cathcart 是 Meta 的 WhatsApp 负责人。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Thu, 07 Dec 2023 15:57:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/by-invitation/2023/12/06/end-to-end-encryption-protects-everyone-says-the-head-of-whatsapp</guid></item><item><title>唐纳德·特朗普(Donald Trump)背后的一场混乱的竞争即将进入白热化阶段。领导者</title><link>https://www.economist.com/leaders/2023/12/06/a-messy-contest-is-coming-to-a-head-behind-donald-trump</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231209_LDP503.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;南&lt;/span&gt;&lt;small&gt;澳州的&lt;/small&gt;竞选，共和党总统候选人的角逐几乎都是一场轻松的比赛。唐纳德·特朗普全年都遥遥领先，而且他的领先优势正在稳步扩大。正如我们&lt;a href="https://www.economist.com/interactive/2024-republican-primaries-tracker"&gt;新的民意调查追踪器显示的那样&lt;/a&gt;，这位前总统和他最接近的挑战者、佛罗里达州州长罗恩·德桑蒂斯之间的差距&lt;a href="https://www.economist.com/united-states/2023/12/06/our-tracker-of-voters-intentions-shows-the-contest-behind-trump"&gt;已经从 14 个百分点扩大&lt;/a&gt;到看似无懈可击的 51 个百分点。距离爱荷华州的重要夜晚还有不到六周的时间，除了预选之外，一切看起来都已经结束了。如果赢得党内提名，特朗普将有很大机会重返白宫。国内外的分析人士正确地开始思考&lt;a href="https://www.economist.com/finance-and-economics/2023/10/31/donald-trumps-second-term-would-be-a-protectionist-nightmare"&gt;特朗普第二任期&lt;/a&gt;可能意味着什么。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，就像赛马一样，初选的领跑者可能会绊倒，或者被爱荷华州和新罕布什尔州的选民绊倒。就特朗普而言，他的法律麻烦——包括四项刑事审判和 91 项重罪指控——可能开始看起来像是大选中的威胁。可以理解的是，对候选人能否坚持完课程的担忧集中在81岁、容易失态的总统乔·拜登身上。但看上去更有活力的特朗普先生只年轻四岁，你不能排除健康恐慌会困扰这样一个脾气暴躁的汉堡爱好者。政治势头可能会发生变化，而坚定的信念可能会突然开始失势。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/468/90/media-assets/image/20231209_LDC665.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;出于所有这些原因，尽管特朗普似乎会输掉提名，但仍值得关注远远落后于他的竞选。竞争者已开始退出，其中包括特朗普的前副总统迈克·彭斯(Mike Pence)。企业家维韦克·拉马斯瓦米 (Vivek Ramaswamy) 是一位新鲜面孔，他在夏天实现了小幅增长，​​但此后有所回落。随着领域的缩小，它变得更加有趣。临近选举年，成为特朗普主要挑战者的斗争将在两位可信的候选人之间展开：德桑蒂斯和尼基·黑利（Nikki Haley），后者曾担任特朗普驻&lt;small&gt;联合国&lt;/small&gt;大使，南卡罗来纳州前州长。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;海莉女士的事业一直很顺利。在特朗普缺席的情况下，她在候选人辩论中脱颖而出（上个月在迈阿密称拉马斯瓦米为“败类”），并且不出所料地在 12 月 6 日的最新一场辩论中受到了来自只剩下三位竞争对手的攻击。 “我喜欢所有的关注，伙计们，”她说。她赢得了科赫兄弟创立的富有的政治网络的认可。根据我们的民调跟踪系统，她的支持率与德桑蒂斯先生的支持率相差一个百分点，为 11%，佛罗里达州州长为 12%。博彩市场显示，她已经超越了他，平均赢得提名的机会为 13%，而木讷、缺乏说服力的德桑蒂斯只有 6% 的机会获得提名。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，佛罗里达州州长仍有一些竞选余地。他今年大部分时间的低迷状态意味着他的支持率下降了超过20个百分点。但他在最近的另一场电视辩论中表现出了好斗的表现，这次辩论是与加州民主党州长加文·纽瑟姆(Gavin Newsom)进行的。有趣的是，我们的追踪器显示，在共和党选民的第二偏好民意调查中，他远远领先于黑利女士——如果特朗普退出，他们会支持哪个候选人。这些民意调查显示，如果这种情况发生，德桑蒂斯将获得前总统的大部分支持，使他的支持率是黑利女士的两倍多。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;鉴于特朗普遥遥领先，这场远远落后于他的斗争看起来就像是一场余兴节目。但如果他犹豫不决，共和党初选并不是唯一突然变得引人注目的初选。拜登在本周的一次筹款活动中无意中透露，“如果特朗普不参选，我不确定自己是否会参选。”总统竞选很少会同时如此确定和如此不确定。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;通过&lt;a href="https://www.economist.com/newsletters/checks-and-balance"&gt;《制衡》&lt;/a&gt;掌握美国政治的最新动态，这是我们的每周仅限订阅者的时事通讯，它探讨了美国民主的状况以及对选民重要的问题。您可以阅读&lt;a href="https://www.economist.com/us-election-2024"&gt;有关 2024 年选举的其他文章&lt;/a&gt;，并跟随我们追踪乔·拜登&lt;a href="https://www.economist.comhttps://econ.st/3BCgX9s"&gt;支持率&lt;/a&gt;的变化。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Thu, 07 Dec 2023 15:57:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/leaders/2023/12/06/a-messy-contest-is-coming-to-a-head-behind-donald-trump</guid></item><item><title>灰熊的文化战争是如何爆发的？美国</title><link>https://www.economist.com/united-states/2023/12/05/how-the-culture-wars-came-for-grizzly-bears</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231209_USP001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;蒙大拿大学&lt;/small&gt;&lt;span&gt;已经&lt;/span&gt;习惯了灰熊&lt;small&gt;的&lt;/small&gt;概念。这种高大的掠食者是大学的吉祥物，米苏拉的校园里到处都是灰熊的纪念品。人行道上画着紫色的爪印（包括致命的爪子）。灯柱上的横幅告诉学生“站起来咆哮”。学生可以光顾 Grizzly Grocery、Grizzly Espresso 以及（如果他们已成年）Grizzly Liquor。但最近，大学周围的社区面临着一些超出大学精神的东西：真正的灰熊。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;今年春天，一只这样的熊从响尾蛇山脉缓慢地下来，进入米苏拉的森林茂密的郊区。 “我们看到了这些足迹，”生物学家 Chris Servheen 说，他在 2016 年之前领导了&lt;small&gt;美国&lt;/small&gt;鱼类和野生动物管理局的灰熊恢复工作。Servheen 先生开着卡车沿着灰熊走过的路线行驶。 “他就从这里走过，”他说。山麓上长满了松树和落叶松。附近一条小溪里的水流湍急。 “他们在这里，”他补充道。 “他们就在山上。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;米苏拉并不孤单。蒙大拿州的熊数量稳步上升，同时受到美国具有里程碑意义的野生动物保护法《濒危物种法》( &lt;small&gt;ESA&lt;/small&gt; ) 的保护，该法将于 2023 年庆祝其颁布 50 周年。但它们的恢复却带来了复杂的感受：自豪、在美国本土 48 个州一度濒临灭绝的物种如今又重新繁衍生息；愤怒，来自那些认为熊威胁他们生活方式的人；和恐惧，因为与掠食者的冲突对熊或人来说并不总是有好结果。熊市的成功还重新点燃了美国西部持续时间最长的斗争之一：共和党各州针对联邦环境法规的意识形态战争。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/1280/672/90/media-assets/image/20231209_USM939.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;灰熊队曾经横扫北美大片地区，从阿拉斯加一直到墨西哥中部。随着欧洲人在这片大陆定居，他们的数量急剧下降，直到减少到 48 个地区历史范围的大约 2%（见地图）。 “他们把灰熊放在加利福尼亚州的州旗上，”瑟芬先生说，“然后他们开始杀死每一只灰熊。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;灰熊队成为了新奇事物。几十年来，黄石国家公园的游客聚集在一起观看它们吃垃圾。 1970 年最后一个垃圾场关闭后，灰熊失去了可靠的食物来源，它们的数量减少到了 136 只。鱼类和野生动物管理局于 1975 年将它们列入濒危物种名单。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/662/90/media-assets/image/20231209_USC628.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;科学家估计，1984 年，大黄石生态系统 ( &lt;small&gt;GYE&lt;/small&gt; ) 中约有 300 只灰熊，该生态系统是怀俄明州、爱达荷州和蒙大拿州交界处的保护区，环绕着黄石国家公园。 2022 年大约有 1,000 个（见图表）。蒙大拿州西北部冰川国家公园周围的北大陆分水岭生态系统 ( &lt;small&gt;NCDE&lt;/small&gt; ) 中的熊数量自 2004 年以来增加了约 50%，达到 1,100 多只。 2004 年至 2022 年间， &lt;small&gt;NCDE&lt;/small&gt;中的熊的活动范围平均每年扩大 2.9%。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;随着熊的繁殖和扩散，它们会遇到人类。但人与熊冲突的风险日益增加不仅仅是因为熊的数量激增。截至 2022 年的十年间，蒙大拿州人口增长了近 12%，几乎是全国增长率的两倍。加勒廷县（包括&lt;small&gt;GYE&lt;/small&gt;的一部分）同期增长了 35%。该州共和党州长格雷格·吉安福特(Greg Gianforte)将这一增长的部分原因归因于热门电视节目《黄石》(一部牧场剧)的受欢迎以及covid-19大流行期间野外环境和远程工作的吸引力。 “人们搬到最美丽的地方，”他说。 “我个人认为蒙大拿州是最美丽的地方。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;吉安福特先生是这部戏剧的中心人物。 2021 年，他请求鱼类和野生动物管理局将&lt;small&gt;NCDE&lt;/small&gt;灰熊从濒危物种名单中删除，理由是这些熊已经完全康复。怀俄明州和爱达荷州分别针对&lt;small&gt;GYE&lt;/small&gt;熊和 48 州下游灰熊队发出了类似的请愿书。后者的请愿被驳回。但该机构最早可能在二月份决定其他两个生态系统中的熊是否仍然需要联邦保护。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;h2&gt;好消息熊&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;欧洲航天局的&lt;/small&gt;目标是很好地保护物种，使它们能够恢复。对于记录好坏参半的法律来说，灰熊队的蓬勃发展足以将其从名单中删除，这应该是一个受欢迎的消息。为了纪念该物种的 50 岁生日，联邦官员宣称 99% 的列入名单的物种都成功抵抗了灭绝。但很少有人能够离开这份名单。蒙大拿州博兹曼的保守派智囊团财产与环境研究中心的一项研究计算出，所列出的物种中只有 3% 已经恢复。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;吉安福特在海伦娜的办公室接受采访时承认，他将熊除名的运动不仅仅涉及数量。一只巨大的毛绒灰熊站在房间入口处，似乎好奇地盯着记者，好像它知道自己的物种是谈话的主题。 “这是第十修正案的问题，”州长在谈到各州的权利时说道。 “我们的宪法中没有任何内容涉及野生动物。然而联邦政府发挥了非常强有力的作用。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这种不信任是双向的。加州大学伯克利分校环境法教授霍莉·多雷姆斯表示，联邦当局一直怀疑这些州能否妥善管理熊。她认为党派之争已经渗透到野生动物管理中。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;今年，鱼类和野生动物管理局局长、蒙大拿州野生动物管理机构前主任玛莎·威廉姆斯敦促金矿州修改共和党立法者支持的一项法律，该法律允许蒙大拿人在灰熊威胁牲畜时杀死它。是联邦犯罪。她还警告说，2021 年通过的几项&lt;a href="https://www.economist.com/united-states/2021/05/29/americas-sagebrush-rebellion-never-ended"&gt;反掠夺者法律&lt;/a&gt;可能会降低退市的可能性。蒙大拿州官员试图支持他们的主张，提议在灰熊被除名后至少五年内禁止捕猎灰熊——当地部落非常害怕灰熊，他们认为熊是神圣的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一个症结在于，鱼类和野生动物管理局是否认为，在没有联邦保护的情况下，迄今为止与世隔绝的灰熊种群之间的联系是可能的。科学家们长期以来一直希望&lt;small&gt;NCDE&lt;/small&gt;熊能够向南探险足够远的地方，为&lt;small&gt;GYE&lt;/small&gt;种群引入一些遗传多样性。熊离得非常近。蒙大拿州官员估计，北方灰熊与其黄石近亲相距仅 100 公里（62 英里）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;即将做出的决定不会结束这场辩论。过去灰熊队的除名曾在法庭上受到质疑。联邦政府还在决定是否应将灰熊队送回华盛顿州。多雷姆斯女士认为，除了熊之外，&lt;small&gt;欧洲航天局将&lt;/small&gt;继续成为人们关注的焦点。如果共和党在 2024 年重新夺回白宫和参议院，她预计他们会试图通过为能源基础设施项目提供豁免来悄悄地修改该法律。环保主义者和&lt;small&gt;邻避&lt;/small&gt;团体经常利用&lt;small&gt;欧空局&lt;/small&gt;来 &lt;a href="https://www.economist.com/united-states/2023/01/29/america-needs-a-new-environmentalism"&gt;阻止发展&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在某些方面，关于熊市的争论归结为控制问题。联邦政府认为他们应该负责保护对国家重要的土地和物种。各州对联邦环境法规表示不满，认为政府越权。与穿过自家后院的灰熊打交道的蒙大拿人想知道为什么华盛顿应该决定他们如何保护他们的家庭和财产。然而全国各地的美国人都觉得这只熊也属于他们。当一个家庭去黄石公园旅行，希望看到灰熊（最好是从远处看）时，他们会惊讶地发现，美国仍然有足够的野生地区，可以让如此令人印象深刻的掠食者繁衍生息。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当华盛顿和海伦娜的政客们争论不休时，大多数蒙大拿人正在努力学会与熊共存。蒙大拿大学的一项调查显示，85% 的人认为灰熊是该州与众不同的一部分，四分之三的人认为该州应该努力维持能够自我维持的灰熊种群。也许文化战争——无论具体问题是什么——对美国人来说不如对那些寻求政治职位的人那么重要。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;保持警惕&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;这种与熊共存而不是暴力统治它们的愿望促使米苏拉尝试进行一项宏伟的实验。该市很快将要求一些居民配备防熊垃圾箱，以阻止黑熊和灰熊进入社区寻找食物。野生动物官员正在努力教导当地人、部落、数十名新蒙大拿人和无知的爱彼迎人如果遇到熊该怎么办。如果米苏拉的实验成功，这将成为一个充斥着生物多样性丧失新闻的世界中罕见的保护亮点。蒙大拿州的熊不像加州州旗上的灰熊那样是过去的象征，而是证明了人们可以为自然做些什么，而不仅仅是为了自然。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;通过&lt;a href="https://www.economist.com/newsletters/checks-and-balance"&gt;《制衡》&lt;/a&gt;掌握美国政治的最新动态，这是我们的每周仅限订阅者的时事通讯，它探讨了美国民主的状况以及对选民重要的问题。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Thu, 07 Dec 2023 10:57:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/united-states/2023/12/05/how-the-culture-wars-came-for-grizzly-bears</guid></item><item><title>鲍里斯·约翰逊：英国新冠调查中的明星人物英国</title><link>https://www.economist.com/britain/2023/12/06/boris-johnson-star-turn-at-britains-covid-inquiry</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231209_BRP504.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;span&gt;Hugo&lt;/span&gt; &lt;small&gt;Keith&lt;/small&gt; &lt;small&gt;KC&lt;/small&gt;是丝绸中最柔滑的。基思先生没有喊叫。他不吠叫。他不做任何比烧烤更粗鲁的事。他只是问。他很感兴趣。他对此表示同情：他说，艰难的决定落在了约翰逊先生的肩上。约翰逊先生和他的肩膀在基思先生之前表现不佳。鲍里斯的和蔼可亲已经一去不复返了；他的肩膀下垂了。桌子底下，一只闪亮的脚在轻敲。他为造成的痛苦道歉。在某一时刻，他很暴躁；在某一时刻，他脾气暴躁。另一次，几乎要流泪了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;英国的&lt;a href="https://www.economist.com/britain/2023/11/01/the-covid-19-inquiry-exposes-chaos-in-boris-johnsons-government"&gt;covid-19 调查&lt;/a&gt;不是审判。它可能有丝般光滑的基思先生。它可能有一位（退休的）法官和国王律师，还有悲伤的亲属，以及一群严肃的人，他们拿着笔记本电脑做着不透明的重要事情。它可能会有充满“全体起立”、“我的女士”和“我博学的朋友”的对话。从各方面来看，这都像是一场审判。但这不是审判。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这不可能是一次审判；因为大流行是一场灾难，而不是犯罪。这是由病毒引起的，而不是邪恶造成的。也许曾经有人会为这样的事情寻求报复：中世纪的欧洲愉快地对从猪到蠕虫的所有动物进行审判（1587年在法国，象鼻虫因破坏葡萄园而被审判八个月）。现代世界更加温和。相反，鲍里斯被送上了证人席。鲍里斯比病毒更有价值。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不管这可能是什么，也可能不是，有一点是明确的：它很有趣。 “鲍里斯”是在搞笑&lt;small&gt;电视节目“我有新闻要告诉你吗”中在电视观众&lt;/small&gt;面前出生的，因此他的最后一幕也将在电视观众之前出生，这感觉很合适。甚至在他出现之前，调查就已经是一场精彩的表演了。它提供了英雄（科学家）；嘘嘘坏人（马特汉考克）；一些破裂的台词（“让尸体堆得高高的”）和大量的脏话（“fuckpigs”）以至于现在带有“可能包含粗俗语言”的警告。对于许多人来说，它提供了复仇的希望。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现在，明星演员鲍里斯·约翰逊本人登上了舞台。在整个大流行期间，约翰逊先生的表现不仅仅是戏剧性的：他被比作福斯塔夫；嘉莉约翰逊被比作麦克白夫人。据称，莎士比亚使约翰逊先生不仅具有暗示性，而且难以捉摸。疫情开始时，据说他即将完成《莎士比亚：天才之谜》。有人声称，这本书与《鲍里斯：为何他无处可见之谜》不无关系。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于许多人来说，更紧迫的难题是“探究：这一切的意义是什么之谜”。 covid-19调查很明确：它是“检查英国对covid的反应”并“为未来吸取教训”。尽管这个探究学到了什么，但它会慢慢学习。到 2026 年公开听证会结束时，它将持续四年多——几乎是其涵盖期限的两倍。对于人类来说，四年是很慢的（瑞典用了20个月就完成了调查）。用病毒式的术语来说，它是冰河般的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;一种冠状病毒可以在 10 小时内产生 1000 个后代。如果一种冠状病毒在约翰逊周三出庭时开始复制，那么到周四他的证词结束时，它可能会产生十亿多个病毒。该病毒使其调查工作相形见绌。调查已为其当前模块收集了 38,200 份证据文件。从人类的角度来看，这已经是很多了。在病毒性病毒中，情况并非如此。至少需要 2,500 种冠状病毒才能跨越这句话末尾的句号。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;并不是说调查似乎对这些数字太感兴趣。一位科学家表示，约翰逊先生“一直在努力解决倍增的整个概念……就是无法理解。”当调查主席哈利特男爵夫人看到死亡人数预测图表时，她感到很震惊。她承认，她并不觉得这“令人震惊”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;此次调查希望为未来吸取教训。这是一个崇高的目标。如果英国再次遭受新冠肺炎 (covid-19) 大流行的打击，而约翰逊再次担任首相，那么其调查结果无疑将具有无价的价值。当然，它已经教会政客们永远不要再通过 WhatsApp 进行交流。其研究结果是否适用于其他类型的流行病仍有待观察。但在帕丁顿，听证会仍在缓慢地继续进行。除此之外，世界上的病毒还在复制。迅速地。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Thu, 07 Dec 2023 10:57:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/britain/2023/12/06/boris-johnson-star-turn-at-britains-covid-inquiry</guid></item><item><title>印度的暗杀计划是否会损害美印关系？ |亚洲</title><link>https://www.economist.com/asia/2023/12/05/will-us-indian-relations-be-hurt-by-indias-assassination-scheme</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231209_ASP501.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;这&lt;/span&gt;&lt;small&gt;是&lt;/small&gt;&lt;small&gt;一个&lt;/small&gt;配得上约翰·勒卡雷的情节。印度的一个神秘人物招募了一名国际武器和毒品走私犯，在纽约组织一次打击行动。走私犯招募了一名刺客。凶手原来为美国缉毒局工作。挫败阴谋的幕后黑手？一位印度政府官员。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;美国司法部 11 月 29 日公布的起诉书读起来令人震惊。它以令人振奋的细节列出了一名印度官员据称策划杀害美国（未成功）和加拿大（成功）的锡克教活动人士的阴谋。它还描述了美国间谍为挫败阴谋而采取的同样扣人心弦的诡计。这使得印度涉嫌在北美实施杀手计划的长达一个月的外交丑闻达到顶峰，该丑闻始于加拿大总理贾斯汀·特鲁多首次在该国议会提出。这份起诉书让印度此前的否认显得空洞无物。它还将强调印度与西方之间关系的改善，特别是情报合作。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;美国检察官表示，今年 5 月，一名被称为“ &lt;small&gt;CC&lt;/small&gt; -1”的人雇佣走私犯尼基尔·古普塔 (Nikhil Gupta) 刺杀一名锡克教分裂分子，据了解他是美国公民古尔帕特万特·辛格·潘农 (Gurpatwant Singh Pannun)。 &lt;small&gt;CC&lt;/small&gt; -1 曾在情报部门担任“高级现场官员”，并且“一直受雇于……印度政府”。尽管该机构的职位描述与印度的外国间谍机构研究与分析部门（ &lt;small&gt;RAW&lt;/small&gt; ）一致，但该机构的具体名称并未明确。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;有迹象表明，这位主要策划者代表印度更高级官员行事。古普塔告诉雇佣的刺客，“他在印度指挥暗杀阴谋的同谋拥有广泛的资源”。据称，这名印度官员使古普塔摆脱了国内的刑事指控。最能说明问题的是，他敦促暗杀者避免在六月份敏感的&lt;small&gt;美&lt;/small&gt;印外交期间实施刺杀行动，其中包括印度总理纳伦德拉·莫迪访问华盛顿。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;起诉书在某些方面证实了加拿大的指控。据称，走私犯古普塔告诉暗杀者，潘农是“众多目标”之一，其中还包括 6 月在温哥华被杀的分离主义者哈迪普·辛格·尼贾尔 (Hardeep Singh Nijjar)。据称，该官员向古普塔先生提供了尼贾尔先生尸体的照片，并劝告他尽快杀死潘努先生。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这些阴谋在情报界引起了轩然大波，而情报界通常会通过无声的指责来处理争端。加拿大公开驱逐&lt;small&gt;RAW&lt;/small&gt;代表渥太华。印度将加拿大的同僚赶出了新德里。印度记者普拉文·斯瓦米(Praveen Swami)在Print网站上报道称，美国还驱逐了&lt;small&gt;RAW&lt;/small&gt;驻旧金山的高级官员，并拒绝允许华盛顿的&lt;small&gt;RAW&lt;/small&gt;站长接替即将离任的站长，英国也将&lt;small&gt;RAW&lt;/small&gt;踢出局。在伦敦排名第二。 &lt;i&gt;《经济学人》&lt;/i&gt;无法核实这些报道。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;美国和印度之间的关系此前曾经历过困难时期。 20 世纪 90 年代，印度对美国对其在克什米尔行为的批评感到愤怒。 1998年，美国在印度试验核武器后实施了制裁。 2004 年， &lt;small&gt;RAW&lt;/small&gt;官员拉宾德·辛格 (Rabinder Singh) 从德里失踪。据信他已被&lt;small&gt;中央情报局&lt;/small&gt;招募并带走。 2013年，美国以签证欺诈和虐待员工罪名起诉印度驻纽约副总领事德维亚尼·霍布拉加德(Devyani Khobragade)，双边关系升温因此中断。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;今天的不同之处在于，两国都对双边关系进行了深入投资，目前双边关系涵盖国防、贸易和技术领域。因此，双方都在谨慎行事。美国最高情报和安全官员都曾私下与印度同行对质。但起诉书小心翼翼地避免指责整个印度政府。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;许多有影响力的印度人都表现出挑衅态度。一些人对潘农和尼贾尔被描述为活动人士而不是极端分子感到愤怒，认为这是印度利益在西方被歪曲的表现。 &lt;small&gt;rAW&lt;/small&gt;前负责人维克拉姆·苏德 (Vikram Sood) 将这份起诉书描述为美国阴谋的一部分，目的是破坏莫迪在国防领域自力更生的努力。 “&lt;small&gt;美国&lt;/small&gt;想要惩罚我们，”他写道。 “所以本来可以在桌子上解决的东西却溅得到处都是。他们培养了一名恐怖分子。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，十年前担任印度驻华盛顿大使的尼鲁帕玛·拉奥指出，印度政府对起诉书的反应“与加拿大的反应逐渐减弱”。印度外交部称特鲁多的指控“荒谬且有动机”，并表示美国的指控“令人担忧”，暗杀将“违背政府政策”。它立即召集了一个高级别委员会来调查这些问题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;值得注意的是，剧情发生时的&lt;small&gt;RAW&lt;/small&gt;负责人萨曼特·戈尔 (Samant Goel) 已于 6 月底退休。印度的一个选择可能是将阴谋归咎于他，并赦免莫迪。这将使美国和印度能够抛开争吵，重新开始遏制中国。拉奥女士说，“我的预感是，局势将以缓和紧张局势的方式得到处理。” ■&lt;/p&gt;</description><pubDate>Thu, 07 Dec 2023 04:57:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/asia/2023/12/05/will-us-indian-relations-be-hurt-by-indias-assassination-scheme</guid></item><item><title>“悲伤营”帮助乌克兰儿童面对失去父母的痛苦 |欧洲</title><link>https://www.economist.com/europe/2023/12/04/grief-camps-help-ukrainian-children-face-the-loss-of-parents</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231209_EUP502.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;尤里·内奇波连科（ &lt;span&gt;Y&lt;/span&gt; &lt;small&gt;uri Nechiporenko）&lt;/small&gt;看不到杀死他父亲的士兵的太多：只能透过巴拉克拉法帽看到眼睛和鼻子。 47 岁的父亲鲁斯兰 (Ruslan) 和当时 15 岁的儿子尤里 (Yuri) 骑自行车沿着布恰 (Bucha) 的塔拉索夫斯卡亚街 (Tarasovskaya Street) 去核实有关人道主义援助物资已抵达基辅北部饥饿的卫星城镇的传言。士兵拦住了他们，问他们在做什么。他们试图解释，高举双手以表明他们没有携带武器，但他开始射击。鲁斯兰倒在地上。尤里的手臂中弹，也倒下了。又有两颗子弹掠过他的头顶，穿过他的连帽衫。男孩抱在地上装死，而他垂死的父亲的血滴在他的身上。当他看到士兵离开后，他就跑了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尤里仍然被二十个月前那个灰暗的冬日折磨着。在乌克兰各地，成千上万像他一样的儿童正在经历失去父母的痛苦。确切的数字是秘密的，因为它与在行动中阵亡的士兵人数相关。但创伤留下了毁灭性的阴影。 “一想到下一代会是什么样子就让人感到恐惧，”奥克萨娜·列别杰娃 (Oksana Lebedeva) 说道，她是一名女商人，后来成为慈善家，她组织了“悲伤营”，帮助 300 多名乌克兰儿童康复。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;列别杰娃去年看到尤里接受采访时受到启发，决定提供帮助，她表示问题的严重性意味着乌克兰必须想出自己的解决方案。没有现成的公式或国际协议。她的悲伤营借鉴了全球冲突的想法。她已经确定了一个为期三周的住宿项目，每月在乌克兰西部的一个小城市卢茨克进行。康复是高度结构化的。每天都有个人和团体心理治疗，以及艺术治疗、狗治疗、戏剧和体育治疗。鼓励孩子们哭泣并表达情感，这是他们在家里可能做不到的。有些人到达时受到了严重的创伤，无法说话。但如果心理学家能够迅速解决这些问题，进步就会很快。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;三周是远远不够的。即使在&lt;i&gt;《经济学人》&lt;/i&gt;十月初见证的营地的最后阶段，痛苦也从未远离。战争随处可见，在游戏、绘画、眼泪和情绪波动中。莱德涅瓦女士说，几乎所有的孩子都拿着手电筒睡觉，因为他们害怕黑暗。他们中的一些人将愤怒发泄在一个被他们称为“普京”的拳击袋上，组织者每三周就会更换一次，并将其打成碎片。其他人则将橡皮泥塑造成缺少四肢和头部的雕像。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;弗拉迪克是一个娇弱的六岁男孩，去年他在布查母亲墓地边痛苦的脸登上了国际头条，他在一节治疗课上画了“普京”。画面描绘了各种血腥的酷刑。 “我要杀了他，”他告诉所有人。弗拉迪克 11 岁的弟弟沃瓦 (Vova) 画了一个躲在微笑的面具后面、泪流满面的人。 Vova 是该训练营的成功案例之一。在震惊中抵达后，他现在可以回忆起母亲的悲惨结局：她在俄罗斯占领期间在地下避难所里冻死，时年 34 岁。他谈到了她的埋葬，那位主持最后仪式的“背着十字架的人” ，挖掘，以及与数百具其他尸体一起前往太平间的旅程。他的兄弟管理得不太好。弗拉迪克低声说了几句话，解释了他为什么不断把硬币带到母亲的坟墓上：“她需要它们在天堂买东西。就像冰淇淋一样。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;随着弗拉基米尔·普京的战争继续进行，越来越多的军人家庭的孩子参加了营地。来自西部赫梅利尼茨基的十岁女孩索菲亚至今仍沉浸在父亲于 2022 年 5 月去世的悲痛之中。当父亲走到前线时，他告诉她他要“训练一支足球队”。现在，她不敢让身为军医的母亲离开她的视线。有些孩子失去了父母。 2022 年 4 月，俄罗斯人向克拉马托尔斯克车站发射导弹，14 岁的萨莎失去了母亲。她的父亲参加战斗，六个月后身亡。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尤里 (Yuri) 现年 16 岁，是营地中最年长的人之一。他说，年幼的孩子发现更难处理他们的感受：“他们还没有正确发展自己的心灵或其他什么。”在父亲被枪杀后的几个月里，尤里被复仇的欲望所吞噬。他在乌克兰特工数据库中找到了凶手，认出了他的鼻子和眼睛，并在他的社交媒体账户上留言：“你杀了我父亲，但没有抓到我。”士兵用相当于耸肩的口头回答。在互联网时代，悲伤的孩子通常只需点击一下鼠标即可与杀害父母的凶手交谈或看到他们尸体的照片。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尤里说治疗帮助缓解了他的愤怒。现在，他强烈地渴望帮助周围的人。但那些与他最亲近的人不会冒险。列贝杰娃女士安排他去纽约一所著名大学学习，在那里他可以看到一种非战争的生活方式。 “我们担心他的复仇欲望会把他推到前线，”她说。 “他的母亲告诉我，她无法再参加另一场葬礼。” &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Wed, 06 Dec 2023 22:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/europe/2023/12/04/grief-camps-help-ukrainian-children-face-the-loss-of-parents</guid></item><item><title>追上：Tuberville 放弃；泽连斯基取消参议院简报会简单来说</title><link>https://www.economist.com/in-brief/2023/12/05/supreme-court-hears-sackler-case-burgum-drops-out</link><description>&lt;img src="https://feedx.net/engassets/og-fallback-image.png" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;阿拉巴马州共和党参议员&lt;b&gt;汤米·图伯维尔 (Tommy Tuberville)&lt;/b&gt;取消了对他数月以来一直阻止的大部分晋升的“ &lt;a href="https://www.economist.com/united-states/2023/07/13/an-abortion-battle-causes-mayhem-in-americas-military-ranks"&gt;保留&lt;/a&gt;”，之后&lt;b&gt;参议院&lt;/b&gt;确认了 400 多项军事提名。在两党压力下，图伯维尔先生的转变适用于除四星将军以外的所有晋升。他的立场是抗议五角大楼对军事人员的堕胎政策，他认为该政策过于宽松。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;乌克兰总统&lt;b&gt;弗洛多米尔·泽伦斯基&lt;/b&gt;取消了应拜登政府要求组织的原定与&lt;b&gt;参议院&lt;/b&gt;举行的视频简报会。泽伦斯基可能会向众议院的共和党人发出呼吁，他们准备&lt;a href="https://www.economist.com/graphic-detail/2023/12/02/americas-political-paralysis-is-complicating-its-support-for-ukraine"&gt;投票否决&lt;/a&gt;民主党和白宫正在推动的乌克兰安全资助计划。目前尚不清楚泽连斯基为何取消。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; LinkedIn 联合创始人、乔·拜登的支持者里德·霍夫曼 (Reid Hoffman) 向支持&lt;b&gt;尼基·黑利 (Nikki Haley)&lt;/b&gt;的超级政治行动委员会捐赠了 25 万美元。尽管唐纳德·特朗普在民意调查中遥遥领先，但黑利女士作为唐纳德·特朗普的共和党挑战者赢得了关注。霍夫曼先生之前曾资助过反特朗普事业；他为 E. Jean Carroll 的&lt;a href="https://www.economist.com/united-states/2023/05/10/a-jury-unanimously-finds-donald-trump-liable-for-sexual-assault"&gt;诉讼&lt;/a&gt;提供了部分资金，在该诉讼中，特朗普被判对性侵犯负有责任。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;前众议院共和党人&lt;b&gt;利兹·切尼&lt;/b&gt;告诉&lt;i&gt;《华盛顿邮报》&lt;/i&gt; ，她正在考虑作为第三方候选人竞选总统。切尼女士是唐纳德·特朗普最直言不讳的共和党批评者之一，她表示她将“不惜一切代价”阻止特朗普连任。她仍未做出决定，部分原因是她的竞选活动可能会从乔·拜登那里吸引更多选票。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;白宫副国家安全顾问乔恩·费纳&lt;a href="https://www.economist.com/asia/2023/12/05/will-us-indian-relations-be-hurt-by-indias-assassination-scheme"&gt;会见了&lt;/a&gt;印度安全官员，并讨论了最近据称在&lt;b&gt;美国&lt;/b&gt;刺杀一名&lt;b&gt;锡克教&lt;/b&gt;分裂分子的未遂阴谋。在新德里举行会议后，费纳先生指出，印度已成立一个调查委员会来调查古尔帕特万特·辛格·潘努 (Gurpatwant Singh Pannun) 谋杀未遂事件。上周美国司法部声称是一名印度政府官员指挥了这一阴谋。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; &lt;b&gt;Meta&lt;/b&gt;和&lt;b&gt;IBM&lt;/b&gt;两大科技巨头帮助成立了“AI联盟”，该联盟由50多家美国&lt;b&gt;人工智能&lt;/b&gt;公司和研究机构组成。人工智能联盟表示将共享资源并支持“开放创新和开放科学”。它还将有助于开发&lt;a href="https://www.economist.com/business/2023/10/24/the-world-wants-to-regulate-ai-but-does-not-quite-know-how"&gt;人工智能&lt;/a&gt;安全工具。其他成员包括康奈尔大学、英特尔、国家科学基金会和甲骨文。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;蒙大拿州&lt;/b&gt;州长格雷格·吉安福特 (Greg Gianfote) 告诉&lt;i&gt;《经济学人》&lt;/i&gt; ，他将&lt;b&gt;灰熊&lt;/b&gt;从该国濒危物种名单中删除的运动是“第十修正案问题”，也是各州的权利之一。自 1975 年被列入名单以来，蒙大拿州的灰熊已经卷土重来。但它们的复苏&lt;a href="https://www.economist.com/united-states/2023/12/05/how-the-culture-wars-came-for-grizzly-bears"&gt;引发了一场文化战争的争论&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&lt;i&gt;今天的测验问题：&lt;/i&gt;&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2020 年，选举日两位主要总统候选人的年龄合计为 151 岁，创下历史纪录。之前哪次选举中两位主要候选人的年龄总和最高？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;从周一到周四，我们每天都会向您提问一个有关美国政治的问题。随机选出的获胜者将于周五在此宣布。将您的答案通过电子邮件发送至&lt;a href="https://www.economist.com/cdn-cgi/l/email-protection"&gt;[email protected]&lt;/a&gt; 。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;在 truthsocial 上听到：&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;&lt;aside&gt;&lt;p&gt; &lt;b&gt;“我并不沮丧，我很生气，并不是我没有吃东西，而是我吃得太多了。”&lt;/b&gt; – 唐纳德·特朗普 (Donald Trump) 回应有关他在 2021 年 1 月 6 日叛乱后情绪不佳的指控&lt;/p&gt;&lt;/aside&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;要阅读我们对 2024 年选举的所有报道，请访问我们的&lt;a href="https://www.economist.com/us-election-2024"&gt;中心。&lt;/a&gt;&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Wed, 06 Dec 2023 21:27:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/in-brief/2023/12/05/supreme-court-hears-sackler-case-burgum-drops-out</guid></item><item><title>为什么中国女权主义者在纽约做单口喜剧 |播客</title><link>https://www.economist.com/podcasts/2023/12/05/why-chinese-feminists-are-doing-stand-up-comedy-in-new-york-city</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231209_PDP504.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;纽约市每月举行的&lt;span&gt;单&lt;/span&gt;口喜剧节目《女子朱一》&lt;small&gt;的&lt;/small&gt;&lt;small&gt;门票&lt;/small&gt;常常不到一分钟就卖光了。该节目邀请中国公民（主要是女性）讲笑话、表演短剧，讲述她们作为&lt;a href="https://www.economist.com/china/2023/10/19/chinese-feminists-are-rebuilding-their-movement-abroad"&gt;女权活动人士在中国&lt;/a&gt;遇到的荒谬挑战——这些是她们在国内永远无法在公共场合说出的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听这个播客&lt;/figcaption&gt;&lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://sphinx.acast.com/p/open/s/633ebf6dfc7f5a0012acdc97/e/656f55691ce7dc0012769f6b/media.mp3?tk=eyJ1aWQiOiJ0b20iLCJ0ayI6IlFQRW5LbjZqIiwiYWRzIjpmYWxzZSwic3BvbnMiOmZhbHNlLCJzdGF0dXMiOiJwdWJsaWMifQ==&amp;amp;sig=C1QhpJiRaML2hCRDd_yzbe_O4aYlmGfKOtHIZDFyojA" title="鼓楼"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;本周，我们的驻华高级记者 Alice Su 在一家喜剧俱乐部黑暗的地下室进行报道。她们与&lt;i&gt;《经济学人》&lt;/i&gt;北京分社社长戴维·雷尼一起提出这样的问题：为什么一些中国流亡女权主义者要到国外表演单​​口喜剧？他们的表现会对国内产生什么影响吗？片长：34分钟&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;&lt;b&gt;更正（2023 年 12 月 6 日）&lt;/b&gt; ：本集的早期版本将跨性别者称为“他”而不是“他们”。我们现在已经纠正了这个错误。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;收听： &lt;a href="https://www.economist.comhttps://podcasts.apple.com/us/podcast/babbage-from-the-economist/id508376907"&gt;Apple 播客&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://www.economist.comhttps://open.spotify.com/show/0BCUrdrOb3tvfIwazeLBUH?si=nJxIwIpZSp6Yfx6ObmnfhA&amp;amp;dl_branch=1&amp;amp;nd=1"&gt;Spotify&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;注册&lt;a href="https://www.economist.comhttps://subscribenow.economist.com/podcasts-plus?purchaseRedirect=economist.com%2Faudio%2Fpodcasts%2Fonboarding%3Fpodcast%3Dbabbage"&gt;免费试用&lt;/a&gt;《经济学人播客+》。如果您已经是《经济学人》的订阅者，作为订阅的一部分，您可以完全访问我们所有的节目。有关如何访问《经济学人播客+》的更多信息，请访问我们的&lt;a href="https://www.economist.comhttps://myaccount.economist.com/s/article/What-is-Economist-Podcasts"&gt;常见问题解答页面&lt;/a&gt;或观看我们解释如何链接您的帐户的&lt;a href="https://www.economist.comhttps://www.youtube.com/watch?v=48TlDbL-4vU"&gt;视频&lt;/a&gt;。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;播客成绩单可通过&lt;a href="https://www.economist.com/cdn-cgi/l/email-protection"&gt;[email protected]&lt;/a&gt;索取。我们致力于进一步提高可访问性，并正在探索新的方法来扩展我们的播客转录产品。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Wed, 06 Dec 2023 20:57:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/podcasts/2023/12/05/why-chinese-feminists-are-doing-stand-up-comedy-in-new-york-city</guid></item></channel></rss>