<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>经济学人印刷版</title><link>https://www.economist.com</link><description>经济学人印刷版全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Tue, 09 Jan 2024 22:41:42 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>KAL 的卡通 |本周的世界</title><link>https://www.economist.com/the-world-this-week/2024/01/04/kals-cartoon</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/872/90/media-assets/image/20240106_WWD000.png" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;深入探讨本周漫画的主题：&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;a href="https://www.economist.com/united-states/2024/01/02/a-clash-over-trumps-disqualification-lands-at-the-supreme-court"&gt;特朗普取消资格引发的冲突考验最高法院&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/leaders/2023/05/25/donald-trump-is-very-likely-to-be-the-republican-nominee"&gt;唐纳德·特朗普很有可能成为共和党总统候选人&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://www.economist.com/leaders/2021/01/09/trumps-legacy-the-shame-and-the-opportunity"&gt;特朗普的遗产——耻辱与机遇&lt;/a&gt;（2021 年 1 月）&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;i&gt;&lt;small&gt;KAL&lt;/small&gt;的漫画每周都会出现在《经济学人》杂志上。你可以&lt;a href="https://www.economist.com/the-world-this-week/2023/12/20/kals-cartoon"&gt;在这里&lt;/a&gt;看到上周的内容。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Sun, 07 Jan 2024 10:00:28 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/the-world-this-week/2024/01/04/kals-cartoon</guid></item><item><title>英国需要前所未有的电网扩张|英国</title><link>https://www.economist.com/britain/2024/01/04/britain-needs-an-unprecedented-expansion-of-the-electricity-grid</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240106_BRP001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;几&lt;/span&gt;&lt;small&gt;十年来&lt;/small&gt;，电网——将能源与消费者连接起来的逆变器、塔架、变电站和变压器的组合——几乎没有在英国政治中占据重要地位。随着能源从发电厂转移到城市中心，燃料燃烧，涡轮机旋转，输电线路嗡嗡作响。配电网从那里接管，在最后一英里将能源输送到工厂和家庭，因此机器可以呼呼作响，水壶可以沸腾。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听听这个故事。&lt;/figcaption&gt;&lt;span&gt;享受更多音频和播客&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/bed1b25" id="audio-ios-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;iOS系统&lt;/a&gt;&lt;!-- --&gt;或者&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/7f3c199" id="audio-android-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;安卓&lt;/a&gt;。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://www.economist.com/media-assets/audio/043%20Britain%20-%20Energy-6bae3a8dfdc8b904cd99e19a584c2ae4.mp3" title="英国需要前所未有的电网扩张"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/662/90/media-assets/image/20240106_BRC864.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;系统有效。据世界银行称，英国的电网长期以来一直是世界上最稳定的电网之一。英国电网也是世界上最清洁的电网之一（见图表），2022 年的二氧化碳排放量比德国电网少三分之一。“自由化和私有化已经实现了你想要的结果，”前政策顾问盖伊·纽维 (Guy Newey) 说道。现在运营着 Energy Systems Catapult，这是一家帮助初创企业的公司。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但电网默默无闻、高效的日子已经结束了。减缓气候变化所需的脱碳要求已将其推上了政治议程。保守党承诺到 2035 年建成一个运行不会产生碳净排放的电网。工党也承诺到 2030 年也这样做。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是一项艰巨的任务。可再生能源，如风力涡轮机和太阳能电池板，必须接入电网；电池组也必须如此，以平滑不稳定的供应。前政府能源战略主管、现供职于斯通黑文咨询公司的亚当·贝尔 (Adam Bell) 表示，英国必须将每年建设的电网基础设施数量增加七倍。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当前的系统无法应对这一挑战。监管流程适合缓慢且可预测的变化。在政府委托并于 8 月发布的一份对电网的独立审查中，能源大亨尼克·温瑟 (Nick Winser) 写道，目前新的输电线路从构思到开通需要 12 到 14 年的时间。如果这种低迷状态持续下去，将会破坏双方的电网雄心，更不用说英国实现其气候目标的希望了。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这也会损害经济。由于缺乏可用的连接，住房和数据中心的开发受到阻碍；连接请求队列巨大。与邻国相比，英国的电力显得昂贵。咨询公司 Public First 的萨姆·阿尔维斯 (Sam Alvis) 表示：“减少排放是在解决电网问题带来的经济效益之后实现的。” “这是英国企业竞争所需的首要任务。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一些行动已经在采取。 11 月 27 日，负责监管电网的 Ofgem 改变了处理连接请求的方式。旧的系统是先到先得，每个人只是等待轮到自己。中部地区一座 1&lt;small&gt;吉瓦的&lt;/small&gt;太阳能发电厂最近也被列入了等待名单，其并网日期接近 2040 年。新规则为并网项目引入了严格的里程碑（例如土地权是否得到保障），并为电网运营商提供了支持，国家电网&lt;small&gt;ESO&lt;/small&gt; （ &lt;small&gt;NGESO&lt;/small&gt; ），有权取消不符合要求的新的和现有的请求。这个想法是，这将消除投机性“僵尸”项目，这些项目在队列中占据一席之地以便被收购。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;温瑟先生的报告提出了 18 项进一步加快进程的建议。以某种方式，它们涉及摆脱确定需求、进行初步设计、获得监管部门批准和规划许可、购买组件和雇用工人的逐案流程。他总结道，所有电网基础设施都应按照单一计划建设，并得到政府、监管机构和电网运营商的联合支持。换句话说，国家需要开始发挥更大的作用。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这种转变也在进行中，最明显的是&lt;small&gt;NGESO&lt;/small&gt;的国有化。新的政府所有电网运营商将被称为“未来系统运营商”（ &lt;small&gt;FSO&lt;/small&gt; ），这是十月份获得皇室批准的《能源法案》的主要目标之一。政府将于今年从国家电网购买该运营商，国家电网是一家建设和拥有物理电网基础设施的私营公司。这是为了避免利益冲突，因为&lt;small&gt;NGESO&lt;/small&gt;制定了一项全国范围的输电网络计划，以有效地将遥远的可再生能源发电与大部分城市消费者连接起来。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;如果保守党已经为政府加强对电网的控制铺平了道路，那么工党就会走得更远、更快。这在一定程度上是政治经济问题。工党在强行建设更多电力基础设施方面处于更有利的地位，因为工党自己的支持者受其影响较小。阿尔维斯表示， &lt;small&gt;NGESO&lt;/small&gt;为未来电网制定的计划恰好要求铁塔仅穿过一个现有的工党席位。该党打算增加规划官员的数量并标准化环境调查，以便特定项目能够更快地获得批准。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;更激进的是，工党还计划成立一家名为&lt;small&gt;GB&lt;/small&gt; Energy的国有公司。这将为所有电网设备买家建立一个采购联盟，效仿荷兰的成功系统，以确保设备提前、按时采购。工党希望其中一些装备将来自英国工厂。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;small&gt;GB&lt;/small&gt; Energy 还将竞标建设一些电网基础设施。每年建设七倍的电网需要相应增加投资；工党认为这是到 2030 年实现净零电网的唯一途径。现任内斯塔（一家专注于创新的慈善机构）前政策官员的安德鲁·西森斯 (Andrew Sissons) 表示，这是一个目标，意味着“几乎是战时的努力”。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="国家电网正在修建一座输电塔。" height="720" src="https://www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240106_BRP003.jpg" width="1280" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;figcaption&gt;伏特野心&lt;/figcaption&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;贝尔表示，这个想法的一部分是利用政府廉价借贷的能力来降低资本成本。这是现任政府用来建造核电站的模式，这是吸引高利率的高风险项目。同样， &lt;small&gt;GB&lt;/small&gt; Energy 可能会尝试竞标风险更高、成本更高的电网项目。如果它赢得这些合同，那么后果可能是重大的。 “这是相当激进的，”西森斯先生说，“因为它意味着电网的部分国有化。这些新的电网基础设施可能最终会落入国家手中。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;私营运营商希望他们也能被允许与国家电网和&lt;small&gt;英国&lt;/small&gt;能源公司竞标，建设风险较低的电网。 Eclipse 是一家公用事业公司 Octopus 旗下的独立配电网络运营商 ( &lt;small&gt;DNO&lt;/small&gt; )，它认为，如果获得输电工作许可证，它可以部署 30 亿英镑（38 亿美元）的资本。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于工党来说，这里存在很多陷阱。最明显的是，根本没有太多公共资金可用于其设想的国家主导的活动。在当前模式下，电网升级费用由能源消费者通过账单支付。西森斯表示，如果政府最终通过财政部直接为电力基础设施建设提供资金，它将发现自己在财政上走“钢丝”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;第二个挑战是确保所有国家机构的角色明确。 “绝对迫切需要的是非常明确地阐明&lt;small&gt;FSO&lt;/small&gt;的责任、Ofgem 的责任以及政府的责任，”Newey 先生表示。 “混乱的职责重叠可能会导致互相指责。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;第三个迫在眉睫的问题是，为消费者提供最后一英里电力的配电网络尚未纳入任何重新布线计划。 &lt;small&gt;DNO&lt;/small&gt;没有良好的网络监控系统，通常只有在变电站发生故障时才知道自己已达到容量上限。这可能会导致输电网已成功脱碳，但无法为所有使用清洁电力的汽车和热泵供电。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;目前的计划&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;最大限度地降低这些风险的最佳方法是最大限度地提高现有电网的效率。 “争论的焦点是你对构建给予多少重视，以及你对灵活性给予多少重视，以便充分利用你的系统，”纽维先生说。灵活性意味着改变电力市场的监管方式，允许对电网不同部分的消费者收取不同的价格。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;例如，目前，苏格兰风电场运营商需要在风力强劲时关闭涡轮机，因为电网没有能力将其产生的所有电力发送给消费者。纽维先生表示：“解决苏格兰风电场缩减问题的一个办法是建造大量输电线路，将其输送到英格兰南部。”但他认为，最好采用基于位置的定价，这样既可以鼓励发电站建在靠近需求中心的地方，又可以激励新的消费来源，比如工厂，建在电力更便宜的地方。八达通等公用事业公司也同意这一点。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;工党认为，重塑英国的任务非常重要和紧迫，公共资金和中央计划是快速实现这一目标的唯一途径。即使工党到 2030 年使电网净零的目标是武断的，但速度无疑是必要的。但风险在于，国家干预会抑制价格信号，导致英国面临昂贵且过度建设的电网。与以往一样，其成本最终将由消费者支付。 ■&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;如需对英国重大新闻进行更多专家分析，&lt;a href="https://www.economist.com/newsletters/blighty"&gt;请订阅&lt;/a&gt;我们的订阅者每周通讯 Blighty。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Sun, 07 Jan 2024 10:00:15 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/britain/2024/01/04/britain-needs-an-unprecedented-expansion-of-the-electricity-grid</guid></item><item><title>社交媒体的在线日记作者源远流长文化</title><link>https://www.economist.com/culture/2024/01/04/social-medias-online-diarists-have-a-long-lineage</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240106_CUP003.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;这些&lt;/span&gt;&lt;small&gt;故事&lt;/small&gt;涵盖了平凡和震撼，从学校舞会前被男朋友甩到父母的突然去世。语气从俗气到令人心碎。讲故事的人是“期刊影响者”，其中大多数是年轻女性，在网上向观众朗读她们的青少年日记。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听听这个故事。&lt;/figcaption&gt;&lt;span&gt;享受更多音频和播客&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/bed1b25" id="audio-ios-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;iOS系统&lt;/a&gt;&lt;!-- --&gt;或者&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/7f3c199" id="audio-android-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;安卓&lt;/a&gt;。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://www.economist.com/media-assets/audio/065%20Culture%20-%20Reading%20diaries%20aloud-c39b3100fb6f3d1a0918dc34170815eb.mp3" title="社交媒体的在线日记作者有着悠久的血统"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;有些视频与其他内容混合在一起，将青春期前的梦想与化妆技巧融为一体；其他的只是过去的自我的简单圣殿。一位影响者 Carrie Walker（如图）在 YouTube 上半小时的阅读量就获得了 120 万次观看； TikTok 的 #diarytok 标签上的较短内容已达到 5400 万。分享秘密会带来商业机会：在亚马逊上销售笔记本和钢笔；在 eBay 上拍卖日记本。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;很多人都想写日记，尤其是在新年的时候。有些开始。有些人甚至坚持下去。但为什么要写作，为谁而写？无论是面对空白页的新手，还是多年在不规则笔记本上吃过美食和八卦的经验丰富的涂鸦者，几乎所有日记作者都问过自己这个问题。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;牛津大学的莎莉·贝利（Sally Bayley）是《日记的私人生活》一书的作者，她认为在社交媒体上分享是日记的对立面。这本日记是“一次对自己诚实的尝试”。它是“一个内部领域，您将其映射到页面上”，与隐私密不可分。贝利博士指出，即使是西尔维娅·普拉斯（Sylvia Plath）这个“戏剧人”也写日记，以“在私下发出声音”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，日记也早已被分享，只不过比 TikTok 上更加谨慎。十九世纪，写日记越来越流行，尤其是在女性中。维多利亚文化学术专家辛西娅·赫夫 (Cynthia Huff) 表示，日记分享在当时“极其普遍”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;日记被大声朗读、发送给朋友或打开供访客阅读。 “公立和私立之间的区别实际上根本不存在，”赫夫教授说。有些日记具有实际用途，分享有关自我完善、怀孕或分娩的建议。殖民地的英国妇女经常将日记寄回家。他们“通过这些日记创建了一个大家庭”，并培养了一种跨越海洋的英国意识。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;许多期刊视频还营造了一种社区意识。他们分享了孤独的故事：遭受同性恋恐惧症、与身体形象的斗争或早期对浪漫的痴迷。他们用富有同情心的陌生人的耳朵来嘲笑年轻人扭曲的期望和成年后的失望。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一些日记分享者走得更远。表演者贝丝·沃森 (Beth Watson) 于 2020 年在英国发起了一系列活动《酷儿日记》(Queer Diary)， &lt;small&gt;LGBTQ&lt;/small&gt;成年人向现场观众朗读他们的旧日记。青少年生活的戏剧性、混乱和混乱是在同情的人群面前上演的。沃森女士说，庆祝活动与反思同样重要。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;或许阿奈斯·宁 (Anaïs Nin) 最能理解秘密与庆祝的共生关系，她是一位 20 世纪的法国出生的美国人，她的日记是一次毫无歉意的自我创造活动。 “我在我的日记里，而且只在我的日记里，没有在其他地方。外面什么也看不出来。也许我除了作为这个故事中的一个奇妙角色之外并不存在。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;宁的幻想与现实交织在一起，包括非法堕胎、婚外情，以及最臭名昭著的与她父亲的乱伦关系。她的保密主张——“你什么都不会说，对吧”； “只有我的期刊知道”——将读者视为唯一的听众。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当然，宁还是出版了她的日记。它的丑闻内容为她赢得了她的小说所没有的声誉。她的忏悔文本穿透了公共与私人之间的薄薄的面纱&lt;i&gt;。&lt;/i&gt;这些日记是广播保密的大师班，是扩音器的低语。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我们写作是为了两次品味生活，”宁写道，“一次是当下，一次是回顾。”她生命的最后几年都在向崇拜的人群朗读她的日记。和今天的影响者一样，她知道在有人陪伴的情况下回顾过去会更甜蜜。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;有关最新书籍、电影、&lt;small&gt;电视&lt;/small&gt;节目、专辑和争议的更多信息，请订阅&lt;a href="https://www.economist.com/culture/2022/11/23/introducing-plot-twist-our-new-culture-newsletter"&gt;Plot Twist&lt;/a&gt; ，这是我们的订阅者每周通讯&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Sat, 06 Jan 2024 04:00:09 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/culture/2024/01/04/social-medias-online-diarists-have-a-long-lineage</guid></item><item><title>21世纪如何致富|金融与经济</title><link>https://www.economist.com/finance-and-economics/2024/01/02/how-to-get-rich-in-the-21st-century</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20240106_FND001.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;如果&lt;/span&gt;一切按计划进行的话，&lt;small&gt;到 2050 年&lt;/small&gt;将会出现一批新的经济强国。印度总理&lt;a href="https://www.economist.com/leaders/2023/09/14/modis-one-india-goal-is-good-for-the-economy-but-not-for-politics"&gt;纳伦德拉·莫迪&lt;/a&gt;希望印度的人均国内&lt;small&gt;生产总值&lt;/small&gt;提前三年超过世界银行设定的高收入门槛。印度尼西亚领导人认为，到本世纪中叶，人口老龄化将开始拖累经济增长，他们才能&lt;a href="https://www.economist.com/international/2023/03/29/which-will-grow-faster-india-or-indonesia"&gt;赶上&lt;/a&gt;富裕国家。本世纪中叶也是穆罕默德·本·萨勒曼许多“2030 年愿景”改革的最终结局。沙特阿拉伯王储希望&lt;a href="https://www.economist.com/middle-east-and-africa/the-reinvention-of-the-saudi-economy-is-going-slower-than-planned/21806192"&gt;将国家从石油生产国转变&lt;/a&gt;为多元化经济体。其他较小的国家，包括智利、埃塞俄比亚和马来西亚，也有自己的计划。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听听这个故事。&lt;/figcaption&gt;&lt;span&gt;享受更多音频和播客&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/bed1b25" id="audio-ios-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;iOS系统&lt;/a&gt;&lt;!-- --&gt;或者&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/7f3c199" id="audio-android-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;安卓&lt;/a&gt;。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://www.economist.com/media-assets/audio/055%20Finance%20and%20economics%20-%20Paths%20to%20prosperity-d06a63901e0eb07bec677be60947db52.mp3" title="21世纪如何致富"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这些差异很大，但都有一些共同点：令人惊叹的野心。印度官员认为，要实现莫迪先生的目标， &lt;small&gt;GDP&lt;/small&gt;每年增长8%——比该国过去三十年的平均水平高出1.5个百分点。印度尼西亚需要每年 7% 的增长，高于同期的平均 4.6%。沙特阿拉伯的非石油经济每年必须增长 9%，高于平均 2.8%。尽管 2023 年对这三个国家来说都是丰收的一年，但没有一个国家实现了这样的增长速度。很少有国家能保持这样的增长五年，更不用说三十年了。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;失控增长也没有明显的秘诀。为了促进繁荣，经济学家通常会提出类似&lt;small&gt;国际货币基金组织&lt;/small&gt;和世界银行自 20 世纪 80 年代以来在“华盛顿共识”的标签下推进的自由化改革。其中最广泛采用的是稳健的财政政策和稳定的汇率。如今，技术官僚敦促放松竞争规则和国有企业私有化。然而，这些提议最终关注的是消除增长障碍，而不是增强增长。事实上，纽约大学的威廉·伊斯特利计算过，即使在政策最符合华盛顿共识的52个国家中，从1980年到1998年， &lt;small&gt;GDP&lt;/small&gt;年均增长率也仅为2%。莫迪先生和穆罕默德亲王不愿意等待——他们想要快速发展。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;其目标是实现东亚国家在 20 世纪 70 年代和 80 年代实现的快速增长。随着全球化的蔓延，它们充分利用了大量廉价劳动力，在汽车（日本）、电子产品（韩国）和制药（新加坡）市场上获得了优势。工业是在限制进口的保护主义墙后建立起来的，然后在鼓励与世界其他地区的贸易时蓬勃发展。后来，外国公司带来了生产更复杂、更有利可图的产品所需的专业知识和资本，从而提高了生产率。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;因此，发展中国家的领导人仍然对制造业充满热情也就不足为奇了。 2015年，莫迪宣布计划将工业占印度&lt;small&gt;GDP&lt;/small&gt;的比重从16%提高到25%。 “在任何地方销售，但在印度制造，”他敦促商界领袖。柬埔寨希望到 2025 年将其工厂的出口（不包括服装）增加一倍。肯尼亚希望看到其制造业每年增长 15%。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;然而，有一个障碍。工业化比40、50年前更加困难。由于技术进步，生产一双袜子所需的工人比以往任何时候都少。 2007 年，印度经营一家工厂所需的工人数量比 1980 年减少了五倍。在世界范围内，工业现在依靠技能和资本（富裕国家拥有丰富的技术和资本）来运转，而对劳动力的依赖较少，这意味着大量廉价的劳动力无法满足需求。更长的时间为经济发展提供了许多途径。因此，莫迪和其他人制定了新的计划：他们希望迈向尖端制造业。当你可以蚀刻半导体时，为什么还要费心缝袜子呢？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/662/90/media-assets/image/20240106_FNC876.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;正如印度政府前顾问所说，这种“对在技术前沿做出正确的事情的异常痴迷”有时会导致老式的保护主义。印度公司可能会欢迎在任何地方出售产品，但莫迪希望印度人购买印度产品。他宣布对从笔记本电脑到武器的所有物品实施进口禁令。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但并非所有保护主义都是过时的。自 20 世纪 70 年代印度上次疫情爆发以来，补贴和税收减免基本上取代了进口禁令和许可。当时，每一项超过一定门槛的投资都必须由公务员审批。现在，高级官员奉莫迪先生的命令，每年吸引价值 1000 亿美元的投资，总理还宣布吸引芯片制造商作为他的主要经济目标之一。 “与生产挂钩的激励措施”为该国制造的每台计算机或导弹以及其他高科技产品提供税收减免。到 2023 年，此类补贴的金额将达到 450 亿美元，占&lt;small&gt;GDP&lt;/small&gt;的 1.2%，而三年前该计划推出时为 80 亿美元左右。同样，马来西亚正在向建立云计算业务的公司提供补助，并帮助降低在该国设立工厂的成本。肯尼亚正在建设五个免税工业园区，预计将于 2030 年竣工，并计划再建设 20 个。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/662/90/media-assets/image/20240106_FNC875.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;在一些地方，已经取得了早期成功。去年，柬埔寨制造业占该国国内&lt;small&gt;生产总值&lt;/small&gt;的比重比五年前高出三个百分点。寻求在中国实现多元化发展的企业受到低成本、高科技制造业补贴和国家投资的吸引。但在其他地方，事情却变得更加困难。在印度，制造业占&lt;small&gt;GDP&lt;/small&gt;的比重一直保持稳定——莫迪先生明年不会达到 25% 的目标。苹果和特斯拉等大公司已经在一两家工厂上投入了自己的品牌，但它们并没有表现出像以前在中国那样大量投资的意愿，因为中国提供了优越的基础设施和受过良好教育的劳动力。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;危险在于，在寻求吸引高科技制造业的过程中，各国最终会重蹈过去的灾难。从 1960 年到 1991 年，制造业占印度&lt;small&gt;GDP&lt;/small&gt;的份额翻了一番。但当保护性壁垒在 20 世纪 90 年代取消时，没有任何东西可以便宜到可以出口到世界其他地方。这次的风险尤其巨大，因为莫迪先生将制造业视为“自力更生”的代名词，即印度生产其所需一切产品的能力，尤其是武器技术。与印度尼西亚和土耳其一样，印度也是将致富视为获得更强大地缘政治地位的途径的国家之一，这增加了错误投资的可能性。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;h2&gt;绿拇指&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;基础制造业的这些缺点和跨越式发展的尝试正在帮助说服一些国家尝试另一种方法：吸引利用其自然资源的行业，特别是推动绿色转型的金属和矿物。拉丁美洲各国政府对此十分热衷。刚果民主共和国和津巴布韦也是如此。但处于领先地位的是印度尼西亚，并且采取了令人震惊的严厉手段。自2020年以来，该国禁止出口铝土矿和镍，这两种产品的产量分别占全球供应量的7%和22%。官员们希望通过严格控制，能够促使炼油厂迁往该国。然后他们想重复这个伎俩，说服供应链的每个阶段都效仿，直到印度尼西亚工人生产从电池组件到风力涡轮机的所有产品。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;官员们还以现金和设施的形式提供胡萝卜。印度尼西亚正处于基础设施热潮之中：2020 年至 2024 年间的支出应达到 4000 亿美元，比 2014 年每年增加 50% 以上。这包括为至少 27 个耗资数十亿美元的工业园区提供资金，其中包括建造的加里曼丹工业园区耗资 1,290 亿美元，占地 13,000 公顷的前婆罗洲雨林。其他国家也提供甜味剂。想要在巴西安装太阳能电池板的公司将获得在那里建造太阳能电池板的补贴。玻利维亚将其锂产业国有化，但其新的国有企业集团将被允许与中国公司建立合资企业。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这种试图扩大能源供应链规模的方法几乎没有先例。世界上石油最多的国家大多将原油运往国外。事实上，全球 40% 以上的炼油产能位于美国、中国、印度和日本。沙特阿拉伯的精炼产量不到其产量的四分之一；其国有石油巨头沙特阿美公司在中国北方炼油。出口禁令的实验主要针对较简单的商品，例如加纳的木材和坦桑尼亚的茶叶。对冲基金&lt;small&gt;MJG&lt;/small&gt; Capital 的马特·盖格 (Matt Geiger) 指出，相比之下，从印度尼西亚供应的镍中获取足够纯度用于电动汽车的镍是极其复杂的。这样做需要三个不同类型的工厂，而镍在进入汽车之前还必须经过几个工厂。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;化石燃料使海湾部分地区变得富裕，但世界上几乎每个行业都在不断消耗石油。无法保证来自绿色金属的财富会接近同样大。电池只需每隔几年更换一次。全球机构国际能源署的官员认为，绿色商品的回报将在未来几年达到顶峰，之后将逐渐减少。此外，技术发展可能会突然降低对某些金属的需求（例如，如果另一种类型的电池化学占据主导地位）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与此同时，化石燃料受益者正在尝试另一种策略：重塑转口港。海湾地区希望成为世界开展业务的地方，欢迎来自全球各个角落的贸易，并为避免地缘政治紧张局势（特别是美国和中国之间的紧张局势）提供庇护。到 2050 年，世界应该实现净零排放。尽管海湾地区富裕，但其经济仍在发展中。当地劳动力的技术水平低于马来西亚，但工资却与西班牙相当。这使得外国工人变得至关重要。在沙特阿拉伯，她们占劳动力总数的四分之三。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/662/90/media-assets/image/20240106_FNC836.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;阿拉伯联合酋长国（ &lt;small&gt;UAE&lt;/small&gt; ）是该地区最早实现多元化的国家之一。它重点关注可能有助于促进其他业务的行业，例如航运和旅游业，以及高科技行业，例如&lt;a href="https://www.economist.com/business/2024/01/01/welcome-to-the-era-of-ai-nationalism"&gt;人工智能&lt;/a&gt;（ &lt;small&gt;AI&lt;/small&gt; ）和化学品。阿布扎比已经是卢浮宫和纽约大学前哨基地的所在地，并计划通过游客的太空旅行赚钱。卡塔尔正在建设教育城，这是一个耗资 65 亿美元、占地 1,500 公顷的校园，有点像大学工业园，拥有 10 所分校，其中包括西北大学和伦敦大学学院。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;海湾地区的其他国家也参与其中。沙特阿拉伯希望外国投资占国内&lt;small&gt;生产总值&lt;/small&gt;的比例从 2022 年的 0.7% 增至 2030 年的 5.7%，并且正在花费大量资金来实现这一目标。过去十年，公共投资基金已在该国支出了 1.3 万亿美元，超过了美国总统乔·拜登的产业政策《通货膨胀削减法案》所释放的预测。该基金正在斥资建设从足球队、石化工厂到全新城市的各种项目。产业政策从未如此大规模地实施过。哈佛大学的丹尼·罗德里克(Dani Rodrik)和牛津大学的纳撒尼尔·莱恩(Nathaniel Lane)估计，2019年中国自己的支出占&lt;small&gt;GDP&lt;/small&gt;的1.5%。去年沙特阿拉伯的支出相当于&lt;small&gt;GDP&lt;/small&gt;的20%。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;h2&gt;每个人都是赢家&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;投入大量资金的问题在于，很难看出什么是有效的，什么是无效的。阿曼生产从铝到氨的产品的制造商可以在该国的一个新工业园区获得免租工厂，以慷慨的补助金购买材料，并通过向股东（通常包括政府）廉价借款来支付工人的工资。他们甚至可以利用出口补贴以更低的成本向国外销售。如何判断哪些公司将比这些现金更长久，哪些公司如果没有这些现金就会倒闭？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一件事已经非常清楚了。海湾地区的私营部门尚未腾飞。过去五年沙特阿拉伯所有非石油经济增长的近 80% 来自政府支出。尽管目前沙特阿拉伯女性劳动力参与率高达 35%，高于 2018 年的 20%，但海湾其他地区的总体劳动力参与率仍然很低。哈佛大学的研究人员发现，2011 年出台的立法规定沙特人应占公司员工的一定比例（例如，绿色科技部门的员工占所有员工的 6%，保险部门的员工占 20%），这降低了生产率，并且无助于推动公司的发展。私人就业针。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-4"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;最终，一些国家将跻身高收入国家行列。或许&lt;small&gt;阿联酋&lt;/small&gt;在&lt;small&gt;人工智能&lt;/small&gt;方面的投入会得到回报。也许新技术将使世界更加依赖镍，这对印度尼西亚有利。印度人口还太年轻，经济增长不可能完全停滞。但寻求致富的国家所采用的三种战略——转向高科技制造业、利用绿色转型和重塑转口港——都代表着赌博，而且是昂贵的赌博。即使在这个早期阶段，我们也可以吸取一些教训。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/778/90/media-assets/image/20240106_FND002.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;首先，国家现在在经济发展方面比近几十年来的任何时候都更加积极。一个经济体必须以某种方式从农业贫困发展为多元化产业，才能与几个世纪以来一直富裕的国家的竞争对手竞争。为此需要基础设施、研究和国家专业知识。它还可能需要以低于市场利率的贷款。这意味着国家一定程度地参与这一过程是不可避免的，政策制定者将不得不挑选一些赢家。即便如此，政府现在的干预更加频繁。许多人对华盛顿共识失去了耐心。最直接的改革，例如独立的中央银行和由专业经济学家组成的部委，已经带来了好处；曾经执行该政策的机构（即&lt;small&gt;国际货币基金组织&lt;/small&gt;和世界银行）已是昔日的影子。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如今，发展中国家的政策制定者从中国和韩国汲取了教训。很少有人记得自己国家的干预主义愚蠢行为。在 20 世纪 60 年代和 1970 年代，不只是东亚国家在热衷于尝试产业政策，还有东亚国家。非洲的许多人也是如此。在十年的大部分时间里，这两个地区的增长速度相似。然而，从 20 世纪 70 年代中期开始，非洲的政策制定者显然做出了错误的选择。一场债务危机拉开了被称为“非洲悲剧”的十年的序幕，非洲大陆的经济平均每年萎缩0.6%。后来，到了 2000 年代，沙特官员花费巨资培育石化工业，但没有成功，他们忘记了将石油运往国外比付钱给人们在国内工作更便宜。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;h2&gt;工作中的扳手&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;第二是风险很高。大多数国家都投入了大量资金来追求自己选择的道路。对于柬埔寨或肯尼亚等较小的经济体来说，如果出现问题，结果可能是一场金融危机。在埃塞俄比亚，这种情况已经发生，债务违约伴随着内战。即使是印度和印度尼西亚等大国，也将无力进行第二次发展。他们当前努力的法案如果失败，人口老龄化的成本将使他们缺乏财政空间。富裕国家也受到另一种资源的限制：时间。沙特阿拉伯需要在石油需求下降之前实现发展，否则就没有办法维持其公民的生活。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;第三，国家发展方式正在发生变化。根据罗德里克先生的研究，制造业是唯一一种贫困国家生产率提高速度比富裕国家更快并因此迎头赶上的行业。现代工业可能无法提供同样的好处。想要致富的国家的工人不是花时间试图提高工厂流程的效率，而是越来越多地开采绿色金属（在一个生产率极低的行业工作）、为游客服务（另一个低生产率行业）和组装电子产品（而不是在一个生产力低下的行业中工作）。制作更复杂的组件）。这一切都意味着，21世纪的致富竞赛将比20世纪更加激烈。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;如需对经济、金融和市场领域重大新闻进行更多专家分析，请订阅我们的每周订阅时事通讯&lt;a href="https://www.economist.com/newsletters/money-talks"&gt;Money Talks&lt;/a&gt; 。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Thu, 04 Jan 2024 22:00:11 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/finance-and-economics/2024/01/02/how-to-get-rich-in-the-21st-century</guid></item><item><title>如何吸引日本夫妇生孩子？亚洲</title><link>https://www.economist.com/asia/2023/12/16/how-to-entice-japanese-couples-to-have-babies</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231223_ASP002.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;木石&lt;/span&gt;&lt;small&gt;纪代 (Kishiki Noriyo)&lt;/small&gt;开着一辆印有心形标志和标语的卡车停在日本西部城市明石市的一所房子外面，上面写着：“送尿布：我们也送善意。”她拎着两袋尿布走了出来。樋口美纪，一位年轻的母亲，怀着婴儿出现在前门。岸木女士是明石市十年来鼓励居民生育计划的最前线。它包括提供免费婴儿食品和尿布、免费医疗和学校午餐。这种努力似乎得到了回报。明石市的人口连续十年增加，达到30万以上。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听听这个故事。&lt;/figcaption&gt;&lt;span&gt;享受更多音频和播客&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/bed1b25" id="audio-ios-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;iOS系统&lt;/a&gt;&lt;!-- --&gt;或者&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/7f3c199" id="audio-android-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;安卓&lt;/a&gt;。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://www.economist.com/media-assets/audio/021%20Asia%20-%20Japanese%20demography-06278a089243668f9d333aae4e93a042.mp3" title="如何吸引日本夫妇生孩子"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这使得这个小镇与众不同。日本的&lt;a href="https://www.economist.com/interactive/asia/2023/06/30/east-asias-new-family-portrait"&gt;出生率&lt;/a&gt;在 20 世纪 70 年代中期降至每名妇女 2.1 个孩子的更替水平以下，此后一直在稳步下降。 2022 年，出生人口总数自 1899 年有记录以来首次降至 80 万以下。在日本 1,800 个城市中，只有约 200 个城市的人口在增长。首相岸田文雄表示，这已将国家推向“边缘”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;即使在距离大阪和神户都很方便通勤的明石，大部分增长也来自移民，而不是出生。该镇的出生率为1.65。然而考虑到全国的数字是 1.3，这代表着某种程度的成功。日本各地的学校因学生短缺而关闭；明石缺少学额。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;日本年轻人组建家庭的许多障碍，从高昂的教育成本到僵化的家庭法，只能通过国家政策来解决。但明石展示了当地社区如何发挥作用。首先是改善托儿所和日托服务的便利性。像岸木女士这样帮助幼儿父母的小型项目也有帮助。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;东京郊外的通勤小镇流山的人口也在蓬勃发展。在过去十年中，这一数字增长了 24%，达到 211,000 人。 2005 年开往东京的特快列车服务在很大程度上解释了这一点。但流山对儿童保育的承诺——当地政府的“首要任务”——也吸引了年轻家庭。 2007年，该镇推出了巴士服务，在火车站接孩子并把他们送到日托中心。过去 15 年里，流山的托儿所数量从 17 个增加到 100 多个。 “我们的目标是创造一个让父母可以一边工作一边抚养孩子的环境，”该镇镇长伊崎义晴 (Izaki Yoshiharu) 说道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;缺乏儿童保育是日本各地普遍存在的问题。中央政府在这方面做了一些改进，将等待托儿所的儿童数量减少了90%。它还引入税收和其他经济激励措施来鼓励人们生育。但是，正如明石和流山等分散的例子所表明的那样，要产生真正的改变需要更根本的转变。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;明治大学的加藤久和认为日本“需要培养一种对儿童慷慨的文化”。当地人担心噪音增加，因此常常阻碍修建更多托儿设施的努力。当受欢迎的连锁餐厅 Soup Stock 去年 4 月开始为婴儿提供免费食物时，它遭到了网上的强烈反对，人们反对坐在哭泣的婴儿旁边。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;流山市的两个孩子的母亲田中由美 (Tanaka Yumi) 表示，年轻的日本父母习惯于受到冷漠邻居的“冷漠眼神”。但她说，镇上大量的年轻家庭和当地政府的支持政策让人放心。 “我在流山有很多朋友决定要第二个或第三个。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;明石的亲儿童努力旨在推动同样的文化变革。该镇儿童保育部门的盛冈和美表示，尿布递送更多的是为了“缓解孤独感”，而不是物品本身。年轻的母亲樋口女士对此表示赞赏。 “有人来检查我真是太好了，”她说。 “这让我觉得我走在正确的道路上。” &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Wed, 03 Jan 2024 22:00:26 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/asia/2023/12/16/how-to-entice-japanese-couples-to-have-babies</guid></item><item><title>欧洲正在努力寻找资金|欧洲</title><link>https://www.economist.com/europe/2023/12/20/europe-is-struggling-to-find-the-money</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231223_EUP502.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;欧盟&lt;/span&gt;&lt;small&gt;_&lt;/small&gt;&lt;!-- --&gt;自 2020 年初以来，27 个成员国一直在自由支出，以支持其经济和公民应对全球大流行、家门口的战争和能源价格飙升。早在 2020 年，较富裕的&lt;small&gt;北欧&lt;/small&gt;成员国就勉强签署了一项价值 8060 亿欧元（约合 8800 亿美元，约占 2022 年&lt;small&gt;欧盟 GDP&lt;/small&gt;的 5%）的债务融资复苏基金，该基金主要使欧盟南部和东部受益。但高利率使这些计划变形。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听听这个故事。&lt;/figcaption&gt;&lt;span&gt;享受更多音频和播客&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/bed1b25" id="audio-ios-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;iOS系统&lt;/a&gt;&lt;!-- --&gt;或者&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/7f3c199" id="audio-android-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;安卓&lt;/a&gt;。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://www.economist.com/media-assets/audio/036%20Europe%20-%20Euro-budgets-319c614b5889ba81b8c8d8a7f8ddad76.mp3" title="欧洲正在努力寻找资金"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在 12 月 14 日和 15 日的峰会上，除一国外，所有国家都就如何增加&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;预算以支付对乌克兰的更多财政支持（未来四年 500 亿欧元）以及更高的利率达成了协议。&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;债务以及为面临难民激增的国家提供额外支持。这一妥协没有欧盟执行机构欧盟委员会所希望的那么慷慨，但足以赢得几乎所有人的同意。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;唯一的反对者来自匈牙利总理维克托·欧尔班。在&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;发放了专门用于匈牙利的 100 亿欧元资金后，他刚刚默许与乌克兰开启入盟谈判，这笔资金此前一直被冻结，以惩罚他违反法治的行为。他批准更大规模财政计划的代价可能是&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;解冻匈牙利剩余且仍处于冻结状态的 200 亿欧元。但他的影响力是有限的。为绕过他的否决而提出的想法包括使用欧洲稳定机制（ &lt;small&gt;ESM&lt;/small&gt; ），这是欧元区的救助基金，该基金拥有大量闲置资金。如果明年初欧尔班的虚张声势被揭穿，他很可能会认输。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;与此同时，各国财政部长仍在努力解决不同的财政混乱问题。在 covid-19 大流行之前，欧元区错综复杂的赤字规则几乎行不通。它们过于复杂，对负债累累的国家提出了过于繁重的要求，并导致了顺周期性的预算削减，而没有为绿色投资提供太多（如果有的话）。当疫情爆发时，这些规则被暂停，以允许各国自由支出，此后就没有得到执行。他们将于 2024 年初回归，因此迫切需要升级。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该委员会提出了一些规则，这些规则将赋予其更大的权力，并且不会那么盲目地拘泥于数字目标。各国将同意调整计划以减少债务，并致力于促进增长的投资和改革。但德国希望要求各国每年将赤字和债务降低设定的最低金额。截至&lt;i&gt;《经济学人》&lt;/i&gt;付印时，经过多次反复，预计法国将在 12 月 20 日做出让步，条件是在总统埃马纽埃尔·马克龙 (Emmanuel Macron) 任期结束之前，这些新措施不会完全实施。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;正如德国本身所表明的那样，过度规定的规则确实可能是一个问题。 11月，根据该国严格的赤字规则，宪法法院裁定各种会计花招都是非法的。此后，执政联盟通过削减预算和增加税收来填补缺口——而此时德国经济停滞不前，该国应该大力投资。有时，蒙混过关是不够的。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Sun, 31 Dec 2023 10:00:25 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/europe/2023/12/20/europe-is-struggling-to-find-the-money</guid></item><item><title>英国选民如何罢免行为不端的国会议员英国</title><link>https://www.economist.com/britain/2023/12/19/how-british-voters-remove-misbehaving-mps</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231223_BRP502.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;英国&lt;/span&gt;&lt;small&gt;宪法&lt;/small&gt;是&lt;small&gt;一个&lt;/small&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/by-invitation/2023/11/07/the-united-kingdoms-political-constitution-is-under-severe-strain"&gt;​​适应性强的东西&lt;/a&gt;。今天的创新很快就会成为人们所熟悉的一部分。以罢免请愿书为例，这是 2015 年推出的一项措施，当地人可以投票决定是否解雇&lt;small&gt;议员&lt;/small&gt;并强制进行&lt;a href="https://www.economist.com/britain/2023/10/26/do-by-election-results-in-britain-matter"&gt;补选&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听听这个故事。&lt;/figcaption&gt;&lt;span&gt;享受更多音频和播客&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/bed1b25" id="audio-ios-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;iOS系统&lt;/a&gt;&lt;!-- --&gt;或者&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/7f3c199" id="audio-android-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;安卓&lt;/a&gt;。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://www.economist.com/media-assets/audio/040%20Britain%20-%20Parliamentary%20misdeeds-3357e393faa1323c1be6f3901a86aa4c.mp3" title="英国选民如何罢免行为不端的议员"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;北安普敦郡韦灵伯勒镇刚刚举行了一场这样的请愿活动。这感觉很像市政选举。当地人前往九个投票站之一，在一张纸上签名并将其放入投票箱。 12 月 19 日，宣布已收集到 10,505 个签名，占选民的 13.2%，超过了解雇该席位保守党&lt;small&gt;议员&lt;/small&gt;彼得·博恩 (Peter Bone) 所需的 10%。明年将举行补选；博恩先生有资格以独立人士身份再次参选。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;戴维·卡梅伦的联合政府在&lt;small&gt;议员&lt;/small&gt;开支丑闻后提出了罢免请愿书，以帮助清理政治。如果&lt;small&gt;议员&lt;/small&gt;被判入狱（如果被关押超过一年，他们将自动被开除）、因挪用开支而被定罪或在纪律处分后被下议院停职十天以上，则会触发请愿书调查。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;就博恩先生而言，他长期以来一直被认为是一位古怪的后座议员——一个痴迷于&lt;small&gt;欧盟&lt;/small&gt;和&lt;small&gt;英国广播公司(BBC)&lt;/small&gt;的人，会代表“博恩夫人”在议会提出问题。议会监察机构对一名工作人员的待遇发表的一份报告，使他的形象更加险恶。据称，他在不高兴时用拳头猛击助手的头部；报道称，他会要求按摩，并在出国旅行时暴露自己。报告发现他有欺凌行为和性行为不当；&lt;small&gt;国会议员&lt;/small&gt;投票决定将他停职六周。博恩表示，针对他的指控是虚假的，调查在程序上也存在缺陷。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 12 月 18 日，前往城堡剧院投票站的人们络绎不绝，但这并不表明小镇正陷入骚乱。大多数人很久以前就决定选择博恩先生了。 “他让我们看起来很愚蠢，”工党选民洛林·雷登说。 19 岁的学生玛德琳·罗宾逊 (Madeleine Robinson) 很高兴第一次投票解雇她从不喜欢的博恩先生。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="" src="https://www.economist.com/img/b/608/701/90/media-assets/image/20231223_BRC760.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;当实施召回时，一些批评者表示该计划过于繁琐而难以发挥作用。相反，召回请愿已成为一种固定现象。 Wellingborough 是自 2016 年以来的第五个；除其中一项外，所有其他选举都导致了补选。另外四名&lt;small&gt;议员&lt;/small&gt;在组织请愿书反对他们之前退出了下议院。其中包括前首相鲍里斯·约翰逊。每年补选的数量仍远低于战后的最高水平，当时健康状况不佳的&lt;small&gt;议员&lt;/small&gt;经常在任内去世（见图表），但罢免事件最近引发了对保守党的几次补选打击。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;罢免事件的增多反映了&lt;small&gt;议员&lt;/small&gt;命运的微妙变化。从历史上看，它被视为一个公共办公室，&lt;small&gt;议员&lt;/small&gt;们或多或少地履行他们认为合适的角色，并每五年对选民负责一次。它越来越被视为一份带薪工作，&lt;small&gt;国会&lt;/small&gt;议员受到类似于人力资源部门的审查，如果达不到要求，就会被解雇。如果工党赢得下次选举，这种职业化趋势将继续下去：该党希望禁止&lt;small&gt;议员&lt;/small&gt;担任“第二份工作”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;罢免请愿书还有另一个影响：它们使补选有利于挑战者政党。六周的请愿期给了他们一个良好的开端。他们可以向当地人游说并提高候选人的形象，而倒霉的现任者只能坐以待毙，希望请愿失败。今年早些时候，苏格兰民族党&lt;small&gt;议员&lt;/small&gt;玛格丽特·费里尔(Margaret Ferrier)因违反covid-19规则而被罢免，工党通过名为fireferrier.com的电子请愿书收集了潜在选民的数据，并赢得了随后的补选。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;另一份召回请愿书现在正在布莱克浦南部迫在眉睫。保守党&lt;small&gt;议员&lt;/small&gt;斯科特·本顿 (Scott Benton) 最近因一名冒充赌博游说者的记者以现金换取影响力而陷入圈套。 Benton 先生正在对 35 天的停职提出上诉。对于保守党来说，回忆意味着不好的回忆。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;更正：本文的早期版本称，召回请愿书的结果已于 11 月 19 日报告。那是 12 月 19 日。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;如需对英国重大新闻进行更多专家分析，&lt;a href="https://www.economist.com/newsletters/blighty"&gt;请订阅&lt;/a&gt;我们的订阅者每周通讯 Blighty。&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Sun, 31 Dec 2023 10:00:23 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/britain/2023/12/19/how-british-voters-remove-misbehaving-mps</guid></item><item><title>为什么比特币今年上涨了近150% |金融与经济</title><link>https://www.economist.com/finance-and-economics/2023/12/18/why-bitcoin-is-up-by-almost-150-this-year</link><description>&lt;img src="https://images.weserv.nl/?url=www.economist.com/img/b/1280/720/90/media-assets/image/20231223_FND002.jpg" /&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;砍掉&lt;/span&gt;它们的头是行不通的：蟑螂&lt;small&gt;在&lt;/small&gt;没有头的情况下可以存活长达一周。敲打它们也不是万无一失的：它们灵活的外骨骼可以弯曲以承受其体重 900 倍的重量。把它们冲进马桶也不是解决办法：有些品种可以屏住呼吸半个小时以上。对于大多数人来说，蟑螂是一种不受欢迎的害虫。它们的存在使情况变得更糟，因为它们是坚不可摧的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;figcaption&gt;听听这个故事。&lt;/figcaption&gt;&lt;span&gt;享受更多音频和播客&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/bed1b25" id="audio-ios-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;iOS系统&lt;/a&gt;&lt;!-- --&gt;或者&lt;!-- --&gt;&lt;a href="https://www.economist.comhttps://economist-app.onelink.me/d2eC/7f3c199" id="audio-android-cta" rel="noreferrer" target="_blank"&gt;安卓&lt;/a&gt;。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;audio controls="" id="audio-player" preload="none" src="https://www.economist.com/media-assets/audio/073%20Finance%20and%20economics%20-%20Buttonwood-be1ab9167f60c4b268db10a3f7448430.mp3" title="为什么比特币今年上涨了近150%"&gt;&lt;p&gt;您的浏览器不支持 &amp;lt;audio&amp;gt; 元素。&lt;/p&gt;&lt;/audio&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;许多金融家和监管机构对加密货币行业的描述是一个不受欢迎的害虫。犯罪分子利用加密货币洗钱。恐怖分子用它们来付款。黑客索要比特币赎金。许多加密货币的创建只是为了让它们的制造者可以赚钱。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该行业似乎也坚不可摧。 2022 年，加密货币价格被更高的利率压垮。该行业的头颅已被砍掉：全球最大和第二大加密货币交易所的创始人赵长鹏和山姆·班克曼-弗里德 (Sam Bankman-Fried) 目前都因金融犯罪而等待宣判。 -分别是洗钱法和欺诈法）。监管机构正在严厉打击。然而，加密货币不仅幸存下来，而且再次飙升：12 月 11 日，比特币从年初的 16,600 美元攀升至近 45,000 美元的两年高点。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-1"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;到底是怎么回事？一方面，该技术具有坚不可摧的特性。比特币、以太币和其他代币不是公司——它们不会破产或关闭。他们使用区块链来维护交易数据库。他们的列表由去中心化的计算机网络进行验证，这些计算机网络通过新代币的承诺来激励他们继续维护它们。只有当代币降到零时，整个架构才会崩溃。并且仍然有很多理由相信某些加密代币比没有更有价值。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;首先，持有加密货币是对该技术广泛使用的未来的赌注。专制国家的人们已经使用比特币和稳定币（与美元等硬通货挂钩的代币）来存储储蓄，有时也用于支付。这些可以得到更广泛的应用。艺术家和博物馆仍在创建或收集不可替代的代币（ &lt;small&gt;nft&lt;/small&gt; ）。就像那些想要鞭打图像的人一样。唐纳德·特朗普 (Donald Trump) 正在以每张 99 美元的价格出售他的照片；他计划将他预订的套装切成碎片，制成卡片，送给单次交易中至少购买 47 个&lt;small&gt;nft&lt;/small&gt;的赌客。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在繁荣时期，加密行业筹集了大量资金并聘请了大量聪明的开发人员。剩下的人正在开发新的用途，例如社交媒体应用程序或玩赚钱游戏。也许这些永远不会被广泛采用。但即使他们锻炼的机会很小，也是有价值的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;第二个原因是，随着每一次的繁荣和萧条周期，人们越来越清楚地认识到加密货币并不是像 1630 年代的郁金香狂热或 1990 年代的豆豆宝宝热潮那样的泡沫。尽管比特币是一种波动性较大的资产，但其价格历史看起来更像是一座山脉，而不是单一的峰值，并且似乎与科技股密切相关。但它与大盘的相关性仅为中等。上下波动且与人们投资组合中可能拥有的其他资产不平行的资产可能是有用的分散投资工具。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="econ-2"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;比特币已经成为一种重要的资产，这似乎是最近一次飙升的根源。 8 月，一家美国法院裁定，美国主要市场监管机构证券交易委员会在拒绝投资公司 Grayscale 将完全投资于比特币的 170 亿美元信托基金转变为交易所的努力时“武断且反复无常”。交易基金（ &lt;small&gt;etf&lt;/small&gt; ）。这样做将使普通投注者更容易投资比特币。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;十月，法院维持了其裁决——实际上是命令&lt;small&gt;证券交易委员会&lt;/small&gt;让步。贝莱德(BlackRock)和富达(Fidelity)等最大的基金管理公司也已申请推出&lt;small&gt;ETF&lt;/small&gt; 。考虑到比特币过去提供的回报及其与其他资产的相关性，结果可能是大量现金涌入比特币，因为即使是明智的投资者也会考虑将其养老金或投资组合的一小部分投入加密货币以实现多元化。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;许多人在发现蟑螂时会本能地感到厌恶。但尽管存在缺陷，这些虫子还是有用途的——它们将腐烂的物质转化为营养物质，并吃其他害虫，例如蚊子。加密货币也有其用途，例如投资组合多元化和在专制政权下保证资金安全。而且，正如已经表明的那样，它几乎不可能被杀死。 &lt;span&gt;■&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;阅读我们金融市场专栏作家 Buttonwood 的更多内容：&lt;/b&gt;&lt;br /&gt; &lt;i&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/finance-and-economics/2023/12/14/the-mystery-of-britains-dirt-cheap-stockmarket"&gt;英国极其便宜的股市之谜&lt;/a&gt;（12月14日）&lt;/i&gt;&lt;br /&gt; &lt;i&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/finance-and-economics/2023/12/07/why-it-might-be-time-to-buy-banks"&gt;为什么现在是买入银行的时候了&lt;/a&gt;（12 月 7 日）&lt;/i&gt;&lt;br /&gt; &lt;i&gt;&lt;a href="https://www.economist.com/finance-and-economics/2023/11/30/short-sellers-are-endangered-that-is-bad-news-for-markets"&gt;卖空者面临危险。这对市场来说是个坏消息&lt;/a&gt;（11 月 30 日）&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;另：梧桐柱如何&lt;a href="https://www.economist.com/column-names"&gt;得名&lt;/a&gt;&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Fri, 29 Dec 2023 16:00:10 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.economist.com/finance-and-economics/2023/12/18/why-bitcoin-is-up-by-almost-150-this-year</guid></item></channel></rss>