<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>哈佛商业评论</title><link>https://hbr.org/</link><description>哈佛商业评论全文rss。获取更多全文rss：https：//feedx.net</description><lastBuildDate>Tue, 25 Mar 2025 17:43:19 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>转换金融功能的三种情况 - 来自德勤的赞助商内容</title><link>https://hbr.org/sponsored/2025/03/three-scenarios-for-transforming-the-finance-function</link><description>&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;img src="https://feedx.net/resources/images/article_assets/2024/03/Horizontal-1200-x-6732.png" /&gt;塞尔吉·莱姆斯（Sergi Lemus）和卡罗琳·莱斯（Caroline Leies）&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;财务部门在不断遇到的破坏过程中运营：人才稀缺，迅速发展的技术，新兴的环境，社会和治理（ESG）标准。但是，不管有多少外部风险，监管变化和市场冲击都会引起人们的注意，因此，首席金融官都将以更快的速度，效率，灵活性和控制权提供业务见解。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;反过来，税务总监需要满足日益增长的税收透明度需求，遵守新规则，并融入业务洞察力，这通常是通过与监管变化保持同步的技术系统。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;为了束缚这条针头，现代首席财务官必须对其策略进行不断的改进：内部资源和外部资源的最佳组合是什么？我们如何使用新技术运营和转变基本的融资职能？我们如何使财务流程更加灵活和适应性？需要将哪些税收程序合并到财务系统中？我们如何能够尽可能高效地实现我们的目标？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;从外包到流程转换&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;财务部门传统上通过将任务转移到共享服务中心或外包以削减成本并做得更少的事情来应对这种压力。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，当今的复杂挑战（由于广泛的技能短缺，迅速发展的技术，例如生成AI（AI）和不断变化的全球法规）所提供的一种不同的支持。这意味着首席财务官需要结合专业人才，技术，转型经验和运营管理的战略合作伙伴来降低成本；访问难以供给的人才，能力和技术；进化内部过程；并最小化风险。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;优秀的服务伙伴可以有效运行标准融资功能，例如工资，合规性和发票。但是，最具创新性的合作伙伴也改变了提供可持续的长期业务价值的流程。该目标不仅仅是“减少员工”或“省钱”。这是一个问题：如何改善流程逐年提供更好的业务成果？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="DFP_IC_pos3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;答案在于关注和交付以结果为导向的指标，例如优化的营运资金，改进的计费和支付周期，提高合规性和实时报告。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;面向结果的模型&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;三种组织方案表明，面向结果的财务运营模型如何极为有效：&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;•大型技术现代化。&lt;/strong&gt;企业资源规划（ERP）迁移和升级等重大项目以满足法规合规性要求需要大量的时间和金钱。但是，财务部门可以选择具有具有专业知识的单一提供商在操作和转换流程和实施新技术方面的提供商，而不是为业务流程优化，技术实施和变更管理带来单独的供应商，而是可以选择一个单一的提供商。一个值得信赖的合作伙伴可以推动数据，技术和工作流的优化，从而提供完全集成的程序。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;•并购（并购）。&lt;/strong&gt;在并购中，财务部门必须将新的和现有的系统集成到紧密的时间表上。 CFO需要确定数据差距和处理未对准，以确保合并实体的所有司法管辖区中遵守税法。最佳的第三方提供商可以记录，标准化和整合关键流程，释放财务和税收实践，以专注于战略问题，以便他们可以转换和操作功能以快速提供可持续的业务成果。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;•业务扩展。&lt;/strong&gt;当您扩展到新市场或开展新业务时，拥有专业知识和在多个司法管辖区，监管市场，行业和行业的服务合作伙伴可以帮助快速建立财务职能并将其定制为每个市场。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;加速转换&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在快速增长之后，一个总部位于英国的可再生能源集团与德勤（Deloitte）合作担任单一服务提供商，巩固了87个国际实体的核心金融，税收，法律和人力资源职能。在接收后的整合情况下，德勤使用了一种持续的改进方法，并加速了转型计划，跨越关键业务功能的技能差距，并将新实体集成到单个操作模型中。这种方法增强了七个国家 /地区的过程和数据标准化，导致近期降低30％。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="DFP_IC_pos4"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;新问题和新模型&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;少少做更多的压力并没有放松。对于首席财务官和税务主管，每个答案都会产生新的问题。您现有的财务模型是否足够灵活，可以承受业务增长，监管挑战，AI代的含义，税收挑战的含义以及其他任何内容？利用创新的最佳方法是什么？合适的服务伙伴如何提供运营支持，专业的财务人才以及领先的技术来帮助您的业务适应和发展？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;管理当今企业面临的风险，需求和破坏的洪水并不容易。但是，一种解决方案是采用一个结合了下一个外包水平的操作模型，与单个服务提供商一起工作，不仅减轻了合规负担，还可以改变业务流程，以年复一年地提供更好的战略成果。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;想知道更多吗？查看本HBR分析服务论文，介绍&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;&lt;a href="https://www.deloitte.com/global/en/services/consulting/perspectives/next-generation-managed-services-journey-cost-to-value.html"&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;下一代托管服务提供商&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;如何&lt;strong&gt;&lt;em&gt;使用&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;&lt;a href="https://www.deloitte.com/global/en/services/consulting/services/finance-operate-services.html"&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;创新方法&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;&lt;strong&gt;（&lt;/strong&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;例如构建，运营，转换和转移（BOTT）模型）来改变财务功能。&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;西班牙德勤（Deloitte Spain）的合伙人Sergi Lemus和Deloitte Consulting LLP（美国）董事总经理Caroline Leies是其财务经营服务的德勤全球联合领导者。&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;!-- citation --&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Fri, 21 Mar 2025 17:25:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://hbr.org/sponsored/2025/03/three-scenarios-for-transforming-the-finance-function</guid></item><item><title>保护您的公司免受外国网络威胁的升级 - 赞助商的内容免受威胁</title><link>https://hbr.org/sponsored/2025/03/protect-your-company-from-escalating-foreign-cyber-threats</link><description>&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;figure&gt;&lt;img src="https://feedx.net/resources/images/article_assets/2025/03/ThreatLocker_imagery_data-breach-02-1-1024x576.jpg" /&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;Slava Konstantinov&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;数字战不再是理论上的，也不再是孤立事件中发生的事情，并且需要增强防御性策略和系统的需求比以往任何时候都更为重要。网络威胁格局正经历着重要的，关键的基础设施和经济稳定性的重要性。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在国家赞助的网络攻击和高级持续威胁小组活动的日益增长的趋势中，这种升级是显而易见的，并且随着技术的进步使外国对手能够成熟。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;国家赞助的网络犯罪分子有两个主要目标：攻击基础设施和窃取知识产权（IP）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;基础设施攻击通常涉及获得主要系统，例如能源，水，医疗保健和运输的主要系统，因为这些部门是经济繁荣和公共安全不可或缺的一部分，并且它们的妥协可能威胁到国家和国际稳定。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;国家赞助的IP盗用通常针对公司和研究机构。尽管这些攻击可能不会引起直接的后果，但它们可能会严重损害目标的全球产出，可能导致经济差异。外国参与者还从事网络间谍活动，服务中断和信息操纵，旨在削弱民主制度并创造内乱。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;恶意软件威胁&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="DFP_IC_pos3"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;大多数国家赞助的网络犯罪分子都利用了零日攻击 - 在供应商可以发布补丁之前可以利用的计算机软件漏洞。但是，违反计算机系统的最受欢迎的方法是社会工程 - 涉及网络犯罪分子用来操纵或欺骗受害者，以便他们可以控制计算机系统或窃取个人信息。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;另一种新兴策略涉及通过受信任的应用商店伪装成合法应用程序的恶意软件。虽然该应用程序似乎可以按照广告作用，但它可以秘密违反计算机安全并执行恶意措施。然后，这些恶意软件感染的应用程序可以首先损害具有较低特权的计算机，然后才能前进到更受保护的系统之前，可以在整个目标网络中移动。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管安全团队通常很容易地确定网络犯罪分子服务器的网络连接和位置，但即使对于经验丰富的安全专业人员来说，了解恶意软件的下一步也可能具有挑战性。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;另一个战术不良演员使用的是一键式攻击，它可以伪装成普通网站，但可以单击一次授予黑客访问整个系统的访问。在高度针对性的情况下，一键式攻击特别危险，因为他们利用的脆弱性很具有挑战性。黑客通常会隐藏这些漏洞，直到他们选择利用它们，使这种攻击对针对备受瞩目的组织非常有效。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;零值模型&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不乏坏参与者在内部造成干扰的策略，人工智能（AI）等技术进步在国家赞助的网络犯罪的规模中起着重要作用。 AI削弱了成为黑客的障碍，对于更高级的罪犯，人工智能帮助他们增加了攻击的数量和复杂性。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;采用零信任安全模型是防御不断发展的网络威胁的关键方法。该模型基于这样的原则，即组织可以隐含地不信任任何用户或设备，而不论网络位置如何。零信托策略在解决现代网络安全威胁所带来的挑战方面特别有效，在这种挑战中，远程工作，云计算和软件即服务应用程序侵蚀了传统网络周围。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;通过持续验证访问请求并执行最小特权的原则，即限制用户，系统和流程的网络安全策略，仅限于执行其任务所需的最低权限 - 零信任的安全性会降低攻击表面并防止损坏网络内的横向移动。此外，可以通过持续监控和基于角色的访问限制来减轻内部威胁，无论是员工，承包商还是第三方供应商，都可以缓解，从而确保即使是值得信赖的个人也受到严格的安全控制。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="DFP_IC_pos4"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;策略转变&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;外国网络威胁的激增要求网络安全策略的根本转变。组织和政府必须优先考虑网络卫生，实施强大的缓解实践，并采用零信托原则，以保护关键的基础设施，知识产权和敏感数据。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;随着网络犯罪对手的成长越来越复杂，只有主动和适应性的安全措施才能确保对新兴威胁的韧性。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;&lt;strong&gt;Slava Konstantinov是MACOS的首席建筑师，他领导着高级网络安全解决方案的设计和实施，以防止复杂的威胁。斯拉瓦（Slava）是一位经验丰富的IT专业人士，拥有十多年的经验，并且是MacOS安全方面的专家。他也是捍卫外国网络威胁（包括民族国家行为者）的公认权威。他的技术专业知识和全球视野使他在网络安全方面发表了追求的声音，尤其是在保护数字生态系统免受高级网络对手的保护方面。&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;了解威胁者如何帮助您的组织保持对环境的控制并&lt;a href="https://www.threatlocker.com/?utm_source=hbr&amp;amp;utm_medium=sponsor&amp;amp;utm_campaign=state-sponsored-attacks-article_q1_25&amp;amp;utm_content=state-sponsored-attacks-article&amp;amp;utm_term=article" rel="noopener" target="_blank"&gt;减轻您的网络攻击风险&lt;/a&gt;。&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;!-- citation --&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Tue, 18 Mar 2025 16:55:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://hbr.org/sponsored/2025/03/protect-your-company-from-escalating-foreign-cyber-threats</guid></item></channel></rss>