<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>纽约客</title><link>https://www.newyorker.com</link><description>纽约客全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Tue, 14 Jan 2025 07:17:40 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>要求皮特·赫格斯确认担任国防部长的压力运动</title><link>https://www.newyorker.com/news/the-lede/the-pressure-campaign-to-get-pete-hegseth-confirmed-as-defense-secretary</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-01-14T03:30:59.967Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67853e7795fd6ffb60d4b04e/16:9/w_1280,c_limit/Mayer-Hegseth.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;周二，在参议院对唐纳德·特朗普的国防部长提名人皮特·赫格斯的确认听证会上，最有说服力的特征可能是参议员们不会听到的声音。特朗普过渡团队在听证会之前发起了一场激烈的、在许多方面前所未有的幕后活动，以恐吓和压制潜在证人，旨在让共和党参议员在黑暗中保持一致。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;将举行赫格斯听证会的参议院军事委员会民主党成员、参议员理查德·布卢门撒尔告诉我，“我对明显的恐吓和威胁模式深感担忧，无论是法律诉讼还是声誉损害。他们正在采取最严厉的手段。这比几乎任何其他确认都困难几个数量级。”该委员会的另一位民主党参议员伊丽莎白·沃伦表示，施压策略“似乎是为了确保证人“不发声”而设计的。布卢门撒尔表示，对于参议院共和党人来说，“这非常令人不安”，“因为这位提名人非常不合格，也没有做好准备”，但他们担心，如果他们凭良心投票，就会遭到特朗普的政治报复。布鲁门撒尔在谈到前国民警卫队少校和福克斯新闻周末主持人、文职管理经验极少的赫格斯被指控&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/news-desk/pete-hegseths-secret-history"&gt;在工作中酗酒、工作中性行为不当以及其他类型的职业不当行为时&lt;/a&gt;说，“醉酒、自私或管理无能都可能使整个国家面临风险。我的共和党同事感到不安，”他补充道，“有些人真的感到害怕和害怕。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;莱德&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/the-lede"&gt;&lt;em&gt;对您今天需要了解的内容进行报告和评论。&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;赫格斯&lt;a href="https://www.washingtonpost.com/politics/2024/12/04/pete-hegseth-drinking-defense-secretary-nomination" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;承认&lt;/a&gt;过去曾酗酒，但他发誓，如果被确认领导五角大楼，“在我这样做的时候，我的嘴唇上不会沾到一滴酒精。”去年 12 月，他说自己“与几年前的我不同了”，并将自己的生活描述为“一个救赎的故事”。但即使他试图安抚参议员， &lt;a href="https://www.npr.org/2024/11/21/nx-s1-5199630/police-report-gives-details-timeline-of-the-sexual-assault-claim-against-pete-hegseth"&gt;更多的报道&lt;/a&gt;仍然对他何时以及是否进行了改革提出了质疑。据&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;上周分享的一篇报道称，就在 2023 年春天，赫格斯在曼哈顿与一位熟人举行的工作日早餐会上点了三杯杜松子酒补品。 “这是一次极其奇怪的经历，”那天早上他的同伴告诉我。 “我们在纽约福克斯新闻见面吃早餐，他建议我们去街对面的一家酒吧。时间大约是早上十点。然后他同时为自己点了两杯杜松子酒。出于礼貌，我也点了一份。但太浓了我喝不下去，所以我点了咖啡。然后他又喝了第三杯杜松子酒。我不知道他是如何通过安全审查的。但他们正试图创造一种让举报人不愿意站出来的文化。”赫格斯的律师和特朗普的发言人均未回应置评请求。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;赫格斯否认了所有不当行为的指控，包括因 2017 年酒精引发的婚外性行为而被强奸的指控，他称这次性行为是双方自愿的。原告向执法部门报告了这次遭遇，执法部门没有提出刑事指控，但赫格斯随后与她达成了财务和解，并签署了一份保密协议。赫格塞斯没有向特朗普过渡团队透露这一切，但当&lt;a href="https://www.washingtonpost.com/politics/2024/11/16/pete-hegseth-sexual-assault-accuser-paid/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;《华盛顿&lt;em&gt;邮报》&lt;/em&gt;于 2024 年 11 月报道&lt;/a&gt;时，赫格塞斯的律师声称，尽管他自称无罪，但他的客户却被敲诈勒索达成和解，因为他担心失去福克斯的工作。然而，赫格斯的说法引发了人们的担忧，担心如果他的身份得到证实，他很容易遭受勒索。福克斯新闻前主持人、海军陆战队前飞行员格雷格·凯利本周&lt;a href="https://www.newsweek.com/pete-hegseth-succumbed-blackmail-he-cant-confirmed-dod-opinion-2013704" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;发表了一篇文章&lt;/a&gt;，认为根据 1953 年签署的一项长期行政命令，赫格斯明显的易感性使他失去了担任国家安全职位的资格，该命令“明确规定禁止有漏洞（例如勒索）的个人担任国家安全职务。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这一事件和其他爆料动摇了对赫格塞斯的支持，但上周特朗普在与共和党参议员会面时警告立法者，赫格塞斯的确认是他的首要任务，将这一过程变成了忠诚度测试。共和党在参议院以 53 比 47 占多数，赫格斯不能承受失去超过三张共和党选票的后果，假设所有民主党人都投票反对他。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;特朗普团队镇压异议的努力包括针对保守州弱势参议员的公共媒体宣传活动（由未经选举产生的亿万富翁出资），以及旨在恐吓和抹黑潜在敌对证人的更卑鄙的策略。例如，赫格塞斯的律师蒂姆·帕拉托尔 (Tim Parlatore)&lt;a href="https://grabien.com/file?id=2717962" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;威胁称&lt;/a&gt;，如果赫格塞斯的匿名强奸指控者简·多伊 (Jane Doe) 及其律师的指控妨碍他得到证实，他将以诽谤罪起诉她。到目前为止，这种策略似乎有效。包括原告在内的几名潜在证人拒绝公开发言，并选择不在周二的听证会上作证。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;共和党参议员贬低了赫格斯的匿名批评者。但其中一些参议员也拒绝与这些批评者面对面和秘密交谈，其中包括指控赫格塞斯强奸的妇女。据三位知情人士透露，爱荷华州共和党人乔尼·恩斯特是拒绝私下听取赫格赛斯原告陈述的参议员之一。恩斯特是军事委员会中支持特朗普的保守派，她的投票被视为赫格塞斯获得确认的关键，因为她既是退伍军人，又是性侵犯的幸存者，一直倡导妇女权利。 （恩斯特的办公室没有回应&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;关于她拒绝会见赫格斯的原告的问题。）来自缅因州的温和派共和党人苏珊·柯林斯也拒绝了会见据称受害者的提议。柯林斯的新闻秘书布莱克·克南(Blake Kernen)证实了这一联系，但表示参议员认为此类指控应提交给相关委员会——在本例中为军事委员会——她不是该委员会的成员。然而，柯林斯会见了赫格斯。随后，她&lt;a href="https://apnews.com/article/hegseth-trump-defense-secretary-military-code-8b944ef52a4a33ca40915ec343e5b2b9"&gt;表示，&lt;/a&gt;她将等到他接受联邦调查局背景调查和确认听证会后，再决定他的提名。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;朱莉·罗金斯基 (Julie Roginsky) 与前福克斯新闻主持人格雷琴·卡尔森 (Gretchen Carlson) 共同创办了“举起我们的声音”(Lift Our Voices) 组织，该组织是一家反对压制性行为不当受害者的非营利组织，她告诉我，“参议员们不应允许性侵犯幸存者和他们说话是不合情理的。她应该被允许讲述她的故事。”但一位试图促成此类会议的消息人士称，共和党参议员“只是害怕特朗普”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;几位共和党参议员也采取了与柯林斯相同的做法，称他们正在等待联邦调查局关于赫格斯塞斯的背景报告，以评估有关他行为的相互矛盾的说法。但是，随着参议院匆忙推进确认程序，联邦调查局的报告似乎不太可能解决太多问题。据多个消息灵通人士透露，该局未能采访几名可能至关重要的证人，其中包括指控赫格斯强奸的妇女。联邦调查局还忽视了对赫格赛斯三个妻子中的第二个进行全面的背景调查——据报道，赫格塞斯与她经历了一场有争议的离婚——在最初努力与她取得联系后。该局也未能采访美国关心退伍军人组织的前雇员，他们在 2013 年至 2016 年期间对赫格斯管理该组织时提出了批评。正如&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/news-desk/pete-hegseths-secret-history"&gt;去年 12 月报道的&lt;/a&gt;那样，这些前雇员对他的行为感到非常震惊，以至于他们向该非营利组织的最高管理层发送了一份措辞严厉的内部举报人报告，该文件随后被分享给参议院军事委员会。消息人士告诉&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt; ，联邦调查局的背景调查也未能采访福克斯新闻的工作人员，他们曾在去年秋天向 NBC 新闻描述赫格斯在工作中闻到了酒味。相反，消息人士称，该局最终决定采访福克斯的一名公关官员。 （联邦调查局拒绝对本文发表评论。）&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;赫格斯调查缺乏严谨性，让人想起&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/news-desk/will-the-fbi-ignore-testimonies-from-kavanaughs-former-classmates"&gt;联邦调查局在 2018 年有争议的确认听证会上对布雷特·卡瓦诺大法官的调查&lt;/a&gt;。在卡瓦诺得到确认三年后，​​联邦调查局披露，在听证会期间收到了超过 4500 条有关他的举报。其调查，以及特朗普白宫决定哪些案件接受后续调查。 （卡瓦诺的耶鲁大学同学马克斯·斯蒂尔曾向联邦调查局报告目击卡瓦诺的严重不当行为，联邦调查局从未联系过他。）联邦调查局对提名人的背景调查的标准低于刑事调查的标准。它将任命提名人的总统（在这两种情况下都是特朗普）视为决定调查范围的“客户”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;无论如何，联邦调查局的赫格斯报告可能无关紧要，因为大多数参议员似乎永远不会看到它。新上任的参议院军事委员会共和党主席、来自密西西比州的罗杰·威克上周五听取了联邦调查局对赫格斯斯调查的简报，他计划不与委员会中级别最高的民主党人以外的任何参议员分享联邦调查局的调查结果，来自罗德岛州的杰克·里德。军事委员会的一位共和党高级工作人员告诉我，严格保留联邦调查局的调查结果是正常做法。但参议院的民主党人和一些共和党人对这一决定感到愤怒。布卢门撒尔在短信中告诉我，特朗普团队试图“隐瞒”和“粉饰”赫格塞斯的过去，并补充道，“无论他们说什么‘正常’（有争议的一点），这次提名都是不正常的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于内阁提名人来说，用于确认赫格斯塞斯的私人资金数额是惊人的。这笔钱只能与用于向参议员施压以确认最高法院大法官所花费的现金相媲美。据报道，本周，美国领导政治行动&lt;em&gt;委员会 (American Leadership PAC&lt;/em&gt; ) &lt;a href="https://www.breitbart.com/politics/2025/01/09/exclusive-anti-woke-super-pac-launching-7-figure-ad-blitz-supporting-secdef-nominee-hegseth-in-5-states/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;计划&lt;/a&gt;斥资 100 万美元，迫使五个州摇摆不定的共和党参议员批准赫格斯法案。根据联邦选举委员会的最新记录，该组织几乎不存在，只是作为四位极其富有的右翼巨额捐助者的政治储蓄罐。&lt;a href="https://www.opensecrets.org/outside-spending/detail/2022?cmte=C00824292&amp;amp;tab=donors"&gt;联邦记录显示&lt;/a&gt;，在 2022 年和 2024 年的政治周期中，该组织的资金几乎全部来自得克萨斯州石油巨头蒂莫西·邓恩 (Timothy Dunn)；托马斯·克林根斯坦 (Thomas Klingenstein)，纽约金融家，经营保守派克莱蒙特研究所 (Claremont Institute)； Bill Koch，石油和天然气王朝的成员，石油焦企业 Oxbow Carbon, LLC 的创始人；威斯康星州亿万富翁、Uline 包装公司董事长理查德·尤莱因 (Richard Uihlein)。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;去年 12 月，之前由埃隆·马斯克 (Elon Musk) 支持的黑钱组织“建设美国未来”(Building America&amp;#39;s Future) 也开始向这场斗争投入资金。在恩斯特对赫格斯表示怀疑后， &lt;a href="https://thehill.com/homenews/senate/5031165-musk-backed-group-runs-ad-pressuring-senators-to-support-hegseth/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;该公司花费了&lt;/a&gt;50 万美元做广告，迫使她支持赫格斯。马斯克和特朗普的其他盟友已明确表示，他们将资助针对反对特朗普提名人的共和党参议员的初选挑战。 （ &lt;a href="https://www.foxnews.com/politics/top-trump-aides-join-group-prepping-shore-up-support-maga-agenda-during-second-term" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;据福克斯新闻报道&lt;/a&gt;，特朗普的几位高级竞选人员——包括他的竞选经理克里斯·拉奇维塔和民意调查专家托尼·法布里奇奥——将成为黑钱集团的高级顾问，他们计划利用该集团作为特朗普第二次竞选的私人资助者。 -学期议程。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “埃隆·马斯克的行为旨在颠覆美国参议院提供建议和同意的宪法责任，”沃伦在电话采访中告诉我。上周，在赫格斯拒绝在听证会前与沃伦会面后，她给他发了一封长达三十三页的信，要求他做出答复。 “他无法通过商场工作的背景调查，”她说。 “他是美国历史上最不合格的国防部长候选人。”沃伦辩称，赫格斯此前反对女兵的行为，加上性侵犯的指控，使他“成为对女性的侮辱”。此外，她补充道，“他多次在工作活动中喝醉。就连他在福克斯的同事也谈到必须照顾他。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在公众视野之外，赫格斯的操纵者对他的对手使用了值得怀疑的策略。上周，赫格斯的一名前雇员（可能是对他不利的证人）的私人就业记录被泄露给保守派网站“华盛顿自由灯塔”，该网站&lt;a href="https://freebeacon.com/national-security/source-behind-hegseth-claims-is-disgruntled-former-employee" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;公布这些记录&lt;/a&gt;显然是为了破坏她的利益。自由灯塔的主要财务支持者是纽约对冲基金亿万富翁保罗·辛格（Paul Singer），他也是自由退伍军人组织（Vets for Freedom）的主要支持者，正如 NBC 最近&lt;a href="https://www.nbcnews.com/politics/congress/senators-receive-pete-hegseths-fbi-background-check-days-rcna187035" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;报道的&lt;/a&gt;那样，该组织是一个非营利组织，在 2008 年赫格斯塞斯 (Hegseth) 的领导下几乎破产。自由灯塔没有透露其过去与赫格斯的关系。相反，它公开揭露了之前匿名的证人，该证人曾向参议院军事委员会寻求举报人保护。同一天，有关证人的文章的另一个版本以及她的照片出现在鲁珀特·默多克的《纽约&lt;em&gt;邮报》&lt;/em&gt;上。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;举报人凯特·杜根 (Kat Dugan) 是一名退伍军人，她帮助编写了由美国关心退伍军人组织的几位前雇员撰写的关于赫格塞斯的报告，记录了赫格塞斯的酗酒、厌女症和其他不当行为。这份长达七页的报告由众多前雇员撰写，并列出了两打以上的个人和事件。但《自由灯塔》和&lt;em&gt;《邮报》的&lt;/em&gt;报道试图将杜根贬为一名孤独的“心怀不满的员工”，为因病假后被解雇而进行报复。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当被要求发表评论时，杜根通过电子邮件发表了一份声明，谴责“恐吓我的凶残行为”。她说，赫格塞斯的盟友散布了关于她的“彻头彻尾的谎言”，包括错误地声称她试图帮助民主党。她称自己是一名注册共和党人，拥有 21 年的陆军和国防承包商经验，并表示，经双方同意，她已于 2015 年离开关心退伍军人协会前往美国。她表示，她没有与任何参议院民主党议员进行过沟通，也没有向任何新闻机构提供有关赫格塞斯的举报报告。至于她的议程，她说，“我支持公平地审查这位内阁提名人，就这样。”杜根坚称，她“没有被她所谓的“抹黑运动”吓倒。尽管如此，她认为在听证会上作证的个人和专业成本太高。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;记者也成为赫格斯捍卫者的攻击目标。 （据报道，赫格斯的顾问阿瑟·施瓦茨与小唐纳德·特朗普关系密切，他给我发了一个关于杜根的自由灯塔故事的链接，并附有一条短信，简单地说：“你真是个可笑的小丑。”）然而，这些侮辱和恐吓未能阻止越来越多的关于赫格斯的负面报道，其中包括一些来自保守派媒体的报道。过去几天，《&lt;em&gt;国家评论》&lt;/em&gt;和&lt;em&gt;《国家利益》&lt;/em&gt;都发表了对赫格斯的严厉评价。在&lt;em&gt;《国家评论》&lt;/em&gt;上，约翰·芬德在&lt;a href="https://www.nationalreview.com/2025/01/pete-hegseth-is-a-walking-dead-nominee/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;一篇题为“皮特·赫格斯是行尸走肉的提名人”的文章&lt;/a&gt;中辩称，这一任命是在特朗普的幕僚长苏西·怀尔斯休假几天时犯下的错误；在此期间，自称为“颠覆者”的脱口秀主持人塔克·卡尔森和丹·邦吉诺说服特朗普任命他们最不合格的人选，其中包括特朗普流产的司法部长候选人赫格塞斯和马特·盖茨。 （邦吉诺否认了这一说法。）尽管盖兹的提名立即遭到失败，芬德写道，“赫格斯在一群凶残的在线 MAGA 卫星玩家的帮助下坚持了下来，他们威胁任何提出异议的人。”国家利益中心高级研究员克里斯蒂安·惠顿（Christian Whiton）曾在乔治·W·布什和特朗普领导下的国务院工作过，他写了&lt;a href="https://nationalinterest.org/feature/why-senate-republicans-should-reject-pete-hegseth-214350" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;一篇文章&lt;/a&gt;，阐述了一个噩梦般的场景，在这种场景中，由于缺乏专业知识，赫格斯可能不得不提供建议。特朗普讨论如何应对核打击。 《华盛顿&lt;em&gt;邮报》&lt;/em&gt;编辑委员会已将赫格斯和小罗伯特·F·肯尼迪（特朗普选择的卫生与公共服务部部长）确定为内阁部长提名人，因为他们的资格太低，无法得到确认。 &lt;a href="https://apnews.com/article/hegseth-trump-defense-secretary-military-code-8b944ef52a4a33ca40915ec343e5b2b9."&gt;美联社发表的&lt;/a&gt;新闻报道显示，赫格赛斯对婚姻不忠和不服从指挥官的历史违反了《统一军事司法法典》，作为国防部长，他将被要求执行该法典。报道援引曾担任巴拉克·奥巴马国防部长的前共和党参议员查克·哈格尔的话说，“你不能低估品格在领导力中的重要性。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;特朗普的执行者——罗德岛州民主党参议员谢尔登·怀特豪斯称之为“ &lt;em&gt;MAGA&lt;/em&gt;的飞猴”——能否成功向共和党参议员施压，要求他们确认赫格塞斯的提名，还有待观察。参议院投票最早将于 1 月 20 日特朗普就职后进行。怀特豪斯告诉我，“危险在于，拥有大量资源的人可能会威胁和恐吓害羞的人或资源较少的人，让他们不说实话。”他指出，黑钱团体“都在发起活动来煽动互联网仇恨社区。它们制造恐怖和恐惧，使目击者处于不可能的境地。要么他们保持匿名，在这种情况下参议员会说，“我不相信你”，要么他们公开并受到人们的攻击和恐吓，说“我希望你的孩子死掉”，甚至更糟。这真是怪诞的东西。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 04:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/the-lede/the-pressure-campaign-to-get-pete-hegseth-confirmed-as-defense-secretary</guid></item><item><title>布莱克·莱弗利、贾斯汀·巴尔多尼和好莱坞 #MeToo 时代的崩溃</title><link>https://www.newyorker.com/culture/critics-notebook/blake-lively-justin-baldoni-and-the-collapse-of-the-hollywood-metoo-era</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-01-13T21:13:59.958Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/678138da92b8f02e52dcc11b/16:9/w_1280,c_limit/Untitled-3Artboard%201%20copy%20(1).jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在好莱坞的人造贵族中，布莱克·莱弗利不应该有理由与贾斯汀·巴尔多尼有意义地相遇。莱弗利因在 CW 连续剧《绯闻女孩》中饰演瑟琳娜·范德伍德森而出名，她是一位青少年肥皂剧中的天真少女，她将电影演员的职业生涯转变为国内天后斜杠风格偶像的永久角色。 2022年，她共同主持了Met Gala；两年后，她出现在&lt;em&gt;《Vogue》&lt;/em&gt;九月号的封面上。她嫁给了瑞安·雷诺兹。她是&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/05/06/taylor-swifts-tortured-poetry"&gt;泰勒·斯威夫特&lt;/a&gt;的朋友。她很有名。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;贾斯汀·巴尔多尼 (Justin Baldoni) 是一位演员，在观看与《绯闻女孩》同一网络播出的《处女简》(Jane the Virgin) 长时间播出后，并没有真正飞升。多年来，他即使没有出名，也至少得到了认可，主要是因为他的男女主义激进主义。他针对成人和儿童发布了有关现代男性气质的播客和书籍。 2019 年，巴尔多尼完成了从演员到导演的跨越，获得了广受欢迎的浪漫小说家科琳·胡佛 (Colleen Hoover) 的著作《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Ends-Us-Novel-Colleen-Hoover/dp/1501110365" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;它与我们同在》(It Ends with Us&lt;/a&gt; ) 的版权。当时，这本书在胡佛的网站上被宣传为“一个以终极价格出售的令人难忘的爱情故事”，已经卖得很好。但到了 2022 年，它在 BookTok 上爆发了，这一事件刺激了数百万册的额外购买。巴尔多尼是一个自以为是的人，他将自己的运气称为“天意”。考虑到这种自我严肃性，巴尔多尼首先被胡佛的小说所吸引，也就不足为奇了。主角莉莉·布鲁姆 (Lily Bloom) 正在整理她与最近去世的虐待父亲之间的复杂关系，这时英俊的神经外科医生赖尔·金凯 (Ryle Kincaid) 进入了她的轨道。一位父亲去世，另一位父亲到来——胡佛创作了一则寓言，讲述了某种新英格兰家庭的私人和周期性危险。该项目将由巴尔多尼的制作公司 Wayfarer 和负责发行该影片的索尼联合制作。两位主角的选角已于 2023 年 1 月宣布。莱弗利将饰演莉莉。巴尔多尼将执导这部电影并扮演赖尔这个角色。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这部电影于 2024 年 8 月首映，取得了票房成功。这是平庸但&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/it-ends-with-us-showcases-blake-livelys-wry-grandeur"&gt;值得一看的&lt;/a&gt;。莱弗利饰演的莉莉·布鲁姆是千禧一代女性抗拒成为婴儿潮一代母亲的代名词。她想经营一家花店，但是，别担心，她也会对她名字中的双关语抱怨不已。与此同时，巴尔多尼饰演的赖尔·金凯德则令人不安。并不是因为他是个性感的坏男孩，在他做出可预见的、不稳定的转变之前，用他的胡子和六块腹肌引诱我们。他令人不安，因为他是空虚的、惰性的。他的存在只是为了被引爆。那是他还活着的时候。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;去年是霸道巡演的一年——《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/12/02/wicked-movie-review-gladiator"&gt;邪恶女巫&lt;/a&gt;》、《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/a-complete-unknown-shears-off-vital-details-in-the-life-of-a-colossal-complicated-artist"&gt;完全未知&lt;/a&gt;》、《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/how-does-challengers-make-a-love-triangle-feel-so-empty"&gt;挑战者&lt;/a&gt;》。但在“It Ends with Us”巡演期间出现了一些问题。其一，巴尔多尼和莱弗利几乎从未被人看到在一起。他们在红地毯上彼此保持距离；他们坐在不同的剧院观看首映。在 Instagram 上，粉丝们注意到，莱弗利、雷诺兹和胡佛在某个时候取消了对巴尔多尼的关注，尽管他仍然关注了他们。显然，片场发生了一些事情，有迹象表明大部分演员都是莱弗利队的。 （他们中的许多人也在 Instagram 上取消了对巴尔多尼的关注。） 但这是因为莱弗利是对的，还是因为她只是更有权力的行业人物——其他演员都惹不起的人？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;当粉丝们观看莱弗利宣传《It Ends with Us》的视频时，公众舆论开始发生转变。这些采访充满了幽默感，考虑到电影的主题，这种方式似乎不太得体。这次宣传活动恰逢 Lively Blake Brown 推出新的护发系列，她还利用这部电影宣传她于 2021 年创立的饮料公司 Betty Buzz，发布了一系列受电影启发的鸡尾酒（例如，“莱尔，你等等”）。她明显避免提及家庭暴力。 “带上你的朋友，戴上你的花朵，出去看看吧，”她在 8 月份发布在 Instagram 上的一段&lt;a href="https://www.instagram.com/itendswithusmovie/reel/C-dIFmsPeWH/?hl=en" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;视频&lt;/a&gt;中说道，她穿着自己的黄色花朵号码。 “戴上你的花吗？搞什么？这不是另一部芭比电影类型的电影，”一位用户在评论中写道，该评论获得了超过一万一千个点赞。 “真他妈的五音不全。这就是为什么我们需要贾斯汀来进行营销。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;巴尔多尼在出场时语气阴沉，总是将这部电影宣传为一部信息电影。粉丝们认为，这是一个热心的人，他想保护这个话题的严肃性。当莱弗利在红地毯上漫不经心地告诉记者，雷诺兹写了电影中的一个关键场景时，戏剧性的场面变得更加激烈——《今夜娱乐》证实，这一场景是在巴尔多尼或编剧不知情的情况下发生的。还有其他报道称，莱弗利对电影的最初剪辑不满意，因此委托《死侍与金刚狼》的剪辑师肖恩·里德进行了单独剪辑，该片由莱弗利的丈夫主演。新的叙述很快就形成了：巴尔多尼被挤出了自己电影的创作过程。当在红地毯上被问及是否打算执导电影续集时，巴尔多尼表示否认。 “我认为有更好的人选，”他说。 “我认为布莱克·莱弗利已经准备好执导了。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;可以肯定的是，对于莱弗利和雷诺兹来说，这看起来很糟糕。然而，它并没有完全解释网上针对他们的巨大仇恨。正如一位用户八月份在推特上所写的那样，“看着女人全力以赴地让布莱克·莱弗特看起来像一个卡通恶棍，她与她邪恶的丈夫密谋从他那里偷走了可怜的可爱的男性女权主义者贾斯汀·巴尔多尼的电影，而他想做的只是为受虐待的女性发声。 。 。 。疯子。 。 ”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 12月底，梅根·图伊、迈克·麦金泰尔和朱莉·泰特在《&lt;em&gt;泰晤士报》&lt;/em&gt;上发表了一篇题为“‘ &lt;a href="https://www.nytimes.com/2024/12/21/business/media/blake-lively-justin-baldoni-it-ends-with-us.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;我们可以埋葬任何人’：好莱坞抹黑机器内部&lt;/a&gt;”的文章。据报道，由于 2023 年编剧罢工暂停，《我们的结局》的制作即将恢复，莱弗利召集了巴尔多尼、电影首席制片人杰米·希思和其他制片人举行会议。她谈到了据称她在片场遭受的虐待：巴尔多尼和希思在她哺乳时进入了她的更衣室；希斯给她看了一段他妻子裸体的视频。根据莱弗利在文章发表时提交的一封投诉信，她提出了一份包含三十项请求的清单，希望团队在她返回工作岗位之前同意这些请求。其中包括基本保障措施（“当 BL 与 Baldoni 先生一起在片场时，亲密协调员必须始终在场”；“如果 BL 和/或她的婴儿再次接触新冠病毒，必须立即通知 BL……”）。 . 几天后她不需要自己揭露”）以防止发生更多奇怪的行为（“巴尔多尼先生不再提及他与 BL 死去的父亲‘交谈’”；“不再有。在 BL 的预告片中举行私人、长达数小时的会议，巴尔多尼先生哭泣，没有 BL 指定的外部代表进行监督”）。 《&lt;em&gt;泰晤士报&lt;/em&gt;》的报道接着介绍了一场由梅丽莎·内森（Melissa Nathan）主持的错综复杂的媒体活动，梅丽莎·内森是巴尔多尼和希斯聘请的危机公关主管，她因在约翰尼·德普与艾梅柏·希尔德的审判中代表约翰尼·德普而闻名。据《&lt;em&gt;泰晤士报》&lt;/em&gt;描述，这场运动涉及利用社交媒体和培养八卦作家，以先发制人地“取消”莱弗利的身份，以报复她之前的指控。 （Wayfarer 的一名律师在给《&lt;em&gt;泰晤士报》&lt;/em&gt;的一份声明中表示，该工作室、其高管和公关代表“没有对莱弗利采取任何主动行动或报复行动”。）报告指出，几个月来，内森和她的团队植入了反-各种媒体上气氛热烈。他们追踪了故事的发展：敏感的男性失败者和贪婪的女主角。讨论《我们到了》的最佳推广策略；尽管索尼建议演员们坚持更乐观的电影营销计划，但巴尔多尼决定改变言论，将重点放在家庭暴力的幸存者身上——根据莱弗利的投诉信，这是一种故意的同情策略。这篇文章展示了内森的团队巴尔多尼和他的公关詹妮弗·阿贝尔之间的庆祝短信，这些短信摘自莱弗利的投诉信：“叙事真是太棒了，”内森写道，指的是网上对巴尔多尼的同情和对莱弗利的厌恶。 。莱弗利向加州民权部提交的投诉信称，巴尔多尼、希思、Wayfarer、公关主管以及一名据称受雇在网上煽动针对莱弗利的仇恨的独立数字策略师实施了性骚扰；一个多星期后，她在纽约提起诉讼。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;名人公关业务很少如此暴露。巴尔多尼的律师布莱恩·弗里德曼（Bryan Freedman）在回应莱弗利的指控时写道：“这些说法完全是错误的、令人愤慨的，并且是故意淫秽的，目的是公开伤害和重述媒体的叙述。”然而业界的反应却很快。文章发表后，代表巴尔多尼的人才经纪公司 WME 几乎立即放弃了他的客户身份。索尼也很快表示支持莱弗利，还有她的联合主演珍妮·斯蕾特和其他名人，包括艾梅柏·希尔德。但 Lively 网上并没有真正营造出团结的氛围。为什么不呢？巴尔多尼的爪牙可能诽谤了她——我们还不知道诽谤到什么程度——但莱弗利已经很脆弱了。她是流动的白人女孩仇恨的主要目标。她是个宽广的人——爱讽刺、迷人、粗暴。在中介活动中，她并不总是和记者一起玩。 （在《It Ends with Us》巡演期间，娱乐记者凯尔斯蒂·弗拉（Kjersti Flaa）传播了对莱弗利的旧采访，并声称莱弗利让她想辞职。）莱弗利和雷诺兹长期以来一直是一对“It Couple”。但多年来，他们的受欢迎程度受到了一些打击。 2012年，两人在南卡罗来纳州的一个种植园结婚，雷诺兹后来为此道歉。 （“这是我们永远毫无保留地深感抱歉的事情，”他在 2020 年告诉&lt;em&gt;《快公司》&lt;/em&gt; 。“这是不可能和解的。”）莱弗利与斯威夫特的亲密友谊也在名誉之战中伤害了她。斯威夫特非常强大。对斯威夫特经济和文化实力的公正批评很容易就会变成厌女症。这些女人是其他女人可以允许自己憎恨的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然后是&lt;em&gt;《泰晤士报》&lt;/em&gt;文章的问题。图伊与乔迪·坎特 (Jodi Kantor) 一起被称为当代“#MeToo”叙事的关键设计师。 2018 年，他们与&lt;em&gt;《纽约客》的&lt;/em&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/news-desk/from-aggressive-overtures-to-sexual-assault-harvey-weinsteins-accusers-tell-their-stories"&gt;罗南·法罗&lt;/a&gt;一起因报道哈维·韦恩斯坦的虐待和暴力生涯而获得普利策奖。这是一场由女性言论推动的运动的开始——通过媒体机构缓解的忏悔。在那之前，性侵犯或性骚扰受害者的叙述仅被“承认”为法律叙述或回忆录叙述，真相的讲述被隔离在刑事法庭或书中的权限范围内。韦恩斯坦的这篇报告文学在文化领域使围绕暴力的气氛合法化。他们的报道不仅揭露了真相，还揭露了个人的叙述。正如《&lt;em&gt;纽约时报》&lt;/em&gt;最近的调查所详述的，莱弗利的指控缺乏这方面的内容。她没有接受正式采访。这篇文章没有配上她的肖像。她缺乏人们想要的受害者血统和个人曝光度。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;巴尔多尼以诽谤和欺诈罪起诉&lt;em&gt;《纽约时报》&lt;/em&gt; 。他要求赔偿两亿五千万美元。 （他的律师表示他打算稍后起诉莱弗利。）在巴尔多尼针对该报的长达八十七页的诉讼中，他的法律团队声称“莱弗利在《纽约时报》找到了自愿的盟友”，指责记者删除了批评性的背景在他们复制的巴尔多尼公关团队的短信交流中：“当完整阅读时，交流显示内森和阿贝尔正在进行滑稽的、青少年的玩笑——而不是密谋反对热闹。”语言很精明。根据诉讼，《&lt;em&gt;泰晤士报》&lt;/em&gt;从阿贝尔的一篇文字中省略了一个倒置的笑脸表情符号——诉讼称，这是更大尝试的一部分——将讽刺性的文字歪曲为严肃的文字。 （ &lt;em&gt;《纽约时报》&lt;/em&gt;发言人在发给 CNN 的一份声明中表示：“我们的故事得到了精心、负责任的报道。”“这是基于对数千页原始文件的审查，包括我们准确、详细地引用的短信和电子邮件” ”）巴尔多尼的法律团队还制作了一条来自莱弗利的短信，据称表明她曾经在吸母乳时邀请巴尔多尼进入她的更衣室。在人们对《&lt;em&gt;纽约时报》&lt;/em&gt;等主流组织的信任度遭到侵蚀的时期，巴尔多尼团队正在加剧这种情况的阴谋感。与此同时，社交媒体上的观察者在莱弗利队和巴尔多尼队之间切换。莱弗利被视为精英，规模太大，不能进入受害者状态。巴尔多尼看起来就像受害者；他与受害者&lt;em&gt;保持一致&lt;/em&gt;。 &lt;em&gt;《泰晤士报》&lt;/em&gt;发表文章后，公众舆论开始转向莱弗利，一些流行文化评论家甚至向她道歉。但现在巴尔多尼的反诉再次扭转了局势，带来了混乱和不安。 1 月 8 日，巴尔多尼的律师布莱恩·弗里德曼 (Bryan Freedman) 在梅根·凯利的播客上分享了巴尔多尼的语音笔记。 （弗里德曼也是凯利的代表。）在其中，巴尔多尼描述了在《与我们同在》首映式上受到的虐待。巴尔多尼的诉讼称，莱弗利试图阻止他和他的团队参加首映式，而是将他们送到“地下室”。他说，这个夜晚应该是“物质上的快乐”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们不再处于#MeToo 时代。 “相信女人”的标准并没有真正成为一个标准。现在，骚扰和虐待的故事受到了冷漠、愤世嫉俗和疲惫不堪的对待。一批灾难公关专家在这种新环境中蓬勃发展，TikTok 和其他社交媒体评论员自封的“法律专家”也是如此。因此，莱弗利对巴尔多尼的指控永远不会被视为勇敢，而是会引发文化战争。二十世纪末的#MeToo 报告文学类型无法在当今动荡的互联网上蓬勃发展。信息就是错误信息，反之亦然。受害者是加害者，加害者也是受害者。在莱弗利诉巴尔多尼的所有互联网诉讼中，一次又一次出现的词是“叙事”。虐待似乎远离任何人的想法。重要的是哪一方的故事更适合我们时代的政治。  ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 13 Jan 2025 22:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/critics-notebook/blake-lively-justin-baldoni-and-the-collapse-of-the-hollywood-metoo-era</guid></item><item><title>洛杉矶大火为何如此失控？</title><link>https://www.newyorker.com/news/q-and-a/how-did-the-los-angeles-fires-get-so-out-of-control</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-01-13T20:28:45.406Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67854084077532051408f92d/16:9/w_1280,c_limit/Chotiner-Swain.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;洛杉矶及其周边地区的火灾已经夺去了数十人的生命，摧毁了数千所房屋，并导致数十万人下达疏散令。预计经济损失将高达一千五十亿美元。丹尼尔·斯温（Daniel Swain）是加州大学洛杉矶分校和加州大学农业与自然资源分校的气候科学家，研究极端天气事件及其与气候变化的联系。我和他最近通了电话。我们的对话经过长度和清晰度的编辑，如下。在其中，我们讨论了真正导致这些火灾失控的原因，他如何试图传达气候变化在自然灾害中所扮演的角色，以及洛杉矶地区如何变得如此容易遭受灾难。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;除了造成的损害程度之外，这些火灾有何独特之处？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我确实认为，从建筑物损失数量和经济损失来看，损失的范围是最引人注目的。也就是说，整体情况的其他方面也与我们之前看到的非常不同。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;让我们从不寻常的事情开始，因为我认为这有助于奠定基础。一月份，洛杉矶附近的山区和山谷出现强干风的情况并不罕见。这一特殊事件的强度特别大，并且确实比平时覆盖了更多的人口稠密和低谷地区。但如果你要选择一年中预计会看到强干风的时间，那就是现在。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;这就是你所说的圣安娜风吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的，这些就像圣安娜一样。这些活动与传统的圣安娜活动有点不同，因为它们是由稍微不同的地点的稍微不同的低压系统驱动的。这就是为什么风从北面吹来的次数多于从东面吹来的原因，也是为什么风比平常更强并且比平常更深入山谷的原因。但如果您可以将其视为圣安娜或圣安娜相邻，那么总体思路是相同的。我们每隔五年或十年左右就会看到一次如此强的风。所以这肯定是值得注意的，但它本身远非史无前例。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，前提条件却非常不寻常，几乎是前所未有的——特别是当时的条件有多干燥。这本质上是通过观察洛杉矶地区或圣地亚哥地区已下或未下雨的量来量化的。我们发现，现在是南加州有记录以来最干旱或第二干旱的季节开局，可以追溯到一百年前。在现代历史上，在表面上的雨季这么晚的时候，还没有出现过如此干燥的情况。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这确实为这些火灾奠定了基础，因为如果在本季节迄今为止一两英寸的降雨之后发生同样的风，即使低于平均水平，它仍然是一个很好的浸泡。如果发生这种情况，我们就不会看到现在所看到的火灾。我们就不会有那么极度干燥的植被。自去年春天以来，洛杉矶基本上没有下过雨——在许多地区，降雨量约为十分之一英寸或更小，从野火的角度来看，这微不足道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最重要的是，南加州的内陆地区——山区、高原和沙漠地区——经历了有记录以来最热的夏季。需要明确的是，洛杉矶市没有。但随后，在九月初，甚至洛杉矶市乃至整个洛杉矶盆地都经历了创纪录的热浪。如果你还记得的话，这实际上与当时九月初爆发的重大野火有关。许多建筑物被毁。天气一直异常温暖，从那以后就再也没有下过雨。这才是这里真正的异常，风是二级异常。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;任何人都可以理解为什么干树枝更容易燃烧。但是，用这种方式来思考为什么干燥会导致失控的火灾是不是太简单了？是否存在其他危险级别？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;有不同的级别，尽管我认为基本的直觉可以帮助你很好地实现这一目标。想象一下尝试点燃一根潮湿的木头来生篝火。这不会发生。有一个二元开关，如果植被太湿，就根本无法燃烧。不会有任何火焰。你点燃一根火柴，它就会噼啪作响。你无法点燃篝火。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;然后还有另一层干燥，木材可能不潮湿，但也不是特别干燥。它位于中间的某个地方。如果您非常擅长生篝火，那么您可能可以通过预热来点燃木材，对吧？因此，如果你得到一些树枝和一些草，木头最终会被抓住，因为它下面的火焰足以将其干燥。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;但还有另一种程度的干燥，植被非常容易受到火花的影响。它不仅使它更容易首先点燃，而且还大大增加了随后燃烧或火灾的实际强度。我所说的强度，字面意思是它输出的热能的量。这很重要，因为它不仅决定了火焰的强度以及它们在原地造成的损害程度，而且还影响了火焰蔓延的速度。一般来说，火势越猛烈，潜在蔓延的速度就越快。而且，它还增加了火灾开始产生局部天气条件的可能性，这种天气条件可以自我放大。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;所以就出现了这些自我强化的恶性循环反馈。植被可能太湿而根本无法燃烧，在这种情况下，野火的风险接近于零，对吧？然后，还有另一种情况，即它足够干燥，可以燃烧，但可能不会燃烧得很强烈或很容易。然后，还有所谓的极度干燥的植被，它们基本上会瞬间燃烧，并且燃烧强度很大，促进所有这些级联的积极反馈，导致日益极端和奇异的火灾行为，这当然是复杂的如果飓风对那些极度干燥的燃料起作用，就像我们本周所做的那样。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我看到你提到了“大气口渴”，但不确定你的意思。这和你说的有关系吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;确实如此，不断增加的野火风险与气候变化之间的主要联系实际上是通过同样的过程，即植被本身的干旱或干燥，这当然最终成为野火的燃料。根据定义，野火是燃烧植被的火灾。实际上有两种方法可以使植被快速干燥。其中之一是在供应方面不提供任何水。换句话说，如果缺少雨或雪，降水量不足，土壤就会变得干燥，植物一开始就没有水可以利用。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;还有另一种方式，即使有大量降水，但如果蒸发和蒸腾过多，蒸发是该过程的被动部分，而蒸腾则是水穿过活植物并到达水时发生的过程的一部分。叶子中的气孔——有一种称为大气蒸发需求的东西。这是口渴的专业术语，它本质上代表了空气从表面或植物中提取水或蒸发水的倾向。表面可以指水体，也可以指土壤。土壤中通常至少含有一些水，因此水可能会被蒸发，并且蒸发的速度越大，蒸发需求或口渴程度越大。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;而且气温越高，口渴感就越强。因此，随着气温上升，我们看到大气蒸发需求增加，空气从活植物和死植物、土壤、人们后院的木栅栏或高速公路介质中的灌木丛中吸收水分的倾向增加。不管是什么，大气蒸发需求的增加将使可能在火灾中燃烧的物质变得干燥。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;随着气候变化，气温逐渐变暖，但与此同时，我们看到两个方向的极端气温都在上升。这是一个加剧问题的因素吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我最近经常听到这样的说法，我很好奇它从何而来——我们正在看到更热和更冷的温度，更极端的温度。没有证据表明我们正在经历更冷的感冒。我们确实看到了更热门的话题，但一切都在上升。不幸的是，我们好像在自动扶梯上。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;不是很多地方都在经历着相反方向的越来越多的极端天气吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们实际上并没有看到地球上有任何地方出现更多的极端寒冷天气。在历史上曾发生过此类感冒的地方，我们仍然偶尔会看到此类感冒的爆发。但它们实际上在这些地方比以前少见得多，尽管它们仍然存在。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;虽然温度确实如此，但对于水文气候或降水来说，情况实际上是不同的。这就涉及到我想要解决的另一部分，即增加水文气候冲击的概念。我们没有看到温度升高。天气变得越来越热。我们偶尔仍然会经历寒冷时期，但次数较少，间隔时间也较远，而且也不像以前那么冷。我们肯定会看到更多的极端热浪和平均气温升高。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，当谈到降水时，事情就变得棘手了。我们发现极端潮湿和极端干燥条件之间的波动频率和幅度都在增加。事实证明，这正是今年（2024 年至 2025 年）南加州发生的情况，也是故事的另一部分。继过去十年的大部分时间里经历了历史上严重的干旱之后，南加州的过去两个冬天是有记录以来最潮湿的冬天。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，我们看到的是，在南加州的一些地区，潮湿年份后发生野火的风险会增加。这是为什么？原因是目前发生火灾的地方的主要植被类型是草和灌木丛，而不是森林中的树木。如果您对草原有所了解，您实际上会在潮湿的有利生长条件下获得大量草和灌木的额外生长。这就是你给草坪浇水的原因。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;因此，雨季过后，草丛就会过多。事实上，2024 年夏季，由于连续两个潮湿的冬季，南加州沿海草原和灌丛地的生物量是平均水平的两倍。但随后我们经历了一段极不寻常、破纪录的温暖时期，随后迎来了有记录以来最干燥的冬季。你大概能明白我要说的是什么。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这种从湿到干的水文气候序列实际上有助于促进这些火灾的先决条件。我们不仅根据潮湿的条件，从字面上添加了更多潜在的燃料，而且随后我们在有大量草丛和灌木丛的同一地方，以有记录以来最干燥的条件进行跟踪。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;有没有理由认为那些极端潮湿的季节与气候变化有关？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;事实上，我们确实希望看到更潮湿的天气和更干燥的干燥天气。这是双重的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;好吧，只是不是感冒而已。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;正确的。因此，我们确实预计，出现真正潮湿的冬天（就像我们刚刚看到的那样）和真正干燥的冬天（就像我们现在看到的那样）的可能性越来越大。很多人会说：“两者不能兼得。你必须选择一个。”嗯，你猜怎么着？气候系统不想选择其中之一。证据表明，我们实际上会看到更多这两种情况，导致平均降水量可能保持大致相同的情况，从而导致一个非常具有误导性的指标。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您如何看待将特定事件归因于气候变化？在不讨论这场火灾本身的情况下，我只是对你的分析框架感到好奇。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为这里的挑战是任何复杂事件很少有单一原因。通常，人们确实有一种被某种不诚实的稻草人二进制文件所吸引的倾向，如果你愿意的话，要么这个事件是由&lt;em&gt;x&lt;/em&gt;引起的，要么这个事件是由&lt;em&gt;y&lt;/em&gt;或&lt;em&gt;z&lt;/em&gt;引起的——无论你最喜欢的宠物物理过程是什么或政治缺陷是在特定的背景下。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现实是，它几乎总是在不同背景下不同程度相关的多个相互作用因素汇合的结果，这与您在原声摘要中想要给出的答案恰恰相反。但这是最诚实的答案，可以帮助您最清楚地了解正在发生的事情。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以野火为例，毫无疑问野火灾害本身正在变得更加严重。建筑物损失、生命损失和土地烧毁的速度确实令人震惊。但这是多种不同因素相互作用的结果，其中之一肯定是气候变化。但还有其他因素，包括不断扩大的靶心效应、居住在高层住宅区的人数比以往任何时候都多、越来越多的人搬到他们以前不曾呆过的地方等。始终面临着火灾的风险，因此更多的建筑物和资产面临风险。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在某些情况下，还存在有关土地管理的问题。这次森林管理再次被提及，尽管这些火灾都不是主要在森林中燃烧，所以在这种情况下，这确实是一个转移注意力的话题。但在其他情况下，提出这一点是合理的。在这里，还有其他土地管理考虑因素。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当我们谈论气候变化与野火，或气候变化与任何极端天气事件（飓风或严重雷暴或极端热浪）之间的联系时，我认为永远无法将特定事件与气候变化联系起来的界限已经过时了，尽管那里仍然存在细微差别。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我经常从记者那里得到的问题是：“气候变化是否导致了事件&lt;em&gt;x&lt;/em&gt; ？”我总是立即把这个问题转给他们并说：“除了气候变化之外，还有其他名词或集体名词可以让任何人对这个问题给出肯定的答案吗？”山火是政治无能造成的吗？是风造成的吗？是由引发大火的火花引起的吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;很多人都会对这些事情说“是”，他们都是对的和错的，因为所有这些事情都是必要的，但它们本身不足以让事件发生。我真正鼓励人们使用这个问题，部分原因是它变成了一个可以科学回答的问题，即：气候变化在多大程度上增加了事件的可能性或严重性或其他一些定量可测量的特征？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;这就是所谓的归因科学，对吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的。例如，在加利福尼亚州野火的背景下，我们在 2020 年开展了一项研究，我们在研究中表示，我们无法同时控制所有这些因素。因此，让我们进行一次分析，只关注我们实际上可以在环境中进行受控实验的部分，即让我们实际看看气候变化的作用。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果您知道灾难性火灾的最大风险因素之一是极端火灾天气，可以用风、湿度、植被干燥度和前期降雨量以及所有类似的东西来量化，如果您创建该指数并计算如何随着时间的推移，它会发生变化，您会感受到极端的野火燃烧条件随着时间的推移发生了怎样的变化。你不知道是否有比以前更多的人受到伤害。您无法确定某些点火源是否随着时间的推移变得越来越常见或越来越不常见。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但您可以隔离几十年来天气和气候条件变化的影响。当我们这样做时，我们发现 1980 年至 2020 年间，加利福尼亚州的极端野火天气条件增加了一倍。这是一个不小的增长。这就是我们尝试提出这些问题的方式。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 13 Jan 2025 21:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/q-and-a/how-did-the-los-angeles-fires-get-so-out-of-control</guid></item><item><title>泰伦斯·马力克的神秘艺术</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/the-enigmatic-artistry-of-terrence-malick</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-01-13T20:33:46.004Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/677d9d0aa508bb1325f3a5f5/16:9/w_1280,c_limit/Brody-Terrence-Malick.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;伟大艺术家的传记具有内在的吸引力，但就&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/terrence-malick"&gt;泰伦斯·马利克（Terrence Malick）&lt;/a&gt;而言，他是当今最伟大的电影制片人之一，由于他的职业生涯中笼罩着一个巨大的问号，所以有一种额外的吸引力：他的第二部影片与他的第二部电影之间的二十年差距， 1978 年发行的《天堂之日》和 1998 年发行的第三部《细细的红线》。此外，马利克自 1979 年以来就没有接受过任何采访，进一步马利克传记的概念激起了人们对电影的特殊渴望。现在这本书在这里：约翰·布莱斯代尔的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Magic-Hours-Hidden-Terrence-Classics/dp/1985901196" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;神奇时刻：泰伦斯·马利克的电影和隐秘生活&lt;/a&gt;》（肯塔基州）。这是一部令人兴奋的细节、敏锐的观察、批判性的洞察力的叙述，其中电影制片人的出现，长期远离公众视野，似乎或多或少地吸引了与他有过交集的每个人，而且他的个人生活也很独特。和他的艺术才华有着密切的关系。这也说明了他的两个十年的中断是一个隐藏艺术的时期，但艺术仍然是艺术。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;马利克 1943 年出生于伊利诺伊州渥太华，在俄克拉荷马州巴特尔斯维尔长大。他的父亲埃米尔是一名工程师，曾就读于麻省理工学院，家庭是第一次世界大战前逃离奥斯曼帝国的移民。马利克的母亲艾琳（Irene）就读于芝加哥大学，来自一个爱尔兰裔农民家庭。她留在家里抚养泰伦斯（绰号特里）和他的两个弟弟拉里和克里斯。 1952 年，全家搬到德克萨斯州韦科。特里是一名天才学生和明星运动员，但他与父亲发生了激烈的斗争，因此，十二岁时，他被送到奥斯汀一所学术要求很高的寄宿学校。在那里，他参加了大学橄榄球队（并获得了德克萨斯州年度橄榄球运动员的提名），出演戏剧，为校报撰稿，并被介绍给 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/richard-brody/ingmar-bergman-and-the-risk-of-ridicule"&gt;英格玛·伯格曼&lt;/a&gt;和&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/richard-brody/franois-truffaut-liberal-filmmaker"&gt;弗朗索瓦·特吕弗&lt;/a&gt;等电影制片人制作的电影。马利克作为告别演说者毕业，埃米尔希望他有科学天赋的儿子去麻省理工学院，但特里拒绝了他，选择在哈佛大学学习哲学。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这位性格外向、自由奔放的博学者师从哲学家斯坦利·卡维尔(Stanley Cavell)，他撰写了有关电影的开创性著作，包括《 &lt;a href="https://www.amazon.com/World-Viewed-Reflections-Ontology-Enlarged/dp/067496196X" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;世界观&lt;/a&gt;》和《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Pursuits-Happiness-Hollywood-Remarriage-Harvard/dp/067473906X" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;追求幸福&lt;/a&gt;》。马利克对马丁·海德格尔的作品特别感兴趣，并在大四时去了巴黎，在那里他遇到了&lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/hannah-arendt"&gt;汉娜·阿伦特&lt;/a&gt;。带着她的介绍信，他前往弗莱堡拜访海德格尔，与他讨论翻译他的作品的计划。 （马利克的海德格尔译本之一最终出版。）马利克获得了罗德奖学金，并在英国期间担任自由记者。他回到美国并在迈阿密为&lt;em&gt;《生活》&lt;/em&gt;杂志工作。随后，他在&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;短暂工作，受委托撰写一篇有关切·格瓦拉之死的文章。他对它的研究变得痴迷，但他从未完成这件作品。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;闲暇之余，马利克前往麻省理工学院教授哲学，在那里他结识了该校的电影制作老师。一位朋友鼓励他申请美国电影学院在洛杉矶新成立的电影学院，他被录取了。 1969 年，当他踏足那里时，他已经写了一部长篇剧本，讲述了一个年轻人和一个十几岁的女孩在中西部的一场杀戮。这立即为他赢得了同行的认可，其中包括 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/05/08/paul-schrader-wants-to-make-another-movie"&gt;保罗·施拉德&lt;/a&gt;和&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/david-lynch"&gt;大卫·林奇&lt;/a&gt;。他还找到了一名经纪人，找到了一份收入丰厚的编剧和剧本医生工作，并决定根据自己的剧本拍一部电影。他成立了一家制作公司，并为独立的非工会制作筹集资金。他的第一部长片《荒原》于 1972 年 7 月开始拍摄。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;电影是伟大的补偿艺术，是对那些内心深处是小说家、诗人、音乐家、剧作家、画家、摄影师，甚至是哲学家但没有实践的人，或者那些拥有艺术灵魂但根本不喜欢艺术形式的人的创造性救赎。马利克是一位巨大的中间人，一位多才多艺的大师。他被从最多的东西中获取最多的艺术所吸引。它借鉴了戏剧和文学、摄影、音乐和舞蹈；这本质上是技术性的。进入电影世界后，马利克开发了自己的方法来创作实验电影——不是传统意义上的公开的前卫非叙事电影，而是科学意义上的电影。从他的职业生涯开始，马利克拍摄并不是为了展示，而是为了观看、发现。他试图将模式良好的电影制作实践转变为一种持续的探索，一场通往未知的旅程。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;布莱斯代尔在描述《荒原》的制作时写道，“先根据剧本拍摄，然后即兴拍摄，甚至没有对话，演员们在达到目标时在脑海中思考台词。”马利克的方法导致了与船员的冲突。第一次剪辑后，马利克解雇了剪辑师，并与助理剪辑师一起亲自剪辑了电影。它被选为 1973 年纽约电影节闭幕电影，并于次年上映。尽管存在分歧，但它因其风格和情感原创性而受到称赞。 （反对者之一是宝琳·凯尔，她在&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;上批评了它：“我不欣赏它，我不喜欢它，我不喜欢它。”她的“我”一定是封闭的。 ）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;马利克的下一部影片《天堂之日》拍摄于 1976 年，讲述了 20 世纪初一对年轻夫妇带着妹妹逃离芝加哥前往农场并遭遇灾难的故事。派拉蒙影业，但这部电影并不比《荒原》更传统。马利克再次对编剧和拍摄之间的关系采取了激进的态度。布莱斯代尔写道，在加拿大农村的外景地，马利克讨厌他收到的镜头：“他的答案是从画面中去掉更多对话，偶尔将整个场景拍摄为无声电影。”然后，为了填补这个故事，马利克让扮演妹妹（琳达·曼兹，在她的第一部电影中）的青少年演员背诵并即兴创作了大约六十个小时的画外音。马利克采取了类似的非正统的电影摄影方法——仅使用自然光，并且主要在日落附近的“神奇时刻”拍摄。船员们再次反抗，工程进度落后于计划。电影摄影师内斯托·阿尔门德罗斯曾与马利克在电影美学上密切合作，但因事先承诺而不得不中途离开，但他凭借自己的作品赢得了奥斯卡奖。 1978 年，《天堂之日》上映时，一些评论家称赞它是一部非凡的杰作；马利克凭借该片获得1979年戛纳电影节最佳导演奖。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然后是好运的矛盾诅咒。派拉蒙母公司总裁查尔斯·布卢多恩（Charles Bluhdorn）对马利克印象深刻，将他列入工资单，以便马利克可以不考虑商业考虑而拍摄任何他想要的电影。面对无限的可能性，马利克无法选择。他为一个名为“宇宙起源”（后来的“Q”）的疯狂雄心勃勃的项目奠定了基础。布莱斯代尔描述了雇用电影摄影师来拍摄“埃特纳火山的火山喷发以及日食和月食”和“大堡礁的微型水母”，以及一名计算机动画师的任务是“创建一个展示星系和恒星形成的序列” ”。最初还有一个家庭故事，马利克自己的家庭起源故事——“一部以第一次世界大战期间中东为背景的多人物戏剧，”布莱斯代尔写道，马利克向该地区派遣了多个地点侦察员，然后完全放弃了这个想法。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;马利克还想制作一个多媒体版本的约瑟夫·梅里克（所谓的象人）的生活，但大卫·林奇抢先了他。他想翻拍沟口健二的《法警山庄》。 （它最终成为一部戏剧，尽管从未公开演出。）他考虑改编沃克·珀西的小说《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Moviegoer-Novel-FSG-Classics/dp/0374214522" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;电影观众&lt;/a&gt;》。他搬到了巴黎，然后又回到了德克萨斯州。他有机会根据 DM Thomas 的小说《 &lt;a href="https://www.amazon.com/White-Hotel-D-M-Thomas/dp/0140231730" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;白色旅馆&lt;/a&gt;》拍摄一部影片，并提出了自己的替代版本，讲述了一个名叫&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/1980/11/24/the-impossible-profession-i"&gt;Anna O&lt;/a&gt;的女人的故事。西格蒙德·弗洛伊德的一项开创性案例研究。马利克对改编莫里哀的《答尔丢夫》很感兴趣。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他还考虑改编詹姆斯·琼斯的小说《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Thin-Red-Line-Novel/dp/0385324081" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;细细的红线&lt;/a&gt;》，该小说讲述了 1942-43 年瓜岛战役中一连美国士兵的故事。制片人同意了这个计划，他于 1989 年交付了剧本——这比电影最终上映还早九年。 1991年签订合同，但制片人遇到资金困难，向制片厂寻求融资，并于1995年拿到了合同。两年后，这部电影以五千六百万美元的预算拍摄。尽管它有剧本——实际上，一稿就有&lt;em&gt;五百页&lt;/em&gt;剧本——马利克再次以自由即兴的方式拍摄。布莱斯代尔写道：“在拍摄初期，马利克喊道‘停’时，他很沮丧地看到人们冲进来给演员补妆和做头发。从那时起，他决定不再说“剪辑”，而是更喜欢播放场景，直到相机用完胶卷。”结果是 222 小时的镜头，最终被缩减为一部近三个小时的电影。该片获得了奥斯卡七个奖项的提名（包括最佳影片和最佳导演），虽然没有获奖，但在柏林国际电影节上获得了金熊奖，而马利克则被纽约电影节评为最佳导演。影评人圈。它还在全球获得了九千八百万美元的票房。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《细细的红线》的相对成功可能是因为它扣人心弦的文学来源，以及它本质上是一部动作片、一部战争片。尽管马利克的风格华丽，但他还是达到了预期的效果，特别是在展示战斗的扩展中心部分，并且在涉及故事存在核心——死亡的场景中，他达到了高度而精致的情感高度。这部电影包含涉及记忆和幻想的序列，但它在形式和风格的融合方面并不像马利克的前两部影片那样独特。随后的电影也不是：2004 年，马利克开始拍摄《新世界》，这是一个关于风中奇缘和约翰·史密斯的故事，他在制作《荒原》时一直在制作这个故事。在这里，马利克也在自然光下进行了即兴而丰富的拍摄。这是一部后装电影，戏剧化地讲述了詹姆斯敦的英国定居者和他们占领的土地上的土著波瓦坦人之间的冲突。它逐步经历了浪漫与暴力的融合，直到一个充满灵感的高潮序列——由哲学思想强化——波卡洪塔斯到达了英国。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这部电影没有获得评论界的成功，票房成绩不佳，仅获得一项奥斯卡提名——伊曼纽尔·卢贝兹基的摄影奖。但是，正如 Bleasdale 所指出的，正是在这里，马利克和卢贝兹基设计了一种新的视觉风格，基于在所谓的&lt;em&gt;z&lt;/em&gt;轴上移动的摄像机，沿着镜头视图的方向，投入到动作中并“采取观众向前进入这个世界，用不安分、侵入性的眼睛探索、凝视、询问、探索。”这种方法不仅仅是装饰品；这是一种行动中的电影哲学，马利克很快就找到了将其变成电影的故事。在他的下一个项目中，他重演了《宇宙起源》，但取代了祖父母的戏剧，将重点放在了他在韦科的麻烦青少年时期以及随后的家庭悲剧上。它也有恐龙——马利克融合了古生物学和本体论、世界的起源以及他自己的知识发现和情感觉醒世界的起源。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这部主要拍摄于2008年、2011年上映的电影《&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/richard-brody/movie-of-the-week-the-tree-of-life"&gt;生命之树&lt;/a&gt;》是现代电影的伟大成就之一；与其说这是马利克的重新推出，不如说这是他自 1969 年以来一直致力于的事业在他 60 多岁时的最终开花结果。他将一个想法搬上银幕，为他的前两部影片注入了强烈的活力，并动摇了第三部和第二部的框架。第四：努力逃离并改变叙事电影制作的前提。他的电影反映了对大多数商业发行电影的基本相似之处的挫败感，这些电影都是演员表演的照片，就像各种电影戏剧一样。他试图摆脱戏剧对话，将语言变成类似于图像的独立表达元素。他的拼贴式剪辑强调自然（树木、天空、海洋、动物）和戏剧，将演员置于世界背景中，而不是将电影世界集中在表演上。最重要的是，马利克的方法表明了对电影摄影规范的拒绝：通过流动、漂浮、汹涌的摄影机，马利克将电影图像与艺术和摄影史脱钩，利用时间和空间的元素来否定这一概念。打破固定框架并向整个世界打开屏幕。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《生命之树》获得了广泛赞誉，获得了奥斯卡最佳影片以及最佳导演和摄影提名，并且票房成绩不错（尽管国际上远好于国内）。马利克紧随其后，推出了三部电影——《&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/richard-brody/the-cinematic-miracle-of-to-the-wonder"&gt;奇妙之旅&lt;/a&gt;》（2012 年）、《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/richard-brody/terrence-malicks-knight-of-cups-challenges-hollywood-to-do-better"&gt;圣杯骑士&lt;/a&gt;》（2015 年）和《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/richard-brody/song-to-song-terrence-malicks-romantic-idealism"&gt;歌对歌&lt;/a&gt;》（2017 年），主题都是尖锐的个人主题（爱情和婚姻，电影商业和奥斯汀的音乐场景），其中他完善了自己的方法并扩展了他们的情感力量。然而，它们的票房收入微乎其微，许多评论不仅是负面的，而且是嘲笑的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;大多数导演依靠电影的商业成功来维持生计，但在当前市场上，具有艺术声望的导演对制片人和发行商来说具有价值，而与电影的盈利能力无关。然而，马利克虽然是导演理想的活生生典范，但他从这一现象中获益却比他这一代和水平的其他导演要少。由于他的电影作品有二十年的差距，他很难像&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/martin-scorsese-on-making-killers-of-the-flower-moon"&gt;马丁·斯科塞斯&lt;/a&gt;或大卫·林奇那样成为重新发现或怀旧的对象。由于马利克避免公开露面，无论是采访还是任何其他新闻活动，他并不是一个与他的作品相一致的人物。因此，尽管马利克凭借四部二十一世纪最具原创性的电影为他的职业生涯画上了圆满的句号，但他仍然像以前一样不成熟。因此，他在 2019 年的电影《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/when-bad-nazis-happen-to-good-directors-terrence-malicks-a-hidden-life"&gt;隐秘的生活&lt;/a&gt;》中回归了更传统的电影制作模式，采用了更严格的故事和剧本，该片讲述了另一个非个人化的历史主题——纳粹政权下的奥地利出于良心拒服兵役者。这是他制作的最不独特的电影，在创造力和方法上​​都有所退却，但它获得了普遍好评，而且比之前的三部赚了更多的生意。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但如果《隐秘的生活》像之前的《细细的红线》和《新世界》一样，标志着一种紧缩，那么它很可能同样会让位于进一步的突破。去年，马利克正在剪辑另一部电影《风之道》。它是在&lt;em&gt;新冠&lt;/em&gt;疫情大流行之前拍摄的，拍摄地点从冰岛到摩洛哥，描绘了耶稣一生的场景。一位演员告诉布莱斯代尔，“我们正在和这个人一起拍一部疯狂的游击学生电影。”回归本源，预示着新的开始。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 13 Jan 2025 21:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/the-enigmatic-artistry-of-terrence-malick</guid></item><item><title>每日漫画：1 月 13 日星期一</title><link>https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/monday-january-13th-just-right</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-01-13T15:06:30.512Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/678528d6a0dd6e76e015c665/16:9/w_1280,c_limit/A60947.JPG" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.condenaststore.com/~/cartoon-bank?utm_medium=referral&amp;amp;utm_source=NewYorker&amp;amp;utm_content=daily-cartoon-mod&amp;amp;AID=1247905545" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;购买&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;漫画 »&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 13 Jan 2025 16:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/monday-january-13th-just-right</guid></item><item><title>内塔尼亚胡的媒体毒药机器</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2025/01/20/netanyahus-media-poison-machine</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-01-13T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/677e99d4678a5e375b2877b3/16:9/w_1280,c_limit/r45417.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;美国总统大选当晚，以色列14频道热门脱口秀节目主持人伊农·马加尔(Yinon Magal)头戴“&lt;em&gt;特朗普2024&lt;/em&gt; ”棒球帽冲进现场。 “我首先是一名记者，”他告诉演播室的观众。 “所以我不会告诉你我支持谁——唐纳德还是特朗普。”他的粉丝们对他报以亲切的笑声。坐在我旁边的一对父子窃笑的声音足以被摄像机捕捉到。 （在录制之前，一位工作室经理建议观众做出慷慨的反应，“否则伊农会把你们踢出去。”）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;特朗普的讲话只是一个序言；该节目的真正焦点是涉及总理本杰明·内塔尼亚胡的丑闻。一小时前，内塔尼亚胡召集国防部长约阿夫·加兰特召开私人会议并解雇了他。内塔尼亚胡列举了以色列对加沙战争的起诉存在分歧。但是，根据加兰特的说法，主要原因是政治性的：他拒绝支持一项免除犹太学院学生服兵役的法律——这是对极端正统派政客的安抚，他们帮助组建了让内塔尼亚胡继续掌权的联盟。总理的批评者指责他牺牲军事稳定来促进自己的利益。马加尔嘲讽地反驳道：“喂！冷静下来！是你们说所有对 10 月 7 日负责的人都应该离开。那么到底是怎么回事呢？我们从 Gallant 开始！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;每周晚上九点，马加尔的节目“Hapatriotim”或“爱国者”都会召集极右翼媒体人士、民族主义前自由主义者以及内塔尼亚胡领导的利库德集团的政治家参加圆桌会议。大多数客人，如马加尔，都属于一个被称为“比比主义者”的松散联盟，在总理日益转向右翼的同时，他们致力于捍卫总理。如果说第 14 频道是内塔尼亚胡的福克斯新闻，那么马加尔就是塔克·卡尔森——他的粉丝如此忠诚，以至于不得不劝阻他的粉丝在广告时段冲上舞台与他自拍。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;马加尔曾经是一名黄金时段的新闻播音员，五十五岁的他看起来仍然是那个样子：粗犷的胡须，锐利的蓝眼睛，一张温和而健康的脸。不过，如今，他是一位毫无歉意的斗士，以一种被称为“大猩猩姿势”的驼背姿势传达他的新闻版本。马加尔赞成在加沙废墟中建立犹太人定居点。他认为，军队“太忙”让女性参与战斗角色，从而招致了灾难。他鼓励政治对手“自愿移民”，这不仅会将巴勒斯坦人赶出加沙，还将自由派犹太人赶出以色列。他驳斥了对政府的批评，称其为道貌岸然，有时甚至是叛国行为。他和他的小组成员对法官、记者、学者和反对派领袖亚伊尔·拉皮德(Yair Lapid)表示蔑视，后者的言辞反复无常是每日节目的主题。 “这个水平就像更衣室里的恶霸一样，”调查节目“Uvda”的记者陈·利伯曼告诉我。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;过去两年，以色列经历了无情的政治动荡、战争和国际批评。内塔尼亚胡因腐败而接受审判，指控他寻求有利的媒体报道并非法接受昂贵的礼物。 （他否认有任何不当行为。）但他仍然留任，而第 14 频道作为他的捍卫者而蓬勃发展。 2023 年初，通过削弱法院来大幅扩大政府权力的努力引发了以色列历史上最大规模的抗议运动。马加尔猛烈抨击示威者，称他们为“谷仓燃烧者”和“卡波”，意为纳粹合作者。随后发生了 10 月 7 日的袭击，哈马斯领导的部队冲进以色列，屠杀平民并劫持人质。当以色列在加沙发动毁灭性的报复战争时，马加尔和他的客人表现出了一种令人安心的道德信念。正如媒体评论刊物《第七眼》的撰稿人奥伦·佩尔西科所说，观看第 14 频道时，很容易相信“我们正在获胜，一切都很甜蜜”。 “经历了 10 月 7 日的创伤之后，人们都在渴望这一天。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图片中可能包含 Benny Gantz Yair Lapid Jonathan Cyprien 计算机硬件电子硬件监视器和屏幕" src="https://media.newyorker.com/photos/677e99d516faf661a7199cae/master/w_1600%2Cc_limit/r45435.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;每周晚上九点，马加尔的节目“Hapatriotim”或“爱国者”都会召集极右翼媒体人士、民族主义前自由主义者以及内塔尼亚胡领导的利库德集团的政治家参加圆桌会议。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;第 14 频道曾经是一个默默无闻的电视台，以访谈节目和宗教主题儿童节目而闻名，如今已成为日益壮大的右翼运动最喜欢的新闻来源。然而马加尔仍然坚称自己是一个失败者。在他看来，以色列左翼及其媒体支持者是“思想独裁者”——更不用说内塔尼亚胡已经掌权十五年了。利伯曼告诉我，“受害是他最有效的燃料。因此，即使你一次又一次地获胜，你仍然保留着作为受害者的感觉。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在工作室里，当马加尔辩称内塔尼亚胡别无选择，只能解雇加兰特时，我被近乎欢腾的气氛所震惊。在以色列，军事团结曾经是神圣不可侵犯的——尤其是对右翼而言，尤其是在战争时期。然而现在，一名国防部长在可疑的情况下被解雇，观众欢呼雀跃。马加尔切入了一段片段，其中加兰特说：“以色列的安全一直是而且仍然是我一生的使命”，并向阵亡的士兵致敬。坐在我旁边的人都笑了，小组成员、前政治顾问伊塔玛·弗莱施曼 (Itamar Fleischmann) 还停留在加兰特“奇怪的敬礼”上。其他客人表示希望下一个下任的是幕僚长。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;马加尔说，他既是一名记者，又是一名艺人，就像“黄瓜既绿又长”。在加沙的以色列人质家属举行守夜活动纪念战争一百天后，他在广播中表演了一段同情的滑稽表演：“哦，悲痛！悲痛！”在我看到的录像中，他播放了特拉维夫的镜头，那里的抗议者涌入阿亚隆高速公路，堵塞交通并点燃篝火。 “又到了阿亚隆节 (Lag b&amp;#39;Omer)，”他说，指的是一个以火为标志的犹太节日。 “这些人多年来一直为污染和环境问题哭泣？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Channel 14 似乎遵循一个简单的方程式。无论什么符合内塔尼亚胡的利益，马加尔和“爱国者”都会提倡。如果没有，他们就会嘲笑并驳回。 “没有连贯性，”无党派智库以色列民主研究所的媒体专家泰希拉·施瓦茨·阿特舒勒 (Tehilla Shwartz Altshuler) 告诉我。 “比比昨天说什么并不重要。一切都取决于今天对他有利的事情。”马加尔曾将自己描述为传达内塔尼亚胡信息的“容器”。当被问及他认为谁是总理的潜在继承人时，他面无表情地说：“我。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你是支持我还是反对我？”当我约他见面时，马加尔发了一条短信，并附上了一个眨眼的表情符号。然后他邀请我去他作为办公室保留的公寓，位于特拉维夫北部绿树成荫的地区。该地区是自由派以色列的中心——不过，随着左派失去影响力，它变得像一座四面楚歌的堡垒。沿着马加尔大楼的街道，阳台上挂着一块标牌，上面提到了内塔尼亚胡，但没有提及他的名字：“&lt;em&gt;有罪&lt;/em&gt;”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我敲了敲马加尔的门，他大声叫我进来。他坐在厨房的桌子旁，桌子上撒满了钞票和一本塔木德。一面墙上画着第三圣殿的效果图，他认为该圣殿将建在耶路撒冷。 “我不知道这是否需要一年、一百年或十年，但它会发生，”他说。马加尔认为，以色列国已经与其犹太身份脱节：“另一种选择给我们带来了灾难。所谓的理性主义认为所有人都是平等的，并认为巴勒斯坦人像我们一样只想要和平和一个国家——这种理性主义以卡拉什尼科夫冲锋枪、皮卡车和火箭弹而告终。”马加尔的世界观——民族主义、部落主义、不宽容——是他说，不仅在以色列，而且在世界各地都在崛起。 “我们正在赢得一切。王牌。收视率。战争——当然。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;支持内塔尼亚胡并削弱其对手的行动似乎精心策划，以至于获得了一个准军事绰号：毒药机器。 2022 年，以色列议员纳夫塔利·贝内特 (Naftali Bennett) 回忆起在最近的一次选举未能产生明显获胜者后与内塔尼亚胡进行的谈判。据贝内特说，当内塔尼亚胡意识到他正在考虑组建一个没有他的政府时，他警告说：“我会派军队来对付你。” （贝内特解释说，内塔尼亚胡的意思是“他的喉舌，整个行动”。）贝内特的总理任期只持续了一年。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;近年来，与内塔尼亚胡关系密切的人士散布了一系列荒唐的谎言，声称前总理埃胡德·巴拉克是恋童癖；另一位政治对手本尼·甘茨（Benny Gantz）的婚外情使他很容易受到伊朗的勒索；一名著名反政府抗议者的丈夫在 10 月 7 日大屠杀发生前几天与哈马斯领导人保持联系。多年来经受此类攻击的反对派议员吉迪恩·萨尔 (Gideon Sa’ar) 在 2023 年告诉我，“这是诽谤和玷污政治对手的一种工作方法。每个批评内塔尼亚胡的人都会受到“治疗”。 （去年 11 月，萨尔态度软化并加入政府；他现在是外交部长。）《Uvda》最近揭露了内塔尼亚胡妻子萨拉发送的短信。在其中，她命令一名长期助手“全力”派遣抗议者到参与内塔尼亚胡审判的人的家中，其中包括首席检察官、一名著名证人以及该州总检察长。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;马加尔驳斥了精心策划的竞选活动的概念。相反，他描述了内塔尼亚胡阵营和其他人之间正在进行的一场“战斗”。 “我认为我的角色是决定这场战斗并确保我们获胜，”他告诉我。 “我收集人。我影响人们。我让人们变得渺小，我让人们变弱。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;就在我们说话的时候，他的手机一直亮着。 “想看吗？”他问道。他滚动浏览了数十条消息：“我们这里有过最伟大的媒体人物。” “你就是那个男人。” “魅力。” 。 ”。 “谢谢你让我们不再道歉。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “这是无限的！一天一千个，”他说。通常，他会选择他最喜欢的信息并将其转发给他的母亲。 “是的，”她回答道。 “非常正确！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;马加尔称自己为“ &lt;em&gt;dos”&lt;/em&gt; ，这是一个希伯来语贬义词，指虔诚的信徒。看看他你就不会知道。在我拜访期间，他穿着一件贴身的灰色 T 恤和牛仔裤，没有穿 kippah；他留着寸头，这让人想起他在一支名为“Sayeret Matkal”的精英特种部队的日子。内塔尼亚胡也曾在马特卡尔军区服役，两人的传记有着惊人的相似之处。两人的童年大部分时间都是在耶路撒冷度过的，父母都是世俗的德系犹太人。两人都跟随一位令人敬佩的哥哥来到马特卡尔总督，并都成为了指挥官。两人都将自己视为敌对环境中的局外人。马加尔的父亲是一名职业军人，他投票支持工党，但他告诉儿子们：“你们首先是犹太人。你与布鲁克林的正统派人士的关系比与与你并肩作战的德鲁兹士兵的关系还要近。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;据马特卡尔军区的一名前士兵说，在军队里，马加尔有着顽强的野心。他自愿让下属参加额外的导航课程，这激怒了他们。但作为领导者，他性格内向、犹豫不决。这位前士兵回忆说，在野外演习期间，队员们“会在军事广播中问他，‘伊农，左还是右？’，他会磨磨蹭蹭地说，‘我还在思考。’”他与今天的他完全相反。”后来，他的队友建立了一个 WhatsApp 群组，但排除了 Magal。 “这个团队应该像兄弟一样，但没有人与他接触，”这位前士兵说。 “他从来不被人喜欢。”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a60279" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="一名女子从包里拿出书，另一名女子在一旁观看。" src="https://media.newyorker.com/cartoons/677c6ecaf06378c01e3a5669/master/w_1600%2Cc_limit/a60279.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“我总是打包一本书，这样我就能不断提醒自己可以做一些事情，但却选择忽略。”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;萨拉·肯帕 (Sarah Kempa) 的卡通作品&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="32" viewBox="0 0 32 32" width="32" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M22.654 13.67a.752.752 0 0 0 .284 1.039.787.787 0 0 0 1.063-.279l1.944-3.295c1.718-2.913.699-6.637-2.277-8.318-2.976-1.682-6.782-.684-8.5 2.229l-3.111 5.273c-1.718 2.912-.699 6.636 2.277 8.318.293.165.594.304.9.418a.694.694 0 0 0 .833-.311c.256-.434-.006-.99-.476-1.19a4.745 4.745 0 0 1-.479-.236c-2.232-1.26-2.997-4.054-1.708-6.238l3.111-5.273c1.289-2.185 4.143-2.933 6.375-1.672s2.997 4.054 1.708 6.239l-1.944 3.295ZM9.126 18.33a.752.752 0 0 0-.284-1.04.787.787 0 0 0-1.063.28l-1.944 3.296c-1.719 2.912-.699 6.636 2.277 8.317 2.976 1.682 6.782.684 8.5-2.229l3.111-5.273c1.718-2.912.699-6.636-2.277-8.318a6.327 6.327 0 0 0-.9-.419.694.694 0 0 0-.833.312c-.256.434.007.99.476 1.19.162.069.322.147.479.236 2.232 1.26 2.997 4.054 1.708 6.238l-3.111 5.273c-1.289 2.184-4.143 2.933-6.375 1.672s-2.997-4.054-1.708-6.238l1.944-3.296Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt; &lt;defs&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/defs&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/button&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="32" viewBox="0 0 32 32" width="32" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt; &lt;defs&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/defs&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; 1995 年，马加尔二十六岁，退伍，感到漫无目的。 “我的轮子在空中旋转，”他告诉我。那是以色列的一个焦虑时期。伊扎克·拉宾政府与巴勒斯坦领导人谈判达成了一项历史性和平协议，但双方的强硬派都感到遭到了背叛。自杀式炸弹袭击者在以色列境内多次发动袭击，右翼示威活动变得更加暴力。尽管马加尔对和平协议持怀疑态度，但他并没有卷入政治争端。相反，他去了印度——“这是以色列人寻找自我的陈词滥调”——并花了一年的时间徒步旅行、骑摩托车和吸毒。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一天晚上，在以色列求道者的目的地达兰科特，一位朋友邀请他参加黎明前的冥想仪式，这带来了意想不到的顿悟。马加尔回忆说，在会议结束时，他睁开眼睛，看到他的朋友向佛像鞠躬——这严重违反了犹太法律。 “这让我很震惊，”他说。他开始经常去印度的查巴德中心，带着新的虔诚和对右翼思想的坚定承诺回到家乡。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他在陆军广播电台找到了一份工作，这是一家由军方运营的受欢迎的电台，并从记者一路晋升为记者。 1999年，他要求成为西岸记者，当时西岸是有关犹太定居者在巴勒斯坦土地上暴行的故事的来源。他有一个明确的目标——“我想改变对定居者的报道”——但他没有宣布他的政治观点。当时在电视台工作的专栏作家兼作家纳达夫·埃亚尔 (Nadav Eyal) 回忆道：“他穿着来自印度的沙尔瓦 (shalwar) 服装，与意识形态无关。他是个好人。那时的新闻业不同。我们对他的意见一无所知。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以色列是一个媒体痴迷的地方。第一份希伯来语报纸出现在该国成立之前。然而几十年来，只有一个电视频道，即 PBS 风格的公共网络，四分之三的人口收看其晚间新闻广播。马加尔获得第一份媒体工作后不到十年，他就成为了该网络的顶级主播，很快他就名声大噪，粉丝们在街上拦住了他。尽管如此，他仍然感到自己受到了同龄人的蔑视。他告诉我，他被迫“大部分不公开”自己的观点，并将在自由环境中担任右倾记者比作被迫皈依。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;内塔尼亚胡也提出了类似的抱怨，但数量更大。他曾经抱怨媒体和左派“试图发动政府政变”。 1999 年竞选失败后，他将责任归咎于负面报道，并告诉同事：“我需要自己的媒体。” Magal 还没有准备好提供它。尽管他支持利库德集团，但他批评了那些对内塔尼亚胡表现出狂热崇拜的人。正如他现在所说，他仍然是一个“价值观选民”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 12 频道的热门喜剧小品节目《这是一个美好的国家》中经常出现一个马加尔角色：一个爱嘲讽、紧握珍珠的吹牛大王，其口号是“哦，哦，哦！” （如：“哦，哦，哦！他们夺走了我们的民主！”）11 月，该节目播出了对“爱国者”的激烈镇压。主题是人质——“我提醒你，谁不是民主选举产生的，”马加尔角色宣布——小组轻信地解析了一系列令人发指的阴谋。 “我不太确定，当我们回顾所发生的事情时，我们不会发现那些基布兹尼克绑架自己是为了推翻内塔尼亚胡，”弗莱施曼的角色若有所思地说。 “如果是真的，那就太疯狂了！”马加尔回应。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;十年前与马加尔共事的人记得一个更为中间派的人物。 2012年，他辞去了电视工作，加入了在线新闻网站Walla。它的政治与他的不一致。 “新闻台非常左派，非常特拉维夫，对同性恋非常友好，”那里的前同事丹·马根说。但马加尔受到了热烈的欢迎。他是媒体界的明星，也是特拉维夫的低级万人迷。梅根回忆道，“女性制片人非常兴奋。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;第二年，马加尔晋升为主编，并推出了一个名为“瓦拉犹太教”的栏目。 2014 年，在以色列进攻加沙期间，他提出了一个口号——“首先，以色列！”——该网站在全国广告活动中使用了这个口号。但他的任期并非没有冲突。瓦拉记者经常抱怨内塔尼亚胡和萨拉试图影响对他们的报道，而且据各种说法，马加尔一再支持他的员工。 （内塔尼亚胡家族否认了这些指控。）当该网站刊登了一篇有关内塔尼亚胡家族夸大开支的报道，其中包括价值一千多美元的香薰蜡烛时，首席执行官给马加尔发短信，要求从主页上删除这篇文章。三十分钟后，他又写道：“该死的蜡烛已经丢掉了。”马加尔同意了，但告诉他的老板，“顺便说一句，我去过那所房子一次，感觉就像在参加降神会。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最后，马加尔被命令彻底删除这篇文章，他勃然大怒。 “这超出了任何道德界限，”他回复道。 “恕我直言，我们不能让有关总理的故事消失。”马加尔认为，如今许多政客试图影响报道。但是，当我们交谈时，他承认内塔尼亚胡斯的干涉特别繁重。 “这是一场噩梦，”他说。 “我只是想逃跑。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2014 年，Magal 获得了一条颇具吸引力的出路。纳夫塔利·贝内特正在重建他的政党“犹太之家”，为即将到来的选举做准备。他和马加尔曾一起在马特卡尔军区服役，他们的关系一直很好。马加尔想加入吗？马加尔很快就在以色列议会中获得了席位，在那里他展现出了趾高气扬、脾气暴躁的一面。他在讲台上用阿拉伯语向阿拉伯立法者讲话，告诉他们：“从河流到海洋，不会有巴勒斯坦国家！”自由派报纸《国土报》的记者&lt;em&gt;哈伊姆·&lt;/em&gt;莱文森 (Chaim Levinson) 回忆起参加一个关于媒体角色的严肃小组时的情景，“伊农突然开始对我尖叫，‘你！媒体！试图让我闭嘴！ ”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图片中可能包含 Stephen Hart 电子产品 手机 手机配件 正装领带 成人和人" src="https://media.newyorker.com/photos/677e99cfeaf8e5278c1dfa92/master/w_1600%2Cc_limit/r45436.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;马加尔的粉丝是如此忠诚，以至于他们不得不被劝阻才不要在广告时段冲上舞台与他自拍。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;马加尔喜欢政治的表演方面。 “我是一颗流星，”他说。然而他的职业生涯并没有持续多久。那年 11 月，一位名叫雷切利·罗特纳 (Racheli Rottner) 的瓦拉作家指控他在特拉维夫一家酒吧举办的告别派对上骚扰她。罗特纳在社交媒体上写道，她一直很喜欢马加尔，每当同事“因为我觉得他是盲目的、自动的左派而解雇他”时，她都会为他辩护。因此，当他靠近吧台并告诉她：“在我们一起工作的整个时间里，我对你很着迷时，她感到很惊讶。我会看着你，想着你的胸部和屁股。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;罗特纳的帖子迅速传播，引发了以色列第一起#MeToo 丑闻。马加尔已婚，有四个年幼的男孩，他很快在脸书上发表了回应，他将这一事件描述为“朋友之间所说的事情”，并向“任何受伤的人”含糊地道歉。然后他和妻子逃到罗马，希望丑闻能够过去。相反，另外三名女性站出来指控他进行了不受欢迎的性挑逗，包括抓住一名女性的臀部并强行亲吻另一名女性。 （警方展开刑事调查，然后以缺乏证据为由结束调查。）尽管马加尔想反驳这些指控，但贝内特要求立即辞去公职，并很快离开了议会。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当我问起告别派对时，马加尔告诉我，“我喝醉了，很兴奋。我根本不记得了。”然后他尝试反省：“我长得比较好看，而且我很成功，而且事情对我来说来得很容易，所以我让自己太多了，这样不行。”然而，即使过了十年，他似乎刚刚受了委屈。马加尔指责贝内特“称我为真正的朋友，然后在背后捅我一刀”。他仍然对该国主要日报&lt;em&gt;《新消息报》&lt;/em&gt;用十五个版面报道这一丑闻感到愤怒。 “我经历了一场私刑，”他告诉我。 “我对媒体的愤怒比对女性的愤怒还要多，因为女性想要出名。”罗特纳拒绝接受我的采访，但她对马加尔的说法进行了尖酸刻薄的回应：“我当然喜欢死亡威胁、诅咒和称我为作弊荡妇的虚假谣言，而我因这种令人垂涎的‘宣传’而获得奖励。 ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;离开议会后，马加尔失业了两年，债务不断增加，他不得不向家人求助。 “我心碎了，”他说。他的观点发生了根本性的改变。 “他陷入了阿奇·邦克（Archie Bunker）的思维模式，”曾与马加尔交好的&lt;em&gt;《国土报》&lt;/em&gt;记者莱文森说。 “他认为左派是一个虚伪的阵营，旨在摧毁他。从那时起，他发展的不是右翼意识形态，而是对左翼的社会仇恨。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;瓦拉干涉案导致了起诉，内塔尼亚胡面临贿赂和欺诈的刑事指控。 2023年夏天，马加尔出现在耶路撒冷地方法院作证。这是一个超现实的奇观：内塔尼亚胡最重要的媒体辩护人被传唤作为检方的证人。他的粉丝挤满了法庭。据《第七眼》报道，有一次，马加尔转向他们，低声说道：“哦，哦，哦！”引发一阵阵笑声。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;马加尔在证人席上辩称，瓦拉对内塔尼亚胡“怀有敌意”。当检察官宣读他之前的一份声明时，他称该网站的报道是“客观的”，他否认了这种差异。 “我想，当我在那里工作时，我很容易认为自己保持了某种客观性，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;马加尔的密友、第 14 频道的主持人西蒙·里克林 (Shimon Riklin) 回忆起自己皈依比比主义的经历。作为一位热心的定居者领袖，里克林常常从右翼攻击政府，认为内塔尼亚胡在被占领的约旦河西岸建造住房的速度不够快。 2016年的一天，他接到一个电话：总理要在他的办公室会面。里克林回忆说，内塔尼亚胡以一个笑话开场。两名男子，一名左翼和一名右翼，正在申请一份工作。左派走到申请委员会面前，被问到：“第二次世界大战什么时候开始的？”他回答说：“1939 年。” “非常好，”他们告诉他。 “那么什么时候结束呢？” “1945 年。” “非常好。有多少犹太人被杀？” “六百万。” “非常好。”右派走进来并得到同样的问题。 “有多少犹太人被杀？” “六百万，”他回答道。这一次，委员会说：“名字！我们要名字！”里克林说，内塔尼亚胡的含义是“我们是被压迫者的联盟。他们永远不会接受我们。”他告诉我：“那一刻，我的一切都灵光一现。我听了他的话，心想，这正是我的感受。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;大约在那个时候，马加尔和里克林帮助组建了一个组织，他们将其称为“新右翼”，以协调努力打击他们所认为的媒体左翼偏见。团体内部爆发了一场争论，争论的焦点是渗透主流组织好还是从外部攻击建制派好。其中一位名叫阿米特·西格尔（Amit Segal）的政治记者成员告诉我，这是“进化与革命之间的选择”。西格尔选择了前者。他在以色列最受关注的新闻媒体第 12 频道工作，在那里他发表右翼观点，同时保持一丝不苟的独立态度。里克林和马加尔走出去，最终在第 14 频道找到了工作。这个电台默默无闻，但它的使命吸引了马加尔。正如他所说，目标是“改变以色列国的意识——将其变得更加宗教化、更加犹太化。在以色列人和犹太人之间的斗争中，第 14 频道首先提出了犹太人的议程。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2020年，正值竞选高峰期，一段视频在网上流传。该片在内塔尼亚胡的住所拍摄，展示了 Magal、Riklin 和另一位 14 频道主持人弹吉他并演唱《诗篇》中的歌曲。有一次，穿着西装的内塔尼亚胡走进来加入了他们。那时，三位主持人已经建立了一个 WhatsApp 群组，他们将其称为“Bureau”，在群组中讨论他们对当天新闻的看法。他们的信息随后在第 14 频道和社交媒体上得到放大，Magal 在各个平台上拥有近百万粉丝——这在一个拥有 1000 万人口的国家中是相当大的数字。当内塔尼亚胡出现在“爱国者”节目中时，他在社交媒体上发帖，敦促公民收听。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;监控虚假信息的非营利组织“假记者”的主管阿奇亚·沙茨表示，主持人的工具是新闻性的，但其内容是宣传性的。 “他们是超级传播者，”沙茨说。 “他们塑造了我们的政治文化。”他们的信息常常与总理办公室的信息相呼应。 10 月，第 14 频道的网站刊登了雅各布·巴杜戈 (Jacob Bardugo) 的专栏，他是内塔尼亚胡的政治顾问，也是该网络的明星之一。这似乎是内塔尼亚胡核心圈子的谈话要点备忘录：“你必须提到，这让我们更接近达成协议。 。 。 ”。 “你必须谈谈这不是巧合。 。 。 ”。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a28367" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="一名厨师用台球杆瞄准台球桌上的肉丸。" src="https://media.newyorker.com/cartoons/677c6e84176d5d6a29c93d3d/master/w_1600%2Cc_limit/a28367.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“肉丸，角袋。”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;乔纳森·罗森的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="32" viewBox="0 0 32 32" width="32" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M22.654 13.67a.752.752 0 0 0 .284 1.039.787.787 0 0 0 1.063-.279l1.944-3.295c1.718-2.913.699-6.637-2.277-8.318-2.976-1.682-6.782-.684-8.5 2.229l-3.111 5.273c-1.718 2.912-.699 6.636 2.277 8.318.293.165.594.304.9.418a.694.694 0 0 0 .833-.311c.256-.434-.006-.99-.476-1.19a4.745 4.745 0 0 1-.479-.236c-2.232-1.26-2.997-4.054-1.708-6.238l3.111-5.273c1.289-2.185 4.143-2.933 6.375-1.672s2.997 4.054 1.708 6.239l-1.944 3.295ZM9.126 18.33a.752.752 0 0 0-.284-1.04.787.787 0 0 0-1.063.28l-1.944 3.296c-1.719 2.912-.699 6.636 2.277 8.317 2.976 1.682 6.782.684 8.5-2.229l3.111-5.273c1.718-2.912.699-6.636-2.277-8.318a6.327 6.327 0 0 0-.9-.419.694.694 0 0 0-.833.312c-.256.434.007.99.476 1.19.162.069.322.147.479.236 2.232 1.26 2.997 4.054 1.708 6.238l-3.111 5.273c-1.289 2.184-4.143 2.933-6.375 1.672s-2.997-4.054-1.708-6.238l1.944-3.296Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt; &lt;defs&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/defs&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/button&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="32" viewBox="0 0 32 32" width="32" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt; &lt;defs&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/defs&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;里克林告诉我，他和马加尔告知内塔尼亚胡的立场，就像他告知他们的立场一样。 2016年，一名以色列医生开枪打死了一名受伤的巴勒斯坦武装分子，这名武装分子此前曾在希伯伦刺伤了一名士兵，军方领导人要求对其判处严厉的监禁。内塔尼亚胡一开始也同意了。几天后，在马加尔和里克林精心策划的一片喧嚣中，他开始对这位医生表示同情。里克林说：“我们被描绘成一群拿着传真的白痴。但是，根据我的经验，我们和他之间完全平衡。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2023 年，政府试图彻底改革司法机构，导致以色列社会分裂。似乎每天都有新的提议：推翻最高法院的裁决，赋予政府对法官选择的有效否决权，将外部法律顾问转变为政治任命者。自由派以色列人认为这些努力是反民主且危险的。但内塔尼亚胡政府及其政治基础并没有被吓倒。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《爱国者》的固定小组成员之一是伊里特·利努尔（Irit Linur），她是一位曾以自由主义观点闻名的作家。当我最近见到她时，她引用了一首已成为反政府抗议活动主要内容的歌词：“我不会保持沉默，因为我的国家已经改变了面貌。”然后她翻了个白眼。 “好吧，国家会变脸，”她一边喝着卡布奇诺一边说道。 （像马加尔和里克林一样，她住在特拉维夫；正如一位记者所说，“他们每天晚上都享受着他们煽动反对的世界的舒适。”）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;利努尔抱怨抗议者“称内塔尼亚胡为独裁者”——但独裁者会像内塔尼亚胡所做的那样接受审判吗？她的营地因未开化而受到攻击。然而，她坚称，“我比阿伦·巴拉克更关心少数群体的权利”，后者是一位著名的自由派最高法院法官，现已退休。她指的是哪些少数民族？ “例如，正统派，”她说。我询问了占人口五分之一的巴勒斯坦以色列人。她告诉我，她支持他们的权利——只要他们没有民族愿望。 “你知道吗？”她说，越来越生气了。 “即使我不那么‘开明’，我也是大多数！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;马加尔以他一贯的兴高采烈的蔑视态度报道了抗议活动。但内心深处，他却有些担心。 （他告诉我，事后看来，他相信抗议者赢了：“他们成功地让人们相信，这是民主的终结。”）内塔尼亚胡在民意调查中的支持率不断下滑，需要一个友好的场所。那年四月，他出现在“爱国者”节目中，在那里他像在家乡的棒球运动员一样受到欢迎。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;马加尔向他抱怨道，左派“已经醒了”。他们“欣喜若狂”。更重要的是，情报报告表明以色列的敌人正在密切关注；战争的威胁迫在眉睫。 “严重吗？”马加尔问道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我认为这有些言过其实了，”内塔尼亚胡微笑着回答道。他补充说，以色列已做好应对各种情况的准备。六个月后，哈马斯越过边境发动袭击。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2023 年 10 月 7 日恰逢犹太教节日 Simchat Torah，因此第 14 频道暂停了节目，而是用彩色幻灯片填充屏幕，上面写着“节日后将恢复广播”。没有报道来自哈马斯和伊斯兰圣战组织的数千名武装分子渗透到边境社区并杀害了约 1200 人；他们劫持了平民人质并放火烧毁了被困在里面的家庭；恐怖分子上传了他们在加沙街头炫耀人类战利品的令人兴奋的视频。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;没有人怀疑哈马斯煽动并实施了这场屠杀。然而，如果问以色列人造成这种情况的原因，你会得到截然不同的答案。 Magal 认为，以色列人“把 10 月 7 日归咎于自己”，是因为他们不够强硬。巴勒斯坦人——他称之为阿拉伯人——“需要明白我们是这里的地主。”袭击发生当晚，他在推特上写道：“灾难二号到了”，指的是以色列成立期间大规模驱逐巴勒斯坦人的事件。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在整个战争期间，“爱国者”一直坚称内塔尼亚胡并没有错失错过入侵迹象的原因——安全官员故意向他隐瞒情报。这个想法是内塔尼亚胡在深夜的社交媒体帖子中提出的，尽管该帖子很快就被删除了，但马加尔还是继续了这一论点。即使军事报告得出结论称高级指挥官在袭击发生当天凌晨两点开始给总理办公室打电话，比比派仍坚称安全官员有过错。 “他们没有叫醒你！”马加尔六月告诉内塔尼亚胡，听起来很愤怒。这是自八个月前的袭击事件发生以来，总理首次接受以色列媒体采访，事实证明马加尔确实不准确。 “如果他们叫醒你，事情会有什么不同？”他问道。内塔尼亚胡装出一种宽宏的语气：“伊农，没有必要介入这些事情。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在《爱国者》中，对战争的讨论时而胜利，时而恶毒。以色列议会前议员摩西·费格林 (Moshe Feiglin) 在袭击发生后不久表示，“如果这次行动的目标不是破坏、征服、驱逐和定居，那么我们什么也没做！”几周后，一位名叫 Keti Shitrit 的利库德集团议员说：“如果你亲自问我…… 。 。我把加沙夷为平地，我没有任何感情。”去年二月，弗莱施曼谈到加沙平民时说，“我认为更人道的解决办法是让他们挨饿。”马加尔本人在六月建议，“消灭那些人。就我而言，让五百名平民留在那里吧。”直到最近，第 14 频道网站的主页一直在统计包括妇女和儿童在内的巴勒斯坦伤亡情况，标题是“&lt;em&gt;我们消灭了恐怖分子&lt;/em&gt;”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;据监控广播的以色列非营利组织称，自战争开始以来，第 14 频道的节目参与者至少已呼吁军队在加沙实施种族灭绝 50 次。 9月，民主集团、祖拉特和公平监管协会等团体向总检察长提出了针对该电视台的投诉。他们的代表人权律师迈克尔·斯法德 (Michael Sfard) 表示，该投诉是一个更大故事的一部分，“关于一个以色列网络，该网络已成为在战争时期煽动战争罪行的平台，并且得到了密切支持”并得到总理及其盟友的支持。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Channel 14 享有巨大的监管优势，而其竞争对手则没有——它们必须维持独立的新闻部门和公开任命的董事会，并且有义务上缴一定比例的收入来支持以色列原创作品。以色列民主研究所的施瓦茨·阿特舒勒 (Shwartz Altshuler) 告诉我，政府“为了帮助第 14 频道，彻底改变了对电视的整个监管”。 2018年，她被要求在议会发表有关媒体监管的演讲。她指出 14 频道受到的不平衡对待。 “这是我唯一一次被踢出议会委员会，”她说。那一年，内塔尼亚胡的一位前发言人告诉警方调查人员，内塔尼亚胡举行了一次会议，会议的主题是“需要为网络提供顺风”。据调查网站 Shakuf 称，现任政府已将第 14 频道的广告支出增加了四倍，同时将主要竞争对手的广告资金削减了一半以上。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;有时，第 14 频道的参与者被迫道歉。然而该电视网对战争的报道并没有被吓倒。它的主人是一位隐居的亿万富翁，名叫伊扎克·米里拉什维利 (Yitzchak Mirilashvili)。米里拉什维利出生于圣彼得堡，成长于苏联解体后的动荡时期。当竞争对手的寡头们为争夺曾经由国家持有的资产而战时，米里拉什维利的父亲在石油、房地产和钻石等行业赚了巨额财富。伊扎克年轻时移居以色列，通过帮助创建俄罗斯最大的社交媒体网站 VK 发家致富。他和他的父亲都是查巴德-卢巴维奇运动的主要捐助者。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该频道对内塔尼亚胡的报道引发了与福克斯新闻的比较，但更恰当的类比可能是俄罗斯的克里姆林宫附属网络第一频道。第七眼的佩尔西科说，第一频道的广播是“舆论制造者的角斗场，在现场观众面前互相煽动”。 “这正是‘爱国者队’。”他补充说，这两家媒体的调查报道可以忽略不计。官员和覆盖他们的人之间的距离也很小。当我与马加尔交谈时，他表示几天前他曾与内塔尼亚胡进行过交谈，当时有消息称他的一名助手被指控向德国小报《图片&lt;em&gt;报》&lt;/em&gt;泄露了一份高度机密的安全文件。马加尔谈到内塔尼亚胡时说：“当他有消息时，他会打电话给我。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;第 14 频道的批评者认为，真正的问题不仅仅是报道，因为报道很容易被关闭。而是网络改变了媒体格局：通过向右走得太远，它也迫使主流向右转。 “Uvda”记者利伯曼告诉我，“一旦你有一个呼声最大的媒体，并且有人呼吁种族灭绝，如果一名记者正在报道有关加沙人民困境的报道，然后他们就会攻击你，给你贴上半岛电视台的标签。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;据加沙卫生部称，战争已经造成约四万六千名巴勒斯坦人死亡，一年多以来，以色列不允许任何一名记者在没有军事监督的情况下进入加沙地带。在罕见的情况下，当有关那里的人道主义灾难的新闻出现在以色列的屏幕上时，它往往会集中在哈马斯的士兵和他们的目标上。有时，媒体和军队之间的界限完全消失。去年 10 月，第 12 频道备受尊敬的长期主持人丹尼·库什马罗 (Danny Cushmaro) 随军驻扎在黎巴嫩南部的一个营。在一份报告中，一名士兵教他如何引爆爆炸装置。随后库什马罗按下按钮，雷鸣般的爆炸将建筑物夷为废墟。第七眼的佩尔西科表示，该事件是第 14 频道影响的“直接结果”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不久前，Magal 在 X 上发布了一张男人站在分屏前的插图。左边是恶魔、暴风雨的天空和以色列三大主流电视频道的标志。右边：鲜花、阳光和第 14 频道的徽标。“这就是全部区别，”Magal 写道。这一次，连他的批评者也同意了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在任何一个晚上收听《爱国者队》，您都会看到马加尔和他的客人玩得很开心。 “我们不会太认真地对待自己，我们脸上也没有悲伤的表情，”小组成员利努尔说。他们似乎花更多的时间来剖析自由派活动人士在社交媒体上的帖子，而不是讨论政策。作为南非对以色列提出的种族灭绝指控的一部分，马加尔的名字最近出现在海牙国际法院。 （他在 2023 年分享的一段视频显示，以色列士兵唱着歌，称他们将“消灭阿玛力人”——以色列人民的圣经敌人。）然而，当被问及他希望看到什么样的巴勒斯坦领导层取代时，他明显感到无聊哈马斯。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;当我们交谈时，我询问了该剧轻松的包装与其煽动性言论之间的不一致。马加尔在去年夏天的一个节目中宣布，以色列的一次空袭杀死了一名哈马斯高级指挥官。然后他停了下来，用一种顺便说一句的语气补充说，它还杀死了 42 名加沙平民。现场观众短暂沉默，适应他的暗示。然后爆发出热烈的掌声。玛加尔带着戏谑的微笑接受了这个回答。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当我提到这个片段时，马加尔笑了。 “这是一种游走在我能说和不能说、政治正确和人们真实感受之间的游戏，”他说。 “我喜欢在电视上播放这些游戏，因为每个人都了解情况，左派生气，右翼高兴，这会产生很高的情绪。所以这是一部好电视剧。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;好吧，忘了电视吧，我说。加沙还有无辜平民吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在一个半小时的谈话中，这是他唯一一次在回答之前停下来思考。最后他说：“什么是无辜的？我认为他们都想消灭我们。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;甚至孩子？我问。 “孩子们，我知道什么？”他说。 “你可以看到他们在幼儿园里用武器、手榴弹和迫击炮教授什么。这是一种暴力、原始的文化。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;随后，他又回到了主题。 “就我个人而言，看到他们的痛苦常常让我很伤心。我立即告诉自己，‘伊农，不要怜悯。不要有怜悯！即使照片很难拍。伊农，记住，对残忍者仁慈的人，最终也会对仁慈者残忍。” ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;几个月来，马加尔和他的小组成员一直反对与哈马斯达成一项旨在实现加沙停火并释放人质的协议，尽管大多数人质家庭和绝大多数人口都恳求达成这样的协议。马加尔说，这些家庭的抗议和守夜活动“正中哈马斯的下怀”。财经报纸&lt;em&gt;《TheMarker》&lt;/em&gt;去年发表的一项调查显示，社交媒体上存在“系统性的努力”，旨在使人质家庭失去合法性，并将他们描述为具有政治动机。毒药机器已经为他们而来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《爱国者》没有详细讨论内塔尼亚胡的极右翼联盟伙伴威胁称，如果达成停火协议，他们将推翻政府的指控。但去年，马加尔告诉埃利·埃尔巴格（Eli Elbag），他十几岁的女儿也在被俘虏之中，永远不会谈判达成协议，因为“如果达成协议，就不会有政府”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;据报道，12月，以色列和哈马斯之间的谈判取得了突破，引发了达成“部分”协议的希望，即以为期六周的停火换取大约三十名人质的释放。这一次，内塔尼亚胡的联盟伙伴没有彻底否决该协议。几乎一夜之间，14 频道的基调发生了变化。马加尔对这一前景表示欢迎——“上帝愿意”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;部分协议的现实很难理解：数十名伤员在被囚禁一年多后从加沙黑社会返回家园；敌对行动短暂停止，然后又恢复——尽管饥荒在加沙蔓延。但更难以理解现状是否会继续下去：加沙各地的学校和医院遭到袭击；本应提供安全区的巴勒斯坦帐篷城大火肆虐；每天都有以色列军队伤亡；一百名人质被留在不通风的隧道里。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;马加尔在我们谈话时承认，以色列是一个难以居住的地方。他提到最近有一批自由派以色列人因厌倦了火箭袭击和政府的极端主义而大批出走。 “人们认为他们选择离开，但事实并非如此，”他说。 “土地正在把他们吐出来。”新的国家——他为之奋斗的国家——会是什么样子？我问。 “我不担心，”马加尔回答道。 “正统派将在军队服役，他们会工作。仍然在这里的左翼人士将变成右翼。这是一个过程。这个地方不会崩溃。”他笑了。 “事情只会变得越来越好。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.site" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.site&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Mon, 13 Jan 2025 13:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2025/01/20/netanyahus-media-poison-machine</guid></item><item><title>宗教学校如何成为公共教育数十亿美元的消耗者</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2025/01/20/religious-education-public-schools-vouchers-taxes-catholic-church-ohio</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-01-13T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67804d8ae38511a3480fc006/16:9/w_1280,c_limit/r45421_rd.png" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="js-audioembed-c2ufdb"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;本文是《纽约客》和&lt;a href="https://www.propublica.org/article/school-vouchers-ohio-church-state-tax-dollars-private-religious"&gt;ProPublica&lt;/a&gt;之间的合作。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;去年五月的一个星期四早上，大约一百人聚集在俄亥俄州国会大厦的中庭参加基督教礼拜。 “州议会祈祷”是由一个名为“基督教美德中心”的倡导组织组织的，该组织的影响力日益增长，其位于国会大厦正对面的新总部就体现了这一组织的影响力。这一点也体现在前来参加此次活动的官员身上：三名州议员和雄心勃勃的副州长乔恩·赫斯特德 (Jon Husted)。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;经过一番祈祷和歌唱后，该中心的基督教参与大使介绍了赫斯特德，请他“与我们分享信仰以及信仰与政府的交叉点”。赫斯特德是一位五十七岁的年轻人，他专心致志地谈到他每个月在州长办公室主持的祈祷会。他说：“我们将任命的官员和民选的官员聚集在一起，讨论我们对我们的工作、我们的服务的信心，以及它如何加强我们并使我们变得更好。”赫斯特德表示，祈祷的力量甚至可以带来政治胜利：“当我们这样做时，伟大的事情就会发生——比如推进择校，让俄亥俄州的&lt;em&gt;每个&lt;/em&gt;孩子都有机会去他们选择的学校。”他话还没说完，观众就开始鼓掌。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;该中心在全国私立学校学券规模最大幅度的扩张中发挥了关键作用，使所有俄亥俄州家庭——甚至是其中最富有的家庭——都能获得公共资金来支付孩子的学费。十九世纪九十年代中期，俄亥俄州成为第二个提供优惠券的州，但当时只有克利夫兰才提供优惠券，并被宣传为弱势儿童逃离困境学校的一种方式。现在，这些福利惠及全州超过十五万名学生，纳税人花费了近十亿美元，其中绝大多数流向了在私立学校中占主导地位的天主教和福音派机构。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;俄亥俄州发生的事情是一个经常被忽视的事态发展的鲜明例证，也许是因为它大部分发生在远离蓝州媒体中心的地方。在过去的几年里，学校优惠券已在佛罗里达州、亚利桑那州和北卡罗来纳州等十几个州普及。支持者正在推动德克萨斯州、宾夕法尼亚州、田纳西州和其他州的加入，随着唐纳德·特朗普重返白宫，他们可能会得到联邦政府的支持。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;通用代金券的风险很快就会显现出来。多年来作为民权事业而推广的一项倡议——帮助陷入困境的学校的贫困儿童——正面临着成为全国范围内的抢钱活动的威胁。许多私立学校正在提高学费以利用新的资金，并且正在建立新的学校来利用它。由于私立学校敦促所有学生的家庭申请，资金主要流向已经有能力负担学费的家长和已经就读私立学校的孩子。当学券确实吸引学生离开公共地区时，它们可能会加剧入学率下降，迫使人口稀少的学校关闭。更直接的是，尽管私立学校蓬勃发展，但这些项目的成本却在飙升，给公立学校的财政带来了压力。在亚利桑那州，代金券支出比预期多出数亿美元，导致州预算出现巨大缺口。向家庭提供家庭教育或教育相关费用资金的各州正在应对有报道称这些资金被用来支付皮划艇、视频游戏机和骑马课程等不寻常的购买费用。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;代金券运动得到了少数亿万富翁倡导者的支持。在大流行期间，由于对延长学校停课时间的强烈反对，这一点也得以实现。 （私立学校重新开学的速度通常比公立学校快得多。）然而，即使在保守的州，许多公众仍然对学券持矛盾态度：内布拉斯加州和肯塔基州的选民刚刚在公投中拒绝了学券。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那么，这场运动是如何取得胜利的呢？俄亥俄州的活动提供了一个实际教训——代金券倡导者在其他地方采用的模式。其细节记录在俄亥俄州该运动领导人相互发送的大量私人信件中，其中大部分以前未公开。这些信揭示了一项战略，首先是有针对性的计划，将贫困儿童安置在教会学校，然后努力将福利扩大到更富裕的家庭——这是由政治家、教会官员和活动人士组成的网络长达数十年的努力，所有这些都由一个团结的组织联合起来。坚信教会与国家的分离是非法的。正如该运动的一位发起人所说，“政府在取代宗教方面做得很糟糕。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;十九世纪九十年代初，俄亥俄州的天主教主教面临着一个问题。一个多世纪以来，宗教教育在国家中根深蒂固。在克利夫兰，教区系统是全国最大的教区系统之一。然而，几十年来，教会城市学校的学生一直在流失到郊区。为了保持入学率，许多学校招收了更多的黑人学生，这些学生通常来自非天主教家庭。但这些家庭通常无力支付太多费用，这给教会预算带来了压力。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;其他地方的天主教领袖也面临着同样的挑战，但俄亥俄州的主教拥有优势。新任共和党州长乔治·沃伊诺维奇 (George Voinovich) 是一名虔诚的天主教徒，每周多次参加弥撒，这种信仰的表达继承自他的斯洛文尼亚裔美国母亲，并因失去 9 岁的女儿而加深。被一辆闯红灯的货车撞倒。沃伊诺维奇是一位朴实无华的中西部人，喜欢在伊利湖钓鱼，在 1991 年成为州长之前，他从州议员一路晋升为克利夫兰市长。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在任期间，沃伊诺维奇经常与克利夫兰、哥伦布和辛辛那提州最著名的主教通信。他们的信件被收录在沃伊诺维奇在俄亥俄大学的论文中，显示出他们之间密切的合作关系。主教们写信感谢沃伊诺维奇和他的妻子定期向教会捐款，捐款金额高达两千美元。他们交换了康复祝福和慰问信。 “我最近两次见到你，你看上去有点疲惫，”沃伊诺维奇曾经写信给克利夫兰主教安东尼·皮拉。 “请照顾好自己。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;最重要的是，他们制定了增加国家对天主教学校的资助的战略。作为立法者，沃伊诺维奇致力于推出一系列计划，帮助私立学校支付行政、特殊教育、交通和其他服务的费用。到九十年代初，他对这些支出的支持已超过一亿美元，这与他积极削减其余预算的努力形成鲜明对比。他一度禁止在官方国家航班上携带花生和其他零食。立法者们流传着一个关于看到他从小便池里掏出一分钱的故事。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a26460" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="男子冰钓。杆子上的鸡腿从他身后的另一个洞里出来。" src="https://media.newyorker.com/cartoons/677c4b367a8421be39e47f19/master/w_1600%2Cc_limit/a26460.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;罗伯特·莱顿的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="32" viewBox="0 0 32 32" width="32" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M22.654 13.67a.752.752 0 0 0 .284 1.039.787.787 0 0 0 1.063-.279l1.944-3.295c1.718-2.913.699-6.637-2.277-8.318-2.976-1.682-6.782-.684-8.5 2.229l-3.111 5.273c-1.718 2.912-.699 6.636 2.277 8.318.293.165.594.304.9.418a.694.694 0 0 0 .833-.311c.256-.434-.006-.99-.476-1.19a4.745 4.745 0 0 1-.479-.236c-2.232-1.26-2.997-4.054-1.708-6.238l3.111-5.273c1.289-2.185 4.143-2.933 6.375-1.672s2.997 4.054 1.708 6.239l-1.944 3.295ZM9.126 18.33a.752.752 0 0 0-.284-1.04.787.787 0 0 0-1.063.28l-1.944 3.296c-1.719 2.912-.699 6.636 2.277 8.317 2.976 1.682 6.782.684 8.5-2.229l3.111-5.273c1.718-2.912.699-6.636-2.277-8.318a6.327 6.327 0 0 0-.9-.419.694.694 0 0 0-.833.312c-.256.434.007.99.476 1.19.162.069.322.147.479.236 2.232 1.26 2.997 4.054 1.708 6.238l-3.111 5.273c-1.289 2.184-4.143 2.933-6.375 1.672s-2.997-4.054-1.708-6.238l1.944-3.296Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt; &lt;defs&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/defs&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/button&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="32" viewBox="0 0 32 32" width="32" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt; &lt;defs&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/defs&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;但沃伊诺维奇认为，由于他对天主教教养价值的信念，教会学校的支出有着根本的不同。 “如果我们能够重建家庭并让每个人都加入教堂，那么我们面临的大约 60% 的问题就会消失，”他写信给哥伦布主教詹姆斯·格里芬 (James Griffin)。 “我可以向你保证，你花在解决社区面临的所有问题上的钱比政府花钱的方式要好得多。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;沃伊诺维奇成为州长后不久，他和主教们开始讨论另一种资助天主教学校的方式：代金券。为私立学校提供公共资助的补贴的概念并不是全新的。十九世纪五十年代，法院下令南方学校一体化后，一些市政府资助为白人学生开设“种族隔离学院”。大约在同一时间，经济学家米尔顿·弗里德曼（Milton Friedman）认为，教育应该服从市场力量，部分方式是付钱给家长，让他们把孩子送到他们选择的学校。但没有一个城市或州资助过真正的代金券计划。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于州政府来说，资助天主教学校存在明显的风险；俄亥俄州宪法规定，“根据法律，不得优先考虑任何宗教团体”。沃伊诺维奇和他的助手不仅担心政治影响，还担心来自美国公民自由联盟等组织的法律挑战的可能性。1991 年 4 月，沃伊诺维奇向皮拉暗示，他正在招募代理人，这些代理人可能会掩盖他们的联盟。他写道：“我们正在商界悄悄地召集‘重量级人物’，并试图在立法机构中寻找愿意成为我们倡导者的人。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;沃伊诺维奇的理想合作伙伴是大卫·布伦南（David Brennan），他是一位人脉广泛的当地商人。布伦南身高六英尺五英寸（不包括他惯用的牛仔帽），在获得会计和法律学位之前曾在阿克伦的天主教学校就读，并为寻求税收优惠的医生成立公司发了财。当沃伊诺维奇竞选州长时，布伦南是竞选活动的主要筹款人。现在，他开始培养盟友，向一位来自辛辛那提郊区的共和党人大量捐款，据报道早期代金券推动的《阿克伦&lt;em&gt;灯塔杂志》&lt;/em&gt;报道，这位共和党人是代金券立法的有前途的发起人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 1991 年 5 月，沃伊诺维奇和布伦南会面，讨论成立一个择校委员会，由布伦南担任主席。不久之后，主教们为可能的成员提出了十八条建议。其中六人最终加入了这个委员会——没有提及他们是被教会选中的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;随着该委员会的消息传开，引起了人们的担忧。第二年春天，该州最大的雇主之一宝洁公司的一位高管敦促沃伊诺维奇在更广泛的学校改革努力中解决“这个敏感问题”。 “优惠券本身可能会导致不必要的分歧，”他写道。俄亥俄州教师工会主席警告说，单方面行动“可能会破坏建立全州共识的任何机会”。沃伊诺维奇回应说，他已经做好了不和的准备：“我相信，无论他们提出什么建议，俄亥俄州教师联合会都很难支持。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该委员会进展迅速。沃伊诺维奇在给皮拉的信中写道，布伦南“做得非常出色”。 “他肩负着上帝赋予的使命。”沃伊诺维奇和布伦南小心翼翼地消除了政治反对声音。一份简报文件认为，该委员会制定的任何计划“都必须大幅向低收入父母和儿童倾斜”，并且必须要求私立学校进行与公立学校相同的能力测试。到年底，该委员会提出了建议：俄亥俄州应该制定一个代金券试点计划。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;代表 CJ Prentiss 带着不祥的预感监督着委员会的工作。 1991 年，普伦蒂斯当选为俄亥俄州众议院议员，她是公共教育的主要捍卫者，并致力于学校融合的斗争。她的父亲曾是种族平等大会的成员，普伦蒂斯从克利夫兰马歇尔高中毕业后（她是该校六名黑人学生之一），她参加了 1963 年华盛顿游行。后来，她参加了当地反对学校种族隔离的斗争，在此期间，她遇到了迈克尔·查尼（Michael Charney），一位白人教师和工会活动家，后来成为她的第三任丈夫。她曾在克利夫兰郊区的谢克高地任教一段时间，并在州教育委员会任职。 1993年，她和克利夫兰的其他黑人官员谴责了沃伊诺维奇的计划。 “很难看出补贴私立学校将如何改善公共教育，”她说。 “私立学校有选择性的入学要求，仅服务于私人目的，不对公众负责。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;布伦南驳斥了批评，指出该计划仍然是临时性的：“我们相信，当教育选择法案进入最后阶段时，这些优秀的立法者会有与今天不同的感受。”事实上，他和沃伊诺维奇都知道，单独的代金券法案很难获得支持。学校董事会成员、教师和管理人员已经致函立法者表示反对。 1994 年 5 月，沃伊诺维奇联系布伦南，就如何将代金券试点纳入下一个州预算制定策略。 “在我们走路之前，我们必须先爬行，”他写道。 “我相信，如果我们能够在我的第二个任期内&lt;em&gt;真正&lt;/em&gt;在一两个地区开展这项工作，我们将取得比迄今为止所取得的成就更多的成就。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;几周后，沃伊诺维奇的教育政策助理汤姆·尼德尔斯向他发送了一份关于即将与主教共进午餐的战略简报。尼德尔斯写道：“天主教会议将继续在凭证立法的正式立场上保持低调。” “与此同时，会议认识到每个教区的上级组织将在游说其通过方面发挥非常积极的作用。” 1995 年 1 月的最后一天，代金券支持者花钱购买了六辆巴士，将大约 300 名儿童和家长从克利夫兰运送到国会大厦，以游说立法者。当家长们从州议会的一个办公室走到另一个办公室时，一位学生宣称：“公立学校正在为黑人儿童做好入狱、福利办公室或墓地的准备。作为黑人家长，这是不可接受的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;普伦蒂斯和克利夫兰的一位州参议员决定向人群发表讲话。由于父母显然很生气，她知道最好不要忽视孩子上学的担忧。 “存在危机，”她承认。 “摆在我们面前的问题是，我们如何改善公立学校？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不过，主教们的组织性要强得多，他们的努力在全州各个教区展开。沃伊诺维奇文件中的一份清单记录了数百个给立法者的电话和信件，为代金券提供理由并邀请他们参观当地的教区学校。沃伊诺维奇敦促他们做得更多。 1995 年 2 月，他写信给辛辛那提大主教丹尼尔·皮拉尔奇克 (Daniel Pilarczyk)，“我确实需要您的帮助，并且希望能够随时了解正在采取的行动，以便我能够将其传达给众议院和参议院的领导层。”下个月，皮拉尔奇克以另一份教会行动清单作为回应，其中包括发送给立法者的约两万封信。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;两周后，沃伊诺维奇告诉皮拉尔奇克，众议院不仅增加了对天主教学校的资助，还授权了“克利夫兰市的有限奖学金计划”。该计划从小规模开始，提供数千张代金券，每张价值约两千二百美元。然而沃伊诺维奇承认这是一个“重要的试点项目”。当时，唯一一个允许私立学校代金券的城市是密尔沃基，那里的倡议最初禁止宗教学校参与。相比之下，克利夫兰的计划从一开始就旨在让天主教学校受益。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 6月，预算获得最终批准。六位主教写信给沃伊诺维奇表达谢意。 “我们要求你做的一切都包含在你的预算中，”他们告诉他。 “如果没有你们的领导和立法领导人的温和推动，这一切都是不可能的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;普伦蒂斯和查尼很快就领会了飞行员的重要性。 “这是公共教育终结的开始，”他半开玩笑地告诉她。普伦蒂斯决定监督该计划，以确保资金按预期使用。在一所伊斯兰学校的学券领取者被发现将学生安置在不安全的建筑中后，她成功发起了一项法案，要求获得学券的学校达到与公立学校相同的最低标准。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与此同时，普伦蒂斯继续推动公立学校改革：全日制幼儿园、小班授课、为高危男孩提供辅导。测试结果显示，公立学校的孩子们的表现至少与天主教学校的那些有学券的孩子一样好，这让她和查尼深受鼓舞。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 1998年，沃伊诺维奇当选为美国参议院议员；他的助手尼德尔斯为布伦南担任说客。随着一代激进的支持者在法庭上展开斗争，代金券的推动进入了一个新阶段。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在俄亥俄州和威斯康星州，以教师工会为首的反对者正在挑战这些计划，理由是它们违反了政教分离。威斯康星州最高法院维持了代金券的判决；俄亥俄州的一家联邦上诉法院做出了败诉的裁决。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2002 年 2 月，美国最高法院根据俄亥俄州的一起案件，对学券提出了第一修正案的质疑。国家教育协会的律师罗伯特·查宁 (Robert Chanin) 告诉法院，“根据克利夫兰学券计划，数百万学生每年都有不受限制的公共资金从国库转移到宗派私立学校的金库中，这些钱被这些学校用来提供教育计划，在该计划中，宗派和教派世俗是交织在一起的。”查宁指出，几乎所有参与优惠券计划的学生都就读于宗教学校，而不是世俗私立学校。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但法官桑德拉·戴·奥康纳（Sandra Day O&amp;#39;Connor）可能是该案的摇摆票，他打断了一位为代金券辩护的州检察官提出的观点。在评估克利夫兰的选择计划时，法院是否不仅应该考虑私立学校，还应该考虑学生可以选择的其他选择，例如公立精英学校和特许学校？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这个问题让查宁措手不及。问题在于私立学校学券的合宪性，但奥康纳却提到了公立学校的选择。该州强调其优势，其律师强调试点范围有限：“它并没有从公立学校拿走太多资金，但为针对最贫困人口的有限计划提供了足够的资金穷人的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2002 年 6 月 27 日，法院宣布以 5 比 4 的投票结果支持俄亥俄州计划，认为该计划是“该州为增强克利夫兰学童的教育选择而开展的更广泛事业的一部分”。支持学券方的主要律师克林特·博利克(Clint Bolick)在最高法院广场上宣称，“这是学校选择的超级碗，孩子们赢了。”随后，他等人聚集在保守派组织正义研究所的办公​​室，与唐培里侬香槟王一起举杯。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当普伦蒂斯得知这一裁决时，她正在华盛顿州与查尼一起度假。 《PBS NewsHour》邀请她来到温哥华的一个工作室并录制回应，但她太沮丧了，无法想象自己会在镜头前说什么。 “我不会成为那个人，”她告诉查尼。 “让他们请律师吧。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最高法院裁决后，寻求传统公立学校替代方案的势头转向特许学校——与学区分开管理的公立机构。许多民主党人在九十年代都支持特许状，认为这是提供学校选择的一种更容易接受的方式，共和党人也采纳了这个想法。沃伊诺维奇择校委员会主席布伦南创办了一家营利性特许学校企业。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2005年，随着特许状威胁要削减教会学校的入学人数，俄亥俄州的天主教主教们将学券的发放范围扩大到了克利夫兰以外的地区：一项名为“EdChoice”的新的全州范围计划，该计划向分配到被认为不及格学校的学生提供学券，其中许多学校他们在哥伦布和辛辛那提。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;普伦蒂斯在立法机构任职直至 2006 年，成为第二位担任参议院少数党领袖的黑人女性。直到最后，她一直领导着对优惠券的抵制。然而，当她离开立法机关时，一位热情的代金券倡导者进来了：一位名叫马特·霍夫曼的共和党代表。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a22866" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="魔术师制造人际关系问题。" src="https://media.newyorker.com/cartoons/677c4a9a176d5d6a29c93b73/master/w_1600%2Cc_limit/a22866.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“看哪，我凭空给我们的关系制造了问题。”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;杰森·亚当·卡岑斯坦的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="32" viewBox="0 0 32 32" width="32" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M22.654 13.67a.752.752 0 0 0 .284 1.039.787.787 0 0 0 1.063-.279l1.944-3.295c1.718-2.913.699-6.637-2.277-8.318-2.976-1.682-6.782-.684-8.5 2.229l-3.111 5.273c-1.718 2.912-.699 6.636 2.277 8.318.293.165.594.304.9.418a.694.694 0 0 0 .833-.311c.256-.434-.006-.99-.476-1.19a4.745 4.745 0 0 1-.479-.236c-2.232-1.26-2.997-4.054-1.708-6.238l3.111-5.273c1.289-2.185 4.143-2.933 6.375-1.672s2.997 4.054 1.708 6.239l-1.944 3.295ZM9.126 18.33a.752.752 0 0 0-.284-1.04.787.787 0 0 0-1.063.28l-1.944 3.296c-1.719 2.912-.699 6.636 2.277 8.317 2.976 1.682 6.782.684 8.5-2.229l3.111-5.273c1.718-2.912.699-6.636-2.277-8.318a6.327 6.327 0 0 0-.9-.419.694.694 0 0 0-.833.312c-.256.434.007.99.476 1.19.162.069.322.147.479.236 2.232 1.26 2.997 4.054 1.708 6.238l-3.111 5.273c-1.289 2.184-4.143 2.933-6.375 1.672s-2.997-4.054-1.708-6.238l1.944-3.296Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt; &lt;defs&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/defs&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/button&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="32" viewBox="0 0 32 32" width="32" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt; &lt;defs&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/defs&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;霍夫曼是来自俄亥俄州西部一个小型工业城市利马的律师。和普伦蒂斯一样，他也是在活动家中长大的，但有着不同的政治目标。他的父亲是一名律师和县检察官，他将当地一家放映“淫秽”电影的电影院告上美国最高法院；在堕胎合法化后，他的母亲与他人共同创办了该州第一家怀孕危机中心。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;霍夫曼是九个孩子中的第五个，所有孩子都就读于天主教学校。他后来说，这是可能的，因为当时教区学校的学费非常便宜。但是，随着学费上涨（部分是为了支付取代修女的非专业教师的工资），学生群体变得更加富裕。 “中产阶级几乎被排除在教育替代之外，”他在 2022 年告诉《哥伦布&lt;em&gt;快报&lt;/em&gt;》。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;霍夫曼的一个兄弟成为一所天主教小学的校长。霍夫曼追随父亲成为法律后，担任利马中央天主教高中的筹款人。他还参与地方政治，并晋升为市议会主席。 2000年，他支持年轻的前俄亥俄州摔跤教练吉姆·乔丹竞选州参议员。乔丹现在是美国众议院中最坚定的保守派议员之一，后来他以支持霍夫曼竞选州立法机构的方式作为回报。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;此时，择校已成为霍夫曼的首要任务。在利马，他与当地天主教牧师大卫·罗斯牧师和一家金属成型公司的老板利奥·霍克一起参加了一场站立式杜松子酒拉米游戏，据罗斯回忆，利奥·霍克曾多次就这个问题向霍夫曼施压。 “里奥·霍克在试图向他灌输‘让父母决定把税款花在哪里’方面很有影响力，”罗斯告诉我。 “利奥在那些聚会中非常强势。” （无法联系到霍克发表评论。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;霍夫曼在立法机构任职的头四年，州长是民主党人，重点是保护现有的代金券。但在共和党人约翰·卡西奇 (John Kasich) 2011 年上任后，霍夫曼提出了一项重大扩张计划：也向俄亥俄州的中产阶级家庭提供代金券，无论他们是否位于贫困地区。 “这开始走上以一种根本不同的方式资助教育的道路，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该提议遭到了强烈抵制。反对者指出，《&lt;em&gt;平原经销商》&lt;/em&gt;的一份报告显示，代金券学生的表现比他们本来就读的公立学校的学生差。批评者包括利马公立学校的管理人员，那里的数百名学生已经收到了代金券，因为当地一些学校被评为不及格。学生的离开导致国家收入损失数十万美元。正如当时利马的学校负责人卡雷尔·奥克斯利（Karel Oxley）向我解释的那样：即使一个班级失去了学生，学校仍然必须为他们的教室和老师付费。让事情变得更复杂的是，离开的学生往往是来自稳定家庭的积极进取的孩子，而有特殊需要的学生则留下来。这使得公立学校更难提高糟糕的考试成绩。 “你必须有你的 A 团队来帮助学校尽可能好，但 A 团队会转移到另一所学校，”同时担任州督学协会主席的奥克斯利说。 “想要追上几乎是不可能的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;奥克斯利本人是天主教徒，退休后为一所天主教学校提供咨询，但她在此时的一次委员会听证会上作了反对凭证的作证。她记得霍夫曼态度坚决。她告诉我：“我说什么都不会让他意识到他可能正在剥夺更大社区的资源。” “他说，‘你缴税，我缴税。为什么我的税不能用于我孩子的学校？我说：“因为你选择了那所私立学校。”他说：‘这没有道理，卡雷尔。我的税款应该支付我孩子的教育费用。 ”（霍夫曼没有回应置评请求。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;霍夫曼取得了部分胜利：2013 年，该州允许向任何地区收入达到贫困线两倍的家庭发放 EdChoice 代金券。这是向前迈出的一步，但霍夫曼希望该计划能够提供给更富裕的家庭，并且需要另一个盟友来帮助他实现自己的全部抱负。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;菲尔·伯雷斯 (Phil Burress) 总是坦诚地讲述自己加入公民社区价值观的原因：他曾经是一名色情瘾君子。伯勒斯从十四岁起就开始与毒瘾作斗争，直到三十八岁时终于戒掉了毒瘾。 “那天我成为了一名基督徒，”他告诉我。他说，从那时起，他是一个“更好的父亲和丈夫”，并且“开始说出错误的事情”。他的背景让他洞察了敌人。 “你必须通过色情作家的眼睛来看待你的社区，并保持领先地位，”他曾经告诉记者。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;伯雷斯曾是铁路和航空公司职员兄弟会的组织者，于 1983 年加入公民社区价值观组织。那时，该组织最初是辛辛那提的一个祈祷团体，致力于打击色情制品和脱衣舞俱乐部，其中包括所属的各种企业。拉里·弗林特 (Larry Flynt) 在俄亥俄州推出了 Hustler 品牌。 1990 年，该组织领导反对在辛辛那提当代艺术中心举办罗伯特·梅普尔索普 (Robert Mapplethorpe) 摄影展，从而获得了全国性的关注。不久之后，伯雷斯接任总裁。 “我们不是一群激进的、右翼的、根本性的、大喊大叫、敲打圣经的疯子，”伯雷斯当时说道。 “我们做作业。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该组织在伯勒斯的领导下不断壮大——到 1997 年，该组织声称拥有两万五千名支持者——并开始致力于全国性的事业，例如向酒店施压，要求其停止提供按次付费的色情内容。 2004年，它成功领导了俄亥俄州禁止同性婚姻修正案的请愿活动，这是乔治·W·布什在俄亥俄州以微弱优势击败约翰·克里的一个因素。 “我在想，我们不可能得到那么多签名，”辛辛那提远郊的保守派活动人士洛里·维亚尔斯告诉我。 “但我们最终还是这么做了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这次胜利吸引了更多资金，该组织用这些资金在哥伦布聘请了全职说客。它的首要问题是堕胎、同性婚姻、同性恋权利，以及越来越多的学校选择。尽管成员大多是福音派人士，而不是天主教徒，但他们都坚信公众应该为孩子们上宗教学校付费。尽管如此，伯雷斯告诉我，该组织仍在努力说服立法者扩大代金券的使用范围。 “我们无法获得任何牵引力，”他说。改变事情的是“选举合适的人担任职务”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2017 年，马特·霍夫曼 (Matt Huffman) 进入州参议院。他在众议院的任期已满八年，与许多其他俄亥俄州议员一样，他只是竞选另一议院。在参议院，择校仍然是他的首要任务。那一年，他发起了一项法案，将代金券的资格扩大到收入是贫困线四倍的家庭。天主教领袖们非常激动。 “我认为我从未见过一位立法者在学校选择方面做得更多，”教会公共政策部门俄亥俄州天主教会议的一名前雇员说。 “他只是一块石头。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;霍夫曼仍然面临公立学校官员的阻力，但他现在得到了公民社区价值观组织的有影响力的帮助。 2016 年，新任董事亚伦·贝尔 (Aaron Baer) 接替了伯雷斯，他的使命更加广阔。贝尔今年二十九岁，毕业于俄亥俄大学，是一位由单亲抚养长大的嘻哈爱好者。 “这是下一代的基督教保守运动，”他告诉《&lt;em&gt;快报》&lt;/em&gt; 。 “我们谈论贫困、人口贩卖、阿片类药物，同时仍在谈论婚姻。”该组织将总部迁至哥伦布，并给自己起了一个直率的新名称：基督教美德中心。伯雷斯对这一变化表示欢迎。 “我很高兴看到他们承认没有上帝我们什么都不是，”他告诉我。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;贝尔和霍夫曼不太可能是盟友。霍夫曼喜欢模仿，并且有亵渎的倾向。有一次，他因为在办公室聚会上开了一个下流笑话而被迫道歉。但在凭证方面，他们是有效的合作伙伴，贝尔比主教们更愿意在公共场合倡导。在接下来的几年里，贝尔努力让州政府尽可能广泛地定义“失败”学校，并呼吁郊区地区（其中许多地区反对学券）拒绝接受来自陷入困境的城市学校的学生。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;到 2020 年初，霍夫曼仍在试图为大规模的代金券扩张提供理由。那年一月，他在俄亥俄州西部会见了几十名公立学校官员。包括利马在内的艾伦县县长克雷格·库普弗伯格 (Craig Kupferberg) 告诉我，他举起了手，问霍夫曼：“你是否在法案中加入了任何内容，以阻止世界各地的大卫·杜克 (David Dukes) 开办自己的私立学校和让我们的税款资助他们的仇恨意识形态？”库普弗伯格回忆说，霍夫曼看着他，“就像我来自外太空一样”，并说：“是什么阻止了在家上学的父母这样做呢？” （不要介意优惠券不会发给在家上学的家庭。）然后霍夫曼开始了对有多少人将天主教视为邪教的长篇抱怨。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;霍夫曼的提议在那个学期再次陷入停滞。但是，两个月后，大流行到来，学校关闭。近一年后，俄亥俄州 609 个学区中约有三分之一仍未恢复全面的面对面教学。抵制者包括许多最大的地区，其中包括克利夫兰和哥伦布。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;相比之下，该州的教会学校大多在几个月后重新开放。俄亥俄州天主教会议强调了学生在立法机关的教育成就。 “很多立法者赞赏我们为儿童所做的事情，因为很多立法者也感到沮丧，”这位前会议员工说。 “我们就像&lt;em&gt;新冠&lt;/em&gt;时代的灯塔。”许多立法者都有自己的孩子在天主教学校就读，这对支持者很有帮助。尽管天主教徒仅占该州人口的百分之十七左右，但他们在参议院中占一半以上，在众议院中占三分之一以上。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;随着疫情的持续，学校停课在其他州也引发了类似的愤怒。优惠券的主要支持者科里·德安吉利斯 (Corey DeAngelis) 去年五月在“梅根·凯利秀”上表示，它们“引发了一场家长革命，因为家庭看到学校系统并不那么关心他们”。 “这是疫情大流行的一线希望。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;许多家长对虚拟教学感到震惊。令人沮丧的是，Zoom 所提供的课程不仅显得不够充分，而且还令人沮丧。他们还让人们了解了自己的孩子所接受的教育，这在一些家庭中引起了对所谓进步议程的惊愕。辛辛那提地区的活动家维亚尔斯注意到人们对基督教学校的兴趣激增。 “向这些小孩子推销的书籍非常令人反感，”她说。 “这对于小孩子来说确实是露骨的色情内容。我们经常听到这样的话：“不，这些孩子不应该看到这些。” ”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a28697" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="四个面板，第一个显示一个女人威胁地拿着勺子，上面写着“理解你的角色”，第二个显示一个女人......" src="https://media.newyorker.com/cartoons/677c4c7a0cc6ea9150e959a0/master/w_1600%2Cc_limit/a28697.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;丽莎唐纳利的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="32" viewBox="0 0 32 32" width="32" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M22.654 13.67a.752.752 0 0 0 .284 1.039.787.787 0 0 0 1.063-.279l1.944-3.295c1.718-2.913.699-6.637-2.277-8.318-2.976-1.682-6.782-.684-8.5 2.229l-3.111 5.273c-1.718 2.912-.699 6.636 2.277 8.318.293.165.594.304.9.418a.694.694 0 0 0 .833-.311c.256-.434-.006-.99-.476-1.19a4.745 4.745 0 0 1-.479-.236c-2.232-1.26-2.997-4.054-1.708-6.238l3.111-5.273c1.289-2.185 4.143-2.933 6.375-1.672s2.997 4.054 1.708 6.239l-1.944 3.295ZM9.126 18.33a.752.752 0 0 0-.284-1.04.787.787 0 0 0-1.063.28l-1.944 3.296c-1.719 2.912-.699 6.636 2.277 8.317 2.976 1.682 6.782.684 8.5-2.229l3.111-5.273c1.718-2.912.699-6.636-2.277-8.318a6.327 6.327 0 0 0-.9-.419.694.694 0 0 0-.833.312c-.256.434.007.99.476 1.19.162.069.322.147.479.236 2.232 1.26 2.997 4.054 1.708 6.238l-3.111 5.273c-1.289 2.184-4.143 2.933-6.375 1.672s-2.997-4.054-1.708-6.238l1.944-3.296Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt; &lt;defs&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/defs&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/button&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="32" viewBox="0 0 32 32" width="32" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt; &lt;defs&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/defs&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; 2021 年 5 月，俄亥俄州的两名共和党代表提出了一项“背包法案”，该法案将给予每个家庭代金券资金，让他们可以按照自己的意愿消费：每个高中生 7500 美元，每个年轻人 5500 美元。一。在宣布该法案的新闻发布会上，贝尔站在其提案国旁边。 “在大流行中，我们看到需要拥有创新和不同的学习环境，”他说。 “有些家庭，因为当地公立学校决定不开​​放面对面教育，他们被迫进入一个对他们来说并不理想的在线环境。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该法案比霍夫曼之前的举措更进了一步。尽管他一直在推动为除最富有家庭之外的所有人提供代金券，但背包账单却涵盖了所有人。这是一个大胆的举动，但支持者有一个新的优势：当年早些时候，霍夫曼的共和党同事选举他为参议院议长。在这个角色中，他不仅能够推动凭单，还可以阻止改革俄亥俄州选区重新划分系统的努力，该系统产生的地图严重向共和党倾斜。 到 2022 年，参议院将有 25 名共和党人和 8 名民主党人；众议院的席位分为六十四对三十五。 “我们可以做我们想做的事，”霍夫曼告诉&lt;em&gt;《快报》&lt;/em&gt; 。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而霍夫曼和他的盟友决定不通过常规立法渠道推进背包法案，这需要在参众两院进行独立投票。即使在他们自己的党内，反对派也依然存在：一些农村共和党人意识到他们所在地区几乎没有私立学校，因此他们选民的税款将用于主要由富裕的郊区居民使用的代金券。而且，如果更多的私立学校在农村地区开办，那么通常作为社区中心的公立学校的入学人数就会减少。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;相反，霍夫曼和他的同行们使用了乔治·沃伊诺维奇（George Voinovich）熟悉的策略：他们将扩大代金券纳入预算，这是他们在截止日期前发送给州长迈克·德瓦恩（Mike DeWine）的一份长达 1200 页的文件。收入高达贫困线百分之四百五十的家庭将有资格获得全额补助：高中生为 8,407 美元，较年轻的学生为 6,165 美元。这些金额几乎覆盖了许多天主教学校的学费，并且远远超过了许多公共地区从国家获得的人均资金。即使家庭收入超过收入门槛（四口之家为 135,000 美元），也有资格获得一些资助。霍夫曼办公室表示：“俄亥俄州的每个学生都有资格获得至少相当于最高奖学金金额百分之十的奖学金，无论收入如何。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;沃伊诺维奇和主教们提出用学券作为单一城市贫困儿童的解决方案三十多年后，私立学校学费的公共补贴现已在俄亥俄州普及，覆盖了数万个家庭。 “我们将有足够的钱来支付它，”霍夫曼后来说。 “我希望更多的人愿意的话可以利用这一点。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; CJ Prentiss 去年四月去世，享年八十二岁。她和查尼在阿什塔比拉县伊利湖畔的一间小屋里度过了退休时光。在她的最后几年，健康状况恶化使她无法参与公共教育的斗争。但当她返回哥伦布参加 2022 年参议院重聚时，她确实与霍夫曼发生了冲突。这次活动已经选定了几位发言人，当普伦蒂斯看到他们都是白人时，她向霍夫曼询问了此事。据查尼称，霍夫曼回应说他没有足够的时间为其他人排队。 “别对我撒谎，”普伦蒂斯说完就走开了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;同年，目前已有 200 多个学区的联盟对学券扩张提起诉讼。该诉讼称，该计划本质上允许私立学校选择自己的学生，从而加剧了种族隔离。 （新的学券领取者中有 90% 是白人，而该州只有大约三分之二的学生是白人。）该诉讼还声称，这些学券违反了州宪法的两项原则：禁止对公立学校进行宗教控制资金和为所有人提供充分教育的承诺。法官驳回了州政府驳回此案的动议；预计将在未来几个月内进行审判。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;加入诉讼的地区包括霍夫曼家乡利马的地区。现在几乎所有在天主教学校就读的学生都会收到优惠券。这些教会学校和其他教会学校的入学人数并没有大幅增加；与全州的情况一样，他们的能力有限，因此他们只接受他们喜欢的学生。这破坏了学券可以让家庭逃离公立学校的说法。但公立学校仍然受到影响。学监库普弗伯格估计，在他的县，学券扩张每年给学校造成数百万美元的损失。联邦大流行救援援助有助于减轻损失，但这种情况即将结束。 “我们开始感受到影响，”库普弗伯格说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与此同时，一些私立学校正在提高学费，因为他们知道学券可以让家庭支付更多费用。在哥伦布南部的森特维尔，Incarnation Catholic Sc​​hool 的校长去年告诉家长，该校将不再为有多名学生就读的家庭提供折扣。 “我们的教区居民学费远低于教育的真实成本，”她写道。 “收入的增加将使我们能够增加教师和员工的工资，解决延期维护问题，并雇用更多员工。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;霍夫曼和他的盟友正在争取更多。霍夫曼（现已回到众议院，最近当选为议长）将新建私立学校的资金纳入了上一份州预算，着眼于在农村地区创造私立学校的选择。此外，还讨论立法，为有孩子在不受监管的私立学校就读的家庭创建教育储蓄账户，这些学校目前无法获得学券。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于即将到来的战斗，基督教美德中心比以往任何时候都更加强大。该组织组建了一个由数十所宗教学校组成的网络，向该中心支付每位注册学生五美元的费用，每所学校最多三千美元，以代表他们进行游说。实际上，该州的宗教学校现在可以使用他们收到的部分公共资金来倡导增加资金流动。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2020 年至 2022 年间，该中心的收入增加了两倍多，达到 420 万美元。它用部分资金购买了州议会大厦对面的两栋建筑（其中一栋以前属于&lt;em&gt;《电讯报》）&lt;/em&gt; ，总价为 235 万美元，为大楼提供了容纳已增至 20 名员工的空间。 （基督教美德中心没有回应置评请求。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;十月初，该中心在大哥伦布会议中心举行了一次名为“基本峰会”的政策会议。讨论的主要话题是基督教教育，会议由自由大学圣经整合中心的执行主任主持，该大学是由牧师杰里·福尔韦尔（Jerry Falwell）创办的。其中一场会议将讨论“知道人类本质上腐败的情况下，我们应该如何计划教学？”的问题。另一个人问道：“为什么基督教教育工作者对全人类采取最有尊严的态度？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;霍夫曼计划参加与希尔斯代尔学院院长的讨论，希尔斯代尔学院是密歇根州的一所小型基督教学校，现已成为保守主义的强大孵化器。出席会议的还有传统基金会主席凯文·罗伯茨，该基金会为特朗普第二届政府制定了政策蓝图。该计划名为“Project 2025”，其中包括对学券的大力支持，罗伯茨的出席证明了俄亥俄州作为择校运动典范的作用。在佛罗里达州，本学年领取优惠券的人数接近 50 万，增长了 74%。 （无论收入多少，该州都会分发相同的优惠券——大约八千美元。）在德克萨斯州，州长格雷格·阿博特去年在州立法初选中帮助击败了近十几名反优惠券的共和党人。他从宾夕法尼亚州对冲基金亿万富翁杰夫·亚斯(Jeff Yass)那里获得了一千万美元的竞选资金，他将扩大代金券作为其核心政策目标。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在会议中心，会议工作人员将我拒之门外，尽管我已经付费注册。当与会者从上午的会议中出来时，我在旁边闲逛，他们的手提袋里装满了基督教学校的小册子、投资建议和健康保险。该活动的许多讨论都是针对现在得到公共资金支持的宗教学校。但是，当我正要接近罗伯茨时，保安挡住了道路并让我离开。 ❖&lt;/p&gt;&lt;p&gt; ProPublica 是一家非营利性新闻编辑室，专门调查滥用权力的行为。&lt;a href="https://www.propublica.org/newsletters/the-big-story"&gt;注册&lt;/a&gt;后即可在此类故事出版后立即获取。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.site" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.site&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Mon, 13 Jan 2025 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2025/01/20/religious-education-public-schools-vouchers-taxes-catholic-church-ohio</guid></item><item><title>唐纳德·特朗普对格陵兰岛玩什么帝国主义游戏？</title><link>https://www.newyorker.com/news/the-financial-page/what-imperialist-game-is-donald-trump-playing-with-greenland</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-01-13T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67818043e0f67b562d5a5ea4/16:9/w_1280,c_limit/Cassidy-TrumpGreenland-Scanpix.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;弗拉基米尔·列宁有句名言，帝国主义是“资本主义的最高阶段”，他的意思是，基于利润动机的全球经济将不可避免地导致富裕的资本主义国家征服欠发达地区并剥削其资源。当&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/donald-trump"&gt;唐纳德·特朗普&lt;/a&gt;准备重返白宫时，他似乎决心为这一颠覆性的描述注入新的活力。特朗普上个月在网上&lt;a href="https://truthsocial.com/@realDonaldTrump/posts/113698764270730405" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;发帖&lt;/a&gt;称，美国“绝对有必要”拥有格陵兰岛这个北极面积广阔、资源丰富的岛屿。几周后，在一次新闻发布会上，他拒绝排除使用武力夺取格陵兰岛以及控制重要贸易路线巴拿马运河的可能性，已故的&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-lede/jimmy-carter-rests"&gt;吉米·卡特&lt;/a&gt;同意将其转移到其祖国1977 年。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;正如特朗普经常遇到的那样，问题在于他到底有多认真。民主党参议员伊丽莎白·沃伦表示，他的言论旨在将人们的注意力从他&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/11/25/donald-trumps-cabinet-of-wonders"&gt;有争议的内阁选择&lt;/a&gt;和&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-lede/trumps-cabinet-picks-go-to-washington"&gt;即将举行的确认听证&lt;/a&gt;会上转移开。其他观察人士推测，特朗普将注意力转向较小和较弱的国家，因为作为总统，他可能会在面对更强大的对手时遇到困难，特别是中国。但有一件事是肯定的：当特朗普在网上发布一张美国占领格兰德河以北整个北美大陆的地图时，他知道他的许多最热心的支持者会欢呼。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管如此，将他的言论完全视为虚张声势可能是错误的。将美国领土扩张至包括格陵兰岛和加拿大部分地区的想法长期以来一直吸引着帕特·布坎南等一些美国极端民族主义者。特朗普的“美国优先”孤立主义品牌始终与他的拿破仑倾向格格不入。然后，还有经济方面的考虑。随着&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/climate"&gt;气候变化&lt;/a&gt;延长航运季节，格陵兰岛占据着重要的战略位置。此外，该岛及其近海领土据信蕴藏着大量未开发的化石燃料和稀有矿物，这些矿物具有潜在的价值，足以吸引西奥多·罗斯福或塞西尔·罗兹现代转世的注意。美国地质调查局估计，该岛周边近海地区蕴藏着高达 175 亿桶石油和 148 万亿立方英尺天然气。格陵兰岛拥有大量矿产，其中有许多用于绿色能源技术的所谓稀土金属，例如电池、风力涡轮机和高功率输电线路。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这并不是特朗普第一次建议美国应该收购格陵兰岛。 2019 年 8 月，在他的第一个任期内，《&lt;em&gt;华尔街日报》&lt;/em&gt; &lt;a href="https://www.wsj.com/articles/trump-eyes-a-new-real-estate-purchase-greenland-11565904223" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;报道称&lt;/a&gt;，他已命令助手研究从丹麦购买该岛的想法，丹麦自 18 世纪以来一直殖民该岛。当丹麦政府认为这个想法荒谬时，他取消了对哥本哈根的国事访问。在我的同事苏珊·B·格拉瑟 (Susan B. Glasser) 和《纽约&lt;em&gt;时报》&lt;/em&gt;记者彼得·贝克 (Peter Baker) 为 2022 年出版的新书《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Divider-Trump-White-House-2017-2021/dp/038554653X" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;分水岭&lt;/a&gt;》接受采访时，特朗普说：“我喜欢地图。我总是说：‘看看这个的大小。它是巨大的。那应该是美国的一部分。 ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;即使遭到丹麦的拒绝，特朗普仍采取措施加强美国在格陵兰岛的存在。 2020年6月，他的政府在首都努克开设了领事馆。这一外交举动并没有成为太多头条新闻，但欧洲人注意到了。作为丹麦的自治领土，格陵兰岛被列为欧盟海外国家和领土。尽管从技术上讲它不是欧盟的一部分，但它确实从欧盟获得了一些资金，主要用于教育和经济发展。欧盟政治总部布鲁塞尔的政策制定者非常清楚格陵兰岛的战略重要性。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2023 年 11 月，欧盟和格陵兰岛官员宣布建立战略合作伙伴关系，共同开发可持续原材料的价值链。近年来，欧盟致力于快速向低碳经济转型，有关该协议的谅解备忘录承认，欧盟“需要确保原材料、特别是关键原材料的可持续供应，作为必要的先决条件”。实现绿色和清洁能源目标。”该新闻稿还指出：“欧盟委员会确定的对欧洲工业和绿色转型具有战略重要性的 34 种关键原材料中，有 25 种都可以在格陵兰岛找到。”随后，去年 3 月，欧盟委员会主席乌苏拉·冯德莱恩访问努克，开设新办事处并建立欧盟永久存在。冯德莱恩与格陵兰总理和丹麦首相站在一起，欢呼“欧盟与格陵兰伙伴关系新时代的开始”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;很难想象特朗普会在棕榈滩密切关注欧盟外交。但布鲁塞尔和努克之间的协议强调了欧洲对和平开发格陵兰岛资源的重视，这有助于解释为什么欧盟最强大的两个国家法国和德国的高级官员立即对特朗普的声明做出反应。德国总理奥拉夫·肖尔茨表示，边界不可侵犯适用于每个国家，“无论是很小的国家还是非常强大的国家”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;为了更多地了解欧洲人如何应对特朗普的挑衅，我联系了挪威北极大学的法国政治学家弗洛里安·维达尔(Florian Vidal)，他研究整个地区的地缘政治和经济发展。维达尔通过 Zoom 告诉我，2019 年，很多人把特朗普关于购买格陵兰岛的建议当作一个笑话。这次不是。 “在格陵兰岛正在展开的权力博弈中，有一个巨大的潜在输家，那就是欧盟，”维达尔说。 “它需要资源来实现能源转型。它严重依赖格陵兰岛。而且还面临着被排挤的潜在危险。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;维达尔还指出，尽管许多欧洲人认为特朗普是自成一体，但美国政府一个多世纪以来一直对格陵兰岛表达了战略兴趣。第二次世界大战期间，美军占领该岛，以防止纳粹德国夺取该岛的控制权。战争结束后，杜鲁门总统提出以一亿美元购买该岛，但丹麦拒绝了。美国在格陵兰岛西北海岸建立了永久军事存在图勒空军基地，该基地在冷战期间充当弹道导弹预警站。 （它现在由特朗普于 2019 年创建的美国太空部队管理，并更名为皮图菲克太空基地。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;由于气温升高导致&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/10/14/when-the-arctic-melts"&gt;北极融化&lt;/a&gt;，从而形成了比苏伊士运河更短的从北欧到亚洲的航线，中国也向格陵兰岛提出了经济建议。 2018年1月，北京宣布了通过在北极建设交通基础设施来发展“冰上丝绸之路”的目标。同年晚些时候，一家中资公司入围格陵兰三个机场扩建和翻新项目的决赛。到那时，一家中国公司持有大量股份的澳大利亚矿业公司宣布计划在该岛南端开采稀土。两个项目都没有继续进行。格陵兰岛政府以环境问题为由，拒绝向这家澳大利亚公司颁发采矿许可证。它选择丹麦而不是中国作为机场项目的合作伙伴。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;维达尔指出，尽管这些事态发展对北京来说是挫折，但它们并没有真正损害中国的整体经济前景或其在北极地区的雄心。它仍然控制着世界上绝大多数稀土供应，并且最近它已经开始在北极的五个俄罗斯港口建造码头。从北京的角度来看，与俄罗斯合作是替代与格陵兰发展关系的北极战略。对于布鲁塞尔和华盛顿来说，这种选择实际上并不可行——当然，除非特朗普与弗拉基米尔·普京达成某种战略和解。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “从地理上讲，格陵兰岛是北美大陆的一部分，”维达尔说。 “我可以理解美国在那里建立存在的战略逻辑，但当然我们现在处于二十一世纪，而不是十九世纪。”维达尔还暗示，特朗普可能会通过强硬言论来巩固自己在后续谈判中的立场。上周，丹麦外交部长表示，丹麦政府愿意与美国就两国如何在包括格陵兰岛在内的北极地区进行合作进行对话。 “我认为这个想法不是要发动战争或入侵，”维达尔说。 “但随着时间的推移，很可能会达成重大的经济和军事协议，使格陵兰岛与美国更加接近。在我看来，这是最有可能的结果。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;帝国主义冒险的本质是，土著人民对其土地上发生的事情很少有太多发言权。在这种情况下，代表五万六千居民（其中大多数是原住民因纽特人）的格陵兰政府已经拒绝了特朗普的提议。 2008年，民众举行公投，要求获得更大的自治权，并最终获得独立。 “格陵兰岛属于格陵兰人民，”总理穆特·埃格德在上周的新闻发布会上表示。 “我们不想成为丹麦人，我们不想成为美国人。我们想成为格陵兰人。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;原则上，开发格陵兰岛的自然资源可以丰富其人民，并减少其对丹麦的依赖，目前丹麦每年为格陵兰岛提供约六亿美元的补贴，即每人约一万美元。但对格陵兰岛资源的任何大规模经济开发都需要从某个地方注入大量资金。 “目前，只有两个活跃的地雷，”维达尔说。 “你需要建造一切。你需要工人。你需要基础设施。您需要满足环境标准。任何大型项目的建立和运营可能需要十年或十五年的时间。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当然，特朗普的注意力并没有那么长。也许他只是说说而已，但很难避免与帝国时代进行比较。上个月，特朗普一如既往地援引威廉·麦金利的话说，他将以第二十五任总统的名字重新命名阿拉斯加的一座山。 （2015年，奥巴马政府将名称改为德纳利山。）到目前为止，特朗普主要支持麦金莱作为关税的推动者。 （麦金莱进入白宫之前，他在众议院任职，并提出了 1890 年关税法案，该法案将许多进口商品的关税提高到 50%。）但麦金莱还因发动与西班牙的殖民战争而闻名。最终美国收购了菲律宾、波多黎各和关岛。麦金莱还通过签署《纽兰兹决议》成为法律，吞并了夏威夷。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;上周，总统的儿子小唐纳德·特朗普带着相机前往格陵兰岛，他在那里声称格陵兰人“爱特朗普”并支持格陵兰岛成为美国一部分的想法。几天后，格陵兰岛高级政治家皮帕鲁克·林格(Pipaluk Lynge)告诉Politico，小特朗普的旅行是“上演的”，尽管一些当地人对他的到来表示好奇，但也有其他人对他竖起了中指。维达尔是对的：这不是十九世纪。但格陵兰人和欧盟并不是唯一有理由担心特朗普帝国主义言论影响的国家。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 13 Jan 2025 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/the-financial-page/what-imperialist-game-is-donald-trump-playing-with-greenland</guid></item><item><title>李厄普顿的《姐妹》</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2025/01/20/sisters-lee-upton-poem</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-01-13T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/5d484cadad738a0008f2bf9a/16:9/w_1280,c_limit/hp-poetryspots4.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="js-audioembed-zk3jzn"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;下车的夏天，夏天&lt;br /&gt;当船漂到岸边时&lt;br /&gt;没有人在的夏天&lt;br /&gt;街上的一个陌生人&lt;br /&gt;吐口水在我脸上，&lt;br /&gt;每年夏天的时候&lt;br /&gt;我的姐妹们是我的安慰，&lt;br /&gt;我向她们告白的姐妹们&lt;br /&gt;我很遗憾。我姐姐谁愿意&lt;br /&gt;说：只要呼吸，就像&lt;br /&gt;我的另一个妹妹&lt;br /&gt;会说：听着就好。&lt;br /&gt;我听他们俩说&lt;br /&gt;当我接电话时&lt;br /&gt;电话没来&lt;br /&gt;从他们中的任何一个和&lt;br /&gt;我当时在地板上&lt;br /&gt;就像有人试图寻找安全感&lt;br /&gt;远离烟雾。&lt;br /&gt;当然，我一定是在呼吸，&lt;br /&gt;虽然我不再有姐妹了。&lt;br /&gt;现在我的姐妹们在机场&lt;br /&gt;没有人安抚他们或认领他们，&lt;br /&gt;他们独自与陌生人在一起，&lt;br /&gt;我想不出任何补救办法，&lt;br /&gt;乘坐 Uber、叫出租车——&lt;br /&gt;而我正走在可能会发生的事情中&lt;br /&gt;方向错误&lt;br /&gt;和像我一样的人，&lt;br /&gt;我希望&lt;br /&gt;如果有一种形式&lt;br /&gt;来世后的意识&lt;br /&gt;不是这样的——&lt;br /&gt;我们惊慌失措的奔跑，&lt;br /&gt;甚至不知道&lt;br /&gt;最简单的解决方案，&lt;br /&gt;也就是说，我必须希望&lt;br /&gt;死亡与生不太一样，&lt;br /&gt;因为我留下了我的姐妹们&lt;br /&gt;他们正在等我，&lt;br /&gt;我正在尽可能快地走&lt;br /&gt;当他们等待再等待的时候，&lt;br /&gt;我会&lt;br /&gt;永远，永远，永远不会到达那里&lt;br /&gt;即使我先死了。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 13 Jan 2025 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2025/01/20/sisters-lee-upton-poem</guid></item><item><title>为什么佐拉·尼尔·赫斯顿痴迷于犹太人</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2025/01/20/the-life-of-herod-the-great-zora-neale-hurston-book-review</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-01-13T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/677e99d716faf661a7199cb0/16:9/w_1280,c_limit/r45091.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;佐拉·尼尔·赫斯顿 (Zora Neale Hurston) 是一位 philosemite。她认为，犹太人是从摩西开始的成见的受害者，这种成见是由圣经推动的，并灌输给主日学校的孩子们。除其他外，它还产生了《永恒的犹太人》的小说，这种类型自法老时代以来一直没有改变。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;事实上，赫斯顿认为，犹太人已经进化了，就像其他人一样。早在其他人之前，他们就开始相信自由、个人主义和自由民主的权利。早在美国出现之前几千年，犹太人就是美国人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;犹太人的故事对赫斯顿来说极其重要，与她更为人所知的使命一样重要，即保护和弘扬非洲侨民的风格、言论和民间传说——她所说的“最底层的黑人的文化”。 ”这项使命产生了两部文化人类学著作：《骡子与人》（1935）和《告诉我的马》（1938），以及她赖以成名的小说《他们的眼睛注视着上帝》（1937）。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/best-books-2024" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;span&gt;&lt;strong&gt;我们正在读什么&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;发现著名的新小说和非小说类作品。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/best-books-2024" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65bd38116ca8622ac1f41e49/1:1/w_200%2Cc_limit/bestbooks-header-2024-callout.png" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;但赫斯顿将她的文学生涯的很大一部分——从 1921 年她在霍华德大学文学杂志上发表第一篇短篇小说到 1960 年她去世——一直致力于写一部犹太人的历史。从本质上讲，这意味着重写圣经。这是一个巨大的野心，令人震惊的是，虽然也许并不奇怪，但在有关赫斯顿的批评文献中，这项努力却很少受到关注，而现在这些文献的书架上已经装满了。从 1975 年她被爱丽丝·沃克“重新发现”到 2010 年，已有四百多篇关于赫斯顿的博士论文。 《他们的眼睛注视着上帝》已售出超过一百万份，奥普拉·温弗瑞 (Oprah Winfrey) 制作了电影改编版。在赫斯顿的一生中，她获得版税最多的书为 943.75 美元。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;赫斯顿有书写强迫症。除了出版的四本小说和三本非小说类作品（其中包括一本自传《路上的尘迹》（1942 年））外，她还创作短篇小说、诗歌、戏剧、散文、评论和文章。她还举办音乐会和舞蹈表演。到她去世时，她出版的书籍比历史上任何黑人女性都多。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;她是一位不知疲倦的记者，可能是因为尽管有过三段有点神秘的婚姻，但在她一生的大部分时间里，她都是独自生活。由卡拉·卡普兰编辑的这封信的优秀版本包含五百多封信，而且，由于赫斯顿并不羞于给她从未见过的人写信（她曾经要求温斯顿·丘吉尔为她的一本书提供介绍；他礼貌地拒绝了，理由是健康状况不佳），据信可能还有数百封信仍然在那里，没有人知道在哪里。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;和大多数自由作家一样，她的杀戮率相当高。有些作品被拒绝或没有成功，或由于其他原因从未出版；她的自传被她的出版商删除了；她写的至少五本小说中的部分或全部都被拒绝了。其中只有一本《希律大帝的一生》以打字稿形式保存下来，其他的似乎完全失踪了。 《希律记》现已由独立学者黛博拉·普兰特 (Deborah Plant) 编辑的 Amistad 出版。普兰特还是 2007 年出版的赫斯顿批评传记的作者，也是 2018 年出版的另一本赫斯顿手稿《Barracoon：最后“黑色货物”的故事》的编辑。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;赫斯顿花了大约十五年的时间研究和撰写《希律王》。她称其为“极大的痴迷”。这比她花在任何其他书籍项目上的时间都多得多。例如，当她在海地进行实地工作时，她在七周内写下了《他们的眼睛注视着上帝》。赫斯顿死后，清理她房子的工人放火烧了装满文件的箱子，导致“希律王”打字稿被部分烧毁。一位开车经过的熟人看到了火焰，抓起一根软管（赫斯顿是一位著名的园丁），把火扑灭了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;因此，我们所拥有的《希律王》还远不是一部完整的作品。阿米斯塔德版的最后几章支离破碎，而且本书在希律死前十年突然结束。目前尚不清楚这是因为这些页面被火和水损坏，还是仅仅因为赫斯顿尚未完成。她确实写了三篇序言和四篇引言；普兰特打印了她所说的这些的“合成版本”。一般来说，编辑机构相当少。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;赫斯顿的论文存放在盖恩斯维尔的佛罗里达大学，在这个新版本之前，赫斯顿的学者们在那里阅读了《希律王》的手稿。他们的报告并没有让前往盖恩斯维尔的行程看起来并不紧迫。赫斯顿的第一位传记作者罗伯特·海明威写道：“佐拉的手稿存在人物描述不佳、学术迂腐、风格不一致等问题；整场演出在废墟中展现才华，触动人心。”他说这将是“一项小工作”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;海明威是一位富有同情心的传记作家。更有同情心的传记作家瓦莱丽·博伊德在她的书《彩虹包裹》中完全没有对“希律王”进行批评性评论。弗吉尼亚·林恩·莫伊兰在《佐拉·尼尔·赫斯顿的最后十年》中描述了赫斯顿当年主要关注的《希律王》的写作，甚至还写了一些关于赫斯顿对犹太人的看法。但她也拒绝透露太多有关小说本身的信息。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 1955 年，赫斯顿的出版商斯克里布纳出版社拒绝了《希律王》。她的编辑伯勒斯·米切尔 (Burroughs Mitchell) 主要因拒绝佐拉·尼尔·赫斯顿 (Zora Neale Hurston) 的三本小说而闻名，他解释说，这本书“在我们看来并没有实现它的目标”。意图。我的意思是说，它并没有生动地再现这个人和他的时代。 。 。 。这里有大量优秀的材料，但不知何故，它未能以清晰的叙述方式流动。我们认为这本书对于外行来说很难读。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;赫斯顿一贯泰然处之。她已经习惯了逆境。她的田野工作在十九世纪二十年代末和三十年代初期得到了一位白人赞助人和古根海姆基金会的资助的几年，但她主要靠写作生活。她很幸运，是那种乐于助人的人，但她不喜欢接受无回报的礼物，也不依赖它们。当她资金耗尽时，她就从事低级工作——她曾经当过女佣——有时她不得不典当打字机来买食物。多年来，她一直住在船屋里。在她一生中，她的书销量没有超过五千册。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当米切尔收到拒绝信时，赫斯顿住在佛罗里达州欧加利小镇的一间单间小屋里，她每周租用五美元。这与十九世纪二十年代的哈莱姆区相去甚远，在那里她在她喜欢称之为（尽管这个词可能不是她创造的）黑鬼中脱颖而出。但她出生在阿拉巴马州，在佛罗里达州的伊顿维尔长大，这是一个全黑人小镇，这使她成为来自美国南部的哈莱姆文艺复兴时期的极少数成员之一，而且她本质上是佛罗里达人。她对加利之水很满意。 “当然，我很抱歉你发现希律大帝令人失望，”她回答米切尔，“但不要担心我的拒绝。我还是原来的自己，可以轻松承受。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她继续写这本书。 1958 年，它被另一家公司、福多旅行指南和 Ace Comics 的出版商大卫·麦凯 (David McKay) 拒绝。 1959 年，她写信给哈珀兄弟出版社询问“您是否对我目前正在撰写的《希律大帝的一生》一书感兴趣。我接近你的原因之一是因为你会意识到，任何出版商如果要提供希律王的真实生活，并且自然不同于围绕他的名字建立的毫无根据的传说，就必须有勇气。”哈珀兄弟公司是理查德·赖特的出版商，因为提到“勇气”是为了提醒收件人。但他们却放弃了“希律王”。这是赫斯顿现存的最后一封信。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;出版一本未完成的书是公平的，但评判它却感觉有点不公平。也许我们拥有的并不是最终版本。但是，根据我们现有的资料，赫斯顿的传记作者并没有错：她的声音消失了。 《希律王》中没有诗歌。相反，我们僵硬地回顾了这个被罗马人视为附庸国犹太国王的人的一生，他从公元前 40 年开始统治该国，直到 36 年后他去世为止——这是一次令人印象深刻的经历，当时人们在通过先发制人地杀死对手来夺取权力，历史上的希律王非常擅长这一点。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当然，这就是今天大多数人认识他的方式。 《马太福音》中说，犹太人的王希律得知&lt;em&gt;新&lt;/em&gt;犹太人王的诞生后，下令屠杀伯利恒所有两岁以下的男童——大屠杀无辜者的场景，成为西方艺术的标志性场景。 （圣经中为了取悦继女莎乐美而斩首施洗约翰、将耶稣交给本丢彼拉多的希律王就是希律大帝的儿子希律安提帕。他是坏希律。）&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a28540" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="两只狗跳到床上。" src="https://media.newyorker.com/cartoons/677c4bd956e2b5d86c8723b5/master/w_1600%2Cc_limit/a28540.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“我喜欢有氧运动日！”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;朗尼米尔萨普的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="32" viewBox="0 0 32 32" width="32" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M22.654 13.67a.752.752 0 0 0 .284 1.039.787.787 0 0 0 1.063-.279l1.944-3.295c1.718-2.913.699-6.637-2.277-8.318-2.976-1.682-6.782-.684-8.5 2.229l-3.111 5.273c-1.718 2.912-.699 6.636 2.277 8.318.293.165.594.304.9.418a.694.694 0 0 0 .833-.311c.256-.434-.006-.99-.476-1.19a4.745 4.745 0 0 1-.479-.236c-2.232-1.26-2.997-4.054-1.708-6.238l3.111-5.273c1.289-2.185 4.143-2.933 6.375-1.672s2.997 4.054 1.708 6.239l-1.944 3.295ZM9.126 18.33a.752.752 0 0 0-.284-1.04.787.787 0 0 0-1.063.28l-1.944 3.296c-1.719 2.912-.699 6.636 2.277 8.317 2.976 1.682 6.782.684 8.5-2.229l3.111-5.273c1.718-2.912.699-6.636-2.277-8.318a6.327 6.327 0 0 0-.9-.419.694.694 0 0 0-.833.312c-.256.434.007.99.476 1.19.162.069.322.147.479.236 2.232 1.26 2.997 4.054 1.708 6.238l-3.111 5.273c-1.289 2.184-4.143 2.933-6.375 1.672s-2.997-4.054-1.708-6.238l1.944-3.296Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt; &lt;defs&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/defs&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/button&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="32" viewBox="0 0 32 32" width="32" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt; &lt;defs&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/defs&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;赫斯顿告诉一位朋友，当她得知学者们对马太福音的故事有疑问时，她对希律大帝的兴趣就开始了。它与其他福音书中对耶稣诞生的记载不一致，并且可能是所谓的“应验引文”，插入的内容是为了验证希伯来圣经中的预言——在本例中，是来自耶利米书。在《出埃及记》中，法老的命令也预示了它（另一个圣经装置），即杀死希伯来母亲所生的所有男婴。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;因此，赫斯顿开始阅读古代资料，特别是犹太历史学家约瑟夫斯，他是我们关于希律王的信息的主要来源。 （希律是以东人的一员，这是一个在公元前二世纪被迫皈依犹太教的闪族人）她突然看到“这个我一直认为的人只不过是一个卑鄙的小屠夫，一个有教养的、希腊化的非犹太人” ，他那个时代最英俊的男人，西南亚最伟大的士兵，最有能力的管理者，在精神和物质上都慷慨，“大胆的希律”，“太阳般的希律”辉煌。 ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是“希律王”中的希律王，黎凡特的超级英雄。他擅长一切，从一对一的格斗到室内设计，是正直与狂妄的不可能结合。当克利奥帕特拉试图引诱他时，他拒绝了她。他是已婚男人了！当他像真正的希律那样处决妻子时，他的推理是无懈可击的。当克利奥帕特拉的情人、放荡的肉欲主义者马克·安东尼打量他是否可能与同性勾搭时，他立刻就看出希律王不是那种类型。正如赫斯顿描述的那一刻，“安东尼默默地评价希律王的完美男性气质，他明亮的大眼睛和漂亮的睫毛，他因军事用途而发达的肌肉四肢。但他没有意识到希律王的思想有说服力。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;全书就是这样写的，有点图文并茂的经典散文。&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;强盗转身对希律王咆哮，露出腐烂的门牙。他恶狠狠地咒骂希律王，然后突然握紧重矛，将其投掷出去。但已经晚了一秒钟。希律王自己的长矛正在路上，正好击中希西家的胸口，将他钉在地上。 “哦，让我来解决他吧，希律王，”希律王的一位年轻军官恳求道。 “他完了，”希律自信地说道，走向希西家躺着的地方。 “我从十岁起就开始练习投掷了。” &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;对话是戏剧性的：&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; “亲爱的儿子，我的织女们已经为你做好了一件新袍子。这是大海的蓝色，上面布满了金线。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你真是慷慨又体贴，妈妈。你的体贴让我的母爱焕发着光芒。在我回到那个令人厌烦的城堡之前，请允许我拥抱你。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;或者：&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; “尼古拉斯！”希律哭了，热情地拥抱了身材高大、身材魁梧的尼可拉斯。 “尼古拉斯，我的同学，我的挚友！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “希律王，我右手忠诚的拥有者！是什么风带你来到大马士革的？你们的光辉事迹正在让世界充满你们的名声。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;有些片段无意中很滑稽：&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; “当我还活着的时候，那些野蛮人永远不会知道一个犹太女人身体的感觉。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;赫斯顿确实在公元前一世纪获得了大量有关东地中海政治的信息，但不知道她到底从哪里得到这些信息。莫伊兰在《佐拉·尼尔·赫斯顿的最后十年》中说，作者与一位名叫莎拉·李·克里奇的白人妇女成为了朋友，她住在佛罗里达州的贝尔格莱德，显然她有一个家庭图书馆，赫斯顿在那里做了一些研究“希律王。” （克里奇是第一个批量生产的逼真黑色娃娃 Saralee 的设计师之一；赫斯顿为该项目提供了建议。该娃娃在西尔斯百货出售。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但是，正如赫斯顿在斯克里布纳出版社的编辑抱怨的那样，大量陌生的名字和地点可能会淹没叙述：&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;来自北方的骑手骑着疲惫的战马抵达，报告说安息人已经入侵，由拉比努斯和帕科鲁斯率领大军入侵。拉比努斯驱车进入小亚细亚，占领了吕底亚和爱奥尼亚。叙利亚的帕科鲁斯很快就拥有了安条克和阿帕米亚。阿帕米亚的罗马军团是布鲁图斯的追随者，布鲁图斯后来被安东尼乌斯接管。 。 。 。与此同时，帕提亚总督巴尔扎法尼斯 (Barzapharnes) 驱车进入加利利。安东尼乌斯的使节德西迪乌斯·萨克萨被击败。 。 。 。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;赫斯顿想做什么？难道她一直在幻想拍电影的交易？她的许多书籍已被工作室考虑进行改编。华纳兄弟看了《他们的眼睛注视着上帝》的预印本。 1941 年，她在派拉蒙公司担任了几个月的“故事顾问”。 1951 年，她写信给经纪人&lt;em&gt;，&lt;/em&gt;询问她是否与塞西尔·B·德米尔 (Cecil B. DeMille) 交往，后者的《参孙与黛利拉》曾​​是 1949 年票房最高的电影。作为一部戏剧，”她写道，“它需要好莱坞。这确实是一个很棒的故事，而且需要完成。这个男人拥有一切，好的，坏的，冷漠的。英俊、潇洒、伟大的军人、伟大的政治家、伟大的情人。他敢于尝试一切，而且通常都会获胜。”她想知道奥森·威尔斯是否会合作，她曾与奥森·威尔斯一起在新政项目联邦剧院项目的哈莱姆区工作，而且她知道奥森·威尔斯运气不佳。她有点担心他的自尊心。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;毕竟，那是大银幕刀剑史诗的时代。 《参孙与大利拉》之后是《Quo Vadis》（1951）、《长袍》（1953）、《十诫》（1956）、《宾虚》（1959）和《斯巴达克斯》（1960），所有票房大片都改编自流行的历史小说作品——这个时代于 1963 年结束，当时伊丽莎白·泰勒 (Elizabeth Taylor) 和理查德·伯顿 (Richard Burton) 《埃及艳后》未能清理其臃肿的预算，几乎消灭了二十世纪福克斯公司。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《希律王》中的冒险故事格式和老生常谈的对话本来是完美的彩色组合。我们几乎可以听到查尔顿·赫斯顿咀嚼关于犹太妇女尸体的那句话。如果《希律王》拍成电影，我们对它的评价可能会大不相同。我们可以将这部小说基本上视为一个剧本或一个故事板，经过刻意简化，而对糟糕的人物塑造和迂腐学术的批评则无关紧要。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但是，正如赫斯顿在某种程度上所理解的那样，好莱坞几乎没有机会碰她的书，因为她修改圣经历史的关键举措是否认耶稣的神性。正如她在给作家兼编辑马克斯·伊士曼的信中解释的那样，“基督教是一场完全在犹太人内部的运动&lt;em&gt;，而不是像《新约》中所讲述的那样突然而神奇地发生&lt;/em&gt;。”伊士曼不是犹太人。塞西尔·B·德米尔 (Cecil B. DeMille) 是。他不会执导一部质疑基督故事的电影。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;赫斯顿的父亲约翰是一名传教士，因此她在成长过程中一直听着圣经段落的即兴演奏，并在作为文化人类学家的工作中收集了黑人的布道。她本人从她职业生涯的一开始就开始关注圣经。 1926 年，她创作了一部喜剧独幕剧，重演了诺亚诅咒火腿的故事，这些诗句曾经被普遍认为可以解释黑人的起源（尽管其中没有任何关于肤色的内容）。她称自己的戏剧为“第一部”。 1934年，她创作了一首寓言式的作品《火与云》，其中摩西在尼波山上准备坟墓时与一只蜥蜴进行了对话。 （这有点像 Geico 的广告。）她的第三部小说《摩西，山中人》出版于 1939 年，是对《出埃及记》的重写。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《出埃及记》对黑人来说很重要，原因显而易见：这是一个民权故事。小马丁·路德·金在他的最后一次演讲中提到了这一点，他将自己比作摩西（“我去过山顶”）和许多圣歌（W.E.B.杜波依斯称它们为“悲伤之歌”，赫斯顿说这是“愚蠢的行为”）调整其语言（“让我的人民走”）。因此，赫斯顿的小说通常被解读为解放的寓言，逃离埃及是为了摆脱奴隶制的束缚。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这当然是赫斯顿的意图之一。例如，她让希伯来语角色用南方方言说话，而她的摩西是一个魔术师，一个借鉴圣经之外传统的角色，比如石林。但她还有另一个意图。在她的《出埃及记》版本中，摩西不是以色列人。他是一位埃及贵族，发明了一神论并将其强加给他的希伯来奴隶。 “摩西对那些希伯来人连无花果都不在乎，”她向一位记者解释道。 “摩西提出了一个神权政府的想法，而希伯来人只是可用的实验室材料。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在她的书中，希伯来人憎恨摩西和他让他们在旷野度过的四十年。他们不断地违背他并颠覆他的权威。 “我不是一直说，我们做奴隶比我们在荒野上流浪，追随一个没有人一无所知的流浪汉要好得多吗？”一个角色在抱怨。 “我很久以前就告诉过你们，我们在埃及有足够多的神，不会扰乱一些除了摩西之外没有人不知道的愚蠢宗教。” &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;这与西格蒙德·弗洛伊德的《摩西与一神论》的论点相似，令人惊奇的是，该书与赫斯顿的小说同年出版。弗洛伊德也提出摩西是一位发明一神论的埃及王子（或者从阿肯那顿那里偷来的）。这并不是一个完全原创的理论，尽管弗洛伊德和赫斯顿几乎不可能了解彼此的工作，但他们可能借鉴了一些相同的学术资源。在弗洛伊德对出埃及故事的演绎中，以色列人对摩西感到厌倦，以至于杀死了他。赫斯顿并没有走那么远。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《摩西，山中人》是赫斯顿在出版自传后翻阅的一本更大的书中的一个章节的排练：一部犹太人的历史。现存的关于这个项目的第一次提及是在 1945 年写给哈莱姆区朋友 Carl Van Vechten 的一封信中。 “我想写犹太人民为民主和人权而奋斗 3000 年的故事，”她告诉他。 “从西奈半岛开始，一直到罗马皇帝提图斯对耶路撒冷的最终毁灭。 。 。人民反对神职人员的专制统治进行了一场长期而持续的斗争。”这本书的名字是《火与云之下》。几年后，大概是 1947 年，也就是她从原来的出版商利平科特 (Lippincott) 搬到斯克里布纳出版社的那一年，她向编辑发送了一份长达 20 页的提案，内容是出版一本名为《就像我们一样》的书。副标题是“对希伯来人和现代犹太人的过去和现在的分析，反对我们的传统观念”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;赫斯顿原本希望在斯克里布纳餐厅与麦克斯韦·珀金斯一起工作。作为海明威和菲茨杰拉德的编辑，帕金斯已经是传奇人物，他和赫斯顿在纽约见过两次面。但几个月后，他因肺炎过早去世——创造了文学史上最伟大的假设之一。珀金斯可能是该书提案的预期接收者。赫斯顿与接替他的编辑米切尔的通信中没有提及此事。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;赫斯顿在她的演讲中说，犹太人的故事“与其说是一种宗教信条，不如说是人类社会斗争和成长的最重要的文献。 。 。 。在发现美洲之前几千年，他们就成群结队地为我们自己的《权利法案》中的东西而奋斗和牺牲，因此，在没有神学面纱的情况下，可以说他们是最早的美国人。她为这本书提纲有九章，从亚伯拉罕（“怕老婆的观星者”）开始，包括大卫、所罗门、希律、耶稣、罗马人对圣殿的破坏以及犹太人的流散。它以“犹太人和我们的总结”一章结尾。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在赫斯顿的叙述中，希律王和耶稣将犹太教希腊化。他们将其从禁令制度（传统上，摩西五经中有六百一十三条摩西律法）转变为兄弟情谊和平等的道德规范。他们的敌人不是罗马人，而是拉比。两人均受到公会的谴责。赫斯顿说：“说犹太人杀害了基督，这是比受难更严重的罪行。” “他被处决是因为他们爱他，而不是恨他。”基督教是从犹太人的经历中自然产生的。完美的受孕是不必要的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;犹太人的刻板印象的一部分是好争吵和质疑权威的倾向，但在赫斯顿看来，这正是犹太人“像我们一样”的原因。正如她所说，这是“美国人和所有民主国家的顶嘴特征”。神父们称犹太人的邪恶“仅仅在于坚持要对他们的生命的处置发表意见，无论他们的统治者是谁，或者他认为自己有多么神圣”。她写道，你对犹太人研究得越多，“你就越会意识到他们和我们一样，一心追求人权，而且对此傲慢无礼。”这份非凡的文件从未出版过，但它是理解赫斯顿对希律王“痴迷”的关键。在她对历史的解释中，希律是旧约犹太教和基督教之间的枢纽。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《就像我们一样》有两点很突出。首先，它几乎不涉及种族或性别。赫斯顿并不是说她将犹太人视为遭受刻板印象和歧视的黑人，也不是说她将犹太人理解为在父权社会中处于从属地位的女性。她说她将犹太人视为美国人。她的头衔中的“我们”是美国人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;第二件引人注目的事情是该文件的个性化程度。赫斯顿所想象的那个傲慢、自决、自力更生的人物，就是赫斯顿本人，一个不让别人告诉她如何生活的女人，作为犹太人的原型。对于赫斯顿的当代读者来说，这种性格特征变得复杂，因为她并不是说白人不能告诉她如何生活。白人不是她的问题。她相信她完全理解他们的种族主义和虚伪程度。她知道如何对付他们。她所抵制的指导者是黑人的朋友，即自由主义者。她的拉比是全国有色人种协进会的种族领袖，她的公会是美国最高法院。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;赫斯顿认为北方自由主义者给黑人分配了一个角色，但她拒绝扮演这个角色。 “我不属于哭泣的黑人派，他们认为大自然以某种方式给了他们一笔卑鄙的肮脏交易，他们的感情都因此受到伤害，”她在 1928 年写道，她一生都在重复这一观点。她有时在写给白人朋友的信上署名“Your pickaninny”。她认为抱怨奴隶制毫无意义。 “奴隶制，”她说，“是我为文明付出的代价。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她认为全国有色人种协进会是一个北方自由主义者的组织，比如杜波依斯，他是其期刊&lt;em&gt;《危机》的编辑，&lt;/em&gt;还有阿兰·洛克，哈莱姆文艺复兴运动的管理者——这些人相信，正如赫斯顿所描述的那样，“任何毕业的黑人来自白人学校的学生自动成为国家领导人，因此可以对出现黑人一词的任何事情发表意见。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她觉得，这些自封的种族领袖中的大多数人对南方黑人的经历一无所知——她在《他们的眼睛注视着上帝》一书中试图向他们传授的经历，这本书由洛克和理查德·赖特等著名黑人作家写成。被斥为不严肃的“民间传说小说”。她在一篇直到 2022 年才发表的文章中写道，全国有色人种协进会“只要不请求并接受美国全体黑人的授权，就将仍然是一个自立的独裁政权”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;至于最高法院，她认为布朗诉教育委员会案的判决是一项自上而下的命令，告诉人们如何生活。 “法庭命令让那些不希望我靠近的人与我交往，我能得到多少满足感？”她在《奥兰多&lt;em&gt;前哨报》&lt;/em&gt;发表的一封信中写道。布朗是一个试验气球，她建议说：“如果它进展顺利，就已经建立了一个先例。法令政府可以取代宪法。”这是许多南方白人的共同观点。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;赫斯顿在得知斯克里布纳拒绝希律王书的同一周写了&lt;em&gt;《哨兵&lt;/em&gt;报》的信。她可能感觉有点争强好胜。但这封信并非异常。在十九世纪五十年代，她代表种族隔离主义政客工作，她出于其他原因支持他们，特别是他们的反共产主义。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;赫斯顿反对歧视。她有黑人朋友和白人朋友。她似乎同意许多白人的观点，即不同种族分开生活，因为他们更喜欢那样。如果是这样，那么为什么需要大量的州和市法律来强制隔离呢？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不知何故，种族隔离本身就是一个自上而下的、法律上的事件——黑人没有权利选择在哪里上学或坐在公共汽车上——这一事实未能引起赫斯顿的注意。希律王的书并没有让她对种族隔离的态度变得不那么短视和自我中心。但它可以帮助我们更好地了解它的来源。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 13 Jan 2025 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2025/01/20/the-life-of-herod-the-great-zora-neale-hurston-book-review</guid></item></channel></rss>