<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>纽约客</title><link>https://www.newyorker.com</link><description>纽约客全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Sun, 12 May 2024 20:44:18 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>安德烈·亚历克西斯的《安慰》</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/05/20/consolation-fiction-andre-alexis</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-12T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/663bb1b1ee8535f0b2c2d8b6/16:9/w_1280,c_limit/r44261_rd2.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;svg height="32" viewBox="0 0 12 12" width="32" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M6 0C2.68573 0 0 2.68573 0 6V8.73736C0 10.5187 1.48129 12 3.26262 12H3.78785V11.0578C4.2899 10.8595 4.60907 10.3691 4.60907 9.8323V7.64241C4.60907 7.10556 4.28989 6.61524 3.78785 6.41698V5.47476H3.26262C2.39306 5.47476 1.62721 5.79438 1.05047 6.32323V6C1.05047 3.29202 3.29202 1.05047 6 1.05047C8.70797 1.05047 10.9495 3.29202 10.9495 6V6.32323C10.3728 5.79438 9.6069 5.47476 8.73736 5.47476H8.21216V6.41698C7.71013 6.61524 7.39092 7.10555 7.39092 7.64241V9.8323C7.39092 10.3692 7.71012 10.8595 8.21216 11.0578V12H8.73736C10.5187 12 12 10.5187 12 8.73736V6C12 2.68573 9.31422 0 6 0Z" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;听听这个故事&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;p&gt;安德烈·亚历克西斯读道。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;我母亲去世前五年，我们发生了一场激烈的争吵——这是以前从未发生过的事情。她已经八十出头了，还在开车，而且，因为我是一个习惯性的后座司机，所以在我们的一次郊游中，我建议她走一条她不想走的路。她对此感到不满，我能感觉到她的愤怒在增长。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当我们到达她家时，她向我冲来，她的体重达到了一百一十磅，一边挥舞着，一边尖叫着，一边咒骂着。就像被一个很短的稻草人攻击一样。我对她大喊大叫，把她推开，然后离开了家，决定不再见到她。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我已经快两年没有和她说过话了。这是一个错误，因为在我克服受伤的感觉的过程中，痴呆症逐渐占据了她，让我和好的女人不再是我激怒的那个女人。我现在认为，我们之间的争论是她衰弱的一个信号时刻，是血管性痴呆症的非理性和混乱特征的表现，这种痴呆症在她去世前就将她抹去了。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/books/this-week-in-fiction/andre-alexis-05-20-24"&gt;安德烈·亚历克西斯谈现实与转型。&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在我母亲的葬礼上，我们和解三年后，她忘记了我的名字后不久，我激动不已。然而，这不是我所期望的情感。当她的棺材放在长凳之间过道上的棺材上时，我的姐姐谈到我们有多么爱她，我的大部分想法都是我的父亲，她的前夫，他十年前去世了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这既让人沮丧，又让人心情纠结。当然，我想念我的父亲，但我感到他幽灵般的存在是不公平的，仿佛即使在这里，在我母亲的葬礼上，他的去世也和她的一样新鲜，对他的记忆是不可避免的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我最后一次见到父亲时，我们谈论了爱情。我帮助他做出了一个关于医疗干预的艰难决定，考虑到他的虚弱状态，这可能会直接杀死他。他看出我心情不好，就试图安抚我。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “任何带着爱做出的决定都不会错，”他说，“无论结果如何。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我为此感动。我过去不相信，现在也不相信，用爱做出的决定不会是错误的。事实上，我想知道他们错误的情况是否多于正确的情况。令我感动的是他的信念，他相信爱是指路明灯。因此，当我同意他的观点时——而不是像平常那样与他争论——是为了让他得到他对爱情的信念所提供的任何安慰。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他躺回床上，疲惫不堪。他面容憔悴，比小时候还要瘦，但依然英俊，头发像政治家一样白了。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;播客：作家的声音&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/podcast/the-writers-voice/andre-alexis-reads-consolation"&gt;&lt;em&gt;听安德烈·亚历克西斯朗读《安慰》&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我们住在河滨医院的一个私人房间里。那是春天。窗外的树是淡绿色的，树叶间的某个地方有鸟儿，我可以瞥见它们的黑色、红色和白色的存在，或者从树枝突然轻微的摇晃中看出它们的存在。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我的父亲对我和我的三个姐妹来说是一位相当慈爱的父母。毫不奇怪，其中两人成为了医生，这一事实让他既感到宽慰，又感到自豪。我同样可以说，我成为一名律师是因为他的影响。对此，他的心情五味杂陈。当我通过律师资格时，他已经经历了三次离婚，与律师相处的时间比他想要的要多。尽管如此，他还是承认这个职业是“令人尊敬的”，它能让我赚钱，而且综合考虑，他也为我感到骄傲。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管如此，对于我们的母亲来说，他是一个糟糕的丈夫——不忠诚、不诚实、不友善。当他去世时，我们没有人对她拒绝参加他的葬礼感到惊讶。她打电话给我们每个人说：“我很遗憾你们失去了父亲。”这已经足够恩典了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;很难不去想她会如何看待我父亲临终时对爱情的信心的消息。多年来，她一直坚持对他和他的命运漠不关心。也许她会礼貌地承认他的精神成长，然后就这样了。无论如何，当时我对父亲的去世感到非常难过，无法与任何不爱他的人谈论这件事。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我总觉得我和父母的关系有些不正常。就好像我以相反的方式认识了他们。作为一个婴儿，我的本能是观察和操纵他们，我想我本能地了解他们：知道什么时候对他们微笑，知道什么时候发出让他们高兴的声音，知道如何惹恼他们给我食物和饮料。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不管我是否真的认识他们，直到我三岁时，他们才成为问题，当时我和祖母一起在特立尼达呆了一年，而他们在加拿大为我们准备了一个家。当再次见到他们时，我发现我们已经变成了陌生人。一种不信任笼罩着我们的关系，直到我自己成为父母，之后它们开始在我的脑海中演变——随着我对它们的记忆的淡化，它们仍在不断演变，变得更加清晰。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我的父亲肯尼思·罗伯逊 (Kenneth Robertson) 1931 年出生于特立尼达的贝尔蒙特，当时贝尔蒙特贫穷且不友善。在他的余生中，他为自己的出身感到羞耻，为这一切感到尴尬：贝尔蒙特本身和贝德福德巷，他的家人居住的狭窄街道，离对面的房子如此之近，以至于他们可以听到他们的邻居殴打他的妻子，邻居孩子的抱怨声，还有他们曾经喂过的猎犬的吠叫声，这些都不会消失。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我父亲和他的四个兄弟睡在一个小房间里，三个人睡一张床（一张上，一张下，一张上），两个人睡另一张床。他们已经习惯了困扰他们的臭虫，以至于当我父亲的大哥决定把他们的床垫晒干——从而杀死臭虫——他们谁也睡不着，因为他们躺在没有虫害的被褥上太不舒服了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;考虑到我父亲对贝尔蒙特的厌恶，你可能会认为这个地方是一片真空，任何光线都无法逃脱。但事实并非如此。我不知道贫穷的羞耻感是否像驱使我父亲一样恶毒地驱使着其他男孩，但是，在一条只有几所房子的街道上，七个男孩——包括我父亲和他的一个兄弟——继续前行。成为医生。我父亲有时会提到这一事实，这是他承认的贝德福德巷的一件好事。其他一切都是粪便或灰烬，老鼠或猎犬。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a23848" rel="noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="“不，你说得对。真是蠢啊。”" src="https://media.newyorker.com/cartoons/663aafdb58d8f47de2589c08/master/w_1600%2Cc_limit/a23848.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“不，你说得对。这是愚蠢的。”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;埃利斯·罗森的卡通片&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M16.3488 10.5017C16.2107 10.7357 16.2926 11.035 16.5318 11.17C16.7709 11.3052 17.0767 11.225 17.2148 10.991L18.4648 8.87225C19.5694 7.00002 18.9139 4.60601 17.0007 3.52508C15.0875 2.44415 12.6412 3.08562 11.5366 4.95785L9.53657 8.34782C8.432 10.22 9.08751 12.6141 11.0007 13.6949C11.1888 13.8012 11.382 13.8908 11.5785 13.9642C11.7819 14.0403 12.0058 13.9485 12.1147 13.764C12.2794 13.4849 12.1103 13.1276 11.8083 12.9992C11.7041 12.9549 11.6014 12.9044 11.5007 12.8475C10.0658 12.0368 9.57417 10.2413 10.4026 8.83712L12.4026 5.44715C13.2311 4.04298 15.0658 3.56187 16.5007 4.37257C17.9356 5.18327 18.4272 6.97878 17.5988 8.38295L16.3488 10.5017ZM7.6526 13.4983C7.79067 13.2643 7.70873 12.965 7.46959 12.8299C7.23044 12.6948 6.92464 12.775 6.78657 13.009L5.53657 15.1278C4.432 17 5.0875 19.394 7.00068 20.475C8.91385 21.5558 11.3602 20.9144 12.4648 19.0422L14.4648 15.6521C15.5694 13.78 14.9139 11.3859 13.0007 10.305C12.8127 10.1988 12.6195 10.1091 12.4229 10.0357C12.2195 9.95975 11.9956 10.0515 11.8867 10.236C11.7221 10.5151 11.8911 10.8724 12.1932 11.0008C12.2973 11.0451 12.4 11.0956 12.5007 11.1525C13.9356 11.9632 14.4272 13.7587 13.5988 15.1628L11.5988 18.5529C10.7704 19.957 8.93555 20.4382 7.50068 19.6274C6.0658 18.8167 5.57417 17.0212 6.4026 15.6171L7.6526 13.4983Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;贝德福德巷孕育出如此多的医生并不让我感到惊讶，主要是因为直到我十几岁时访问特立尼达之前，我并不知道对于出身贫困的男孩来说，通过纯粹的勤奋进入医学院是多么困难。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于没有钱的女孩来说，这在当时是不可能的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这就是我母亲海伦·约瑟夫的用武之地。她的家庭并不像我父亲那样贫穷。她的父亲在《&lt;em&gt;特立尼达&lt;/em&gt;&lt;em&gt;卫报》&lt;/em&gt;工作，直到长大后，他用积蓄在圣胡安买了一家糖果店。在五十年代，圣胡安的一家糖果店并不能让他们变得富有，但它让他们免于饥饿，而且我相信，这让我母亲感觉到生活是开放的。她并没有因为自己的出身而受到羞辱。是我的父亲做了这件羞辱的事情。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;他能羞辱她，部分原因在于他们从小就认识，而且他是她的初恋情人。我不知道她是不是他第一个睡过的女孩，但她也许是他引诱她之后第一个继续被他引诱的女孩。他答应（她说）会爱她，直到他们都九十多岁，只适合躺在彼此的怀里，幸福地凝视着月亮，听着基斯卡迪人的歌声。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她是被这种陈词滥调所感动，还是仅仅是他的美貌——一个年轻的浅肤色黑人，身高六英尺多，肩膀宽阔，长着长睫毛和椭圆形的眼睛——他的幽默感，他的野心？许多女性都会发现这些品质很难被忽视。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;据我母亲所说，他一进入医学院就开始和其他女人上床，并且从那以后他就一直痴迷于此。但在他们婚姻的早期——医学预科——他是忠诚的。她是他所爱的人，也是引导他的人。这也好，因为她相信他们的未来，相信摆在他们面前的可能性，尽管他们出生在一个小岛上，距离他们在 BBC 广播电台的外交服务中听到的世界有海里之遥。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;他们选择加拿大（而不是一百个拥有更古老、更有趣文化的地方）的原因很平常。在母亲的怂恿下，父亲申请了加拿大和美国的学校。他在几个地方都被接受了，但他们认识一个住在渥太华的人。因此，他们搬到了拥有医学院的渥太华。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;加拿大对我父亲来说是一个好地方，一个更大的池塘可以游泳。我母亲花了很长时间才明白他们决定的正确性。她一直想回到特立尼达，但她非常怀念。但是，随着岁月的流逝，特立尼达陷入了暴力无法无天的境地，变得面目全非，我母亲承认她离开的时机恰到好处，而且在选择加拿大时，她偶然发现了一个适合她的稳定的世界，尽管心碎她必须以婚姻的名义承受。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们离婚几十年后，我问她：“你为什么不早点离开爸爸？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “如果不是那个白痴约翰·沃勒，”她回答道，“我会的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 1967 年，当我们搬到贝尔弗耶时，那里还是一个拥有 1000 名居民的小镇。它曾经是一个重要的地方，是安大略省少数几个发现原油的地方之一。一端是一座建于一千八百年的宅邸，这个地方曾经被废弃，然后被保留，然后又被废弃。在城镇的另一端，两英里外，主干道突然从柏油路变成了碎石路，仿佛贝尔弗耶失去了理智，走进了农田和田野，那里的小路已经把名字换成了数字（十号线， 8号线，RR 7，县道5）或仍然无名。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;小镇本身就是一片简陋的建筑和平庸的街道，周围是田野、小溪、树木和池塘。那是一个成长的好地方。附近总有一些树木繁茂的地方，你可以在那里躲避大人。另外，还有巨大的后院和有趣的动物群——臭鼬、老鼠、鼹鼠、海狸、土拨鼠、蟾蜍、树蛙、蛇、鲤鱼、水蛭和吵闹的鸟类。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; （如果我出生在加拿大，我可能会在那里过得很开心。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;从渥太华大学毕业并在多伦多综合医院实习后，我的父亲被伊莱·贝哈尔医生招募到贝尔弗耶，他是一名犹太人，他的新医疗中心需要医生。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;贝哈尔博士的犹太身份意义重大，因为镇上许多公开或谨慎的反犹太主义者已经对他产生了怀疑。那些容忍他的人也容忍了他，因为他是梅纳赫姆·贝哈尔的儿子，梅纳赫姆·贝哈尔在镇上当了五十年的裁缝。但他邀请一位黑人医生来贝尔弗耶考验了每个人的耐心。接下来是什么？黑人牧师？黑骑警？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;尽管如此，&lt;em&gt;与&lt;/em&gt;男女相处融洽的父亲，只用了不到六七个月的时间就确立了自己的“良医”地位。他风趣、讨人喜欢，而且在医学方面无可挑剔地专业。而且，现在是出诊的日子，他毫无怨言，对待病人的态度也很好。走进病人的家中创造了一种促进信任的亲密感，这导致了一个令人震惊的猜测：虽然其他黑人可能会带来麻烦，但这个人却不会。因此，来到贝尔弗耶两年后，当我父亲厌倦了为贝哈尔医生工作并开始自己创业时，他带着大部分病人一起工作，并找到了足够多的工作来养家糊口。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我想我的父亲对他的成就感到满意。而且，如果是这样，这可能会促使他相信与病人睡觉是可以接受的，甚至是他应得的。他把自己从贝德福德巷的深坑里拖了出来，来到了这个文明的前哨站，在那里他可以为人们做一些有用的事情——检查他们的身体是否有缺陷，接生婴儿，开药方，推荐谢尔曼的专家。他逃离贝尔蒙特的奖励是作为一名医生所赋予的权威，一种传递权力的权威，一种春药，对他睡过的女人来说一定和对他一样兴奋。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;无论如何，这是我的理解。我认为阶级、种族和复仇是驱使他与病人上床的原因，尽管与病人上床可能而且&lt;em&gt;应该&lt;/em&gt;让他失去职业。与此同时，我想知道他在那些来看他的小镇妇女身上寻找什么。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我对那些女人的好奇几乎就像我对我父亲的好奇一样。当他们看着罗伯逊博士时，&lt;em&gt;他们&lt;/em&gt;在想什么？我们是镇上唯一的黑人，也是方圆十英里左右的范围内唯一的黑人。我想他们对黑人的看法主要来自电视。我父亲曾经抱怨说，他的病人经常告诉他，他有多像马尔科姆·X、有多像马丁·路德·金、雷德·福克斯、弗利普·威尔逊、理查德·普赖尔，尽管这些人没有一个看起来很像，也没有一个看起来像我的。父亲。他是一种领头羊，提醒贝尔弗耶的人们，无论哪个黑人在当时的美国文化中占据着重要地位。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这也是底特律种族骚乱发生的时期，对白人来说，这些骚乱的讲述和重述就像篝火恐怖故事。因此，联想带来的危险可能正在引起。不管怎样，和他睡过的女人虽然认识他，但实际上不太可能和肯·罗伯逊这个男人本人睡过。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而在这里，我也发现自己陷入了某种僵局。我的父亲很英俊、风度翩翩，据我母亲说，他的床上功夫非常好。在我和她进行的最不必要的谈话之一中，我母亲告诉我的关于操我父亲的事情比我想知道的还要多。在她看来，“床上功夫好”主要是经验问题。由于我父亲睡过很多女人，他知道如何取悦她。那么，至少对于与他睡过的一些女人来说，他很可能不是一个黑人，而只是一个了解女人身体的人。在这种情况下，涉及性的事情可能与种族无关。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;无论如何，在我父亲在朗戈街设立自己的办公室后不久，沃勒家族就进入了我们的生活。他们就像带来好消息的人一样走进我们的家。一方面，他们是除了比哈尔人之外的第一批白人，我记得我父母很招待他们。这也是整个事情：房子干净，我的母亲在化妆，我的父亲穿着夹克，散发着须后水的味道。然后是开胃小菜：虾鸡尾酒，小手指放在散发着辣根味的红色酱汁周围；熏牡蛎，闪闪发光的标签整齐地排列在盘子上，旁边是白色饼干；将珍珠洋葱和橄榄放在自己的碗里；和奶酪在木板上。当我十一岁的时候，所有的食物都让我的脚趾卷曲，最重要的是，这意味着成年人聚集在一起，我只能被看到，而不是被听到。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我记得一些关于沃勒夫人的​​尖锐细节。她穿着一件白色的连衣裙，上面有红色的纵横交错的线条，她就是当时所谓的“巨乳”，这个词让我联想到鸽子。她的头发是金色的，垂到后背中间，毫无杂乱。她戴着一条带有某种吊坠的项链，她的眼影是蓝色的，就像当时的风格一样，尽管我从未在贝尔弗耶见过它。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;那天晚上给她留下最深刻印象的是她的丈夫。他身材高大，黑发，身材魁梧，体格宽阔。我记得他的夹克是棕色灯芯绒的，对他来说有点小。他把它穿在白衬衫和蓝色牛仔裤外面。而且，对我来说，牛仔裤令人印象深刻。它们不是人们晚上外出时穿的衣服，即使我也知道这一点。但他是那种以在谢尔曼担任汽车推销员为荣的人，是那种不会——或者也许不能——摆架子的人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当我出于礼貌，按照指示说“晚上好，沃勒先生”时，他大声笑了起来，是假笑，然后回答道：“让那狗屎见鬼去吧！我叫约翰。我的&lt;em&gt;父亲&lt;/em&gt;是沃勒先生。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我立刻就喜欢上了他。他正是那种让十一岁的孩子感到兴奋的成年人——一个直言不讳的男人，穿着我如果是成年人就会选择的衣服。我的父母对他的看法会复杂得多。首先，他在他们家穿着休闲服，使用街头语言。当你在家时拒绝拘谨是一回事。嘲笑我父母的礼貌是另一回事。难道他只是无知无礼吗？或者说，他是在向邀请他共进晚餐的黑人的汤里吐口水吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;约翰一定激起了我父母的感情，这让问题更加复杂。这个人会让我父亲想起他逃离的贝尔蒙特——在那个地方，任何形式的仪式都被认为是自命不凡的。对我父亲来说，约翰·沃勒的行为一定散发着霉味和煤油的臭味。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我确信约翰拒绝了虾鸡尾酒和法国奶酪，这一点让我很高兴。他几乎没碰过我母亲做的炖鸡、卡拉洛和炸车前草，这也无济于事。就连他的妻子也为此责备他，向他保证食物很棒，同时感谢我父母的慷慨。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我无能为力，”他回答道。 “我习惯了加拿大食物。任何辛辣的东西都会让我晚上睡不着，像哈巴狗一样放屁。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他的脸涨得通红，看上去很尴尬，但语气却充满挑衅。毫无疑问，今晚是他妻子强迫他来的，谁知道这就是他报复她的方式。十一岁的我再次站在了约翰的一边。我不同意炖鸡——我最喜欢的食物——但他的不适是我自己的一面镜子，此外，我发现他像小狗一样放屁的想法非常有趣。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如今，我的年龄是那场晚会成年人的两倍，也了解晚会的后果，出于其他原因，我对沃勒先生表示同情。鉴于他和我的父母没有任何共同点，是谁的主意让他们走到一起呢？显然，无论是我的母亲——她干巴巴地提出要给他做一个烤奶酪三明治——还是约翰本人都不会想到这样的事情。一定是沃勒夫人或我父亲。在这种情况下，他们很可能已经睡在一起了，今晚是某种虚假信号，一种通过将友谊纳入方程式来让各自的配偶失去踪迹的方式——其想法是朋友不会背叛朋友。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我几乎可以肯定，我的父母从来没有去沃勒家吃晚饭，而且我不知道我母亲是否再次见过莎拉·沃勒。不过，我还是去了两次，当时父亲带我去了沃勒家，那家就在城外，靠近十号线。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; （我父亲公开的愿望是让我学医。如果他的儿子成为一名医生，他会很感激，因为我不会像他那样贫穷，我会自给自足。这让他松了一口气。我和他打了十几个电话，本是为了激起我对医学的兴趣，但他们却起到了相反的作用，我觉得走进我记忆中漆黑一片的家，被告知要等我父亲看管，这让我感到很压抑。当我生病时，家里的其他人——丈夫、妻子，无论是谁——都试图陪伴我，尽管他们的心思在别处，他们的痛苦有时令人不安，但我发现这些拜访越来越令人尴尬，直到一段时间后，我才意识到。拒绝和他一起去。）&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;沃勒家的第一次上门也许就是去看医生。开门的是沃勒夫妇的大女儿玛德琳，她和我同龄，她让我们进去，跟着我父亲来到一间卧室，沃勒夫人躺在床上。我父亲来给沃勒太太打一针，他关上了身后的门。我和玛德琳听到呻吟声和咳嗽声，然后沃勒夫人发出一声哀号。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;后来我问父亲为什么沃勒夫人哭了，他回答说是针扎伤了她。我接受了这一点，因为他的表达中没有错误的强调，他的语气中没有任何暗示谎言或不完整的事实。他的回答是如此的实事求是，以至于我没有费心去问注射的目的，也没有想知道为什么一个成年女性在接受注射时会哭泣。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;事实上，在我的记忆中，沃勒家的第二次上门拜访是不同的。一方面，父亲坚持要我&lt;em&gt;和&lt;/em&gt;妹妹赫卡忒跟他一起去。我不能肯定地说，但我们似乎是为了让沃勒夫妇的女儿——玛德琳和辛西娅——忙碌起来，因为现在正值暑假，学校放假了。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a28879" rel="noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="安德烈·亚历克西斯的《安慰》" src="https://media.newyorker.com/cartoons/663aafdf5361cc3a28375062/master/w_1600%2Cc_limit/a28879.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;肯·克里姆斯坦的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M16.3488 10.5017C16.2107 10.7357 16.2926 11.035 16.5318 11.17C16.7709 11.3052 17.0767 11.225 17.2148 10.991L18.4648 8.87225C19.5694 7.00002 18.9139 4.60601 17.0007 3.52508C15.0875 2.44415 12.6412 3.08562 11.5366 4.95785L9.53657 8.34782C8.432 10.22 9.08751 12.6141 11.0007 13.6949C11.1888 13.8012 11.382 13.8908 11.5785 13.9642C11.7819 14.0403 12.0058 13.9485 12.1147 13.764C12.2794 13.4849 12.1103 13.1276 11.8083 12.9992C11.7041 12.9549 11.6014 12.9044 11.5007 12.8475C10.0658 12.0368 9.57417 10.2413 10.4026 8.83712L12.4026 5.44715C13.2311 4.04298 15.0658 3.56187 16.5007 4.37257C17.9356 5.18327 18.4272 6.97878 17.5988 8.38295L16.3488 10.5017ZM7.6526 13.4983C7.79067 13.2643 7.70873 12.965 7.46959 12.8299C7.23044 12.6948 6.92464 12.775 6.78657 13.009L5.53657 15.1278C4.432 17 5.0875 19.394 7.00068 20.475C8.91385 21.5558 11.3602 20.9144 12.4648 19.0422L14.4648 15.6521C15.5694 13.78 14.9139 11.3859 13.0007 10.305C12.8127 10.1988 12.6195 10.1091 12.4229 10.0357C12.2195 9.95975 11.9956 10.0515 11.8867 10.236C11.7221 10.5151 11.8911 10.8724 12.1932 11.0008C12.2973 11.0451 12.4 11.0956 12.5007 11.1525C13.9356 11.9632 14.4272 13.7587 13.5988 15.1628L11.5988 18.5529C10.7704 19.957 8.93555 20.4382 7.50068 19.6274C6.0658 18.8167 5.57417 17.0212 6.4026 15.6171L7.6526 13.4983Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;沃勒夫人亲自开门。她看起来并没有生病，房子里弥漫着她刚做的苹果酥的味道，我们这些孩子会喜欢一块吗？家里没有什么阴暗的地方。所有的窗帘都打开了，我的第一印象是明媚的阳光、苹果和红糖的味道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;沃勒夫人穿着一件浅色碎花连衣裙，裙子刚好停在膝盖上方，阳光透过裙子，可以看到她不在光线下时被遮挡的身体。我对她身体的这些一瞥感到困惑，并为她感到尴尬。她问我父亲是否想要一杯蒲公英酒。令我惊讶的是，他说是的。当然，他带着他的黑色皮包，拿起它，他对我说：“萨姆，我希望你在沃勒夫人和我去她的房间时照顾女孩们。我打算给她注射 B &lt;sub&gt;12，&lt;/sub&gt;以帮助她克服贫血症。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我正处于生命的开始阶段，任何暗示性的事物都令人着迷，但却难以言表。例如，我没有想到沃勒夫人穿那件衣服里面什么也没穿是为了取悦我父亲。相反，我认为我是唯一能看穿它的人，这是一场意外，她穿得匆忙。然而，与此同时，我&lt;em&gt;确实&lt;/em&gt;知道，而且我突然对父亲和沃勒夫人将在卧室里做什么感兴趣。所以，在其他上门拜访中，我都是静静地等待，而这一次，我把玛德琳、辛西娅和赫卡忒留在院子里玩娃娃，自己借口要一杯水就进去了。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;厨房位于房子的另一端，沃勒夫妇卧室的另一端，我记得我感觉如果被抓住我会受到惩罚，尽管没有人禁止我去房间。我尽可能安静地沿着走廊走，像那个年龄段的人一样踮起脚尖，用全身保持沉默——肩膀抬起，双手向前像猫爪子一样，每一步都把脚抬得比需要的更高。结果，在我走到门口之前，我就听到了沃勒太太的声音——无言，但好像在用高亢、孩子气的声音安静地、没有节奏地抱怨——我父亲的呼吸声更加柔和、低沉，还有什么东西沉闷地撞击墙壁的声音。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你在干什么？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;听到辛西娅大声的质问，卧室里顿时鸦雀无声。然后沃勒夫人喊道：“辛西娅！去院子里玩吧！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我把手指放在嘴唇上，带着辛西娅回到院子。我知道我知道了一些我不应该知道的事情，尽管我不知道那是什么。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;五十年后的今天，回想起那一刻，事情似乎变得更加复杂，而不是更少。除了阴茎和阴道的骚动之外，一定还有幻想的世界。我的意思是，我的父亲和沃勒夫人认为他们所做的什么事情值得冒着被孩子发现的风险，或者值得摧毁他们各自的配偶，并放火烧毁他们的生活？或者他们根本没有思考，而是屈服于想要和被需要的喜悦，尽管他们的屈服可能会给周围的人带来不可预测的影响？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;其中一个影响是“贫血”这个词对我来说是色情的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;另一个词：激情——源自拉丁语&lt;em&gt;pati&lt;/em&gt; ，意为受苦——这个概念就像一条鸿沟，从基督被钉在十字架上延伸到一个男人在餐桌下静静地抚摸他朋友妻子的大腿内侧。所以，我的父亲和沃勒夫人充满热情，这种热情留下了印记。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; （我认为这一刻是我职业生涯中的第一个时刻，如果没有其他原因，我已经花了几十年的时间在我的想象中对它进行诉讼。有时，我想知道我是否听到了我认为我听到的内容。有时，我想知道我该如何证明这一点，如果律师提出我听到的是两个人在建造一个喂鸟器——一个因为碎片的疼痛而哭泣，一个因为试图举起喂鸟器而筋疲力尽——多年来我能回答什么呢？ ，我已经提出了无数这样的建议，每一个都像上一个一样荒谬，都无法反驳，但当时的影响力并不是我认为发生在我父亲和沃勒夫人之间的事情。令我感兴趣的并不是道德败坏，而是我对这一时刻意义的质疑开启了我的职业生涯。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我父亲与沃勒夫人的​​恋情似乎持续了很长一段时间，尽管我母亲直到沃勒夫妇来我们家吃晚饭一年左右后才发现这件事。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她并不是不知道我父亲正在和其他女人上床。例如，有一天，她在他办公室的垃圾桶里发现了一个用过的避孕套，而为了省钱，她自己打扫这个地方。当面对质问时，他否认安全套是他的，这使得有人可能闯入办公室，在那里发生性行为，并将安全套扔进桶里。我母亲知道这不太可能，但随后人们已经闯入办公室寻找毒品。流氓也在那里发生性行为也不是&lt;em&gt;不可能的&lt;/em&gt;。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;而且，尽管这种欲火中烧的闯入行为不太可能发生，但她&lt;em&gt;希望&lt;/em&gt;这是真的。我母亲希望所有的标志都表达她想要的意思，否则就毫无意义。那个在镇上会议上挑衅地盯着她看的女人&lt;em&gt;并不是&lt;/em&gt;我父亲的情人之一。她在我们地下室发现的蕾丝内裤与我父亲无关。他身上的香水在消散前几天一直粘在他身上，是“一位失去嗅觉的病人”的香水——我父亲的解释。周末工作到很晚，连续几个月太累而无法与她发生性关系，等等。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我的母亲成为否认、遗忘、宽恕和驱逐的大师。因此，我父亲与沃勒夫人有染的消息必须通过非同寻常的手段才能得知，这并不奇怪，才能克服她的知情障碍。有一天，约翰·沃勒打电话给我母亲，要求见她。虽然她听得出他心烦意乱，但她不想和他有任何关系。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “您想要什么，&lt;em&gt;先生&lt;/em&gt;？沃勒？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “如果你丈夫不停止骚扰我的妻子，我就要杀了他！”他说道。我要杀了他！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你告诉我干什么？”我妈妈问。 “如果你要杀他，你就杀了他。你为什么要见我？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他似乎没想到会有这样的反应。事实上，这件事一定深深地震撼了他，尽管他心烦意乱、愤怒不已，但他还是开始哭泣，这让我母亲更加恼火。沃勒先生爱他的妻子。他被压垮了。他将失去他的女儿们，以及他所拥有的一切，因为“你的丈夫无法将他的鸡巴留在裤子里。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果说我母亲在谈话开始时很生气，那么现在她已经被激怒了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “如果你那个白痴妻子不再从裤子里掏出来，我们就不会在这里了，不是吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;过去，当我父亲的不忠行为曝光时，我母亲不必与丈夫或男朋友打交道。她知道他的不忠通常会产生三角关系。她知道让他的女人告诉她她们爱她的丈夫，或者泪流满面地承认与他上床的遗憾是什么感觉。这些都是令人羞辱的遭遇，但我母亲相信她理解女性的语言，甚至是白人女性。她知道用语气和用词来区分真正的悔恨和看似发自内心的忏悔，后者就像有毒的东西，旨在伤害她并摧毁她的家庭。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;与沃勒先生打交道是不同的。我母亲不相信他会杀了她的丈夫，但他的自怜，她所说的“哭诉”，以及他可悲的无力谋杀我的父亲，更让她感到羞辱，因为她不习惯与丈夫和丈夫打交道。因为被要求同情沃勒先生，承认他的痛苦，就好像&lt;em&gt;他&lt;/em&gt;是受害者一样，而她的羞辱毫无意义，这是一种进一步的堕落。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;既然如此，你可能会认为沃勒先生的电话将是最后的挑衅，促使她离开我父亲。几乎就是这样。但是，据我母亲说，正是这个荒谬的电话说服了她留下来。世界上还有像约翰·沃勒（John Waller）这样不成熟的男人——那个“该死的宝贝休伊”——让我父亲看到了更好的一面，这足以引起她的兴趣。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当她告诉我这一切时，她补充道：“无论如何，你最好认识一下魔鬼。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;听到我母亲这么说，就像听到有人说她宁愿和别西卜住在一起，因为害怕找到撒旦。这很奇怪。当然，她的决定——挂断沃勒先生的电话，继续忠于我父亲——当我父亲最终为了另一个女人而离开她时，她会后悔的，也就是说，即使在她对她感到失望之后，她也会后悔的。双膝跪下，恳求他为了家人而留下来，即使不是为了她的家人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;更奇怪的是，她坚持与我父亲在一起的决定——以及随之而来的所有羞辱——反对约翰·沃勒。当她告诉我他的电话时，她再次感到愤怒，不是因为我父亲和约翰的妻子上床，而是因为约翰本人，他最终得到了他想要的东西。我父亲不再和莎拉·沃勒上床。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;为什么他不再和她一起睡觉让我很困惑。那一定是爱，不是吗？我的意思是，对于我的母亲。或者他担心沃勒先生会开枪打死他？或者是对自己名誉的骄傲驱使他抛弃了沃勒夫人？用他的话来说，我不被我的性欲所控制——事实上，我对性欲很警惕——我很难相信我的父亲会为了一点间的交集而危及他的声誉。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;骄傲是我认为最有说服力的答案。我相信他想成为社区的支柱，一个如此受人尊敬的人——无论他的出身，无论他的肤色如何——贝尔弗耶的人们都会邀请他和他的家人在圣诞老人游行的特殊花车上向他们挥手致意。他们确实这么做了，那是十二月的一个寒冷的日子，我对此记忆犹新。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管如此，他还是继续与病人睡觉，不断冒着自己名誉的风险。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我也不相信我的母亲“你知道，魔鬼更好”，她对未知的恐惧是她在我父亲与沃勒夫人发生婚外情后留在我父亲身边的原因。她本身就是一个复杂的人，非常独立，但又受制于我的父亲，或者也许是爱上了她自己的创造物，她把他从特立尼达哄走，并支持他读完医学院，这就是他本来的样子。无论他做了什么，无论他如何伤害她，我母亲仍然可以看着他并想，我创造了你！你欠我！人们很容易想象加拉泰亚离开皮格马利翁，但想象相反的情况就困难得多。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;或者也许她爱他——简单地、真诚地、从内心深处，同时相信他也爱她，在他们分享了一切之后，他&lt;em&gt;必须爱&lt;/em&gt;她。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我确信我父亲的行为对我学习家庭法的决定产生了影响。我从来没有看到家庭的苦难而不希望提供帮助。虽然我不是特别多愁善感——也许有时不够多愁善感——但很难不把自己视为糟糕婚姻的孩子。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但多年来对这些充满忧虑的工会的思考让我体会到了不幸的小奇迹。当然，我并不是说不快乐是可取的。我的意思是它能够行驶这么远的距离。例如，我经常感受到贝德福德巷对我父亲行为的影响——他需要认可，他为自我价值感而奋斗，他对自己的出身感到羞耻。令我惊讶的是，这条小巷——那些挨得很近的房子，一个男人因为喝酒花掉了仅有的一点钱而殴打妻子的声音，那些冲向陌生人的狗——也对我产生了影响。 ，通过我的父亲。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我理解他不值得爱的感觉。尽管我不住在贝德福德巷，但我还是被那里所代表的肮脏所影响。很难不去想，这种痛苦可以追溯到多久以前——就像看到一颗遥远恒星发出的光，惊叹于它的长寿——以及未来还有多远。我自己的女儿们感受到我身上有贝德福德巷的存在吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在我父亲的葬礼后不久，我的大女儿朵拉问我：“爸爸，你爱你的父亲吗？”这让我感到惊讶。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a27876" rel="noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="“我错过了什么”" src="https://media.newyorker.com/cartoons/663aafdfa7de435a2c28d802/master/w_1600%2Cc_limit/a27876.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“我错过了什么？”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;尼尔·马赫的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M16.3488 10.5017C16.2107 10.7357 16.2926 11.035 16.5318 11.17C16.7709 11.3052 17.0767 11.225 17.2148 10.991L18.4648 8.87225C19.5694 7.00002 18.9139 4.60601 17.0007 3.52508C15.0875 2.44415 12.6412 3.08562 11.5366 4.95785L9.53657 8.34782C8.432 10.22 9.08751 12.6141 11.0007 13.6949C11.1888 13.8012 11.382 13.8908 11.5785 13.9642C11.7819 14.0403 12.0058 13.9485 12.1147 13.764C12.2794 13.4849 12.1103 13.1276 11.8083 12.9992C11.7041 12.9549 11.6014 12.9044 11.5007 12.8475C10.0658 12.0368 9.57417 10.2413 10.4026 8.83712L12.4026 5.44715C13.2311 4.04298 15.0658 3.56187 16.5007 4.37257C17.9356 5.18327 18.4272 6.97878 17.5988 8.38295L16.3488 10.5017ZM7.6526 13.4983C7.79067 13.2643 7.70873 12.965 7.46959 12.8299C7.23044 12.6948 6.92464 12.775 6.78657 13.009L5.53657 15.1278C4.432 17 5.0875 19.394 7.00068 20.475C8.91385 21.5558 11.3602 20.9144 12.4648 19.0422L14.4648 15.6521C15.5694 13.78 14.9139 11.3859 13.0007 10.305C12.8127 10.1988 12.6195 10.1091 12.4229 10.0357C12.2195 9.95975 11.9956 10.0515 11.8867 10.236C11.7221 10.5151 11.8911 10.8724 12.1932 11.0008C12.2973 11.0451 12.4 11.0956 12.5007 11.1525C13.9356 11.9632 14.4272 13.7587 13.5988 15.1628L11.5988 18.5529C10.7704 19.957 8.93555 20.4382 7.50068 19.6274C6.0658 18.8167 5.57417 17.0212 6.4026 15.6171L7.6526 13.4983Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; “当然，”我回答道。 “你问我这个干嘛？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我很沮丧，因为我所认为的我的感情的真实性、我的感情的强度并不明显。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你从来没有谈论过他，”她回答道。 “我一直以为你不喜欢他。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;虽然我很沮丧，但多拉的问题促使我拼凑出我对肯尼思·罗伯逊的了解和感受：他的出身、他的成长经历、我们的共同生活、他担心我可能会再次陷入他爬过的坑里。来自西印度群岛特立尼达和多巴哥贝尔蒙特贝德福德巷。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;简而言之，在我父亲去世后，我变得更加爱他本来的样子。对他的思念闯入我母亲的葬礼也许并不奇怪，因为我母亲的去世也是我与父亲关系中的一个时刻。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当我探望临终的父亲时，他谈到爱会带来正确的决定，我想知道他是否知道他的行为有时是多么具有破坏性。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你爱我妈妈吗？”我问。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “是的，”他回答。 “当然。但我们都那么年轻。 。 。 ”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “那你在贝尔弗耶有染的那个女人呢？莎拉·沃勒。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “莎拉·沃勒？我不认识莎拉·沃勒。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “妈妈说她丈夫威胁要杀了你。她肯定已经告诉过你这件事了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他笑了，直到他的疼痛允许为止。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “我想我会记住这一点，不是吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当时他疼痛难忍，我就去找护士。当护士来并开始注射吗啡时，话题发生了变化。但是，考虑到他如何回答我的问题，我确信他不想谈论过去。他显然对我撒了谎。当他听到莎拉的名字时，我可以看到他脸上的表情。也就是说，我不确定他在隐藏什么——羞耻、爱、渴望、怀旧、羞辱？或者没有什么如此戏剧性的事情？他可能只是想要平静，躺在医院的病床上，怀着爱的想法来减轻他的忧虑。因为，作为一名医生，他一定知道自己的死期即将来临。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我母亲对他去世的消息表现出的冷漠态度也不完全令人信服。我不能说她仍然爱我的父亲，但当提到他时，我总能感觉到某种东西，一种为平静而奋斗的感觉。当他是她恳求和她在一起的男人，而他却拒绝了，因为他已经离开了，情况怎么可能是这样呢？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在我父亲去世多年后，我母亲经历了一系列的小中风，导致她患上了痴呆症，这种痴呆症留下的东西和它夺走的东西一样令人惊讶。它夺走了她最近的大部分记忆，然后渐渐地，也带走了她大部分遥远的记忆。剩下的是她一次又一次地回到她的回忆中，好像她的自我是一个潮流的潮流，逐渐揭露了过去的这些艰难，光明的时刻：当她离开特立尼达（Trinidad）时，她的父亲哭了他去世的楼梯，这是一位毫无疑问的仰慕者给她的信，一个女人在葬礼上对她说了一些不愉快的女人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在这些不可证实的记忆中，我父亲向她保证他会爱她，直到他们俩都在90年代（凝视着九十年代），听Kiskadees。他的承诺 - 十几岁的时候，他们有时会在半小时内将十到十次或二十次起来：返回，返回，返回。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你知道你父亲对我说什么吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;起初，她愤怒地谈到了我父亲的诺言。她仍然是海伦，足以让她感到痛苦。但随着时间的推移，她会提起这件事，就好像这是一个不寻常的事实，一个她无法确定的事实，一个她觉得令人困惑的事实，尽管她确信它具有重要意义。在她生命的最后，很明显，我父亲的爱的表白对她来说或多或少已经变得毫无意义，所以当她去世前几个月，我不知道当我父亲的话和所有的记忆时，我会有什么感觉迄今为止，这一切都陷入了沉默，她完全不再说话了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那时她很瘦弱，白发光滑，就像粘在头骨上一样，经过梳理保持整洁。她的皮肤依然是棕色，但略显暗淡，手腕看起来很精致。当然，我不知道哪一段记忆在她身上停留的时间最长。知道我父亲爱她的承诺是一个令人不愉快的记忆，希望它一直呆到最后，但我愿意。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;因为我母亲的死是一个漫长的漫长，所以我想像她那样想起她，痴呆症带走了她 - 渴望，警惕，嘲笑我父亲的话。不是苦，但也不愚弄。想象她这样的想法使我有可能希望我的年轻父亲对她的爱的某些爱情仍然可以触摸她，然后再消失。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sun, 12 May 2024 10:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/05/20/consolation-fiction-andre-alexis</guid></item><item><title>艾米·赫尔佐格希望您进入护理的陌生感</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-interview/amy-herzog-wants-you-to-enter-into-the-strangeness-of-caregiving</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-12T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/663cf520625a9b3b28a917a1/16:9/w_1280,c_limit/Sehgal-Herzog.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;我们看不到的孩子正处于危险之中。我们听到医疗监视器的蜂鸣声。我们听到他的护士突然尖锐地说：“我不喜欢这样。”我们听到他母亲的声音，穿过噪音，高于噪音，她试图叫醒他，要求他留在她身边。有人——一位访客——跑去找电话叫救护车。她找不到电话，差点把电话掉了——地址又是什么？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;就在这时，坐在我旁边的观众席上的女士捂住了眼睛。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这一集仅持续几分钟。这完全是无意中听到的，我想我以前从未在剧院感受到过如此紧张的气氛——这种紧张气氛随着剧作家艾米·赫尔佐格突然、令人惊讶的语言转折和独特的感觉而荡漾开来。由安妮·考夫曼执导的她的新剧《玛丽简》最近在曼哈顿剧院俱乐部的塞缪尔·J·弗里德曼剧院上演。 （该剧于 2017 年在外百老汇首演，同样由考夫曼执导。）这部独幕剧以皇后区的一间单卧室公寓开始，单身母亲玛丽·简（由瑞秋·麦克亚当斯扮演）负责照顾她。两岁的儿子亚历克斯出生时患有严重的疾病，包括脑瘫。我们从未见过孩子；我们通过公寓卧室里机器的蜂鸣声、呼吸道清理时发出的抽吸声来认识他——最重要的是，通过他的母亲和他谈论他时的关爱、关心和细节。他的护士（阿普里尔·马蒂斯饰）。 （“他用那种眼神看着我，”护士对玛丽·简说，玛丽·简笑着表示认可。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;向北三个街区，在圆广场剧院 (Circle in the Square Theatre)，赫尔佐格本演出季上演另一部戏剧，&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/04/01/an-enemy-of-the-people-theatre-review"&gt;她改编&lt;/a&gt;自亨利克·易卜生 (Henrik Ibsen) 1882 年的《人民公敌》(An Enemy of the People)。该剧由她的丈夫萨姆·戈尔德 (Sam Gold) 执导，由《继承之战》执导。 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2021/12/13/on-succession-jeremy-strong-doesnt-get-the-joke"&gt;杰里米·斯特朗&lt;/a&gt;（Jeremy Strong）在一个受到环境灾难威胁的小镇上扮演一位英勇、爱说独白的举报人。 （这是赫尔佐格第二次改编易卜生作品；去年，她在百老汇首次亮相， &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/03/20/dolls-house-review-broadway-jessica-chastain"&gt;翻拍&lt;/a&gt;了由杰西卡·查斯坦主演的广受好评的《玩偶之家》。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果说《人民公敌》正如赫尔佐格所描述的那样，是“男人们在争论政治”，那么《玛丽·简》的主角是一小群全女性演员，他们安静地、合作地致力于生存。除了麦克亚当斯之外，每个演员都有双重角色。在第二幕中，护士再次以医生的身份出现。一名年轻女子因新生儿的诊断而感到震惊，回来后已成为一名患病孩子的经验丰富的母亲，一名长期住院的老兵。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;赫尔佐格在剧院的职业生涯始于演员，她塑造了微妙的阴影角色，尤其是在这部戏剧中，这个特殊的女主人公玛丽·简，一个像约伯一样的人物，面对每一次失去，每一次痛苦的加剧，她对世界的开放程度相应增强，对她遇到的人表现出一种神秘的、近乎挑衅的温柔和关注。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;考夫曼是一位经常合作的人，他称赫尔佐格为“一位取之不尽用之不竭的挖掘机”。她的戏剧常常取材于生活、家族史。入围普利策奖的《革命之后》（2010）和《4000英里》（2011）都以她的祖母为原型，她是一位热情的格林威治村左撇子。 “玛丽珍”更接近骨头。赫尔佐格在忙于照顾她的大女儿时写了这部剧，她出生时患有一种罕见的肌肉疾病，称为线状肌病。她去年去世，时年十一岁。赫尔佐格在舞台上带来的是家庭内部以及更大范围的护理人员之间的丰富关系。与医生和护士的对话具有尖锐的针对性。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;赫尔佐格和我通了两次电话，还有一次在她当地的咖啡馆当面交谈。它可能是我当地的咖啡馆——距离我居住了近二十年的地方不到十分钟。但我从未去过那里。为了到达那里，我在通常向右走的地方左转，发现自己在一个非常熟悉却完全陌生的地方。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;为了清晰起见，我们的对话已经过编辑和浓缩。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我想从我认为剧中我最喜欢的时刻开始。玛丽·简和亚历克斯在医院。她遇到了另一位母亲，一位名叫查亚的正统犹太妇女，她也在照顾她生病的孩子。孩子们正在睡觉，所以妇女们有时间说话。 Chaya 说“我不知道我是否可以描述它。”玛丽·简在椅子上移动了一下，她移动了身体，面向查亚，她说什么？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你当然可以。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;“&lt;em&gt;你当然可以&lt;/em&gt;。”人们很容易想象这段对话发生在剧作家的脑海中：&lt;em&gt;我无法描述这一点。你当然可以&lt;/em&gt;。你能告诉我一些关于写这部剧的早期经历，以及你的思考方式吗？是否感觉有某种必须打破的阻力，某种不情愿？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;是的。其中一部分是思考上帝，以及在其他人面前这样做是多么尴尬，但也写了一个生病的孩子——对我来说，一个核心主题，从某种意义上说，你是否可以避免感伤并避免陷阱该类型的内容，以及是否有任何方法可以打破观众对这种类型的期望。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;感伤的、治疗的——所有这些类型我们都不应该接触。但你必须抛开一些恐惧，看看会发生什么；我想你必须冒着多愁善感的风险。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;你做。我也尝试从侧面来处理这些场景中的每一个。我认为在某种程度上，我所有的戏剧都是如此，但在这部剧中，我需要一个正式的实验，让我觉得我正在做一些事情，而不是进入这个可怕的、潜在的感伤主题。实验是：我能几乎完全消除这部剧中的冲突吗？难道这些女人之间的场面真的不涉及冲突吗？我的意思是，与外界、与官僚机构、与医疗系统、与上帝有冲突，但彼此之间并不是真正的冲突。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;这部剧没有反派。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这部剧有台下的反派，但没有台上的反派。最接近的是音乐治疗师，他难以捉摸，但最终还是出现了。对我来说，这让我感觉有一个智力项目就像所有其他东西的封面一样。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;当我看这部剧的时候，我有一种强烈的感觉——虽然“看”突然感觉很不对劲，但我感觉自己在剧中，或者不知怎的，&lt;em&gt;在&lt;/em&gt;剧中——我有一种感觉，你不希望我只是感觉。我有一种感觉，你想从我这里得到别的东西。你还有其他的设计，需要我去理解。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;我认为作为一名作家，我身上总是有需要帮助的部分，当我听到人们说“我哭了”时，我很满意。即使你是对的；当我写这篇文章时，我会非常努力地声称这&lt;em&gt;不是&lt;/em&gt;我的意图，而是要求人们思考。我在写这部剧时一直用的词来形容它，就是“奇怪”。我希望人们能够体会到这种体验的陌生感，而不是可怕、甜蜜或痛苦。养育一个生病的孩子是多么特别和奇怪啊。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;告诉我更多关于这种陌生感对你、对这部剧意味着什么。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;起初，这种陌生感觉就像是与多愁善感相反的有用的东西。在剧中的早期场景中，玛丽·简正在与另一位有特殊需要的母亲交谈，这些术语是她在两年内掌握的。我认为展示她的熟练程度和流利程度，用这种外语来攻击观众是很重要的。这是一种让您进入世界但又保持距离的方式。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那种怪异之处——在洛丽·摩尔 (Lorrie Moore) 的故事《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/1997/01/27/people-like-that-are-the-only-people-here"&gt;这里只有这样的人&lt;/a&gt;》（1997 年发表在&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;上，以儿科肿瘤病房为背景）中，叙述者的丈夫试图说服她写下它。但她用了这句话——“叙事潦草的噩梦。”她担心事情会变成这样。但相反，它变成了特定的人和经历的集合。这种特殊性让你可以从侧门进入。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;玛丽·简写得很有深度，我觉得她很真实。当我走在这里时，我想知道她会如何看待我们，谈论她。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她会问你很多问题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;她会问我很多问题。她会像剧中那样说：“你可以问我任何问题。”我知道你不希望她成为圣人，但她&lt;em&gt;是&lt;/em&gt;圣人，因为她很独特。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;奇怪的！我喜欢那个。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;她是怎么来找你的？她是如何宣布自己的？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;玛丽·简是怎么来找我的？一些不同的事情。我读了很多悲伤的回忆录。我读了《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Grief-Observed-C-S-Lewis/dp/0060652381" rel="noopener" target="_blank"&gt;观察到的悲伤&lt;/a&gt;》，然后又读了CS·刘易斯的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Surprised-Joy-Shape-Early-Life/dp/0062565435" rel="noopener" target="_blank"&gt;惊喜的喜悦&lt;/a&gt;》，我读到了这句话，我觉得我当时可能误解了。这句话是关于当我们看着一系列电线杆或电话杆时，最远的那个看起来最小，但我们的大脑会补偿。我们知道事实并非如此，我们没有任何一部分认为一个人是最小的。但对于痛苦，我们确实认为自己的痛苦比其他人的痛苦更大。他渴望不这样做，真正正确地看待他人的痛苦。我认为玛丽·简部分来自于这样一种理智观念：一个人能够做到这一点，她正在承受巨大的痛苦，但在她与其他人的接触中，她也完全认真地对待他们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然后，我对自己谈论了多少这件事很谨慎，但是在抚养一个生病的孩子并穿越那个世界的过程中，我遇到了这些人。其中一些是母亲。他们中的许多人是护士或治疗师。他们有一种不可思议的欢呼声，我一开始对此非常怀疑，并认为这是盲目乐观的欢呼声。但我开始明白，这是我的缺陷，以这种方式看待它，实际上人们在这些情况下发现了巨大的快乐和积极性。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我理解这种不信任，认为它是脆弱的，或者不真实的，或者纯粹是专业的。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;而且不像我。我确实有一种黑暗和自怜的倾向。但那些人却是非常真实的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;汉娜·阿伦特说过类似的话，故事是帮助我们解决 CS Lewis 所写问题的认知工具。她说故事可以把远处的东西拉近，这样我们就可以密切地关注它，但它也可以把离我们很近的东西放在远处，这样我们就可以按比例清楚地看到它。在处理苦难时，故事有时可以让我们更准确地感受到规模。你的故事从何而来？当你谈论这个时，你总是使用如此有趣的语言——有时你会说“我会找到一个剧本。”但你也可以说“当我在看戏时”，就像我们说某人“带着孩子”一样。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “With play”出自爱德华·阿尔比之口。 [当我写]我的第一部戏剧《革命之后》时，我们这些当年参加剧作家地平线季的人，有一个小小组，他问了我们一些问题。他用了这个表达方式。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当我开始着迷于某件事时，通常不是因为我认为它是一场游戏，而是因为它困扰着我。我的小腿里有东西卡住了很长一段时间。我正在与其他人就这件事进行想象性的争论，就像它采取修辞形式一样，但这是我和其他人，或者其他多个人。我想我以前从来没有真正承认过这一点。然后在某个时刻我开始怀疑这是否是一部戏剧，然后我开始写场景。我想说，当戏剧没有上演时，这种情况已经发生过很多次了。通常在某些时候我会写一些重要的内容或独白，或者我意识到现在有一​​些东西可以围绕这个游戏进行构建。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;那么“玛丽珍”呢？什么样的问题一直困扰着你？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我为《玛丽珍》写的第一个场景并不在剧中。玛丽·简正在与一位早期干预专家交谈，并善意地与政府官僚机构作斗争。这不是这部剧所需要的。我感到四面楚歌，不是因为头脑中的争论，而是因为生活。我想象一个人镇定自若、积极向上。由此产生了这个想法，在峡谷的底部，有些东西可以开始移动，一些其他的光可以进来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您现在在百老汇有两部戏剧：《玛丽·简》和您改编的易卜生作品《人民公敌》，这是您翻译的第二部易卜生戏剧。 [&lt;em&gt;赫尔佐格改编的《玩偶之家》去年获得六项托尼奖提名&lt;/em&gt;。] 你在很多方面都让易卜生成为你自己的作品。他是否已渗透到你的思想中？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我只能说我希望如此。我现在还不能说我知道这是如何运作的，但我在其他地方说过，我希望他在规模方面的勇气能够感染我。我可以写一些更大、更具争议性的东西，但仍然是我。那就太好了，但这可能不是它的工作方式。我花了很多时间思考《玛丽珍》和《人民公敌》——你可能会说，它们就像车站戏剧，就像十字架车站。两个角色都经历了一种类似于十字架的考验，并被要求保持自己的正直。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我认为这是许多角色的共同点——人们在自己所处的陷阱中工作，试图维护自己的尊严，但也提供和接受援助。在你的作品中，让我感兴趣的事情之一是代际对话。在这部剧中，我们有很多处于人生不同阶段的不同女性，分享建议，有些有用，有些无用。只是提供一些有关他们现在或曾经去过哪里的消息。这个消息是一件非常慷慨的事情。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我对你的短语“提供新闻”感到非常震惊——“新闻”这个词及其与福音的关系。我喜欢那个。你是对的，《玛丽珍》中的每个人都在提供新闻，他们自己的非常个人化的小新闻。在回答你的问题时，我的想法是，我早期戏剧中的角色都非常世俗。这就是我的家乡，我的家庭非常世俗——“宗教是大众的鸦片”等等。这部剧中出现了一个对精神问题的开放。我想年轻的我一定会对此感到震惊。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;为什么会感觉如此危险？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; [我的世界观]只是建立在弗洛伊德和马克思的基础上。在某种程度上，即使开始阅读这些宗教思想家的书，实际上也是非常可怕的，感觉就像是对我传统的背叛。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;至少承认这些工具还不够。您需要其他框架。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我读到的关于这个探索的第一本书之一是克里斯蒂安·维曼（Christian Wiman）的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/My-Bright-Abyss-Meditation-Believer/dp/0374534373" rel="noopener" target="_blank"&gt;我的光明深渊》（My Bright Abyss&lt;/a&gt; ）。他描述在广播中听到一位著名小说家讨论他父亲的死，小说家说他父亲的死亡非常痛苦、艰难，但他从未诉诸宗教的虚假安慰。他至死都坚忍地保持着无神论者的身份。克里斯蒂安·维曼对此感到好奇。&lt;em&gt;为什么我们要为没有改变而感到如此自豪？那是什么？&lt;/em&gt;我记得读过这篇文章，意识到这就像在召唤我考虑改变，只是考虑让我当时所处的严峻考验真正改变我的思维方式。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我想你开始精读，因为精神词汇对你来说似乎很容易获得，特别是对于那些没有接触过这些词汇的人来说。你读了什么？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我读了克里斯的书和他的诗。西蒙娜·韦尔.我在麦克道尔认识的阿德里安·尼科尔·勒布朗（Adrian Nicole LeBlanc）向我推荐了多萝西·戴（Dorothy Day），我读了《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Long-Loneliness-Autobiography-Legendary-Paperback/dp/B00BP0MMBE" rel="noopener" target="_blank"&gt;漫长的孤独&lt;/a&gt;》。我真的推荐它。它的某些部分有点无聊，但它确实是一个女性生活的非凡记录。当阿德里安向我推荐这本书时（这给了我一个仔细阅读回忆录的机会），你可能认为你知道多萝西·戴是谁，但她是所有这些不同的女性。她是一个波西米亚人，她是尤金·奥尼尔的情人。她很小的时候就经历过这次地震，这改变了她余生的想法。她堕胎了。这一切都是在她成为一名活动家之前发生的。这确实影响了《玛丽·简》的结构——在同一部剧中，人们在我们眼前变成了不同的女人，而玛丽·简的过去和未来与她的现在是分开的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;回到多萝西·戴的回忆录，我可以将其视为允许这种改变发生的美丽邀请。如此多的改变发生在我们身上或被强加。我认为你所描述的是允许好奇心。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这本书之所以被称为《漫长的孤独》——对于&lt;em&gt;这位&lt;/em&gt;给许多人带来希望的女人所写的回忆录来说，这个标题是多么凄凉啊——是因为她将精神生活描述为一种孤独的生活。这是一种对神的渴望，但大多数时候却感觉不到得到回报，或者以任何方式得到回报。我认为我对宗教人士的智力懒惰观念是缺乏好奇心以及对简单答案和安慰的渴望。而不是认为精神生活可能是孤独和痛苦的，以及寻求真理而不是寻求安慰的生活。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;并保留一些问题，这些问题的答案可能会暂时搁置，或者可能会以变相的方式出现在我们面前。我想再看一遍这部剧，知道你正在读这本书。时隔多年，你自己又回到了这部剧。什么让你感到惊讶？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为它是以令人难以置信的自然主义精确性写成的，所有的东西都堆积起来，但我回想起来却没有这种感觉。我觉得它比较印象派，有些东西不应该仅仅从现实主义和时间线的角度来过度审视。在接下来的几年里，我非常担心——我现在不能声称自己拥有令人难以置信的发达的残疾意识，但在我写这篇文章时我当然没有。我花了很多时间看这部剧，但也觉得这是我生命中某个特定时刻写的，我想尊重而不是纠正。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您说处理得不够充分是什么意思？这不是一篇论文——&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为因为这是关于母亲而不是关于孩子。我想最后，我认为没关系，很多人对我说，“你不让亚历克斯上台是很聪明的，因为让一个残疾的孩子上台会很分散注意力。”我对此感到困惑。你永远不会让任何两岁半的孩子上台。这就是亚历克斯没有上台的原因，并不是因为他是残疾人。我想这让我感到害怕，因为有一些我们不应该看到的东西，所以他被拒之门外。真的，这只是因为他是个孩子，而这部剧是关于他的母亲的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;这是一部关于照顾者的戏剧。当我读到关于演员的报道时，我感到很震惊，在这么小的演员阵容中，很多人都是护士的女儿。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;雷切尔和阿普丽尔。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;还有玛丽·简这个角色的原创演员——凯莉·库恩。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;哦，你是对的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我在想，哦，当然。这是一个很大的职业。这是一个女性化的职业。同时，它也会给人一种隐藏的感觉。我听说你邀请了看护者来观看该剧的特别表演。他们说了什么？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我有一种灵魂出窍的体验。我坐在一位二十岁残疾孩子的母亲旁边。她不断点头。每隔几行，就会有一些东西让她感动，比如，“哦，我知道。我知道。我也知道这一点。”护士们怎么说？大多数情况下，他们会说“对我们来说，看到父母的一面才能真正理解这种经历，这非常重要。”这很有趣。我不想让他们觉得自己来这里是为了接受某些知识的教育。我想，这是给你的。你们实际上是知道这一点的人——你们已经知道了。但他们是一群非凡的观众。他们很安静。他们没有笑那么多。我认为观众的很多笑声都来自于他们是否需要缓解。而那些人则更深入其中。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我妈妈不是护士。我从小到大与护士的关系并不亲密。我是在孩子生病的过程中认识他们的。我真的不知道这是否像我想象的那么有趣，但有一次我们在医院。当你住院很长一段时间时，一百万件事都会出错。我女儿开始出现严重的胃肠道问题。查房的医生说他将要求进行&lt;em&gt;艰难梭菌&lt;/em&gt;检测。我听到“ &lt;em&gt;C. diff&lt;/em&gt; ”并明显感到震惊，因为我听说过这个。我们的护士长只是安静地对我说：“这不是&lt;em&gt;艰难梭菌&lt;/em&gt;。”医生说，“她知道，但我只是要发送测试。”我当时想，“你怎么知道这不是&lt;em&gt;艰难梭菌&lt;/em&gt;？”她说：“尿布的味道。”我记得我在想，如果一个外星人现在来自外太空并观看了这种互动，你会问：“谁付的钱更多？那个闻过很多尿布气味以至于她可以诊断出来的人，或者那个人，比如，“把它送到实验室？”他们会说什么？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我现在对这两部戏剧很感兴趣——《玛丽·简》和《易卜生》。您说过，当您翻译任何东西时，您都想保留一点外国风味，对吧？与以前相比，有一点疏远。我之所以将这一点牢记在心，是因为在某种程度上，你也在将玛丽·简的经历转述给我们，并试图保留如你所说的这种经历的陌生感。让事情更接近，但要调整它的角度，让它有一点点陌生感，一点点空间，这样我们就不能把它当作我们自己的经历。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为这是对的。你说的话让我想起了——德语单词是什么？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我不敢。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;托尔斯泰的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/War-Peace-Penguin-Classics-Deluxe/dp/0143039997" rel="noopener" target="_blank"&gt;战争与和平&lt;/a&gt;》里不也有这样的描述吗？在歌剧院或剧院里——我正在回溯到这里本科生的一场讲座——但是公主——她叫什么名字？娜塔莎——这是从她的角度来看的，她很年轻，也许是第一次去剧院。散文在某种程度上给人一种疏远感。必须有某种东西来创造稀松布。你说当你在观众席时，你感觉，你说，不是在观看它，而是在里面——&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;是的。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我对此感到非常矛盾，因为这听起来很正确。这对我来说是正确的。我希望你是这样。但是——我想要它的感觉，就像我的导演安妮·考夫曼总是说的那样：玛丽·简的生活很好，但她只是……。 。 。她在火星上。所以，大家，来火星吧。并接受这是火星。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sun, 12 May 2024 10:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-interview/amy-herzog-wants-you-to-enter-into-the-strangeness-of-caregiving</guid></item><item><title>河的另一边</title><link>https://www.newyorker.com/news/letter-from-jordan/the-other-side-of-the-river</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-12T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/663baedca7de435a2c28d804/16:9/w_1280,c_limit/Abouzeid-Jordan-05-08-24.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;四个人摇摇欲坠地站在摇摇欲坠的金属路障上，伸出双手支撑着。在他们周围，一群抗议者并肩挤在一起。他们聚集在安曼的卡鲁蒂清真寺附近。这是约旦安全部队允许示威者到达以色列大使馆的最近距离，距离约一公里。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;四人轮流使用扩音器引导当晚的口号：&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “去大使馆！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “开放边界！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “上帝，让我们摆脱美国的奴隶吧！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “他们说哈马斯是恐怖分子。整个约旦都是哈马斯！”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;自去年10月加沙冲突爆发以来，约旦境内一直存在亲巴勒斯坦抗议活动。但这不一样。那是 3 月 29 日星期五，这是继穆斯林斋月期间举行的晚间塔拉维祈祷之后，大使馆附近连续第六晚发生激烈示威活动。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;巴勒斯坦和约旦国旗在数千名不拘一格的人群上方飘扬。有些家庭带着年幼的孩子，有些推着婴儿车。年轻和年老的男人；白发妇女；和十几岁的女孩。人们挤满了清真寺附近的空间，涌入街道。黑白相间的巴勒斯坦头巾披在肩膀和脖子上，或者缠在头上。还有许多出席者戴着红白格子约旦谢&lt;em&gt;马&lt;/em&gt;围巾。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一堵身穿海军蓝色制服、头戴红色贝雷帽的约旦安全部队封锁了通往以色列戒备森严的大使馆的所有道路。 10 月 17 日，也就是&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/israels-calamity-and-after"&gt;哈马斯发动突袭&lt;/a&gt;导致近 1200 名以色列人死亡（其中一半以上是平民）十天后，一群约旦抗议者冲破安全警戒线，试图冲进并纵火焚烧大使馆。他们遭到催泪瓦斯和警棍的袭击。以色列大使已经离开，此后就没有回来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现在，尽管有挑衅性的口号，人群却充满了欢乐和和平。他们知道便衣保安人员在他们中间走动。据无国界记者组织报道，约旦数百名抗议者被捕，其中一些是在接受媒体采访后被捕，至少三名报道示威活动的记者也被逮捕。高举的手机像萤火虫一样照亮了整个空间，人们鼓掌并跟随金属路障上四个人的带领。 “从安曼提高你们的声音。我们是阿克萨洪水的一部分，”他们说，指的是哈马斯行动的名称。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;照明弹让人群沐浴在红色的光芒中。高喊者谴责“占领者的陆桥”，指的是谢赫侯赛因大桥，约旦与以色列的三个过境点之一。有传言称，尽管发生了战争，这座桥仍被用作以色列继续通过阿拉伯国家进口货物的渠道。 11月， &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/the-risks-in-attacking-the-houthis-in-yemen"&gt;也门胡塞武装&lt;/a&gt;对在该地区主要商业走廊红海航行的前往以色列的船只实施了封锁。抗议者认为约旦正在允许以色列绕过封锁。约旦首相比舍尔·哈苏奈称此类说法是“捏造”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;路障上的四名男子之一，一位二十四岁的男子，我称之为亚当，告诉我，他最近绕过了近两打临时检查站，这些检查站是为了防止抗议者而设立的，在一百多 -从安曼到桥有二十公里的路程。当他到达那里时，他震惊地看着满载蔬菜的卡车进入以色列。 （去年 12 月，农业部长在新闻节目中承认，一些约旦商人正在向以色列出售农产品，并告诉他们“要感到羞耻”。）“我们的加沙人民正死于饥饿，”亚当说。 “我为在加沙人民挨饿时睡在床上、吃饭而感到内疚。我无法专注于任何事情。”和许多其他抗议者一样，他对国际法和人权机构失去了信心。 “人权不是中立的——它们对某些人有偏见，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在路障附近，我遇到了一位中年妇女，她是约旦裔巴勒斯坦人，我称之为泽伊娜，她比周围的大多数人都身材矮小，但声音更大，她兴致勃勃地重复着圣歌，她的短卷发随着她的拳头而弹动。字。她斥责附近的一群男人：“如果你们不想喊口号，为什么还站在这里？”她告诉我，她走上街头的原因与我听到许多其他抗议者重复的原因相同：因为她希望她的国家完全切断与以色列的关系，因为她担心约旦一半的人口是巴勒斯坦人后裔，可能成为下一个加沙。她引用了以色列财政部长&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/q-and-a/qanda-with-raja-shehadeh"&gt;贝扎莱尔·斯莫特里奇 (Bezalel Smotrich&lt;/a&gt; ) 2023 年 3 月发表的讲话，他表示“不存在巴勒斯坦人这样的东西”，因为“不存在巴勒斯坦人民这样的东西”。他站在讲台后面，横幅上画着“大以色列”地图，其中包括整个约旦和以色列占领的巴勒斯坦领土，以及沙特阿拉伯和叙利亚的部分地区。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;泽纳是一位世俗的政治独立人士。她告诉我，支持哈马斯的口号“不是针对哈马斯本身，而是针对任何参加抵抗运动的人。国际法规定，如果你处于占领之下，战斗就是抵抗。”一些约旦人一直声称伊斯兰主义者是抗议活动的幕后黑手。泽伊娜不同意。她说，他们在场，但“伊斯兰主义者并没有推动我们或感动我们。我们的人性正在感动我们。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2011 年所谓的&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/arab-spring"&gt;“阿拉伯之春”&lt;/a&gt;期间，由于缺乏自由、尊严和经济机会，以及对统治他们的高压政权的不满，中东各地的抗议者纷纷抗议。今天，同样的因素仍然存在，而且在某些情况下甚至变得更糟。此外，由于&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/03/04/israel-west-bank-settlers-attacks-palestinians"&gt;以色列定居者的暴力行为增加&lt;/a&gt;，以及许多阿拉伯领导人的沉默（如果不是共谋），巴勒斯坦人不仅在加沙而且在西岸和东耶路撒冷遭受苦难，人们对巴勒斯坦人的痛苦和压抑的愤怒感到痛苦和压抑。 “西方认为阿拉伯公众舆论并不重要，”卡内基国际和平基金会负责研究的副总裁马尔万·穆阿舍尔告诉我。 “不，这确实很重要。即使在独裁国家，尤其是在公众情绪沸腾的约旦。沸腾。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;一月份，多哈研究所的阿拉伯研究和政策研究中心公布了其所谓的首次调查的结果，该调查旨在评估整个阿拉伯世界对加沙冲突的公众舆论。 92%的受访者表示，巴勒斯坦事业不仅是巴勒斯坦人关心的问题，也是所有阿拉伯人关心的问题，这是自十多年前民意调查开始以来的最高比例。超过 75% 的人认为美国和以色列是“该地区安全与稳定的最大威胁”。三分之二的人将哈马斯的袭击描述为合法的抵抗行动。穆阿舍尔告诉我，“对哈马斯的支持并不是出于宗教原因。如今，约旦的大多数基督徒都支持哈马斯。这是出于一种感觉，他们是唯一敢于对抗以色列人的人。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;继特朗普政府大肆宣扬的&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-columnists/israel-peace-deal-united-arab-emirates-transforms-the-middle-east"&gt;《亚伯拉罕协议》&lt;/a&gt;之后，2020 年，许多专家和政客表示巴勒斯坦事业已被中东遗忘。 “新的友好关系正在蓬勃发展，”该协议的主要设计者贾里德·库什纳（Jared Kushner）第二年&lt;a href="https://www.wsj.com/articles/opportunity-beckons-in-the-mideast-11615750526"&gt;在《&lt;em&gt;华尔街日报》&lt;/em&gt;上写道&lt;/a&gt;。 “我们正在目睹所谓的阿以冲突的最后遗迹。”但以色列与阿拉伯联合酋长国、巴林、摩洛哥和苏丹之间关系正常化的双边协议只不过是经济协议，是独裁者签署的交换条件。早在 10 月 7 日之前，阿拉伯公众的情绪很少与统治精英的观点一致，他们将从协议带来的外交让步、国防合同和价值数十亿美元的军事装备转让中受益。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;约旦发现自己处于一个独特的弱势地位。 1994年，它成为继埃及之后第二个与以色列签署和平协议的阿拉伯国家。 《瓦迪阿拉巴条约》建立了两国在情报和安全问题上的密切合作，并为水、电和天然气等领域的经济安排奠定了基础。 （约旦气候干旱，自然资源匮乏。）约旦也是最亲西方的阿拉伯国家之一。它驻有数千名美军，是美国在该地区第二大援助接受国，仅次于以色列。 4月中旬，当&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/the-war-games-of-israel-and-iran"&gt;伊朗向以色列发射数百枚导弹和无人机&lt;/a&gt;时，约旦空军拦截并击落了其中许多导弹和无人机。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与此同时，由国王阿卜杜拉二世和王后拉尼娅领导的约旦对以色列在加沙战争期间的行为发出了迄今为止阿拉伯国家最强烈的谴责。今年三月，拉尼娅告诉美国有线电视新闻网，以色列正在“缓慢地大规模谋杀儿童”。阿卜杜拉谴责以色列在加沙的“战争罪行”和西方的双重标准。 “阿拉伯世界听到的信息是，巴勒斯坦人的生命不如以色列人的生命重要，”战争开始后不久，他在开罗和平峰会上说道。 （约旦不久后召回了驻以色列大使。）二月，阿卜杜拉在白宫站在拜登总统旁边，同时也是耶路撒冷阿克萨清真寺的管理员，他呼吁“立即实现持久停火”，并警告说“极端主义定居者在约旦河西岸和耶路撒冷圣地的持续升级以及非法定居点的扩张将给整个地区带来混乱。”上个月，哈马斯在致约旦官员的一封信中感谢阿卜杜拉对巴勒斯坦权利的支持。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在大使馆附近的示威活动中，抗议者的主要要求是约旦撕毁《瓦迪阿拉巴条约》。去年年底，外交部长艾曼·萨法迪宣布，由于战争，约旦将退出与以色列计划中的水换太阳能协议。 “以色列的行为创造了一个充满仇恨和敌意的环境，”他告诉半岛电视台。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;卡内基的前约旦外交部长兼副首相穆阿舍尔告诉我，尽管约旦无法承担与以色列断绝关系的代价，因为此举将对其与美国和西方的关系造成损害，这并不意味着这种关系是一成不变的。 “今天的问题不是是否要终止和平条约——这不在讨论范围之内，”穆阿舍尔说。 “今天的问题是：约旦未来将与以色列建立什么样的关系？而且很可能这将是一段冷淡的关系。”他接着说，10 月 7 日之后，约旦官员越来越“担心以色列的真正目标不仅是摧毁哈马斯的军事能力，而且还要将巴勒斯坦人从加沙大规模转移到埃及，从约旦河西岸转移到约旦。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以色列边缘右翼人士数十年来一直呼吁将巴勒斯坦人驱逐出约旦河西岸，并将他们推入约旦，并将约旦变成巴勒斯坦人的“替代家园”。长期以来，阿卜杜拉国王一直警告说，任何此类流离失所都是红线。但右翼分子&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/netanyahus-government-takes-a-turn-toward-theocracy"&gt;现在在议会掌权&lt;/a&gt;。 3月下旬，以色列政府宣布了自1993年《奥斯陆协议》以来在西岸最大规模的土地掠夺。据联合国人道主义事务协调办公室称，自 10 月 7 日以来，至少有 460 名巴勒斯坦人和 13 名以色列人在西岸被杀。联合国表示，去年那里每天都会发生三起与定居者相关的骚扰和暴力事件。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在安曼，我在参议员穆罕默德·莫马尼（Mohammad al-Momani）的办公室会见了他，他是前政府发言人、中间派宪章党秘书长。他将以色列驱赶巴勒斯坦人进入约旦比作“以色列派遣 F-16 战机”。这是一种战争行为。”尽管抗议者一直呼吁约旦开放边界——大量约旦人亲眼目睹亲友挨饿、被杀、流离失所或受伤——莫马尼表示，这样做只会加速以色列将巴勒斯坦人从他们的领土上赶走的努力。祖传的土地。他还援引了约旦自身的国家安全。他说，以色列和约旦之间的和平协议应该持续下去，因为它“可以帮助我们以不同的方式推进我们的利益，无论是在政治和外交上向以色列施压，向加沙人提供援助，还是与国际社会讨论应该采取的行动”。政治上完成的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;距离酒店不远的众议院，议员、前律师萨利赫·阿穆蒂 (Saleh al-Armouti) 长期以来一直批评约旦与以色列的关系。 （阿穆蒂在 2005 年的审判中为已故伊拉克独裁者萨达姆·侯赛因辩护，他认为萨达姆是烈士。）阿穆蒂与伊斯兰行动阵线保持一致，表示断绝外交关系现在“迫切需要”，他的集团及其盟友已经受够了立法机关投票试图恢复一项长期搁置的法律草案。他说，他知道这希望渺茫，部分原因是“一些阿拉伯政权比犹太复国主义者更犹太复国主义。”他补充说，他对约旦在这场战争上的官方立场感到自豪，这种立场“远远领先于任何其他阿拉伯国家”，并指出阿卜杜拉国王乘坐的飞机正在加沙空投援助物资。阿穆蒂认为加沙是美国基于规则的秩序的一个掩饰时刻。 “不再有国际法了，”他说。 “实力才是最重要的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最近的一个星期三早上，我抵达位于加巴维的阿卜杜拉二世国王空军基地，这里是一片干旱的月球表面，呈烤米色。停机坪上停着四架军用运输机，分别来自德国、印度尼西亚、美国和埃及。一辆平板卡车上装有十六个托盘的援助物资，每个托盘上都有一个方形的绿色降落伞，等待着卸载，而一辆单独的叉车则在飞机之间操纵。身着橄榄色连身裤的印度尼西亚机组人员在六名金发德国人周围走来走去。不远的车程外，在外国飞机对面的一个简易机场上，两架约旦空军C-130运输机已经装载完毕，准备起飞。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;自战争爆发以来，约旦哈希姆慈善组织作为该国唯一负责为加沙集结和准备援助物资的机构，已参与近三百次空投，每次空投均载有四五吨援助物资。 JHCO 规划和项目主管 Marwan al-Hennawy 告诉我，这些空投被用来到达难以进入的地区，例如加沙北部，那里 70% 以上的住宅建筑&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/news-desk/there-are-no-safe-places-in-gaza"&gt;已被摧毁&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;联合国和其他人道主义组织认为这些空投无效、成本高昂，而且更多的是拍照机会，而不是真正的努力。约旦王室成员已经承认这些局限性，拉尼娅称空投“只是未满足需求的海洋中的一滴水”。它们也很危险。至少有二十名巴勒斯坦人因降落伞未能打开而被压死。还有一些人在试图打捞掉入海中的托盘时溺水身亡。数百人在等待援助的过程中被以色列的炮火炸死或受伤，或者被急于抢救的人们踩踏。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;几天后，我参观了扎尔卡的一个庞大的仓库，距离安曼约三十公里。该网站由 JHCO 运营，尽管当时正值斋月，但从黎明到黄昏的禁食通常会减慢事情的进展，但这里却热闹非凡。仓库部门负责人易卜拉欣·莫马尼 (Ibrahim al-Momani) 整个周末和连夜监督一组工人准备一百零五辆平板卡车，每辆卡车装载二十个托盘的粮食援助。 （根据联合国的数据，一辆卡车运送的物资“大约是一架飞机空投援助物资的十倍。”）这是迄今为止战争中最大的 JHCO 车队。一周前，该组织及其世界粮食计划署和其他国际组织的合作伙伴仅成功发送了总共 66 辆卡车。联合国估计每天需要五百到六百人才能满足加沙的需求。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;卡车停在侯赛因国王桥，这是通过西岸连接安曼和耶路撒冷的过境点。尽管 JHCO 已获得以色列准备援助物资的许可，但车队需要以色列进一步批准才能过境。加沙距离安曼只有三四个小时的车程。现在，援助车队通常需要一周或更长时间才能行驶。 （几天后，车队成功渡河。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;哈马斯卡萨姆旅发言人阿布·奥贝达嘲笑阿拉伯国家无法突破以色列的限制，向加沙提供援助。阿布·奥贝达在视频声明中表示：“我们并不是要求你们通过调动军队和坦克来保护加沙的阿拉伯和穆斯林儿童，但愿上帝保佑。” “但是你们是否如此虚弱以至于无法运送人道主义援助物资的救援卡车？这是我们无法理解的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;甚至在10月7日之前，以色列就严格限制进入加沙的援助，自2007年哈马斯上台以来，加沙一直处于以色列和埃及的封锁之下。捐赠的物品在 JHCO 的仓库中重新包装，以满足以色列的要求。莫马尼解释说，例如，帐篷必须低于一定高度。我们周围有成堆的发电机和太阳能发电系统，都被以色列人拒绝了。带核的枣子是被禁止的，但压碎的枣子是允许的。 “我不知道为什么，”莫马尼说。 “也许他们认为这个坑就像一颗子弹。” &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; X光机和麻醉机，甚至麻醉本身也被封锁。负责医疗物资仓库的经理拉蒂卜·什布尔(Ratib al-Shboul)不得不认真思考以色列上次允许医疗设备从约旦进入加沙的情况。 “大约一个月前，”他说。他身后放着塑料包装的托盘，里面装着纱布、注射器和氧气机。 “我们有三百六十多辆援助卡车准备出发，”亨纳伊告诉我。 “我们感觉被戴上了手铐。我们看到饥饿的人们，我们有食物，但我们无法提供。普通人看到加沙的画面可能会感到悲伤，但却无能为力。我&lt;em&gt;能&lt;/em&gt;帮忙却无能为力，所以我的悲伤加倍。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;约旦是人道主义援助进入加沙的两个主要渠道之一，另一个是埃及，埃及与该领土南部接壤，并通过拉法过境点运送援助。 12月，以色列在凯雷姆沙洛姆开设了另一个过境点，但大多数以色列通道已关闭。 5月1日，以色列开放了北部的​​埃雷兹过境点。两支经过该地的约旦援助车队遭到以色列公民的袭击，视频中可以看到以色列公民从卡车上扔出一袋袋面粉。 （约旦外交部长萨法迪称这次袭击“卑鄙”。）据联合国称，4月份平均每天有一百九十辆卡车进入加沙，不到最低要求的一半，而且这些卡车只装了一半，根据以色列检验要求。在战争的前七个月里，JHCO 已成功派遣了 1100 辆卡车，每辆卡车装载了约 20 吨援助物资。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;世界粮食计划署最近表示，饥饿危机已成为加沙北部的“全面&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/q-and-a/how-much-aid-is-actually-reaching-gazans"&gt;饥荒&lt;/a&gt;”。据当地卫生部称，加沙至少有 31 名儿童死于营养不良和脱水。人权观察组织指责以色列利用饥饿作为战争武器，并敦促各国政府对以色列实施制裁并暂停武器转让。以色列否认阻止援助，美国也回应了这一说法。 （周二，以色列占领并关闭了拉法过境点。第二天，拜登总统宣布他已停止部分武器运输，他不希望以色列将这些武器用于对拉法的大规模军事进攻，那里有超过一百万巴勒斯坦人，包括许多来自加沙其他地区的流离失所者，都受到轰炸。）&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;与此同时，几个月来提供援助的前景一直在恶化。一月份，以色列对近东救济工程处&lt;em&gt;（UNRWA）&lt;/em&gt; ——负责在加沙境内分配援助的主要机构——施加阻碍，声称该机构很大一部分工作人员与哈马斯或巴勒斯坦伊斯兰圣战组织有联系。美国和其他西方捐助国立即削减了&lt;em&gt;近东救济工程&lt;/em&gt;处的资金。 （联合国解雇了以色列称参与 10 月 7 日袭击的几名工人，但独立审查发现没有证据支持他们与哈马斯或其他武装团体有广泛联系的说法。自那以后，一些国家（尽管不是美国）已经恢复资金。）二月份，拜登政府要求以色列停止杀害在加沙护送救援卡车的当地警察，并警告“法律和秩序彻底崩溃”。随后还有更多军官被杀。 4 月份，以色列国防军袭击了&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/04/15/joe-biden-and-us-policy-toward-israel"&gt;世界中央厨房车队&lt;/a&gt;，造成 7 名援助人员死亡，导致其他人道主义组织暂停在加沙的行动，尽管有些组织已经恢复工作。 （以色列国防军在一份声明中表示，它“从来没有、也永远不会故意针对援助车队和工人。”）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;回到军用机场，不允许接受采访，也不允许回答有关机上援助物资的类型、数量（吨）或具体将在何处卸载的问题。在飞行之前和之后都发出了警告，不要拍摄或发布加沙被毁的图像，而只能拍摄空投本身。当我问为什么时，一名军官耸耸肩说他正在执行命令。 （有人向我转达了一位军方发言人，但他拒绝接受采访。通过电子邮件向总指挥办公室提出的问题也没有得到答复。）尽管约旦军方是出了名的守口如瓶，但一位高级政治人物告诉我，对有关信息的限制加沙也可能是以色列的条件。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当 C-130 的后门关闭时，时间已接近&lt;em&gt;上午&lt;/em&gt;11 点 30 分。船体内的六名船员在每个托盘上贴上了约旦国旗的贴纸，检查了降落伞，并进行了最后一刻的调整。三十分钟之内，加沙的海岸和远处的大海就映入眼帘。伞兵后门打开，托盘被释放，芥末黄色的降落伞飘向下面的荒地。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;从空中看，加沙看起来就像粉状、灰蒙蒙的瓦砾——空心的、被撞击的建筑物毗邻大片平坦的沙地，破坏已被清除。在地球上人口最稠密的地方之一，空旷程度令人震惊。起飞一个多小时后，降落完成，飞机返回基地。约旦武装部队后来发表的一份声明称，这架飞机是当天的七次空投之一。当飞机驶离加沙海岸时，两艘以色列巡逻艇穿过平静的蓝色海水，对遭受破坏的加沙地带实施海上包围。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;卡鲁蒂清真寺外连续第七晚的抗议活动与往常一样开始，尽管口号显然更反美：&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “美国是蛇头！美国是恐怖分子的头目！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “以色列去死吧！美国去死吧！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一些口号是针对离家较近的。 “正常化，”一个年轻人喊道。 “叛国！”众人答道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;午夜前半小时，路灯熄灭。十五分钟后，两辆装甲警车——警笛鸣响，红蓝灯闪烁，每辆车上都站着一名戴着巴拉克拉法帽的武装保安人员——突然凶猛地冲到人群边缘，激怒了坚守阵地的抗议者。一名警察敦促人们清空广场，扩音器放大了他的信息，但扩音器却被口号淹没了。随后，驻扎在周边地区的安全部队（其中一些手持警棍）向人群冲锋，导致示威者四散奔逃。一名朋友在混战中倒下的年轻女子尖叫道：“我们是国家的女儿！你太无耻了！”一名军官礼貌地回答：“我们和你在一起。”一段年轻女子被警察拖走的视频在网上疯传。警察将一名年轻男子猛撞在汽车引擎盖上，并掐住他的脖子，附近的妇女尖叫着：“放开他！”数十名顽固抗议者在街道顶端重新集结。 “保护大使馆？耻辱中的耻辱！”他们高呼。 “哦，加沙，请原谅我们——我们也被围困了。” （警方发言人在一份官方声明中表示，安全部队“保持了最大限度的克制。”） &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;第二天晚上，抗议者返回广场，但人数不足以填满广场。没有扩音器，没有标语牌。警方搜查了行李。 “举起你们的头巾，因为他们不让我们举起巴勒斯坦国旗！”一名年轻女子大喊道，她周围的三名妇女将围巾举到空中。人群中的一些人举着智能手机，屏幕上有国旗的图像。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在斋月最后一个星期五举行的圣城日或耶路撒冷日，连续第十三个晚上进入该场所的抗议者被要求出示身份证件，十八岁以下的人不再被允许参加。有小孩的家庭被拒之门外。我看到警察告诉那些戴头巾的人把头巾脱下来然后不带头巾返回，或者把头巾交给当局。 （然而，有些人设法把它们放进去，并且毫无问题地佩戴它们。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我联系了约旦政府通讯部询问有关限制的情况，该部以书面形式回复了我。声明称，第七晚没有进行安全镇压，没有下达没收巴勒斯坦旗帜的命令，安全部队“没有要求任何示威者脱下头巾，也没有处理示威者的标志和个人形象” ”。 （参议员莫马尼后来告诉我，“只要还有约旦国旗，我们就允许悬挂巴勒斯坦国旗。”）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;前外交部长穆阿舍尔表示：“我认为安全部门尤其非常担心此类抗议活动可能会转向约旦、针对体制本身。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;抗议活动仍在继续。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sun, 12 May 2024 10:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/letter-from-jordan/the-other-side-of-the-river</guid></item><item><title>安德烈·亚历克西斯谈现实与转型</title><link>https://www.newyorker.com/books/this-week-in-fiction/andre-alexis-05-20-24</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-12T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/663bc096d96093b4e60736b6/16:9/w_1280,c_limit/TWIFAndre%CC%81-Alexis%20.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;在你的故事《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/05/20/consolation-fiction-andre-alexis"&gt;安慰&lt;/a&gt;》中，一位特立尼达黑人医生在十九世纪六十年代末与家人搬到加拿大，并养成了与女病人睡觉的习惯。这个故事是从他儿子的角度写的，作为一个成年人，在父母双亡后回顾过去。你为什么选择这样的声音和视角来叙述？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这对我来说是一个令人惊讶的困难问题。我不是一个对自传小说那么感兴趣的人。我深受我出生地特立尼达和世界各地民间故事的影响，我被那些改变或夸大世界的故事所吸引。不仅仅是奇幻的。我最近重读的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Ulysses-James-Joyce/dp/0679722769" rel="noopener" target="_blank"&gt;尤利西斯&lt;/a&gt;》的“喀耳刻”/夜城部分很长，有时令人反感，但它以一种典范的方式玩弄了现实和幻想。所以我开始想知道从现实出发（我很少这样做）并扭曲它会是什么样子。在这种情况下，现实是我父亲的去世，谈论我的父亲意味着回到他让我着迷的那个时代。 《安慰》的初稿相当直接地描述了我在安大略省佩特罗利亚长大的地方。但初稿并不令人满意，因为它依赖于“真相”——年轻时的我对真相的版本——而且，在我看来，真相本身就是变革的对立面。它无法提供我从民间故事或漫画或漫画中获得的刺激。因此，在塑造叙述者的声音和视角时，我需要将叙事与讲故事相结合，以及我对其他事物的痴迷：加拿大、这片土地、它的小镇、它破旧的谷仓。 《安慰》的叙述者萨姆就像我最喜欢的讲故事的人一样，实事求是、不带评判，即使他告诉你的内容是高度的、情绪化的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;山姆对父母双方都感到有些矛盾。他提到，他三岁的时候被留在祖母身边一年，当他与父母团聚时，他们就成了陌生人；他心中始终存在着一种不信任。为什么你认为那一年的分开，在这么小的年纪，会造成如此持久的距离？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;留下的是个人细节。我两岁的时候，我的父母把我留在了特立尼达，直到我快三岁半的时候我才再次见到他们。正如你所预料的那样，这是一次痛苦的经历，这可能是我对转变着迷的开始。我记得——或者我想我确实如此——感觉我应该为之有感情的人，我的父母，除了怨恨之外，根本没有激起我的任何感情。我不认识他们，也不确定我想认识他们。从特立尼达搬到加拿大同样令人迷失方向。遇到陌生人——我的父母——以及如此莫名其妙的风景——我的意思是，谁能真正向一个来自圣胡安的三岁孩子解释雪？——的双重震惊是我从我的父母那里感受到的疏离感的根源。父母和来自加拿大。不过，重要的是要补充一点，我开始深深地爱着他们，甚至比我原本可能做的更爱他们，因为我知道可能会失去什么。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;回顾他长大的小镇，萨姆说，如果他出生在加拿大，他可能会在那里过得很开心。为什么他在特立尼达度过了人生的前四年，却无法在贝尔弗耶过上幸福的生活？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我想这又回到了我之前的回答。了解了海洋的感觉、&lt;em&gt;切内特&lt;/em&gt;的味道、祖父糖果店的气味，在安大略省的小镇上我怎么能快乐呢？我的叙述者继承了我童年时期对特立尼达的渴望，这种渴望（无论如何，最初）并没有被加拿大所缓解。总而言之，是渴望短路了幸福。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;作为贝尔弗耶唯一的黑人，父亲经常被告知，他看起来像当时任何其他著名的黑人——从马尔科姆·X 到理查德·普赖尔——尽管他实际上并不像他们中的任何一个。你认为他有可能与他的白人患者建立真正的联系吗？他们将他视为一个个体而不是一种肤色？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我愿意。我不认为种族是不可逾越的障碍。而且，无论如何，当涉及到与个人的互动时，熟悉度往往会降低肤色的重要性。我的意思是，只要有足够的时间和熟人，我认为可能会因为种族以外的其他原因而不喜欢人们。爱他们也是可能的，当然，爱是万能的。因此，父亲可能是&lt;em&gt;真诚地&lt;/em&gt;寻求爱——无论他想象的“爱”是什么。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;就像萨姆一样，正如你所说，你在安大略省南部的一个特立尼达黑人家庭长大，当时这种情况很少见。虚构家庭遭遇或未遭遇歧视的方式与你自己的经历相符吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的。我想我父母的经历与我不同。作为一名受人尊敬的医生，我母亲对自己所遭受的歧视比我父亲更加不满。他想留下来，而我母亲却迫不及待地想离开。对我来说，彼得罗利亚是一个好地方。我的朋友是年轻时结交的那种朋友，而且在大多数情况下，我没有经历过在大城市中可能更常见的种族主义。小城镇有某种特质可以减轻差异的影响，但不能消除差异。你成为“住在格罗夫街的黑人孩子”，而其他人则是“住在公主街的富家子弟”或“住在国王街的意大利孩子”。镇上的人很少，大多数人都可以被贴上标签，一旦贴上标签，就可以容纳。这并不意味着种族主义对我来说不存在，但种族主义者就像恶毒的农场狗：你知道他们住在哪里，你基本上可以避开他们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;“安慰”中的安慰是什么？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我想这个故事应该被正确地称为“安慰”，因为每个主角提供的安慰都是不同的。对于父亲来说，这是爱克服怀疑和恐惧的可能性。对于母亲来说，这是挽救（并保留）过去的某些东西的可能性：她在求爱期间感受到的快乐。对于叙述者来说，这是有可能恢复对父母的某种清晰的认识，尽管他们已经去世了。也就是说，也许唯一的安慰就是爱本身，尽管它有多种形式。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我相信《安慰》将被收录在您正在编写的故事集中，就像您在杂志上之前的故事《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2022/06/20/houyhnhnm"&gt;Houyhnhnm&lt;/a&gt; 》一样。这两个故事都描述了家庭关系的演变，并且都充满了悲伤。本书的其余部分会遵循这些主题吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的，“安慰”和“慧骃”都来自即将出版的名为“其他世界”的作品集。 《异世界》里的故事都是关于父母和孩子的。他们都受到我父亲的去世和我母亲的痴呆症的启发。在这种情况下，悲伤可能是不可避免的主题。但爱情也是如此。更令人惊讶的是，出身的概念扩展到了文学出身，因此我喜欢的一些作家启发了我的故事：川端康成、托马索·兰多尔菲、简·奥斯汀、维托尔德·贡布罗维奇、蒲松龄。我想，悲伤的姐妹是感激之情，这种感激之情帮助我完成了故事的写作，这些故事都以失落感开始，大部分以和解感结束。还不是快乐，但已经足够让我继续下去了。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sun, 12 May 2024 10:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/books/this-week-in-fiction/andre-alexis-05-20-24</guid></item><item><title>安德烈·亚历克西斯读《安慰》</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/the-writers-voice/andre-alexis-reads-consolation</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-12T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/663bd0cf9630f61f132cac09/16:9/w_1280,c_limit/TWV-Andre%CC%81-Alexis.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/geZrW.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=bf03b01bc33e42e3b6d991b4f18c7311&amp;amp;pdst_label=fgNrSKlP" rel="noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/geZrW.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=bf03b01bc33e42e3b6d991b4f18c7311&amp;amp;pdst_label=fgNrSKlP" rel="noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/geZrW.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=bf03b01bc33e42e3b6d991b4f18c7311&amp;amp;pdst_label=fgNrSKlP" rel="noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://pod.link/geZrW?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=bf03b01bc33e42e3b6d991b4f18c7311&amp;amp;pdst_label=fgNrSKlP" rel="noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/fiction"&gt;注册&lt;/a&gt;接收我们的每周图书与小说时事通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;安德烈·亚历克西斯 (André Alexis) 朗读了该杂志 2024 年 5 月 20 日刊的故事《安慰》。亚历克西斯是一位剧作家和小说家，2017年获得温德姆-坎贝尔小说奖。他的小说包括获得吉勒奖的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Fifteen-Dogs-Andr%C3%A9-Alexis/dp/1552453057" rel="noopener" target="_blank"&gt;十五只狗&lt;/a&gt;》和《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Days-Moonlight-Andr%C3%A9-Alexis/dp/1552453790" rel="noopener" target="_blank"&gt;月光下的日子&lt;/a&gt;》。 2020年出版故事集《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Night-Piece-Andre-Alexis/dp/0771006632" rel="noopener" target="_blank"&gt;夜篇&lt;/a&gt;》。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sun, 12 May 2024 10:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/the-writers-voice/andre-alexis-reads-consolation</guid></item><item><title>一份以色列报纸呈现了读者可能不愿看到的真相</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/05/20/an-israeli-newspaper-presents-truths-readers-may-prefer-to-avoid</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-12T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/663ece6e591023071ee91e73/16:9/w_1280,c_limit/Remnick-comment-05-15-24-social.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;10 月 7 日过去七个月后，在以色列国，仍然是第二天的 10 月 8 日。这个国家仍然处于哀悼之中，一种沮丧的状态，时而对以色列的敌人感到愤怒；对其领导人感到愤怒；对加沙人质的焦虑；对国家未来的极度怀疑；令人困惑的是，世界上很多地方都将注意力转向了可怕且不断增加的巴勒斯坦人死伤人数。就以色列电视报道加沙而言，通常是通过军事战略、以色列士兵的损失以及人质的命运的镜头。正如 9/11 事件后美国长期以来的情况一样，同理心往往是一种有限的、而且主要是国内的资源。这种情感景观中的主要异常者是以色列的 200 万巴勒斯坦公民，他们存在着一种双重意识，他们一方面与犹太邻居生活在一起，另一方面通过手机收到来自加沙的灾难性消息，有时是关于失去家园的消息。亲戚和朋友。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以色列的公众舆论并不是铁板一块。反对本雅明·内塔尼亚胡右翼政府的示威活动频繁发生。媒体也可以证明是多样化和激进的。在第 12 频道的调查性电视新闻节目“Uvda”中，主持人伊拉娜·达扬 (Ilana Dayan) 采访了辛·贝特 (Shin Bet) 情报机构前局长纳达夫·阿加曼 (Nadav Argaman)，后者断然指责内塔尼亚胡政府“故意破坏以色列社会，以便继续留在以色列”。力量。”此类材料在独裁政权中不太可能被允许，但内塔尼亚胡内阁（其中当然包括独裁者）最近投票决定关闭半岛电视台在以色列的业务，称该网络的报道对国家安全构成威胁。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;必须强调巴勒斯坦记者在加沙所做的英勇工作，其中许多人被杀。但同样值得关注的是为数不多的希伯来语机构之一，它一直试图与以色列、加沙和约旦河西岸正在发生的现实进行斗争，尽管并不完美：《&lt;em&gt;国土&lt;/em&gt;报》 1918年。就受众而言， &lt;em&gt;《国土报》&lt;/em&gt;远远落后于流行小报&lt;em&gt;《新消息报》&lt;/em&gt;和已故亿万富翁赌场运营商谢尔登·阿德尔森家族拥有的保守派报纸&lt;em&gt;《以色列海约姆》&lt;/em&gt; 。 &lt;em&gt;《国土报》的&lt;/em&gt;资源有限，其声誉主要是意识形态上的。它是一个已经明显右转的国家的左翼。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，该论文最近令人印象深刻的是其报告和分析的广度。&lt;a href="https://www.haaretz.com/ty-WRITER/0000017f-da36-d938-a17f-fe3e0cfe0000"&gt;阿莫斯·哈雷尔&lt;/a&gt;和&lt;a href="https://www.haaretz.com/ty-WRITER/0000017f-da25-d249-ab7f-fbe5a2c40000"&gt;安谢尔·普费弗&lt;/a&gt;几乎每天都会对残酷的军事越权和政治愚蠢做出毫不犹豫的评估；&lt;a href="https://www.haaretz.com/ty-WRITER/0000017f-da24-d249-ab7f-fbe4843e0000"&gt;亚尼夫·库博维奇（Yaniv Kubovich）&lt;/a&gt;对安全机构的失败进行了一系列报道。&lt;a href="https://www.haaretz.com/ty-WRITER/0000017f-da24-d494-a17f-de27b9aa0000"&gt;阿米拉·哈斯 (Amira Hass)&lt;/a&gt;是大屠杀幸存者的女儿，三十多年来一直在加沙和西岸生活并进行报道。她对占领的结构和人员伤亡的剖析在以色列公共生活中持续存在了超过一代人的时间，尽管她被故意忽视了。内塔·阿希图夫 (Netta Ahituv) 为杜克大学的一名巴勒斯坦裔美国神经外科医生&lt;a href="https://www.haaretz.com/israel-news/2024-05-09/ty-article-magazine/.highlight/the-chilling-testimony-of-a-u-s-neurosurgeon-who-went-to-gaza-to-save-lives/0000018f-5e8a-d995-a5df-5ebf2b890000"&gt;大卫·哈桑 (David Hasan) 拍摄的肖像&lt;/a&gt;，他一直在加沙治疗儿童和成人，这让我们得以一窥汗·尤尼斯 (Khan Younis) 和拉法 (Rafah) 所遭受的痛苦。哈桑回忆起自己试图照顾无数病人的情景，而炸弹却动摇了医院的地基。 “我问当地医生该怎么办，”他说，“他们告诉了我……。 。 。我应该继续努力分散自己的焦虑。”在加利利西部长大、为报纸报道阿拉伯文化的谢伦·法拉赫·萨博 (Sheren Falah Saab) 最近发表了一份&lt;a href="https://www.haaretz.com/middle-east-news/palestinians/2024-02-29/ty-article-magazine/.premium/in-gaza-you-may-skirt-israels-bombs-but-that-doesnt-mean-youre-alive/0000018d-f069-dd0a-afcf-ffff59230000"&gt;关于加沙的严厉报告&lt;/a&gt;，其中她允许受害者直接与读者对话：&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; “死亡无处不在。不是所有的死者都能被埋葬，也不是所有的尸体都能被救出来。”玛哈是一位 36 岁的三个孩子的母亲，逃离加沙城前往拉法，她是这样描述加沙地带的局势的。 “有时，当他们无法找到并移走炮击期间埋葬的所有尸体时，他们会询问邻居或亲戚，并将死者的名字写在房子的墙上（如果还有墙的话）。他们写道，他们就在那里，在废墟下。也许在某个时候他们能够解救他们。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;同样令人印象深刻的是，该报向那些可能宁愿回避真相的读者呈现多重真相的整体能力。例如， &lt;em&gt;《国土报》&lt;/em&gt;报道了世界各地反犹太主义抬头的情况，令人深感不安，但与其他一些媒体不同的是，它通常避免将情况与 1938 年进行比较，或将大多数学生示威者归为“亲哈马斯”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;对内塔尼亚胡的报道既真实又批判，但&lt;em&gt;《国土报》&lt;/em&gt;也呈现了一幅三维世界图景，其中以色列总理并不是地区戏剧中唯一危险的演员。不久前，什洛米·埃尔达尔&lt;a href="https://www.haaretz.com/israel-news/2024-04-05/ty-article-magazine/.highlight/hamas-actually-believed-it-would-conquer-israel-and-divided-it-into-cantons/0000018e-ab4a-dc42-a3de-abfad6fe0000"&gt;采访了一系列巴勒斯坦人&lt;/a&gt;——其中包括许多法塔赫支持者——他们在哈马斯统治下的加沙经历了生活，然后前往开罗。一位名叫苏菲扬·阿布·扎德 (Sufyan Abu Zaydeh) 的前法塔赫官员告诉 Eldar，10 月 7 日，当他看到一辆吉普车载着一名以色列人质飞驰而过时，他绝望地预见到战争即将到来：“加沙正在走向灭亡。” Eldar 的巴勒斯坦消息来源详细描述了近三年前在加沙海滨 Commodore 酒店举行的一次会议，名为“来世会议的承诺”。埃尔达的消息来源告诉他，在那次会议上，代表们讨论了征服以色列的计划——或者，正如哈马斯领导人叶海亚·辛瓦尔在一份声明中所说，实现“巴勒斯坦从海上到河流的全面解放”。哈马斯领导人概述了接下来应该采取的行动的各个方面——哪些以色列人应该被杀害或起诉，如何避免“人才流失”，以及如何分配以色列财产，包括公寓、学校、加油站和发电厂。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;内塔尼亚胡政府通过让其通讯部长什洛莫·卡希猛烈抨击《国土报》的“失败主义和虚假宣传”，表达了对&lt;em&gt;《国土报》&lt;/em&gt;的钦佩。内阁中最反动的部长之一伊塔马尔·本·格维尔将&lt;em&gt;国土报&lt;/em&gt;称为“哈马斯日报”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;由于内塔尼亚胡目前威胁要对拉法进行全面攻击，因此几乎不可能以任何明确的方式思考未来。在所有的愤怒、死亡和不信任中，我们需要的是有远见和正直的领导人、思想家和机构来建立始终势在必行的东西：一套拒绝接受残酷顽固的“现实事实”的政治安排。占领，并采取协调一致的行动，争取人道和可行的解决方案，为以色列人提供他们自然需要的安全，并为巴勒斯坦人提供他们正确要求的尊严和独立。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sun, 12 May 2024 10:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/05/20/an-israeli-newspaper-presents-truths-readers-may-prefer-to-avoid</guid></item><item><title>餐厅评论：布兰卡不适合初学者</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-food-scene/blanca-is-not-for-beginners</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-12T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/663903ddb1ac57425d498e2c/16:9/w_1280,c_limit/1_tmidler_newyorker_blanca_finals_017.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/food-scene?sourceCode=topofarticletout" rel="noopener" target="_blank"&gt;&lt;span&gt;&lt;em&gt;您正在阅读《美食界》时事通讯，海伦·罗斯纳 (Helen Rosner) 撰写的关于吃什么、在哪里以及如何吃的指南。&lt;strong&gt;注册以在您的收件箱中接收它。&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在布兰卡餐厅用餐的前一天，您会收到一封来自餐厅的电子邮件，其中包含一组友好但尖锐的说明：不要迟到，否则用餐将在您不在场的情况下开始。无过敏、无替代品、无特殊要求。来到风景如画的东布什威克披萨店 Roberta&amp;#39;s 的主入口。把你的名字告诉主人。等待进一步指导。这些说明虽然有点吓人，但还是有必要的——Blanca 是一个每人 275 美元的品酒柜台，没有街道入口——而且抵达的体验实际上相当寒冷。在罗伯塔主餐厅后面的酒吧闲逛一两分钟后，就会有人过来护送您穿过复杂的微环境，这些环境构成了我们统称为“罗伯塔的”：穿过吧台门；经过传统广播网络播客工作室，在一个集装箱里；穿过帐篷式提基酒吧；穿过一片开阔的沥青庭院。最后，您将来到布兰卡 (Blanca) 的大门，该餐厅在疫情初期关闭后最近才恢复服务。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="木桌上绿色盘子上的蛤蜊在壳里。" src="https://media.newyorker.com/photos/663903dd84c4827d9d4497f0/master/w_1600%2Cc_limit/2_tmidler_newyorker_blanca_finals_029.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;生蛤蜊裹上柚子酸菜，放在一块淀粉状的红薯泥上。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; Roberta&amp;#39;s 餐厅的老板 Brandon Hoy 和主厨 Carlo Mirarchi 于 2012 年首次开设了 Blanca 餐厅。他们提供了一份雄心勃勃的品尝菜单，同时对超高端餐饮的惯例竖起中指，并牢牢地保持在其框架内。它的价格贵得令人眼花缭乱，前卫的酷感让人有点害怕，而且（如果你能设法找到座位的话）真是太棒了。这个像工作室一样的空间——装饰简约，有点日式风格，墙上挂着一个巨大的金枪鱼头——大部分都是开放式厨房。十几名食客沿着吧台高的柜台排成一排，观看厨师们的动作，就像烹饪奥运会上的评委一样。一个角落里放着几叠黑胶唱片和一台电唱机，餐厅里的任何人，无论是平民还是工作人员，都可以走过去并霸占。服务员倒了丰盛的奇怪而优质的葡萄酒。菜单精确、现代、意大利风格，而且常常故意显得怪异。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在布兰卡的第二次到来中，公共、潇洒、即兴的氛围仍然完好无损。晚餐的日常事务现在由行政总厨维多利亚·布莱米 (Victoria Blamey) 负责。维多利亚·布莱米 (Victoria Blamey) 是一位出生于智利、技艺高超、才华横溢的厨师，她在纽约职业生涯的大部分时间都在为&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2020/01/06/gothams-ladies-who-lunch-three-decades-in"&gt;Gotham&lt;/a&gt;和&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2016/12/19/the-rich-literary-history-of-chumleys"&gt;Chumley&amp;#39;s&lt;/a&gt;等坚定机构的掌舵人制作平易近人、讨人喜欢的食物。 。在她的主持下，餐厅原有的对抗性准意大利风格的态度因 Blamey 的另类半智利烹饪风格而焕然一新。 （Blanca 1.0 的烹饪风格在 Foul Witch 中得到了延续，这是他们位于东村的点菜餐厅 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-food-scene/the-unnerving-sensuality-of-foul-witch"&gt;，但强度丝毫不减&lt;/a&gt;。） 餐厅的世界与十几年前 Blanca 开业时不同。 ，甚至是从四年前关闭时开始。不久前，由一位主厨兼导演经营的品酒柜台还被认为是对白桌布就餐礼仪的不重视。现在，这是一种相当传统的吃大餐的方式。在满是涂鸦的披萨店后面隐藏一家超豪华餐厅的高低紧张感已经失去了大部分地下酒吧的新奇感。与以往任何时候相比，对像布兰卡这样的地方的衡量标准更在于你嘴里的食物。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="维多利亚·布莱米 (Victoria Blamey) 身穿厨师围裙，双臂交叉站立的肖像。" src="https://media.newyorker.com/photos/663903ddfe43c3b74e569af0/master/w_1600%2Cc_limit/3a_tmidler_newyorker_blanca_finals_043.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;在成为 Blanca 的行政主厨之前，Victoria Blamey 的大部分纽约职业生涯都在 Gotham 和 Chumley&amp;#39;s 等知名机构度过。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="食客们一边吃奶酪盘，一边吃饼干和蜂蜜。" src="https://media.newyorker.com/photos/663903dd2f7b39c0a13998ef/master/w_1600%2Cc_limit/3b_tmidler_newyorker_blanca_finals_024.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;甜点永远不会完全甜：奶酪盘上有易碎的自制燕麦饼干和蜂蜜。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; Blamey 的早期简历包括在西班牙穆加里茨 (Mugaritz) 等地方度过的时光，以及现已关闭的下东区 wd~50 餐厅，这些餐厅以高概念菜肴和突破界限的食材魔法而闻名，这些餐厅的饭菜调动了食客的心理能力，如就像他们的感觉器官一样。她在&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2022/05/30/victoria-blamey-distinguishes-herself-at-mena"&gt;Mena&lt;/a&gt;餐厅展示了她那精致而略带深奥的情感，这是一家出色但寿命短暂的餐厅，她在布兰卡之前就在那里做饭。在那里，她提供的菜肴充满活力、即兴演绎和重新设计了古典框架。我仍然渴望想到一种甜点，它自信地完成了海带和巧克力的奇怪搭配。 Mena 的&lt;em&gt;chou farci&lt;/em&gt;是一片皱叶甘蓝，里面填满了层层扇贝、海生菜和扇贝慕斯慕斯，受到如此启发，现任“顶级厨师”参赛者、前 Mena 厨师 Danny Garcia 认为适合在最近的一次烹饪中复制它。情节——没有承认责怪——并获胜。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;当 Blamey 不再需要迎合点菜食客的奇思妙想时，她所创造的东西变得更具实验性，而且往往有点挑战性。现在的布兰卡餐厅和以前一样，不再是 Fancy Dining 101：味道浓郁、出人意料，有时甚至会让人迷失方向，就像一碗装满薰衣草和蜗牛的嫩意大利面包，或者一条裹着香草的甜帝王蟹腿——香味酱汁让人想起融化的冰淇淋。 （在我的一次访问中，螃蟹本身，巨大且疯狂地打着手势，是一位可怕的深海古神，出现在开放式厨房中。读者，我尖叫起来，而且我不是唯一的一个。）一些菜肴出现了最初是简单的美味，但第二口或第三口却显示出一种看似故意的不和谐。例如，柚子酸菜包裹的生贝壳的鲜活、轻盈的咸味被等待在贝壳底部的淀粉状红薯泥破坏了。同样，用南瓜泥增稠的&lt;em&gt;老虎乳汁&lt;/em&gt;也将单顶酸橘汁腌鱼的干净活泼之下的地毯拉了出来。服务是随意的、友好的、不傲慢的——每道菜只得到其出处或准备的简要说明——让每道菜通常奇怪的展开过程被体验，而不是解释，而诸如“Swing Easy”之类的歌曲，由灵魂商人，从扩音器中发出热情的歌声。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="食客用手舀起酱汁中的牡蛎。" src="https://media.newyorker.com/photos/663903dd1c3b1f07290a23a6/master/w_1600%2Cc_limit/4a_tmidler_newyorker_blanca_finals_022.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;贝隆牡蛎裹上奶油酱。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="客人们坐在餐厅里，墙上挂着金枪鱼头雕塑。" src="https://media.newyorker.com/photos/663903dd1c3b1f07290a23a7/master/w_1600%2Cc_limit/4b_tmidler_newyorker_blanca_finals_049.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;客人通过 Roberta 的餐厅到达，然后被护送至没有自己入口的布兰卡 (Blanca)。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;从美学上、哲学上来说，这一切都相当令人兴奋，而且可以说非常酷，就像烹饪界的朱莉·莱德一样。但味觉是一种反射性感觉的体验，而不是智力的体验。我在布兰卡的两顿饭都是兴致勃勃地开始的，小容器里装着柑橘片和&lt;em&gt;智利格林纳达&lt;/em&gt;格兰尼塔，甜酸的，明亮的——然后，用餐者用叉子挖，挖出一颗埋在下面的微小的发酵抱子甘蓝，相对来说，黑色的硫磺糊状的温和小球体。这道菜是一个感叹号，变成了一个问号，然后又变成了一个问号。每当一道菜上桌时，它都是直接美味的，没有花招——比如 Blamey 的&lt;em&gt;玉米饼 al rescoldo&lt;/em&gt; ，这是一种智利面包，上面镶嵌着大块耐嚼的五花肉，用灰烬烘烤，配上一层糖霜般的水仙花——黄色的发酵黄油——我如释重负，几乎头晕目眩。 （必须要说的是，这种面包非常美味——又密又耐嚼，还夹杂着猪油——即使你是一个谨慎、厌恶风险的食客，它本身也可能值得你付门票钱。）有时，深奥的味道化学让人感觉很有启发。一大块西班牙鲭鱼，油腻而浓郁，在柠檬酢浆草的毛绿色乳液上歌唱。天妇罗炸的芋头粒（当归树芽，形状像西兰花，有嫩叶绿素的味道）撒上糖粉，为漏斗蛋糕带来了春天的感觉。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;海伦，帮帮我！&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href="mailto:themail@newyorker.com"&gt;通过电子邮件发送您有关用餐、饮食以及任何与食物相关的问题&lt;/a&gt;，海伦可能会在未来的时事通讯中回复。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; Blanca 的甜点很少。在享用了高潮的美味菜肴之后——在我的访问中，烤野鸡非常棒，配有纪念品羽毛，尽管厨房最近换成了羊肉——但事情从来没有完全变得甜蜜。你会得到冰淇淋，但它可能会在下面放一块防风草泥，上面放一块咸味鱼子酱，这是对最初的布兰卡的回忆，其中鱼子配上防风草格兰尼塔。然后是奶酪盘，一片浅色的奶油状有点酸的东西，配上一池蜂蜜和一些易碎的燕麦饼干，就像自制的霍布诺布饼干，上面装饰着意大利辣椒。在经历了如此高难度的一顿饭之后，这是一个非常温馨的结束语：柔软、温柔、怀旧。我一直在等待有什么东西跳出来，稍微扭曲一下这种快乐，让我质疑到底发生了什么：智利的鞭打？一丝苦涩？不，这只是可爱的奶酪、可爱的蜂蜜、可爱的饼干。它很美味——但布莱米训练我希望它能有更多的东西。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sun, 12 May 2024 10:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-food-scene/blanca-is-not-for-beginners</guid></item><item><title>赞达亚的“挑战者”网球低语者</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/05/20/zendayas-challengers-tennis-whisperer</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-11T14:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/663e819e9c6676b4d0eda13b/16:9/w_1280,c_limit/r44271illuweb-site.png" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;布拉德·吉尔伯特非常喜欢网球，以至于他睡不着觉。 “我三点起床，”吉尔伯特有一天在洛杉矶郊外的马里布网球俱乐部说道，当时一些中年黑客正在打双打。 “我喜欢醒来时思考所有细节。在我的整个成年生活中，我只是一个网球运动员。我从来没有一刻不喜欢参与网球运动并成为其中的一部分。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;到目前为止，网球生活：球员（前五名）、作家（“胜利丑陋”）、评论员（ESPN）、演员（“亚马逊上的‘红橡树’。我是范伯格博士——俱乐部冠军！”） ，真正的教练对真正的球员（阿加西，罗迪克，穆雷，可可·高夫），以及最近，真正的教练对假球员（赞达亚，乔什·奥康纳和迈克·费斯特，“挑战者”）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “在开始执教 Coco 之前，我就做过 Z，”他说。当可可赢得去年美国公开赛时，赞达亚从远处为她加油，但他们还没有见过面。 “可可说她送了她一生中收到过的最大的一束花。 Z来到了印第安维尔斯决赛，但Coco却在半决赛中落败。她真是太伤心了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;吉尔伯特现年 62 岁，秃顶，戴着一顶渔夫帽，戴着护颈，穿着耐克运动鞋。他的手机嗡嗡作响，收到高夫经纪人发来的短信。他本来计划和她一起参加马德里公开赛，但由于牙科工作而耽搁了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;吉尔伯特通过他的女儿朱利安获得了出演电影的机会——这是一个相反的尼波宝宝的情况。朱利安正在为制片人艾米·帕斯卡工作，她负责《挑战者》的剧本。 “她碰巧告诉艾米，‘我爸爸是个打网球的人，’”他说。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;电影辅导与专业辅导不同。 “一开始，他们只用屁股进行训练，没有头，也没有球，”吉尔伯特说。但他使用了与职业选手相同的激励策略。 “我总是有快乐牧场主，”他说。 “当我把它们给可可时，她会说，‘停下！’但后来，在她赢得公开赛后，她给我带来了大约一万个牧场主。你见过的最大的盒子。还有一堆我以前从未见过的口味。我有几种不吉利的口味，桃子和覆盆子。”为什么？ “只是运气不好而已。”他补充道：“我的祖父在旧金山开了 50 年出租车，他的出租车里总是放着 Jolly Ranchers。从字面上看，在我的整个职业生涯中，我嘴里一直挂着“Jolly Rancher”。有时我会在 ESPN 上做。他们很生气。 “BG，把那个该死的牧场主吐出来！”坏习惯。这就是为什么我的牙齿坏了。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;吉尔伯特的妻子金也为这部电影提供了咨询。她把网球录像带发给演员们去学习。奥康纳的角色是以穷人尼克·克耶高斯为蓝本，而赞达亚则是以玛丽亚·莎拉波娃、维纳斯·威廉姆斯和阿琳娜·萨巴伦卡等高大魁梧的人为蓝本。 Faist的角色是一位优雅的玩家。 “就像美联储或桑普拉斯一样，用单手反手，”吉尔伯特说。 “迈克是一名高中球员，擅长双手反手击球。他非常生气，就像，“操，我不想用单手反手击球！”我当时想，‘伙计，这不是我写的！’ ” 三人每天都和吉尔伯特一起工作，连续六个星期。 “我们练习的最后一天，Z 得到了一个用我做的别针，上面有九十年代的头发，”吉尔伯特说。 “她把它给了每个人。这让我有点噎住了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;吉尔伯特有一些执教著名非球员的经验。他训练罗宾·威廉姆斯参加一场慈善双打比赛，与安德烈·阿加西对阵皮特·桑普拉斯和比利·克里斯托。 “比利对他说他认真对待网球，”吉尔伯特说。吉尔伯特的朋友、篮球运动员克里斯·穆林曾经和迈克尔·乔丹一起出现在他家。 “他们敲了敲门，结果就像是‘哦，糟糕！’” ”吉尔伯特说。这是乔丹第一次打网球；他试图打赌。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;吉尔伯特抓起一个球并练习了一些发球。导演卢卡·瓜达尼诺 (Luca Guadagnino) 让吉尔伯特为这部电影设计了所有网球要点。吉尔伯特还邀请了一位前球员卡尔在影片中扮演费斯特的教练卡尔，但他在最后一刻取消了。 “A2”——第二助理导演——“他说，‘BG，你要操卡尔了，’”他回忆道。 “接下来你知道的，他们给我戴上假发，给我留上小胡子，穿上这些衣服——卡尔教练来了。”他出现了几秒钟，用浓重的德国口音大喊：“更具&lt;em&gt;攻击性！&lt;/em&gt; ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;吉尔伯特的手机再次响起。是高夫的父亲告诉他，球队已经找到了吉尔伯特，他乘坐第二天&lt;em&gt;早上&lt;/em&gt;7 点飞往尼斯的航班。这将是忙碌的三个月——意大利公开赛、法国公开赛、温布尔登、教练和解说。但他会找时间玩。 “我每周至少有两三天&lt;em&gt;早上&lt;/em&gt;6 点去撞墙。”他说。 “我讨厌回来后丢球。假设我不打算打球——如果我在自己的房间里，我只是挥动球拍。这样你就不会起水泡了。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 11 May 2024 14:06:04 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/05/20/zendayas-challengers-tennis-whisperer</guid></item><item><title>美国年轻人会影响十一月的大选吗？</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/will-young-americans-tip-novembers-election</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-11T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/63755311573147b2b8a3132b/16:9/w_1280,c_limit/The%20Political%20Scene%20B%20Glasser%20Mayer%20Osnos%20From%20Washington.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;|&lt;a href="https://link.chtbl.com/IDDfK8Wb" rel="noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/news-politics"&gt;&lt;em&gt;注册&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;em&gt;接收我们每周两次的新闻与政治通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;华盛顿圆桌会议讨论了反对以色列加沙战争的校园抗议活动以及青年投票将在总统选举中发挥的潜在决定性作用。研究年轻人趋势的公司 Generation Lab 的首席执行官赛勒斯·贝施洛斯 (Cyrus Beschloss) 参加了节目，详细分析了最新的民意调查数据。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;本周阅读：&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt; “ &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/letter-from-bidens-washington/bidens-public-ultimatum-to-bibi"&gt;拜登对比比的公开最后通牒&lt;/a&gt;”，苏珊·B·格拉瑟 (Susan B. Glasser)&lt;/li&gt;&lt;li&gt; “&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/israels-politics-of-protest"&gt;以色列的抗议政治&lt;/a&gt;”，作者：露丝·玛格丽特&lt;/li&gt;&lt;li&gt;“&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/essay/the-kids-are-not-all-right-they-want-to-be-heard"&gt;孩子们不太好。他们希望被倾听&lt;/a&gt;”，作者：Keeanga-Yamahtta Taylor&lt;/li&gt;&lt;li&gt; 《&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/fault-lines/a-generation-of-distrust"&gt;不信任的一代&lt;/a&gt;》，杰·凯斯宾·康 (Jay Caspian Kang)&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://link.chtbl.com/p7tKbZe1" rel="noopener" target="_blank"&gt;无论您在哪里收听播客，都可以&lt;/a&gt;收听。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 11 May 2024 10:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/will-young-americans-tip-novembers-election</guid></item><item><title>和我的女儿们一起游泳</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-weekend-essay/swimming-with-my-daughters</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-11T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/663d151ee70b226aa10d66d8/16:9/w_1280,c_limit/Weekend%20Essay-Mary%20Grimm%20on%20Motherhood-GraceJKim-v2.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;当我的两个女儿怀孕时，我和她们一起去游泳。我们三个人出去度周末，住在俄亥俄州克林顿港的一家酒店，那里离我们小时候经常去度假的地方很近。年长的瓦尔长期以来一直试图怀孕，并采取了一些英雄般的措施。我和她一起去参加了她的一次预约，去注射激素，这让我感觉很奇怪。这让我想起了她小时候带她​​去打针的事。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她的妹妹苏很快就怀孕了，比瓦尔晚两个月。一时之间，瓦尔对此感到恼火。她没有直接说出来，但我们可以看出来。这对她来说太难了，但对她姐姐来说却太容易了，这带走了她和丈夫发现他们成功时所感受到的一些喜悦。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但是，当我们去游泳时，他们又彼此高兴起来了。我们去了东港，伊利湖上的一片长长的沙滩。水总是比较浅——你必须走出一段距离才能到达适合游泳的深度。从那里，您可以看到半岛的长度，半英里外的断墙将其分开。你会感觉这个湖就像一片平坦的水域。这样做似乎有点鲁莽。但是，当你到达脚趾触不到底部的地步时，你就会感到勇敢。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们去游泳的那天是一个温暖的夏日。不冷，但也不是那种让人渴望喝水的酷热天气。前一天晚上，我们懒洋洋地躺在酒店冰冷的空调里，看着我不记得在播什么电视节目。也许是一部古老的情景喜剧。或者也许这是我们女儿小的时候看过的电影之一，当时我们每个月都会去看几次电影，因为我们附近有一家便宜的剧院。 “红粉佳人”或“七宝奇谋”。或者也许是“银弹”。预告片看起来很有趣，但在前五分钟里，有人在血溅的冲撞中被掏出内脏——不，我们不会再看一遍。我们去酒店隔壁的餐厅吃晚饭，那是一家意大利餐厅，那里的酱汁非常棒，我说服了经理卖给我几罐。这家餐厅是老式的，昏暗的，有皮革软垫的包厢，女服务员称呼每个人为“亲爱的”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周六我们本来会去游泳，接下来我们还有一个晚上可以一起度过。这是一种人为的团结，让我们回到了只有我们三个人的时候。我十九岁结婚，然后立即怀孕，常常意识到我对做母亲有多少了解。我什至从来没有当过保姆。瓦尔出生的陆军医院的护士必须向我展示如何穿上她的布尿布。 （我很害怕我会用特大的安全别针扎住她。）有时，当我的女儿还小的时候，我会说“现在停止”或“向你姐姐道歉”之类的话，以及经典的“我”我要把这辆车调转过来”——就好像它们是我身临其境的戏剧中的台词。有时我会在餐厅里和他们一起跳舞，同时我们的电唱机会发出范·海伦的声音，我们三个人疯狂地移动每次大卫·李·罗斯唱出“跳！”时，我们都会跳起来，以至于我们脚下的地板都在颤抖。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;东港有人，但不多。八月的那个时候，人们厌倦了海滩——去过那里，做过这样的事——所以我们很容易找到一个单独的地方。我们把毯子铺在树下——这是给我的，因为我很容易被烧伤，而他们都不会。我不知道它们是什么样的树——很高，有点破烂，叶子布满灰尘，夏末的绿色已经枯竭。风吹过，树叶沙沙作响。虽然有波浪，但它们很平静，每一个波浪都有精致的泡沫边缘。阳光下的沙子很热，但阴凉处却很凉爽。我们一定吃过零食，因为我们来自一个坚信零食的家庭。也许我们有一袋无花果牛顿或奥利奥。可能是一些葡萄，为了健康，或者小袋薯片。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们在衣服下面穿上了泳衣。我立刻脱掉了衬衫和短裤，瓦尔也是如此。苏说：“我想我不会进去。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “哦，不，你必须这样做，”我说。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;她说天气太冷了，听她这么说真是又好笑又可爱，她以前说过很多次了。她是那个总是太冷的人，瓦尔是那个从来不想穿她的冬衣的人。有一次，他们上高中时，瓦尔打电话要我去学校接他们，这样他们就不用在零下的温度下等公交车了。我说不，因为我不相信天气有那么冷，也许是因为我正在做父母有时会做的事情，在他们心爱的孩子闯进来之前保护最后几分钟的私人时间。而且，无论如何，我可能已经对自己说，瓦尔永远不会冷。她后来告诉我，她并没有那么冷，但她姐姐的膝盖打在一起，天主教高中制服裙子下她裸露的腿因寒冷而变红。冷漠的是苏，不是她。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现在，在海滩上，瓦尔准备进去，但苏还没有脱掉她的运动衫。 “你必须进来。”我又说道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她说她会在海滩等我们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “但你会感到孤独，”我说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我会没事儿的。”她双手拍着沙子，坐在红白条纹的沙滩巾上，仿佛要表明她是多么满足，在沙沙作响的树林下，在饼干色的海岸上安顿下来。 “我有一本书。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这是如此合理——为什么我们不能想要不同的东西呢？她已经是成年人了。两个可以进入水中，一个可以留在岸上，两个沉浸在水中，一个躺在沙滩上。但我不想把她留在那里。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我的两个女儿可能很难被说服。当他们过去打架时（此时他们大多不打架了），就会有谩骂，有时甚至是轻微的暴力。瓦尔变得冷漠而尖锐，苏则变得热情而情绪化。我不恰当地处理了这些争吵，只想到达每个人都冷静下来、一切都可以恢复正常的地方，到达我们可以再次在餐厅跳舞或去蜂蜜小屋吃冰淇淋的地方。我不是一个熟练的父母谈判者。 “说声抱歉，”我会说（或者可能会大喊）。瓦尔总是会拒绝。 “但我并不抱歉，”她会说。 “这不诚实。”苏总是会哭。她把自己关在衣柜里，把脚抵在门上，这样我就无法进去责骂或安慰她。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我本应该把所有这些骚乱视为她们正在弄清楚自己是谁、她们正在成长、成为自己的女人的证据。但我非常讨厌他们打架。我和姐姐也做过同样的事（有一次我半偶然地把她的眼睛打肿了），但那些争吵对我来说似乎是必要且不可避免的。我必须坚持自己的主张；我不得不反对她。然而，当瓦尔和苏吵架时，我就无法理智了。我希望他们彼此相爱，就像我爱他们一样，一直，永远。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但我永远无法让瓦尔说她很抱歉，我也永远无法让苏出柜。我可以让她下水游泳吗？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “你必须这么做。”我又说了一遍，仿佛重复是关键，仿佛重复会让她疲惫不堪，至少是出于无聊。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我没有停下来问自己为什么它如此重要。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当我怀孕时，我还没有准备好成为一名母亲，尽管可能没有人真的做好了准备。但我和女孩的父亲并没有计划，甚至没有想到。我们在一起大约一年半了，大部分时间都在不同的城市，首先是因为我离开了大学（好吧——我被开除了）而他留下来，然后是因为他加入了海军陆战队避免征兵（这在当时是有道理的）。 1969 年，我们结婚那天，我们已经两个月没有见面了，因为他当时正在新兵训练营。我们早上结婚了，在仪式和招待会之间做爱。我没有脱掉我的婚纱，因为它太复杂了，我们甚至没有想到使用保护，因为（我知道这很令人震惊，更不用说愚蠢了）我们以前从未有过。不要让我解释，因为我无法解释。就好像我认为如果你不愿意怀孕就不会发生一样。或者说这种事只发生在其他人身上。在我看来，当时的性教育并没有提供太多信息，尤其是如果你上的是天主教学校。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;几乎可以肯定，我在蜜月期间怀孕了，甚至可能在我的婚礼当天怀孕了，九个月后，瓦尔出生了，她是一个相当天真且消息灵通的二十岁孩子。当时我们在阿拉巴马州亨茨维尔，靠近红石兵工厂，我丈夫正在那里学习如何使用雷达技术。我们所有的朋友都是海军陆战队员，而且几乎都是单身。我们结婚了，这很奇怪，但我怀孕了，然后生了一个孩子，这很奇怪，也许令人不安。我们家乡的朋友也没有结婚。我们都是局外人，没有人可以和我讨论事情。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我记得和瓦尔单独住在我们在亨茨维尔租的双层房子里，我们三个人睡觉的房间里。那是在中午，我的丈夫离开了，他在基地是一名海军陆战队员。当时天气还不是很热，所以可能是五月，也就是瓦尔出生一个月后，一名穿着沾满血迹的工作服的军医宣布了她的到来。房间里光线充足，她的小木床靠在后墙上，也就是我们床头曾经所在的地方。 （我们不得不重新布置家具以容纳所有婴儿用具。）我坐在床上，瓦尔在哭，因为我后来发现，她患有绞痛。这很正常，但我不知道。我已经做了所有的事情，但她不肯停下来，最后，她停下来了。她睡着了，周围一片寂静，几乎令人恐惧。我的身体仍然因分娩而撕裂和伤痕累累。我的头发很长。我还穿着孕妇牛仔裤。我第一次深刻地意识到，我不知道自己在做什么。我可以从头到尾读完《斯波克博士》，但我仍然处于黑暗之中。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;东港的海滩是州立公园的一部分。我和姐姐小时候去过那里，瓦尔和苏小时候我也带过他们。我们已经走了足够长的时间，以至于我们可以说“海滩曾经更宽”或“还记得这里有一个大滑梯吗？”之类的话。对我们来说，这是一个温馨的海滩。我们知道在哪里拐弯，在开车前往停车场时何时减速至每小时 15 英里，在哪里寻找睡莲。我们还记得以前的更衣区，有围墙，但向天空开放；当脱下泳衣在阳光下赤身裸体地站了几秒钟，然后在有人进来看到你之前赶紧穿好衣服时，这是一种特别的乐趣。我们中的一个人总是想沿着海滩走得远一点，而另一个人会抱怨，“这里有什么问题吗？”直到快到达防波堤时我们才知道水很浅。我们知道波浪形成的沙脊踩在脚底上的感觉。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们三个人单独在一起，但几乎就好像我们家人的其他人也在那里，无论是生者还是死者。我的母亲和姑妈穿着褪色的旧泳衣。我父亲穿着毛圈布沙滩夹克，套在裤子外面。我们的表兄弟会做侧手翻，我们的其他表兄弟曾经住在南非。我们的祖母穿着裙子去海滩，从不下水。快到了，但还没有。只有我们三个，加上半个孩子，开始但尚未出生。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你必须到水里来，”我又说了一遍，苏又说水太冷了。 “你必须这么做，”我说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她说：“为什么？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我觉得这很重要，尽管我无法解释为什么。其中有一点戏弄，瓦尔和我联手对抗她，家庭骚扰，这是我们三个人时不时发生的事情。他们两个反对我，苏和我反对瓦尔——三个女人生活在一起的所有可能的配置，和我，妈妈，试图保持公平。同等的份量，同等的时间。 （即使是现在，正如我所写的，我仍在思考如何让这件作品在两者之间保持平等和平衡。）有一段时间，当我们住在克利夫兰一栋破旧的双层房子的顶部时，我的背部出现了问题，他们轮流睡在我地板上的床垫上，而我睡在他们的一张床上。我们一生都在互相平衡和不平衡。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;但是，我和瓦尔走进水里，让苏躺在毛巾上似乎也是不可想象的。当我们仰望地平线时，她不会和我们一起看到它。当我们中的一个人以为她看到一条鱼在黑暗的湖水中游泳时，苏不会在那里尖叫和溅水。我不想看着她随着我们走得越来越远而变得越来越小，只是沙滩上的一抹污迹，无法判断她是否在看着我们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “来吧，”我说，瓦尔对苏说，“你知道她不会放手的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;苏对我们做了个鬼脸。她的泳衣外面还穿着T恤，但她没有打开书，我想她可能已经快要屈服了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当苏还小的时候，我叫她宝贝，而不是用她的名字。 “这是我们的孩子，”我会说，“瓦莱丽和宝贝”，直到她开始上幼儿园，并以我姐姐的名字命名为苏珊。在那之前她知道自己的名字吗？很难说。而且，由于她生来就有一头非常细密、几乎看不见的金发，陌生人往往会认为她是个男孩。她无名且性别错误，她是他们两个中比较开朗和友好的一个（现在仍然如此），但是，如果你把她逼得太紧，她可能会非常顽固。她也比瓦尔更容易发生事故，有些事故是她自己的错，比如她把一颗草坪树上的坚硬的橙色浆果塞进鼻子里。 （它必须由医生取出。）当他们还是孩子的时候，她跟着她的姐姐，跟着她读小学，然后高中，后来，她跟着她到俄亥俄州东南部，在那里工作了一段时间在属于她姐姐和姐夫的独木舟制服上。两姐妹仍然住在那儿，街对面的一条乡间小路上，有一座小山的庇护所。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当瓦尔第一次搬到那里上学时，我以为这只是暂时的，最终她会搬回克利夫兰。但她在那里遇见了她的丈夫，在我们意识到之前，苏和我就在那里参加了她的婚礼，苏是伴娘，穿着一件蓝花、长及小腿的劳拉·阿什利 (Laura Ashley) 连衣裙。婚礼前一天下午，苏和我在瓦尔租的房子里，出于某种现在已经忘记的原因，我们三个人躺在瓦尔的铁床架上聊了一会儿。他们都睡着了，但我却醒着。几个小时前，我一直在切西瓜做水果沙拉——第二天的婚礼早餐时用勺子舀果汁，喝波本威士忌，伤感，而我的女儿们却去从葬礼上借了折叠椅。房子的主人是瓦尔未来岳父的朋友。我的头感觉柔软且易受影响。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我躺在他们两人中间，在七月的炎热中出了点汗，担心我要在仪式上为新娘和新郎背诵的那首诗。通常，我不会考虑后果，婚礼后事情会怎样。苏和我如何独自回家。瓦尔再也不会和我们住在一起了。她多么想拥有自己的家啊。从我躺在床上的地方，我可以看到隔壁的房子，它的砖墙和白色百叶窗的窗户，里面隐藏着一间卧室，就像我所在的那间一样，但我完全不知道。我几乎没有思考。我倾听女儿们的呼吸声，就像她们还是婴儿时一样，我会打开她们卧室的门，看看她们是否睡着了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;第二天，瓦尔结婚了。我们三个人，以及女孩们的表弟和同父异母的妹妹，在未来姻亲居住的维多利亚式房屋楼上房间的三重镜子前整理头发。镜子反射和折射我们，将阳光射入角落，穿着白色和蕾丝的瓦尔看起来出乎意料地脆弱。客人们坐在草地上的葬礼椅上。那是国庆节的前一天，空气中弥漫着早期烟花的刺鼻气味。我用鲜花装饰了蛋糕，一个十岁的表弟拿起摄像机，拍摄人们的脚和逃跑躲在车库里的狗。有一次，苏和我坐在汽车旅馆的后楼梯上哭了——直到几年后我们才告诉瓦尔。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “试试吧，”我说。 “没那么冷。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;瓦尔和我各自拉着苏的一只手臂，她不情愿地站了起来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;瓦尔几乎没有露面。她的腰有些粗了，怀孕期间看起来可能会额外增加五磅。苏根本就没有出现。他们还穿着平常的泳衣。太阳在云层中时隐时现，水面时而波光粼粼，时而暗淡无光。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我和他们父亲离婚后有一段时间，我们没有多少钱。我靠着政府的钱和在便利店打工挣的钱来上学。那是圣诞节前夕，他们在我们双层住宅顶楼公寓的卧室里睡着了。我们几乎没有家具，没有任何电器，除了一台古老的、喘着气的冰箱、一个电炉和一个烤面包机。我们有一张房东的沙发、一张摇椅、一张老式餐桌和三把椅子。风一吹，窗户就嘎嘎作响、摇晃起来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我在电视昏暗的灯光下包装礼物。这可能是离婚后的第一个圣诞节，我可能感到阴郁和孤独。包装纸又硬又裂，而且我没有足够的胶带。我必须使用小碎片，这样我才有足够的钱来包装礼物。丝带在地毯上绕了一圈。电视上播放的电影是《圣诞颂歌》，是苏格兰演员阿拉斯泰尔·西姆主演的旧版本。他从电视屏幕中望去，一脸狡诈和恐惧，白发飘浮在光秃秃的头骨上。我没有看到最后，因为我不想看到他高兴地把奖品火鸡送到鲍勃·克拉奇特家，然后在他侄子的圣诞晚会上跳波尔卡舞。我担心我无法为我们三个人带来那种幸福，我无法给予足够的东西。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我想我想让苏下水，因为我太想把这种体验送给她，就像几年前我把四个月大的瓦尔抱到飞机窗口向她展示落基山脉一样，把它们给她。它们看起来很近，近得我们可以看到层层云层背景下的绿色松树。同样的，我想把湖给苏，还有湖里的我们三个人。我想说，这就是湖，又深又浑。它的深绿色一直延伸到与天空相接的地方。这是不可知的，但我们仍然知道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “来吧，”我又说道。水线上方有一片海藻，我们小心翼翼地跨过它。我进入水中树立了一个好榜样，站在齐脚踝深的地方，而瓦尔则在前面溅起水花。 “看，不冷，”我说，但坦率地说，确实很冷。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;苏走进来，皱着眉头。她懒得回答我。我们走进湖里，脚步很快，因为如果我们站在一个地方太久，我们的脚就会陷入沙子里。苏用双臂抱住自己，仿佛抵御狂风。当水没过她的膝盖时，她停了下来，看上去很固执，我担心她会坚持回去。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她的固执是我喜欢她的地方之一，尽管这有时会让她小时候的事情变得困难。这帮助她在一位欺负她的老师的小学里度过了一年。它帮助她度过了失望和困难，这些都是我们生活中都会遇到的部分，其中一些仍然是她的未来。她的固执帮助她反抗了瓦尔姐姐的暴政和我母亲的仁慈压迫。她很擅长在一些小方面将自己与自己分开，比如大学毕业后，她带回了她在校园公寓里用过的毛巾，当我把它们放进亚麻壁橱时，她很生气：它们是她的， 不是我们的。我没有意识到有些东西不再属于我们了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我扑通扑通地跳进水里，尽管我通常的做法是一寸一寸地切碎，但我还是不小心溅到了她身上，这让她尖叫起来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你不妨一路进去，”瓦尔说。她的头发湿漉漉的，从脸上滑落。 “你不想让我们不得不告诉孩子他们的妈妈是个胆小鬼，是吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我把头埋进水里，钻到他们中间。 “你还记得你们两个想去老鼠岛游泳的时候吗？”我说。 “当苏把戒指丢在沙子里时？还记得那些男孩跟着我们从海滩回来却不肯离开吗？还记得米莉阿姨以前跪在浅水里时假装游泳的样子吗？”是的，我听起来很绝望，但苏没有回头，也许她还在微笑。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;瓦尔出生的那天，我去徒步旅行，很长一段时间我都以为阵痛是因为吃了太多土豆煎饼而导致的消化不良。她的出生发生了紧急情况，她在血流中从我身上被割断了。苏的出生是有计划的，日期也已确定。我为医院收拾了一本书，前一天晚上读了有关大陆漂移的书，想象着地球缓慢的运动，地壳起皱，伤痕累累。两次，我都以为我知道自己在做什么，而两次当事情按照自己的方式发展时，我都感到惊讶。当瓦尔第一次把评判性的目光转向我时，我很无助，而当苏再次微笑时，仿佛我是她唯一想看到的东西。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那个闷热的下午，一半阴沉，一半阳光，我们搬进了湖里，最后，防波堤的石头边的水更深了，一半漂浮，一半游泳，我很高兴苏和我们一起出来了，所以很高兴我们在一起，有时仍然只有我们三个人。就像瓦尔结婚时一样，我没有提前考虑，因为当然这不仅仅是我们三个人——我们五个人，我们两个人在自己的水里游泳，还不够大，不能踢，还没有准备好呼吸。我不太意识到我们现在都是三个母亲了。我还没有准备好以切实的方式了解这一点。但这并不重要。海鸥尖叫着从我们头顶飞过，我们像往常一样栖息在湖里。我们的腿搅起了泡沫，看着太阳划过天空，直到我们都累了，四肢沉重，准备回到岸边，我们躺在沙滩上吃奥利奥，然后我们就回到了岸边。看到东边的一个水龙卷，在马布尔黑德半岛边旋转舞动。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 11 May 2024 10:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-weekend-essay/swimming-with-my-daughters</guid></item></channel></rss>