<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>纽约客</title><link>https://www.newyorker.com</link><description>纽约客全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Fri, 17 Jan 2025 09:22:02 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>“特朗普效应”：论特朗普2.0时代的交易和信用索取</title><link>https://www.newyorker.com/news/letter-from-trumps-washington/the-trump-effect-on-deal-making-and-credit-claiming-in-trump-20</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-01-17T00:19:48.112Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6789877b38ca3eb0900ac52b/16:9/w_1280,c_limit/Glasser-TrumpEffect-Olson.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;以色列和哈马斯之间的战争中期待已久、经过艰苦谈判的&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-lede/the-shock-of-a-gaza-ceasefire-deal"&gt;人质交换和停火&lt;/a&gt;协议甚至还没有正式宣布，周三，唐纳德·特朗普声称对此表示赞赏。这位曾经也是未来的总统在社交媒体上宣称：“只有我们在 11 月取得历史性胜利，这项史诗般的停火协议才可能实现。” “我们甚至不在白宫就取得了如此多的成就。”几分钟后，特朗普即将上任的国家安全顾问迈克·沃尔兹(Mike Waltz)抓住了老板在自己的社交媒体帖子中的声明：他说，这是“特朗普效应”的证据。沃尔兹在福克斯新闻节目中详细阐述了这一突破，将这一突破归因于特朗普一再威胁称，如果哈马斯在他重返办公室之前不同意释放人质，“地狱将付出代价”。 “他们相信特朗普总统所说的一切都会付出惨重的代价，一旦他上任，任何摆在桌面上的协议只会变得更糟。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当然，这一切都不仅仅是特朗普式的咆哮，不仅仅是因为特朗普和沃尔兹没有提到乔·拜登，他早在五月份就公开概述了该协议的条款，此后花了几个月的时间游说以达成协议。它发生了。周一，特朗​​普就职典礼时，美国和以色列人质与家人团聚的分屏画面可能很快就会出现，华尔兹几乎无法掩饰自己的喜悦之情——这显然是 1981 年戏剧性场景的回响，当时现代共和党英雄罗纳德·里根宣誓就职的同一天，伊朗终于释放了长期被囚禁的美国人质，这些人质导致了吉米·卡特的选举失败。正如沃尔兹所说，“里根时刻”的前景无疑是该协议对特朗普有吸引力的一个重要部分，特朗普总是用笼统的历史术语来谈论他的胜利。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;就特朗普效应真实存在而言——在我看来，它绝对是真实存在的——最受特朗普威胁的交战方不是哈马斯，而是以色列总理本杰明·内塔尼亚胡。周末，特朗普派遣了他的新中东特使、他的亿万富翁朋友兼高尔夫合作伙伴史蒂夫·威特科夫(Steve Witkoff)，亲自向内塔尼亚胡施压，要求其接受这项协议——不顾内塔尼亚胡极右翼联盟伙伴的反对——而威特科夫一直在支持内塔尼亚胡。本周，他与拜登的首席谈判代表布雷特·麦格克并肩参加了导致这一消息宣布的马拉松式会议。周四，我与一位密切参与人质谈判的消息人士进行了交谈。 “我非常感谢特朗普和他的人民，因为他们是在这件事上对比比进行严厉打击的人，”他告诉我。 “促使比比跨过同意合作门槛的事情实际上是特朗普和他的人民发出了非常明确的信息，即这是即将上任的总统的期望，如果以色列未能达成协议，将会产生后果。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;换句话说，中东的特朗普效应与我们在华盛顿看到的特朗普效应并没有什么不同，特朗普多年来一直在展示政治影响力在愿意像特朗普一样运用它的人手中可以产生什么政治影响力。俱乐部。整个星期，共和党国会议员都在国会山上了一堂大师课，讲述这在实践中意味着什么。周二，在特朗普陷入困境的国防部长提名人、福克斯新闻长期主持人&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/news-desk/pete-hegseths-secret-history"&gt;皮特·赫格斯 (Pete Hegseth)&lt;/a&gt;的听证会上，共和党参议员最初对赫格斯过去的不当行为表示担忧，但令人尴尬的是，他们急于接受他的借口。当赫格斯承诺放弃他多年来宣扬的观点，例如拒绝女性在军队中担任战斗角色时，他的证词听起来和所有那些声称只对罗伊诉韦德案持开放态度的保守派最高法院任命者一样可信。赢得确认并迅速投票&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2022/07/04/we-are-not-going-back-to-the-time-before-roe-we-are-going-somewhere-worse"&gt;推翻&lt;/a&gt;它。但共和党参议员无论如何都接受了赫格塞斯的声明，他们的轻信态度似乎是关键：他们现在已经了解到，特朗普不仅要求忠诚，而且要求公开羞辱性地展示忠诚。听证会结束后不久，来自爱荷华州的共和党参议员乔尼·恩斯特 (Joni Ernst) 宣布，她将投票确认赫格塞斯 (Hegseth) 的提名。恩斯特早在 11 月份就错误地大声宣扬自己的怀疑态度，因为她是一名退伍军人和性侵犯幸存者。 2018 年，一名被指控强奸的提名人&lt;a href="https://www.nytimes.com/2024/11/29/us/politics/pete-hegseth-mother-email.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;被他自己的母亲描述&lt;/a&gt;为一个“贬低、撒谎、欺骗、勾搭女性并利用女性谋取自己的权力和权力”的男人。 自我。”难道真的只是赫格塞斯愤怒的否认以及他母亲后来收回了她的话才对恩斯特如此有说服力吗？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;一个月前，赫格赛斯和&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/letter-from-trumps-washington/the-scandal-of-trumps-cabinet-picks-isnt-just-their-personal-failings"&gt;特朗普的其他几位提名人&lt;/a&gt;，包括他对俄罗斯促进国家情报总监的选择，对&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/12/02/the-fundamental-problem-with-rfk-jrs-nomination-to-hhs"&gt;疫苗持怀疑态度的卫生与公众服务部长的选择&lt;/a&gt;，以及他&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-lede/kash-patel-vs-j-edgar-hoover"&gt;对联邦调查局局长阴谋论的选择&lt;/a&gt;，似乎面临着至少没有可能出现艰难的确认之战。但现在，在特朗普及其盟友在公开和私下发起的&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-lede/the-pressure-campaign-to-get-pete-hegseth-confirmed-as-defense-secretary"&gt;激烈施压活动&lt;/a&gt;中——包括埃隆·马斯克发誓要资助针对不同意特朗普提名人的共和党人的初选挑战——他们很可能都会获得通过。欺凌行为，以及来自世界首富的威胁，是赤裸裸的特朗普效应。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;特朗普作为一名政治家的另一个引人注目的例子是，他的默认设置是最严重地依赖自己的保守派盟友——无论是国外的内塔尼亚胡还是国内的共和党人——就在他声称中东停火归功于他几个小时后。众议院议长迈克·约翰逊解雇了众议院情报委员会主席、俄亥俄州共和党人迈克·特纳，此举令许多共和党议员感到震惊和惊讶。特纳迅速向哥伦比亚广播公司新闻的玛格丽特·布伦南透露了他从约翰逊那里听到的理由：“来自海湖庄园的担忧。” “让&lt;em&gt;美国再次伟大”的&lt;/em&gt;忠实信徒对特纳最响亮的抱怨之一是他支持乌克兰对俄战争，以及他对自己党内一个被他称为亲俄派系的公开批评。约翰逊在议长职位上的控制力是最脆弱的，这给了特朗普对他难以置信的影响力。显然，特朗普选择要的就是特纳的头颅。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而特纳的下台也可能带来不利后果。其中一些是简单的政治数学：在众议院，约翰逊的控制范围如此之小，以至于他几乎无法承受在任何事情上失去投票权的代价。如果特纳不再投票支持党派路线怎么办？或者直接退出国会？更实质性的是，特纳并不是国会中唯一仍然致力于保卫乌克兰的共和党议员——这提醒人们，共和党在特朗普的许多标志性政策问题上存在严重分歧。在中国问题上，特朗普的国务卿提名人马可·卢比奥在周三的确认听证会上强调，中国仍然对美国构成几乎生死存亡的威胁； 2022 年，他是提出立法要求禁止中国应用 TikTok 在美国上市的主要参议员之一。不过，卢比奥和政府中的其他对华鹰派人士将不得不对抗特朗普自己的迁就本能——其标志是特朗普在选举季的转变从支持 TikTok 禁令到寻求阻止它。周三，卢比奥确认听证会后， &lt;em&gt;《泰晤士报》&lt;/em&gt;报道称，特朗普已邀请 TikTok 首席执行官作为嘉宾出席他即将举行的就职典礼。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;即使是特朗普本周急于宣扬的以色列停火协议也不是他所希望的简单的政治胜利。在华盛顿，参议员汤姆·科顿指责“跛脚鸭”拜登试图“强行对以色列达成一项糟糕的协议”，而特朗普却因此将功劳归咎于拜登。科顿是特朗普的忠实追随者，这使得他的言论如此具有启发性。特朗普最终从未完全接受许多激励他在国会的支持者的意识形态原因，无论是支持以色列作为信仰，还是希望在全国范围内禁止堕胎；他的意识形态是为自己赢得胜利的意识形态。还有一个问题是，对特朗普来说，什么才是真正的胜利：我们不要忘记，在特朗普第一届政府中，总统总是宣布一些具有广泛意义的、具有世界历史意义的协议，结果却未能实现。还记得 2018 年与金正恩在新加坡举行大肆宣传的峰会后，他发推文称“朝鲜不再构成核威胁”吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “特朗普效应”对于即将上任的政府来说是一个伟大的口号，其领导人可能是美国总统有史以来最吹牛的人。但请记住，特朗普几天后返回白宫时：他对信贷的无底欲望意味着他最终总有可能为别人的底线服务。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 17 Jan 2025 01:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/letter-from-trumps-washington/the-trump-effect-on-deal-making-and-credit-claiming-in-trump-20</guid></item><item><title>为什么以色列和哈马斯现在停火</title><link>https://www.newyorker.com/news/q-and-a/why-the-israel-hamas-ceasefire-is-happening-now</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-01-17T00:59:40.985Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67898d7aaa9e0432f9d8802a/16:9/w_1280,c_limit/Chotiner-Miller.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;周三，以色列和哈马斯宣布就多阶段&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-lede/the-shock-of-a-gaza-ceasefire-deal"&gt;停火协议&lt;/a&gt;达成协议，如果全面实施，加沙战争将结束。该协议的第一阶段预计将在未来几天生效，其中将要求释放哈马斯剩余的一些以色列人质，并撤回加沙的部分以色列军队。被关押在以色列的巴勒斯坦囚犯也将被释放。与此同时，更多被以色列一再拖延、急需的人道主义援助将被允许进入该领土。随后的阶段将释放更多囚犯和人质，并将所有以色列军队撤出加沙。拜登政府与即将上任的特朗普政府就该协议进行了合作，该协议仍需得到以色列政府的正式批准；唐纳德·特朗普周三将这项协议归功于自己。 （他明确表示希望在就职典礼前看到人质获释。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我最近与卡内基国际和平基金会高级研究员、前国务院官员亚伦·戴维·米勒通了电话，他几十年来一直参与中东和平谈判。在我们的谈话中，我们讨论了为什么以色列总理本杰明·内塔尼亚胡决定现在同意停火，特朗普与以色列的关系可能集中在什么，以及为什么拜登政府无法达成一致。达成了这么久的协议。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;现在有什么不同？为什么这次停火可能会发生？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;真主党的空心化，以及以色列在加沙、黎巴嫩甚至伊朗的升级和主导地位，已经让哈马斯领导层的剩余成员清楚地意识到，他们的选择已经大大缩小，并且在十五个月里他们没有什么可展示的。战争，除了死亡和破坏。这项协议为他们提供了一个机会，从根本上拒绝内塔尼亚胡将取得“全面胜利”的想法。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;第二件事是，内塔尼亚胡最近在加沙和黎巴嫩的军事胜利以及对伊朗的打击使他相信，他可以达成一项在他看来不会超出第一阶段的协议，而且他可以向[他的右翼联盟伙伴]贝扎雷尔·斯莫特里奇和伊塔马尔·本·格维尔保证，他最终可以在协议第一阶段后恢复战争。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;是的，内塔尼亚胡的许多盟友一直在媒体上表示，该协议可能无法通过第一阶段。您能谈谈这个问题以及各个阶段吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;自从拜登阐明三阶段框架以来，这一直是我对这些谈判的假设。第一阶段为双方提供了一些东西，但不强迫他们出于政治和安全原因放弃他们的基本牌。只有第二阶段才实质上揭开了封面。在此阶段，哈马斯有义务归还所有人质。内塔尼亚胡被迫承认战争已经结束，并与以色列从加沙全面撤军息息相关。哈马斯永远不会准备放弃剩余的人质，包括以色列国防军士兵、生者和死者，除非内塔尼亚胡同意结束战争并从加沙撤军，这将使哈马斯获得政治胜利。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;另一方面，内塔尼亚胡根本不准备结束战争，更不用说在任何情况下从加沙撤军。即使换了一位以色列总理，只有当以色列能够相信有一支安全部队能够阻止哈马斯重新武装及其死灰复燃时，以色列才会从加沙撤军。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;但内塔尼亚胡也不希望除了以色列军队之外还有另一支军队，对吧？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不，他不。如果地面上有阿拉伯靴子，他可能会不情愿地被说服。即使情况确实如此，以色列的撤军也将是高度渐进的、基于绩效的，这取决于他们对安全部队的职能和效力的看法。这就是为什么我从不相信以色列政府能够支持并促进从第一阶段转向第二阶段。看看第一阶段发生了什么。本-格维尔和斯莫特里奇都威胁要退出政府。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;所以你认为我们将进入第一阶段，释放一些以色列人质和巴勒斯坦囚犯，并向加沙提供更多援助，特朗普和拜登都可以宣布胜利。但您不认为这是冲突在更大程度上结束的开始吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;很难看到。第二阶段本质上意味着加沙的未来是什么？谁来执政？需要哪些安全部队？重建呢？欧洲、以色列、美国等智库和政府对冲突后加沙进行了数百项研究，但我们距离实施任何合理计划来应对这些现实所需的政治还差得很远。 。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;在你要说出现在进行交易的第三个原因之前，我打断了你。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;即将卸任的美国政府没有影响力，而即将上任的政府则有很大的影响力。现实情况是，内塔尼亚胡认为，玩弄唐纳德·特朗普并对他说“不”比对乔·拜登说“不”和操纵乔·拜登更难。这种不可预测性对于内塔尼亚胡在这个问题上的决策至关重要。他希望给特朗普带来一场就职前的胜利，这将（a）消除内塔尼亚胡在其政府的头几周或几个月内给特朗普带来的问题，以及（b）他希望与特朗普保持一致，以便让特朗普将注意力集中在内塔尼亚胡的目标上。真正的议程是让美国人支持或默许以色列对伊朗核设施的军事打击。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在对拜登说“不”时，内塔尼亚胡知道他将得到整个共和党的支持。对特朗普说“不”，就没有反击的余地。特朗普在共和党中占据主导地位，而且没有安全阀。美国没有其他选民可以吸引内塔尼亚胡。特朗普垄断了市场。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;不过，我读过关于此的两个不同的论点。一是特朗普威胁内塔尼亚胡并告诉他结束战争，并且能够做到拜登做不到的事情。第二个本质上是说，内塔尼亚胡这样做是为了换取特朗普给他一些拜登不会给他的东西，比如吞并约旦河西岸，或者你提到的对伊朗的打击。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;特朗普没有那么战略性。我认为特朗普基本上已经了解了内塔尼亚胡，了解他是一个决心继续掌权的政治人物，并了解他对特朗普来说是一个问题。在特朗普的第一个任期内，他是特朗普的一个问题，当时以色列举行了四、五次选举。特朗普曾打趣道：“他们不断举行选举，但没有人当选。”当特朗普批评他在加沙问题上表现不佳或没有完成工作时，他对特朗普来说是一个问题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;也许特朗普的真正动机，我认为是战略性的，是当他放眼整个中东时，他真正关心的只有一个地区，那就是海湾地区。因为海湾是稳定的，海湾代表着经济利益。海湾有碳氢化合物。海湾地区有埃米尔、王储和奉承他的国王。海湾问题代表了他第一个任期内外交政策的重大成功，即《亚伯拉罕协议》。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对他来说，这是交易。他们是像他一样的独裁人物。他可以对付他们。他想要获得诺贝尔和平奖，并且相信他可以通过促成以色列与沙特关系正常化协议来获得诺贝尔和平奖。但即便如此，情况也很复杂，因为特朗普任命支持吞并的福音派人士迈克·哈克比(Mike Huckabee)担任驻以色列大使。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;是的，沙特正常化协议背后的想法的一个重要部分是，它将在巴勒斯坦国的某种承诺的基础上实现。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;确切地。加沙的伤亡和残骸越多，沙特阿拉伯王储兼总理穆罕默德·本·萨勒曼在同意以色列与沙特关系正常化之前，可能会向任何以色列政府要求付出更大的代价。这不会是廉价完成的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我想回到拜登。在过去的几个月里，对他的批评本质上是美国拥有但没有使用的筹码——主要是切断武器销售。但我不认为唐纳德·特朗普会切断​​对以色列的武器销售。我不认为唐纳德·特朗普真的会采取人们，尤其是拜登的批评者所主张的任何政策。那么特朗普实际上代表了什么威胁呢？比比只是不想被特朗普在电话里骂，却很高兴被拜登在电话里骂？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;我认为这是一个非常好的问题。我对拜登为何没有利用他所拥有的影响力的分析与总统的形象和他的政治有很大关系，在以色列问题上，他的政治倾向更加保守，而不是跟随进步派的领导，甚至民主党内的中间派。但内塔尼亚胡和去年被杀的哈马斯领导人叶海亚·辛瓦尔确实操纵了乔·拜登。那些认为拜登必须利用他所掌握的影响力的人基本上是在给总统一个他永远无法通过的考验。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于特朗普，我同意你的观点。很难想象唐纳德·特朗普会制裁、实施严格限制或终止向以色列供应美国军事装备。很难想象唐纳德·特朗普会在联合国提出一项严厉批评以色列的安理会决议。很难想象唐纳德·特朗普会与其他一百四十多个国家一起单方面承认巴勒斯坦国家地位。你指出这一点是对的。更多的是杠杆的威胁，以及唐纳德·特朗普的不可预测性。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;特朗普在第一个任期内为以色列制造了糖分，承认耶路撒冷为首都，迁馆，承认戈兰高地的主权，并为了达成亚伯拉罕协议，承认摩洛哥对西撒哈拉的主权，所有这些事情都被炒作了。内塔尼亚胡一直是这一炒作过程的一部分。然而，对于特朗普2.0来说，以色列对吞并、加沙、伊朗的期望——这些期望可能无法实现，因为这三件事都会给特朗普带来麻烦。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我不想给斯莫特里奇和本格维尔或内塔尼亚胡提供建议，但如果他们确实进行吞并，特朗普可能会发牢骚和抱怨，但他实际上不会做任何事情。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我是否认为特朗普会从乔·拜登没有的三个篮子中抽取？这些篮子是限制或终止美国对以色列的军售，在联合国国际法院追究以色列人的责任，还是站在最终想要对以色列实施两国解决方案的巴勒斯坦人一边？不，特朗普不会做任何这些事情。所以这确实提出了一个问题，谁害怕唐纳德·特朗普？这是核心问题，我无法给你一个令人信服的答案。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;内塔尼亚胡确实需要担心一件事：如果唐纳德·特朗普决定这次使用醋而不是蜂蜜，那么美国就没有其他支持内塔尼亚胡的选区了。这里没有内塔尼亚胡的免狱卡。我认为他会有麻烦了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;事后六个月，你认为为什么今年夏天看似很接近的交易最终失败了？如果你对我说，内塔尼亚胡现在可能甚至无法完成第一阶段的协议——&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;它之所以失败，是因为本杰明·内塔尼亚胡领导着以色列历史上最右翼的政府。因为内塔尼亚胡因贿赂和失信罪在耶路撒冷地方法院接受审判。他必须维持权力。如果他失去权力并被迫基本上结束战争，承认他对哈马斯的“全面胜利”只是一个幻想，对 10 月 7 日发生的事情不承担任何责任，也不对此承担责任，那么他就失去了权力，他就要么被定罪，要么达成认罪协议，使他退出政坛。他希望尽可能避免走下他认为的滑坡。现在他被推向那个方向，他明白斜坡有多滑。特朗普不会去救他。如果没有本杰明·内塔尼亚胡，就会出现另一位以色列总理。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你们今天的回答都没有包括“我们正在达成停火协议的第一阶段，因为乔·拜登做得非常出色。”我仍然觉得我不完全理解拜登政府如何让自己一次又一次地陷入尴尬并被内塔尼亚胡拖着走。事后您如何看待这一点？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;看，无论你是否愿意承认，总统都会给办公室带来一定的敏感性、预先判断、强烈的观点、情感联系。解释美国政策的不仅仅是在某个密封盒子里审查和发展的国家利益。乔·拜登的政治和情感宽度使他无法利用任何政府都必须改变或从根本上改变以色列政策的影响力。乔·拜登可能是最后一位对以色列的看法处于六十年代末七十年代初的总统。正是这种情感使他故意、顽固地反对对一个他从根本上不信任、而且显然不喜欢的人施加他认为是严重的压力。对此我无法提供任何其他解释。我认为问题之一可能是国家安全机构中缺乏一位同行，例如乔治·H·W·布什的詹姆斯·贝克。一个能够以权威、经验和信心向总统说他走错了路的人。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 17 Jan 2025 01:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/q-and-a/why-the-israel-hamas-ceasefire-is-happening-now</guid></item><item><title>乔·拜登的告别演说：“寡头政治正在形成”</title><link>https://www.newyorker.com/news/the-lede/joe-biden-farewell-speech-warns-about-oligarchy</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-01-16T16:38:26.621Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67891addb598df1d1c33a3fc/16:9/w_1280,c_limit/Remnick-Biden-Farewell.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;乔治·华盛顿的告别演说是一封长篇告别信，主要由亚历山大·汉密尔顿撰写，并于 1796 年 9 月发表在&lt;em&gt;克莱普尔的《每日广告报》&lt;/em&gt;上，雄辩地阐述了他退出公共生活以及需要和平权力过渡的理由。华盛顿作为革命领袖和第一任总统的中心地位使他显得不可替代，具有王者般的地位。本着“临别朋友”的精神，他警告不要对领导人如此尊重，也不要面临派系和制度威胁，因为这可能会破坏刚刚起步的民主制度。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在现代，大多数总统都会利用告别的机会进行死记硬背的自我辩护、成就总结和表示感谢。换句话说，它几乎都是沉闷的。例外情况——从 1961 年德怀特·D·艾森豪威尔对日益增长的“军工联合体”的警告，到 1974 年理查德·尼克松面对辞职和耻辱而发表的自怜言论——都是罕见的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;莱德&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/the-lede"&gt;&lt;em&gt;对您今天需要了解的内容进行报告和评论。&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;周三晚上，乔·拜登在椭圆形办公室发表了他的最后一次讲话。演讲的大部分内容都是陈词滥调，而且表达方式也令人厌倦。拜登卸任时不仅带着可以理解的疲惫，而且还带着难以掩饰的痛苦。他仍然相信，如果不是他自己政党的背叛，他本可以赢得连任，但没有人会看到他在坚决办公桌上的最后表现并认为他可以继续工作，无论多少人们害怕可怕的选择。拜登用低沉而沙哑的声音从一个话题转到下一个话题——从人工智能的危险和前景到乌克兰自由的持续——给每个话题说了一两句话。当洛杉矶燃烧时，气候变化只需要几行字。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;然而，拜登言论中的一段话很引人注目，应该与艾森豪威尔半个多世纪前有先见之明的警告一样引起持久的共鸣。拜登想要描述的内容是非常真实的，甚至是不言而喻的，但从一位总统口中听到这句话却令人震惊。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我想警告全国一些令我非常担忧的事情。这是一个危险的担忧。这就是权力集中在极少数超级富豪手中的危险，”拜登说。 “今天，美国正在形成一个拥有极端财富、权力和影响力的寡头政治，它确实威胁到我们的整个民主、我们的基本权利和自由，以及每个人获得成功的公平机会。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;看着拜登，我想起了 1990 年 12 月的一个时刻，当时苏联外交部长爱德华·谢瓦尔德纳泽 (Eduard Shevardnadze) 站在政府、共产党、军队和克格勃的显要人物面前说道：“独裁是未来。我以完全责任的态度告诉你这一点。没有人知道这个独裁政权会是什么样子，什么样的独裁者会上台，会建立什么样的秩序。”几句话后，谢瓦尔德纳泽宣布辞职，他的话在大厅里回荡。在不到一年的时间里，以克格勃为首的这些部队软禁了米哈伊尔·戈尔巴乔夫总统，派坦克进入莫斯科，并夺取了权力——直到三天后权力被夺回。 （当然，在后苏联时期的俄罗斯，独裁统治最终与寡头政治齐头并进。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拜登在对美国权力进程发出严厉警告时态度保守、不具体。他没有直接提及&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/08/28/elon-musks-shadow-rule"&gt;埃隆·马斯克&lt;/a&gt;、 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2018/09/17/can-mark-zuckerberg-fix-facebook-before-it-breaks-democracy"&gt;马克·扎克伯格&lt;/a&gt;或其他寻求即将上任总统青睐的科技亿万富翁。他没有对支持特朗普的自由主义进行剖析，这种自由主义已成为硅谷大部分地区的流行意识形态。没有详细描述新生的美国寡头政治与俄罗斯或中国更发达、更不受挑战的寡头政治形式有何不同。但拜登不是作为民主社会主义者或社会民主党人，而是作为党内中间派人士竞选总统，他公开反对寡头政治的迹象是有意义的。巨额黑钱捐款已经感染了两个主要政党。唐纳德·特朗普政府任命的 13 位关键人物都是亿万富翁。其中两人，马斯克和维韦克·拉马斯瓦米，进入政府时&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/12/16/what-will-elon-musk-and-vivek-ramaswamy-accomplish-with-doge"&gt;承诺削减&lt;/a&gt;数万亿美元的“低效率”资金。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这阴沉的一周也清楚地表明，特朗普用华丽且装备严重不足的平庸者来支持他的肥猫政府。关于&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/news-desk/pete-hegseths-secret-history"&gt;皮特·赫格斯（Pete Hegseth）涉嫌与女性以及靠近瓶子的行为&lt;/a&gt;，很多内容已经被公开。赫格斯在这方面蹩脚的否认（“匿名诽谤！”）正如人们所预料的那样，同时也令人恼火。更引人注目的是他缺乏能力、能力或知识。当参议员塔米·达克沃斯 (Tammy Duckworth) 向赫格斯询问正在进行的国际谈判时，他一无所知：赫格斯要求他说出&lt;em&gt;东盟 (ASEAN)&lt;/em&gt;中有哪些国家，而东盟是与美国有重要业务的东南亚国家联盟，他被迫表示不知情。他没有在课前读完这本书——这对于福克斯新闻的周末主持人来说没什么问题，但对于一个在异常紧张的时刻成为世界上最强大军队的日常领导人的候选人来说就不那么理想了和转型。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拜登即将卸任，他留下了相当多的政策遗产，但由于他未能将自己限制在一个任期内，这些遗产受到了严重损害。代价是显而易见的：特朗普第二届政府很快就在性质和政策上明确了自己的立场。不过，值得赞扬的是，拜登在告别演说中煞费苦心地警告正在“形成”的情况，这是一种美国特有的寡头政治形式，它威胁到了他最遥远的前任告别演说中贯穿的民主精神。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Thu, 16 Jan 2025 17:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/the-lede/joe-biden-farewell-speech-warns-about-oligarchy</guid></item><item><title>每日漫画：1 月 16 日，星期四</title><link>https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/thursday-january-16th-full-calendar</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-01-16T15:27:02.100Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67892260e33961016aa4dd72/16:9/w_1280,c_limit/A60952.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.condenaststore.com/~/cartoon-bank?utm_medium=referral&amp;amp;utm_source=NewYorker&amp;amp;utm_content=daily-cartoon-mod&amp;amp;AID=1247905545" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;购买&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;漫画 »&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Thu, 16 Jan 2025 16:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/thursday-january-16th-full-calendar</guid></item><item><title>新西部淘金热</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/critics-at-large/the-new-western-gold-rush</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-01-16T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/650b59e2f49b447c4924fa7b/16:9/w_1280,c_limit/CAL-WEB.png" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; &lt;a href="https://transcripts.condenastdigital.com/tny/2025-01-16/09da87eecaffd835aa6c6ca6bfbb5557-cal-058-westerns-transcript" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;em&gt;下载成绩单。&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://podcasts.apple.com/us/podcast/critics-at-large-%7C-the-new-yorker/id1704902371" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://open.spotify.com/show/2SPRInxtPCz2nmvKgHLWDt" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; |&lt;a href="http://swap.fm/l/tny-cal-extref" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/goings-on"&gt;注册&lt;/a&gt;接收我们每周的文化推荐时事通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;一个多世纪以来，西进一直在银幕上被神话化——它的描述总是与那个时代的政治和焦虑交织在一起。在 1939 年的电影《驿马车》中，约翰·韦恩具体化了我们对典型牛仔的形象；几十年后，他在《射杀自由者华兰斯》中扮演了另一位令人难忘的拓荒者，该片质疑社会是如何构建的。在这一集《普通评论家》中，文森·坎宁安、内奥米·弗莱和亚历山德拉·施瓦茨追溯了这一类型从这些电影经典到最近的复兴，其标志是大预算影片，其中包括《美国原始时代》，该片以残酷的方式描绘了 19 世纪的领土冲突。 、不遗余力的细节，以及泰勒·谢里丹的“新西部片”的广泛流行，将这种历史悠久的形式带到了现代。谢里登的系列作品《黄石公园》和《兰德曼》通常以一位厌世的族长为中心，他的任务是保护土地和财产免受等待夺取的外来势力的侵害。这些作品有时被称为“红州秀”，故意在政治问题上含糊其辞，但它们吸引了来自不同意识形态领域的数百万观众。是什么促成了这一成功？ “无论我们是否想生活在西部片中，”施瓦茨说，“我们仍然是这样。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与评论家一起阅读、观看和聆听：&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “黄石公园”（2018-24）&lt;br /&gt; “兰德曼”（2024-）&lt;br /&gt; 《地平线：美国史诗》(2024)&lt;br /&gt; “美国原始”（2025-）&lt;br /&gt; 《驿站马车》（1939）&lt;br /&gt; 《与狼共舞》（1990）&lt;br /&gt; “奎因医生，女巫”（1993-98）&lt;br /&gt;劳拉·英格斯·怀尔德的“ &lt;a href="https://www.amazon.com/Little-House-Volumes-Set/dp/0064400409/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;草原小屋&lt;/a&gt;”系列&lt;br /&gt;《射杀自由华兰斯的人》(1962)&lt;br /&gt; 《幕府将军》(2024)&lt;br /&gt; 《马德雷山脉的宝藏》（1948）&lt;br /&gt; 《奥本海默》(2023)&lt;/p&gt;&lt;p&gt;每周四都会推出新剧集。&lt;a href="http://swap.fm/l/tny-cal-extref" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论您在何处获得播客，&lt;/a&gt;都可以关注“Critics at Large”。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Thu, 16 Jan 2025 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/critics-at-large/the-new-western-gold-rush</guid></item><item><title>洛杉矶火灾的受害者无处可逃</title><link>https://www.newyorker.com/news/fault-lines/the-victims-of-the-la-fires-have-nowhere-to-turn</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-01-16T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6787ca18b7e99e65ad1572dc/16:9/w_1280,c_limit/Kang-LA-Fires.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;现在看来这是不可能的，或者至少是古怪的，但曾经有一段时间，国家在混乱和灾难时期指望我们民选的官员。不到五年前，安德鲁·科莫的每日新闻发布会在流感大流行最严重的日子里安慰并告知了纽约人。&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2022/09/26/was-rudy-giuliani-always-so-awful"&gt;鲁迪·朱利安尼 (Rudy Giuliani)&lt;/a&gt;也是如此，他在 9/11 事件后转型为美国市长。这种聚光灯通常是为大城市官员保留的，但即使是小镇悲剧也曾经有市长客串讲述其社区的独特特征以及小镇将如何重建得更加强大。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;洛杉矶的毁灭性大火没有稳定的政治声音。名义上的负责人——该市市长凯伦·巴斯和加州州长加文·纽瑟姆——过去一周的大部分时间都在回应（或没有回应）各种批评，从 DEI 政策到非法移民，再到&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/dispatch/the-biggest-potential-water-disaster-in-the-united-states"&gt;三角洲胡瓜鱼。&lt;/a&gt; 。就连该市的消防队长克里斯汀·克劳利（Kristin Crowley）也受到了审查，这违反了这个国家的一项基本规则——消防员在灾难期间永远不能受到批评。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这些袭击对任何人来说都不应该感到惊讶，但我想知道我们是否已经到了这样一个地步：在任何危机中，无论​​危机的大小如何，任何政治领导人都无法对公众起到镇静和启发作用。 （他们是否应该拥有这种特权是有争议的，特别是考虑到科莫和朱利安尼此后所发生的事情。）大多数争论都存在的社交媒体实际上只能复制一种形式的话语，并将其粗暴地强加于每个故事从装配线上下来的。最重要的是，它是一台顽固、不优雅、掠夺性的机器。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在右翼，社交媒体上对火灾的压制，其中大部分是由唐纳德·特朗普和埃隆·马斯克煽动的，其内容是这样的：&lt;em&gt;这位同性恋女消防队长在她的在线传记中使用了“DEI”一词，并且显然没有雇用合格的人。她本人很可能是一名自由派多元化雇员。自由主义对环保主义者的忠诚，他们想要保护一种叫做三角洲胡瓜鱼的小鱼，导致了洛杉矶的水资源短缺。还有，为什么乌克兰用美国的钱建了齐全的消防站，而我们的消防员却人手不足？既然这些钱可以用来预防这些火灾，为什么我们还要花钱来保护非法移民呢&lt;/em&gt;？对于发布模因和推文的人来说，这些说法的相对真实性并不那么重要。正如所有政治中的情况一样，关键在于让该地区充斥着有关对手的破坏性故事。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;过去，自由主义者可能会用网络生活并不真实的口头禅来安慰自己。但是，尽管在我们的日常生活中这可能仍然是正确的，但在政治中情况已不再如此，尤其是这些最具毒性的平台的所有者现在坐在 Mar-a- 的王座旁边（或者可以说是在王位上）。拉戈。纽瑟姆是据称最有可能成为 2028 年民主党总统候选人的人之一，他似乎花了更多的时间与特朗普和马斯克争论，并在 Twitter 和 Truth Social 上反驳他们的帖子，而不是真正谈论火灾。现在的情况就是这样。顽固的机器赢了，而政客在很大程度上只是饲料，这意味着每一个在悲剧发生后必须站在镜头前的政客都变成了无休止的文化战争中的另一个战场。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;社交媒体是特朗普的领地，其规范——不计后果的侮辱、吹牛和口水战——与他的政治方式完全一致。 Twitter 并不是因为唐纳德·特朗普而有毒，但唐纳德·特朗普几乎单枪匹马地将政治和媒体拉到了 Twitter 上，这意味着，在他强迫性地在网站上发帖的这些年里，他正在制定每场辩论的条款。但任何涉及特朗普的政治对话的雷同性以及他经常激起的夸张愤怒也可能掩盖选民的真正变化。美国人仍然会改变他们对事物的看法，而且往往是大量的改变，但变化往往隐藏在众目睽睽之下。例如，从奥巴马政府结束到去年 11 月期间，拉丁裔和亚裔选民的右倾倾向对于关注的人们来说相对明显。许多移民家庭都融合了文化保守主义；改变学校择优录取制度；对边境、通货膨胀的担忧，以及多年来可靠的蓝色所带来的不可避免的消耗，导致了现在看来明显而强劲的选举转变。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;加州是否正在经历政治重组的早期阶段，但尚未完全体现在选举结果中？人们可以挑选某些数据来证明这种情况已经发生了——比如卡玛拉·哈里斯，尽管来自加利福尼亚州并担任参议员，但她在竞选总统时在该州赢得的选票明显少于乔·拜登2020 年——但我在这里谈论的是一些更深层的东西。问题不在于加州是否会变成红色——它不会——而是其居民是否对地方和州层面的自由主义治理越来越失望。我也不认为大多数加州人将火灾归咎于觉醒或 DEI 甚至气候变化。我想他们和普通人一样，对失去家园和生命的人们深表同情，无论他们是太平洋帕利塞德的名人、阿尔塔迪纳的多代黑人家庭，还是无法生活的残疾人和老年人。及时撤离。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;但我确实想知道加州人，尤其是那些在大流行期间犯罪率飙升、基础设施维护不善和大量无家可归者的城市，是否可能会质疑统治他们的自由主义者的优先事项。在湾区，奥克兰和旧金山的选民在去年 11 月的选举中实际上罢黜了各自的市长——奥克兰的盛涛 (Sheng Thao) 在离奇的腐败丑闻中被召回；旧金山现任市长伦敦·布里德(London Breed)一度似乎准备好在民主党内晋升，但他被没有真正政治经验的李维斯牛仔裤财富继承人丹尼尔·卢里(Daniel Lurie)击败。即使在我居住的伯克利，两名长期竞选市长的市议会成员也被一位不知名的挑战者击败，据我所知，许多选民对这位挑战者完全不认识。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;很难对这些变化进行分类或量化，因为它们可能无法说服深蓝选区的选民离开民主党。但人们似乎普遍对地方和国家治理能力感到不安。我住在卡马拉·哈里斯（Kamala Harris）所谓的东湾山（East Bay Hills），那里最突出的政治问题是防火。我认识的大多数家庭都备有应急包，可以背诵他们的疏散计划。去年，我的房子和附近数百栋房子的火灾保险都被取消了。我的大多数邻居，就像太平洋帕利塞兹的许多房屋被烧毁的人一样，几乎没有收到任何警告。除了签署该州的&lt;em&gt;FAIR&lt;/em&gt;计划之外，也没有其他选择， &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-lede/the-insurance-crisis-that-will-follow-the-california-fires"&gt;正如伊丽莎白·科尔伯特 (Elizabeth Kolbert) 本周指出的那样&lt;/a&gt;，一旦来自洛杉矶的索赔开始大量涌入，该计划将面临令人难以置信的压力和审查。居民有理由怀疑&lt;em&gt;FAIR&lt;/em&gt;实际上会支付赔偿金，或者至少预计索赔程序会如此破碎、官僚化，并最终破产，以至于完全跳过它几乎更容易。我们都付钱，因为我们必须付钱，但如果东湾山再次被烧毁——上一次烧毁是在 1991 年，导致 25 人丧生和 3000 多所房屋——没有人会指望当地或当地政府提供太多帮助。国家官员。值得注意的是，洛杉矶大火中许多最令人心碎的故事都附有 GoFundMe 链接，这既是社区团结起来的鼓舞人心的反映，也表达了对来自社区的帮助的不确定性。政府和保险公司。周一，纽瑟姆提议为重建加州的马歇尔计划提供 25 亿美元的资金，但我们也听到了纽瑟姆类似的宏伟声明，甚至数额更大的资金，旨在解决无家可归危机，最终，讨论的大部分内容都是这些钱到底去了哪里。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;加州有很大一部分选民永远不会在总统选举中投票给共和党，他们在种族和性别问题上持有社会进步的文化信仰，他们不明白为什么一个如此富有和高税收的地方似乎无法在本地层面上很好地运行任何东西。他们对国家的运作方式充满了烦恼。一些不满，例如城市中的无家可归者营地，可能会引发更强烈的反应，而另一些不满，例如公立学校过分热心的公平推动、糟糕的道路、高税收或财产犯罪，如果你愿意的话，大多只是作为交易的一部分被接受住在该州。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;像洛杉矶火灾这样的灾难性事件可以将这些烦恼变成幻灭。当特朗普、马斯克和他们的右翼网络战士大军加大对巴斯和纽瑟姆的攻击时，令我震惊的是，他们几乎没有遇到任何阻力，无论是来自民选民主党人、媒体人物，还是自由派海报。发生这种情况有一些明显的原因——马斯克拥有一家社交媒体公司，该州许多更具政治倾向的居民在听到新闻时似乎已经进入冬眠状态——但我也想象有一种疲惫的感觉在国家的领导下。过去一周我采访过的加州许多人都表示，对于洛杉矶当地的供水基础设施没有进行更新&lt;a href="https://www.pbs.org/newshour/politics/fact-checking-misinformation-about-the-los-angeles-wildfires-and-california-water-policy"&gt;以应对灾难性野火的威胁，他们&lt;/a&gt;完全没有感到惊讶。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当大火降临到我们身上时——问题是何时、程度如何，而不是是否——我们中有多少人会感受到叙事的牵引力，将我们对坑洼、学校或小腐败的所有单独的不满变成一个失败的自由主义的宏大故事领导？ ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Thu, 16 Jan 2025 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/fault-lines/the-victims-of-the-la-fires-have-nowhere-to-turn</guid></item><item><title>唐纳德·特朗普可以解散多少政府？</title><link>https://www.newyorker.com/news/the-lede/how-much-of-the-government-can-donald-trump-dismantle</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-01-16T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6787dc91cf9353a12c331b53/16:9/w_1280,c_limit/Gersen-Deep-Shallow-State.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在总统就职前的几周，即将卸任的总统会推出一系列政策活动，尤其是当即将上任的总统属于不同政党时。约翰·亚当斯在托马斯·杰斐逊接替他的前夕任命了一群法官，这一点众所周知。就在罗纳德·里根上任之前，卡特政府颁布了一百七十多项“午夜”法规。拜登政府最近的行动包括扩大对数十万移民的驱逐保护，并阻止在超过六亿英亩的联邦水域进行石油和天然气钻探。&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/donald-trump"&gt;唐纳德·特朗普&lt;/a&gt;可能会立即采取行动扭转这些行动，但拜登已经施加了负担和成本来阻止这种行为。拜登还一直在采用陈旧的巩固策略，即“挖洞”他的一些政治任命者，将他们的工作转为公务员职位，以便他们能够永久留在行政州。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;莱德&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/the-lede"&gt;&lt;em&gt;对您今天需要了解的内容进行报告和评论。&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;该行政州由国会设立的两千多个联邦执行机构组成，员工超过两百万人。每届总统政府都有数千名政治任命人员更换，但其余的是公务员或职业雇员，其中大多数不能随意解雇。许多机构的使命与自由主义或进步主义事业相关，而支持小政府或放松管制的保守派历来对联邦官僚机构的顽固甚至存在表示失望。杰拉尔德·福特说：“国家首都的一个永恒的真理是官僚得以生存。”当然，相比之下，华盛顿的民选官员来来去去。里根宣称：“政府机构是我们在地球上见过的最接近永生的东西！”特朗普成功地将长期存在且相当不稳定的抱怨重新定义为更险恶的“深层政府”概念，即总统的目标可能会受到庞大而根深蒂固的行政官僚机构的阻碍。特朗普并没有创造这个词，但他在美国政治中普及了这个词，谴责行政部门中未经选举产生的官僚不民主地密谋反对总统的计划。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;特朗普的深层政府言论始于他的第一任总统期间，从 2017 年开始，他声称联邦执法机构中的反特朗普特工对他进行刑事调查，一路隐瞒和捏造证据，以破坏他的权力。总统职位。到 2022 年卸任时，特朗普对深层政府进行了更广泛的定义，将其定义为“长期存在的沼泽生物”，他们“长期以来一直在从事险恶和邪恶的‘阴谋’，甚至早在我上任之前就已经这样做了。” ”他歇斯底里和偏执的男高音很容易被视为他在第一任期内执政困难和无数法律问题的借口。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;特朗普声称对他的调查是阴谋性的深层国家行动，这一说法缺乏说服力；然而，行政部门内有些人认为自己试图阻止他。在他担任总统期间和之后，高级官员承认他们是如何密谋阻碍他的愿望的，因为他们认为他的无能、腐败和恶意。 2018年，《纽约&lt;em&gt;时报》&lt;/em&gt;发表了一篇匿名专栏文章《 &lt;a href="https://www.nytimes.com/2018/09/05/opinion/trump-white-house-anonymous-resistance.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;我是特朗普政府内部抵抗力量的一部分&lt;/a&gt;》，描述了遏制总统冲动的内部努力，并于次年出版了一本书《 &lt;a href="https://www.nytimes.com/2019/11/07/books/review/a-warning-anonymous-book-review-trump.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;警告&lt;/a&gt;》。作者最终透露自己是国土安全部前参谋长迈尔斯·泰勒。阻挠特朗普也是他的前国家安全顾问&lt;a href="https://www.amazon.com/Room-Where-Happened-White-Memoir/dp/1982148039" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;约翰·博尔顿&lt;/a&gt;和他的前国防部长&lt;a href="https://www.amazon.com/Sacred-Oath-Memoirs-Secretary-Extraordinary/dp/006314431X" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;马克·埃斯珀&lt;/a&gt;回忆录中的一个主题。 &lt;em&gt;《时代》杂志&lt;/em&gt;十月份报道称，在特朗普的第一个任期内，“他的国家安全人员积极努力阻止他充分了解”总统被认为拥有的紧急权力。很明显，一些行政部门官员，可能包括许多没有公开的人，确实故意与总统的目标相悖——事实上，有些人可能希望在未来再次出现这种故意抵制。四年。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这些官员自称是为国家安全利益而工作的爱国者，而且许多美国人支持这些努力，这一事实掩盖了这样一个事实：此类行为的合法性长期以来一直是行政国家法律学者和专家争论的话题。 。联邦官僚（其中许多人可能不同意某位总统）应该在多大程度上能够独立于政治来开展工作？例如，国会为保护环境而设立的机构可能充满了感觉有义务继续履行这一使命的员工，即使现任总统想要采取损害环境的行动。对于致力于执法、民权、教育、消费者保护、产品安全等的机构来说也是如此。在某些时候，这些官僚的承诺与总统的愿望之间的分歧可能看起来像是颠覆。特朗普 2023 年的竞选议程在总统对机构官僚机构的政治控制方面采取了强硬立场，实际上承诺“瓦解深层政府并恢复我们的民主”，首先是“总统解雇流氓官僚的权力”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;解雇员工塑造了特朗普在电视真人秀中的形象，事实证明，深层政府的法律实际上就是谁可以被告知“你被解雇了”的法律。&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-lede/trumps-cabinet-picks-go-to-washington"&gt;总统的内阁&lt;/a&gt;由他可以随意合法解雇的机构负责人组成，其中包括特朗普选择&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/news-desk/pete-hegseths-secret-history"&gt;皮特·赫格斯&lt;/a&gt;担任国防部长和帕姆·邦迪担任司法部长，参议院确认听证会将于本周开始。但行政部门还包括数十个“独立机构”，例如联邦储备系统、联邦选举委员会、联邦通信委员会和证券交易委员会。国会规定，这些独立机构的负责人任期独立，不能随意解雇，只能有理由被解雇，这使得他们在某种程度上较少受到总统的控制。 （周一，最高法院决定不审理一个案件，在该案件中，最高法院本可以重新考虑是否允许机构负责人免遭总统解雇。）&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在机构负责人和高级政治任命者之下，是一层又一层的职业雇员，包括经济学家、医生、律师、科学家、分析师、其他专家和行政人员，他们的工作不受公众太多监督，也不能随意被解雇。研究机构官僚机构的学者讨论了破坏现象，即部分不赞成总统议程的机构雇员可能会故意阻碍总统的议程。在乔治·W·布什执政期间，美国环保局员工泄露的内部文件表明，他的“晴空”计划对空气质量的保护不够。巴拉克·奥巴马总统关闭关塔那摩监狱的努力遭到了五角大楼的强烈抵制。奥巴马暂停驱逐儿童时期非法移民的计划立即遭到移民和海关执法人员在法庭上的质疑。与特朗普有联系的保守派智库美国第一政策研究所声称，教育部员工对特朗普政策进行了多起官僚抵制，他们为特朗普的第九条规则制定了无法使用的草案；国家劳动关系委员会律师拒绝起草他们不同意的文件；以及延迟制定法规的劳工部工作人员。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;今天的行政国家是&lt;em&gt;深刻的&lt;/em&gt;，因为有许多层级的官僚机构被从总统手中移除，这使得在一定程度上摆脱总统的控制成为可能。特朗普希望它是浅薄的：结构能够更明确地响应总统并由总统控制。对行政部门严格权力的渴望是否带有独裁色彩可能取决于人们如何看待总统。 2001 年，时任哈佛大学法学教授的埃琳娜·卡根 (Elena Kagan) 观察并赞扬了“总统对行政国家的控制”如何“在克林顿时代急剧扩张，使得行政部门机构的监管活动越来越成为总统权力的延伸”。自己的政策和政治议程。”例如，如果特朗普设法用自己的政治任命人员取代许多现任职业官僚，然后成功地将他们吸纳进来，那么未来的民主党总统可能会希望通过采取类似的举措来重新控制官僚机构。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;创建一个更浅薄的行政国家的两种方法是消除许多官僚，并任命那些可以信任的人来推进总统的目标，因为他们与总统的优先事项相同。特朗普似乎有意为这两点而努力。他表示，他的新&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/12/16/what-will-elon-musk-and-vivek-ramaswamy-accomplish-with-doge"&gt;政府效率部&lt;/a&gt;（ &lt;em&gt;DOGE&lt;/em&gt; ）将帮助“废除政府官僚机构，削减多余的监管，削减浪费性支出，并重组联邦机构”。过去的共和党总统，尤其是里根，都追求放松管制的议程，包括削减预算和人员，但特朗普一如既往地在这种保守冲动上打上了自己的个人印记，充满了恐吓、报复威胁和不满。尽管&lt;em&gt;DOGE&lt;/em&gt;主要反对低效率、无能和浪费，但其解雇威胁可能会增强总统对官僚机构的控制并减少破坏企图。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;具有讽刺意味的是，特朗普要兑现他通过大量减少政府雇员队伍来摧毁深层政府的誓言，他将需要依赖官僚机构的人员和程序。 2020 年，在第一任期末期，特朗普发布了一项行政命令，旨在允许随意解雇大批公务员。但拜登政府撤销了这一规定，并于去年四月更进一步，颁布了一项规定，使解雇他们变得困难（尽管并非不可能）。特朗普在废除拜登规则之前不能进行大规模解雇，而这不是大笔一挥就能完成的；这项政策必须通过他所鄙视的官僚机构。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;理解所谓的深层政府的一种方法是，它是我们联邦官僚机构应该如何运作的一部分。行政国家体现了总统控制带来的民主问责制与专家的政治独立性之间的持续紧张关系，专家的政治独立性为管理我们生活的无数复杂法规提供了依据。这种紧张是一种特征，而不是缺陷。民主响应能力和官僚专业知识之间存在着众所周知的权衡，失去这种权衡将是可怕的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管如此，令人着迷的是，特朗普重组联邦官僚机构的宏伟野心源于他个人认为自己是政府迫害的最强大受害者，这可能会对政府产生历史性影响。过去值得注意的行政国家重组包括 19 世纪 30 年代创建具有广泛监管权力的机构、19 世纪 70 年代的公务员制度改革以及 2001 年 9 月 11 日之后情报界的重组。正如特朗普所说，二十世纪二十年代“拆除深层政府”可能最终会出现在改革清单上。但话又说回来，深层政府可能有能力阻碍实现这一目标。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.site" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.site&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Thu, 16 Jan 2025 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/the-lede/how-much-of-the-government-can-donald-trump-dismantle</guid></item><item><title>如何设计节俭的衣服</title><link>https://www.newyorker.com/humor/shouts-murmurs/how-to-style-thrifted-clothes</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-01-16T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/678530e520bbc25cc443611c/16:9/w_1280,c_limit/Shouts-Thrift.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;嗨，节俭者们！您可能刚从旧货店回来，想知道，好吧，我得到了这个奇妙的第二章&lt;em&gt;宝藏&lt;/em&gt;，但我该如何&lt;em&gt;佩戴&lt;/em&gt;它呢？我如何穿我买的新旧衣服？！如何？？？不用担心！我们为您提供了一些时尚建议。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;将A字裙的下摆扭成一个点。扭，扭，扭！现在拿一根发带（我&lt;em&gt;知道！&lt;/em&gt; ）并将其缠绕在发尖上。将其拉过腰带顶部并向下拉，直到露出完整的内裤。你做到了！走吧，女孩！&lt;/p&gt;&lt;p&gt;你近乎完美的婚礼宾客礼服少了一颗珠子。不用担心！用您最喜欢的非营利组织的贴纸盖住那五到一百颗丢失的珠子。现在伴郎们会知道两件事——你&lt;em&gt;很漂亮，女孩&lt;/em&gt;，以及你每个月向 NRDC 捐献五美元&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;天哪，你找到了一件漂亮的羊毛夹克，但有点闷。解开纽扣，然后将袖子翻转过来。伸手将其引擎盖拉过去。将兜帽放在肩膀上，将钱包和钥匙放在您制作的夹克吊床上，然后摇晃您完全原创的&lt;em&gt;shoooulder baaag&lt;/em&gt; - 但请注意地面，因为您的钱包和钥匙会掉出来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;把那些&lt;em&gt;名牌&lt;/em&gt;牛仔裤（非常感谢！）放在烤盘上。轻轻撒上海盐，然后将它们放在阳光下晒四天到两周。永远不要洗它们——千万不要洗它们，这一点非常重要，&lt;em&gt;女孩！&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;鞋子尺码偏大一码？没问题。把冬天外套的底部剪掉两英寸，这样所有的填充物就会掉出来。将卫生纸放入鞋子中。好吧，超模！&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;用海军蓝 Bic 钢笔在大腿上画一些卡通熊，打破乡村俱乐部卡其裤的拘谨拘谨。或者卡通汽车。或者独角兽。或者只是一双大眼睛。女王！&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;超级可爱的太阳裙！将下摆塞入瑜伽裤的顶部，使裙子鼓起，营造出扁球体的错觉。在跑道上昂首阔步，你的胳膊和腿从你的胸部伸出来，看起来&lt;em&gt;好&lt;/em&gt;长！&lt;/p&gt;&lt;p&gt;你的衣服可以使用更多的形状吗？简单的！拿一条宽腰带，将其缠绕在右大腿顶部。把刀插进去。穿上裙子，按原样穿着，但戴上帽子。现在你已经准备好迎接阳光、大餐和毫无戒心的掠夺者了。哈特！&lt;/p&gt;&lt;p&gt;把那顶针织帽子变成裙子——是的，我说过——把帽子钉在裙子上。看看它。看看你做了什么！想一想。想想你的帽子裙子，以及你是否创造了一些美妙的东西，或者只是步入了混乱和浪费的黑洞。我知道你想念穿 T 恤的日子。我知道你会的。但你不能再这样了——你现在是一个女人了，你必须提升自己。你是个女人，&lt;em&gt;女孩&lt;/em&gt;。喵。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;戴上五条项链。确保其中四件是您从旧货店的鱼缸里挖出来的人造珠宝，其中一件是您祖母的、代代相传的、充满个人意义和家庭意义的。如果餐厅浴室里的陌生人说：“我喜欢你的项链”，请迅速回答：“这些旧东西？请收下！”用颤抖的手指抓住脖子底部的扣环。解开一条项链，让它落在你的另一只手上。握紧拳头，将项链放入陌生人等待的手掌中。微笑着提醒自己，无论你送给她哪条项链，一切事物都是无常的，人的一生在宇宙的宏伟计划中只是一闪而过。亚斯。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不要忘记，旧货店也是购买相框和杯子的好地方！ ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Thu, 16 Jan 2025 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/humor/shouts-murmurs/how-to-style-thrifted-clothes</guid></item><item><title>洛杉矶大火如何卷入文化战争</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/how-the-blazes-in-la-got-swept-into-the-culture-war</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-01-16T00:02:21.305Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/637541f2b19ab8521b9fe1c2/16:9/w_1280,c_limit/The%20Political%20Scene%20In%20Conversation.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;|&lt;a href="http://swap.fm/l/tny-tps-extref" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/news-politics"&gt;&lt;em&gt;注册&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;em&gt;接收我们每周两次的新闻与政治通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;伊顿和帕利塞兹大火继续对洛杉矶各地造成破坏。预计它们将成为美国历史上最昂贵的火灾恢复行动。随着大火的蔓延，右翼的愤怒在网上涌现。埃隆·马斯克 (Elon Musk)、唐纳德·特朗普 (Donald Trump) 和查理·柯克 (Charlie Kirk) 都攻击自由派管理不善，并将破坏归咎于 DEI 计划和“觉醒”政治。与此同时，加州州长加文·纽瑟姆(Gavin Newsom)表示担心，未来的特朗普政府可能会为加州的联邦财政援助减免增加条件，共和党国会议员已经提出了这一点。 《&lt;em&gt;纽约客》&lt;/em&gt;特约撰稿人杰伊·凯斯宾·康 (Jay Caspian Kang) 与泰勒·福加特 (Tyler Foggatt) 一起讨论当灾难救援被卷入文化战争时会发生什么。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;本周阅读：&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt; “ &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-lede/the-insurance-crisis-that-will-follow-the-california-fires"&gt;加州大火之后的保险危机&lt;/a&gt;”作者：伊丽莎白·科尔伯特&lt;/li&gt;&lt;li&gt;“&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2025/01/20/on-the-ground-during-las-wildfire-emergency"&gt;洛杉矶野火紧急情况期间的地面&lt;/a&gt;”，艾米丽·威特 (Emily Witt)&lt;/li&gt;&lt;li&gt; “&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-lede/an-arson-attack-in-puerto-rico"&gt;波多黎各的纵火袭击&lt;/a&gt;”作者：Graciela Mochkofsky&lt;/li&gt;&lt;li&gt; “ &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-lede/elon-musks-latest-terrifying-foray-into-british-politics"&gt;埃隆·马斯克对英国政治的最新可怕尝试&lt;/a&gt;”，作者：萨姆·奈特&lt;/li&gt;&lt;li&gt;“ &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-lede/the-pressure-campaign-to-get-pete-hegseth-confirmed-as-defense-secretary"&gt;让皮特·赫格斯被确认为国防部长的压力运动&lt;/a&gt;”作者：简·梅尔&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://swap.fm/l/tny-tps-extref" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论您在何处观看播客，&lt;/a&gt;都可以收听政治场景。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Thu, 16 Jan 2025 01:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/how-the-blazes-in-la-got-swept-into-the-culture-war</guid></item><item><title>加沙停火协议的冲击</title><link>https://www.newyorker.com/news/the-lede/the-shock-of-a-gaza-ceasefire-deal</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-01-16T00:21:32.708Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67884209b38915e97271927e/16:9/w_1280,c_limit/Margalit-Ceasefire_6.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;以色列周三&lt;em&gt;晚上&lt;/em&gt;7 点过后不久，第 12 频道的新闻主播凯伦·马西亚诺 (Keren Marciano) 宣布：“这一次，这是真的。”她接着说，“战争开始四百六十七天后，释放人质的协议已经达成。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;交易条款很快就公开了。关键调解人卡塔尔首相宣布，第一阶段将于周日生效。首先，该协议必须得到以色列政府的批准——投票定于周四中午之前进行。以色列将在加沙停火四十二天。在此期间，哈马斯将释放三十三名人质，其中全部是剩余的女性人质和五十岁以上的男性人质。一些被释放的人质将在棺材中返回，但据报道大多数人还活着。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;莱德&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/the-lede"&gt;&lt;em&gt;对您今天需要了解的内容进行报告和评论。&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;多家以色列新闻媒体报道称，根据协议条款，以色列军队将开始从加沙北部撤军，巴勒斯坦人将能够在协议执行后三周内返回那里。每天将有 600 辆救援卡车进入加沙，速度急剧加快。预计以色列还将释放一千多名巴勒斯坦囚犯，具体数字将取决于哈马斯释放的人质中有多少人还活着。 （据信仍被关押在加沙的 98 名人质中，有 37 名人质已被正式宣布死亡。） 据第 12 频道报道，三名人质将于周日获释。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;特拉维夫傍晚时分，人们开始涌入特拉维夫艺术博物馆外的一个广场，即人质广场。网上出现了来自加沙南部人道主义区马瓦西的视频，视频显示加沙人听到这一消息后爆发出欢呼声，并挥舞着手机。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;目前尚不清楚该协议是否会导致永久停火并释放所有剩余人质——他们的名字和面孔现在对以色列人来说就像他们自己的家人一样熟悉。第一阶段协议实施十六天后，以色列和哈马斯将通过调解人卡塔尔开始第二阶段也是最后阶段的谈判。尽管如此，自从哈马斯领导的部队于 2023 年 10 月 7 日&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/dispatch/waking-to-an-attack-from-hamas"&gt;袭击边境&lt;/a&gt;，杀害 1200 名以色列人并劫持了 200 多人质（包括儿童和老人）以来，十五个月的悲惨流血事件比以往任何时候都更加严重；由于以色列随后袭击了加沙，导致了一场导致至少四万六千名巴勒斯坦人死亡、几乎使整个飞地无家可归的战争——似乎即将结束。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;达成协议前的日子将在未来的几个月和几年中得到仔细研究。毕竟，这些条款看起来与&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/joe-biden"&gt;乔·拜登&lt;/a&gt;总统去年五月提出的提案非常相似。这些突破有多少是中东发生巨大变化的结果？哈马斯突然发现自己与黎巴嫩、叙利亚和伊朗的盟友和支持者断绝了关系？其中有多少是以色列政治的产物，本杰明·内塔尼亚胡的极右翼联盟伙伴在几个月的反对之后显然愿意支持该协议，或者不因该协议的批准而推翻政府？最后，唐纳德·特朗普威胁称，如果哈马斯在下周第二次就职典礼前不释放人质，他将“付出惨重代价”，这是否是一个决定性因素？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;据以色列自由派报纸《国土报》的&lt;a href="https://www.haaretz.com/israel-news/2025-01-15/ty-article/israeli-official-hamas-introduced-last-minute-demands-on-gazas-philadelphi-corridor/00000194-6a75-d876-affe-7e7f3eda0000" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;哈伊姆·莱文森详细报道&lt;/a&gt;，候任总统特朗普即将上任的中东特使史蒂文·威特科夫周五晚上致电内塔尼亚胡办公室，宣布他将于第二天下午抵达耶路撒冷&lt;em&gt;。&lt;/em&gt;据报道，内塔尼亚胡的助手告诉亿万富翁房地产投资者威特科夫，总理很乐意在安息日后与威特科夫会面。但根据莱文森的说法，维特科夫使用了“刻薄的语言”，坚持要求内塔尼亚胡一落地就与他会面。语气和举止的转变似乎让内塔尼亚胡措手不及。内塔尼亚胡的政治顾问雅各布·巴杜戈本周承认，“特朗普现在施加的压力不是以色列所期望的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当这笔交易宣布时，我正在与塔尔·利维通电话，他的生活现在可能会被颠覆。塔尔的兄弟奥尔和奥尔的妻子埃纳夫是参加 2023 年 10 月 7 日沙漠狂欢的数百人之一，这场狂欢以当天最致命的屠杀之一告终。哈马斯恐怖分子杀死了埃纳夫，但 &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/letter-from-israel/the-long-wait-of-the-hostages-families"&gt;奥尔被抓获并扣为人质&lt;/a&gt;进入加沙。两人留下了一个儿子阿尔莫格，他现在三岁半了，由塔尔和他的男朋友在特拉维夫抚养长大。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “我简直不敢相信，”当我们谈论这笔交易时，塔尔不断重复。他还没有收到任何关于他的兄弟是否在计划释放的人质之列的信息——名单尚未公开。但塔尔说，他们的家人有理由保持乐观。去年夏天，出于人道主义原因，以色列要求哈马斯释放奥尔等人质。预计协议第一阶段释放的 33 名人质中将包括人道主义案件。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “一方面，人们有一种感觉，Or 终于回家了，”塔尔说。 “另一方面，我们不知道他的身体状况如何，但主要是——我担心——精神上。”塔尔说他已经在考虑奥尔与阿尔莫格的重聚。塔尔和他的家人告诉阿尔莫格，他的父亲“很远”，最近塔尔开始觉得阿尔莫格“对奥尔生气，或者觉得他不爱他”，因为他没有回来。塔尔考虑改变他们的说法，并向阿尔莫格质问他的父亲被违背自己意愿拘留的消息。他告诉我，正当他与心理治疗师讨论此事时，传来了谈判取得突破的消息。 “这几个月来，我一直告诉自己不要对任何事情抱有希望，因为所有的失望，”塔尔说，“但现在我发现自己又充满希望了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;许多以色列人和巴勒斯坦人目前所感受到的如释重负的欣喜若狂的感觉很快就会面临现实。当加沙人开始踏上回家之路时，他们会发现一片被毁坏的景象。在以色列，人们对即将返回的人质的兴奋将被对留下的人质的深切担忧所取代。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拉莫斯·阿洛尼的两个女儿和三个孙女在尼尔奥兹基布兹被哈马斯抓获，他说：“我担心我们会判一些人活下去，另一些人死。”他们均在 2023 年 11 月生效的停火协议中获释。但阿洛尼女儿戴维·库尼奥 (David Cunio) 的丈夫仍被哈马斯扣押。大卫的兄弟阿里尔也是加沙的人质。预计这两名人质均不会被释放。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;阿洛尼描述了过去几天的情绪循环。 “我们很高兴人们能走出那里，并满怀希望地活着回来。但我们对大卫和爱丽儿以及其他所有人都非常担心，”他说。他描述了他的孙女们在晚上哭泣着寻找父亲。 “这令人心碎，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;阿洛尼和大多数以色列人一样，一直对全面停火和释放人质抱有希望。他认为，正在形成的部分协议对内塔尼亚胡个人有利。阿洛尼说：“他知道，只要加沙还有人质，他就可以说我们需要在那里驻军。” “他的基地喜欢那里有军事存在，因为他们中的一些人希望看到加沙的犹太人定居点。”阿洛尼补充说，最令人沮丧的是意识到刚刚达成的协议是已经讨论了几个月的协议。在那几个月里，又有数千名巴勒斯坦人被杀害，至少六名人质被绑架者处决。 “很难比我现在的感受更沮丧了，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他呼吁特朗普继续向以色列和哈马斯施加压力：“他需要明白，这只是协议的一部分，我们希望我们所有的人民回来，并停止这场毫无意义的战争。&lt;em&gt;然后&lt;/em&gt;我们就可以称之为一项成就。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.site" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.site&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Thu, 16 Jan 2025 01:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/the-lede/the-shock-of-a-gaza-ceasefire-deal</guid></item></channel></rss>