<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>纽约客</title><link>https://www.newyorker.com</link><description>纽约客全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Sun, 22 Sep 2024 01:58:22 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>巴勒斯坦人旅行的痛苦</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-weekend-essay/the-pain-of-travelling-while-palestinian</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-09-21T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/66ec4a389fddb23a3f90da2d/16:9/w_1280,c_limit/Traveling%20to%20Palestine_c%20.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;我第一次离开加沙是在我二十七岁的时候。在成长过程中，我一直认为“旅行”是在加沙地带境内乘坐出租车、公共汽车或自行车。我家住的地方离铁路街不远，但那里没有火车。我听说过有关加沙国际机场的故事，但以色列在我八岁时轰炸了它。我记得我问过我儿时的朋友伊扎特（一位足球迷）他有一天想去哪些地方。 “巴塞罗那，”他告诉我。 “我想和梅西、哈维、伊涅斯塔一起踢球。” 2014年，伊扎特大学毕业几天后，在以色列空袭中身亡。我们的行动自由只是占领的另一个受害者。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我第一个想去的地方是波士顿。我需要美国签证，但不被允许行驶四十英里前往美国驻耶路撒冷大使馆，也不被允许开车四个小时穿过以色列到达美国驻约旦安曼大使馆。相反，我的姐夫开车送我到加沙南部与埃及接壤的拉法过境点，这样我就可以飞往约旦进行签证面试。我记得站在拉法的旅行大厅里，周围都是年轻人、老人和病人，心想我的行李箱和我一样，以前从未真正踏上过旅程。当我的飞机从开罗国际机场起飞时，我感觉我的双腿在我下面收缩。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在美国驻约旦大使馆，一名官员递给我一份我需要提供的个人信息清单：家庭住址、电话号码和电子邮件地址、我的兄弟姐妹和孩子的姓名。我十五年的旅行史一片空白。我不知道要花多长时间才能做出决定，只知道在等待期间我无法返回加沙。经过四十天的悬而未决，住在安曼的出租公寓里，我终于拿到了签证。在接下来的几年里，我有幸进行了多次旅行。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;自10月7日以来，离开加沙就变得困难重重。我的直系亲属&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/01/01/a-palestinian-poets-perilous-journey-out-of-gaza"&gt;能够在 11 月离开，&lt;/a&gt;因为我最小的儿子穆斯塔法 (Mostafa) 拥有美国护照。然而，在前往埃及的途中，以色列士兵将我与家人分开，殴打我，并审问我。去年 12 月，我的母亲申请与我二十岁的妹妹阿夫南一起前往卡塔尔，她因一种罕见的遗传性疾病需要医疗护理。直到三月下旬他们才获得批准。阿夫南的词汇量只有四岁孩子的水平，他几乎听不懂检查站以色列士兵蹩脚的阿拉伯语。我母亲在阳光下步行四公里时差点晕倒。在加沙，这就是旅行的意义。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;六月，我又去旅行了。我的家人要从埃及搬到纽约州锡拉丘兹，我们计划在途中去多哈看望我的母亲和姐姐。我们很兴奋。在前往机场的两小时面包车旅程中，我拍了照片，我八岁的儿子亚赞看着窗外并提出问题。在多哈，我的母亲和姐姐在他们大楼的入口处迎接我们。当我查看他们的冰箱时，我笑了，里面装满了&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/essay/my-familys-daily-struggle-to-find-food-in-gaza"&gt;战时加沙不可能找到的&lt;/a&gt;新鲜食物。 “看看你有什么！”我告诉妈妈。 “芒果、樱桃、黄瓜、奶酪等等。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她看起来很内疚，并不高兴。 “我希望我能和你的父亲、你的兄弟姐妹以及他们的孩子在一起，”她告诉我。她等了几个月才来到多哈，只是想知道自己是否不应该离开。她说阿夫南非常害怕回家，以至于连续几天拒绝离开公寓。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我们住了一个星期。然后，6月18日早上，我们早早起床，收拾行李。母亲静静地站着，避开我们的目光。我向她保证我们很快就会在加沙见面，但我们都知道我们可能会离开家很长一段时间。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在去机场的路上，阳光优雅地洒在波斯湾上空。我为我们已经走到这一步而感到自豪。我们坐着等待航班，这时一个年轻人正在用手机敲击一些东西，他抬头看着我，用阿拉伯语说话。 “你是莫萨布吗？莫萨布·阿布·托哈？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我假装不知道这个名字，但我的孩子们出卖了我。 “是的，这就是莫萨布！”我女儿雅法说。 “他在开玩笑。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;男人笑了。我对孩子们微笑，然后对他微笑。 “你怎么认识我的？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我知道你的故事。被以色列军队拘留的不是你吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “是的。事实上，我是被绑架，而不是被拘留。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这个年轻人和我们一样是巴勒斯坦人。他在麻省理工学院学习，但最近帮助家人撤离加沙并在卡塔尔重新定居。我很惊讶两个加沙人能够偶然相遇，就像两条鱼在海洋中找到彼此一样。这就是侨民的本质：曾经在加沙见过面的巴勒斯坦人现在在机场相遇。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;当我的家人抵达波士顿短暂停留时，穆斯塔法跳上我们随身携带的一个行李箱，让我拉着他一起走。这正在成为他最喜欢的旅行方式。在排队办理入境手续时，他开始偷偷地从支柱底下钻过去，笑着，小脸上洋溢着胜利的喜悦。然后轮到我们走向一个摊位了。我把我们的护照和签证交给了一位穿制服的女士。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当我看到女人的反应时，我开始怀疑是不是出了什么问题。她对着收音机讲话。然后一个肌肉发达的年轻人带着金属徽章，拿着泰瑟枪和手枪，背心上戴着手铐，护送我们到等候区。在经历了与以色列士兵的接触后，我很紧张，但我不想让家人注意到。 “我们得去新家了。”亚赞不耐烦地说。最后，一位年轻的海关官员过来和我交谈。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;警官的友善让我感到惊讶。他似乎担心我在加沙的家人是否安全并有足够的食物。当他问完问题后，他把护照还给我们，甚至主动提出帮助我们提行李箱。我开始放松，我给几个朋友发了短信。 “一切都好，”我写信给他们。 “收拾我们的行李。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在登上转机航班之前，我们必须再次通过安检。我的登机牌似乎又触发了警报。警官伸手拿起收音机，说道：“主管！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;主管出现在警官身后，看着屏幕。他们低声聊天，然后看着我。原来，我的机票上印着一串四个字母：“SSSS”，代表二次安检选择。 “你的妻子和孩子可以继续，”主管说。 “我得请你跟我走。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这次，我被告知要通过金属探测器，然后通过毫米波扫描仪。两人似乎都没有发现任何东西。一名 TSA 员工问他是否可以拍拍我。我说是的。那位员工用手指抚摸我的衣领，一直摸到我的胸部。旁观者似乎纷纷移开目光。我扫视人群，发现我的妻子玛拉姆在远处，似乎在寻找我。我想对她大喊大叫，让她放心，但我担心这只会使事情变得更糟。然后，警察用手背摸我的私处和屁股。我知道旅行者有时会遇到这种情况。但有那么一刻，我感到像被以色列拘留一样心烦意乱。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当警官在我的手掌上擦拭是否有爆炸物时，亚法终于发现了我并试图招呼我过来。 “叔叔办完事后我会和你一起去。”我用阿拉伯语说道，表现得就像运输安全管理局的特工是亲戚一样，这样她就不会害怕。最后，主管离开去复印我的护照。当他回来时，他说我们已经完成了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “在我走之前，我必须告诉你一件事。”我回答道。他听着。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我在 11 月份被以色列军队绑架，然后被剥光了衣服，”我告诉他。 “今天，你们来把我和我的妻子和孩子分开，就像几个月前军队所做的那样。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他点点头，看上去很尴尬。我问他是否会对来自以色列的旅行者做同样的事情。我想到了违反国际法居住在巴勒斯坦土地上的以色列定居者如何能够无需签证前往美国。 “这是随机选择，”他告诉我。 “这不是给你的。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;我强忍着泪水。我的孩子们可以看到我。 “对我来说，这不是随机的，”我说。 “我之前去过美国三次。我身上没有发生过这样的事。”他给了我一张名片，以便我向 TSA 投诉&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我带着鞋子、手表和旅行证件来到我家人坐的地方。我们吃了一些午餐。在我们航班的最后一段航程中，孩子们很快就睡着了。在锡拉丘兹，五位老朋友来接我们，并将我们的十个行李箱装进他们的三辆车。他们的温暖、外面树木的气味、在我们新家等待着的热饭，都驱散了我的疲惫和沮丧。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我没想到我的下一次旅行会更糟糕。 7月1日中午左右，朋友送我回到雪城机场。我当时正飞往萨拉热窝，途经华盛顿特区和法兰克福参加一个图书节。我无法通过手机获取登机牌，因此我尝试了自助服务亭，它告诉我我的旅行证件需要验证。 “请通知最近的美联航代表，”信息亭说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;值机柜台的美联航代表盯着屏幕看了很长时间，以至于一位同事过来帮忙。然后，她费力地念出我目的地的名字，问道：“萨拉热窝在哪里？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “它是波斯尼亚和黑塞哥维那的首都。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;又是片刻的沉默。我问有没有问题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我们认为你不能在德国过境，”其中一位说。我很惊讶。我过去曾多次飞越德国。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;第一个女人指着我的护照号码。 “他们只允许以四、八和九开头的数字，”她说。 “你的以六开头。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们为我找到了一条途经华盛顿特区和雅典的新路线。我不高兴——这次旅行会比以前更长——但我认为我别无选择。我接受了新的登机牌，然后走向安检处。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;扫描我机票的 TSA 工作人员对我进行了检查，然后给他的主管打电话。我的票再次显示“SSSS”。一位年轻人很快地向我宣读了二次筛选规则——两页的小字体。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我的行李通过了扫描仪。我通过了金属探测器和毫米波机。一名警官问我以前是否被搜身过。 “不幸的是，”我说。我知道该怎么做。他用手抚摸我身体的每一个部位，我再次想起了以色列士兵。最后，我被允许重新加入其他旅行者。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我找到了大门，拿出了手机。当我查阅德国旅行规则时，我意识到曼联代表犯了一个错误。他们一直在查看一份禁止使用的身份证号码清单，而不是护照号码。我的身份证号码是8开头的；我被允许穿越德国旅行。但现在已经太晚了。我需要登机，否则我会错过航班。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当我们降落在华盛顿时，我给美联航打电话。一位代理人告诉我，我仍然预订了汉莎航空飞往法兰克福的航班。 “你确定吗？”我说。我手里的登机牌上写着雅典。一时之间，我心里释然了。那是&lt;em&gt;下午&lt;/em&gt;5 点 20 分，我飞往法兰克福的航班是六点。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在登机口，汉莎航空的工作人员在打印我的“新”登机牌时遇到了麻烦。他们也给经理打了电话，我就匆匆讲述了我的故事。我现在非常沮丧，正在考虑取消整个旅行。然后经理告诉我，“恐怕你需要去重新办理入住手续。”她指着我的新登机牌。上面写着“SSSS”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我很震惊，告诉她我在三个小时前刚刚接受过筛查。 “对不起，”她说。 “没有这个你就不能登机。”现在是&lt;em&gt;下午&lt;/em&gt;5:33&lt;/p&gt;&lt;p&gt;前往 TSA 检查站的路线很复杂，所以一位好心的女工作人员陪着我跑过去，我的背包像门环一样在我背上弹来弹去。运输安全管理局的一名主管确认我必须再次接受检查，搜查我行李的官员似乎触摸了我行李中的每件物品——茶包、钢笔、笔记本、梳子。她把手伸进我的每只袜子里，好像在寻找什么东西来证明我机票上的“SSSS”是合理的。当我被搜身时，大约有五名 TSA 员工站在旁边，看着我意识到我的旅行已经被毁了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;十七分钟后，主管在我的登机牌上盖了四次红色印章。当我告诉他我受到了不公平对待时，他告诉我有一个可以投诉的在线门户网站。当我回到登机口时，已经是&lt;em&gt;下午&lt;/em&gt;6:30 飞机不见了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;曼联给了我一个复杂的新行程，总共有五段航程：锡拉丘兹到华盛顿，华盛顿到慕尼黑，慕尼黑到法兰克福，法兰克福到萨格勒布，萨格勒布到萨拉热窝。我的下一趟航班要到午夜之后才会起飞，我努力保持清醒。我想过放弃并飞回锡拉丘兹——一天的旅行被浪费了。但我提醒自己，我会在波斯尼亚遇到读者，想起在我的波斯尼亚诗集上签名时的兴奋。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;航班起飞前两个小时，我在汉莎航空登机口索取登机牌。同样，工作人员无法打印它并打电话给经理。大约一个小时后，当他到达时，他问我是否有在欧盟旅行的申根签证。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “为什么我需要申根签证？我不会留在一个需要这样的国家。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你需要申根签证，因为你不能在多个申根国家过境。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我简直不敢相信这一切正在发生。航空公司给了我一个行程，但我被禁止遵循。 “你必须找到解决办法，”我说。我的旅程已经过去十二个小时了，我什至还没有离开美国。经理看上去很友善，但打了几个电话后他得出的结论是不让我登机。 “也许你应该尝试寻找不需要在申根区中转的航班，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当我打电话给美联航并要求换一个新航班时，电话那头的女士告诉我，“我们可以为您安排前往萨拉热窝的旅行，但我无法为您安排酒店住宿。”她帮我联系了她的主管。 “你有责任知道我是否可以乘坐航班，”我告诉他。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我打电话了八十六分钟，直到&lt;em&gt;凌晨&lt;/em&gt;1 点 55 分，我才连接到插座，这样我的手机就不会没电了。经理最后说，唯一能让我及时赶到音乐节的航班是在十五个多小时内飞往维也纳。航空公司不会给我预订酒店。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我很幸运，我的新登机口靠近机场教堂。我走进去，发现壁橱里有一堆祈祷毯。房间空了，我就把它们塞进临时的枕头和毯子里，躺下来，断断续续地睡了十二个多小时。走到门口之前，我把错过的祈祷都补了一遍。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 7月3日&lt;em&gt;下午&lt;/em&gt;2点，我抵达萨拉热窝。自从我到达锡拉丘兹机场以来已经过去了四十四小时。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;萨拉热窝让我想起了加沙。我看到一些建筑物的墙壁上有弹孔，几条街道上有弹坑。我回想起 2014 年，当时以色列军队轰炸了我邻居的房子，我的家人修补了我们家的漏洞。我想起去年以色列的袭击&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/essay/the-agony-of-waiting-for-a-ceasefire-that-never-comes"&gt;将我们的家园夷为废墟&lt;/a&gt;的那一天。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在萨拉热窝的四天里，我遇到了很多作家和艺术家。其中一位邀请我参加即将举行的那里的节日，预计几位加沙摄影师和艺术家将参加。起初我说我很乐意来。然后我想到了机场、放映以及离开家人的日子，我改变了主意。当我写信给我即将出版的新书的编辑讲述这次旅行有多么困难时，他告诉我，“对于你的图书巡演，也许我们应该在你附近的城市安排活动，这样你就不必进入机场了。”我曾希望旅行能让我的世界变得更广阔，但我觉得它折断了我的翅膀。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;出乎我意料的是，回程很顺利。我的票上没有“SSSS”。当我在萨拉热窝机场办理登机手续时，一名工作人员花了几分钟时间与一位同事确认我可以登机，然后挥手让我通过。我如期到达了锡拉丘兹，感觉自己好像侥幸逃脱了惩罚。一个朋友去机场接我。后来我在网上查了世界各国护照排名。以色列护照可免签证前往一百七十个目的地，在世界排名第十八。来自巴勒斯坦领土的护照仅允许免签证前往四十个目的地，位居名单末尾。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在旅行结束后的几周里，我试图了解发生在我身上的事情。我的朋友哈桑是一位在加沙度过了大部分时间的美国公民，他告诉我，他经常在机场被拦截，并被问到一些侵入性的问题，例如，他在自己的国籍国做什么，或者他是否携带武器。我还致电了三位监视旅客的专家。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;纽约城市大学一家致力于追究执法责任的组织的律师谢扎·阿布什·达拉尔 (Shezza Abboushi Dallal) 告诉我，美国政府维护着一份观察名单，其中包括旅行者，它称之为恐怖分子筛查数据集。该数据库最著名的部分是禁飞名单。 “但还有入选者名单，”她说。这个名单上的人经常被拉出队列进行二次筛选，就像我一样。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我从布伦南司法中心自由与国家安全项目高级主任法伊扎·帕特尔那里了解到，即使是专家也不知道有多少个观察名单，也不知道如何将人员添加到其中。一个人也可以在没有出现在任何名单上的情况下经历二次筛查。有些乘客因为要去哪里或因为拥有单程票而被标记。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我一直想知道我被列入名单是因为我来自加沙，还是因为以色列政府错误地将我标记为威胁。达拉尔表示，自10月7日以来，许多巴勒斯坦人报告美国机场出现问题。 “以色列和美国之间有很多情报共享，”帕特尔告诉我。但我们无法知道这是否在我的案例中发挥了作用。 《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Forever-Suspect-Racialized-Surveillance-Americans/dp/0813588340" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;永远的嫌疑人：反恐战争中对美国穆斯林的种族化监视&lt;/a&gt;》一书的作者萨赫·塞洛德 (Saher Selod) 将我的经历与布什时代联系起来，当时筛查数据库得到了扩大。她还提到了当时的另一项政策，即现已失效的国家安全出入境系统，该系统要求来自 24 个穆斯林占多数的国家（以及朝鲜）的人进行指纹采集、拍照和面谈登记。 “如果你想知道身为巴勒斯坦人是否也是其中的一部分…… 。 。绝对，”她说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我一直在查看负责监督运输安全管理局的国土安全部审查投诉的网站。十周以来，我的案子一直在“进展中”。然后&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;向运输安全管理局询问了我的经历。两个半小时后，我收到了国土安全部的一封“最终决定函”，其中部分表示，一些机场检查是随机的，该机构“既不能确认也不能否认任何可能属于联邦范围内的有关您的信息”。观察名单。”这封信提到“包含来自联邦、州、当地和外国来源的信息的系统”，有时可能会导致旅行者的错误识别。它还表示，该机构已“对我们的调查确定有必要的记录进行了更正，包括酌情进行可能有助于避免错误识别事件的注释。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以色列陆军发言人在回答&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;的提问时表示，“我们不对以色列及其战略伙伴之间共享的信息发表评论。” TSA 分享了有关二次筛查的背景信息，并表示：“TSA 与情报和执法部门密切合作，共享信息。”它拒绝评论我在机场的经历。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;八月的一个星期五，当门铃响时，我正在锡拉丘兹的家中。孩子们在外面玩耍，我听到一个男声问他们：“你们爸爸在家吗？”马拉姆和我在门口发现了两个男人。有那么一刻，我以为他们是在我们试图招收孩子的学区工作。然后我看到其中一个人戴着徽章，拿着手枪。 “你好。我们来自联邦调查局”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一位特工告诉我，他听说过我在洛根机场与美国运输安全管理局 (TSA) 的经历。他问我是否有几分钟时间谈谈这件事。当我坐在沙发上时，他们仍然站着。一个人在一个小本子上做笔记。我告诉他们我的机场经历。然后他们开始询问各种各样的其他话题——我们对社区的感受如何，我们在埃及和卡塔尔做了什么，我们在加沙的生活是什么样的。然后他们问我与以色列军队的“互动”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我告诉他们，我已经在这本杂志和 CNN 上描述了我的经历，但他们希望我谈谈。当我意识到亚赞坐在我旁边时，我正开始解释我是如何被蒙住眼睛和戴上手铐的。我不想让他再次经历我的痛苦，所以我把他送到楼上才继续。我解释说，自 10 月 7 日以来，我在一次空袭中失去了 31 名大家庭成员，一名以色列狙击手在学校避难所外杀死了马拉姆的一位叔叔，而马拉姆和我各有一位祖父母因病去世。加沙的局势加剧了这种情况。我们的许多亲戚现在都住在帐篷里。我感觉他们并不是真的来询问我在机场的经历。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;近一个小时后，其中一名特工问我是否有任何问题或疑虑，或者我是否想告诉他们任何事情。他给我发了一条短信，邀请我联系。在他们离开之前，我请求帮助处理我的 TSA 投诉，或者将我的名字从我可能出现的任何观察名单中删除。他们说他们无法向其他政府机构提供帮助。他们给了我一张当地联邦调查局办公室的无名名片，然后就离开了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;马拉姆和亚赞一起下了楼。我们一起吃了午餐，但我无法享受它。她告诉我，当我送亚赞上楼时，他问她：“他们要带走爸爸吗？”当&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;向联邦调查局询问我的经历时，一位发言人拒绝评论特工从哪里得知我的名字以及他们为何拜访我。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;几年前，我在 Facebook 上写道，我正在开罗参加签证面试，我的朋友艾哈迈德看到了我的帖子。 “我也在埃及，”他给我发消息。我们一起度过了一些偶然的日子。艾哈迈德是一位美食家，一天下午，我们在一家俯瞰尼罗河的餐厅共进午餐。另一天，我们两个巴勒斯坦人一起前往红海，探索一个通常遥不可及的地方。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;今年早些时候，我写信给加沙的艾哈迈德。 “昨天我才想到你，”我用阿拉伯语告诉他。 “你还记得前年夏天我们在苏伊士一起度过的时光吗？你好吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我只是去旅行，就像你一样，”他挖苦地开玩笑说。 “但我正在从一个学校避难所到另一个学校避难所。”他最近去了拉法，那里有超过一百万流离失所的巴勒斯坦人避难，他试图筹集与家人一起离开加沙所需的资金。随后，以色列军队入侵拉法，关闭了边境，使许多家庭再次流离失所。截至 8 月底，艾哈迈德与妻子和三个孩子住在汗尤尼斯 (Khan Younis) 玛瓦西 (Mawasi) 社区的一个帐篷里，这是他们去年住过的第五个地方。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;艾哈迈德每天&lt;em&gt;早上&lt;/em&gt;6:30 开始工作，“在那之后你就不能再睡觉了，因为帐篷里有苍蝇，”他告诉我。他排队买面包，而他的妻子则准备早餐，通常是罐头食品。 “为了泡茶，我必须找到会生火的人，”艾哈迈德说。然后他花了大约一个半小时等待装满水桶。照片上的他看起来比我记忆中瘦了很多。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;艾哈迈德一直梦想着带他的妻子和孩子去埃及以及更远的地方旅行——和他们一起乘坐火车，尝试餐馆和咖啡馆，在新的地方拍照。现在他梦想着加入其他国籍，这样他就可以在这样的时刻逃脱。他是一名难民，而不是一名旅行者。 “我对我们能回到以前的生活失去了希望，”他告诉我。 “我觉得我们将永远是难民。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 21 Sep 2024 10:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-weekend-essay/the-pain-of-travelling-while-palestinian</guid></item><item><title>简·坎皮恩 (Jane Campion) 的《In the Cut》的回收</title><link>https://www.newyorker.com/culture/critics-notebook/the-reclamation-of-jane-campions-in-the-cut</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-09-21T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/66ec80667b918791a7ab1021/16:9/w_1280,c_limit/IN%20THE%20CUT_1.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;2003 年首映的《In the Cut》是简·坎皮恩 (Jane Campion) 最贫民化的影片。这位澳大利亚导演因其有关母性和婚姻的《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/1993/11/29/sheet-music"&gt;钢琴&lt;/a&gt;》以及她的颠覆性西部片《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2021/11/29/the-power-of-the-dog-is-jane-campions-anti-western"&gt;狗的力量&lt;/a&gt;》等电影而受到赞誉。但当她从十九世纪和二十世纪初开始有趣的周期性离开时，一些批评家似乎并没有失望。 （有些人是这样的，比如马诺拉·达吉斯，他将《剪辑中》&lt;a href="https://www.latimes.com/archives/la-xpm-2003-oct-22-et-dargis22-story.html"&gt;描述&lt;/a&gt;为一部“令人惊叹的美丽新电影”，可能是“今年最令人抓狂、最不完美的伟大电影”，但大多数评论家表达了纯粹的困惑，近乎嘲笑这部电影讲述的是英语教授弗兰妮·艾弗里（梅格·瑞恩饰）的故事，她因对正在调查曼哈顿下城谋杀案的警察马洛伊侦探（&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/mark-ruffalo"&gt;马克·鲁法洛饰&lt;/a&gt;）的吸引力而点燃了她的性欲。这些谋杀案都是杀戮女性——凶手瞄准、杀害然后肢解女性，留下一枚订婚戒指作为他的签名。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2003/10/27/creep-shows"&gt;In the Cut&lt;/a&gt; 》的宇宙中，成为一名女性就意味着被猎杀。婚姻不是避难所。对这部电影的反对从审美到道德都有。它的柔焦视觉世界——阳光的序列抹去了市中心及其人们的任何视野，而那些人被油脂和热量包围着——太自命不凡了。还有关于瑞安的不安，她展示了她的乳房——一个通过低俗小说变得不纯洁的情人。普遍的说法是坎皮恩这部色情惊悚片的制作是错误的，她对被追捕的女人的探索散发着肤浅的“后女权主义”任性的味道。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在我们渴望银幕上的卑微快乐的时代，“剪辑中”的回收时机已经成熟。该片将于下个月在纽约 Metrograph 放映，作为系列片的一部分，将该片对女性主体性的研究与&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2016/04/04/a-chantal-akerman-retrospective"&gt;尚塔尔·阿克曼 (Chantal Akerman&lt;/a&gt; ) 的《Je Tu Il Elle》的研究等同起来。这部电影“扼杀”了梅格·瑞恩的职业生涯，越来越多的人有其保护者， &lt;a href="https://www.google.com/url?q=https://lwlies.com/articles/in-the-cut-jane-campion-erotic-thriller/&amp;amp;sa=D&amp;amp;source=docs&amp;amp;ust=1726785048635154&amp;amp;usg=AOvVaw0-hAsvPOjgdwn9gHcPjHU7"&gt;他们认为&lt;/a&gt;这是一部杰作，是“对男性目光的重大颠覆”，本应让她的明星之路变得更加复杂。去年，在纪念电影二十周年的“The Letterboxd Show”播客&lt;a href="https://podcasts.apple.com/us/podcast/in-the-cut-20th-anniversary-special-with-jane-campion/id1498263634?i=1000615169307" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;节目&lt;/a&gt;中，坎皮恩表达了对这些捍卫者的感激之情，尽管她感叹观众花了很长时间才意识到这一点。 “这个转变花了很长时间，大约二十年，所以我放弃了，”她说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;杰作分配给我们带来了什么？正如达吉斯所写，《剪辑中》因为它的不完美而让我们感到不舒服，因为它残酷地愿意走到电影的边缘。这部电影的化学成分与我们自己的化学成分混合在一起：弗兰妮陷入偏执和恐惧是我们的后裔；她的愿望就是我们的愿望。 《In the Cut》希望保持某种迷失，远离电影经典，就像它的主角远离自己的愿望和需求一样。对电影片名的一种解读是，它是阴道的俚语。这就是电影所依据的&lt;a href="https://www.amazon.com/dp/1474613608" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;书&lt;/a&gt;的作者苏珊娜·摩尔所说的意思。但另一种解读，也就是我一直理解的解读，是一个难以刻意到达的地方，一个不能太出名的地方。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;电影摄影师迪翁·毕比 (Dion Beebe) 将纽约市描绘成一朵肿胀的番红花。 “In the Cut”的赭色色调看起来像夏天，但它的波动性与春天的喧嚣相匹配。与此同时，弗兰妮是我们不得不担心的电影之花。瑞安在身体上的体现，完全失重，肩膀下垂，嘴巴松弛，将九十年代模特的梦游与五十年代老处女的神秘感交叉在一起。她很清醒，穿着铅笔裙，但她似乎被下了药，吸了什么药？清晰的语言，还有她自己的孤独。她正在写一本关于俚语的书。作为一只喜鹊，她收藏了从地铁广告和无意中听到的公案中捕捉到的诗歌，并用潦草的便利贴装饰她位于东村的公寓。在那间公寓外面，男人们徘徊不去。她的学生科尼利厄斯（沙里夫·皮尤饰）是黑人，他的自负——他相信连环杀手&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/1994/04/18/conversations-with-a-killer"&gt;约翰·韦恩·盖西&lt;/a&gt;是无辜的——让她无法抗拒，以一种别致、丛林狂热的方式。她与科尼利厄斯的调情，她研究科尼利厄斯，收集他的俚语，使她显得有趣而卑鄙。还有她最近的、充满怨恨的前任，由凯文·贝肯饰演，他焦躁地绕着圈子。他不明白为什么弗兰妮不接他的电话。他不明白为什么她错过了让她倒下并屈服于他的程序，他直觉地认为弗兰妮的妹妹，乐观而充满渴望的波琳（詹妮弗·杰森·李饰演）身上也有这种能力。宝琳爱得太深，以致于她冒着触犯法律的风险。她对与一名医生的婚外情结束感到震惊，医生已对她发出了限制令。我们认为，一个女人，尤其是&lt;em&gt;这个&lt;/em&gt;女人，怎么能威胁到一个男人呢？人们来到宝琳居住的大楼；她的公寓位于一家脱衣舞俱乐部上方，适合喝酒。这个地方的前面是一个酷儿保镖，由帕特里斯·奥尼尔（Patrice O&amp;#39;Neal）可爱地扮演，他是一个守护者人物，不会让穿过的正装西装认为他们可以带着超出他们支付的任何东西离开。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;掠夺性角色的可替代性是这部电影的关注点，当弗兰妮轨道上的第三个男人马洛伊侦探大摇大摆地走进她的公寓并毁掉这一切时，这一点就变得更加清晰。马洛伊闯入弗兰妮的生活，引发了一个故事，而年近四十的她曾以为这对她来说已经不可能了。弗兰妮对一件事很浪漫：她父母的爱情故事。这部电影讲述了女性如何被故事塑造，就像她们的母亲一样。这不是一部现实生活中的电影。而且它也不是一部爆米花惊悚片：黑色的标志——未知的杀手、隐藏的枪、预示的陷阱——只在背景中骚动。在一个场景中，弗兰妮问宝琳：她听说过他们的父母如何相遇的故事吗？一部由演员主演的无声电影出现在屏幕上，弗兰妮讲述了两个恋人在溜冰场上无助地相互吸引的故事。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我喜欢达吉斯在她最初的评论中对《In the Cut》的象征意义的解读，即童话般或神话般的象征意义。这部电影的令人震惊之处在于它如何成功地使观众与这座城市死去妇女的真实历史疏远。它利用掠夺者类型，重新利用其对镇压和性的研究。权限是心理上的；这部电影不需要关心正义或纪录片。尽管这是一部白话电影，即讲述最新的俚语、时尚和音乐，但它却充满了经典主题。从开场音乐《Que Sera, Sera》（由 Pink Martini 演绎）中，我们感觉这座城市被施了魔法。对这个咒语的一种解释是悲伤。坎皮恩于 2002 年夏天在纽约拍摄了这部电影，此时距 9/11 事件还不到一年。并不是说《In the Cut》是一部天际线电影——毕比和坎皮恩对行人更感兴趣，因为行人的身体让他们很容易受到街道意志的影响。但这部电影以恐惧及其色情潜力为中心。当我们得知在弗兰妮的后花园发现了尸体的一部分时，我们并不感到害怕。它属于那里。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="简·坎皮恩 (Jane Campion) 的《In the Cut》中，梅格·瑞安 (Meg Ryan) 躺在床上" src="https://media.newyorker.com/photos/66ec805b7b918791a7ab101f/master/w_1600%2Cc_limit/DSF-In-the-Cut-2.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;梅格·瑞恩在《剪辑中》中。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;中午，一间昏暗的酒吧。弗兰妮和科尼利厄斯坐在一个摊位上，她试图通过讨论他关于盖西的理论来与他建立联系（但失败了）。她费尽了力气，也因此兴奋不已，她借口下楼，却惊讶地发现两个人在暗处做爱。弗兰妮看着一个男人接受口交；我们看到的大部分行为都是双手的交织——女人的蓝色指甲，男人手腕上的铲形纹身。这看似陈词滥调——男性目光的倒置，女性反常的拥抱——坎皮恩很快就使之复杂化。当弗兰妮离开酒吧时，她遭到跟踪。视角低沉且隐蔽。相机和她的跟踪者似乎是一体的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在课堂上，弗兰妮表现得像一个自由女权主义者。 “要死多少女士才能让这一切变得美好？”她问她那些喜欢连环杀手故事的学生。但在她自己的生活中，她并没有感到愤怒。她慵懒，她好奇，她是一个幻想家。 “你曾经想过只是想象性。 。 。 。只是在现实中并没有真正想和他发生性关系？”她问宝琳，因为她的姐姐仍然迷恋着她以前的情人。这个有思想的女人的性欲带来了很多戏剧性。马洛伊来到她的公寓，希望因为他的权威而可以免费进入，但弗兰妮让他等待。当他问她是否了解院子里的树枝时，她没有透露。当她看到他手腕上的黑桃纹身时，她没有移开。她留着蓬松的发型，这让我们想起另一位因与警察私通而被捕的纽约女人，即《克鲁特》中简·方达饰演的布丽·丹尼尔。但弗兰妮并不是一个有专横皮条客的职业女孩。她与马洛伊的推拉有着不同的动力动态。她让他了解她如何剖析世界，了解她自己的观察模式。当她问凶手如何肢解尸体时，她紧记马洛伊在回答时使用的一个词：“脱节”。她喜欢这个词的活力，也喜欢听马洛伊这么说，她越来越怀疑马洛伊可能就是凶手。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《In the Cut》中的性爱场面很有名。马洛伊先给弗兰妮口交；一位年长的女士在他十几岁的时候闯入了他，并教他这门艺术。这对夫妇的性文化，如果他们是一对，就不能通过性积极性之类的东西来理解，就像弗兰妮和宝琳的关系超越了姐妹情谊一样。坎皮恩探索了一种异性恋的夸张。马洛伊的诱惑侵犯了弗兰妮和她的高期望。他的性感与他的粗俗密不可分，这部电影让马洛伊和弗兰妮陷入了更深的危险。 （这部电影也是一部濒临灭绝的阶级电影；拥有完美英语的弗兰妮和留着“民族”小胡子、操着泽西口音的马洛伊，都不是种姓同侪。） 在向她示好时，他承诺给予她她的头，永远不要打她。马洛伊是好人吗？他是否像一些残酷的古代大师一样知道女人真正想要什么？这是二十一年来一直被人们思考的问题。我们看到的是，马洛伊是一个有血有肉的人。他描写的是一个充满强奸、谋杀和死亡的没有隐喻的世界。弗兰尼知道他知道事情会变得多么糟糕。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 21 Sep 2024 10:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/critics-notebook/the-reclamation-of-jane-campions-in-the-cut</guid></item><item><title>大学课堂还能多样化吗？</title><link>https://www.newyorker.com/news/the-lede/can-a-college-class-still-be-diverse</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-09-21T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/66ed9b1dda7c0fd3c853eec3/16:9/w_1280,c_limit/Gersen-AP22147557502013.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;去年，最高法院在学生公平招生诉哈佛一案中告诉学院和大学，他们不能再将申请人的种族作为录取的一个因素。 &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/the-supreme-court-overturns-fifty-years-of-precedent-on-affirmative-action"&gt;该决定&lt;/a&gt;适用于公立和私立教育机构，但法院在脚注中表示，它保留对一类学校的判决——“我们国家的军事院校”，例如西点军校和海军学院，“鉴于军事院校可能表现出潜在的独特兴趣。”脚注表明，法院宣布民用学校非法的招生做法对于军事院校可能是允许的。然而，找出答案的唯一方法就是提起诉讼。 SFFA 上钩了，去年秋天，对西点军校和海军学院提起了两起诉讼，声称在招生中使用种族对他们来说是不允许的，就像对非军事学校一样。海军学院案于周一由巴尔的摩的联邦地区法官接受审判。就在同一个月，最近公布的 SFFA 决定后第一批学生入学的人口统计数据引发了审查、困惑和怀疑。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;军事院校长期以来一直在平权行动的争论中发挥着作用。 2003 年，在&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/what-would-sandra-day-oconnor-have-thought-about-affirmative-action-for-men"&gt;Grutter 诉 Bollinger 案&lt;/a&gt;中，法院认为密歇根大学法学院可以在对申请人进行全面审查时考虑种族因素，法院强调了为多种族国家的公民提供多样化训练场地的重要性：“如果要实现一个国家不可分割的梦想，所有种族和族裔群体的成员有效参与我们国家的公民生活至关重要。”此外，法院表示，“为了培养一批在公民眼中具有合法性的领导人，领导者的道路必须向各个种族和民族的有才华和合格的个人开放。”法院似乎对军队前高级军官和文职领导人的法庭之友陈述特别感动，他们证明军事院校的种族多样性“对于军队履行其提供国家安全的主要使命的能力至关重要”。领导人写道，如果没有种族意识的招生，“军队就无法建立一支高素质和种族多元化的军官队伍”。法院随后承认，“从分析得出的结论来看，我们国家其他最具选择性的机构必须保持多样性和选择性，这只是一小步。”法院将军方对平权行动的需要理解为平权行动的普遍需要的一个例证，以造福我们国家的公民生活。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;莱德&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/the-lede"&gt;&lt;em&gt;对您今天需要了解的内容进行报告和评论。&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 2023 年，法院推翻了格鲁特的裁决，但这种推理并没有发挥作用。但 SFFA 诉哈佛案留下了一种可能性，即法院可以将军事院校视为一个特例，而不是作为更广泛事物的象征。根据哈佛案的脚注，海军学院案中的政府辩称，它可以做哈佛大学等学校因其国家安全使命而被禁止做的事情。司法部的一名律师将多样性描述为“对任务准备状态至关重要的战略要务”，并呼吁穿制服的人们“准备为这个国家牺牲生命”。他表示，“宪法中没有任何内容要求军队容忍其作战能力面临的风险。”政府案件的核心故事是，如果法院命令海军学院在招生时不考虑种族因素，更多的美国人将会死亡。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;六年前，亚当·莫塔拉 (Adam Mortara) 曾是 SFFA 诉哈佛案的首席审判律师，在海军学院审判中也担任同样的角色。他的开场白强调，为了获胜，政府必须满足“严格审查”，也就是说，它必须表明其对种族的利用是为了服务于所宣称的令人信服的政府利益而专门设计的。本案面临的一个问题是，当令人瞩目的利益是国家安全时，审查到底有多严格，以及这种狭隘的调整必须有多窄。莫塔拉指出，“美国最高法院从未在任何至今仍然是良好法律的案件中表明，当美军参与其中时，‘严格审查’的含义有所不同。”这暗指的是 1944 年第二次世界大战期间判决的是&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/aliens-and-americans"&gt;松诉美国案&lt;/a&gt;。法院采用了严格审查的形式，但维持了政府对日本血统的拘留，声称“肩负保卫我们海岸的主要责任的军事当局”认为有必要采取这一措施。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2018 年，法院表示“显然”《是松法》不再是良法，但在 2024 年进行严格审查的法院可能仍倾向于接受军方对国家安全必要性的判断。海军学院的审判已经在种族多样性促进军队“杀伤力”这一说法上出现了一些反复。第一天，原告证人、黑人准将克里斯托弗·S·沃克 (Christopher S. Walker) 反对种族意识措施，他作证说，根据他的经验，“种族多样性与我们武装部队的杀伤力和有效性几乎没有任何关系”。力量”。由乔治·W·布什总统任命的主审法官理查德·贝内特曾在武装部队服役二十多年，这一事实可能会在人们对军事需求的轻信方面产生影响。但归根结底，任何法官都很难告诉军方，如何培养一支致命的战斗力量是错误的，这肯定比对一所精英大学如何选拔学生进行事后批评更困难。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;尽管政府辩称“缺乏种族和民族多样性可能会损害军事准备”，但它似乎并没有对无法在招生中考虑种族因素将如何在数量上影响海军学院的多样性做出具体预测。也许这是明智的，因为目前大学关于黑人和拉丁裔学生人数将大幅下降的预测尚未完全实现。麻省理工学院新生班的种族人口统计数据确实没有辜负警告：美国黑人学生下降了三分之二，仅占百分之五；西班牙裔美国学生下降了近三分之一，降至百分之十一；亚裔美国学生从百分之四十增加到百分之四十七。在阿默斯特，黑人学生下降了近三分之二，西班牙裔学生下降了三分之一，亚裔学生基本保持稳定。但其他学校的结果有所不同，而且变化更大。哈佛大学、布朗大学、哥伦比亚大学和弗吉尼亚大学的黑人学生数量有所减少，但幅度较小，但耶鲁大学、普林斯顿大学、杜克大学和加州理工学院的黑人学生数量保持稳定。普林斯顿大学、布朗大学、哥伦比亚大学和加州理工学院的西班牙裔学生有所减少，但哈佛、耶鲁大学、杜克大学和弗吉尼亚大学的西班牙裔学生有所增加。布朗大学、哥伦比亚大学和加州理工学院的亚裔学生有所增加，但耶鲁大学、普林斯顿大学、杜克大学和弗吉尼亚大学的亚裔学生有所减少。在 SFFA 诉哈佛一案中，哈佛大学自己的说法是，黑人学生的数量可能会减少一半以上，拉丁裔学生的数量可能会减少三分之一以上。但除了哈佛黑人学生人数减少了 4%（与预期的 50% 以上的下降相去甚远）之外，学校的种族多样性似乎几乎没有变化。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;很难讲述 SFFA 诉哈佛案的直接影响，只能说大多数精英学校找到了方法来防止一些预期的影响。在SFFA诉哈佛案之后，大学仍然可以合法地追求多样性——法院甚至表示这一目标是“值得称赞的”和“值得的”——但它们不能通过将申请人的种族本身作为一个因素来实现这一目标。学校可能会采取一整套替代手段，包括针对代表性不足、少数族裔和贫困社区的招生和外展活动；更加重视低收入状况和资金匮乏的高中；以及“考虑申请人关于种族如何影响他或她的生活的讨论”，这是法院允许的。从好坏参半的结果来看，招生办公室可能会尝试各种公式，他们将在接下来的几个招生周期和长期内调整这些公式。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一个无法否认的结果是，亚裔美国人在精英学校的学生群体中所占比例并没有出现预期的普遍增长，反而出现了一些有意义的下降。重要的是要记住，哈佛审判中的证据显示，在评估正直、善良、乐于助人和热情等特征的“个人评级”中，亚裔美国人得分最低，而且没有法院认为这些个人评级构成故意行为。种族歧视或他们不种族中立。可以想象，一些学校制定了新的招生方法，更加重视亚裔美国人得分较低、代表性不足的少数族裔得分较高的因素。今年，最高法院拒绝审理针对弗吉尼亚州托马斯杰斐逊科技高中的案件，该学校采取了旨在增加种族多样性的种族中立招生政策，导致亚裔学生比例大幅下降美国学生。第四巡回法院发现，这种方法并不存在对亚裔美国人的种族歧视，因为相对于他们在申请人群体中所占的份额，亚裔美国人的比例仍然过高。通过保留第四巡回法院的裁决（针对塞缪尔·阿利托法官和克拉伦斯·托马斯法官的书面异议），法院向学校发出信号，只要亚裔美国学生的比例仍然过高，他们就有制定类似政策的余地。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;大学及其律师在等待观察下一个因涉嫌违反《SFFA 诉哈佛》而被起诉的人时，对风险的承受能力可能会有所不同。在海军学院案的审判中，莫塔拉表示，SFFA 的使命是“消除大学招生中的种族歧视”，但该组织并没有像哈佛案那样将亚裔美国人视为歧视的受害者。相反，它指责学院“偏爱亚洲候选人”，因为他们的录取率高于白人申请者，而且亚洲人的比例过高，尽管学院表示希望“一个种族多元化的班级，反映了总人口的种族人口统计。”周二，SFFA 致函耶鲁大学、普林斯顿大学和杜克大学，称自去年以来各校亚裔学生数量有所减少。这些信件提醒学校注意他们之前的说法，即在招生时不考虑种族就不可能获得多样性，并声称，“在真正的种族中立下，你的种族数字是不可能的。”这些信件暗示学校正在“规避”法院的裁决，并要求了解他们采用的种族中立方法。当然，SFFA 还威胁要提起诉讼。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sat, 21 Sep 2024 10:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/the-lede/can-a-college-class-still-be-diverse</guid></item><item><title>蒂莫西·斯奈德谈为何乌克兰仍能赢得战争</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/the-new-yorker-radio-hour/timothy-snyder-on-why-ukraine-can-still-win-the-war</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-09-20T18:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/663cd3037d83171cd086b2ee/16:9/w_1280,c_limit/Radio-Hour-Secondary-Segment.png" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/daily"&gt;订阅&lt;/a&gt;我们的每日时事通讯，在您的收件箱中获取《纽约客》的精彩内容。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一张红色文字卡，上面写着“纽约客广播时间 | WNYC 工作室。”" src="https://media.newyorker.com/photos/663cd3037d83171cd086b2ee/2:2/w_1600%2Cc_limit/Radio-Hour-Secondary-Segment.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;自乌克兰战争爆发以来，历史学家蒂莫西·斯奈德多次前往乌克兰，并在那里写下了他的最新著作《&lt;a href="https://www.amazon.com/dp/0593728726" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;论自由&lt;/a&gt;》的部分内容。作为《&lt;a href="https://www.amazon.com/dp/0465031471" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;血腥之地&lt;/a&gt;》和《&lt;a href="https://www.amazon.com/dp/0804190119" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;论暴政&lt;/a&gt;》的作者，斯奈德用乌克兰语与士兵、农民、记者和政界人士发表讲话，其中包括总统弗拉基米尔·泽连斯基。他与大卫·雷姆尼克谈论了乌克兰人相信他们能够赢得战争的信念，以及支持这一信念的历史趋势。但斯奈德新书的主旨是将他从他们那里学到的东西应用到适用于我们自己国家的更大原则上。在从俄罗斯控制下夺回的地区，乌克兰人会告诉斯奈德他们已经“解除占领”，而不是解放；他写道：“自由不仅是邪恶的消失，而且是善的存在。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “如果你认为自由只是消极的，”斯奈德告诉大卫·雷姆尼克，“如果你认为自由只是不存在[邪恶]事物，我想你就会为自己辩护，认为如果不存在，事情就会变得糟糕。”锻炼。 。 。 。市场将给你带来自由，或者给开国元勋带来自由。 。 。其他的东西会给你带来自由。这当然是错误的。这本质上是一种独裁主义信念。因为如果有人要给你自由，那一定是你，从某种程度上来说。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 《纽约客广播时间》每周二和周五播出新剧集。无论&lt;a href="https://link.chtbl.com/XL9LVVAk" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;您在何处获得播客，&lt;/a&gt;都可以关注节目。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;《纽约客广播时间》由 WNYC Studios 和《纽约客》联合制作。&lt;/em&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 20 Sep 2024 18:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/the-new-yorker-radio-hour/timothy-snyder-on-why-ukraine-can-still-win-the-war</guid></item><item><title>特朗普选民还能改变主意吗？</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/the-new-yorker-radio-hour/can-trump-voters-still-change-their-minds</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-09-20T18:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/66eb49748b44ceced5cf0c3b/16:9/w_1280,c_limit/Radio_Hour_Undecided_Voter_FINAL_TWEAKS_SQUARE_09_18_2024.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/daily"&gt;订阅&lt;/a&gt;我们的每日时事通讯，在您的收件箱中获取《纽约客》的精彩内容。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;政治策略师莎拉·朗威尔在过去七年里一直致力于了解为什么如此多的共和党人认为唐纳德·特朗普不可抗拒，以及如何说服他们投票给其他人。朗威尔是一位终生的共和党人，后来成为共和党“永不特朗普”派的领导人，她的通讯公司朗威尔合伙人每周都会举办焦点小组活动，其中包括摇摆州选民、犹豫不决的选民和不满的特朗普支持者。这些人可能会决定 2024 年大选的获胜者。 “我认为唐纳德·特朗普对自己造成了更大的伤害，因为很多人都捂着鼻子第二次投票给他； 1 月 6 日之后，很多人都会将其留空，”朗威尔告诉大卫·雷姆尼克。 “归根结底，这次选举将取决于共和党人对卡马拉·哈里斯的支持，以及那些拒绝对特朗普的支持。”朗威尔出版政治新闻网站 Bulwark，也是代表 LGBTQ 保守派的 Log Cabin 共和党的第一位女性全国董事会主席。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 《纽约客广播时间》每周二和周五播出新剧集。无论&lt;a href="https://link.chtbl.com/XL9LVVAk" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;您在何处获得播客，&lt;/a&gt;都可以关注节目。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;《纽约客广播时间》由 WNYC Studios 和《纽约客》联合制作。&lt;/em&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 20 Sep 2024 18:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/the-new-yorker-radio-hour/can-trump-voters-still-change-their-minds</guid></item><item><title>每日漫画：9 月 20 日星期五</title><link>https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/friday-september-20th-thisll-never-work</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-09-20T15:19:40.235Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/66ed72f5bc874211500ef936/16:9/w_1280,c_limit/A60716.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.condenaststore.com/~/cartoon-bank?utm_medium=referral&amp;amp;utm_source=NewYorker&amp;amp;utm_content=daily-cartoon-mod&amp;amp;AID=1247905545" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;购买&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;漫画 »&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 20 Sep 2024 16:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/friday-september-20th-thisll-never-work</guid></item><item><title>《色情作家》重新发行，评论：约翰·麦克加恩挖掘了中世纪男性气概的痛苦和好处</title><link>https://www.newyorker.com/books/second-read/the-pornographer-reissue-john-mcgahern-review</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-09-20T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/66ec60567cda367a0fc0bb2d/16:9/w_1280,c_limit/Winter-McGahern-R58J0M.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;1965 年 5 月，爱尔兰作家&lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/john-mcgahern"&gt;约翰·麦克加恩 (John McGahern&lt;/a&gt; ) 的小说《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Dark-John-McGahern/dp/0140277951" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;黑暗》(The Dark&lt;/a&gt; ) 260 册从伦敦运往都柏林，在那里被海关官员没收，并转交给爱尔兰出版审查委员会。没人知道是谁向海关举报的；该国财政部长最终承认，在这本书到达官员手中之前，官员们“实际上不可能”读到这本书。一个月后，审查机构正式禁止《黑暗》在爱尔兰销售和发行，大概是因为它对青少年性行为的描述——十几岁的主角，像大多数同龄男孩一样，经常自慰——以及性掠夺：叙述者被他的父亲猥亵，有一次，一位天主教牧师与男孩上床。麦加亨当时三十岁。 《黑暗》是他的第二部小说，在受到爱尔兰当局的镇压后，它加入了一个俱乐部，其中包括布伦丹·贝汉、肖恩·奥·法兰和埃德娜·奥布莱恩等著名爱尔兰作家的作品（但奇怪的是，詹姆斯·乔伊斯）以及&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2021/03/22/graham-greenes-dark-heart"&gt;格雷厄姆·格林&lt;/a&gt;、欧内斯特·海明威、DH·劳伦斯、伊芙琳·沃等。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;癫痫发作时，麦克加恩正在西班牙都柏林的一所天主教男子学校休假。麦加亨在回忆录中写道，那年秋天，他回到家并试图恢复教职，但校长禁止他进入教室。负责学校管理的教区牧师后来对麦克加恩说：“你造成了如此严重的流血，之后我就无法再带你回去了。”他补充道，“你走了，毁了你的生活，你让我的生活变得痛苦。”也是。”麦加恩希望全国教师工会能够为他辩护，但他发现它“小心翼翼且充满敌意”。 （当他与工会董事会成员会面讨论他的选择时，他发现他们中的一些人“喝了威士忌来支撑自己。”）工会领导层指出，麦加亨最近在工会之外的婚姻让自己的处境变得更糟。天主教堂，致非爱尔兰离婚者。几年之内，麦加亨本人就离婚了。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;麦加亨在他的回忆录中哀叹他所称的“教会与国家的勾结，造成了一个幼稚、压抑和宗派主义的爱尔兰社会”。他暗示，这些品质都体现在围绕“黑暗”的小冲突中，这场冲突后来被广泛称为“麦加亨事件”。许多爱尔兰媒体都同意他的观点。 《&lt;em&gt;爱尔兰时报》&lt;/em&gt;的一篇社论警告说，禁止这部小说“我们面临着让自己在国际上变得可笑的危险”。就连保守派的&lt;em&gt;《爱尔兰独立报》&lt;/em&gt;也对审查委员会的决定表示反对，认为这一决定“可能会赋予麦加恩先生作为一名重要小说家的声誉，而这可能是他不配的，或者是一名色情作家的声誉，而这是他几乎不配的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;十四年后，麦克加恩将他的第四部小说命名为“ &lt;a href="https://www.amazon.com/Pornographer-John-McGahern/dp/1681378809" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;色情作家&lt;/a&gt;”，收回了对他的指控。其未透露姓名的叙述者是一位 30 岁的都柏林居民，他通过写色情内容来获取报酬。麦克加恩慷慨地分享了这部作品的节选，该作品讲述了一对名叫梅维斯·卡迈克尔和格里姆肖上校的性杂技演员的不断冒险。 （“‘操我，操我，天哪，’他感觉她的指甲刺进了他的背，热辣辣的种子美味地自由喷出，敲打着她。”）叙述者的出版商建议他写色情片“就像写生命一样” ，但没有任何生活中不体面的弱点。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;麦克加恩的小说肯定会留下虚弱的部分。叙述者定期去医院探望他深爱的姨妈，她因癌症濒临死亡，只能靠他喝白兰地。 “我只是因为痛苦而接受它，”她说，好像她需要为自己的痛苦道歉。他经常光顾都柏林的一家舞厅，那里一群早衰的顾客在“聚集的陈腐”中散发着“猎物和脆弱肉体的强烈兴奋”。在那里，他遇到了一位没有性经验的老妇人约瑟芬，她的“处女膜半碎”，他喜欢和她一起睡觉，但除此之外她让他感到厌烦和恼怒。她怀孕了，小说的其余部分——太多了——一遍又一遍地表现出叙述者拒绝嫁给约瑟芬，因为她迫切希望他嫁给他，或者以其他方式对她或孩子承担责任。事实上，麦加亨对这些否认进行了如此长时间和如此严厉的打击，以至于人们想知道还放弃了什么：上帝、国家、父权家庭结构，或者整个该死的东西。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;正如人们所期望的那样，《色情作家》并不是对麦加亨事件的轻微虚构的重温。但它确实借鉴了作者的生活，正如安妮·恩赖特 (Anne Enright) 在她为新版 NYRB Classics 再版小说的序言中所写的那样：当麦加恩与叙述者年龄相仿时，他生了一个孩子，但他拒绝承认这个孩子。这本书似乎经常与“黑暗”进行直接对话，就像一个年长的人与年轻的自己交谈。 （《黑暗》于 1970 年被解禁，围绕其出版的失败导致了爱尔兰审查法的修订。）&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 《黑暗》中的无名主人公虽然还没有成年，但已经发现自己正在向死亡冲去。他想象中的临终时刻是一场曲折的内部辩论的阶段，辩论的主题是他是否能充分控制自己的性冲动，成为一名牧师。他对神职人员的看法是：“你会选择自己的死亡，你会放弃对上帝以外的欲望。在你受任命的那天，你就会向神死。你的一生都将是在为最后一刻做好准备的死亡，那时你将与肉体分离并离开。”他的（更有力的）理由反对：&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;如果你结婚了，你会种一棵树来否认并最终打破你父亲的权力，用你生命中的仁慈和奇迹取代它，但作为一名牧师，你仍然只是被上帝诅咒的房子的果实。如果你成为一名牧师，你会不会在临终前感到疯狂，因为你欺骗了自己的生命，使自己失去了人类的满足，从未爱过也没有接受过爱，从未在激情的六月结婚。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;根据这种逻辑，成为父亲的行为可以消除父亲虐待的遗产。麦加亨的著作中的许多其他内容（包括他最著名的小说《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Amongst-Women-John-McGahern/dp/0140092552" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;女人之中&lt;/a&gt;》）都是由一位反复无常、有时甚至是可怕的族长主导的。麦加亨在他的回忆录中写道，他被父亲猥亵的场景与《黑暗》中的场景非常相似。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但《色情作家》尽管以父亲和怀孕为中心，却几乎没有俄狄浦斯戏剧的痕迹——叙述者对家庭形成的情感复仇不感兴趣。无论好坏，他在父亲身份和天主教神职人员之间找到了第三条道路：他热衷于怀孕的机制，但忽视了后果。恩赖特观察到，麦加亨关于性的一些著作是“神圣的”——性取代了他所回避的宗教仪式。 （叙述者沉思道：“时刻总是一样的，总是新的。”）性欲是它自己的仪式和礼拜堂，性解放的爱尔兰人的承诺，就像任何有钱人的承诺一样，必须是不可分割的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;麦克加恩作为残酷而令人窒息的父权结构的烈士而获得文学名声，在《色情作家》中，他似乎在问一个男人是否可以完全离开这所房子——不是拆掉它，而是从后门溜出去。叙述者有他所尊重的某些纽带和他忠实履行的职责：将页面带给他的编辑，为他的阿姨减轻痛苦。他对约瑟芬出人意料地关心，有时甚至表现得彬彬有礼。但总而言之，他在斯多葛主义和虚无主义之间的地带找到了安慰。与《黑暗》中的男孩不同，他并没有因为死亡的意义而感到痛苦；他并没有因为死亡的意义而感到痛苦。相反，他对生活的无意义感到有些困扰。当他的叔叔来访时，他想：“既然这件事发生了，那么当这件事发生时，我们的余生就变得微不足道了。”有时，他所做的事情似乎只是为了向自己证明所有人类和精神努力都是徒劳的，就像当他请求上帝让他的叔叔永远活着时：“我用更大的力量低声祈祷，因为我知道这不可能回答了。”对于“黑暗”的孩子来说，一切都太重要了。对于《色情作家》的成年人来说，没有什么比这更重要的了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;麦克加恩从未具体说明 1979 年出版的《色情作家》的具体时间背景，但某些历史标记将其设定在六十年代末和七十年代中期之间。约瑟芬怀孕后，叙述者的朋友提出在伦敦为她安排合法堕胎；这使得小说中的事件发生在 1967 年，当时英国议会通过了相当于罗伊诉韦德案的国家立法。 （堕胎于 2019 年在爱尔兰合法化。）约瑟芬受到所谓的“婚姻禁令”的约束，直到七十年代中期，爱尔兰的大多数女性雇员在结婚或怀孕时都必须辞职。女性辞职后，可以根据其工作期限获得“结婚酬金”；约瑟芬在同一家银行工作了二十年，她将得到一大笔报酬，但前提是她能说服她的追求者嫁给她。 “如果她不得不辞职，她就得不到一分钱，”旁白悲伤地解释道。不用说，仅仅保住她的工作是不可能的。 （爱尔兰就业法直到 1994 年才明确禁止怀孕歧视。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于二十世纪爱尔兰的女孩和妇女来说，未婚怀孕就相当于对天主教国家犯下的罪行，甚至对年幼的孩子或强奸或虐待的受害者也没有多少怜悯。有些人被征召到臭名昭著的抹大拉洗衣店做苦役；其他人则被关在所谓的母婴之家，那里虐待和忽视现象猖獗，婴儿被埋在乱葬坑中。近年来，爱尔兰以各种形式反思这段可怕的历史，包括一份长达三千页的关于母婴之家噩梦的政府委员会报告，以及克莱尔·基根的布克奖决赛入围作品《像这样的小事》，现在是希里安·墨菲主演的电影。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;约瑟芬在不同的人手中可能会成为这场国家悲剧中一个令人着迷的例外。她比典型的抹大拉囚犯年长一代。她拥有社会纽带、社会资本，甚至还有伦敦一位富有的绅士仰慕者，愿意缔结一场权宜婚姻。至关重要的是，与爱尔兰母婴监禁状态的大多数受害者不同，她想要怀孕。麦克加恩强烈暗示，约瑟芬在生育能力的最后几年里，找到了一个男人，让她意外怀孕，希望能迫使他结婚，而她选择的男人，也许是在不知情的情况下，同意了她的要求。计划——性的部分，而不是丈夫的部分。叙述者对即将到来的婴儿的压倒性本体论现实并不感到困扰。他坚称这与他无关，而且根据法律和惯例，他是对的。 “根据爱尔兰法律，”恩莱特写道，“非婚生子女被视为 filius nullius——没有父亲的孩子。” （非婚生子女无权继承父亲的遗产；直到 1987 年，爱尔兰才废除了非婚生子女的合法身份。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;叙述者对待怀孕的爱人的行为是冷血的，也是被动的——他无法控制自己，这是他无法控制的。他仍然像《黑暗》中的男孩一样，被天主教徒的愤怒和自己的性欲所击败。然而，相反的是，他的行为也受到教会和国家的纵容，甚至被编入法典。 （换句话说：没有为任性的十几岁男孩开设的抹大拉洗衣店。）事情就是这样——他该怎么办？这个问题在叙述者与约瑟芬的多次相遇中一直困扰着，如果她不是那么空洞的话，他们的书长两步会更有趣——如果麦加恩没有不断地催促读者注意到她是多么愚蠢却又如此。奇怪的是，她竟然如此纵容。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;从某些角度来看，《色情作家》很像约翰·威廉姆斯的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Stoner-York-Review-Books-Classics/dp/1590171993" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;斯通纳&lt;/a&gt;》的爱尔兰表弟，讲述的是一位受骗的文学教授，对自己的职业抱有近乎苦行僧式的崇敬。如果说麦加恩提出了性的神职，威廉姆斯则庆祝了文学的神职，当年轻的斯通纳读到莎士比亚的七十三首十四行诗（“一年中的那个时候，你可能会在我身上看到”）并感觉自己被手触动时，他就被任命为文学神职。上帝的旨意，或者类似的东西。每部小说都将其主要女性角色主要作为其主角的陷阱。 （麦加恩在对《斯通纳》的 NYRB 经典版的介绍中，在对斯通纳妻子的“无情”描述上短暂停顿；也许这一警告包含了麦加恩自己的一丝悔恨，即在让他的反女主角如此令人厌烦时，他麦加亨的叙述者半梦游般地与一个他几乎不认识并会抛弃的愚蠢女人建立了注定的关系；斯通纳半梦半醒地与一个他几乎不认识的神经质女人缔结了一场注定要失败的婚姻，然后当她破坏他的事业并在情感上恐吓他们的女儿格蕾丝时，他袖手旁观。斯通纳不符合二十世纪中叶的男性规范，他是格蕾丝婴儿期和幼儿期的主要照顾者，当他的妻子开始感到受到他们的威胁时，他突然从她身边退出——从父亲的身份中退出——这让他更加痛苦。密切的关系。斯通纳无法将他的投降和冷漠视为自愿做出的决定。相反，他更愿意将其视为对他所做的事情，一场自然灾害。他该怎么办呢？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 《斯通纳》的结局是《黑暗》中的男孩最害怕的地方：临终之床。教授临终前，手里拿着一本他写的书，仿佛它是一件神圣的遗物；他死在他一生的工作中，这也许足以接近死在上帝里。 《色情作家》并没有因《斯通纳》的反光而沾沾自喜：威廉姆斯更擅长描写性爱，更擅长描绘一个疯狂的女性反派，而且都柏林舞厅里没有任何东西可以在震惊和好奇方面与都柏林的舞厅相媲美。中西部学术界的蛇坑。但这些书在分离出一种特定的中世纪男性气质方面是相辅相成的，这种男性气质是权利与被动、朴素与不虔诚、责任与冷漠的奇怪混合体。根据这些人所奉行的模糊且高度选择性的荣誉准则，生命的价值体现在微小的奉献行为中：仔细而仔细地阅读一首十四行诗；只要她需要，就不断地带着瓶白兰地回到你垂死的阿姨身边。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当然，这些奉献的美妙之处在于它们是选择性的，而不是强制性的。它们是意志的行为。没有人强迫你。父亲身份似乎同样是可选的。 《色情作家》和《斯通纳》所揭示​​的——也许并非完全是有意的——破坏性的父权权力并不总是表现为公开的虐待。这种力量也可以源于无所作为、发现无事可做的可怕权利。色情作家以为他是从父亲房子的后门溜出去的，但结果只是通往同一栋房子的另一侧。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 20 Sep 2024 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/books/second-read/the-pornographer-reissue-john-mcgahern-review</guid></item><item><title>梅雷迪思·蒙克 (Meredith Monk) 找到了集体的快乐和必要性</title><link>https://www.newyorker.com/culture/goings-on/meredith-monk-finds-the-joy-and-the-necessity-of-the-collective</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-09-20T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/66e9e9ef9af5fb4be7e1d1a0/16:9/w_1280,c_limit/nyorker%20final%204.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/hilton-als"&gt;&lt;strong&gt;希尔顿阿尔斯酒店&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;特约撰稿人&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;a href="https://newyorker.com/newsletter/goings-on" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;span&gt;&lt;em&gt;您正在阅读《Goings On》时事通讯，这是我们本周所看、所听和所做的事情的指南。&lt;strong&gt;注册以在您的收件箱中接收它。&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;这位令人惊叹的 81 岁&lt;/strong&gt;歌手、作曲家、戏剧制作人和表演者&lt;strong&gt;梅雷迪思·蒙克 (Meredith Monk)&lt;/strong&gt;来自一个声音家族——四代歌手——或者说只有一个声音。她的母亲是一位才华横溢的电台商业歌手，但蒙克选择了不同的发声方式。十九世纪六十年代，作为莎拉劳伦斯学院的学生，蒙克也唱歌，开始创作基于声音的作品。她的焦点一直是声音，她在呼吸和重复方面做了出色的工作，同时开辟了一条道路，剥夺了戏剧中令人分心的技巧，以获取其本质：当我们的身体在空间中移动时，是什么让我们感动。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="白衣人绕圈行走的拼贴插图" src="https://media.newyorker.com/photos/66e9e9ef9af5fb4be7e1d1a0/master/w_1600%2Cc_limit/nyorker%2520final%25204.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;安德烈·德莱恩插图&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;蒙克创作了&lt;strong&gt;“因陀罗之网”&lt;/strong&gt; （在公园大道军械库，9 月 23 日至 10 月 6 日），其名称取自佛教中无限互联的隐喻。该作品包括十六名歌手、一个十六人室内乐团和两个视频装置，所有这些都是为了强调我们的相互依赖。这是 Monk 六十多年来持续创造的合作典范，强调集体的快乐和必要性，同志的呼吸掠过你的脖子，并以其存在改变你的室内景观的甜蜜和活跃的感觉。 ，和沉默。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="纽约市的天际线" src="https://media.newyorker.com/photos/66c756f6103d7ae62b3d074d/master/w_1600%2Cc_limit/r44732.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;h2&gt;关于小镇&lt;/h2&gt;&lt;div&gt;百老汇外&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;享受&lt;strong&gt;《我们的班级》&lt;/strong&gt;轻松愉快的开场几分钟，讲述的是两次世界大战期间波兰的学童（由成年人扮演）唱歌，因为接下来是一连串的恐怖。塔德乌什·斯沃博齐内克 (Tadeusz Słobodzianek) 的这部剧改编自诺曼·艾伦 (Norman Allen) 的波兰语，讲述了十位同学——五名犹太人、五名基督徒——在八个十年的时间里，他们背叛、杀害、有时甚至互相保护的故事。 （尤其是女性，承担了大部分的保护工作。） 富有创造力的导演伊戈尔·戈利亚克（Igor Golyak）和他的演员阵容并没有因为他们戏剧化的历史暴行而退缩，甚至上演了多起强奸案。观众的情况则不同。当我参加时，一些成员在中场休息时离开了。然而，许多留下来的人似乎很欣赏这部作品毫不畏缩的目光，并报以热烈的掌声。一部关于如何让人们相互对立的节目让观众两极分化是多么恰当啊。——&lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/dan-stahl"&gt;&lt;em&gt;丹·斯塔尔（Dan Stahl）&lt;/em&gt;&lt;/a&gt; &lt;em&gt;（Classic Stage Company；截至 11 月 3 日。）&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;舞蹈&lt;/div&gt;&lt;p&gt;讲座、电影选集、代理自传：跨越界线电影节的参赛作品&lt;strong&gt;《杰罗姆·贝尔 (Jérôme Bel) (2021)》&lt;/strong&gt;集所有这些于一身。贝尔是一位法国编舞家，他的作品徘徊在舞蹈和回忆录的十字路口，出于生态原因，他不再旅行。因此，这部自传式的漫游他过去的创作——他称之为“自传编舞”——不是由贝尔本人而是由女演员阿普丽尔·马蒂斯亲自讲述。当马蒂斯从设备上读出贝尔的沉思时，电影剪辑和表演滚滚而过：为巴黎歌剧院芭蕾舞团的维罗尼克·杜瓦诺构思的独白；伊莎多拉·邓肯 (Isadora Duncan) 的重演。整个事情就像炉边聊天一样舒适，又像镜子大厅一样人造。——&lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/marina-harss"&gt;&lt;em&gt;玛丽娜·哈斯（Marina Harss）&lt;/em&gt;&lt;/a&gt; &lt;em&gt;（佛罗伦萨古尔德剧院；9 月 27-28 日。）&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;流行音乐&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;img alt="雷米·沃尔夫 (Remi Wolf) 戴着牛仔帽，穿着背心，对着麦克风唱歌。" src="https://media.newyorker.com/photos/66eb2fb4885b287f17786524/master/w_1600%2Cc_limit/GettyImages-1434897928%2520copy.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;丽贝卡·萨普/盖蒂摄影&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;雷米·沃尔夫 (Remi Wolf)&lt;/strong&gt;与典型的波普艺术家的轨迹相去甚远，甚至离中间派的声音还很远。这位帕洛阿尔托本地人是一位少年奥林匹克滑雪运动员和“美国偶像”，她以尖锐的声音和尖刻的性格拒绝了她，她在南加州大学学习音乐，然后致力于一种她称之为“时髦灵魂流行”的风格，该风格于 2020 年在 TikTok 上疯传，时髦又荒唐的单曲“Photo ID”。接下来的大厂牌首张专辑《Juno》抓住了这个时机，推出了一些疯狂的热门歌曲，这些歌曲似乎从合成器游乐场的墙壁上弹了起来。 7 月，她带着第二张专辑《Big Ideas》更加自信地回归，这张专辑展示了一位敏锐而有趣的词曲作者无可争议的才华，她既古怪又狡猾。——&lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/sheldon-pearce"&gt;&lt;em&gt;谢尔顿·皮尔斯 (Sheldon Pearce)&lt;/em&gt;&lt;/a&gt; &lt;em&gt;（国王剧院；9 月 30 日） - 10 月 2 日。）&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;歌剧&lt;/div&gt;&lt;p&gt;战争和爱情长期以来一直是歌剧的中心人物，无论它们庄严地站在情节的最前面，还是在背景中不那么安静地搅动。&lt;strong&gt;大都会歌剧院&lt;/strong&gt;新演出季的开幕周呈现了持久二分法的双方，即“接地”和“霍夫曼的故事”。前者讲述了一名战斗机飞行员意外怀孕的故事，后者是虚构的埃塔·霍夫曼根据自己的短篇小说改编的充满爱情的情节。这两部作品都聚焦于机械，其中一部拥有无人机，另一部则是女性机器人。 《托斯卡》——其中战争和浪漫都被调到了极致——也在上演。—— &lt;em&gt;Jane Bua（大都会歌剧院；9 月 23 日开始。）&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;艺术&lt;/div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;img alt="考古艺术绘画与人物南希·格罗斯曼画廊展" src="https://media.newyorker.com/photos/66eae8a9d0f9e1dd5d4cd643/master/w_1600%2Cc_limit/Nancy%2520Grossman%2520(b.1940)%2C%2520Formal%2520Informal%2520Double%2520Portrait%2C%25201976%2520copy.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“正式非正式双人肖像”，1976 年。&lt;/span&gt;&lt;span&gt;南希·格罗斯曼 (Nancy Grossman) 的艺术作品 / 由迈克尔·罗森菲尔德画廊 (Michael Rosenfeld Gallery) 提供&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;《对话拼贴》&lt;/strong&gt;的联合主演南希·格罗斯曼和罗玛尔·比尔登在六十年代初期开始从事媒体工作，在接下来的几十年里不断推出热门作品，并在创作过程中交流技巧。比尔登更能自然地吸引眼球：你可以感觉到他在用色彩思考，营造出热烈、喧闹的人群场景，而静止的场景从未涉足。格罗斯曼喜欢更柔和、更闪亮的构图，这些构图往往感觉像风景，无论它们是否真的是风景。把它们放在一起，你就得到了一部全面的二十世纪美国式的表演，从热情到焦虑，到疏远，再到迷幻，毫无压力。它的尺寸本来可以是原来的两倍，我也不会抱怨。——&lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/jackson-arn"&gt;&lt;em&gt;杰克逊·阿恩&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;em&gt;（Michael Rosenfeld；截至 11 月 2 日）&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;电影&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这部非凡的系列片&lt;strong&gt;《个人物品：1990 年代的第一人称纪录片》&lt;/strong&gt;的标题取自史蒂文·博格纳尔 (Steven Bognar) 的首映夜专题片，讲述了他与父亲的关系，父亲参加了 1956 年的匈牙利革命，并延续了革命精神三几十年后。同样值得注意的是卢尔德·波蒂略（Lourdes Portillo）的《魔鬼不眠》（The Devil Never Sleeps），她对一位最喜爱的叔叔在墨西哥的死亡进行了热情的调查，最初被判定为自杀，后来被判定为心脏病发作。在家人的家乡奇瓦瓦，波蒂略揭露了一个充满悲情的故事：一个白手起家的商人被欠钱，婚姻不幸福，并且可能因性生活的谣言而被勒索。波蒂略将新闻研究与尖锐的反思融为一体，以小说的视角展现了一个充满激情的家庭传奇。——&lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/richard-brody"&gt;&lt;em&gt;理查德·布罗迪&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;em&gt;（动态影像博物馆；9 月 20 日至 29 日）&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="梅雷迪思·蒙克 (Meredith Monk) 找到了集体的快乐和必要性" src="https://media.newyorker.com/photos/64b58b3399c75b29bf38350d/master/w_1600%2Cc_limit/GOAT-PickThree-web.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;h2&gt;选择三&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;特约撰稿人&lt;/em&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/michael-schulman"&gt;&lt;em&gt;迈克尔·舒尔曼 (Michael Schulman)&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;em&gt;寻找另类魅力。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;1.&lt;/strong&gt;自从科赫时代在科帕卡巴纳的狂欢之后，派对女主人苏珊娜·巴奇 (Susanne Bartsch) 就成为了纽约夜生活界的瑞士小姐。变装皇后、哈林区时尚人士和舞台明星会在狂欢时穿上令人震惊的服装，但身着莱茵石紧身衣和高高假发的巴奇通常会抢了他们所有人的风头（现在仍然如此）。一本新的咖啡桌书&lt;strong&gt;《Bartschland》&lt;/strong&gt;记录了她数十年的精彩经历，其中包括鲁保罗、迈克尔·穆斯托、阿曼达·莱波雷和健身房经理大卫·巴顿（Bartschland 于 1995 年与他们结婚）。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;2.&lt;/strong&gt;今年 9 月 27 日至 10 月在林肯中心举行的纽约电影节在我的观看名单中名列前茅。 14 号是卢卡·瓜达尼诺 (Luca Guadagnino) 的最新作品&lt;strong&gt;《酷儿》(Queer)。&lt;/strong&gt;该剧改编自 1985 年威廉·S·巴勒斯 (William S. Burroughs) 的小说，讲述了一位美国瘾君子（丹尼尔·克雷格饰）在战后的墨西哥城迷恋上一名年轻人（德鲁·斯塔基饰）的故事。我们是否已经从瓜达尼诺最后一枚情色手榴弹“挑战者”中恢复过来了？这承诺减少网球和更多海洛因。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="伊森詹姆斯绿脸头像人物摄影肖像成人服装服饰时尚花艺插花" src="https://media.newyorker.com/photos/66e9d3f9d01dbb3afc6009dc/master/w_1600%2Cc_limit/SAM_01_PRINT%2520copy.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;摄影：Ethan James Green / 由艺术家提供 / Kapp Kapp&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;3.&lt;/strong&gt; &lt;strong&gt;Ethan James Green&lt;/strong&gt;拥有双重职业，既是一名高档时尚摄影师（他刚刚为 Lady Gaga 拍摄了&lt;em&gt;《Vogue》&lt;/em&gt;封面），又是一名酷儿花花世界的记录者。他在翠贝卡 (Tribeca) 画廊 Kapp Kapp 展出的新肖像系列《重磅炸弹》(Bombshel​​l)（截至 10 月 26 日）是对魅力照片的一次肮脏颠覆，其中包括许多他最喜欢的缪斯，其中包括跨性别者 Hari Nef 和 Dara Allen，他们穿着厚底高跟鞋扭动，在红绿灯处摇摆，或者在消防梯上寒冷。这是对安迪·沃霍尔 (Andy Warhol) 市中心的回归，也证明了这座城市被认为已经消亡的反主流文化依然活跃。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;PS网上的好东西：&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=6UwGQ41xW10"&gt;来自《S镇》的创作者&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href="https://www.instagram.com/reel/C_tW4xQSvZ2/?igsh=MTNzaTNuc2ppbGJ4NQ==" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;西奥多·罗斯福国家公园护林员卢克斯&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href="https://www.nytimes.com/2024/09/10/dining/drinks/wet-martinis.html"&gt;苦艾酒的鉴赏&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 20 Sep 2024 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/goings-on/meredith-monk-finds-the-joy-and-the-necessity-of-the-collective</guid></item><item><title>农村民主派的最后抵抗</title><link>https://www.newyorker.com/news/the-political-scene/the-last-stand-of-the-rural-democrats</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-09-20T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/66ec65ef116e09985fc20ba4/16:9/w_1280,c_limit/Kim_Montana_Social.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;夏季热浪再次加速了金三角地区的收成，金三角地区是蒙大拿州北部平原上一片平坦、肥沃的土地。八月初，该州第三任参议员乔恩·泰斯特（Jon Tester）回到家，在一条长长的未铺砌道路的尽头，照料他的小麦。泰斯特称自己是参议院中唯一的“工作泥土农民”，尽管他的批评者认为这主要是表演，但事实上，他确实继续耕种大桑迪镇附近的土地，他在那里度过了一生1862 年《宅地法案》颁布后，他的祖父母在该法案中定居下来，该法案赠送了原住民土地。泰斯特和他的妻子莎拉最近从邻居 Verlin 和 Patty Reichelt 那里购买了一些额外的土地。 “今天早上我刚刚在他的拖拉机旁边和他谈过话，”维林告诉我。赖切尔特一家是最近退休的小麦农民，和测试者一样，都是正在消失的农村民主党家族的一部分。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当我在 Mint 酒吧和咖啡馆（大桑迪为数不多的店面之一）与 Reichelt 夫妇见面喝一杯时，我问他们是否愿意公开谈话，帕蒂说：“我厌倦了不公开谈话！我厌倦了共和党人说民主党要拿走枪支。”她拿出一张她压好的小卡片，上面列出了传统基金会&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/07/22/inside-the-trump-plan-for-2025"&gt;2025 年项目&lt;/a&gt;为特朗普第二个任期建议的 31 项优先事项：“削减医疗保险”； “结束婚姻平等”； “放松对大企业和石油行业的管制。”她想作为一名 MSNBC 自由主义者而自豪，并且对&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/kamala-harris"&gt;卡玛拉·哈里斯&lt;/a&gt;和&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/tim-walz"&gt;蒂姆·沃尔兹&lt;/a&gt;周围蓬勃发展的能量感觉良好。但几分钟后，当一名身穿特朗普衬衫（“&lt;em&gt;我们正在夺回美国&lt;/em&gt;”）的男子走进来，并受到另一桌某人的称赞时，她压低了声音。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;前一天晚上，在博兹曼（后来被称为“博兹天使”，特别是在大流行时代的数字游牧民涌入之后，这里的房屋中位价接近八十万美元），我观看了球迷的表演唐纳德·特朗普 (Donald Trump) 挤满了蒙大拿州立大学的体育馆。其中有穿着星条旗连体衣的幼儿，也有穿着令人眼花缭乱的牛仔靴的女孩。博兹曼与比林斯和米苏拉一样，倾向于投票给民主党，但它也产生了许多著名的共和党人。在特朗普上台之前，家乡的阵容包括：州长&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/benjamin-wallace-wells/should-america-worry-about-what-happened-in-montana"&gt;格雷格·吉安福特&lt;/a&gt;、众议员&lt;a href="https://www.newyorker.com/science/elements/ryan-zinkes-great-american-fire-sale"&gt;瑞安·津克&lt;/a&gt;、参议员史蒂夫·戴恩斯和候选人蒂姆·希伊，这位年轻、金发的前海豹&lt;em&gt;突击队队员&lt;/em&gt;正试图取代泰斯特，加入来自博兹曼的富人行列。处于蒙大拿州政坛的顶端。这是一场大腹便便、充满男子气概的事情。唯一登上舞台的女性扮演了礼仪角色：蒙大拿州小姐凯莉·沃尔芬斯伯格演唱了国歌；国务卿克里斯蒂·雅各布森主持了效忠宣誓仪式。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;特朗普终于在九点三十分左右出现。他的飞机已改道飞往比林斯，车程很长。 “我非常喜欢蒂姆·希伊来到这里，”他说。 “他最好赢。”特朗普本人肯定会以两位数的优势赢得蒙大拿州，就像他在 2016 年和 2020 年所做的那样。他的出现既表明了参议院竞选的重要性，也表明了他对泰斯特挥之不去的厌恶，因为他与泰斯特有宿怨。 2018年，泰斯特阻止特朗普任命前白宫医生&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-columnists/the-real-ronny-jackson-scandal-is-that-trump-nominated-him-at-all"&gt;罗尼·杰克逊&lt;/a&gt;负责退伍军人事务部。作为回应，特朗普和他的儿子小唐纳德多次前往蒙大拿州竞选对手泰斯特。最近在博兹曼举行的集会上，特朗普把杰克逊请上台，称泰斯特是“一个卑鄙、恶心、沼泽的政客”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;全州只有大约一百万人居住，但到 11 月，蒙大拿州很可能决定美国参议院的权力平衡。还有其他关键竞选——俄亥俄州、宾夕法尼亚州、密歇根州、内华达州、威斯康星州和亚利桑那州——但这些地方的民主党候选人在大多数民意调查中都处于领先地位。共和党今年只需翻转两个席位即可重新夺回众议院的控制权。在西弗吉尼亚州，&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2021/06/28/the-man-who-controls-the-senate"&gt;乔·曼钦（Joe Manchin）&lt;/a&gt;不寻求连任，共和党的当选是有保证的。在蒙大拿州，公众舆论分散且难以衡量，泰斯特最近似乎落后于希伊。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;直到最近，蒙大拿州人的混合选票将该州描绘成模糊的紫色。但在过去的十年里，尤其是 2020 年以来，蒙大拿州的农村地区，曾经被新政笼罩的蓝色，已经变成了&lt;em&gt;MAGA 的&lt;/em&gt;红色。 （较小的城市和印第安保留地是分裂的。）与此同时，国家政治已经取代了地方政治：国家竞选资金、国家广播媒体和国家文化战争。泰斯特是红色农村州最后一位参议院民主党人，也是从西雅图到明尼阿波利斯的美国北部地区仅存的国会民主党人之一。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;尽管他赢得了许多不太可能的胜利，但这次选举是他第一次与特朗普在同一选票上。 “我确信这很重要，”曾在州议会任职并担任州审计员的民主党人莫妮卡·林丁告诉我。 “该州的投票模式肯定变得更加保守。”泰斯特在之前的周期中成功吸引的蒙大拿人要么属于某种罗斯福时代的联盟（大都市自由主义者、工会成员、美洲原住民、自然资源保护主义者、依赖补贴的农民、公共土地上的牧场主），要么是自由主义者或共和党人，他们只是喜欢他，尽管他有党派背景。他一直强调自己的两党合作，植根于对“蒙大拿州价值观”的理解。但今年，在总统竞选的注视下，他开始听起来更像一名共和党人。或者也许这正是当今农村民主党人的意义所在。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;特朗普在蒙大拿州的受欢迎程度意味着任何竞选蒙大拿州公职的民主党人都需要吸引&lt;em&gt;MAGA&lt;/em&gt;选民。实现这一目标的一种方法是在党和自我之间建立某种分离。 7月中旬，68岁的泰斯特成为第二位公开与乔·拜登决裂并呼吁他不要竞选连任的参议院民主党人。 （3月份的一项无党派民意调查显示，泰斯特在该州稍稍领先于希伊，而拜登在该州落后特朗普二十一个百分点。）泰斯特拒绝在民主党全国代表大会前支持哈里斯和沃尔兹，然后完全跳过了大会。他转而前往米苏拉，在一场大型音乐会之前与 Pearl Jam 的贝斯手杰夫·阿门特 (Jeff Ament) 一起举办竞选活动。阿门特在大桑迪长大，童年时曾参加泰斯特担任裁判的篮球比赛。他的父亲是该镇的镇长，并给泰斯特剪了他的第一个平头发型。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2007 年，泰斯特在击败一位共和党现任议员后首次抵达华盛顿，他的形象是一名七指农民（绞肉事故）、一名前公立学校音乐老师（在绞肉事故后，有抱负的萨克斯管吹奏者转为小号手） ），一位来自农村州的民主党参议员使他变得不同寻常，尽管并不像今天那么不同寻常。他的支持者包括其他非沿海中间派民主党人，如密苏里州的&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2018/10/29/claire-mccaskills-toughest-fight"&gt;克莱尔·麦卡斯基尔&lt;/a&gt;和俄亥俄州的&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-political-scene/sherrod-brown-wants-to-bring-a-working-class-ethos-back-to-the-democratic-party"&gt;谢罗德·布朗&lt;/a&gt;。麦卡斯基尔于2018年被&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-new-yorker-interview/before-she-leaves-the-senate-claire-mccaskill-gives-an-exit-interview"&gt;投票落选&lt;/a&gt;，布朗目前面临着一场艰难的连任之战。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;六月，我参加了由泰斯特主持的国防拨款小组委员会的听证会。该委员会正在审查预备役部队和国民警卫队的预算请求。和平主义组织 CodePink 的一些成员举起双手，涂成红色，抗议美国支持以色列对加沙的战争。除此之外，听证会很沉闷，Excel电子表格变得生动起来。泰斯特将军队，特别是退伍军人问题作为他职业生涯的焦点。蒙大拿州是美国退伍军人比例最高的州之一，他为新的退伍军人管理局诊所获得了资金，并扩大了获得心理健康护理的机会；他的&lt;em&gt;PACT&lt;/em&gt;法案解决了在执行任务时遇到的有毒物质暴露的后果。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;听证会结束后，我采访了泰斯特，进行了十五分钟的采访。 （他在 2020 年回忆录《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Grounded-Senators-Lessons-Winning-America/dp/0062977482" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;接地气&lt;/a&gt;》中写道：“在华盛顿，我每天的日程安排被分解为 15 分钟的增量，以便容纳尽可能多的会议。”）他穿着黑色西装，打着橙色条纹领带。他把高大的身躯陷进一张扶手椅里。他的脸在他标志性的平顶上形成了一个梯形。国会近几个月来并没有特别富有成效。我们刚刚听到预备役和国民警卫队的官员就预算延迟和设备的迫切需求作证。一项全面的农业法案被搁置。尽管蒙大拿州只有百分之二的人口是外国出生的，但在解决边境危机方面却没有任何进展，这一问题在蒙大拿州经常被谈论。泰斯特与 46 名共和党人一起共同发起了一项“移民犯罪”法案，他反对拜登政府试图在疗养院设立最低人员配额。他告诉我，配额“是华盛顿特区出台的一刀切政策的典型例子”。 “蒙大拿州没有足够的医生和护士。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当我问立法会议的亮点是什么时，他叹了口气。 “与之前的会议不同，我真的不考虑我们做了什么，因为我们更关注必须要做的事情，”他说。 “我在这里期间，我们失去了很多人。你试图找到共同点。就像在农业法案中，你同意某件事并将其放在地板上，让委员会解决问题。”他继续说道：“这样人们就知道你在工作。他们认为这个地方完全搞砸了，确实如此。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;泰斯特几乎每个周末都会飞回蒙大拿州，维护小镇农民或机械师的公众形象和社交媒体账户，每个蒙大拿州人都认识这样的人。 “他一直是一个非常开放、风度翩翩、有趣的人，我认为这是他继续获胜的原因之一，”该州的资深记者迈克·丹尼森告诉我。 “在这次竞选活动中，我很惊讶他完全逃离了民主党，而且没有停下来说，‘民主党所做的这些事情对蒙大拿州有好处，比如基础设施法案和数亿美元的项目。宽带的扩展。 （当我向泰斯特的竞选团队询问此事时，没有人直接回应，但他们说他并没有回避宣传这些成就。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当泰斯特单打独斗时，他的对手则与国家党关系密切。希伊三十多岁了，对政治还很陌生。他在明尼苏达州长大——泰斯特的竞选团队称他为“外州人”——但现在却表现得完全是西部山区。他在回忆录《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Mudslingers-Aerial-Firefighting-American-Origins/dp/B0CBHH9TTB" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Mudslingers&lt;/a&gt; 》中写道，9/11 袭击促使他参军。他就读于美国海军学院，在那里他遇到了他未来的妻子卡门，然后成为一名海豹&lt;em&gt;突击队成员&lt;/em&gt;，并被部署到许多冲突地区。大约十年前，他从军队退役，在博兹曼附近购买了牧场，并创办了布里杰航空航天公司，这是一家空中消防公司，与政府机构签订合同，扑灭因气候变化而加剧的野火。 （希伊将气候变化描述为“既不是幻想，也不仅仅是政治工具。”）看着美国在 2021 年&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2021/12/20/the-secret-history-of-the-us-diplomatic-failure-in-afghanistan"&gt;从阿富汗混乱地撤军&lt;/a&gt;，他变得愤怒和动力。 “就在那时，我打电话给州长瑞恩·辛克（Ryan Zinke）和史蒂夫·戴恩斯（Steve Daines），并说，‘无论我能做什么，我对本届政府怀有个人恩怨，老联邦调查局’——失败的乔·拜登——“那边和他所有的走狗，包括那个愚蠢的、有两张面孔的测试员，”他在四月份的一次筹款晚宴上回忆道。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;资深共和党人很乐意效劳，并认为他是一位有能力（尽管未经考验）的政治家。 （辛克也是一名前海豹&lt;em&gt;突击队队员&lt;/em&gt;，曾于 2015 年向希伊颁发紫心勋章。）担任全国共和党参议院委员会主席的戴恩斯帮助清除了其他共和党候选人的参议院初选席位，其中包括蒙大拿州参议员马特·罗森代尔 (Matt Rosendale)。 2018 年输给泰斯特的国会议员。“蒂姆·希伊有能力赢得这个席位，”戴恩斯告诉我。 “他有商业背景。他也是一位非常有成就的牧场主。我以为他会成为一名杰出的参议员。当我看到人才时，我就知道了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《Mudslingers》中的希伊形象是温和的：一个热心的公务员，关心气候变化和美国“永远的战争”的过度行为；他相信多元文化主义，并且“关心平等、包容、产假和其他基本权利”。此后，希伊采取了更加保守、好斗的身份，与特朗普和蒙大拿州共和党的福音派保持一致。他将泰斯特塑造成一名卖命的职业政客，响应“华盛顿特区的特殊利益”。在博兹曼的集会上，希伊重复了他在共和党全国代表大会演讲中讲的一个笑话。 “嗯，你知道我的名字。你知道那些也是我的代词吗？三十八年来我一直是‘他她’，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在广告中，测试者联盟团体称他为“Shady Sheehy”。正如《华盛顿&lt;em&gt;邮报》&lt;/em&gt;首先报道的那样，希伊对自己右臂的枪伤给出了相互矛盾的说法，这要么是在阿富汗战斗期间造成的，要么是在他与家人参观冰川国家公园时意外造成的。希伊不愿与我交谈，他的竞选团队也没有回应置评请求，但他表示，枪击事件可能是友军交火的结果，他决定不向海军报告此事，后来又向公园撒了谎。游骑兵了解其起源，以保护他的排的成员。 （一位海军发言人向我发送了希伊服役记录的副本，但不会发表评论。）还有一个问题是，布里杰航空航天公司是否像他声称的那样盈利丰厚，或者像最近提交给美国证券交易委员会的文件显示的那样严重亏损。希伊认为，商业模式本质上是不稳定的，这取决于政府合同的可用性。 Bridger 向 SEC 报告称，其“经营业绩受到季节性影响”，并且“逐季度、逐年波动较大”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;如果问共和党选民对这一切有何看法，他们似乎并不担心。马文·金梅特 (Marvin Kimmet) 经营着自家的牧场，也是冰川国家公园附近的共和党县委员会，他告诉我，他曾亲自见过希伊，并得出结论，关于枪伤的争议“更多的是废话，而不是实质内容”。希伊来自明尼苏达州，这也没有让他感到困扰。希伊得到了特朗普的支持，共和党需要重新夺回参议院——全国的计算结果很清楚。无论如何，Kimmet 从未投票给 Tester。他反对参议员支持《平价医疗法案》和拜登政府的“绿色理念”，这与当地利益不同步。 “当乔恩·泰斯特在州议会时，我就认识他了，足以和他打招呼并和他喝啤酒，”金梅特告诉我。 “但华盛顿对他们的政治生涯采取了不同的态度。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;夏季是全州举办集市、游行和仪式的时期，在选举年，这些活动同时也是竞选活动的终点站。泰斯特骑着拖拉机参加了巴特的国庆节游行。希伊和他满身泥土的孩子们在白硫磺泉的牛仔竞技表演中合影。特朗普集会后的第二天早上，我驱车前往盆地，参加一年一度的盆地日节日，这是一个采矿小镇，后来变成了反文化避难所（艺术家、氡气疗法寻求者）。短短的大街上，人群与政治混杂在一起。我在祈祷俱乐部的摊位和一辆粉色咖啡车附近发现了泰斯特、希伊和特朗普的标志。一位有望竞选州众议院议员的民主党人坐在帐篷下向路人打招呼。街对面的一家酒吧供应装在塑料杯中的凯撒沙拉，并饰以腌芦笋。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;斯图·古德纳 (Stu Goodner) 和他的妻子丽莎 (Lisa) 住在附近山区的二十英亩土地上，他们穿着相配的格子衬衫、帽子和太阳镜。古德纳是杰斐逊县共和党中央委员会主席，当时他正在分发秋季丰收节的传单，其中将抽奖一把刻有星条旗图案的“独一无二的格洛克 17 9 毫米”手枪。 “我的祖父母是十足的民主党人，”他告诉我。 “那是一个工人对抗大企业的时代。我相信民主党已经摆脱了这个基础，进入了一个更多的特殊利益类型的基础。”古德纳将参议院竞选视为斥责沿海自由主义的一个机会。 “超过百分之九十的泰斯特投票支持拜登，”他说。 “因此，拜登的政策就是他的政策。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管希伊筹集了泰斯特四千四百万美元中的大约三分之一，但他享有某些固有的优势：选民对特朗普的忠诚度以及由古德纳等活动人士培育的政党基础设施​​。我想知道，8 月下旬，蒙大拿州平头保留地的在线媒体 Char-Kosta News 发布了他在 2023 年两次不同活动中的音频片段，嘲笑美国原住民“早上 8 点喝醉”，希伊的受欢迎程度是否会受到影响&lt;em&gt;。&lt;/em&gt; （该州超过百分之六的人口是原住民。）但两周后，库克政治报告将其对竞选的预测从“摇摆不定”改为“倾向共和党”。与此同时，蒙大拿州民主党在过去两个选举周期中惨败后，正处于重建过程中。 2020年，他们失去了担任十六年的州长席位； 2022年，共和党赢得两院绝对多数。在最近选区重新划分的帮助下，民主党希望重新夺回一些阵地，并为泰斯特、州长候选人&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/annals-of-inquiry/what-happened-to-gun-culture"&gt;瑞安·巴斯&lt;/a&gt;和辛克挑战者莫妮卡·特拉内尔带来胜利。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/05/27/donald-trumps-abortion-problem-at-the-polls"&gt;支持堕胎的热情&lt;/a&gt;可能至关重要。十一月的一项投票动议将询问选民是否将堕胎权写入州宪法。 “泰斯特可能知道他需要在选票上加入堕胎措施，”蒙大拿州立大学政治学家杰西·本尼恩告诉我。 “在其他州，这对民主党来说是一个福音。它带来了积极性很高的选民，并带来了郊区女性选民。” （另外九个州将于 11 月就堕胎倡议进行投票。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一天晚上，在金三角边缘的摇摆城市大瀑布城，我拜访了当地民主党主席海伦娜·洛维克（Helena Lovick），以及人权非营利组织退休负责人、前州参议员肯·图尔（Ken Toole）。他们最近帮助创办了一个名为 What the Funk 406（全州区号）的博客，以回应大瀑布城缺乏政治报道的情况，该城备受尊敬的报纸《大瀑布&lt;em&gt;论坛报&lt;/em&gt;》只剩下一个非常小的团队。图尔告诉我，当地媒体的衰落造就了更加封闭的公民和更加极端的民选官员。这也意味着地方政治正在变得国有化：福克斯以及（较小程度上）微软全国广播公司（MSNBC）正在扭转蒙大拿州人的担忧，以适应预制的意识形态。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那天下午，洛维克在泰斯特的竞选办公室待了四打志愿者，准备去拉票。她感到乐观，并希望蒙大拿州民主党人能够为他们的政纲感到自豪，而不是迎合“让&lt;em&gt;美国再次伟大”的&lt;/em&gt;群体。 “为什么要偏向共和党？他们只会投票给共和党。我在当地看到一些候选人试图玩这种游戏，但它注定会失败，”她告诉我。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;特斯特竞选团队刚刚公布了共和党对特斯特的支持，这是全州一百多名党员的支持，其中包括前州长马克·拉西科特（Marc Racicot），他后来担任共和党全国委员会主席，也是乔治·W·布什的竞选领导人。衬套。在米苏拉的一家咖啡店里，我遇到了特拉内尔，他是蒙大拿人，也是一名出庭律师，他在该州西部国会选区第二次与辛克竞选。 2022 年的竞选非常接近，以至于全国民主党宣布将在她当前的竞选活动中投入额外的资源。然而特兰内尔告诉我，她只认同自己，而不认同党。 “我这个周期的工作是真正在尽可能多的保守派、独立选民面前说，‘这就是我，这就是我，’”她说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;泰斯特也培养了他的测试精神——以及中间派的外表——才走到了这一步。但正如前州参议员图尔告诉我的那样，“如果你看看他的投票记录，你会发现他不是乔·曼钦。他知道自己在哪支球队。”那支位于蒙大拿州的球队曾经拥有很多球员。 “现在乔恩是唯一还活着的人了。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 20 Sep 2024 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/the-political-scene/the-last-stand-of-the-rural-democrats</guid></item><item><title>卡马拉·哈里斯如何希望为民主党夺回北卡罗来纳州</title><link>https://www.newyorker.com/news/the-lede/how-kamala-harris-hopes-to-take-north-carolina-back-for-the-democrats</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-09-20T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/66eb03c7fa3e5df4c0ecf9cb/16:9/w_1280,c_limit/Slevin-Harris-NC.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;劳动节后的周二&lt;em&gt;上午&lt;/em&gt;10 点，按照惯例，选举日的最后冲刺开始了。北卡罗来纳州东部小镇威尔逊的 10 个人坐在折叠椅上，在手机上输入号码，等待是否有人接听。许多人没有这样做，而有些人也没有时间听来电者提供的信息。这次竞选是为了&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/kamala-harris"&gt;卡马拉·哈里斯&lt;/a&gt;的竞选，直到两个月前，他还是一位不受欢迎的总统的基本替补。 “好吧，那么你肯定是特朗普的坚定支持者？”志愿者露丝·索恩对着手机说道。电话那头的女人说是的。索恩继续讲话，但那个女人挂断了电话。 “她说我们会下地狱，”索恩报道道，“而且‘我不会听你的废话。’”但早些时候，随着负面反应不断增加，哈里斯竞选活动的地区组织总监吉尔·奥特曼-福斯向她保证，“每隔一段时间，你就会获胜。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;正是偶尔的胜利促使哈里斯竞选团队投入大量资金，以吸引北卡罗来纳州农村地区的选民，这是动员被忽视的民主党人并在战场州剥离共和党和独立选民的国家战略的一部分。事实上，在民主党在该州发挥最大力量的城市和郊区之外，有如此多的志愿者愿意在周二早上打电话，这一事实让哈里斯阵营对这一努力可能会奏效抱有信心。会议开始二十分钟后，索恩结束了通话，微笑着说：“她在工作，但她要投票给卡马拉。索恩从纽约的企业贷款工作退休，十八个月前搬到了威尔逊。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;根据目前的州&lt;a href="https://x.com/ForwardCarolina/status/1833268009260957709" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;民意调查&lt;/a&gt;，这场竞选无论结果如何，哈里斯的潜在回报都是巨大的。这些努力不仅促使唐纳德·特朗普在他曾经确信必胜的州花费时间和金钱；还有一个事实是，如果哈里斯在那里获胜，获得十六张选举人票，她很有可能赢得总统职位。正如哈里斯的一名工作人员上个月在为大约 50 名志愿者举办的培训网络研讨会上所说的那样，“如果民主党赢得北卡罗来纳州，唐纳德·特朗普真的不可能入主白宫。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;巴拉克·奥巴马 (Barack Obama) 于 2008 年以不到 1.4 万张选票赢得了北卡罗来纳州，是自 1976 年吉米·卡特 (Jimmy Carter) 以来唯一赢得该州的民主党人，而奥巴马未能在 2012 年重复这一胜利。北卡罗来纳&lt;a href="https://www.cnn.com/election/2020/results/president"&gt;州&lt;/a&gt;也恰好是&lt;a href="https://www.cnn.com/election/2020/results/president"&gt;只是特朗普在 2020 年获胜的七个战场州之一。&lt;/a&gt;但乐观者指出，在过去三十一年中，民主党人已经占据了州长官邸的二十七年，而今年的共和党州长候选人是马克·罗宾逊，他曾&lt;a href="https://apnews.com/article/congress-north-carolina-media-social-media-religion-5d2500847f66f097deba83305861b208"&gt;描述过同性恋被称为“肮脏”，&lt;/a&gt;同时&lt;a href="https://www.nbcnews.com/politics/2024-election/north-carolina-gop-candidate-mark-robinson-harsh-abortion-critic-revea-rcna164901"&gt;又说堕胎&lt;/a&gt;“就是杀死孩子，因为你没有足够的责任感把裙子放下来”。特朗普今年支持罗宾逊，他向格林斯伯勒的人群解释说，他告诉他，“我认为你比马丁·路德·金更好。我认为你是马丁·路德·金的两倍。” （周四， &lt;a href="https://www.cnn.com/2024/09/19/politics/kfile-mark-robinson-black-nazi-pro-slavery-porn-forum/index.html"&gt;美国有线电视新闻网报道了&lt;/a&gt;罗宾逊几年前在一个色情网站上发表的一系列攻击性和猥亵言论，包括称金为“小贩”和“蛆虫”。罗宾逊否认发表过这些言论。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对哈里斯获胜机会持乐观态度的支持者还指出，乔·拜登在超过 500 万张选票中仅以 7.4 万票之差输给了特朗普。 “如果你谈论的是非大学白人选民中的半个百分点，而你在黑人动员中获得了三分之一个百分点，并且你在郊区选民中的表现略胜一筹，这很可能是北卡罗来纳州的输赢”，北卡罗来纳州奥巴马竞选活动的高级组织者迈克尔·哈勒 (Michael Halle) 告诉我。他钦佩哈里斯竞选团队强调雇用了解其社区的当地组织者，他认为避免谈论性别、种族和两极分化的文化主题是明智的，而应该讨论价值观和实际问题，让选民说，“看起来她正在和我谈论这件事。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;没有比哈里斯决定在民主党据点夏洛特和格林斯伯勒举行首次辩论后集会更明显的迹象表明，她认为北卡罗来纳州正在发挥作用，她希望在那里提高比分。 “直到最后，这将是一场非常激烈的比赛，而我们是失败者，”她在夏洛特对着大约七千五百人的人群说道，敦促她的支持者继续前进并“战斗”。几个小时后，在格林斯伯勒体育馆的一万七千名支持者面前，她宣扬了自己为新生儿父母和&lt;a href="https://www.cbsnews.com/news/kamala-harris-proposes-50000-tax-break-for-small-businesses/"&gt;开办小企业的人&lt;/a&gt;提供税收减免的&lt;a href="https://www.cbsnews.com/news/kamala-harris-child-tax-credit-6000-dnc-what-to-know/"&gt;提议&lt;/a&gt;，同时嘲笑特朗普的评论，九年后她首次呼吁废除该法案根据《平价医疗法案》，他只有“&lt;a href="https://www.washingtonpost.com/politics/2024/09/12/trump-health-care-fumble/"&gt;计划&lt;/a&gt;的&lt;a href="https://www.nytimes.com/2024/09/12/us/politics/harris-trump-second-debate.html"&gt;概念&lt;/a&gt;”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;北卡罗来纳州拥有全国第二大农村人口，仅次于德克萨斯州。罗利的民主党选区以东，越来越多的农村地区变成浅蓝色，然后变成红色，是纳什县和威尔逊县（总人口约十七万五千）。在受&lt;em&gt;新冠疫情&lt;/em&gt;影响的 2020 年大选期间，每一项都&lt;a href="https://www.cnn.com/election/2020/results/state/north-carolina"&gt;以&lt;/a&gt;微弱优势支持拜登，当时民主党人直到最后几天才进行了现场竞选活动。大卫·贝里奥斯 (David Berrios) 监督了北卡罗来纳州民主党的地面比赛。他告诉我，他最大的遗憾之一是未能在全州范围内广泛推动农村选民，这些选民可能会让该州向拜登倾斜。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;马特·希尔德雷斯 (Matt Hildreth) 是哈里斯竞选团队新任全国农村外展主任，过去十几年一直领导农村组织组织 (Rural Organizing)，这是一个进步的非营利组织，为共和党屡次获胜的社区制定战略。 “有时我认为我们传达的信息过于狭隘，”他告诉我，并指出数以百万计的各种种族和民族的民主党人生活在美国农村。 “人们很容易根据刻板印象开展竞选活动。农业是经济的基石，但大多数人从事教育、医疗保健和制造业工作。”哈里斯如何赢得人们的支持？ “首先，我们需要出现，”他说。他补充说，信使几乎与信息一样重要，这意味着招募当地组织者。 “这些地区的人们知道谁是可以找到的。他们知道什么信息有效。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;哈里斯竞选团队目前在北卡罗来纳州拥有超过 230 名带薪工作人员，其中至少有 170 名被分配到该州各地的 26 个办事处。共和党参议员汤姆·蒂利斯 (Thom Tillis) 注意到了他们的活动，他&lt;a href="https://www.semafor.com/article/09/09/2024/donald-trumps-unconventional-ground-game-is-making-republicans-nervous" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;告诉 Semafor&lt;/a&gt; ，“不过，我们在北卡罗来纳州看到的是民主党精心组织的一场地面游戏，这是我们已经有一段时间没有看到的了”。 ”。在该竞选活动开设办事处的乡村县中，纳什是颇受欢迎的民主党州长罗伊·库珀(Roy Cooper)，他曾在纳什自家的烟草农场里度过了暑假，后来组建了自己的家庭。哈里斯参加竞选后，组织者在威尔逊县设立了办事处，有 60 名志愿者出现。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在我参观的那天，在过去竞选活动的纪念品中，包括一张旧的保险杠贴纸，上面写着“给我吉米”。投票民主党”，索恩和其他志愿者正在打电话。他们穿着色彩柔和的 T 恤，上面写着“投票”。他们收到的剧本和谈话要点将哈里斯描述为乔·拜登的忠实合作伙伴，拜登在投资道路和桥梁的同时帮助创造了数百万个就业机会并降低了药品成本。如果他们接触到的选民提出了性格、堕胎、1 月 6 日或经济问题，这些表格建议了如何回复。还有一整页关于&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/07/22/inside-the-trump-plan-for-2025"&gt;“2025 计划”&lt;/a&gt;的指南，涵盖从禁书、启蒙计划到堕胎药等主题。威尔逊县民主妇女组织前主席南希·霍利在电话会议中将哈里斯描述为一位久经考验的领导者、“我们美国自由的保护者”，以及与拜登并肩工作、为基础设施建设提供大笔资金的人。判决结果？ “她说她和她的丈夫必须谈谈这件事。她说，“他可能会投票给一个人，我可能会投票给另一个人。”我想说，‘耶！已经一半了！ ”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;据数据跟踪公司 AdImpact 称，8 月份，特朗普及其盟友将哈里斯及其支持者在北卡罗来纳州的广播和电视广告支出几乎增加了一倍。该公司报告称，从 9 月到选举日，民主党保留了价值近 4500 万美元的电视广告投放，而共和党则保留了约 4000 万美元。为了表明哈里斯是一个冒险的选择，超级&lt;em&gt;政治行动委员会&lt;/em&gt;“让美国再次伟大”公司出资制作了一个电视广告，与 1988 年&lt;a href="https://www.washingtonpost.com/video/national/the-1988-ad-about-convicted-felon-willie-horton/2016/10/03/c74931f8-8980-11e6-8cdc-4fbb1973b506_video.html"&gt;臭名昭著的威利·霍顿广告&lt;/a&gt;相呼应，该广告帮助迈克尔·杜卡基斯击败了乔治·H·W·布什。&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=T-m9A2HP2J4"&gt;电视广告中&lt;/a&gt;，阿曼达·基弗 (Amanda Kiefer) 是旧金山一位穿着漂亮的中年白人妇女，哈里斯是旧金山当选的地区检察官，她说她遭到抢劫，然后差点被逃跑的汽车撞倒。 “他差点杀了我，就在这里，”她谈到 2008 年发生的这起事件时说道，“卡马拉根本不关心保护像我这样的人。” &lt;a href="https://abcnews.go.com/US/victim-undocumented-immigrants-2008-attack-now-cited-trump/story?id=112314125" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;嫌疑人&lt;/a&gt;是一名无证移民，曾因毒品重罪被定罪，通过参加哈里斯办公室运营的职业培训计划，避免了牢狱之灾，尽管他没有资格在这个国家找到工作。在接受&lt;a href="https://www.latimes.com/archives/la-xpm-2009-jun-22-me-harris22-story.html"&gt;《洛杉矶&lt;em&gt;时报》&lt;/em&gt;采访时，&lt;/a&gt;哈里斯将此归咎于该计划的“设计缺陷”，并补充道，“我相信我们已经修复了它。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一天下午，在纳什县的落基山镇，我拜访了詹姆斯·D·盖利亚德牧师，他是一位前州代表，领导着圣殿教堂，教堂里有四千名成员，几乎全是黑人，地点是在一家经过改造的家得宝店里。 。他对哈里斯的机会感到真诚乐观，但他说，“在纳什县，白人很难投票给黑人候选人。”他给我看了一堆已经送到他家的支持特朗普的邮件。这些传单由北卡罗来纳州共和党寄出，将哈里斯描述为“失败、软弱和危险的自由派”。有人说，她正在通过移民政策“摧毁医疗保险和社会保障”，并援引移民研究中心的消息来源，该中心是一个反移民智库，其执行主任指责奥巴马司法部煽动种族战争。另一位人士称，她“摧毁了美国的石油和天然气生产”，尽管美国在拜登-哈里斯政府领导下创下了石油和&lt;a href="https://www.reuters.com/markets/commodities/record-us-oil-gas-production-keeps-prices-under-pressure-2024-03-01/"&gt;天然气&lt;/a&gt;生产&lt;a href="https://www.washingtonpost.com/politics/2023/12/31/us-oil-production-has-hit-record-under-biden-he-hardly-mentions-it/"&gt;记录&lt;/a&gt;。第三个人声称她“作为边境沙皇失败了”，这是她从未拥有过的头衔和角色。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这种说法有现成的听众。一天早上，我在肯利以北两条乡村道路交叉口的早餐柜台遇到了一位退休农民。当我自我介绍时，他说：“我是特朗普支持者。” “她比其他任何人都更加共产主义，”他谈到哈里斯时说道。 “四年后，我们将没有社会保障。一切始终都归移民所有。”当我问他喜欢特朗普什么时，他引用了 7 月 13 日的&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/dispatch/the-day-after-donald-trumps-shooting"&gt;暗杀企图&lt;/a&gt;：“他是一名战士。当民主党试图杀死他时，他证明了这一点。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在威尔逊，Mahalia Witter-Merithew 是 Casita Brewing Company 的所有者，该公司四年前出售了一款名为“I Voted Today”的 IPA，旨在为人们前往投票站的交通筹集资金。周日晚上，我在她的啤酒厂见到了她，当时四名妇女正在画蓝色波浪的图像，她们希望蓝色波浪能在 11 月席卷北卡罗来纳州。 “我知道有些人因为我们所做的事情而不会来这里，”她谈到这家企业时说道，该企业举办骄傲活动，并在啤酒花园里为民主党候选人展示一系列庭院标志。 “进步人士并不受欢迎。”最近担任威尔逊县民主党负责人的维特-梅里丘确信，一些选民会因为哈里斯是女性而反对她，而一些年轻人则根本不会投票，因为他们“对世界感到失望”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;但周日出现在啤酒厂的女性相信，今年可能会打破这种模式。哈里斯让民主党人，尤其是支持堕胎的女性兴奋不已，并引发了 &lt;a href="https://x.com/tbonier/status/1832148453205455121" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;选民登记的增加&lt;/a&gt;，特别是在年轻选民和有色人种女性中。值得注意的是， &lt;a href="http://censusreporter.org/profiles/05000US37127-nash-county-nc/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;纳什县&lt;/a&gt;和&lt;a href="http://censusreporter.org/profiles/05000US37195-wilson-county-nc/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;威尔逊&lt;/a&gt;县的人口约有百分之四十是黑人。 （哈里斯的竞选团队报告说，该州已有两万人报名成为志愿者，其中有两千人登记了&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-lede/donald-trump-had-a-really-really-bad-debate"&gt;她与特朗普辩论&lt;/a&gt;当晚的情况。）维特-梅里丘在 11 月份醒来时看到特朗普当选总统的原始记忆中看到了更多动力。 2016 年，当时确信希拉里·克林顿会获胜。 “我们都太自满了，”从皮特县农村开车来参加标语绘画活动的卡罗琳·西弗斯说。 “她不会受到希拉里的教育，这次不会。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;民主党人还指望通过投票的候选人来提高哈里斯的胜算。两年前，四十四名共和党人毫无争议地竞选北卡罗来纳州立法机构议员。今年，民主党将争夺除三个席位之外的所有席位。希望这些候选人能够提高投票率，这对哈里斯有利，特别是在该党历来表现不佳的小城镇和农村社区。一个温暖的夜晚，两名二十多岁的民主党人——竞选州议会议员的丹特·皮特曼和寻求学校董事会席位的安德烈西娅·拉米雷斯——出发前往威尔逊东区敲门，从工人阶级选区搬到了威尔逊东区。拥有更大房屋和更高档汽车的社区。他们的工作对象是间歇性投票的登记选民名单。果然，一些选民表示，他们对皮特曼和拉米雷斯的出现感到惊讶和高兴。但这一努力也暴露了哈里斯面临的挑战。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;卡尔·格雷厄姆（Carl Graham）是一名面包师，他告诉皮特曼和拉米雷斯，他非常感激他们花时间来敲他的门。很少见，他说。他最大的挫败感是无法找到一套经济适用房，供他、未婚妻和五个孩子一起居住。他还想知道为什么他的电费这么高。当我问他打算如何投票时，他说哈里斯的经济议程会让他变得更穷。但特朗普承诺取消警察的合格豁免权，这让他作为一名黑人，对自己和三个儿子的生命感到担忧。 “这是双输，”他说。 “一个人的死亡是缓慢的。一个人死得很快。如果你用枪指着我的头说，‘卡尔，你必须做出选择’，我可能会投票给卡马拉·哈里斯。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管&lt;a href="https://poll.qu.edu/poll-release?releaseid=3904"&gt;昆尼皮亚克大学辩论前的一项民意调查&lt;/a&gt;显示，在北卡罗来纳州可能的选民中，哈里斯领先特朗普三个百分点，但二十六岁的州民主党主席安德森·克莱顿知道，许多全国民主党人将北卡罗来纳州视为“白人”鲸鱼，”正如她所说。 “卡马拉·哈里斯在该州最大的一场战斗是什么？这让人们相信我们有可能获胜。这就是人们投票的结果。这也会导致共和党人不想去投票。宝贝，我们在这里玩的是心理战。”克莱顿着眼于像她长大的县这样的农村县的边缘，她依靠哈里斯竞选活动安排副总统在威尔逊县和纳什县等地露面。 “我想，给我一天时间，”她说。 “人们一看到她就会很兴奋。人们已经准备好冲破砖墙了。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 20 Sep 2024 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/the-lede/how-kamala-harris-hopes-to-take-north-carolina-back-for-the-democrats</guid></item></channel></rss>