<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>纽约客</title><link>https://www.newyorker.com</link><description>纽约客全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Mon, 03 Jun 2024 13:26:38 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>《奇迹武器的时代》作者：D. Nurkse</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/10/the-age-of-miracle-weapons-d-nurkse-poem</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-03T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/5d484cee472c990009e99534/16:9/w_1280,c_limit/hp-poetryspots5.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;p&gt;由作者阅读。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;托马斯·杰斐逊外发生抗议活动&lt;br /&gt;孩子们戏剧性地躺着，&lt;br /&gt;假装爆炸杀死了他们&lt;br /&gt;或辐射，或核黑暗，闭上眼睛&lt;br /&gt;毫无疑问是为了更好地描绘它，我取代了我的位置&lt;br /&gt;其中小心翼翼地：让那灼热的沥青&lt;br /&gt;毁掉我的牛仔裤，而不是烧焦我的手腕——&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但我父亲从他的办公楼往下看&lt;br /&gt;并说：“那是我的儿子，&lt;br /&gt;在死者的行列中”——当警察来的时候&lt;br /&gt;并开始挥舞球杆，放任自流&lt;br /&gt;他们腾跃的骏马，我父亲的眼睛&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;缩小了范围，他说：“结束了，有些人正在逃跑，&lt;br /&gt;有些人宁愿自己死得更惨，&lt;br /&gt;有些躲在彼此的怀里”——煤气罐&lt;br /&gt;飞了，我父亲说：“那是很久以前的事了，&lt;br /&gt;当他睁开眼睛时，战争从未到来&lt;br /&gt;我的儿子发现自己躺在他爱人的怀里”——&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “他周围的城市一如既往，&lt;br /&gt;排列整齐的公寓，像屋顶上的帆一样的洗衣房，&lt;br /&gt;榆树因煤烟而变成灰色，但树枝&lt;br /&gt;继续坠落，周围都是伟大的马&lt;br /&gt;脚步轻盈，不敢踩踏人体。” &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 03 Jun 2024 10:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/10/the-age-of-miracle-weapons-d-nurkse-poem</guid></item><item><title>州最高法院可以保留或扩大权利吗？</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/10/can-state-supreme-courts-preserve-or-expand-rights</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-03T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6658af46e2150e785e052085/16:9/w_1280,c_limit/r44356web-site.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;2020 年 11 月，怀俄明大学法学院教授劳伦·麦克莱恩收到了克里斯托弗·希克斯 (Christopher Hicks) 的一封信，克里斯托弗·希克斯是一名囚犯，因参与谋杀案被判处终身监禁，不得假释。这封信是希克斯准备的请愿书的一部分，列出了他值得考虑赦免的“所有相关信息、指控和理由”。他写道，这起谋杀案是十五年前由另一名男子实施的，他进入了受害者的家，而希克斯则醉醺醺地坐在汽车后座上。希克斯指出，他当时还是一名青少年，他声称自己是受到第三名年长男子的压力才参与犯罪的，这名男子住在希克斯曾经居住过的拖车里。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;麦克莱恩经营一家诊所，定期帮助怀俄明州的贫困客户提出减刑动议。然而，当她完成希克斯的请愿书后，她对自己说：“这绝对是一场失败的事业。”在某种程度上，她有这种感觉是因为策划这起谋杀案的老肯特·普罗菲特臭名昭著：普罗菲特是一名涉嫌猥亵儿童的人，他想要阻止受害者——一名 16 岁的男孩，在性侵犯审判中作证指控他。另一个问题是，犯罪发生时希克斯才十九岁。在2012年最高法院的米勒诉阿拉巴马州一案中，法官禁止法官判处青少年强制终身不得假释，理由是这样做违反了第八修正案禁止残忍和非常规惩罚的规定。撰写多数意见的法官埃琳娜·卡根认为，儿童“罪责减少，改变能力增强”，要求法官在决定惩罚时考虑他们的年龄。但是，正如麦克莱恩所知，米勒的判决仅适用于犯罪时年龄不满十八岁的被告。由于希克斯的年龄比这要大一些，麦克莱恩认为没有法官会认为他的年龄是一个减轻处罚的因素。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而几个月后，她了解到的一个案例让她重新考虑。此案名为“In re Monschke”，提交给华盛顿州最高法院，最高法院以 4 比 3 的投票结果裁定米勒的适用范围应扩大到两名分别在 19 岁和 20 岁时犯下杀人罪的请愿者。法官们注意到华盛顿州宪法禁止“残酷惩罚”，并引用了法庭上提交的神经科学研究，该研究表明年轻人的大脑仍在发育，使他们容易受到与青少年相同的冲动行为的影响。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;参与蒙什克案的律师杰弗里·埃利斯是麦克莱恩在西雅图大学法学院参加的死刑研讨会的教授。她开始怀疑是否可以在她的家乡提起类似的案件。麦克莱恩认识到华盛顿和怀俄明州政治气候之间的巨大差异，华盛顿拥有美国最自由的最高法院之一，而怀俄明州唐纳德·特朗普在 2020 年赢得了近 70% 的选票。但她也知道，怀俄明州就像西部山区的其他大部分地区都以不接受联邦政府的指令而自豪。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;麦克莱恩梳理了怀俄明州最高法院最近审理的第八修正案案件，发现了这种独立精神的证据。在 2014 年的 Bear Cloud 诉 State 案件中，法官指出，原告寻求逐项量刑听证会，以对他因 16 岁时犯下的一系列罪行而受到的综合处罚，“不超过顺便提及我们州宪法可能提供的保护。”他们补充说，“我们的州宪法不一定需要通过‘盲目遵循美国最高法院的解释’来分析。” ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;怀俄明州的宪法与其他几个州的宪法一样，包含与禁止残酷&lt;em&gt;或&lt;/em&gt;不寻常惩罚的第八修正案类似的内容——这是一个微小但可能重要的文本差异。在权衡这些因素后，麦克莱恩给克里斯托弗·希克斯打电话。她提到蒙什克的决定并说：“我认为这是我们可以做的事情。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 1976年，威廉·布伦南法官在新泽西州律师协会年会上发表演讲。在德怀特·艾森豪威尔任命他为美国最高法院法官之前，布伦南曾在新泽西州最高法院任职五年，在过去的二十年里，他撰写或加入了数十项有影响力的意见，这些意见扩大了刑事被告、妇女和妇女的权利。 、黑人和贫困的美国人。其中许多决定通过增强联邦政府的权威而使制裁种族歧视的州法律无效。但布伦南在演讲中支持了一个似乎朝相反方向发展的想法，他热情洋溢地要求州法院做出&lt;em&gt;超出&lt;/em&gt;联邦法律规定的保护范围的裁决。 “州法院在向公民提供联邦宪法的充分保护时不能休息，”他说。 “州宪法也是个人自由的源泉，它们的保护往往超出了最高法院对联邦法律的解释所要求的范围。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当布伦南环视与会者聚集的舞厅时，他发现人群逐渐稀疏，并确信自己的演讲很失败——以至于他在演讲结束之前就走下了舞台。但是，第二年，他的完整演讲发表在《&lt;em&gt;哈佛法律评论》&lt;/em&gt;上，成为有史以来被引用最广泛的法律评论文章之一，激发了法律学者所说的“新司法联邦制”——这场运动州法院援引本国宪法中的规定，发布了一系列扩大权利范围的裁决。其中包括 1987 年的“州诉诺文布里诺案”(State v. Novembrino)，在该案中，新泽西州最高法院认可了比联邦法律更强有力的针对不合理搜查和扣押的保护措施，并支持一名被指控持有非法毒品的嫌疑人。通过非自愿搜查获得的证据基础。 （该决定拒绝了最高法院认可的“善意例外”，批评者认为这给了警察太多的自由来从事不当行为。）尽管宪法的至高无上条款禁止各州侵犯联邦权利，但没有什么可以阻止他们扩大这些权利。在布伦南的文章发表后的十年里，州法院就从言论自由到死刑等问题作出了两百多项此类裁决——比前十年增加了十倍。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;布伦南的文章因其地位而产生了重大影响，而且因为到了七十年代末，最高法院不再像 1969 年退休的首席大法官厄尔·沃伦 (Earl Warren) 那样扩大权利。 随后任命了四名法官理查德·尼克松提名的法官——包括接替沃伦担任首席大法官的沃伦·伯格——让布伦南变得越来越孤立和沮丧，他在演讲中并没有隐藏这种感觉。他抱怨说，最高法院未能保护权利，包括在涉及平等保护条款的案件中，这种撤退“构成了对州法院介入违规行为的明确呼吁”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;近半个世纪前，布伦南认为此类干预措施可能是必要的，但越来越多的倡导者和法律学者认为，这些干预措施在今天更为紧迫。今年二月，我在纽约大学法学院、布伦南司法中心组织的为期两天的州宪法研讨会上多次听到这一观点。 （该中心以布伦南本人的名字命名。）十年前，有关此类主题的会议可能只是一次规模不大的聚会。今年，出席人数如此之多，以至于许多与会者不得不坐在主厅外观看同步直播的会议进程。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “布伦南大法官的行动呼吁从未如此突出，”布伦南中心主席迈克尔·沃尔德曼在开幕致辞中宣称。如果说这次研讨会欠布伦南一份，那么它也欠参议员米奇·麦康奈尔和特朗普总统一份，后者帮助巩固了最高法院保守派以 6 比 3 的不平衡多数。最近的法院裁决——从推翻罗伊诉韦德案的多布斯诉杰克逊妇女健康组织案，到削弱《清洁水法》的萨克特诉环境保护局案——让许多进步分析家相信，至少在一代人的时间里，扩大联邦权利将是一个无望的事业。 （一个值得注意的例外是枪支拥有者的权利，法官们一直很关心他们。）研讨会上的发言者们肯定，国家诉讼提供了更多的机会。沃尔德曼在讲话中指出，四十九个州“对投票权的保护比美国宪法更强”。州宪法的修改也容易得多：联邦宪法修正案必须得到四分之三的州立法机构的批准，这一过程可能需要数十年的时间，而大多数州的宪法修改只需要一次全民公投。出于这个原因，许多州的支持堕胎的倡导者最近推动将堕胎合法化的修正案列入选票。 （到目前为止，已有四个州修改了宪法以保护堕胎权，11 月份可能有多达 14 个州就此事举行全民公投。）&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a25362" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="两位动物学家观察圈养的大熊猫。" src="https://media.newyorker.com/cartoons/6657749fe0cd640af14ea3af/master/w_1600%2Cc_limit/a25362.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“只有在十五年后他们仍然单身的情况下，我才会让他们签订交配协议。”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;约瑟夫·多蒂诺和亚历克斯·皮尔森的漫画&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M17.158 10.335a.548.548 0 0 0 .196.743c.256.15.584.06.732-.2l1.34-2.353c1.183-2.08.48-4.74-1.57-5.942-2.049-1.2-4.67-.488-5.853 1.592L9.86 7.942c-1.183 2.08-.481 4.74 1.569 5.941.201.118.408.218.619.3a.47.47 0 0 0 .574-.223c.177-.31-.005-.707-.328-.85a3.23 3.23 0 0 1-.33-.168c-1.537-.901-2.064-2.896-1.176-4.456l2.143-3.767a3.188 3.188 0 0 1 4.39-1.194c1.537.9 2.064 2.896 1.176 4.456l-1.339 2.354Zm-9.316 3.33a.548.548 0 0 0-.196-.743.531.531 0 0 0-.732.2l-1.34 2.353c-1.183 2.08-.48 4.74 1.57 5.942 2.049 1.2 4.67.488 5.853-1.592l2.143-3.767c1.183-2.08.481-4.74-1.569-5.941a4.283 4.283 0 0 0-.619-.3.47.47 0 0 0-.574.223c-.177.31.005.707.328.85.112.049.222.105.33.168 1.537.901 2.064 2.896 1.176 4.456l-2.143 3.767a3.188 3.188 0 0 1-4.39 1.194c-1.537-.9-2.064-2.896-1.176-4.456l1.339-2.354Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;在多布斯案中，最高法院让各州制定自己的堕胎法律和政策。十四个州已颁布禁令，几乎在所有情况下都将这一程序定为犯罪。但其他十一个国家的高等法院承认，他们的宪法独立于联邦宪法来保护堕胎权。一些州还以新颖的方式规定堕胎准入——例如，将堕胎视为平等问题而不是隐私问题，这是许多女权主义学者长期以来认为更优越的论点。纽约大学研讨会前不久，宾夕法尼亚州最高法院裁定，该州禁止医疗补助堕胎的政策“推定违宪”，因为它违反了宾夕法尼亚州已批准的《平等权利修正案》以及该州宪法中的平等保护条款。在研讨会上，法律历史学家玛丽·齐格勒推测，五十年后，当学者们撰写多布斯逆转的故事时，“许多早期章节将讲述州法院发生的事情。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对要求州法院在保护权利方面发挥更突出作用的呼吁的一种批评是，其根本动机是意识形态的。在布伦南的案件中，他公开试图对抗汉堡法院的右倾。在纽约大学的研讨会上，加州最高法院法官、司法联邦制的坚定支持者古德温·刘 (Goodwin Liu) 表示，这种担忧很可能是他的许多同行“对这个项目有点怀疑”的原因，并将其视为一个试图只保留&lt;em&gt;自由&lt;/em&gt;权利。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但并非所有支持司法联邦制的人都倾向于左倾。在研讨会上，曾在里根政府任职、现任亚利桑那州最高法院法官、自称“文本主义者”的克林特·博利克(Clint Bolick)在谈到州法学家时表示，“美国最高法院的法官不会对州宪法宣誓。 ，但&lt;em&gt;我们&lt;/em&gt;确实这么做了。”在博利克看来，条件反射地追随最高法院的州法院正在逃避保护本国宪法所规定的权利的责任。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最近关于州宪法的最著名的著作是美国第六巡回上诉法院法官、安东尼·斯卡利亚大法官前书记员杰弗里·萨顿 (Jeffrey S. Sutton) 的《51 个不完美解决方案》。萨顿写道：“长期以来，我们生活在一个自上而下的宪政世界，美国最高法院宣布裁决，各州最高法院步调一致地解释各自宪法的相应保障。”萨顿认为，在多元化的民主国家中，州法院最好行使独立性，从而刺激美国联邦制制度旨在培育的那种实验。他指出，由于州法院管辖较小的司法管辖区，因此他们可以制定补救措施，而无需对整个国家实施一刀切的规则。萨顿引用的一个例子是圣安东尼奥独立学区诉罗德里格斯案（San Antonio Independent School District v. Rodriguez），这是一个 1973 年的案件，在该案中，最高法院裁定德克萨斯州公共教育系统中的不平等并不违反宪法。 （该诉讼是由资金不足学区的家长协会提起的。）作为回应，州法院提起了许多诉讼，其中许多诉讼援引了公共教育权——所有州宪法都明确确认了这一点。 1989年，得克萨斯州最高法院命令官员建立一个更加公平的体系，理由是该州宪法保证促进“知识的普遍传播”。到 2004 年，罗德里格斯案中的学区人均支出&lt;em&gt;超过&lt;/em&gt;了阿拉莫高地，原告在最初的诉讼中强调了阿拉莫高地是一个富裕的社区。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;怀疑论者可能会注意到，给予各州更多的余地来解决宪法问题有时会产生有害的影响，特别是在吉姆·克劳南方。萨顿承认这一点，但认为情况已经发生了变化。他写道，在许多问题上，“近年来州法院已经从民权追随者变成了&lt;em&gt;领导者&lt;/em&gt;。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这种转变在同性恋权利方面尤其明显。我最近与 GLBTQ Legal Advocates &amp;amp; Defenders 的民权和法律策略高级总监 Mary Bonauto 进行了交谈（&lt;em&gt;很高兴&lt;/em&gt;）。 1997年，&lt;em&gt;格莱德&lt;/em&gt;与佛蒙特州的两名律师代表该州三对被拒绝领取结婚证的同性伴侣提起诉讼。当时同性婚姻在全美国都是非法的。博瑙托从大法官露丝·巴德·金斯伯格 (Ruth Bader Ginsburg) 1996 年的表述中汲取灵感，“我们宪法的历史...... 。 。这是一个关于将宪法权利和保护延伸到曾经被忽视或排斥的人们的故事。”博瑙托告诉我，她的动机也是出于个人渴望——渴望嫁给她所爱的女人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;博瑙托说，此案被提交给佛蒙特州法院系统，部分原因是在美国，婚姻受州法律管辖。但地点的选择也是具有战略意义的。她和她的共同辅导员不想提起最终可能提交最高法院的联邦案件，因为他们知道最高法院可能会做出使他们的事业受挫的决定。 1986年，法官在鲍尔斯诉哈德威克案中裁定，佐治亚州将鸡奸定为刑事犯罪的法律并不违反宪法。十年前，它驳回了明尼苏达州两名被剥夺结婚权的男子的上诉；法院“因缺乏实质性联邦问题”而驳回了他们的请愿书。博瑙托告诉我，“我认为我们所有从事这方面工作的人都不想过早接受最高法院的审查，因为我们非常有信心我们会输。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;鉴于各州在解释自己的宪法时拥有最终决定权，&lt;em&gt;格莱德&lt;/em&gt;在佛蒙特州的诉讼避免了联邦干预的风险，佛蒙特州是最早通过保护男女同性恋的非歧视法的州之一。 1999年，佛蒙特州最高法院援引州宪法中禁止偏袒任何特定“群体”的条款，裁定同性伴侣有权享受与已婚夫妇“相同的福利和保护”。博瑙托很兴奋，尽管这一决定将补救措施留给了立法机关，立法机关通过了民事结合法，而不是使同性婚姻合法化。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;格莱德&lt;/em&gt;很快代表七对同性伴侣在马萨诸塞州提起了类似的诉讼。 2003年，马萨诸塞州最高法院做出了有利于原告的裁决。该判决引用了马萨诸塞州宪法，特别是其《权利宣言》，法官们尖锐地称其“比联邦宪法&lt;em&gt;更能&lt;/em&gt;保护个人自由和平等”。十多年前，同性伴侣开始在马萨诸塞州结婚，直到最高法院在奥伯格费尔诉霍奇斯案中最终裁定所有美国人都有权结婚。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;今天，婚姻平等的胜利似乎是不可避免的。博奥奥托并不这么认为，他回忆起第一起案件立案时 LGBTQ 群体中弥漫着多么恐惧的情绪。 “我很难想象如果没有佛蒙特州和马萨诸塞州，我们会取得今天的成就，”她告诉我。她承认，到 2015 年奥伯格费尔案的判决发布时，公众的态度已经发生了转变。她说，美国最高法院充当了“共识确认者”。但州法院凭借其实验自由，帮助实现了社会变革。 “它们可以起到催化作用，”她告诉我。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在纽约大学研讨会的间隙，我去一家咖啡馆会见了凯尔·巴里（Kyle Barry），他是一位倡导者，希望在刑事司法改革运动中也能出现类似的模式。巴里从旧金山前来参加会议，他在那里领导州法律研究计划，这是一个非营利组织，其使命是通过加强州宪法权利来限制极端刑罚并解决不人道的监狱条件。刑事司法学者传统上将大规模监禁视为一种全国性现象，是由 1994 年犯罪法案等严厉的联邦立法推动的。但是，正如&lt;em&gt;爱荷华州法律评论&lt;/em&gt;最近发表的一篇文章的作者指出的那样，“美国监狱中 90% 的囚犯均受到州法律的限制。”鉴于此，作者提出疑问，为什么州法院在如何遏制过度惩罚制度的辩论中“缺席”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;巴里的组织希望弥补这一差距。他告诉我，州诉讼尤其紧迫，因为最高法院“完全放弃”在刑事司法系统中执行宪法权利，对许多其他国家禁止的极端判决加盖橡皮图章。他指出，在欧洲大部分地区，终身监禁不得假释是闻所未闻的。 2022年，加拿大最高法院一致裁定，这种判决对于任何年龄的罪犯来说都是残酷且违宪的。截至 2020 年，美国有 6 万人正在服巴里所谓的“监狱死刑”——比世界其他地区的总和还多。尽管米勒裁决禁止对青少年强制判处终身不得假释，但它并没有完全禁止。最近最高法院的一项意见，由大法官布雷特·卡瓦诺（Brett Kavanaugh）撰写的《琼斯诉密西西比州案》（Jones v. Mississippi），让法官在做出这样的判决之前不必先确定一名青少年“永远不可改正”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;法律学者约翰·普法夫在《华盛顿&lt;em&gt;邮报》&lt;/em&gt;发表的一篇措辞严厉的专栏文章中指出，琼斯的裁决表明美国愿意“抛弃生命”。然而巴里告诉我，他对国家改革的可能性感到乐观，除了华盛顿之外，他还指出密歇根州是高等法院最近将米勒的适用范围扩大到年轻人的地方。努力为克里斯托弗·希克斯减刑的法学教授劳伦·麦克莱恩 (Lauren McLane) 穿着怀俄明大学的灰色运动衫来到咖啡馆与我们会面。几周前，麦克莱恩和巴里第一次进行了沟通，当时她读到了他在邮件列表上发表的有关《联邦诉马蒂斯案》的评论，在该案中，马萨诸塞州最高法院禁止“新兴成年人”终身监禁，不得假释。 ——定义为十八岁到二十一岁之间的任何人。该裁决于一月份做出，援引了马萨诸塞州宪法中禁止“残忍或非常惩罚”的原则，以及第八修正案判例应以“标志着成熟社会进步的不断变化的正派标准为依据”的原则。 ”——美国最高法院本身也认可的标准。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;麦克莱恩告诉巴里，她计划提起诉讼，质疑怀俄明州对年轻人的强制终身监禁，不得假释。她讨论了希克斯的案件，并谈到了她如何认识他，更多地了解他的青少年时期——他遭受了广泛的虐待——以及他为自己所做的事情做出弥补的决心。 （在怀俄明州监狱，希克斯帮助开展了一项针对被监禁青少年的指导计划。）麦克莱恩承认，在怀俄明州这样的保守州，为希克斯举行新的量刑听证会的可能性可能很小。但是，她说，“我一直告诉我的学生，‘如果我们能在这里做到这一点，我们就可以在任何地方做到。’” ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;麦克莱恩希望她的诉讼能够强调怀俄明州宪法中渗透的改革承诺，怀俄明州高等法院在她遇到的几项裁决中都提到了这一点。司法联邦制的核心原则是州宪法包含反映各州独特价值观和历史的条款。在怀俄明州，第 1 条第 15 节规定：“刑法典应以改革和预防的人道原则为基础。”麦克莱恩计划在她的诉讼中引用这种语言。她还打算引用怀俄明州最高法院 1898 年的一项裁决，该裁决宣称“现代监狱系统，在其发展的每个阶段，都围绕一个中心思想——改革的可能性。 。 。 。对囚犯的改造是它的一个令人振奋的目标。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;麦克莱恩告诉我，“我将在今年夏天提交一项动议，对克里斯的判决提出质疑，我希望他和怀俄明州其他处境相似的年轻人能够获得与各州新兴成年人相同的恩典、尊严和正义。”像华盛顿州和马萨诸塞州已经延长了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;纽约大学研讨会上的任何兴奋都伴随着一种承认，即州最高法院的胜利比赢得美国最高法院的案件的影响要有限得多。罗格斯大学州宪法研究中心主任罗伯特·威廉姆斯在一次小组讨论中表示，这是“第二好的选择”。马蒂斯的裁决强调了这一点：这一决定使马萨诸塞州 200 多名被判无期徒刑的囚犯有资格参加新的听证会，但对于在州外服刑的数万名囚犯没有任何作用。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;威廉姆斯自 1980 年以来一直在撰写有关州宪法的文章。2000 年，博瑙托就&lt;em&gt;格莱德&lt;/em&gt;提起的马萨诸塞州诉讼寻求他的指导，并为此提交了一份法庭之友陈述。作为边缘化专业领域的杰出人物，他很高兴他的专业领域终于引起了更广泛的兴趣。这一变化的一个迹象是美国公民自由联盟一年前决定发起一项州最高法院倡议。这项工作的领导者之一是该组织的高级律师马修·西格尔 (Matthew Segal)。西格尔之所以得到这份工作，部分原因是他在担任马萨诸塞州美国公民自由联盟法律总监期间，在民权案件上取得了一系列成功。 2020 年，他帮助州监狱和看守所中的 5000 名因&lt;em&gt;新冠肺炎 (covid&lt;/em&gt; -19) 存在健康风险的人获释。他是美国公民自由联盟 (ACLU) 的首席律师，处理了两起案件，最终推翻了六万多项毒品指控，理由是国营实验室存在不当行为并依赖捏造的证据。据美国公民自由联盟称，这是美国历史上最大的一次驳回错误定罪案。这些胜利与西格尔在联邦法院的经历形成鲜明对比，他告诉我，联邦法院的经历常常令人沮丧。例如，2017 年，一名联邦法官拒绝延长西格尔和几位同事为阻止特朗普旅行禁令而获得的临时限制令，该禁令禁止来自七个穆斯林占多数国家的人员进入美国（最高法院后来维持了修订后的禁令）当运行州最高法院倡议的机会出现时，西格尔立即答应了。在过去的十三个月中，该项目已在 18 个州的 25 起案件中提交了法庭之友陈述或担任联席律师，涉及从堕胎到选举改革等问题。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;西格尔就读于耶鲁大学法学院，他说，在那里他几乎没有接受过此类工作的培训。 “许多备受推崇的法学院的重点都是联邦法律，”他说。 “州宪法中没有真正的教学。”但是，去年秋天，耶鲁大学确实举办了一个关于这个主题的研讨会——西格尔与另一位美国公民自由联盟高级律师朱莉·默里（Julie Murray）共同授课。西格尔告诉我，他认为这门课程是对他的倡导工作的补充——他现在正在塔夫茨大学教授类似的课程——并且他希望让下一代激进律师重新考虑他们的优先事项。 “如果要在短期内——甚至中长期内——公民权利和公民自由方面取得进展——它们就必须来自州法院，”他说。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; Pragya Malik 是参加研讨会的耶鲁大学学生。去年，她选修了两门反映她对社会正义热情的课程：“民权诉讼、治安和监禁”以及“法律与不平等”。她说，这些课程让她感到泄气，部分原因是这些课程侧重于联邦法律，而在联邦法律中，实现变革的障碍似乎令人望而生畏。 “你要跨越所有这些障碍，”她说。马利克了解到，除了最高法院保守派绝对多数构成的障碍之外，还存在一些法律障碍，例如合格豁免权，该豁免权可以使执法官员免受滥用职权的责任，除非“明确证实”侵犯了特定公民权利。 ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;去年夏天，马利克在华盛顿特区的一家公设辩护机构工作，在那里她无意中听到一位同事谈论马萨诸塞州的一起大规模无罪案件。她查阅了美国公民自由联盟的网站以了解更多信息，并发现诉讼背后的主导力量西格尔将于今年秋天在耶鲁大学教授一门课程。她报名了。参加完研讨会后，她对律师可以通过州法院“影响人们的生活”的权力感到兴奋。西格尔告诉我，在他的课堂上，他强调州最高法院比联邦法院更将自己视为“问题解决者”。他提起的误判案件发生时，马萨诸塞州最高法院对使用了受污染证据的下级法院援引了“监督权”，迫使该州清除了数千人的记录，并使受害者得以康复。数百万美元的罚款和费用。联邦法院也拥有这一权力，但很少行使。西格尔说：“州法院的世界比联邦法院允许更多的创造力和创造性。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在州法院提起民权案件诉讼的一个潜在障碍是，与联邦法院不同，律师在胜诉后通常无权收回律师费。在纽约大学的研讨会上，美国公民自由联盟的朱莉·默里回忆道，当她受雇于另一家非营利组织时，她参与了爱荷华州的一场民权诉讼，该诉讼拖延了一年多。该组织在法庭上获胜，但只收回了三百美元的费用。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a60304" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="两辆巨型车辆在布鲁克林 Costco 停车场打架。" src="https://media.newyorker.com/cartoons/665774a0f13dddd49834c476/master/w_1600%2Cc_limit/a60304.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;Vi-An Nguyen 的漫画&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M17.158 10.335a.548.548 0 0 0 .196.743c.256.15.584.06.732-.2l1.34-2.353c1.183-2.08.48-4.74-1.57-5.942-2.049-1.2-4.67-.488-5.853 1.592L9.86 7.942c-1.183 2.08-.481 4.74 1.569 5.941.201.118.408.218.619.3a.47.47 0 0 0 .574-.223c.177-.31-.005-.707-.328-.85a3.23 3.23 0 0 1-.33-.168c-1.537-.901-2.064-2.896-1.176-4.456l2.143-3.767a3.188 3.188 0 0 1 4.39-1.194c1.537.9 2.064 2.896 1.176 4.456l-1.339 2.354Zm-9.316 3.33a.548.548 0 0 0-.196-.743.531.531 0 0 0-.732.2l-1.34 2.353c-1.183 2.08-.48 4.74 1.57 5.942 2.049 1.2 4.67.488 5.853-1.592l2.143-3.767c1.183-2.08.481-4.74-1.569-5.941a4.283 4.283 0 0 0-.619-.3.47.47 0 0 0-.574.223c-.177.31.005.707.328.85.112.049.222.105.33.168 1.537.901 2.064 2.896 1.176 4.456l-2.143 3.767a3.188 3.188 0 0 1-4.39 1.194c-1.537-.9-2.064-2.896-1.176-4.456l1.339-2.354Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;布法罗大学法学教授詹姆斯·A·加德纳 (James A. Gardner) 撰写了大量有关司法联邦制的文章，他还提出了其他警告。他对州法院能否带头有意义地扩大权利表示怀疑，因为党派之争的加剧和“宪法的政治化”削弱了州法院的独立性，特别是在共和党掌权的地方。正如加德纳在即将发表的法律评论文章中所记载的那样，近年来，乔治亚州等地的共和党人挤满了州最高法院，以确保做出有利于他们议程的裁决。 2017年，佐治亚州最高法院法官人数从七名扩大到九名。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;共和党控制的州做出了有利于权利的广泛裁决的法官也受到了政治攻击，甚至受到弹劾威胁。加德纳认为，为了司法联邦制的蓬勃发展，“州司法机构必须真正独立于短暂的政治风向”。 “那些与州和国家政治趋势紧密相连、因此担心自己做出的决定会遭到党派报复的法官，不太可能享有打造具有任何有机独特性的州宪法法理所必需的独立性。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与联邦法院相比，州法院受政治压力的影响要小得多。 2022 年，北卡罗来纳州最高法院推翻了一项选民身份法，认为该法存在种族歧视。第二年，在共和党选出两名新的保守派进入替补席后，这一决定被推翻。这种权力平衡的转变发生在州立法机构的共和党人取消了上诉司法选举的公共资金并修改了法律以便给候选人贴上政党标签之后。跟踪黑钱在司法活动中的作用的学者道格拉斯·基思告诉我，在这些变化之前，北卡罗来纳州的司法选举一直是安静的、无党派的事务。现在，它们已成为党派之争，其中由共和党州领导委员会（美国州最高法院选举的最大支出者）资助的候选人基本上获胜。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;美国政治的一个相关趋势是政客们对民主本身的承诺不断下降。记者阿里·伯曼（Ari Berman）在新书《少数派统治》中探讨了压制选民和不公正划分选区等策略如何破坏民意。最高法院似乎并没有对此感到非常困扰，它发布了削弱投票权的裁决，并在五月确定南卡罗来纳州的共和党人在以排除三万黑人选民的方式划分国会选区时没有非法考虑种族问题，推翻下级法院命令立法者重新划定选区的命令。可以说，美国宪法的目的是维持少数群体的统治，保护白人男性财产所有者免受所谓的多数人的暴政。事实上，正如伯曼所指出的，现任最高法院本身就是少数派统治的&lt;em&gt;产物&lt;/em&gt;：六位保守派大法官中的五位——包括在南卡罗来纳州案件中撰写多数意见的塞缪尔·阿利托——是由上任后的总统任命的。失去民众投票。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;州宪法为这些趋势提供了潜在的平衡。它们体现了法学教授米里亚姆·塞夫特（Miriam Seifter）和杰西卡·布尔曼-波曾（Jessica Bulman-Pozen）所说的“民主原则”——对人民主权的承诺，这体现在语言赋予人民权力和明确保证投票权上。塞夫特是麦迪逊威斯康星大学法学院国家民主研究计划的共同负责人，该计划是她与专门研究选举法的丈夫罗伯特·亚布隆 (Robert Yablon) 于 2021 年发起的。他们的目标之一是推进有关州法院的研究和对话，从而加强民主。在塞夫特所在的州，进步派最近在这个舞台上取得了重大胜利。从2011年开始，创造性设计的立法地图使共和党人即使在失去普选后仍能保留在州立法机构的权力。巡回法院法官珍妮特·普罗塔谢维奇 (Janet Protasiewicz) 谴责这些地图，称它们“被操纵”。她在这个问题上的直言不讳帮助她赢得了 2023 年州最高法院的选举。共和党人威胁要弹劾普罗塔谢维奇，除非她同意回避任何涉及地图的案件，但这一努力失败了，很快就出现了一起挑战党派不公正划分的案件。法官们。去年12月，他们裁定威斯康星州一半以上的立法选区违反了宪法中要求其由“连续领土”组成的条款，并下令绘制新地图。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;另一个“民主原则”受到考验的州是蒙大拿州，2021 年，该州的一个美洲原住民部落联盟对投票限制提出了挑战，包括取消选举日登记，他们声称这对他们产生了不成比例的影响。近年来，联邦法院很少对此类措施提出例外，仅对“严重负担”投票权的法律进行严格审查。在一份法庭之友陈述中，包括米里亚姆·塞夫特和罗伯特·威廉姆斯在内的十位宪法学者认为，维持投票限制将“抹去蒙大拿州独特的宪法语言、结构和传统”，所有这些都需要更严格的标准。 （蒙大拿州宪法规定所有选举“自由和公开”，并且任何权力“&lt;em&gt;不得在任何时候干涉&lt;/em&gt;以阻止自由行使选举权。”）三月份，蒙大拿州最高法院废除了这些限制，并警告说，它将对任何“不允许干涉”投票权的州法律持怀疑态度。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;州宪法不仅普遍表达了比美国宪法更强烈的民主承诺；而且他们列举了许多联邦没有类似的权利和保护。例如，在一些州，不能以“不必要的严厉”对待被拘留者。我最近与丹尼尔·格林菲尔德（Daniel Greenfield）讨论了这个概念，丹尼尔·格林菲尔德帮助管理加州大学洛杉矶分校的囚犯权利诊所。在肮脏的单独监禁牢房里呆了近三年，没有机会锻炼身体，也没有新鲜空气。法院驳回了请愿书，推翻了大法官克坦吉·布朗·杰克逊的强烈反对意见，后者指出了他所经历的“异常严峻”的条件。格林菲尔德告诉我，这一决定让他“有一种不可动摇的感觉，是时候求助于州法院和州宪法了”。他现在正在与法律专业的学生合作，寻找可以为被监禁的客户提供救济的州法院。他们关注的地方之一是俄勒冈州，该州宪法中有一项“不必要的严格”条款，最近被援引该条款来追究监狱官员对不人道条件的责任。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;许多州宪法还确认了美国宪法中没有的积极权利，包括纽约承认的“社会福利”权，以及种植和收获食物的权利，该权利在选民批准修正案后于 2021 年纳入缅因州宪法，这是由于对农业综合企业实力不断增强的担忧所推动的。该修正案声称，个人有权“生产和消费自己选择的食物”。一些学者认为，州宪法的可变性是一个缺陷。但修改这些条款相对容易，也意味着其中的许多条款“都是最近才出现的，并且往往反映了当代的担忧”，布伦南中心的学者艾丽西亚·班农（Alicia Bannon）编辑了《州法院报告》，这是一份追踪州宪法的新在线出版物。全国各地的事态发展，告诉我。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;州法院已开始解决的当代问题之一是气候变化。 2020 年提起的 Held 诉蒙大拿州诉讼援引了“清洁健康的环境”不可剥夺的权利。当然，这句话并没有出现在美国宪法中，但它被载入蒙大拿州宪法中，该宪法于 1972 年（第一个地球日发生两年后）进行了重写。当 Held 提起诉讼时，原告的年龄从 2 岁到 18 岁不等，这反映了一个事实，正如起诉书中指出的那样，“儿童特别容易受到气候危机后果的影响。”诉讼中提到的人包括里基·赫尔德（Rikki Held）和奥利维亚·维索维奇（Olivia Vesovich），她在一个牧场长大，该牧场最近遭受洪水和野火的破坏，威胁到了她家人的生计；还有青少年奥利维亚·维索维奇（Olivia Vesovich），她多次不得不离开该州。夏天，因为充满烟雾的空气加剧了她的哮喘。诉状引用了蒙大拿州宪法的序言，该序言颂扬了“我们州的宁静之美、雄伟的山脉、广阔的平原……”。 。 。为了这一代和子孙后代。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;我们的儿童信托基金会是一家非营利性公益律师事务所，提起了此案。它还在联邦法院提起诉讼，并于 2015 年代表俄勒冈州的年轻人向美国地方法院提起诉讼。多年来，该案因美国司法部提出一项又一项推迟审理的动议而陷入停滞。我们的儿童信托基金会的律师安德里亚·罗杰斯告诉我，这种策略感觉特别令人震惊，因为缓解气候变化需要立即采取行动。五月，美国巡回上诉法院最终对此案进行了审理，但令原告沮丧的是，该法院驳回了该案。 “我从十岁起就一直恳求政府审理我们的案件，现在我快十九岁了，”其中一名原告说。 “一个运转良好的民主国家不会让孩子在法庭上乞求自己的权利得到保护，结果却被忽视。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在赫尔德诉蒙大拿州案中，出现了截然不同的情况。该案几乎没有拖延，去年进入审判阶段，赫尔德和她的其他请愿者得以出庭作证。州地方法院裁定他们的权利受到侵犯。地方法院宣布，解决原告的伤害问题“要求政府采取积极措施”，并废除了蒙大拿州一项允许国家机构在批准能源项目时忽略温室气体排放的条款。州政府官员立即向蒙大拿州最高法院提起上诉，该法院在一月份拒绝暂缓对此案作出判决。口头辩论定于 7 月 10 日在海伦娜开始。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;此后，我们的儿童信托基金会在夏威夷提起了另一项诉讼，挑战对气候变化的不作为；此案将于六月开庭审理。与蒙大拿州一样，夏威夷州在其宪法中承认享有清洁和健康环境的权利。如果夏威夷最高法院最终援引该条款，这将不是第一次出现此类情况。去年，法院一致裁定，国家机构有权阻止一家能源公司在夏威夷大岛建造焚烧树木的设施，该设施在三十年内将排放八百万吨二氧化碳。迈克尔·威尔逊法官在一份一致意见中指出，夏威夷“宪法授权”应对气候危机，因为这是一个“特殊”的紧急情况。 （去年夏天，致命的野火吞没了毛伊岛的一个城镇，造成一百零一人死亡。）解决全球变暖问题也是必要的，因为“联邦司法机构完全未能向当代和子孙后代提供赔偿，指控他们知道生命被毁——维持气候系统，”他继续说道。他引用的例子包括西弗吉尼亚州诉美国环保署 (West Virginia v. EPA)，该案于 2022 年以 6 比 3 的结果作出裁决，其中最高法院限制了该机构监管温室气体排放的自由度。威尔逊法官写道，联邦法院放弃了“为子孙后代留下一个宜居星球”的责任。与这些法院不同，“夏威夷最高法院不会选择‘举手投降’。 ” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 03 Jun 2024 10:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/10/can-state-supreme-courts-preserve-or-expand-rights</guid></item><item><title>如果你建造它（长岛的板球场），他们会来吗？</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/10/if-you-build-a-cricket-stadium-on-long-island-will-they-come</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-03T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/665a47fde6a6c85b07673ccd/16:9/w_1280,c_limit/r44369illuweb-site.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;去年年底，有消息称纽约将在 6 月份举办几场板球 T20 世界杯比赛。缺少一件事：场地。从那时起，拿骚县艾森豪威尔公园的一片杂草丛生的场地上开始建造一座可容纳近三万四千个座位的临时体育场，就像“梦想之地”一样，上面种满了三叶草，而不是玉米秆。最近的一天早上，长岛联合板球俱乐部（Long Island United Cricket Club）的经理阿西姆·希扎尔·古贾尔（Asim Khizar Gujjar）查看了这个俱乐部，该俱乐部由一群在公园打球的当地业余爱好者组成。 “很难向美国人解释板球是什么，”穿着黑色阿迪达斯夹克、牛仔裤和耐克鞋的希扎尔说。 “从棒球开始。有一个投手，还有一个击球手。他正在投球，他正在击球。然后，一旦你接近它，你就会觉得，你知道吗，这要复杂得多。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;希扎尔是一名司机，他开着他的黑色特斯拉去公园。他 18 岁时从巴基斯坦移民，自 2015 年以来一直住在长岛（现在位于 Valley Stream）。 “我搬家的那天，我想，板球已经消失了，”他说。两个月后，他看到一些孩子在湾岸的一个公园里玩磁带球——这项运动的一种原始版本。他们告诉他长岛联队有四支球队，同时也是一个社交俱乐部。希扎尔是球队的击球手，具有打六分球的天赋，这相当于板球的本垒打。 “去年，我们赢得了几场比赛！”他说。 （该团队将奖金捐赠给巴基斯坦的抗洪救灾工作。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在艾森豪威尔公园，他统计了危险。地面坑坑洼洼，起伏不平。树木侵占了通常的比赛场地，例如高尔夫球场。 “看到坑洼了吗？”他问。附近，施工队正在整理看台。一群官员聚集在一起参观正在进行的工作。美国组委会场馆总监唐·洛克比（Don Lockerbie）迎接了希扎尔，并带领大家进入临时作战室。在解释为什么选择纽约作为举办地时，他说：“1844 年，有史以来第一次国际体育赛事是在曼哈顿举行的板球比赛！” （甚至更早，1778 年，乔治·华盛顿在与英国人发生小规模冲突期间，被描述为“在威基特”打球。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;幻灯片放映开始了。 Populous 公司的建筑师杰夫·基斯 (Jeff Keas) 点击浏览了体育场的效果图。它大致像一个碗，两侧有大座位，其他地方有套房和小屋。 “这都是一套零件，就像 Meccano 套装一样，”Keas 说。他在展示套房的幻灯片上停了下来：“为了增添一点美国风情，我们有小屋、包厢、派对甲板、地堡套房。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “可能会有一名 DJ，”洛克比补充道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们仍在决定食物的选择。 “不可能是汉堡包和热狗，”基斯说。 （将提供蔬菜三角饺、清真羊肉汉堡、冷热奶茶以及 shikanji（一种五香柠檬水）。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;生产了安全帽并穿上了黄色背心。威尔·麦迪逊（Will Madison）的公司 Arena Americas 正在供应体育场的零部件，他带领团队爬上离地数十英尺的狭窄楼梯，进入部分建成的看台。 “一切都经过精心设计，即使是低级飓风吹过，我们仍然安然无恙，”他说。他担心套房的玻璃窗吗？ “他们向我保证，他们在这里打不出六分，”麦迪逊说。希扎尔一脸怀疑。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;体育场内的地面只是泥土，很快就会用来自新泽西州农场的肯塔基蓝草铺上。佛罗里达州的球场——由压缩的草地、泥土和粘土组成的 22 码长条带，用于比赛——也在场外准备。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当希扎尔未能买到最受期待的巴基斯坦对印度比赛的普通入场券时，他感到很苦恼，这场比赛在网上两分钟内就售空了。 （黄牛们以 1500 美元的价格出售座位。）值得庆幸的是，一位队友有额外的座位。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;比赛结束后，体育场将被拆除并运走，草地球场将更换为人造草坪。 “然后就是人们的记忆，”凯斯说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在回家的路上，希扎尔在艾德怀尔德公园停留，这是一个主要由咸水沼泽组成的保护区，靠近肯尼迪机场。 “这是我们拥有的最好的板球场，”他说。 “如果我不会打板球，我就永远不会在纽约定居。”他补充道，“我最后一次哭泣是在 2022 年巴基斯坦输给印度的时候。”艾德怀尔德 (Idlewild) 运动场位于舒适的树环内。中间，当地学校队在练习。 “这些孩子是旁遮普人、古吉拉特人、帕坦人，”希扎尔说。 “这就是板球，伙计。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 03 Jun 2024 10:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/10/if-you-build-a-cricket-stadium-on-long-island-will-they-come</guid></item><item><title>安布尔·塔布林的《今生》</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/10/this-living-amber-tamblyn-poem</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-03T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/5d484da6e96fd10008359362/16:9/w_1280,c_limit/hp-poetryspots6.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;p&gt;由作者阅读。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这将是一次月食。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;它将受到广泛好评并获胜&lt;br /&gt;没有一个奖项。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这将从一场争论开始&lt;br /&gt;关于坟墓里埋藏的东西&lt;br /&gt;却以沉默结束&lt;br /&gt;关于所发现的&lt;br /&gt;在它下面。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这将在你生日那天发生&lt;br /&gt;在邮递员面前，&lt;br /&gt;当你收到你姐姐的信时&lt;br /&gt;是凶手送来的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;它将每周出现一次&lt;br /&gt;在你的后院&lt;br /&gt;几十年来&lt;br /&gt;从来没有说话。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;会毁掉蛋糕的&lt;br /&gt;当你扔掉装满猫骨灰的瓮时&lt;br /&gt;当着你前最好朋友的面&lt;br /&gt;在她的迎婴派对上。&lt;br /&gt;&lt;em&gt;做吧&lt;/em&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;它会让你陷入困境&lt;br /&gt;桌子&lt;br /&gt;并在那里喝酒。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;快要爆炸了&lt;br /&gt;在那里&lt;br /&gt;在乳制品过道里。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;它会让你发笑。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;它会提醒你&lt;br /&gt;为什么你不能再去狂欢坑了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;会被冻死的&lt;br /&gt;就在你的怀里。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这将使所有的孩子&lt;br /&gt;凝视校车车窗外&lt;br /&gt;并唱歌给你听。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;他所在的地方会下雨。&lt;br /&gt;这对你来说是不可能的&lt;br /&gt;不被洪水淹没。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;会痛一段时间。&lt;br /&gt;这是必须的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;它会让你买下所有的围巾&lt;br /&gt;是他女朋友最喜欢的图案。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一切都会在风中发生&lt;br /&gt;在火灾季节中期，&lt;br /&gt;当他告诉你的时候&lt;br /&gt;它很快就要结束了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这会很难&lt;br /&gt;很快就结束了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;它将被消灭&lt;br /&gt;你的整个野生动物。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;它将被深深地铭记，你的心&lt;br /&gt;无法控制自己的双手。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这将是一段强烈的爱，&lt;br /&gt;但只是与他的爱人平行，&lt;br /&gt;永远不要垂直于她。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;会让你无法平息&lt;br /&gt;坏想法&lt;br /&gt;他那精致的海鸥&lt;br /&gt;还有她的无墨羽毛笔。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;它将展现出最好的一面&lt;br /&gt;你身上最糟糕的部分。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;它将会比&lt;em&gt;电视&lt;/em&gt;更长久。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;它将以诗歌的形式出现&lt;br /&gt;留在门垫下&lt;br /&gt;退役将军的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现在随时都会发生这种情况。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;事情一定会这​​么好&lt;br /&gt;如果它没有先杀死我们的话。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;事情的发展方向，&lt;br /&gt;它可能会发生&lt;br /&gt;先杀了我们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这将是一场噩梦&lt;br /&gt;当教皇到达这里时。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;它将改变一切。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;它会让你的隐喻让你，&lt;br /&gt;即使你不想。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;听起来像郊狼&lt;br /&gt;背后杀人，&lt;br /&gt;像种马的幽灵一样吓人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这会让你付出代价。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这听起来很熟悉：&lt;br /&gt;卡车司机&lt;br /&gt;哼着舒伯特的歌。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;必须将其删除&lt;br /&gt;由医生。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;它会涉及太多细节。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;它会利用你的女儿来对付你。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;它会让你吃掉所有东西&lt;br /&gt;在所有盘子上&lt;br /&gt;在所有时间。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;它会让你充满悲伤。&lt;br /&gt;它会让你感到如释重负。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;它会向你展示&lt;br /&gt;你是怎么到这里的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;它会说&lt;br /&gt;像陈词滥调的东西，&lt;br /&gt;&lt;em&gt;一切都会好起来的&lt;/em&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一切都会好起来的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现在随时都会发生。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这会让你无言以对。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是你要去的事情&lt;br /&gt;必须携带&lt;br /&gt;为你的余生。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;很快天就要黑了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;会感觉&lt;br /&gt;就像昨天才发生一样。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;没人的时候它会坐得很好。&lt;br /&gt;这是值得的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;它会让你重新振作起来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;每天都会变得更好。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;它永远不会放弃。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;它将属于你。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 03 Jun 2024 10:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/10/this-living-amber-tamblyn-poem</guid></item><item><title>简要的书评</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/10/the-playbook-i-cannot-control-everything-forever-vagabonds-and-the-invention-of-the-darling</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-03T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6655efbe6fd86719ed156f22/16:9/w_1280,c_limit/r44361web-tout.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;img alt="图片中可能有广告、海报、人物、动物、马和哺乳动物" src="https://media.newyorker.com/photos/6655efbe6754c99d5660d231/master/w_1600%2Cc_limit/r44360web.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;詹姆斯·夏皮罗（James Shapiro）撰写的&lt;strong&gt;剧本&lt;/strong&gt;&lt;em&gt;（企鹅出版社）&lt;/em&gt; 。莎士比亚学者所写的这段富有洞察力的历史以联邦剧院为中心，这是一个短暂的新政时代救济项目，上演了一千多部戏剧，雇佣了超过一万二千名艺术家，后来因涉嫌传播“共产主义宣传”而被解散。 ”在瓦萨教授哈莉·弗拉纳根 (Hallie Flanagan) 的领导下，该剧院制作的戏剧将社会评论与纪实现实主义结合起来。其广受好评的演出包括一部以十九世纪海地为背景、带有巫毒色彩的《麦克白》。该剧院最终在受到众议院非美活动委员会主任马丁·迪斯的攻击后失去了资金，夏皮罗挖苦地指出，寻求取消资助或审查艺术的文化斗士仍在采用他的策略。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图片中可能包含书籍、出版物 Baby Person、小说艺术和绘画" src="https://media.newyorker.com/photos/6655efbe2eb2affb7efa0673/master/w_1600%2Cc_limit/r44361web.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;《我无法永远控制一切&lt;/strong&gt;&lt;em&gt;》，作者：Emily C. Bloom（圣马丁学院）&lt;/em&gt; 。这本非凡的回忆录的标题取自路易丝·布尔乔亚的一部作品，描述了作者为人父母的充满忧虑的旅程，并通过科学和艺术的视角思考怀孕。文学学者布鲁姆将自己成为患有糖尿病和先天性耳聋的女儿的母亲的故事与对艺术作品和简短病史的分析交织在一起。例如，劳里·安德森（Laurie Anderson）的歌曲“O Superman”中的声音平坦声码器的声音让人想起人工耳蜗植入模拟。 “我关心她，也关心她的设备，”布鲁姆谈到她的孩子时说道。 “我一半是母亲，一半是机器。”&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;h2&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/best-books-2024"&gt;我们正在读什么&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;img alt="微型人物坐在一本书上阅读。" src="https://media.newyorker.com/photos/65aaa42a33d5124075bb9c99/master/w_1600%2Cc_limit/BestBooks_mobile.gif" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;黄玫瑰插画&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;发现著名的新小说和非小说类作品。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图片中可能有广告海报儿童服装鞋类" src="https://media.newyorker.com/photos/6655efbe351adaed0af61618/master/w_1600%2Cc_limit/r44362web.jpg" /&gt;&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;《流浪者》&lt;/strong&gt; &lt;em&gt;，奥斯卡·詹森（Oskar Jensen）（《实验》）&lt;/em&gt; 。十九世纪贫困的伦敦人往往以漫画或文学的形式来到我们身边。这段引人入胜的历史旨在让他们为自己说话。詹森深入研究了当代回忆录、审判程序、期刊和其他来源，以捕捉到一个“令人惊讶的雄辩集体”。他不仅特别关注阶级差异，还特别关注种族、原籍国和性别的差异（他指出，街上的女孩和年轻女性必须在“由一千只眼睛组成的伦敦”中穿行）。正如一位陷入困境的人所言：“在一片富饶的土地上，我感到饥饿，有生以来第一次认真地探究&lt;em&gt;为什么&lt;/em&gt;，&lt;em&gt;为什么&lt;/em&gt;——一个危险的问题……” 。 。不是一个穷人才问的吗？”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图片中可能包含书籍出版人和青铜" src="https://media.newyorker.com/photos/6655efbe1186b191be0835ec/master/w_1600%2Cc_limit/r44363web.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;《亲爱的的发明》&lt;/strong&gt; &lt;em&gt;，作者：Li-Young Lee（诺顿）&lt;/em&gt; 。 “真爱透过死亡坚定不移的目光凝视着，”这本诗集的开篇诗如此宣称，这首诗出自一位以描绘情欲和精神狂喜而闻名的作家，他的作品将梦想、神话和记忆编织在一起，毫不掩饰地追求升华。对于李来说，奉献精神既被死亡意识所笼罩，又被照亮。他运用了一种敏锐的超现实主义情感，这种情感与流亡的经历和预期有关——从一个人的祖国或语言，从童年，从与所爱的人团结在一起的状态，最终从生活中流亡。 “我不是出生在这个国家，/但我很可能会被埋在这里。 /这没什么神秘的，”他写道。 “神秘的是无数的大门/光线通过它们来来去去。” &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Mon, 03 Jun 2024 10:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/10/the-playbook-i-cannot-control-everything-forever-vagabonds-and-the-invention-of-the-darling</guid></item><item><title>我们注定要失败吗？这是如何思考的</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/10/are-we-doomed-heres-how-to-think-about-it</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-03T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/665776b95cc3a1afab70221f/16:9/w_1280,c_limit/r44354.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;一月份，计算机科学家杰弗里·辛顿 (Geoffrey Hinton) 在芝加哥大学的一门课程“我们注定要失败吗？”中发表了演讲。他通过 Zoom 谈到人工智能是否构成生存威胁。他性格开朗、豪爽，显然确信一切都会变得非常糟糕，而且很快。 “我完美地把握了自己的人生时机，”76 岁的辛顿告诉全班同学。 “我出生于第二次世界大战结束后不久。在&lt;em&gt;艾滋病&lt;/em&gt;出现之前我还是个十几岁的孩子。现在我要在末日到来之前死去。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;几十名学生中的大多数人在二十世纪已经没有活过一天了。他们笑了。在 Hinton 演讲之前，他们已经了解了人工智能如何简化合成生物武器的工程并将监视能力集中到少数人手中，以及流氓人工智能如何能够不顾其制造者的意图而不懈地追求其目标——整个过程严峻的一堆。 Hinton 是机器学习开发领域的领导者，自去年从谷歌辞职以来，他已成为人工智能威胁方面的公共权威。他被问及人工智能防护措施的有效性“我的建议是七十六岁，“ 他说。更多笑声。一名学生接着问他认为哪些职业会被人工智能淘汰。“这是我第一次看到任何能让人变老的东西，”他回答道。他建议成为一名水管工。 “我们都认为我们的特别之处在于我们的智力，但这可能是我们身体的某种生理机能。 。 。最终，这是最后更好的事情，”他说。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我开始了解辛顿如何处理生存威胁：就像《李尔王》中的愚人一样。我知道我是如何处理它的：以莫尔斯电码的焦虑和平静，但强度比我对我的宠物或安娜的瑞典姜汁薄饼的想象要低。但是，除了总体上相当令人信服的末世情绪之外，这些年轻人如何接受或不接受所有关于人工智能威胁、濒临死亡的海洋和核武库的讨论呢？我经常听到人们说，年轻人给了他们未来的希望。这就掩盖了年轻人本身是否有希望，甚至是否有这样的想法的问题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们注定要失败吗？会议由本科生和研究生组成，周四下午举行了大约三个小时的会议。每周，一位客座专家都会就与存在风险相关的主题进行讲座并回答问题：核毁灭、气候灾难、生物威胁、错误信息、人工智能。分配的材料在类型、语气和观点上各不相同。其中包括政府间气候变化专门委员会 2023 年的报告；电影“Dr.斯坦利·库布里克的《奇爱博士》和皮克斯的《&lt;em&gt;机器人总动员&lt;/em&gt;》；乌苏拉·勒古恩 (Ursula K. Le Guin) 的小说《被剥夺者》；两党生物防御委员会和马克斯·布鲁克斯出版的一本名为《细菌战：一段非常生动的历史》的出版物；以及哲学家托比·奥德的《悬崖：生存风险与人类的未来》的章节。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;天体物理学家丹尼尔·霍尔兹（Daniel Holz）和计算科学家兼社会学家詹姆斯·埃文斯（James Evans）共同教授了这门课程。埃文斯看起来像是要发表概念艺术的演讲，而霍尔兹看起来像是要去徒步旅行；两人都穿牛仔裤。霍尔兹孩子气，明快忧郁，慷慨大方，温和而激烈，而埃文斯则精力充沛，风趣幽默，博览群书，令人生畏。埃文斯和霍尔兹教授我们注定要失败吗？之前，在网上，2021 年春天。“尽管疫情很困难，但我的心情却好多了，”霍尔兹在他的办公室里告诉我，那里最显眼的装饰是一张镶框的高高的海浪照片。他在黑洞、中子星和引力波方面取得了一系列令人兴奋的研究突破后，构思了这门课程。 “我陷入了某种产后抑郁症，”他说。 “我想做一些有意义的事情。”除了领导一个天体物理学研究小组外，霍尔兹还是芝加哥大学存在风险实验室 (XLab) 的创始主任，该实验室自称“致力于分析和减轻威胁人类文明长期生存的风险” ”。在大学里，吸引霍尔兹的另一条学习道路是诗歌。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;埃文斯的研究部分集中在知识如何构建，尤其是科学知识。他是芝加哥大学知识实验室的创始人和主任，该实验室使用计算科学和其他工具来进行传统手段无法进行的调查。埃文斯和一位合著者最近在&lt;em&gt;《自然》&lt;/em&gt;杂志上发表了一篇文章，在对数千万篇论文和专利进行分析后，该文章表明，被引用最多和最有影响力的工作是由在其学科之外工作的研究人员（一位从事生物学研究的物理学家）完成的，一个例子。埃文斯还研究复杂系统，重点研究导致它们崩溃的原因。基本上，他喜欢感到惊讶，并且乐于接受惊喜。埃文斯告诉我：“对丹尼尔和我来说，重要的是在球场上要有一种玩耍的感觉，要对不确定性、无知和错误有一定程度的安慰。”他说，很难想象未来会是什么样子，因为“今天感觉就像昨天一样。感觉并没有什么不同。但也有可能产生真正非线性的负面结果。”当我观察这门课时，“非线性”这个词变得像吐司一样熟悉——这个想法是微小的变化，在某个阈值上，会导致巨大的、可能是灾难性的变化。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在上课的第一天，霍尔兹讲述了一个在科学家中广为人知的故事，尽管对此的说法各不相同。第二次世界大战结束大约五年后，在访问洛斯阿拉莫斯期间，物理学家恩里科·费米与几位同事步行去吃午饭。那里的科学家正试图研制氢弹，这种武器的威力比摧毁日本的原子弹威力强一百倍。一位科学家提出了&lt;em&gt;《纽约客》的&lt;/em&gt;一幅漫画，画中外星人从宇宙飞船上卸下卫生部门的垃圾桶。谈话转移到了其他话题。然后费米问道：“但是每个人都在哪里？”他们都笑了；不知何故，每个人都明白他在谈论外星人。当然，存在着足够先进的外星生命来打招呼，但人类却没有收到这样的问候。怎么可能呢？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “大家都在哪儿？”这个问题后来被称为费米悖论。对这个悖论更引人注目的回应之一是问，一个文明能否在技术上变得足够先进，在爆炸之前与我们联系？对于费米和他的同事来说，核毁灭的前景不需要任何想象力的飞跃。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;洛斯阿拉莫斯曼哈顿计划工作人员的平均年龄是二十五岁，比芝加哥班上的学生大不了多少。年轻人的活力和信念是一种超级力量，无论好坏。但年轻人生活在我们文明摇摇欲坠的塔的最高层，他们将是最后离开这座大楼的人。如果楼梯间开始倒塌，他们的损失将是最大的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;二月一个阳光明媚的下午，课程进行到一半时，我在天文学和天体物理学系大楼四楼的一间会议室里与一些学生进行了交谈。从房间里可以俯瞰多形态的亨利·摩尔雕塑（从不同的角度看，它看起来像头骨、军帽或蘑菇云）和玻璃圆顶的大学图书馆，机器人从五十英尺深的书堆里取书。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;露西是一名数学专业的大四学生，她面无表情地说她参加这门课程是因为它不是数学。 “而且，我还有一个未实现的末日准备者灵魂，”她说。奥利维亚（Olivia）是一名大四学生，她围绕“我们如何达成一致意见？”这个问题设计了自己的专业，她之前上过一门关于原子弹历史的课程。她认为自己的兴趣也与家庭背景有关。 “当你家里有人在大屠杀中幸存下来时，你就会问‘我们注定要失败吗？’”这是一个非常严重的问题，”她说。奥黛丽和艾丹都是物理学专业的学生，​​他们对核风险特别感兴趣。社会学专业的以赛亚表示，他重视从个人和社会层面长期思考问题。米科是一名社会学研究生，他有两个亲戚在核领域工作，这让他对这个话题感到很亲近；他还对课程与可持续发展的关系进行了投资。 （后来，他告诉我，他自己的作品是一个非常不同的主题：它是关于“糟糕的食物色情”和人们发布令人倒胃口的食物照片的在线社区。）&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a23746" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="狗政客站在舞台上，在写着“28 More Years”的竞选标语前发表演讲。" src="https://media.newyorker.com/cartoons/665635e0351adaed0af6161c/master/w_1600%2Cc_limit/a23746.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;贾森·亚当·卡岑斯坦 (Jason Adam Katzenstein) 创作的卡通片&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M17.158 10.335a.548.548 0 0 0 .196.743c.256.15.584.06.732-.2l1.34-2.353c1.183-2.08.48-4.74-1.57-5.942-2.049-1.2-4.67-.488-5.853 1.592L9.86 7.942c-1.183 2.08-.481 4.74 1.569 5.941.201.118.408.218.619.3a.47.47 0 0 0 .574-.223c.177-.31-.005-.707-.328-.85a3.23 3.23 0 0 1-.33-.168c-1.537-.901-2.064-2.896-1.176-4.456l2.143-3.767a3.188 3.188 0 0 1 4.39-1.194c1.537.9 2.064 2.896 1.176 4.456l-1.339 2.354Zm-9.316 3.33a.548.548 0 0 0-.196-.743.531.531 0 0 0-.732.2l-1.34 2.353c-1.183 2.08-.48 4.74 1.57 5.942 2.049 1.2 4.67.488 5.853-1.592l2.143-3.767c1.183-2.08.481-4.74-1.569-5.941a4.283 4.283 0 0 0-.619-.3.47.47 0 0 0-.574.223c-.177.31.005.707.328.85.112.049.222.105.33.168 1.537.901 2.064 2.896 1.176 4.456l-2.143 3.767a3.188 3.188 0 0 1-4.39 1.194c-1.537-.9-2.064-2.896-1.176-4.456l1.339-2.354Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;学生们健谈、自信、活泼、轻松、聪明。例如，以赛亚指出，“厄运”是一个前现代的火与硫磺术语，与“风险”完全不同，“风险”与现代的机会和概率观念联系在一起。学生们以各种方式宣称该课程是一种社会治疗形式。尽管大多数人将自己形容为“相当悲观”或“不是宿命论者，但也不是乐观主义者”，但作为一个群体，他们似乎直觉地占据并偶尔转换角色：实用主义者、有说服力的人、专家。但留着长发、涂着黑色指甲、经常穿着风衣的米科是班级里指定的反对者。他认为“我们注定要失败吗？”这个问题。毫无成效，因为它掩盖了气候变化的进步未来。他发现人工智能对话是由其制造者而不是受该技术影响最严重的人推动的，这是有问题的。 “我是一个天生的仇恨者，”他说，并承认他的同学有时看着他，就好像他在共用救生筏上穿着马刺一样。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;我承认，我不仅被学生们迷住了。他们的性情比我开朗，他们的想法比我更令人惊奇。这是一个很小的、不具代表性的群体，但他们并不像流行文化中描绘的“年轻人”。当我问他们对环境或其他风险的担忧是否会影响他们关于组建家庭的决定时，他们看着我，好像我是一个可怜的厄运者——不，不是真的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;霍尔兹是&lt;em&gt;《原子科学家公报》&lt;/em&gt;科学与安全委员会的主席，该委员会每年都会设定世界末日时钟。该&lt;em&gt;公报&lt;/em&gt;由曾参与曼哈顿计划的芝加哥科学家于 1945 年创立，他们写道，希望提高人们对“核武器的可怕影响以及使用核武器的后果”的认识。 （由费米领导的第一个受控且自我维持的核链式反应发生在当时的芝加哥大学足球场下方，现在是一个图书馆。）《&lt;em&gt;公报》作为杂志的&lt;/em&gt;第一期的封面是一个时钟装置距离午夜还有七分钟。霍尔兹解释说，选择这个时间主要是因为它看起来很酷。但这是一个强有力的形象；滴答作响的时钟是一种经典的叙事手段是有原因的。 “距离午夜最远的一次是冷战结束时午夜前十七分钟，”霍尔茨说。一个简陋的物理版本的时钟——由看起来像纸板的东西制成，只显示四分之一的钟面——被保存在芝加哥校园一栋建筑一楼的一个角落里，该建筑是公共政策学院和&lt;em&gt;公告&lt;/em&gt;。目前，时钟显示距离午夜还有九十秒，与去年相同，也是有史以来最接近午夜的一次。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;霍尔茨的日常工作经常是聆听那些意见不一致的专家的详细担忧和评估，这些专家毕生致力于思考生物威胁、核风险、气候变化和新兴技术带来的危险。我想，这一定感觉像是被一朵可笑的、顽强的乌云追赶着。 “一个人可以在三十分钟内摧毁文明，这太疯狂了，这就是设定，”霍尔茨在我们等电梯时顺便说道；没有人可以否决决定发射核武器的美国总统。然而，如果你向霍尔兹询问有关天体物理学的任何事情，太阳就会回来。 “黑洞是希望和光明的灯塔，”他说道，显然对这个双关语很满意。 （他的论文标题为“黑洞如何发挥作用：重温引力辐射反冲”和“呼喊与低语：将个体引力波源与随机背景相结合来测量二元黑洞合并的历史。”）“宇宙学”这是一种安慰，部分原因是它为我们的渺小赋予了积极的价值，”他解释道。宇宙是壮丽的、巨大的，而我们却是极其渺小的、不那么特殊的——还有那些我们一直没有遇到过的文明。不知何故，广阔而冷漠的宇宙让霍尔兹更有动力去努力为人类提供最好的机会。 “这与虚无主义相反，”他说。 “因为我们并不特别，所以我们有责任做出改变。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;学生们也有自己的情绪天气系统。当我与国际关系研究生、政策专家劳顿交谈时，他说他“可能是这里最乐观的人之一”。他想在政府工作，并告诉我，他指望人类生存的欲望——这种欲望最终将引导我们避免灾难。他还告诉我，他感觉自己与芝加哥的其他学生很不一样，部分原因是他曾就读于佛罗里达州莱克兰的一所小型大学，并且从事三份兼职工作，其中一份是编辑视频——他的工作是劳顿轻松地指出，他可能很快就会输给人工智能。小时候，劳顿认为学校在各方面都很棒；家并不是一个好地方。他说有人问他的意见很奇怪——他讨厌谈论自己，而且通常会避免谈论自己。当我问他的年龄时，他回答说他是2000年出生的，龙年。我告诉他，我也是龙。这让我想起我的年龄是他的两倍。我并不觉得自己比他大两个十二生肖周期，但我确实在成长过程中认为微波炉是这些年来技术发展的终点。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我很好奇，想知道学生们对末日这个概念的最初记忆。米科记得小时候看过探索频道真人秀节目的预告片，其中参赛者在人造的世界末日环境中为生存而战。以赛亚回忆起桑迪飓风期间失去电力的情况。 “我记得在烛光下玩《大富翁》——一开始，这有点新奇，缺乏技术，但后来就非常令人沮丧，所以我认为那是当我感觉到气候变化会影响每个人的时候，”他说。他在中学时经历了一个对末日准备者非常感兴趣并深入研究相关 Reddit 主题的阶段。 “并没有发生什么大事，”他微笑着说道。 “我没有零用钱。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在第六周课程开始时，霍尔兹宣布将在吉恩·西斯克尔电影中心放映一系列相关电影：《哥斯拉》、《战争游戏》、《别抬头》、《传染病》。那周的来访嘉宾是滑铁卢大学哲学教授杰奎琳·费克。她引导学生了解“乌托邦”的词源，这个词是由因叛国罪被斩首的哲学家和政治家托马斯·莫尔发明的。 “乌托邦”是莫尔 1516 年出版的书的标题，该书讲述了一个想象中的田园诗般的地方——我们今天可能会说这是一部推理小说。莫尔的新词暗示了一个无处可去的地方（来自希腊语&lt;em&gt;topos&lt;/em&gt; ）（来自希腊语&lt;em&gt;ou&lt;/em&gt; ，意思是“不”）。这些读物包括E.M.福斯特的《机器停止运转》和柏拉图《理想国》的摘录，与其他几周的读物相比，学生们阅读了《按钮：从杜鲁门到特朗普的新核军备竞赛和总统权力》的章节，没有那么令人痛苦。威廉·J·佩里和汤姆·Z·科里纳的《不适宜居住的地球》，大卫·华莱士·威尔斯的《不适宜居住的地球》。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;想象乌托邦，想象反乌托邦——我们如何才能到达一个更好的地方，或者至少避免到达一个更糟糕的地方？在讨论中，拥有企业界经验的社会学研究生米娅提出了“红队”，这是科技和国家安全领域常见的一种做法，在这种做法中，你要求外人暴露你的弱点——例如，通过黑客攻击进入您的安全系统。通过这种方式，红队就像反乌托邦叙事一样发挥作用，让人们考虑事情可能出错的所有方式。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;但另一名学生认为，雇用人员入侵系统也为闯入该系统制定了路线图。思考人类如何灭绝，世界如何毁灭，这不是太接近策划人类灭绝了吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “是的，这就像‘不要创造折磨连结’，”有人喊道，引起笑声。这是一个模因，指的是如果一个人梦到一些旨在作为警示故事的东西——例如 1965 年出版的《沙丘》中弗兰克·赫伯特 (Frank Herbert) 的小型刺客无人机，它会寻找目标——现实生活中版本很快就会推出。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “就像，反乌托邦小说在某种程度上是一个蓝图——”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “这可以是令人向往的——”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我们最终会拥有终结者和天网，”有人在提到阿诺·施瓦辛格的电影时说道。讨论气氛热烈，学生们互相打断。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “那么我们是否认为我们需要监管反乌托邦小说？”霍尔兹嬉戏地问道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;埃文斯推论了这个逻辑：“柏拉图的理想国说我们不能用小调演奏音乐，因为它太痛苦了——我们想要这样吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不，没有人想要这样，尽管学生们很难阐明原因。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “也许我们现在需要停止教授这门课，”埃文斯提议道。全班哄堂大笑。 “但我们不会。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; H.G.威尔斯在他的文章《人类的灭绝》中写道，人类文明可能会被“中非的迁徙蚂蚁所摧毁，无人能抵挡”。威尔斯选择了一个难以想象的例子，部分原因是为了指出人类想象力的脆弱。尽管“存在风险”一词通常源自哲学家尼克·博斯特罗姆 (Nick Bostrom) 2002 年的一篇论文，但对该主题的思考有着悠久的、未命名的传统。十六世纪博学者杰罗拉莫·卡尔达诺 (Gerolamo Cardano) 的成就之一是认为任何一系列事件都可能有所不同——存在机会，存在概率。这是一种暗示——在一个更容易接受命运和上帝意志的时间和地点——我们的出现是多么不可能，而且我们将继续如此也不是理所当然的。 （据说卡尔达诺的母亲试图堕胎；他的三个哥哥姐姐死于瘟疫。）这种想法的更现代的表述可以在天体物理学家 J. 理查德·戈特 (J. Richard Gott) 的作品中找到，他认为我们可以预测多久有些东西会持续下去——无论是柏林墙还是人类——基于这样一种观念，即我们几乎肯定不在一个特殊的时间地点。假设我们处于人类历史上的“普通”位置，我们就可以推断我们还能持续多久。另一位天体物理学家布兰登·卡特（Brandon Carter）在八十年代初提出了类似的论点，用已经存在和将永远存在的人口数量作为广阔的空间。这些和类似的思路已经归入世界末日论的范畴。世界末日论证并不是要评估任何特定的风险——而是一种更冷的计算。但这也提出了一个问题：我们是否可以将船转向迎面而来的冰山的左侧一点。例如，生物学家雷切尔·卡森 (Rachel Carson) 1962 年出版的书《寂静的春天》(Silent Spring) 可以说是在解决这个问题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;两届加州州长、三届总统候选人杰里·布朗原定在一个冬天的下午向全班同学发表演讲。一名学生正在吃通心粉和奶酪，另一名学生则用带有拐杖糖条纹吸管的塑料杯喝冰茶。霍尔兹一边打电话一边走进教室。电话那头可以听到布朗的声音，询问“这一代人”是否知道丹尼尔·埃尔斯伯格是谁，或者他需要解释吗？霍尔兹说学生们都会知道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当布朗的脸投射到教室屏幕上时，他脸颊通红，靠向镜头。 “我没有看到课堂，”他的声音通过扬声器说道。 “这里没有声音。”一位助教在笔记本电脑上调整了一些东西。然后布朗就出发了。他有很多话要说。 “你年轻。在你的一生中发生核遭遇的可能性很高，”他告诉学生们。 “我不想粉饰这一点。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;布朗现年 86 岁，他的讲话充满活力，就像比他小 60 岁的人一样，他曾与习近平进行过交谈，并且对全球在军事武器上花费的数万亿美元有着深刻的了解。 “我们真的陷入了困境，”他说。他提到了长期倡导核裁军的埃尔斯伯格。布朗说，去年六月去世的埃尔斯伯格认为，最有可能导致核战争的情况是错误的发射。千钧一发的例子有很多。 1980 年 6 月，&lt;em&gt;北美&lt;/em&gt;防空司令部导弹预警显示器显示 2200 枚苏联核导弹正在飞往美国的途中。吉米·卡特的国家安全顾问兹比格涅夫·布热津斯基接到深夜的电话警报。战斗机已被派出天空进行搜索，美国弹道导弹的发射钥匙也被从保险箱中取出。布热津斯基只有几分钟的时间来决定是否建议进行报复性打击。然后他又接到一个电话：这是一场误报，是电脑故障——没有导弹来袭。 1983年，苏联预警卫星系统报告称有五枚美国导弹来袭。在指挥中心值班的斯坦尼斯拉夫·彼得罗夫（Stanislav Petrov）说服了他的上级，这很可能是一个错误；如果美国人进攻的话，他们就不会发射这么少的导弹。在这两种情况下，只有少数人站在核浩劫和现状之间。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “一个世界可以持续数千年，然后一切地狱都会崩溃，”布朗观察到。非线性。他谈到了十九世纪三十年代的加沙人、乌克兰人和德国的犹太人。他谈到了美洲原住民。这不仅仅是最可怕的恐惧被实现的问题——这是一个没有预见到的灾难的问题。布朗说，我们七十五年来没有在战斗中投下另一颗核弹，这纯属运气。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a27745" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="捕手和投手在投手丘上交谈。" src="https://media.newyorker.com/cartoons/665635dd6fd86719ed156f30/master/w_1600%2Cc_limit/a27745.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“他喜欢高快球，但偶尔也会玩曲线，喜欢韩国烤鸡翅，喜欢蛋白质奶昔，但认为能量饮料被高估了，只喜欢《怪奇物语》第一季，超级喜欢雷鬼音乐，但对弗利特伍德麦克音乐有弱点只喝黑咖啡，给了 AJ&amp;#39;s Custom Auto Detailing 五星级的评价，涉足加密货币。 。 ”。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;德鲁·德尔纳维奇的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M17.158 10.335a.548.548 0 0 0 .196.743c.256.15.584.06.732-.2l1.34-2.353c1.183-2.08.48-4.74-1.57-5.942-2.049-1.2-4.67-.488-5.853 1.592L9.86 7.942c-1.183 2.08-.481 4.74 1.569 5.941.201.118.408.218.619.3a.47.47 0 0 0 .574-.223c.177-.31-.005-.707-.328-.85a3.23 3.23 0 0 1-.33-.168c-1.537-.901-2.064-2.896-1.176-4.456l2.143-3.767a3.188 3.188 0 0 1 4.39-1.194c1.537.9 2.064 2.896 1.176 4.456l-1.339 2.354Zm-9.316 3.33a.548.548 0 0 0-.196-.743.531.531 0 0 0-.732.2l-1.34 2.353c-1.183 2.08-.48 4.74 1.57 5.942 2.049 1.2 4.67.488 5.853-1.592l2.143-3.767c1.183-2.08.481-4.74-1.569-5.941a4.283 4.283 0 0 0-.619-.3.47.47 0 0 0-.574.223c-.177.31.005.707.328.85.112.049.222.105.33.168 1.537.901 2.064 2.896 1.176 4.456l-2.143 3.767a3.188 3.188 0 0 1-4.39 1.194c-1.537-.9-2.064-2.896-1.176-4.456l1.339-2.354Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;谈话转向了学生的问题。国会通过的核武器计划又如何呢？有没有办法在不废除核能的情况下谈论核裁军？对于存在风险就无需反复试验这一观点，布朗有何看法？如果不是基于已经发生的事件，如何能够做出预测？时间过得很快，霍尔兹问布朗是否还能再起床五分钟。 “只要你愿意，我就可以待多久，”他说。 “我们正在谈论世界末日。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;核毁灭也是本学期第一堂课的主题， &lt;em&gt;《公报》&lt;/em&gt;的首席执行官兼总裁雷切尔·布朗森 (Rachel Bronson) 担任客座讲师。在第一节课上，超过一半的学生将气候变化列为他们最关心的问题。课程结束时，核威胁变得更加令人担忧，学生们将气候变化视为“乘数”——通过增加移民、不平等和冲突，它可能会增加核战争的风险。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;托比·奥德（Toby Ord）对存在风险进行了系统排名，他认为人工智能是最危险的，并认为人工智能有十分之一的机会在未来百年内终结人类的潜力或生命。 （他将自己的评估描述为“知识和判断的积累”，不一定准确。）对于核技术，他给出了千分之一的机会，而对于所有风险，他给出了六分之一的机会。 “保护人类的未来是我们这个时代的决定性挑战，”他写道。奥德以一种有趣的方式表达了他的担忧。作为一名伦理哲学家，他的重点是我们对最贫穷和最弱势群体的责任。然后他扩展了思路：“我意识到……” 。 。未来的人们可能更加无力保护自己免受我们强加的风险。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “我几乎每天都在思考费米悖论，”奥利维亚在课程即将结束时告诉我。 “当你打破这样的观念时，我们的末日不会是来自其他星球的外星人，而是潜在的&lt;em&gt;我们&lt;/em&gt;，因为我们缺乏责任……” 。 ”。但她并不害怕，也不焦虑。 “我想说，我对我们如何应对生存威胁比对威胁本身更感兴趣。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;决赛周到来了。一名学生谈到校园的气氛时说，就像世界在期末考试中停止一样。课间休息时，埃文斯正在做下犬式。霍尔兹正在喝可乐。两人都显得有些疲惫，就像孩子的学校体育比赛即将结束的父母一样。这堂课对每个人来说都是一种高潮。很快就结束了。学生们一直在做他们的期末项目；作业是创造性地回应课堂主题。在 2021 年的课程中，一名学生创作并绘制了儿童经典《晚安月亮》的一个版本，该版本“改编为厄运”。 （“晚安进步/晚安创新/晚安冲突/晚安救赎。”）一组人制作了末日国际地产出售的一系列房屋：豪华核掩体、月球上的独栋住宅。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;露西和三个同学正在整理教学大纲，想象“我们注定要失败吗？”课程可能看起来像在不同的时间点：启蒙运动、工业革命和 2054 年。露西的大部分贡献都是对工业革命课程大纲的贡献。亚历山大·格雷厄姆·贝尔 (Alexander Graham Bell) 是技术与社会客座讲师，他一周的阅读内容包括约翰·斯图尔特·密尔 (John Stuart Mill)、各种勒德分子 (Luddites) 和托马斯·卡莱尔 (Thomas Carlyle) 的作品。露西谈到卡莱尔在《时代的标志》中如何惊慌地写到机械化所失去的东西、教会权力的衰落以及公众舆论如何成为一种警察力量——她指出，这些观察，仍然相关。一切都会走向地狱，而且一直如此。课堂讨论中反复出现的一个问题是，我们当前的时刻是否具有明显的风险？大多数专家认为确实如此。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;劳顿正在与两个朋友一起开发一款末日电子游戏，在游戏中，玩家做出一系列决定，使世界更接近或更远离核毁灭。 “你有三名顾问：一名科学家、一名军事参谋长和一名戴单片眼镜的竞选经理，他的注意力完全集中在让你连任上，”他说。在面对这些决定（每一个都需要艰难的权衡）之后，玩家会收到有关各种危险（核战争、气候变化、人工智能、生物威胁）如何进展或消退的最新信息。如果你的决定导致核毁灭，屏幕上会显示“最后的人类畏缩在拱顶和洞穴中，知道他们正在目睹自己的灭绝。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Mikko 也将一款游戏纳入他的最终项目中。霍尔兹要求全班思考末日时钟在引起人们对存在风险的关注方面有多有效。 Mikko 和他的项目合作伙伴希望开发图形来更好地传达气候变化作为一种​​渐进的生存威胁的理念。 “我们已经陷入困境，关键是缓解和适应，”他说。他认为，世界末日时钟虽然有效，但有一种虚无主义的感觉：尽管它的时间可以朝任一方向改变，但我们人类的经验是时间不断向前推进，这让核末日感觉像是已成定局。蛇梯游戏是其中一个图形的灵感来源，其中包括一个风格化的梯子。 “可以在梯子上添加或删除更多的梯级，”米科说，并解释说这使得梯子专注于行动。对于气候问题，他认为放弃不仅会适得其反，“而且是一种怯懦”。他说，我们永远无法回到以前的状态，但那是“一种被赶出伊甸园的堕落前理想”。以他自己的方式，反对的米科听起来就像我们大多数人所说的乐观主义者。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我决定重看克里斯·马克尔 (Chris Marker) 拍摄的一部 1962 年短片《La Jetée》，该短片出现在“流行病和其他生物威胁”周的教学大纲中。在《La Jetée》中，主角参与了一项需要穿越到过去的科学实验。但他还必须前往未来，这样他就可以带回技术来拯救现在，避免一场已经发生的灾难性世界大战，而这场战争几乎没有详细说明。主人公更喜欢回到过去，就像十九世纪六十年代法国电影中的那样，他与一位美丽的女人变得很亲近，在时间旅行实验之前，他只见过她一次。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我记得几年前看这部电影时，我感到困惑和无聊。以赛亚再次让这件事听起来很有趣。 “最引人注目的是，主要故事并不完全是灾难是什么，或者未来是什么样子，”他说。这个角色被困在过去，即使未来在没有他的情况下仍在继续，这让以赛亚想起了流行病，想起了他如何感觉陷入了“阈限状态”。他记得他感觉自己需要被告知，就像电影中的角色一样，走向未来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与我交谈过的大多数人相比，学生们在反思未来时并没有我那么畏惧或沮丧。我想知道，我们是否因为我们知道或感觉到学生们不知道的事情，或者因为我们不知道或感觉不到他们所做的事情而变得不那么平静？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;米科描述了他在课程最后几周所经历的情绪变化。 “我在思考在个人层面和社会层面上注定要失败的本质，”他说。注定的命运与缺乏自主权有关，他断定：“你注定会得到一个消极的结果——你已经步入正轨了。”他说，从社会层面来看，他并不认为我们注定要失败。但是，就个人而言，大多数人可能&lt;em&gt;都&lt;/em&gt;注定失败。 “那很糟糕。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他说，这门课程让他想起了那些相信自己的世界很快就会终结的人们。 “在最后一周的讨论中，我写了有关大教堂建设问题的文章，”他说。生活如此不确定的人们怎么能建造出可以持续一生的大教堂呢？ “我提出的论点是，建造大教堂的人是相信启示录的人，他们确信自己注定要灭亡。”他离题了一会儿：“令人惊讶的是，世界末日神话的数量几乎与创世神话一样多。”然后他又回到了大教堂的建造者身边，或者也许回到了他自己身边。 “这是一种奇怪的感觉——确信世界即将终结，”他说。 “但也不确定它发生的具体时间或日期。所以你想，我不妨献身于某件事。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 03 Jun 2024 10:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/10/are-we-doomed-heres-how-to-think-about-it</guid></item><item><title>重塑猫的人</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/10/catland-louis-wain-and-the-great-cat-mania-kathryn-hughes-book-review</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-03T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6657879ca7c098c2c82437e5/16:9/w_1280,c_limit/r44358.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在 19 世纪中叶的伦敦，人口超过 200 万，记者兼社会研究员亨利·梅休 (Henry Mayhew) 着手调查工作和非工作穷人的生活。他调查的现在已经过时的劳动类别之一是猫肉工：煮马肉的小贩，他们从屠宰场购买发臭的商品，然后每天沿着指定路线将其推入手推车，出售给公众作为猫粮每磅两便士半。据梅休估计，首都有一千个这样的摊贩，满足三十万猫科动物的需求：大约每户住宅一只猫。猫的地位是有限的，与它们生活在一起的人类认为，猫既是害虫的监管者，又是害虫本身。这种二十世纪中叶的猫长着黄鼠狼脸，尾巴像老鼠，喜欢尖叫和猛击，是一种流氓食腐动物，也是虐待儿童的合适目标，因为它本身就有虐待倾向。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而与此同时，一种新的猫开始出现。这是一种圆脸、大眼睛、身体光滑的生物，被宠坏了，打扮得漂漂亮亮，充满感情——就像奥利弗一样，一只肥胖、庄严的黑色家猫，是十九世纪末郊区一个家庭的成员。他的标本保存完好，脖子上系着一条黄丝带，打成蝴蝶结，现在被伦敦博物馆收藏。再想想路易斯·韦恩 (Louis Wain) 所画的增殖生物，他是一位 1860 年出生于克勒肯韦尔的艺术家，他的拟人化猫科动物从事打板球或合唱团唱歌等活动，在&lt;em&gt;《伦敦新闻画报》&lt;/em&gt;的版面中出现的密度不亚于他们的野生表亲在泰晤士河沿岸的仓库里徘徊。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;韦恩是《卡特兰》（约翰·霍普金斯出版社）的中心人物，这是一部由文学评论家凯瑟琳·休斯撰写的有趣且常常令人惊讶的文化史。 《猫国》记录了从 19 世纪下半叶到 20 世纪初期的 70 年时期，休斯写道，在此期间，“猫从无名的背景家具转变为独立的演员，拥有名字、个性，甚至他们自己的传记。”在交替的章节中，休斯讲述了韦恩的生活——他在鼎盛时期的画作与碧翠丝·波特的画作一样为人们所熟知，他在精神病院度过了晚年，患有可能是精神分裂症的症状——以及书中热情地描述了猫从巷子里进来并在壁炉边占据一席之地的多种方式。休斯认为，韦恩记录并帮助创造的猫的新世界是现代主义的混乱和不确定性的一个标志性例子。她写道：“说到‘革新’——这是二十世纪早期知识分子的战斗口号——没有什么比家猫从脏兮兮的异类到文化痴迷的转变更能表达这一原则了。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/best-books-2024" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;span&gt;&lt;strong&gt;我们正在读什么&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;发现著名的新小说和非小说类作品。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/best-books-2024" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65bd38116ca8622ac1f41e49/1:1/w_200%2Cc_limit/bestbooks-header-2024-callout.png" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;休斯是多本有关维多利亚时代杰出人物的书籍的作者，其中包括伊莎贝拉·比顿（Isabella Beeton），她的《夫人》取得了巨大的成功。比顿的《家庭管理之书》于 1861 年首次出版，小说家乔治·艾略特的《米德尔马契》在十年后出版。她对这个时代非常熟悉，熟悉它的用语，也了解它的比喻和陈词滥调。例如，在考虑 1899 年的自传素描时，韦恩在其中将自己描述为一个脆弱的孩子，她认为这是“十九世纪回忆录作家的标准开场策略，以至于你可能会认为没有一个杰出的维多利亚时代的人曾经来到这个世界时，面色红润，充满活力，准备好迎接生活。”不过，她在本书中的研究范围并不局限于十九世纪。猫科动物的参考范围从文艺复兴时期开始，当时蒙田对他的猫的意识感到困惑——“当我和我的猫玩耍时，它知道我对她来说不是一个消遣，而不是她对我来说”——到近几十年来，雅克·德里达分析了他的猫的意识。当他的猫赤身裸体地严格审视时，他感到一种不雅感。 （他的结论是，被动物注视是令人不安的，因为这种体验颠倒了人们熟悉的事物顺序，即人类观察动物是为了宣称对它们的控制并解释它们。）德里达的猫在《猫国》中被描绘成坐在哲学家仁慈地穿着的膝上。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;休斯承认，关于韦恩的主要传记材料很薄弱，但她以学者的严谨和批评家的灵巧对档案进行了整理，以提供以猫为中心的那个时代的肖像。她在利登霍尔市场 (Leadenhall Market) 发现猫很高，可以透过台面看到，并揭露了一位老妇人每年向她失去亲人的宠物遗赠 800 英镑（相当于今天的大约 62000 美元）所引起的愤怒。钱。休斯的离题结构使她能够探索十九世纪后期出现的竞争性猫展现象，其品种和分类的等级制度反映了该国的社会分层。 （据说，当水晶宫推出针对工人养猫的奖项类别时，上流的养猫人士经常回避“用女仆的名字来输入你的猫。”）她的分析见解通常以一种令人愉悦的精神，她也不吝于进行一点拟人化。在描述养猫者（这一新职业的成员）如何寻求确保一窝幼崽的父系纯洁性（在每个生育周期中，母猫可能会被不止一只公猫怀孕）时，她告诉我们，这种努力很容易被母猫的生育能力所破坏。渴望“溜进盆栽棚与路过的流浪者交配，就像叛逆的黛布与园丁私奔一样”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;休斯明确表示，卡特兰与其说是一个地理位置，不如说是一种猫科动物成为焦点的共同意识。尽管如此，这本书还提供了一个关于维多利亚时代和爱德华时代的伦敦的新视角，即 1860 年路易斯·韦恩出生的不断发展的城市世界。可以想象，这个国家本身已经变得腰部沉重，呻吟着坐下，”休斯生动地写道。除了马蹄声和侧手翻的隆隆声之外，还有数十万只猫的声音干扰，在绝育技术或陷阱中性释放计划发展之前的时代，这些猫在之前、期间从屋顶上发出猫叫声。交配后，公猫会在发情期争夺雌性。韦恩的伦敦对人类来说也是一个不稳定的地方。经济保障很难获得，像韦恩这样的中下阶层家庭可能很容易陷入困境，搬到条件较差的社区——根据近代伟大的测量师和制图师查尔斯·布斯的说法，这就是其中的一个标志。 -维多利亚时代的伦敦的贫困，在于街头流浪猫的盛行。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;韦恩是威廉·韦恩和朱莉·韦恩的长子，威廉·韦恩和朱莉·韦恩分别是一名纺织品推销员和一名专业刺绣师，尽管他对童年脆弱的自传描述可能是标准的，但也是可以验证的。韦恩生来就有唇裂，除了婴儿时期可能经历的喂养困难之外，这使他成为校园恶霸的目标，否则这些恶霸可能会对流浪猫发泄攻击行为。 （休斯没有注意到书中对韦恩图像的复制品提醒我们什么：猫也有分开的上唇。）韦恩对自己外表的自我意识只是从一开始就存在的一个方面。心烦意乱。他写道，小时候，“我在街上和家里，无论白天还是黑夜，都被一个巨大的地球所困扰，它似乎有无尽的表面，我似乎看到自己在它上面爬了又爬，直到，出于纯粹的恐惧，我醒悟过来，幻象消失了。”医学评论家推测韦恩属于自闭症谱系，但休斯警告不要将他有时古怪的情感（长期创造性实验背后的驱动力）降低为一种症状。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;韦恩夫妇育有五个女儿，1880 年威廉·韦恩去世后，人们期望路易斯会赡养她们。在接受了职业学校的艺术教育后，他成为一名受雇插画师，为周刊和月刊工作，在那里他培养了黑客艺术家的多样性和速度能力。 （有一次，他能在四十五秒内画出他的标志性猫之一。） 韦恩在二十三岁时向比他年长十七岁的艾米丽·理查森求婚，这让他的家人感到沮丧。担任他妹妹们的家庭教师。韦恩的早期传记作者罗德尼·戴尔 (Rodney Dale) 在 19 世纪 60 年代后期出版了这位艺术家的生活记述，他认为这种反对的根源在于这对夫妇的社会阶层差异，就好像纺织品推销员的儿子与家庭女教师结婚一样。这与债务人与园丁私奔的丑闻是一样的——但休斯拒绝了戴尔的陷害，并怀疑最引起永远老处女姐妹反对的原因是路易斯的收入将被分配得更薄。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;路易斯和艾米丽的婚姻被描绘成非传统思想的浪漫邂逅，但结婚三年后艾米丽因乳腺癌去世，婚姻不幸地结束了。这就是 2021 年电影《路易斯·韦恩的电子生活》中的表现，该片由本尼迪克特·康伯巴奇 (Benedict Cumberbatch) 饰演笨拙的路易斯，克莱尔·福伊 (Claire Foy) 饰演发光的艾米丽。韦恩的新婚妻子和他们收养的一只猫并命名为彼得，无疑帮助他制定了以猫为中心的方针。但休斯一如既往地对过于简洁的叙述持怀疑态度，他仔细阅读了韦恩的图画，寻找他对婚姻的看法的线索。她表示，他画的许多情人节卡片都非常悲观，“你会怀疑它们是否是为了让不幸的恋人在持续的消耗战中使用它们的武器。”这本书再现了韦恩最受欢迎的图像之一“幸福的一对”，其中展示了一对猫夫妇在婚礼当天的场景；休斯仔细地指出，新郎放大的瞳孔是猫科动物压力的一个指标，而他身体的紧张就像陷入战斗或逃跑危机的生物一样，这使得人们很难将插图的标题解读为除了黑色讽刺之外的任何东西。 。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;休斯擅长探索猫代表对文化规范的性偏差的多种方式，有时甚至是相互矛盾的。 “阴户单身汉”是对某种酷儿男人的称呼，他们就像猫一样，既挑剔又喜欢在未知的夜间流浪——像诗人爱德华·李尔这样的人，他的家庭幸福取决于两者的存在。他的长期男仆乔治·科卡利 (Giorgio Kokali) 和他的猫福斯 (Foss)。休斯读了李尔最著名的作品《猫头鹰和小猫咪》，这是一个关于酷儿爱情和生物之间即兴婚礼的寓言，她指出，这些生物的性别从未被指定。如果说养猫的男人被认为是女性化的，那么养猫的女人则被认为是滥交和贪婪的。到十九世纪最后几十年，“阴户”一词已成为女性生殖器的同义词。休斯写道，在音乐厅的表演中，女表演者会逐渐掀起裙子，露出灯笼裤前面口袋里藏着的一只小猫，这些生物的小三角形头代表了女性的耻骨。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;因此，韦恩以猫为职业的文化时刻的标志是性规范的不稳定——即使不是对所有人来说，至少对那些像猫一样能在黑暗中看到东西的人来说也是可见的——以及社会、科学和心理的剧变和创新。休斯说，那是一个“紧张的时期”。 “空气中充满了破坏性的震动或火花，你既看不到也闻不到，但仍然感觉到无处不在。”韦恩笔下的猫睁大了眼睛，毛皮竖起，通过身体表达了那个时代的骚动。部分受到 1912 年意大利未来主义展览的启发，Wain 后来将业务扩展到陶瓷领域，创作了一系列瓷器“未来主义吉祥物猫”。他的雕像的制造是第一次世界大战中伤亡较小的事件之一，但对休斯来说，它们标志着他的创作天才的顶峰。她写道：“就像毕加索的立方体实际上是扁平的，或者马蒂斯尝试画出卷曲的人物一样，路易斯·韦恩进入了绘画与三维形式之间的探索性对话。”一个世纪过去了，随着 Hello Kitty 成为全球熟悉的现象，Wain 的雕像已成为他们所预言的未来的极具收藏价值的标本。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;那么，韦恩的画作又如何呢？它让&lt;em&gt;《伦敦新闻画报》&lt;/em&gt;的读者感到高兴，并且非常受欢迎，值得每年出版一本圣诞集？韦恩猫的拥护者 H. G. 威尔斯 (H. G. Wells) 宣称，“看起来和生活不像路易斯·韦恩猫的英国猫会为自己感到羞耻。”在随后的几代人中，韦恩的绘画时而流行，时而不再流行。在他的晚期作品中，他的猫几乎不再具有代表性，而是融入了图案和颜色，在十九世纪六七十年代特别受欢迎，当时他被视为迷幻滑稽边境的先驱。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在他生命的最后几十年里，韦恩自己的精神疾病逐渐恶化。他在精神病院度过了最后的几年，这似乎为他提供了这个词所暗示的最好的东西：一个安全的地方，让他摆脱商业市场的烦恼和责任。人们普遍认为韦恩笔下狂野、陌生的猫和风景是日益混乱的心灵的产物。众所周知，对精神病患者的艺术感兴趣的精神病学家使用了他晚期的八张猫照片来展示精神分裂症的进展。但是，休斯指出，没有证据证明精神病学家放置这些图片的顺序就是韦恩制作它们的顺序。她认为，看待这些作品的另一种方式是作为一位始终处于前卫地位的艺术家的晚年实验，即使他的环境是新闻纸和截止日期的流行世界，而不是阁楼和画廊优秀艺术家的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;韦恩已故的猫，有着卷曲的耳朵和令人眼花缭乱的胡须，仍然令人惊讶，而且常常令人不安。尽管它们在嬉皮士时代很受欢迎，但它们与当今迷幻药的治疗复兴几乎不相符：它们惊恐的皮毛和昏昏欲睡的眼睛，看起来更有可能引发创伤，而不是治愈创伤。尽管人们可能会认为韦恩早期的拟人化猫科动物作品非常适合我们这个时代——考虑到互联网已经成为猫图像和视频的存储库，其数量肯定超过了其提供的色情内容——但这些猫似乎是外星人今天，就像猫肉手推车在街上缓慢行驶的声音一样。与他笔下不朽的当代碧翠丝·波特笔下的林地和家养动物不同，这些动物永远跨越了茶会和纽扣背心的人类文明与野蛮的残忍和食欲的动物本性之间的界限，韦恩为大众消费而画的猫是通常被描绘成人形动物，具有原始人的身体，只有猫科动物的头部。他们是猫在做人的事，而不是猫在做猫的事。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，翻阅 Instagram Reels 或 TikTok 就会发现，今天当我们看到猫时，我们往往会看到它们的陌生感，即使它们与我们生活在同一空间：它们著名的冷漠、它们坚定不移的专注能力、它们的神秘性，最重要的是，他们绝对缺乏幽默感。 （韦恩的猫经常在笑，即使笑声很紧张。）在社交媒体上观察猫的魅力在于它们的经历与我们的经历之间的距离——据报道，研究人员正试图通过人工智能来弥合这种距离，在 YouTube 上搜索和其他网站来探索耳朵位置的差异如何帮助我们解决蒙田的问题，并告诉我们我们的猫到底在想什么，尤其是关于我们的想法。韦恩的猫是一个人类模仿者，生活在一个正在经历快速而令人不安的转变的世界里。正如休斯所说，他“正在思考如何将这个摇摇欲坠的新世界写在纸上”。另一方面，社交媒体的猫们正在做自己的事情。如果说路易斯·韦恩的猫是现代主义的猫叫先驱，那么互联网上那些一眨不眨的猫则让我们得以一睹非人类的经历。它们为我们提供了一种方法，让我们为我们模糊地认识到的后人类世界的到来做好准备，或者可能让自己麻木不仁。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 03 Jun 2024 10:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/10/catland-louis-wain-and-the-great-cat-mania-kathryn-hughes-book-review</guid></item><item><title>上帝解释他的新棋盘游戏的规则</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/10/god-explains-the-rules-of-his-new-board-game</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-03T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6656252cf7633526758848dd/16:9/w_1280,c_limit/r44353.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;小伙伴们，想玩这款新桌游吗？这就是所谓的生活。不，这不是“上帝创造的一个需要三个小时才能理解的游戏”。这会很有趣，我保证！&lt;/p&gt;&lt;p&gt;好吧，一开始，棋盘上什么都没有，无限多的碎片被塞进一个无限小的玻璃球中。首先，每个人都会等待一段不确定的时间，因为游戏中还没有构思出时间。然后游戏大师——真正的你——用锤子敲打玻璃球，游戏中的所有碎片都会向外爆炸到无限远。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的，我会处理所有的清理工作。小心玻璃碎片，不要吸入放射性宇宙尘埃。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然后我们在游戏时间里等待了几十亿年。您随机抽取一颗棋子作为您的玩家。例如，你们中的一个人将是一个叫做“尾部俱乐部”的东西，它是另一个叫做“甲龙”的东西的一部分。另一个将是一个名为“埃隆·马斯克”的“人类”，这似乎是游戏中最好的棋子之一，因为它真的很强大；唯一的缺点是，除了那些标有“极度在线非独”的作品外，每个人都认为这是一个“与法西斯相邻的傻瓜，幽默感极其糟糕”。我的朋友，你将成为《花开》“非常特别的一集”的“客串明星”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;什么？你想退出，因为别人得到了“表演、写作、导演布莱德利·库珀的三重威胁”，而你只是“树懒屎”的“热土堆”中的一个“颗粒”？我知道布拉德利·库珀看起来是一位很棒的球员，特别是因为他同样擅长“兄弟浪漫喜剧”和“奥斯卡诱饵”，但树懒的狗屎也很酷。你就坐在那里，每个人都保持尊重的距离。相信我，你很幸运。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;游戏需要掷骰子来在棋盘上移动你的棋子，但游戏主持人决定你的着陆位置。没错——骰子实际上并不重要。他们只是给玩家一种错觉，让他们觉得一切都在掌控之中，这样他们就不会沮丧地放弃并翻盘。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;做好准备：一场“灾难”即将到来，游戏主持人用拳头敲打棋盘几次，或者将饮料倒在棋盘上。你们中的许多人都会随机死亡，其中包括“&lt;em&gt;人物”&lt;/em&gt;杂志 2011 年最性感男人布莱德利·库珀。但猜猜谁能活到下一轮？现在做一只树懒也不错吧？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在生命的这个阶段，每个人类玩家都会收到任意数量的“钱”。你开始的金额几乎完全决定了你最终得到的金额。你知道，你是对的——这确实没有道理。游戏管理员确实有改变规则的自由裁量权。 。 。 。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;呃，太复杂了。因此，埃隆·马斯克从数十亿“美元”开始，而你们其他人则获得“高利贷学生贷款”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;嘿——这个“冰柱”选手是谁，为什么你会被放在“埃及”？我上厕所的时候你们玩过吗？我是否必须检查整个面板并确保没有其他错误？不？那么请向我解释一下“弗拉基米尔·普京”如何成为“无情的独裁者”，而不是“在 Etsy 上卖被子的受人喜爱的哑剧”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;算了——你们根本就不再尝试了。我们即将迎来哪一年，2024 年？无论如何，也许现在是停下来的好时机。我会做一场结束游戏的灾难，要么是“气候变化”，要么是“小行星”，要么是“劳伦·博伯特”因为“死亡线”中的死亡人数惊人而成为“美国”的“总统”演替。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;好的，我们完成了。最终获胜者是 。 。 。 “患有麻风病的中世纪农妇”！等等，那是错误的——我把棋盘倒过来了。获胜者是埃隆·马斯克。这是预料之中的；获胜者通常是一个“没有朋友的精神病患者”，受到“教科书上的俄狄浦斯问题”和“中学拒绝”的驱使。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;为什么你们其他人都在抱怨？没有人说过生活是公平的。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Mon, 03 Jun 2024 10:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/10/god-explains-the-rules-of-his-new-board-game</guid></item><item><title>惩罚阴影下的演讲</title><link>https://www.newyorker.com/news/daily-comment/speech-under-the-shadow-of-punishment</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-03T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6659ec020dd5aedfeddff6e9/16:9/w_1280,c_limit/JSG-Harvard-Speech.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/11/06/israel-gaza-war-hamas"&gt;10 月 7 日&lt;/a&gt;才刚刚开始的学年，在今年春天在全国各地大学的争议、混乱以及仇恨和镇压指控中达到了顶峰。四月份，在一百三十多个高等教育席位的场地上掀起了一波&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/fault-lines/a-generation-of-distrust"&gt;亲巴勒斯坦营地&lt;/a&gt;浪潮，导致数千人被捕。随着哈佛毕业典礼的临近，为期二十天的集会和平结束，学生们要求该大学从以色列撤资，没有逮捕或强行驱散，该大学向组织者承诺将与他们举行会议讨论其投资， “与中东长期冲突有关的学术问题。”但由于对该交易关键部分的分歧，任何缓解措施都昙花一现。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;新的争议涉及学生抗议者是否会受到纪律处分。参与者多次被警告，在哈佛校园搭帐篷违反了大学政策，该政策禁止“干扰大学成员履行正常职责和活动”，学校已对数十名学生提出纪律指控。当营地被拆除时，哈佛大学临时校长艾伦·加伯承诺建议“迅速”处理这些纪律案件，包括“随后有资格毕业的学生”。抗议者乐观地认为这意味着有未决案件的高年级学生将能够在几天后毕业。相反，哈佛大学的纪律机构很快就给予了缓刑和停学的处分。十多名高年级学生要到下一个学期才能毕业。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我是哈佛大学的法学教授，每封公开信都有数百人签署，这些公开信对两种选择（宽大处理还是惩罚）中哪一个是前所未有的、危险的和不公平的问题提出了相反的论点。艺术与科学学院的教授们投票决定向这十三名高年级学生授予学位，尽管他们的学科地位不同。但该校最高管理机构哈佛公司拒绝了教职员工的决定，称“信誉不佳”的学生无法获得学位。抗议的焦点已从加沙转移到哈佛本科生的命运。正如紧急集会中一位学生组织者所言：“你们对超过三十五名学生进行了纪律处分。他们这样做是为了让十四名高年级学生无法毕业。最重要的是，巴勒斯坦正在经历一场种族灭绝。” （据报道，实际人数共有二十五名学生，其中至少有十三名高年级学生。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在全国各地的校园里，对因抗议以色列入侵加沙而被捕或受到纪律处分的学生的支持使许多对战争持不同意见的人团结起来，因为大学应该是&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-weekend-essay/the-future-of-academic-freedom"&gt;言论自由&lt;/a&gt;的地方。在哈佛，和许多大学一样，学生有言论自由和政治行动的权利；学校的政策授权学生“组织和参加政治社团，召集和举行公众集会，有序地公开示威和纠察，通过印刷品、标志和声音倡导和宣传意见。”其言论自由指南指出，“有关适当时间、地点和方式的艰难选择应以有利于言论自由为前提。” 2011年的“占领”运动期间，当学生们在校园里和平地搭建帐篷时，学校强调了其对抗议者言论自由以及确保他们和他人安全的承诺。尽管禁止干扰“正常职责和活动”的政策同样有效，但没有谈到对学生进行纪律处分。十三年后，加伯在给社区的关于亲巴勒斯坦营地的信中用粗体字表示，言论自由“不是无限的”，并威胁要承担纪律后果。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对这两起抗议活动的反应形成鲜明对比，强化了这样的指控：在大学校园和其他地方，言论自由存在“巴勒斯坦例外”。但值得注意的是自 2011 年以来还发生了哪些变化。首先，管理者已经习惯于将惩罚作为首选解决方案，而不是作为最后的手段。对纪律处分的重视在二十世纪二十年代尤为明显，当时大学面临着解决校园性别歧视和骚扰问题的紧迫压力。其次，大学对言论自由的承诺随着时间的推移而减弱，因为自由派学生越来越对“言论自由”持怀疑态度，因为攻击性言论可能会伤害边缘化和弱势群体。捍卫言论自由最困难的方面是确定言论自由的界限在哪里，以防止侵犯他人的权利。言论自由与其他价值观之间的平衡已逐渐重新调整，因此与十三年前相比，今天的大学管理人员更可能认为某人的言论构成恐吓或骚扰的说法是正确的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;因此，即使不讨论言论自由是否存在“巴勒斯坦例外”，到 2024 年，看到政府对据称扰乱大学功能的抗议活动采取纪律处分，或者看到对不受欢迎的言论更加敏感，也就不足为奇了。对一些人来说，谴责&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-columnists/the-limits-of-accusing-israel-of-genocide-under-international-law"&gt;种族灭绝&lt;/a&gt;和承诺“起义”的政治口号是对犹太人进行种族清洗的反犹太主义呼吁。那些认为哈佛抗议者应该面临重大纪律后果的人认为，抗议者的行为不是受保护的言论，而是基于犹太人或以色列身份的骚扰、反犹太仇恨的表达以及对犹太人或犹太复国主义者的暴力威胁。加伯在信中提到“越来越多的报道称，营地内的一些人以及一些支持者恐吓和骚扰我们社区的其他成员。”他继续说道，“当哈佛工作人员要求查看身份证以执行我们的政策时，营地的支持者有时会对他们大喊大叫，试图包围他们，并以其他方式干扰他们的工作。我们还收到报告称，路人遭到质询、监视和跟踪。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;事实肯定存在争议，纪律指控或裁决的细节尚未公开。但如果加伯的指控构成其中的一部分，那么一些学生可能不仅因为参加营地而受到纪律处分，而且还因为违反歧视、骚扰或欺凌政策而受到纪律处分。执行这些政策的压力怎么强调也不为过。在二十世纪二十年代，教育部对包括哈佛大学在内的许多学校进行了调查，因为它们未能充分解决不当性行为的指控；今天，大学再次受到联邦审查，由于未能解决&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/persons-of-interest/the-problem-with-defining-antisemitism"&gt;反犹太主义&lt;/a&gt;的指控，这威胁到它们的联邦资助和免税地位。国会委员会五月发布了一份报告，谴责哈佛大学的不作为，强调纪律措施不足。学校还针对根据第六章提起的几起诉讼进行辩护，该第六章禁止基于种族、肤色或国籍的歧视；这些案件指控学校不惩戒违法者，从而助长了反犹太主义骚扰。当学生在抗议过程中做出可能符合该校对歧视、骚扰或欺凌定义的行为时，哈佛大学确实陷入了困境。加伯主动向社区宣布抗议者进行骚扰和恐吓，这可能会造成进一步的困难。一旦他这样做了，如果不对学生进行严厉的纪律处分，就会给那些起诉和调查哈佛的人火上浇油。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;惩罚的压力不仅存在于学术管理者身上，也存在于学术管理者身上。冲突双方还呼吁其他人避开他们所谴责的人。在反犹太主义学生组织对哥伦比亚大学提起的诉讼中，原告声称学校的一些犹太学生“保留了一份被归类为‘不是犹太人的朋友’、‘复杂’、‘犹豫不决’或‘犹太人的朋友”，以避免与表达反犹太主义观点的教授一起上课。打击高等教育中反犹太主义的组织&lt;em&gt;AMCHA&lt;/em&gt; Initiative 公布了全国两百多名“反以色列中东研究教授”的名单，这些教授签署了抵制以色列学术机构的请愿书，以便学生避免“让自己屈服”。他们选择的课程中存在反以色列偏见，甚至可能是反犹太主义言论。金丝雀使命“记录在北美大学校园及其他地区煽动对美国、以色列和犹太人仇恨的个人和组织”，维护着一个被视为反以色列或反犹太主义的教授和学生的公共数据库，包括他们的照片。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;与此同时，许多人呼吁抵制以色列学者和所谓的犹太复国主义企业。本月早些时候，一份名为“你最喜欢的作家是犹太复国主义者吗？”的电子表格在 X 上疯传，将近 200 名作家分配到五个颜色编码类别之一，范围从“支持以色列/犹太复国主义者”到“支持犹太复国主义”。 -巴勒斯坦/反犹太复国主义者。”对于被标记为犹太复国主义者的作者，电子表格表明“你不会通过购买他们的书籍或流媒体电视改编作品来给他们任何钱”。电子表格的 24 岁创建者阿米娜·侯赛因 (Amina Hossain) 是青年行动主义项目的战略信息主管，该组织致力于帮助“青少年活动家建立领导社区运动的技能、网络和资源”。在一次采访中，侯赛因告诉我，电子表格的目的不是禁止某些书籍或针对犹太作家。 “正在发生种族灭绝，”侯赛因说。 “我不明白为什么有人会对此说些什么，而不是‘我们需要尽一切努力阻止这一切。’”当我提到我听说有些作家因为担心失去出版机会或图书销售而试图避免出现在名单上时，她说，这种努力是“我会把他们列入名单的原因”。她补充道，“也许他们不应该支持一个正在提倡种族灭绝的国家。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;通过将包括教师和作家在内的人分类为朋友或敌人，支持或排斥，在思想世界中航行的现象是我们的话语和关系变得多么堕落和恐惧的症状之一。大学们迟来而又疯狂地开展项目，以促进公开探究、公民讨论、理性辩论和分歧的价值观。很难乐观地认为，我们在短期内能够达成不在谴责、惩罚、回避或回避的阴影下运作的讨论规范。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在哈佛大学的毕业典礼上，一千多人参加了大规模罢工，并游行到校外的“人民毕业典礼”。随后，不安情绪在舞台上蔓延，诺贝尔和平奖获得者、记者&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/dispatch/the-triumph-of-marcos-dynasty-disinformation-is-a-warning-to-the-us"&gt;玛丽亚·雷萨&lt;/a&gt;(Maria Ressa)表示，由于同意担任哈佛毕业典礼演讲者，她“在网上受到权力和金钱的攻击，被称为反犹太主义者，因为他们想要权力和金钱。” ”当她讲完后，哈佛 Chabad 拉比 Hirschy Zarchi 与她对峙，然后他走下讲台，因为他认为她的评论是反犹太主义的。看着穿着黑袍的毕业生，我发现绝大多数人还穿上了代表他们所属身份群体的颜色编码的披肩。他们中的许多人参加了单独的亲和仪式，对象包括黑人、亚洲人、拉丁裔、阿拉伯人、土著、残疾人、第一代或低收入学生，以及今年首次参加的犹太人或退伍军人。他们看起来几乎就像是敌对军队的代表，雷莎对 2024 届毕业生的最后一个想法：“欢迎来到战场”，我不禁皱起了眉头。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Mon, 03 Jun 2024 10:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/daily-comment/speech-under-the-shadow-of-punishment</guid></item><item><title>冲浪传奇的长途骑行</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/10/jock-sutherland-profile-surfing</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-03T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/665776ba8c16b8f21eefbda6/16:9/w_1280,c_limit/r44355.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;乔克·萨瑟兰 (Jock Sutherland) 带我去瓦胡岛北岸时，他童年的家只是一片风景如画的废墟。它是在珍珠港袭击后建造的：位于水边的木制营房，是军方为第二次袭击而疯狂准备的一部分。该建筑呈柔和的V形，仿佛拥抱着大海，一排百叶窗通向一个基本的甲板。海浪冲击着下面的岩石点。萨瑟兰的母亲奥黛丽 (Audrey) 于 1961 年以一万五千美元的价格买下了这栋房子，并在那里住了近六十年。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为这个地方看起来可以挽救，但萨瑟兰拒绝了。 “干腐。锈。墙壁上有架子。这是一次拆解。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他听起来是那么的不带感情。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “总之，看看附近吧。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他向我示意了我必须解释的眉毛信号。我们实际上看不到邻居。我们在院子里，周围是椰子树、茂密的植被和古老的未上漆的栅栏。我决定我明白他的意思：豪宅正在慢慢填满这片海岸的每一块土地。事实上，乔克和他的兄弟姐妹已经把这个地方卖给了富有的大陆人。但新主人似乎并不急于建造，所以乔克仍在打理院子，并在附近冲浪时用它来停放他的货车。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “那里看起来很有趣，”他一边说，一边凝视着海浪拍击着礁石的地方。看起来确实很有趣。我们划过一片蓝灰色的熔岩。我试图模仿萨瑟兰的一举一动——他从十九世纪五十年代起就一直在这条狭小的漩涡海峡中航行——但仍然成功地割伤了我的脚。在航道外，他双手握住我的脚，从不同角度研究切口。 “那不是来自岩石。你踢了一只“ &lt;em&gt;opihi&lt;/em&gt; ”——一只帽贝。 “我们可以稍后再清理。我有一些好东西。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;外面有十几个人，当乔克划过去时，他们每个人都向他打招呼：小小沙卡和老常客碰拳。这个地方的海浪质量和强度变化很大，被称为乔科海浪。同名的当地人已经到达。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乔克向西划桨，远离狼群。几分钟后，当一阵大浪出现时，他已经远远地站在外面，成为唯一就位的冲浪者。他抓住了第一个浪头，用力划水，一跃而起，表情凶狠。充满了鼓励的叫喊声和部落的哀嚎声。当我划过肩膀时，我想我看到了乔克的嘴唇，露出邪恶的笑容。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于一个七十五岁的人来说，萨瑟兰的冲浪技术异常出色。在他这个年纪能冲浪得这么好是不寻常的，句号。但他几乎一生都在欧胡岛这个充满海浪的角落度过。他身材瘦长，手臂长，动作敏捷，瘦得令人不安——五英寸十英寸，一英寸三十五英寸——而且他的上背部仍然有一块严重的划桨肌肉。他是一名屋顶工，经营着一家小公司，只要有可能就会下水。他的头发又短又灰白，皮肤饱经阳光的折磨，布满深深的皱纹。但他的眼神很锐利，他默认的表情是一种平静、会心、顽皮的目光。你需要注意眉毛。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管乔克不知道，但他和我已经回去了。我比我年轻几岁，小时候也开始冲浪。但我的家人住在洛杉矶，六十年代初的冲浪热潮——称之为“小工具”热潮——正在那里兴起。乔克就在这里，在欧胡岛北岸。冲浪具有一种狂热的氛围，许多冲浪圣地都位于夏威夷的这个小角落。当我宣誓时，冲浪运动也有一本神圣的文本——一本名为&lt;em&gt;《冲浪者》&lt;/em&gt;的杂志，外人不可避免地将其称为“这项运动的圣经”。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一个人躺在水中的冲浪板上。" src="https://media.newyorker.com/photos/665776bcd4b742c731fb44cf/master/w_1600%2Cc_limit/r44377.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;萨瑟兰在欧胡岛长大，六十多年前就开始冲浪，在他可以划船或头顶冲浪板步行到达的地方冲浪。&lt;/span&gt;&lt;span&gt;凯蒂·格兰南 (Katy Grannan) 为《纽约客》拍摄的照片&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;该杂志由加州冲浪者兼电影制片人约翰·塞弗森 (John Severson) 创建，他希望用更接近真实的东西来对抗“Gidget”版本。他的一个创意花招是读者投票，该投票于 1963 年首次推出，每年评选出世界上最好的冲浪者名单。对于我和我的朋友来说，&lt;em&gt;冲浪者&lt;/em&gt;民意调查建立了一个正义的万神殿。我仍然可以说出第一年的前二十名，可能是按顺序排列的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;六十年代中期，一位名叫乔克·萨瑟兰 (Jock Sutherland) 的年轻光鲜亮丽的好人 (夏威夷语，意为“白人”) 在冲浪运动的主要舞台——简称为北岸——以罕见的、近乎俏皮的沉着驾驭巨大的波浪。与大多数冲浪者不同，他是一名换脚冲浪者，无论用左脚还是右脚，都能同样出色地滑行。作为一个傻脚（右脚在前），他登上了万岁管道，这是世界上最著名、最上镜、也是当时最危险的海浪。冲浪老鼠的卧室里到处都挂着乔克在巨大的管道上穿着时尚的高速装备、一只手轻轻地抚过水面的照片。他在&lt;em&gt;冲浪者&lt;/em&gt;调查中迅速崛起，并于 1969 年名列第一——公认的世界上最好的冲浪者。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;当我假装漫不经心地提到这个成就时，乔克给了我鱼眼。 “整件事都被操纵了，”他说。 “塞弗森决定了谁会获胜。我在他发行的电影中出演了一个角色。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们在他家吃着自制的亚洲风味混合蔬菜，那是位于北岸山上的一间朴素的楼上公寓。我不应该感到震惊，但我确实感到震惊。我不是经过长时间的深思熟虑才在每次读者投票中忠实地投票吗？我不是很崇拜年轻运动员的冲浪吗？当然，除了一些精彩的电影片段和一些经典剧照之外，我对他一无所知。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;他的住处堆满了书籍、杂志、炊具和工具，但架子上没有奖杯或纪念品，只有走廊上一张 1967 年杜克卡哈那莫库邀请赛的褪色海报，这是乔克赢得的一项大型冲浪比赛。他最近被选入夏威夷沃特曼名人堂，该名人堂在檀香山举办了一场盛大的宴会。获奖的证据无处可见。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我想，像他这样出名的冲浪运动员本可以赚到足够的钱来轻松退休，但萨瑟兰并没有赚到钱。在他看来，冲浪从来都不是一份工作。即使当他处于冲浪世界的顶峰时，他也不为所动，固执己见。那个时候还没有职业巡回赛。 “你可以为电路板制造商工作，也许拥有自己的签名型号电路板，”他告诉我。 “但这意味着卖，卖，卖。那是。 。 。&lt;em&gt;粗鲁&lt;/em&gt;。我的意思是，平庸。这与能够享受在水中的乐趣是相反的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乔克在他的家乡海岸建立了一种不同的生活。他似乎是每个人都喜欢的屋顶工、兼职农民、受人尊敬却爱多嘴的长者。我听过他被称为“北岸市长”。我以前对他的追星印象纯粹是投射。事实上，他从小就过着一种奇怪的、半狂野的、相当复杂的生活。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当乔克十二岁的时候，他的母亲送他去考艾岛与一位被称为卡拉劳隐士的人住在一起。这位隐士住在纳帕利海岸的一个洞穴里——这是一片没有道路的荒野，海崖高达四千英尺。 “那实际上是他的避暑洞穴，就在海滩边，”乔克告诉我。 “他在山谷里有一个冬季洞穴。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;这位隐士的名字叫伯纳德·惠特利博士。 “我是他不满的对象，”乔克回忆道。 “作为一个孩子，我没有意识到他存在的必要性。前面有一个很好的人体冲浪浪潮，但他不希望我游到那里。他对我负责。我开始抱怨，最后我就开始了人体冲浪。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乔克在卡拉劳玩得很开心。 “这就像一个夏令营，但不是为了打牌，而是为了更严肃的事情，”他说。 “我们进行了大量的觅食工作。”他们还进行了一些狩猎——乔克带着家人一起去狩猎 0.22。惠特利医生对他稍微热情一些：“他容忍了我。我很好奇。我有潜力。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乔克怀疑他的母亲希望他与父亲共度时光。他的父亲约翰·劳伦·萨瑟兰是一名海岸警卫队军官，在乔克十岁时就离开了家庭。他的母亲是怎么认识惠特利医生的？嗯，他就是她喜欢的类型。她在军队工作，从事教育咨询工作，独自抚养四个孩子，但她经常去夏威夷的荒野海岸，拥有非常广泛的朋友圈。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;奥黛丽·萨瑟兰是一次性的。她在加利福尼亚州长大，十六岁时进入加州大学洛杉矶分校学习国际关系，并在第二次世界大战中担任铆工。她成为一名长距离游泳运动员，嫁给了一名水手，从事商业捕鱼工作，并于 1952 年搬到欧胡岛。在那里，她担任代课教师，教游泳，并找到了陆军工作。她的孩子们在海边废弃的军营里长大，都是水宝宝。父亲走后，他们便四处搜寻。 “当你贫穷时，”乔克告诉我，“你学会如何在珊瑚礁上寻找食物、打猎、采摘野果、与邻居进行贸易。我们设置了龙虾陷阱。鱼叉捕鱼、夜间潜水。从山上摘了很多水果。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;奥黛丽列出了每个孩子在十六岁之前都应该能够做的事情，并将其贴在墙上。其部分内容如下：&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; —清洗鱼并给鸡穿衣服&lt;/p&gt;&lt;p&gt;—写一封商业信函&lt;/p&gt;&lt;p&gt;— 在电线上拼接或放置固定装置&lt;/p&gt;&lt;p&gt;—操作缝纫机并缝补自己的衣服&lt;/p&gt;&lt;p&gt;—安全、熟练地操纵船只&lt;/p&gt;&lt;p&gt;—使用现有设备拯救溺水者&lt;/p&gt;&lt;p&gt;——十年级的阅读水平&lt;/p&gt;&lt;p&gt;—带着兴趣和同理心聆听成人的谈话&lt;/p&gt;&lt;p&gt;——与任何年龄段的人一起跳舞&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;这个清单随着时代的变化而变化，增加了电脑和避孕措施，没有人真正记分，但每个人都明白了这个想法。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;奥黛丽有一种她所谓的“野猫需求”，即独自进行荒野旅行。她利用陆军工作期间的短暂假期去探索夏威夷的偏远地区——攀登火山、游泳偏远的海岸、在陆地上生活。她从东向西游过摩洛凯岛的东北海岸，也许是岛上最狂野的海岸，身后拖着一根绳子，拖着补给品。那花了一周的时间。她徒步进入曾经有人居住的狭窄山谷，在悬崖和平台上遭遇可怕的擦伤，不止一次险些丧命。 1978 年，她出版了一本关于摩洛凯岛探险的书，以路易莎·梅·奥尔科特的名字命名为《划我自己的独木舟》。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a28545" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="穿着内衣的男人双手抱头坐在床尾，而女人则躺在他身后的床上。" src="https://media.newyorker.com/cartoons/665635df5535a9e60de6543d/master/w_1600%2Cc_limit/a28545.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“你如何看待人工智能领域正在发生的一切？”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;汤米·西格尔和丹·柯克伍德的卡通片&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M17.158 10.335a.548.548 0 0 0 .196.743c.256.15.584.06.732-.2l1.34-2.353c1.183-2.08.48-4.74-1.57-5.942-2.049-1.2-4.67-.488-5.853 1.592L9.86 7.942c-1.183 2.08-.481 4.74 1.569 5.941.201.118.408.218.619.3a.47.47 0 0 0 .574-.223c.177-.31-.005-.707-.328-.85a3.23 3.23 0 0 1-.33-.168c-1.537-.901-2.064-2.896-1.176-4.456l2.143-3.767a3.188 3.188 0 0 1 4.39-1.194c1.537.9 2.064 2.896 1.176 4.456l-1.339 2.354Zm-9.316 3.33a.548.548 0 0 0-.196-.743.531.531 0 0 0-.732.2l-1.34 2.353c-1.183 2.08-.48 4.74 1.57 5.942 2.049 1.2 4.67.488 5.853-1.592l2.143-3.767c1.183-2.08.481-4.74-1.569-5.941a4.283 4.283 0 0 0-.619-.3.47.47 0 0 0-.574.223c-.177.31.005.707.328.85.112.049.222.105.33.168 1.537.901 2.064 2.896 1.176 4.456l-2.143 3.767a3.188 3.188 0 0 1-4.39 1.194c-1.537-.9-2.064-2.896-1.176-4.456l1.339-2.354Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;奥黛丽对于与孩子们的关系有一个理论：“他们决定让我发疯，这样可以给他们更多的自由。”但有时她会带着其中的一个一起去参加乔克所说的“我们的山区教育”。乔克年轻时，萨瑟兰一家没有电视，奥黛丽为培养读者而感到自豪。孩子们在怀阿卢阿（Waialua）上高中，怀阿卢阿是距离海岸几英里的一个古老的糖厂小镇。一位曾与乔克弟弟共事的退休县救生员告诉我：“那些萨瑟兰真是他妈的自作聪明。他们读的书比其他人多得多。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;有一次，乔克和我走进他们的老房子，在地板吱吱作响的房间里漫步。房子已经空了，但他描述了主房间里的每一件家具都是原来的样子。他把手放在一个地方，那里的架子上摆着家里收藏的贝壳。他用英语、夏威夷语和拉丁语给一个又一个的贝壳命名，仿佛他正在看着它们，低语着，从一个架子移到另一个架子。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乔克的父亲向他介绍了冲浪——据他回忆，是在一块旧轻木板上冲浪。他开始在他可以划桨或头顶冲浪板步行到达的地方冲浪——那时冲浪板的重量几乎和他一样重。西边是拉尼亚凯亚，东边是春礁。这两个地方都是著名的冲浪点，然而，和 Jock 一起冲浪时，你会发现每一个山峰和每块礁石都有一个超本地化的名字：“那是 Piddlies，那边的那个东西是 Chuckleheads。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;北岸有很多景点，在冬季，这些景点比任何其他已知的海岸都更大、更好，在五十年代，一小群勇敢的加州人开始朝圣，与一小群当地人一起测试他们的技能和勇气。一些大浪冲浪者变得家喻户晓——至少在我常去的家庭中是这样。板材制造商开始制造专门的板材，称为“枪”，用于驾驭巨浪。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但乔克第一次在威美亚湾（当时被认为是世界上最大的可冲浪海浪）冲浪时，他是在皮德利斯所用的同一块破旧的冲浪板上冲浪的。他十五岁。 “这非常重要，因为骑在一块速度不太快的板上，”他平静地回忆道。他的才华引起了人们的注意，年长的人开始载他去更远的地方，比如日落海滩，一个更东边的复杂的大浪礁浪。当地的董事会塑造者迪克·布鲁尔 (Dick Brewer) 与乔克成为了朋友。 “他有点像代理父亲，”乔克说。这种关系有其交易的一面。布鲁尔给了运动员冲浪板，让他冲浪得更快、更努力、更自由，人们看到了他脚下的布鲁尔贴纸。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一名男子站在靠近大海的沙滩上。" src="https://media.newyorker.com/photos/665776bb5837fa98dd533491/master/w_1600%2Cc_limit/r44374.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;一位职业冲浪者形容萨瑟兰“总是充满活力，总是热闹非凡”。&lt;/span&gt;&lt;span&gt;凯蒂·格兰南 (Katy Grannan) 为《纽约客》拍摄的照片&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;img alt="一张以天空为背景的男人的黑白照片。" src="https://media.newyorker.com/photos/665776bc5cc3a1afab702221/master/w_1600%2Cc_limit/r44375.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;去年，他在哈雷瓦举行的冲浪比赛中获得了组别第二名。&lt;/span&gt;&lt;span&gt;凯蒂·格兰南 (Katy Grannan) 为《纽约客》拍摄的照片&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;虽然还没有职业巡回赛，但还是有比赛的。乔克连续三年赢得夏威夷州锦标赛冠军，并于 1966 年在圣地亚哥举行的世界锦标赛中获得第二名。这些赛事都是以小波形式进行的——这不是他的专长——但他速度很快，技术扎实，而且难以预测。他改变了立场，这在比赛中很少见。在毫无挑战性的海浪中，他做了一些愚蠢但困难的事情，比如先脱掉脚蹼。他看起来很开心，但他通常都是赢家。当他赢得 1967 年杜克·卡哈那莫库邀请赛时，这是竞技冲浪界最大的一笔交易，至少在夏威夷是这样，而且比赛在日落时举行，风浪很大。年仅十几岁的乔克没有获得奖金。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;但他并不是在比赛中成名的。它位于 Pipeline，大约位于威美亚和日落海滩之间的中间位置。一些冲浪者在 Pipeline 上表现得很好，尤其是来自拉霍亚的恶棍布奇·范·阿特斯达伦 (Butch Van Artsdalen)。但大多数人都害怕它。当管道工作时，它会在浅水中以惊人的力量破裂，产生世界上最美丽、最致命的管道之一。乔克和他的伙伴们在小日子里就开始骑它。 “我赚了十分之一，”他说。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;他坚持下去，完善了他的方法。他开始起飞，并考虑如何避免沉重的嘴唇，快速找到一条可骑的路线并“拉近”——蹲在靠近脸部的地方，让枪管包围他。然后，凭借完美的定位和一点运气，他就会被嘴唇撞击的爆炸力抛到空中。乔克似乎比其他人有更多的时间骑行。落入最猛烈的波浪中，他会逐渐减弱并失速，随意地调整底部转弯以设置尽可能深的桶。他会消失在咆哮的黑暗中，然后再次出现，通常速度很快，脸上带着微笑。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Pipeline 是冲浪的一级方程式。要想驾驭得好，需要快速的反应、稳定的神经和精确的冲浪技巧的结合，世界上只有少数冲浪者具备这些技能。乔克曾经以前所未有的水平骑过大管。如今的管道开膛手的冲锋难度要大得多。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不久前，在一个小日子里，我坐在海滩上，看着乔克独自在“Ehukai”（包括 Pipeline 在内的海滩公园）冲浪，当时随机出现的柔和的蓝色山峰和墙壁向东穿过沙洲。外面没有其他人。他似乎总是在波浪中，沿着海滩挤奶，在九英尺长的冲浪板上，瘦长而优雅，熟练地解读每一次海浪的变幻莫测，在海岸破裂之前划出，然后以更快的速度划回来，滑向另一处。这是一门大师课，教我们如何充分利用小型、杂乱的冲浪，以及作为一名冲浪者优雅地变老。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;和乔克一起冲浪可能会不那么平静。如果他认为你需要指导，这就像和教官一起冲浪一样。 “呼吸，比尔！”他在春礁对我吠叫。我在呼吸。我也这样做了很长时间。我们的处境不太好，但他给了我们很多建议。 “松开你的手臂。继续四处走动。”他按照自己的指示，挥动双臂。他向我介绍了一个当地的长板上的孩子。当孩子划着船爬上珊瑚礁时，乔克低声说道：“优秀的水上摄影师。也是优秀的长板运动员。”孩子在队伍中抓住了一个挥手，并立即确认了这一评估。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乔克认识北岸的每个人，但他似乎特别关注优秀的摄影师，就像他是一位老冲浪冲浪者一样。一盘下来，我们需要争先恐后地出局。乔克一如既往地抢先一步，抓住了第一波浪潮。之后，他划回来，害羞地问我，他用普通脚跳起来是否看起来很傻（这是左脚向前，不是他更自然的姿势），我向他保证他看起来很平稳。他高兴地点点头——虚荣心永远不会太晚。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;后来，他坚持要我在他面前起飞。这是一个小波浪，没有太多的墙壁，我不确定我们一起乘风破浪会做什么。他大喊：“回来吧！”他示意我骑向他，我照做了，尽管这毫无意义。他不停地打手势。现在我们正处于冲突的轨道上。 “更多的！”他减少了一些，给我更多的空间。我继续向他走去，违背了我更好的判断。我们的木板现在相距几英寸。波浪是运球者。 “好的！”他喊道，转身指着我身后的波浪。我转身看到这股小而微弱的波浪击中了浅珊瑚架，比人们通常在春冲浪时离海岸更近。海浪直立，齐胸高，变得光滑如珍珠，我发现自己飞过一个可爱的部分，阳光给嘴唇注入灰绿色的光芒。乔克现在远远落在后面，正在向我竖起大拇指。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a28973" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="男人对正在打电话的女人耳语。" src="https://media.newyorker.com/cartoons/665635e0ea1307f96f1efb5c/master/w_1600%2Cc_limit/a28973.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“介意我对我没有在听的对话发表评论吗？”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;玛丽·劳顿的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M17.158 10.335a.548.548 0 0 0 .196.743c.256.15.584.06.732-.2l1.34-2.353c1.183-2.08.48-4.74-1.57-5.942-2.049-1.2-4.67-.488-5.853 1.592L9.86 7.942c-1.183 2.08-.481 4.74 1.569 5.941.201.118.408.218.619.3a.47.47 0 0 0 .574-.223c.177-.31-.005-.707-.328-.85a3.23 3.23 0 0 1-.33-.168c-1.537-.901-2.064-2.896-1.176-4.456l2.143-3.767a3.188 3.188 0 0 1 4.39-1.194c1.537.9 2.064 2.896 1.176 4.456l-1.339 2.354Zm-9.316 3.33a.548.548 0 0 0-.196-.743.531.531 0 0 0-.732.2l-1.34 2.353c-1.183 2.08-.48 4.74 1.57 5.942 2.049 1.2 4.67.488 5.853-1.592l2.143-3.767c1.183-2.08.481-4.74-1.569-5.941a4.283 4.283 0 0 0-.619-.3.47.47 0 0 0-.574.223c-.177.31.005.707.328.85.112.049.222.105.33.168 1.537.901 2.064 2.896 1.176 4.456l-2.143 3.767a3.188 3.188 0 0 1-4.39 1.194c-1.537-.9-2.064-2.896-1.176-4.456l1.339-2.354Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;他甚至对如何结束会议也很专横。我会把滑板扔进车里，也许穿上干衣服就出发了。在乔克的世界里，你会在老房子后面的灌木丛下找到软管，然后不仅洗掉你身上的盐分，还洗掉板上的盐分。 （这是新的。）您将皮带缠绕在鳍上，或者更好的是，将其完全从板上取下，小心地将其卷起来，然后用毛巾&lt;em&gt;擦干&lt;/em&gt;板。 （也是新的。）然后，如有必要，您可以用称为 Pickle 的泡沫填充尼龙袜擦拭板的底部。 （泡菜？）然后你将木板轻轻地放入一个完美的袋子中，然后将所有东西轻轻地放入货车中。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;还有更多。当您将沙滩巾缠在腰上更换时，请小心不要让脚沾上灰尘。有一块指定的小地毯可以站立，还有一块抹布可以用来擦脚。而且，说到脚，只能以一定的角度穿过院子，因为有些草地上有尖锐的小贴纸。湿的行李箱和防晒衣会被放在一个特殊的桶里。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在我们最初几次一起冲浪时，我抵制所有这些废话。乔克怜悯和不赞成地摇摇头。然后，有一天，我决定按照他的方式做一切，只是为了好玩。冲洗板，干燥板。桶里的树干都湿了。这些仪式有一种奇怪的舒缓作用。这就是强迫症的好处——一切各就其位。这些板将按照我们对待它们的方式永久使用。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “现在你明白了，比尔。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;作为世界上最著名的冲浪者之一，乔克总是出现在杂志上，但他嘲笑自己曾经成为媒体聚光灯的想法。 “没有聚光灯，”他说。 “那是几个人。一些摄影师，加州的一份月刊，通常都会搞错一切。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管如此，他还是让采访者觉得他们的钱物有所值，有时甚至更多。当&lt;em&gt;《冲浪者》&lt;/em&gt;问及他的方法时，他自言自语道：“你尽可能全面地了解周围环境，找到尽可能多的变量及其区分平面。例如，您正在使用两种主要媒介——海洋和空气。首先，你了解空气变量、风、云和太阳，认识到它们是领土的一部分，并应用它们。然后你就会认识到水的变量，例如膨胀的一致性、队列中的人数、发生的不同类型的改革。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;空气变量？他是在骗我们吗？他看起来既热心又半开玩笑。当被问及他成功驾驶过的大型管道桶的内部情况时，他说：“当然宽敞。就像教皇的客厅一样。即使有所有的小摆设、绘画和大软垫椅子和沙发。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这句话深深地印在了冲浪者的集体记忆中，成为深桶的奇特隐喻。在 2012 年美国公开赛上， &lt;em&gt;Surfer&lt;/em&gt;将其酒吧餐厅称为教皇的客厅 (Pope&amp;#39;s Living Room)。但乔克告诉我，他实际上从未说过。 “教皇甚至没有客厅，”他说。 “这太粗俗、伤感、不准确——而且对教皇来说也是不恭维的。”接受采访的记者坚称乔克确实说过这句话。而且，就此而言，教皇确实有一个客厅。但天哪，那是 1969 年了。人们在采访沙发的两端都抽了很多烟。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;六十年代末席卷美国青年文化的消遣性毒品浪潮在冲浪者中掀起了一场海啸。大麻和致幻剂——LSD、麦司卡林——似乎是为了让你冲浪得更好而设计的。乔克将这种灵感发挥到了极致。 “我当时非常狂野，”他今天说道。 “我担心我树立了一个坏榜样。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="杂志封面上有一张男子冲浪的照片。" src="https://media.newyorker.com/photos/66590643a89d9a23ff4b6f91/master/w_1600%2Cc_limit/r44384_rd.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;管道是世界上最美丽、最致命的波浪之一。当萨瑟兰开始在那里时，他的收入“十分之二”，他说。在改进了他的方法之后，他达到了前所未有的水平。&lt;/span&gt;&lt;span&gt;摄影：阿特·布鲁尔&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;img alt="一名男子一边抽烟一边看着镜头。" src="https://media.newyorker.com/photos/6659fc7c76665583cfc9dbb3/master/w_1600%2Cc_limit/r44373_rd2.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;六十年代，萨瑟兰的朋友称他为外星人。 “他可以在国际象棋或拼字游戏中击败任何人，”一位人士说道。 “他可以比任何人吸更多的大麻，服用更多的酸，但仍然比任何人都能更好地冲浪。”&lt;/span&gt;&lt;span&gt;摄影：阿特·布鲁尔&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;围绕着乔克的离奇故事层出不穷，他有时被称为阳光超人，因为他服用了一种流行的迷幻药“橙色阳光”。在北岸，他和他的朋友们喜欢从科奥劳山脉（Ko&amp;#39;olau Range）的山脉开始他们的酸性之旅，该山脉沿着欧胡岛东侧延伸。他们熟悉山间溪流，也知道在哪里可以找到甘蔗种植园的旧工作营，这些种植园随着夏威夷制糖业的萎缩而被废弃。工人们维护了美丽的花园，现在里面长满了野果和蔬菜。在某个时候，乔克的团队会前往海岸，在海浪中冲洗掉当天的心灵污垢。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;迷幻药并非无害——我们都知道许多迷幻药造成的伤亡。但正如许多当代研究人员所知，他们具有启示的力量，具有扩展自我意识的潜力。杰夫·哈克曼（Jeff Hakman）是这一时期的另一位年轻的好勒天才，他告诉采访者，LSD 增强了他一生中最好的冲浪体验，并与萨瑟兰分享。 “我们过去称他为外星人，因为他在所有方面都很擅长，”哈克曼说。 “他可以在国际象棋或拼字游戏中击败任何人；他可以比任何人吸更多的大麻，服用更多的酸，但仍然比任何人都能更好地冲浪。”你永远不知道乔克会在波浪上做什么，除非这很可能是你以前从未见过的事情，比如在日落时在桶中侧滑或在大威美亚改变立场。他在 1969 年&lt;em&gt;冲浪者&lt;/em&gt;读者投票中名列第一，这对任何人来说都不足为奇。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但是，在该杂志举行颁奖晚宴之前，乔克执行了他迄今为止最激进的举动。他没有告诉任何人，甚至没有告诉他的母亲，就去了当地的征兵站参军了。当时正值越南战争最激烈的时期，当时有五十万美军驻扎在那里。 1970 年 1 月，乔克在加利福尼亚州奥德堡开始了基础训练。&lt;em&gt;冲浪者&lt;/em&gt;取消了宴会，并且在接下来的九年里没有再举办一次读者投票活动。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在几十年来的采访中，乔克对于他签约的原因给出了各种解释。在十九世纪九十年代，他提到了导致冲浪运动分裂的意识形态分歧。 “支持比赛的人是反毒品的，而我，&lt;em&gt;啊&lt;/em&gt;，我们应该说，是支持堕胎的，”他告诉冲浪历史学家马特·沃肖。 “与此同时，所有反对比赛的人都在支持我，告诉我别再比赛了，去冲浪吧。除了我喜欢比赛！所以我厌倦了所有的紧张。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他说，还有当地文化的需要。 “这可能是我们夏威夷和你们南加州的不同之处，但战争也存在挑战。我是一个当地男孩，在乡下长大，非常坚强，我只是认为我可以对付南。我想看看我的表现如何。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;当我向他追问时，他说：“军队在这里很重要。我的父母都在军队工作。我父亲曾在第二次世界大战和朝鲜服役。我的很多高中同学都参军去了越南。”乔克知道，用他的话说，他的很多“白人朋友”都认为他自发入伍是疯狂的。他认识的许多冲浪者都在忙着躲避风浪。 “但社区里的一些人对我入伍表示赞赏，”他告诉我。 “在越南之前，这是一件光荣的事情。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他的基础训练部队中几乎每个人都来自夏威夷。他正在接受现场电线修理工的培训，这是陆军中比较危险的工作之一。许多现场电线修理工去了越南，然后就没有回来了。在奥德堡，乔克终于开始对战争产生怀疑。也许他并不想知道自己的表现如何。也许他只是重新考虑了。 （当我们谈论这件事时，他向我推荐了克里斯托弗·希钦斯（Christopher Hitchens）关于亨利·基辛格（Henry Kissinger）的书：“这是关于我们精英的恶毒白痴。”）一名中士从冲浪杂志上认出了他，乔克说，“他操纵了一些关系，让我重新路由到文员打字员。他可能救了我的命。”乔克学会了打字，利用下班时间在蒙特利冲浪，并于 1971 年底光荣退役。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在他缺席的情况下，冲浪运动的地位发生了变化。就在他报名之前不久，德鲁·哈里森（Dru Harrison）是同龄人中加利福尼亚州顶尖的冲浪者之一，他在一本冲浪杂志上写道：“嘿乔克，你为什么不休息一年，让世界其他地方赶上呢？”向上？”然后，“嘿乔克，两年吧。”哈里森如愿以偿。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当乔克还处于初级阶段时，另一位欧胡岛冲浪者格里·洛佩兹 (Gerry Lopez) 接替了他在 Pipeline 的角色，他的猫科动物风格、朴实无华的风格完美地适应了海浪。乔克回来后，两人一起冲浪。 “他没有失去一步，”洛佩兹告诉记者。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那时，洛佩兹与他人共同创立了一家冲浪板公司 Lightning Bolt。冲浪运动在全球范围内迅速流行，而经过巧妙营销的 Lightning Bolt 也随之蓬勃发展。有些冲浪者不仅从董事会制造商那里争取赞助，还从服装公司那里争取赞助，最终甚至拍摄啤酒广告。但刚从军队退伍的乔克觉得他需要一份固定的工作。 “冲浪并没有带来什么好处，”他告诉我，然后耸了耸肩。他在檀香山的一家冲浪店工作，然后成为一名屋顶工学徒。 “钱很好，尤其是在我加入工会之后，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;接下来的几年，是快乐的，也是悲伤的。乔克爱上了弗朗西斯·坎宁安，他形容她是“亲切、高大、苗条的立陶宛爱尔兰人”。弗兰妮来自檀香山东部的一个繁荣郊区。那是 1972 年，她正在野外进行一次长途散步。她和乔克在一场猎枪式婚礼中结婚，很快就有了两个儿子，然后他们住在北岸主要城镇哈雷瓦甘蔗田里的碎石路上的一座古老的方塞特小屋里。 “我们种了芋头和&lt;em&gt;哈苏&lt;/em&gt;——那是莲藕，”乔克告诉我。 “那里有一条灌溉沟渠和巨大的甘蔗鼠。我们会在晚上听到这些大陷阱的爆炸声，然后是二十秒的老鼠猛烈的殴打声。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;弗兰妮大部分时间都和孩子们一起度过了这个浪漫的田园风光。乔克有全职工作，包括在外岛修屋顶的工作，而且当海浪好的时候，他不可避免地会去冲浪。 “我和家人在一起的时间比我应该花的时间少，”他告诉我。在某个时候，弗兰妮收拾了孩子们，搬回了父母在城里舒适的房子。她和乔克于 1976 年分居。两人相处得很融洽，男孩马特和加文和他们的父亲一起冲浪。如今，加文经常与乔克一起担任屋顶工。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “看来我对这里的填缝材料有点吝啬，”乔克一边说，一边从屋顶通风口的边缘往下看。我们位于日落点后面的一个小小区，位于一个陡峭的屋顶上——由立体木瓦、沥青和玻璃纤维组成。这所房子的主人是迈克·高桥 (Mike Takahashi)，他是一位冲浪者，也是一位退休推销员。六年前，乔克盖上了屋顶，有两个天窗。天窗很难密封，但这正是客户想要的。现在，迈克看到水顺着木瓦流下，然后流过雨水槽。乔克说这只是水从悬垂处吸回的结果。但现在他正在研究天窗。他穿着露跟凉鞋——夏威夷人称之为“slippahs”——但他看起来像蜘蛛一样脚步稳健，距离地面二十五英尺。我呆在原地，紧紧抓住边缘，尝试按照他的计算计算雨水可能渗入的地方。他检查天窗上的密封条。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “电解，”他说。 “这个铜台阶防水板正在腐蚀，因为它接触到了铝制顶部框架。我会在里面放一块不锈钢，或者一些其他惰性材料。也许用一些硅胶填缝。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;高桥似乎信任乔克的专业知识。在我们下山的路上，他低声对我说：“他是最棒的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我周二会带着合适的工具回来，”乔克说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;又一天，另一个屋顶。这是位于普普基亚高地的一栋单层房子，周围有一个大院子，院子里有两棵古老的硬木树——一棵荔枝树和一棵龙眼树，下面有山羊在吃草。这所房子属于大浪冲浪者马克·希利 (Mark Healey)。希利和北岸宅男乔克一样，是新创业模式下的职业冲浪者。他从比赛中赚到的钱很少甚至没有，但他在电影中担任替身演员，拥有 YouTube 频道和各种赞助商，并提供潜水、鱼叉捕鱼、弓箭狩猎和大浪生存方面的高价课程。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在北岸拥有房屋的冲浪界人士似乎都希望乔克成为他们的屋顶。他确实为十一届世界冠军凯利·斯莱特工作，后者在拉尼亚凯亚以西拥有一座海滨豪宅，由于有人在错误的地点种植了一棵椰子树，屋顶出现了问题。从希利的屋顶上，我们可以看到其他人的画廊。他的一位老朋友、弗兰妮的兄弟马克·坎宁安 (Mark Cunningham) 告诉我，“如果你用无人机拍摄北岸并标记乔克建造或修复的每个屋顶，你都不会相信。那里有数千栋房子，他可能已经完成了其中的一半。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;普普基亚高地有一些看上去很贵的房子，但钱都在海岸边。 “这里有很多家庭，还有一些退役军人，”乔克说。几十年来，北岸的房产价值和租金不断攀升，驱逐了穷人和工薪阶层。当我问乔克关于他长大的社区时，他说：“那里有更多的夏威夷人。”有些地区被法律指定为夏威夷家园，拥有至少百分之五十原住民血统的人可以廉价租赁低价值土地并建造房屋。欧胡岛有许多夏威夷故乡。岛上四个海岸中的三个都有它们。北岸没有。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;欧胡岛西区的夏威夷居民比北岸多得多。它还面临着贫困、犯罪和无家可归等沉重负担。那一周，乔克已经三次前往西区，往返两个小时，在儿童教育中心的屋顶上工作。这是一个鼓励高危青少年进入海洋的团体的志愿者工作。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在希利的屋顶上，乔克想重新粉刷边缘，以防止夏威夷常见的黑藻。他给了我拉丁语&lt;em&gt;——Gloeocapsa 岩浆&lt;/em&gt;——并想知道为什么更多的屋顶公司不使用藻类块来防止它。马克·坎宁安告诉我，几十年来，他一直在劝说乔克成为一名承包商：“走出屋顶，与客户闲聊，雇用一群年轻人来做艰苦的工作。”但乔克很固执，除了加文之外，他不相信任何人能把事情做好。 “我九十岁的时候不想再来这里了，”他在希利的屋顶上抱怨地告诉我，就好像我已经为此争论过一样。 “这是危险的工作！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;北岸的冲浪工业综合体从最初的不起眼的地方发展至今，已经发展得相当不错，就像冲浪运动本身已经从少数沿海飞地的当地人痴迷发展成为拥有数千万冲浪者的全球性消遣活动一样。大约从 11 月开始，北岸的大浪季节期间，数以万计的冲浪者、摄影师和营地追随者都会来到“七英里奇迹”，就像它被设计的那样。每个雄心勃勃的年轻冲浪者都需要在北岸打卡，最好每年一次。世界职业巡回赛本赛季的第一场比赛在 Pipeline 举行，第二场比赛在 Sunset 举行，其他主要比赛（其中一些奖金丰厚）也在 Pipeline 举行，这实际上将一次数周的休息时间私有化，因为只有参赛者才能参加发情期间允许在水中。 Pipe 的几栋海滨房屋都被 Volcom 和 Billabong 等“冲浪品牌”公司占据，这些公司既赞助比赛，也赞助职业冲浪者。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在壮观的海浪上进行高水平冲浪的魅力吸引了来自世界各地的围观者和大量闲置财富，这些财富通常投资于第二套住房和度假租赁，从而让当地人望而却步。 Velzyland 那个摇摇欲坠的公共住宅区？现在它是一个封闭的社区。西恩·潘在那里买了一个地方。 V-Land 是日落点以东的一处甜蜜而古怪的波浪。当我还是个孩子的时候，那是当地人才的温床。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;当烟斗响起时——巨大的、发光的、雕塑般的、凶残的——摄影师和摄影师就聚集在护堤上。在水中，在巨浪的肩部，形成了一群水相机。冲浪者学会忽略它们，当它们从桶中喷出并成功滑行时，他们会直接骑在摄影师身上。一些顶尖的 Pipe 骑手已经开始用牙齿咬住 GoPro 相机。他们需要 YouTube 频道、视频博客、Instagram 故事和赞助商的内容。海滩拍摄的镜头、无人机镜头、水上镜头和视角镜头，有时是同样精彩的旅程——这都是银行里的钱。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;管道已经杀死了冲浪者——海滩附近的一座木制纪念碑上有九个人的名字，而最近至少有一名死亡者还没有在那里。救生员救了无数人，冲出塔楼。乔克记得的第一个伤亡者是一名秘鲁小孩，他触礁身亡。它不需要很大。马利克·乔约 (Malik Joyeux) 因在 Teahupo&amp;#39;o（一种可能比 Pipeline 更危险的变种塔希提海浪）的功绩而闻名，他在 Pipeline 的一天中被杀，天高八英尺。随着先进的救生技术，包括摩托艇，脑损伤变得比死亡更常见。但即使是那些先在管头冲上礁石而幸存下来的职业选手，也很少会在之后以同样的方式冲浪。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a28377" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="四个不同大小的按钮。标记为以下“恐慌按钮”“高度焦虑，但我正在处理它按钮”“ICKY..." src="https://media.newyorker.com/cartoons/665635e2ea1307f96f1efb5e/master/w_1600%2Cc_limit/a28377.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;罗兹·查斯特 (Roz Chast) 的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M17.158 10.335a.548.548 0 0 0 .196.743c.256.15.584.06.732-.2l1.34-2.353c1.183-2.08.48-4.74-1.57-5.942-2.049-1.2-4.67-.488-5.853 1.592L9.86 7.942c-1.183 2.08-.481 4.74 1.569 5.941.201.118.408.218.619.3a.47.47 0 0 0 .574-.223c.177-.31-.005-.707-.328-.85a3.23 3.23 0 0 1-.33-.168c-1.537-.901-2.064-2.896-1.176-4.456l2.143-3.767a3.188 3.188 0 0 1 4.39-1.194c1.537.9 2.064 2.896 1.176 4.456l-1.339 2.354Zm-9.316 3.33a.548.548 0 0 0-.196-.743.531.531 0 0 0-.732.2l-1.34 2.353c-1.183 2.08-.48 4.74 1.57 5.942 2.049 1.2 4.67.488 5.853-1.592l2.143-3.767c1.183-2.08.481-4.74-1.569-5.941a4.283 4.283 0 0 0-.619-.3.47.47 0 0 0-.574.223c-.177.31.005.707.328.85.112.049.222.105.33.168 1.537.901 2.064 2.896 1.176 4.456l-2.143 3.767a3.188 3.188 0 0 1-4.39 1.194c-1.537-.9-2.064-2.896-1.176-4.456l1.339-2.354Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;乔克在八十年代初摔断了股骨，不是在派普，而是在乔克的诊所。 “这是一个八英尺高的海浪，我不得不绕过一个正在划桨的朋友。嘴唇正好落在我身上，”他说。 “我试图回到冲浪板上，但我的腿就挂在那里，就像死鳗鱼一样。我的朋友们不得不帮助我进去。”这次事故影响了他的冲浪。 “在那之后的一年里，我一直害怕嘴唇。”嘴唇是波浪中最猛烈的部分，害怕它是一种自然反应——一种乔克似乎暂时获得的生存本能，直到他再次失去它。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乔克真正的问题来自陆地。在断腿康复期间，他住在一个可卡因贩子的隔壁。可卡因正在席卷冲浪界。与毒品有关的伤亡名单很长，其中包括一些这项运动中最优秀的人，例如来自可爱岛的三届世界冠军安迪·艾恩斯 (Andy Irons)，他于 2010 年在巡回赛中去世。乔克和他认识的一半人都养成了一个习惯。 “我开始卖装订，”他悲伤地告诉我。 “我从来没有赚过钱。我没有削减我的东西，只是查看了数量。然后我被抓了，帮别人算了一磅。如此愚蠢。这真的让我妈妈震惊了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他在从洛杉矶起飞的航班上被联邦特工逮捕。他承认持有毒品罪，并在加利福尼亚州的一所最低安全级别的联邦监狱和俄勒冈州的另一所联邦监狱服刑了两年半。 “我负责营地维护。打了很多棒球。基本上就是打工度假。”尽管他现在对此不以为意，但监狱是他人生的最低谷。他甚至没有利用里面的时间来保持坚强。 “入狱后，我第一次划船从 Jocko 家到 Chun 家，这让我筋疲力尽。”他笑得很平淡。 “我在城里的中途宿舍待了六个月。”他的姐姐诺埃尔（Noëlle）曾经问他为什么开始做可口可乐生意。她告诉我，他的回答是如此赤裸裸和谦逊，这可能是犯罪史上的第一次：“我希望人们高兴地看到我的出现。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;奥黛丽的老房子前面有一块沙地，前面是灰色的岩石，海水在岩石中晃动。下午，阳光照在沙滩上，小海滩上挤满了海龟，它们爬上岸取暖。夏威夷绿海龟，被称为&lt;em&gt;honu&lt;/em&gt; ，是世界上最大的海龟之一。它是一种濒临灭绝的物种，未经许可就不能触摸。在海滩上，它们很容易被误认为是岩石。无论如何，我认为是这样。乔克没有这个问题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “哦，不，看看那个家伙，”有一天，当我们穿过沙滩时，他说道。 “那个肿瘤很大。”他指的是一只正在睡觉的乌龟，现在他提到了这一点，他的喉咙一侧有一个凸起的东西。 “我会告诉研究人员关于他的事情。也许他们可以做点什么。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;来自夏威夷大学的研究人员经常来。他们对海龟进行计数、测量、拍照、读数。乔克向他们指出，海龟喜欢这个地方的部分原因是因为一些岩石下有淡水泉水流淌。他带领他们来到了有问题的岩石处。我们都捧着双手喝了水——冰冷而新鲜，果然，即使周围都是海水。研究人员拍了照片并做了笔记。乔克摇了摇头。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;霍努&lt;/em&gt;已成为旅游胜地。他们大量居住在北岸——据报道，现在欧胡岛每年 600 万游客中的近一半都被吸引到这里的海滩和单车道的高速公路上。有些游客是来看大浪冲浪的，但更可靠的是，他们是来看海龟和拍摄海龟的。最著名的海龟观赏点是拉尼亚凯亚，当地政府未能充分容纳成群结队的车辆，这往往意味着数英里内的交通拥堵。游客，或者至少是他们的汽车，激起了当地人的愤怒。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;另一个下午，一个亚洲家庭沿着海岸摇摇晃晃地朝奥黛丽的老住处走来。走路很艰难，要走过又大又锋利的岩石。这片沙地是徒步旅行者急需的休息场所，他们在上面找到了难以捉摸的目标——海龟。他们拍了照片。乔克下楼打招呼。他们不会说英语，所以他对他们尝试了几种亚洲语言。原来他们是韩国游客，当他欢迎他们时，他们似乎目瞪口呆：“ &lt;em&gt;Annying-haseyo&lt;/em&gt; 。”他带他们穿过院子来到大路上，省去了他们辛苦的徒步回来。 “你应该能够用所有主要语言说一些基本的事情，”他们离开后他告诉我。他涵盖了亚洲和欧洲的大部分主要语言。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乔克版的北岸位于每年冬天都会被拍照轰炸的前照式冲浪奇观的下面或后面。一些长期居住者找到了坚持下去的方法，通常是搬到乔克居住的威美亚上方的山上。其中一些人在大量富有的游客中找到了利润来源——出售 T 恤、经营食品卡车、在哈雷瓦附近教冲浪、通过 Airbnb 出租房屋和房间。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一名男子站在一栋房子的屋顶上，背景是树木。" src="https://media.newyorker.com/photos/665776bc54af652c1f2ef3b5/master/w_1600%2Cc_limit/r44376.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;萨瑟兰退伍后，开始担任屋顶工。现在，除了经营一家小型屋顶公司外，他还是一名兼职农民和一位受人尊敬的当地长者，有时被称为“北岸市长”。&lt;/span&gt;&lt;span&gt;凯蒂·格兰南 (Katy Grannan) 为《纽约客》拍摄的照片&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;乔克对马车行业没有多大兴趣。北岸有小型农场和牧场生存，随着内陆地区的旧菠萝和甘蔗种植园关闭，当地农民可以使用更多的耕地。乔克拥有一个芒果园的股份。他和他的合作伙伴向北岸的一家超市 Foodland 出售芒果。大部分未运往 Foodland 的农产品都会进入乔克的货车进行个人分发。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这辆货车是一辆深蓝色的本田奥德赛，车顶上堆满了冲浪板、水桶、冰柜、急救箱和他在屋顶生意中使用的工具。这些工具包括锤子、撬棒、刮锥子、多种尺寸的钉子、两把砍刀、一块油石以及工业尺寸的填缝剂和密封剂管。有雪松木瓦、卷筒油纸、方格沥青。但最吸引眼球的是装满闪闪发光的芒果、番石榴和新鲜采摘的鳄梨的白色桶。水果旁边的冰柜通常装满了熏鱼、鲜鱼、熏猪肉、戳子和自制的鳄梨美食。这种传播就是为什么人们将乔克的货车称为滚动的北岸农贸市场。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这些都不是出售的。他似乎把大部分的钱都送给了老朋友、新朋友、陌生人、亦敌亦友、救生员、屋顶客户。其余的他在庞大的网络中与其他人进行交易。 “这里有很多渔民、农民和猎人，”他说。从乔克巡视时不断接到的短信和电话中可以明显看出这一点。 “你和阿库一起进来吗？你打赌我会拿一些，布拉达。外面风怎么样？”当我和乔克一起在北岸时，我发现很难付钱。在一家名为 Haleiwa Joe&amp;#39;s 的热门餐厅吃了一顿长餐，并与经过我们餐桌的人至少交谈了 20 次之后，我无法让收银员拿走我的钱。 “&lt;em&gt;奥哈纳&lt;/em&gt;折扣，”他说。 &lt;em&gt;Ohana 的&lt;/em&gt;意思是“家庭”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;强劲的北涌浪袭击北岸。快到五月了，已经是淡季了。乔克和我检查管道。人群如此拥挤，以至于冲浪者从海滩上看去，就像被粘在胶水陷阱上的蚂蚁，一团起伏的物体。四周一片死寂，没有一丝风，看起来非常不祥。水是灰色的，几乎是棕色的，而且浪花的大小似乎聚集在一起。十英尺高的海浪袭来，人群中甚至没有人试图起飞。海浪在礁石上炸开，大多无角无肩，印证了众人审慎的智慧。聚集的膨胀使得两波压制看起来很有可能。 “不方便用户使用，”乔克说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们开车去日落。那里的海浪拍打着远离海岸的长长的礁石，它完美地处理了海浪。两层山峰冲天而立，一道干净的长墙呼啸着冲向海峡。高速公路上有数十人在观看，但只有少数冲浪者在外面。我的心砰砰直跳。这显然就是地点。我开始改变。乔克没有。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你不出去吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乔克看起来很痛苦。 “不了，我要去办点事。我感觉自己的感情受到了伤害。”显然，那天早上他和他交往多年的女友皮娅·斯特恩进行了一次艰难的谈话。皮亚（Pia）住在圣地亚哥，是一名画家和艺术老师。她和乔克在九十年代相识，当时她在夏威夷大学任教。他们从未住在一起。只要有可能，它们就会来回飞行。 “我们非常依恋，非常亲密，但我不知道它的名字，”皮亚告诉我。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;乔克对长距离有所了解。他的父亲甚至在离开家庭之前，就在海上度过了一生的大部分时间。当孩子们还小的时候，他在密克罗尼西亚担任海洋建筑主管。诺埃尔回忆起一个潇洒的身影。 “他会跳探戈和梅伦格舞，”她说。 “他是一个有魅力的人，一个健谈的人。好的网球运动员，好的高尔夫球手。他穿着制服看起来很好。他是男人中的男人，也是女人中的男人。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乔克崇拜他的父亲。他经常提起乔克，回忆起他带乔克放学去冲浪的时光。那只发生过一次。皮亚认为约翰获得通行证的部分原因是他缺席。如果任性的年轻乔克与权威发生冲突，这通常意味着奥黛丽-约翰“永远不会扮演坏人”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乔克经常引用皮娅的话，似乎对她很敬畏。但是，皮亚告诉我，“当他把我捧为神座时，我感到不舒服。”这是乔克的主题。他谈到他的母亲时充满了崇敬之情。他收藏了她的手写日记。但他对父亲的看法已经形成了优势。 “他对待妈妈更像是女朋友，而不是妻子，”他告诉我。 “他到处都有女朋友。真的，他只是另一个自私的冲浪者。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在日落时，乔克为我提供了一个看起来很时尚的 8 英尺 0 英寸的冲浪板。我不敢相信我一个人就能做到这一点。但我做得不好。海浪很壮观。较大的海浪站起来，羽翼未丰。一阵微风，并在波浪破裂时将惊人的力量集中在一个小型高性能冲浪板上——立式桶形冲浪板、重力转弯、回旋式回旋——但在这么小的冲浪板上。人群中，获得最佳波浪的人都在十英尺长、也许十一英尺长的巨大冲浪板上，一位穿着背心的矮个子、强壮的女人，骑着我见过的最长的冲浪板之一，挑选了许多美女。现场有线。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我怀念我划过的每一个波浪——耸耸肩。这块板子不够大，无法让我在长板冲浪者所在的地方捕捉波浪，所以我靠近海岸。我正在为稍后的起飞做准备，但是当我划过海浪时，我发现自己正处于一个已经破裂的八英尺组前面。我正处于撞击区。令人惊讶的是，我很喜欢它。我尽可能长时间地呆在水面上，观看其他冲浪者的冲浪——巨大的落差，尖叫的墙壁。我迟到了我的董事会并被抹去了。漫长而发人深省的压抑，但仍然有一些辉煌的、令人喘息的愿景。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乔克曾经拥有Sunset。他以无与伦比的风格冲浪了两倍大小的冲浪——从山峰后面起飞，从后门冲过巨浪的最高部分，在桶中侧滑。在这种情况下，他现在能在 8 英尺 0 英寸的高度上冲浪吗？我不确定。他显然没有动力去尝试。我可以证明，殴打相当严重。我很高兴能活下来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们都变慢了，我们都变老了。承认你无法再跟上顶级突破的年轻选手，你需要寻找不那么激烈的位置——不那么激烈、不那么有竞争力、不那么令人兴奋，这让人感到羞愧，或者更糟。我觉得这很困难，但对于乔克这样的冲浪者来说，下滑确实是很陡峭的。他从不谈论这件事。他在任何特定时刻都如此密切地关注海浪，关注它们所带来的快乐的可能性，以至于充满遗憾的长远视角——这些海浪与他在巅峰时期应对的海浪之间的差异——似乎是一种愚蠢的干扰。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我听到戴夫·拉斯托维奇（Dave Rastovich），一位出色的职业冲浪手，将乔克与“脾气暴躁的老家伙，希望一切都回到过去”进行了对比——这个老家伙不可避免地会抱怨那些不那么拥挤的日子，天啊，连海浪都更好了。乔克是对立面，“总是充满活力，总是嗡嗡作响，”他说。我无法反驳这一点。他仍然想冲浪得好，并希望在冲浪时看起来很漂亮，但我从未听到他因在高性能冲浪中失去相关性而烦恼，即使是以一种侧面的方式。他仍然喜欢参加北岸当地的“老家伙组”比赛。去年，他在哈雷瓦获得第二名。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他让狂热的冲浪者密切关注天气，不仅研究图表，还研究西方的天空。他在普普基亚高地的住所附近的一座古老的夏威夷寺庙废墟中设有一个了望点。它高于海洋。您确实可以看到膨胀的角度。 “看到外面那些云了吗？那是考艾岛。”考艾岛和欧胡岛之间有近八十英里的海洋。 “我不知道，”他抬起头说道。 “风有点像&lt;em&gt;卡帕卡希&lt;/em&gt;。”这意味着交叉。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乔克在经历了多次失败后，要去见皮娅。为了做好准备，他去见一位在日落附近的房子里工作的理发师。他给了她很多牛油果，所以这是一次打折的理发。他出来时看起来像个男孩。乔克作为一名世界级的运动员，他的头和脖子一直都很娇嫩，这个发型让我想保护他免受世界的伤害。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在他走之前，我们又冲浪了一次Chun的冲浪，他给了我一个我以前无法想象的波浪判断技巧。这是一个上升的浪涌，并且布景开始在海峡旁边产生一个可爱的峰值。人群已经移到那边，但乔克却指着地平线：“我们走吧，比尔。”我什么也没看见，但我跟着。他划得很快，远离人群。最终，出现了一道波浪——很可能是当天最大的波浪，远远地矗立在外面。我相信乔克在物理上不可能知道波浪即将到来。但他在充足的时间里到达了那里，正好到达山峰的中心，然后旋转。水中的其他人都被困在至少四十码的地方。人们惊愕和难以置信地大喊。这是对基本难以理解的掌握的展示。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;然后乔克做了一些非常奇怪的事情。他跳起来并向左走。 Chun 的航道是右旋航道——航道位于礁石的西侧。但乔克向东出发，从主峰穿过一道很长的墙。我在起飞附近打穿了嘴唇，然后转身观看。海浪奔腾了五十、六十码，没有乔克的踪迹，直到他终于越过肩膀，一直到皮德利斯的某个地方。这是我一生冲浪中见过的最违反直觉的事情之一。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;后来，在他儿时的家旁边，在昏暗的暮色中，经历了用软管冲洗、烘干、站在某些破布上的仪式，我问他怎么知道那一套即将到来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你没看到外面那个六人吗？”他说的是一艘支腿独木舟正在经过春的船，距离海岸大约半英里。我当然从未见过它——午后海面耀眼的光芒中一个遥远的小身影。我也没有看到它从视野中消失了很长一段时间。对于乔克来说，这意味着有一个异常庞大的集合正在接近，距离还有一分钟。 “你得睁大眼睛，比尔。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Mon, 03 Jun 2024 10:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/10/jock-sutherland-profile-surfing</guid></item></channel></rss>