<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>纽约客</title><link>https://www.newyorker.com</link><description>纽约客全文rss。获取更多全文rss：https：//feedx.net</description><lastBuildDate>Mon, 10 Feb 2025 14:27:16 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>加里，印第安纳州和美国钢铁的长阴影</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2025/02/17/gary-indiana-and-the-long-shadow-of-us-steel</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-02-10T11：00：00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67a68bb008dd6f92144287a1/16:9/w_1280,c_limit/williams-gary-indiana-ruddy-roye-1.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;美国钢铁矿在明尼苏达州的铁矿石，并将其派往跨巨石湖上一千英尺长。在Sault Ste。密歇根州玛丽（Marie），船只进入了SOO锁，该锁提供了向下大湖的通道。自1881年以来，每年由美国陆军工程兵团管理的锁（占美国供应量的百分之九十五）的价值占5亿美元（占美国供应量的百分之九十五）。明尼苏达州的船只持续了很长时间密歇根湖和码头的长度在其南端：印第安纳州加里。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;圣诞节后两天，一艘名为Presque Isle的船坐在美国钢铁公司加里工厂的滑道上，这是北美最大的集成钢厂。加里·沃克（Gary Works）副总裁丹尼尔·基林（Daniel Killeen）告诉加里市市长埃迪·梅尔顿（Eddie Melton），“看起来好像进来了 - 它的行驶速度很低。”我和梅尔顿（Melton）正在一辆货车上，参观了史蒂利亚德（Steelyard） - 端泥，纵横交错，上面铺着大型机器的轮胎轨道。我们经过了锥形堆的原材料 - 植物使用锰，石灰石，烧结，可乐 - 成品钢板的整洁堆栈。每个平板的厚度约为九英寸，宽6英尺，长30英尺，可以加热至二十四百度，并像面食一样按压，以制造用于汽车制造中的面板。 （最高客户是丰田。）磨坊还为坎贝尔的汤和各种装瓶商制作锡和铬。基林说：“在&lt;em&gt;库维德&lt;/em&gt;期间，镀铬线真是太疯狂了。” “ Lysol罐头。”加里工厂每年生产600万吨钢。烟囱曾经搅动。最近的一个晚上，一个俄罗斯薄雾悬在一个巨大的堆栈上的巨大火焰上方，一个加里的人告诉我，当他小时候，他的父亲曾经说过：“这就是让我们温暖的原因。”整个城镇，您都可以闻到排放量的味道。一位钢铁工人说，当地人习惯了厨师不再闻到厨房的味道，或者吸烟者不再闻到他的衣服。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;100周年纪念日&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;订户可以完全访问。&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2025/02/17"&gt;&lt;em&gt;阅读问题&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;»&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine"&gt;&lt;figure&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="加里印第安纳州和美国钢铁的长阴影" src="https://media.newyorker.com/photos/67a3dda4a95f93b66b1268f9/master/w_1600%2Cc_limit/covers-callout.gif" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;市长在一月份四十四岁，他曾经是大学四分卫的建造。他的眼镜顶部的眼镜和钢铁工人的颜色是交通锥的颜色。他的震撼力外套的背面上写着“ &lt;em&gt;USS&lt;/em&gt; ”。加里·沃克（Gary Works）的安全与安全负责人特里·卡特（Terry Carter）以及加固的靴子，硬帽，护目镜，耳塞和白色衬垫手套向我们发了工作服，使我想起了卡通M＆M的那种。在加里（Gary）长大的梅尔顿（Melton）自小学上班上实地考察以来就一直没有进入钢铁厂。他告诉基林：“我记得看到一块平板进来了 - 你只是觉得&lt;em&gt;热量&lt;/em&gt;从中散发出来。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;钢是一种合金：铁加碳。它出现在整个人造世界中，桥梁，摩天大楼，铁路，战舰，洗衣机，锅，手术刀，钉书钉。在相对廉价的纯化过程发明后，美国在1856年加速了大规模生产的能力，并在第二次世界大战期间加剧了。总部位于匹兹堡的美国钢铁成为该国第一家亿万美元的公司。它由安德鲁·卡内基（Andrew Carnegie）等人于1901年成立。由JP Morgan资助；由查尔斯·施瓦布（Charles Schwab）主持；并得到拥有矿床的约翰·D·洛克菲勒（John D. Rockefeller）的支持。 1905年，美国钢铁的就职主席埃尔伯特·H·加里（Elbert H.&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在加里工程（Gary Works），钢铁（Steel）仍然像往常一样。矿石被送入瓶子形的堆栈的顶部，称为爆炸炉，其内部衬有难治砖。通风孔或tu鸟，将过热的超氧空气射入堆栈的底部，从而产生了液体的化学反应。每十到二十年，必须填充一个爆炸炉，这要花费数亿美元。加里（Gary Works）一直计划翻新14号的爆炸炉 - “表演的明星”，正如一位钢铁厂向我描述的那样 - 尽管敦促钢铁制造商放弃爆炸炉（传统上是由焦化煤炭加油）并拥抱环境友好的选择（氢；电弧炉）。地球二氧化碳排放量的惊人十大来自钢铁工厂。矛盾的是，钢是电动汽车和风力涡轮机中的关键组成部分，是清洁能源过渡的因素。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;矿石融化后，将其倒入巨大，空间包裹的东西的舱口，称为海底钢包或“ sub”，然后将其送到轨道上。基林将梅尔顿和我带到标有“ 1号生施夫1号的1.”的建筑物。我们穿过一个带有波纹墙，水泥地板和黄色护栏的弯曲机库，然后到达钢丝轨道，下面站着一个吐出的盆地，下面移动了一个空模的传送带，像自行车链一样打开自己。该潜艇放松了轨道，持有一百五十吨熔融铁。它停在盆地上方。警笛响了。该子向我们倾斜，冰川。出现了橙色的光芒，然后是火焰。在舱口的嘴唇上形成一个霓虹珠，变成了橙色条纹，然后是洪水。基林说：“那是一百％的铁，但它像水一样流动。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;看到铁倒，就像看熔岩和烟花表演的加在一起。当洪流从盆地转到霉菌时，余烬向地板射击，嘶哑。一个“星球大战”角色 - 钢铁工人穿着防护银色的脚趾穿着脚趾 - 物质化，用长棍子戳流。填充的模具像突变的水泡味的橘色口香糖一样向下移动。他们经过冷却水，最终像新鲜烘烤的蛋糕一样被翻转，每个蛋糕现在都有一个五十磅的块，被称为猪。基林将我们带到了线的尽头，拿起一只已经在那里的猪，然后将其传递给市长，后者在手中测试了体重。梅尔顿（Melton）是二十一秒的领导人，这两个地方都需要并被创造的行业摧毁，他正在考虑其中的轮廓。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一个男人坐在木桌上的照片。" src="https://media.newyorker.com/photos/67a68baf3986e17cc858b7e2/master/w_1600%2Cc_limit/williams-gary-indiana-ruddy-roye-2.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;当埃迪·梅尔顿（Eddie Melton）成为加里市市长时，2023年末，人口从20世纪的山峰下降了40％。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;美国钢铁（US Steel）向加里（Gary）致敬，向其原始的纽约市。基石街是百老汇和第五大道，市区核心由曼哈顿典型的长矩形街区组成，而不是中西部。第五大道与湖岸平行。百老汇垂直于第五。 Domed，新古典地标（湖县法院大楼和市政厅）都在百老汇的两侧，形成了一种城市大门。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 1913年，美国商务部发行了一部简短的无声电影，将美国钢铁作为通往美国梦的道路。这部电影是在一对农民中召唤儿子的农民夫妇开幕。他搁置了独轮车，打开了一封手写的信：“ &lt;em&gt;ya poslavampeňize，dej pozor a p游，twuj brater&lt;/em&gt; ，&amp;#39;&amp;#39;他打包并亲吻他的父母再见。下一帧写道：“&lt;em&gt;他到达美国&lt;/em&gt;。”在美国钢铁公司，年轻的农民发现在刨锯，圆形锯，埃默里车轮，皮带和皮带轮，巨型磁铁，巨型钩子和炉子中工作。在六年内，成功。他嫁给了一个漂亮的老师，他向她的学生展示了如何用英语写作“我住在这里”。这对夫妇有一个漂亮的房子和一个儿子，他们参加了“&lt;em&gt;模特学校&lt;/em&gt;”。这是指拉尔夫·沃尔多·艾默生学校（Ralph Waldo Emerson）学校，加里（Gary）的第一所学校校长威廉·韦特（William Wirt）开创了勤工培训系统，从而产生了一个带有体育馆，礼仪馆，游泳池，职业商店，职业商店，乐队，乐队，凹进店，艺术的公立学校的宇宙。 “想想这件事，”加里重建执行董事克里斯托弗·哈里斯（Christopher Harris）告诉我，当我们坐在市长的司机后面的原始教学大楼外面时，我们告诉我。 “您拥有这个由美国钢铁公司建造的新的20世纪城市。您怎么&lt;em&gt;能&lt;/em&gt;为所有这些新工人和移民拥有最具创新性的教育体系？”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在百老汇附近的社区，商业走廊，那里有Goldblatt，Sears，Lytton&amp;#39;s，H。Gordon＆Sons，Radigan Bros. Furniture，The Palace Theatre。百老汇西部是针对白色史蒂利亚德（White Steelyard）管理者的，他们住在以美国总统命名的街道上，以其华盛顿就职典礼的顺序为塔夫脱（Taft）。百老汇以东，街道以各州的名字命名。西侧房屋宽敞可爱，由砖制成。移民和黑人工人，其中大多数来自深南部的移民被推入人满为患的社区，那里有焦油纸和木头制成的房屋。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;钢铁工人一直在工作。卡尔·桑德堡（Carl Sandburg）在1915年写了一首关于这首诗的诗，称为“加里市长”：“我向加里市长询问了12小时的一天和7天的一周。 /加里市长回答说，在加里的工作中比美国其他任何地方都多的工作时间。” Sandburg的钢铁工人的肩部肌肉“像铁熨斗一样硬”，并穿着皮鞋“在熔融钢中饰有小孔”。当钢铁工人在1919年罢工时，美国钢铁在联邦部队的支持下击败了罢工。该公司最终转移到了八个小时的工作日。一些钢铁工人在加里（Gary）居住了十多年，没有瞥见密歇根湖。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;加里（Gary）成为印第安纳州第二大城市，仅次于首都印第安纳波利斯（Indianapolis）。到1960年，有一百七万人居住在那里，大约有三万人在加里（Gary Works）工作。美国钢铁是该市最大的雇主，土地所有者和纳税人。没有中学行业；当对钢的需求下降时，加里就下降了。 NAACP的年轻律师理查德·戈登·哈切尔（Richard Gordon Hatcher）说，许多黑人居民被人们“不允许狗住在里面”的条件。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 1967年，哈切尔当选为加里市长。他在克利夫兰的卡尔·B·斯托克斯（Carl B. Hatcher希望黑人公民开始获得好房屋，银行贷款，高薪管理职位；他希望我们钢铁遏制毒药并赚取税收。他宣布“公司资本”是黑人实现的障碍。加里经常发现自己处于立法和政策的不利目的。印第安纳州的第一条州际公路在五十年代初开业，绕过了加里市中心，尽管该州有一项缓冲区法律，以防止新城镇在主要城市附近建立，但立法者允许Merrillville于1971年纳入隔壁。酒店，餐馆，汽车经销店 - 增长。加里（Gary）越来越有能力搬家的白人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 1972年，加里（Gary）主持了《全国黑人政治公约》。超过八千人出现，包括科雷塔·斯科特·金（Coretta Scott King），贝蒂·沙巴兹（Betty Shabazz），牧师杰西·杰克逊（Jesse Jackson）和本尼·汤普森（Bennie Thompson）和麦克斯汀·沃特斯（Maxine Waters），后来当选为国会。芝加哥的WGN-TV称聚会为“黑色宇宙的枢纽”。加里（Gary）在那之后大量隆隆了。在1960年至1990年之间，该市失去了大约6万居民。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;同时，由于自动化和外国竞争，钢铁行业正在遭受严重收缩的时期。加里及其周围地区成千上万的钢铁工人被解雇，高失业率导致犯罪。当警察退休时，该市无力代替他们，鼓舞毒贩和帮派。这座城市有一个绰号，可怕的加里。一位前居民在1997年的纪录片《魔术城钢铁之城》中说：“我们只是没有看到任何事情&lt;em&gt;要做&lt;/em&gt;。”失业者或就业居民不再负担抵押和税收时失去了家园。性质恶化。百老汇登上了。公路，学校，路灯，消防员，垃圾收入的税收收入的局面价值暴跌。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;梅尔顿（Melton）出生于1981年，加里（Gary）的人口早已从大部分白色转向大多是黑人。他的母亲在美国国家罐头工作，用软饮料制作了银色标签。 （她在她的工厂的兼职工作 - 满足的标签，推过滑雪 - 令人信服的梅尔顿，手动劳动不适合他。数千人。梅尔顿（Melton）只知道教堂被遗弃，百老汇是果壳。市长办公室的最近一天，重建总监哈里斯（Harris）向他展示了1939年加里圣诞节游行的Facebook视频。所有白色的观众都站在百老汇深处。市中心的梅尔顿（Melton）称为“喧嚣”。他说：“这就像一个整体的城市。这就像一个童话。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="破旧房子的照片。" src="https://media.newyorker.com/photos/67a68bb3684b4ac36c05a90f/master/w_1600%2Cc_limit/williams-gary-indiana-ruddy-roye-3.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;加里（Gary）十分之四的建筑物正在瓦解。大约七千空缺。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;废墟，加里风格，意味着门和窗户消失了。屋顶消失了。卧室和室里的树木。死亡常春藤，沉重的涂鸦。胶合板，如果持续。市政厅附近的一个眼神经常掉下来，以至于这座城市不得不从街上封锁。将Gary插入Google地图中，并弹出一间破旧房屋的图像。梅尔顿在2023年12月上任时，镇上十座建筑物中有四座瓦解。大约七千空缺。前市长曾使用竞选资金购买房屋，并很快对联邦电报欺诈表示认罪。加里（Gary）十五年没有有专职的城市工程师他们的反射率。 （在城镇周围开车，我看到了既有死亡，悬空的交通信号灯&lt;em&gt;又有&lt;/em&gt;停车标志的十字路口 - 固定了折断的光。）加里（Gary）有五个EPA超级基金地点；自清理开始以来，1998年，从大瓦卢梅特河（Grand Calumet River）拆除了八十万立方码的污染沉积物，该河经过了史蒂利德（Steelyard）。梅尔顿（Melton）承担了一个被称为“中西部的庞贝”和“美国最痛苦的城市”的地方。不到六万人住在那里（其中三分之一）（其中三分之一）在国家贫困线以下 - 梅尔顿（Melton）试图坚持每一个。他告诉我：“我们不能再失去任何人。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当我在12月和一月的那儿时，加里确实感到非常黯淡。没有喧嚣&lt;em&gt;或&lt;/em&gt;喧嚣。我看到一个男孩在一个四轮摩托车上，在院子里做雪甜甜圈，一个男人在进入包装店的途中差点被汽车撞到。在市区，我遇到了一个叫思科迪亚兹（Cisco Diaz）的家伙，他在生日那天送来自制的玉米粉蒸肉。他告诉我：“我是芝加哥的塔马莱人。” “我从头开始让我的。”他卖三到拉链 - 奶酪，豆类，辣鸡肉。加里（Gary）既是迪亚兹（Diaz）的路线和他的家中的停留。他告诉我，他从伊利诺伊州的库克县搬到那里，因为“税收”。伊利诺伊州是该国财产税率最高的税率之一，芝加哥的居民在湖岸上行驶了30英里，缴纳了超过百分之十的营业税。迪亚兹（Diaz）居住在加里（Gary）最佳保存的秘密米勒海滩（Miller Beach）：南岸线上的高档社区，这是一种通勤铁路系统，将芝加哥与南本德（South Bend）连接起来，是巴黎圣母院（Notre Dame）的所在地。米勒海滩（Miller Beach）在印第安纳州沙丘国家公园（Indiana Dunes National Park）隔壁；它有一个海滩和一个迷人的商业区（米勒披萨公司，Tiny&amp;#39;s Coffee Bar）。那里最好的房屋售价超过一百万美元。加里（Gary）需要更多的径，但是它需要它们在市中心，那里有数百个废弃的房屋和空置地段，以至于当城市最近用红色绘制它们时，它看起来像是一个血腥泥。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;圣诞节前两天，市政厅正在休假。一棵装饰精美的树照亮了地板之间的大理石着陆点。三名新宣誓就职的消防员和9名警察在接待处与家人和同事一起庆祝。长期的钢铁工人马克尔·沃特金斯（Markael Watkins）也是梅尔顿（Melton）的高级助手，他正在为他的年度自行车驾驶收集头盔。在车库里，捐赠的洋葱和土豆袋等待分配。梅尔顿（Melton），哈里斯（Harris）和我跳进了市长的黑色SUV后面是卡尔文·班克黑德（Calvin Bankhead），他是一名退休的消防员，二十多岁的前钢铁厂，他们穿着灰色西装，勃艮第的Argyle毛衣套件，并打领带。我们开车去了梅尔顿的母校霍勒斯·曼高中（Horace Mann High School），现在是一个受城市探险家（Urban Explorers）流行的巨大残骸。 “它已经关闭了，大约二十年了？”梅尔顿问哈里斯。梅尔顿说，他的政府刚刚命令所有者加里住房管理局（Gary Housing Authority）强化建筑物对抗侵入者：内容创作者一直在努力，以射击市长所谓的“废墟色情”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;镇上废弃物业的所有者同样受到关注。在最古老的社区之一中，数十个废弃的建筑物刚刚被夷为平地。艾默生学校（1913年的宣传视频中的模特学校）十七年前被公开，并反复着火。当我们骑车时，在加里消防局度过了四十年的班克黑德（Bankhead）凝视着大厦，并说：“我认为这是枪击的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们走了一些总统街道。梅尔顿（Melton）指出了一间带格鲁吉亚专栏的房子，并说：“我曾经认为那是白宫。”在一个有故事书方面的红砖小屋中，他说：“那也是一个美丽的家。仍然是。”这是他的旧社区。他和他的母亲和兄弟姐妹在父母分裂之后和一个姑姑一起住在那里，然后在两层楼的房子里，有几个街区的ocher壁板。那所房子看起来不错 - 居住。姑姑的房子坐着烧焦并倒塌。梅尔顿说，他的姨妈生病了，搬到了疗养院，在安排安排之前就死了，擅自占地可能开始大火。他补充说：“这就是加里发生的事情。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在线，我找到了姨妈家的清单：一千七百美元。在同一社区中，建于1928年的五居室，四浴室砖房的售价不到27万。这所房子最近进行了翻新，从上到下，看上去很漂亮，配有拱形的门和光滑的硬木。该市许多历史悠久的房屋完好无损。 （“加里（Gary）获得了该国最好的住房库存，”班克黑德（Bankhead）说。）谁购买了改建的房屋，每年将不到一千美元的财产税。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;梅尔顿开会，所以我们回到了市政厅。 Bankhead驶入车库，让他在土豆和洋葱附近。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一个男人站在楼梯上的照片。" src="https://media.newyorker.com/photos/67a68bb237d3644de1beb76b/master/w_1600%2Cc_limit/williams-gary-indiana-ruddy-roye-4.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;加里（Gary）重建执行董事克里斯托弗·哈里斯（Christopher Harris）正在与巴黎圣母院（Notre Dame）的一个建筑师团队合作，他们帮助陷入困境的锈带社区。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;加里（Gary）的重大新闻是美国钢铁（Us Steel）正在出售。自2023年夏天以来，俄亥俄州的一名钢铁制造商克利夫兰 - 克利夫斯（Cleveland-Cliffs）意识到该公司利润下降，试图购买并被拒绝。总部位于东京的全球第四大钢铁制造商Nippon Steel Corporation有了新的报价。日本提议支付149亿美元，其中近十亿美元将用于加里工程，并为美国钢铁公司的每个员工提供了5000美元的奖金。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;美国钢铁想要这笔交易。 Gary Works副总裁Killeen告诉我，在最近的一次日本旅行中，他了解了Nippon使用氢而不是可乐来加油的计划，这是一种绿色钢技术，在这种情况下一直很慢。他告诉我，我们“他们将为我们提供建议的许多技术内容都是有价值的。” Nippon计划对14号爆炸炉进行改造，而不是进行精心制作的绿色改头换面，但为基林（Killeen）的印象深刻，该公司每年花费50亿美元进行研究：“美国所有国内公司都不投资50万美元在研究中&lt;em&gt;加在一起&lt;/em&gt;。美国人是短期的思想家。为什么要投资一个可能在十五年内获得回报的项目？这不是我们的风格。我们&lt;em&gt;现在&lt;/em&gt;想要它。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;即将离任的总统乔·拜登（Joe Biden）坚持认为，美国钢铁公司（一家标志性的美国人公司）掌握在国内。他的继任者唐纳德·特朗普（Donald Trump）也反对日本接管。他们和其他人引用了民族安全的关注，而没有解释这意味着什么。梅尔顿没有将日本所有权视为问题。日本已经是美国最大的外国投资者，也是其最强大的盟友之一。两国与中国竞争，这在世界上占主导地位。基林指出，加里·沃克（Gary Works）没有国防合同：工厂不再像第二次世界大战期间那样制作弹药和战舰零件。 “以为我们需要像建立民主武器库一样需要这些设施中的任何一个是愚蠢的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;加里（Gary）的工作现在雇用了大约四十三百人。基林估计，只有10％至15％的人住在镇上。联盟联合钢铁厂的最高领导人一直在与日本作战，称该公司将关闭工厂并裁员，但梅尔顿听到该名单上的钢铁工人倾向于支持这笔交易。自1996年以来，他通过高级助手沃特金斯（Watkins）获得了许多信息，他一直担任美国钢铁公司（Us Steel）担任重设备运营商和卡车司机。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在美国钢铁之前，沃特金斯在加里市工作。他曾试图在Steelyard找到一份工作，但直到美国钢铁工头碰巧看到他完美地将半人安装到不可能的停车位之前，他才有运气。 （“我备份了完美。沃特金斯直接回家了。 “机会不要消失，”他告诉我。 “他们只是去别人。”他对Nippon的交易有着这种感觉。尽管联盟怀疑，但该公司承诺保护工作&lt;em&gt;和&lt;/em&gt;养老金。他说：“您必须尊重那些在我们面前的钢铁工人。” “他们中的许多人都没有安全的东西。他们在那里穿着普通衣服工作，脚落在脚上，脚摔断了。”梅尔顿参加了一些谈判。 12月12日，在加里市政厅举行的新闻发布会上，他站在日本高管旁边，并将出售给加里，经济和美国的公民称为“正确的东西”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拜登（Biden）在一月份离开办公室之前拒绝了这笔交易。最初的求婚者克利夫兰 - 克利夫斯（Cleveland-Cliffs）与夏洛特（Charlotte）的大型钢铁制造商Nucor合作，并回到了跑步。美国钢铁和日本提起诉讼，指控他们不公平地破坏了政府，联盟，克利夫兰 - 克里夫斯。当我问梅尔顿是否邀请加里加入法律诉讼时，他告诉我：“那不是我们的战斗。”不过，他密切关注发展。在出现新所有权的前景之前，他说他甚至从未收到过美国钢铁首席执行官的电话，更不用说“圣诞快乐”文字了。可能的销售“为谈话打开了大门，说&amp;#39;听着，你知道我们目前的状况。让我们重新建立与加里市和美国钢铁市的这种伙伴关系，无论发生什么情况。透明&lt;/p&gt;&lt;p&gt;加里（Gary Works）有几块未使用的土地，市长一直注视着加里（Gary）成为物流和运输中心的计划的一部分。 （该市有三个主要铁路，四个州际公路，一个深水港口和一个机场。）污染永远不会引起人们的关注，尤其是考虑到梅尔顿打算重建市中心，该城市距离Steelyard的步行距离之内。去年春天，当他发出一项行政命令时，创建更大的加里环境和可持续性咨询委员会时，一个名为Gary负责任发展倡导者的环境组织总裁Dorreen Carey指出：“如果我们要振兴加里，那么可持续性问题确实必须考虑污染控制。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;基林从爆炸式的角度看着日本“脱碳领域”。同时，塞拉俱乐部和其他环保组织赞扬克利夫兰 - 克利夫斯“计划跨多个设施的值得注意的清洁投资”。尽管如此，仍然不能保证绿色钢技术加里会得到多少。公司小镇不可避免地取决于其公司的异想天开和命运。在六十年代和七十年代，众所周知，美国钢铁会积极反对社区升级，因为他们担心改善会导致更高的财产税。在1997年的纪录片中，当时美国钢铁公共事务总监汤姆·费雷尔（Tom Ferrall）承认：“钢铁厂或任何在底线上遇到黑人数字困难的企业不会非常倾向于投资很多巨额资金来解决公民问题。” 1月初，梅尔顿（Melton）告诉我，我们钢铁公司周围的所有不确定性使他“想更加努力地工作，建立新的关系”。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;周五，特朗普在白宫主持日本总理，宣布与Nippon的达成交易，他称之为“日产”。细节将是即将到来的。梅尔顿措手不及。那天晚上我打电话给他时，他听起来充满活力。他说：“我很高兴这笔交易还活着，我一直在保留我的兴奋，直到被墨水为止。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="田野附近房屋的照片。" src="https://media.newyorker.com/photos/67a68bb408dd6f92144287a3/master/w_1600%2Cc_limit/williams-gary-indiana-ruddy-roye-5.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;加里（Gary）最佳保存的秘密是米勒海滩（Miller Beach），这是南岸线上的高档社区。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;从2016年到2023年，民主党人梅尔顿（Melton）曾在州参议院任职。他像加里人口的近80％一样是黑人。州立法机关是白人和共和党人。加里的人民经常感到不足以代表的“下国”，这是印第安纳州西北部的印第安纳波利斯和立法机关的任期。 （在竞选办公室之前，梅尔顿（Melton）负责北印第安纳州北部公共保险公司&lt;em&gt;Nipsco&lt;/em&gt;的社区关系部门，并在州教育委员会任职，担任迈克·彭斯（Mike Pence）的任命。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在梅尔顿（Melton）在参议院的第一个任期中，他向印第安纳州的赌场（主要仅限于供水地点）迁移了两党的立法支持。 （加里（Gary）的第一批赌场船之一属于特朗普（Trump），后者承诺在那里建造一家豪华酒店，但很快就放弃了该计划并出售了赌场。）梅尔顿（Melton）邀请了几位有影响力的同事，所有共和党人，加里（Gary）。他站在俯瞰巴芬顿港口的停车场的屋顶上，自90年代初以来，赌场船就停靠了，他问他们：“您认为这是这片土地的最高和最佳用途吗？”法律通过了。 2021年，Hard Rock International在Gary的一个州际公路上开设了一个三百万美元的赌场，后来捐赠了300万美元，以消除枯萎病的努力。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;赌场法为Buffington Harbor的其他用途扫清了道路，Buffington Harbour位于Steelyard和Gary/Chicago International Airport的西北部，这是一家货物设施。印第安纳州糖是一家自1923年以来一直在加里（Gary）的家族拥有的公司，一直在考虑离开城镇。取而代之的是，糖在Buffington购买了超过70英亩的土地，它计划在那里建造一个新的总部和制造中心。梅尔顿（Melton）于10月30日在印第安纳大学西北大学的礼堂上对市政厅的观众说：“亚马逊，联邦快递，UPS&lt;em&gt;不想&lt;/em&gt;在那里没有理由。”人们忘记了这是加里。芝加哥&lt;em&gt;论坛报（Chicago Tribune）&lt;/em&gt;称印第安纳州糖（Indiana Sugars）是市长的“首次重大经济胜利”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在梅尔顿市政厅，在马球，牛仔裤和运动鞋的舞台上，跑了更多的计划。在参议院任职期间，他让州议员分配了600万美元，以帮助加里与Blight一起。该市拥有300万美元的EPA资金，为低收入住房配备了太阳能电池板，它们的产出可将其出售回电网。另外9000万美元（梅尔顿的立法）已指定为新的火车站。 （一月份，特朗普冻结了联邦赠款和其他资金，危害了各种各样的关键努力。）在一个潜在影响力的项目中，该市正在向同意重建或康复的居民捐赠市区。底特律十年前做了类似的事情，吸引了大量投资。中位房屋价值翻了一番。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;去年夏天，加里（Gary）与巴黎圣母院建筑学院的住房和社区再生计划合作，该计划成立于2021年，旨在帮助陷入困境的锈带社区从数十年来的撤销投资中恢复。导演玛丽安·卡萨托（Marianne Cusato）将其描述为“思考&lt;em&gt;和做事的&lt;/em&gt;坦克”。她和她的同事们提出了对巴黎圣母院一百英里半径范围内七个社区的重新设计。他们针对密歇根州卡拉马祖市中心的计划（混合使用的重建，可步行的街道）吸引了九八百万美元的资金。印第安纳州埃尔克哈特（Elkhart）的蓝图包括重建一个低收入居民被高速公路流离失所的社区，以及在Rust Belt的许多棕色田野（Former Industrial Locations）变成了一个公园。建筑师特别关注人类移民模式和淡水位置。 “当加州和佛罗里达保险公司说，&amp;#39;我们负担不起 - 我们退出了&amp;#39;时会发生什么？这些人要去哪里？”库萨托问。她说，加里本身就是一个案子，既有重要的基础设施和距离湖泊的距离。她告诉我：“我们不能只是摆脱这一点，”“未来是中西部。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在一月份的一个沉闷的星期五，重建主管卡萨托和哈里斯的一个会议室向我展示了加里的提案草案。 Cusato的院长Stefanos Polyzoides从帕萨迪纳（Pasadena）拨打，他在那里拥有房屋。洛杉矶在燃烧。 Polyzoides已经在询问野火受害者可以做什么。专门从事灾难住房的Cusato创建了现在被称为卡特里娜飓风小屋（Katrina Cottage），这是一个更坚固，更漂亮的替代品，是可怕的&lt;em&gt;FEMA&lt;/em&gt;拖车的替代品。 （“更多的角色和更多的灵魂，”一位密西西比州墨西哥湾沿岸市长在卡特里娜飓风之后看到原型时告诉新闻界。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Cusato和她的团队为加里（Gary）设计了增强（和永久）的版本。该提案草案读到，该市的大量空缺提供了“与之共事的空白板”，这是一百五十七页的效果图。建筑师彩色铅笔尖端的加里（Gary）有一个变化的百老汇 - 狂热&lt;em&gt;和&lt;/em&gt;喧嚣 - 以及充满小屋，两层楼的双工和多户家庭房屋的市中心社区。同意重新填充核心的居民将能够从各种住房模板中进行选择。重新分区已经开始。当我问为什么应该在仍然位于重型污染者阴影下的地方重建&lt;em&gt;任何东西&lt;/em&gt;时，Cusato说：“尽管如此，您还是必须前进。而且，像大多数事情一样，成功培养成功的情况有一定的意义。美国钢铁会说：“看看我们在印第安纳州的加里做了什么！”您只需要在第一个点混乱即可。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;前几天，市长在美国最富有的黑人房地产开发商中开了一个浏览器标签。梅尔顿（Melton）在办公室的一台平面电视上提出了一段视频。叙述者听起来像是“富人和著名人物的生活方式”：“他现在比巴拉克·奥巴马（Barack Obama）和威尔·史密斯（Will Smith）更富有！” Peebles告诉相机：“在美国的民事右翼运动期间，我在美国过渡时期长大，所以我有一个很好的感觉，一切皆有可能。”梅尔顿的一种哲学是永远不要“&lt;em&gt;要求&lt;/em&gt;任何东西”。他宁愿创造激发人们来找您的条件。他告诉我：“每个人都在等待谁将成为第一个跳入的人。”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一张橙色衣服挂在工厂的钩子上的照片。" src="https://media.newyorker.com/photos/67a68bb3684b4ac36c05a90e/master/w_1600%2Cc_limit/williams-gary-indiana-ruddy-roye-6.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;在乔·拜登（Joe Biden）上个月上任职的时候，他封锁了日本公司Nippon Steel的竞标，以购买我们的钢铁，并坚持认为它仍然掌握在国内。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;在加里的工程巡回演出中，梅尔顿问副总裁基林：“您在这里有几英亩的土地？”大约四千，基林告诉他。这相当于加里（Gary）的大陆大约十二％，在正方形里程中，这比旧金山的里程略大。市长没有多少人为基林所说的“ 9亿美元的实体”在他们的城市“停放”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;加里（Gary）至少至少五十多岁以来一直在努力从美国钢铁获得更多支持。该公司始终有一位学术论文在1960年将其描述为“昂贵的律师”，并倾向于向长期以来一直统治立法机关的共和党人捐款。哈切尔（Hatcher）是第一位在职二十年的黑人市长，经常因加里（Gary）的衰落而受到指责，他辩称，美国钢铁物业（University of Missouri-ST）的历史学家安德鲁·赫利（Andrew Hurley）辩称，美国钢铁物业“严重评估”。路易斯在“ &lt;a href="https://www.amazon.com/Environmental-Inequalities-Industrial-Pollution-1945-1980/dp/0807845183" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;环境不平等：印第安纳州加里的阶级，种族和工业污染”中写道，1945- 1980年&lt;/a&gt;。”有一次，Hatcher要求检查钢铁制造商的书，“旨在使公司进行谈判的举动”。美国钢铁获得了限制令。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;赫尔利写道，哈奇尔后来“坦白了与美国钢铁打交道的天真”。 “从一开始，他就了解该公司代表了社会进步的障碍，因为其歧视性雇用政策及其对社区福利的无视。然而，他真诚地相信，通过公开提出这些问题并与钢铁管理进行谈判，他可以将公司摆动。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;根据Hatcher的要求，美国钢铁公司确实停止要求拥有高中文凭。赫利（Hurley）指出，该公司承诺将在加里（Gary）的一个低收入住房项目上花费一千万美元，但通常会游说该市在州立法机关中的各种振兴工作“幕后”。然后，在1999年，印第安纳州允许美国钢铁开始评估自己的财产价值。该公司在加里（Gary）的税收负担下降了50％以上，此后几乎没有兴起。 （美国钢铁公司表示，它已经与国家“完全合作”，以评估加里的工程，并且“已向社区组织和努力捐款超过130万美元。”）在允许自我评估的情况下，立法者限制了住宅财产税并提高了居民税。营业税。印第安纳州的加里（Gary）和其他城市共同损失了数亿美元。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;梅尔顿（Melton）曾希望，日本接管能够对加里（Gary）的工程（Gary Works）提出高昂的混凝土估值，并赋予城市杠杆作用，以争取更高的征费。他告诉我：“我不想让他们似乎&lt;em&gt;什么&lt;/em&gt;都没做。” “大约两年前，他们为我们的医院做出了相当大的贡献，他们可能会在这里和那里赞助活动。”在Steelyard，我们的巡回式货车经过了高级护墙，阻碍了密歇根湖的所有视线。 “有时候，湖试图吞咽我们，”基林解释说。另一个方向的景色几乎一样空白。从加里（Gary）看，您可以看到我们的钢铁，但是从我们的钢铁上看，您真的看不到加里（Gary）。 ♦ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 10 Feb 2025 14:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2025/02/17/gary-indiana-and-the-long-shadow-of-us-steel</guid></item><item><title>漫长的飞行教导濒临灭绝的宜必思物种迁移</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2025/02/17/the-long-flight-to-teach-an-endangered-ibis-species-to-migrate</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-02-10T11：00：00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67a12056f32e00ed57337ebe/16:9/w_1280,c_limit/r45558.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;鸟类在八月的第二个星期二离开了巴伐利亚。他们从飞机场起飞，大约有几圈，然后是奇迹，开始遵循微型飞机，好像是其中之一。这种装置（如飞机）像飞机一样多地倾斜并浸入其飞行员，穿着橄榄式飞行服的蒂罗尔生物学家和琥珀色的射击眼镜，拖着转向杆。在他的后面，在后排座位上，一个有金色马尾辫的年轻女子通过牛角，用德国人叫鸟。当微型灯向西退到阴霾时，鸟儿在后面追逐，汽车和露营车货车追捕了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这些鸟共三打，是一个名为“北部秃头宜必思”的物种的成员：有趣的，图腾，几乎灭绝。人类是一支由科学家和志愿者，奥地利人和德国人组成的团队，主要是在接下来的两个月中奉献给他们的一生，或者在某些情况下，他们的生活是将这些鸟重新引入欧洲的野外的任务，在他们从中消失了四个世纪大陆。与牛角的女人是芭芭拉·斯坦林格（Barbara Steininger）或巴布西（Babsi），是鸟类的两个寄养母亲之一，他们在四个月前孵化以来就养了他们。飞行员是项目负责人，约翰内斯·弗里茨（Johannes Fritz），他是一位五十七岁的科学家和派珀（Pied Piper）。在过去的二十年中，几乎每八月，他都带领一群少年移民，教他们如何以及去哪里旅行。这是这家羊群的第一天。他们还有七个星期零一七百英里的路程，直到假设有更多奇迹，他们将在西班牙南部海岸到达越冬。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;100周年纪念日&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;订户可以完全访问。&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2025/02/17"&gt;&lt;em&gt;阅读问题&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;»&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine"&gt;&lt;figure&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="漫长的飞行教导濒临灭绝的宜必思物种迁移" src="https://media.newyorker.com/photos/67a3dda4a95f93b66b1268f9/master/w_1600%2Cc_limit/covers-callout.gif" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;我赶上了二十二天后的西班牙乡村迁移。我受到了一群纪录片制片人的邀请，他们努力拍摄这项事业的努力可能与迁移本身一样破裂，就像他们试图拍摄被禁止接近的生物一样。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;鸟类队和电影制片人在一个旧的航空俱乐部被扎营，在一个旧的航空俱乐部，一个旧的航空俱乐部，一个靠近加泰罗尼亚ordis村的农场，巴塞罗那东北九十分钟。黎明前一个多小时，我到达了营地。鸟类队和电影人已经在大灯上狂热，每个人都在窃窃私语，以免打扰鸟类。除了寄养母亲之外，没有人在ibises附近被允许，而鸟类队的货车和梅斯帐篷在鸟类和营地其他地方之间形成了缓冲。东方的第一条灯光揭示了他们的可移动鸟舍，一盒网脚手架的脚手架，谷仓的大小，几十只鸟类栖息在轮廓上，例如象形文字。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;弗里茨（Fritz）向后滚回一个瓦楞金属机库的门，开始将微型视线推向飞机跑道。他高大很苗条。他每天锻炼两次。他刚刚在黑暗中跑了，他的内衣周围的赛跑圈。现在他穿了飞行诉讼。他说：“我已经有二十年了。” “它有光环。它使我进入飞行员。”在下面，他戴了一个连接到排水袋的导管，以防一天漫长。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在野外，他为飞行船做准备，他开始用沃纳·赫尔佐格（Werner Herzog）的英语来描述微型灯。他说：“它看起来可能不安全，但是安全。” “我们已经发生了撞车事故，紧急着陆，但从未受伤。”他将其定制为包括螺旋桨周围的笼子，以保护鸟类免于被切成碎片。凭借全部有效载荷的18加仑燃料和两个人，它的重量为85磅，可以飞四个小时以上，每小时约三十英里（不包括尾风）。超大的降落伞提供了首选的阁楼和拖动。 “我喜欢慢速飞行，”弗里茨说。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;他在草地上铺设了斜槽，超过600平方英尺的黄色织物。这部电影导演泰勒·席夫曼（Tyler Schiffman）解释说，这些鸟类已被遵循颜色黄色。寄养妈妈穿着黄色，但没有其他人被允许。他说：“这是一条主要的规则。”我没有黄色。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在他的身后，大约十英里，您可以在升起的阳光下看到地中海沼泽。席夫曼（Schiffman）和他的摄影导演坎贝尔·布鲁尔（Campbell Brewer）拍摄了准备工作，在如此镀金的背光中，这似乎是Elysian或Malickian。他们在Microlight的框架上安装了一个摄像头，并可以从Pursuit货车中远程控制它。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;海伦娜·韦纳（Helena Wehner）是第二个寄养妈妈，将鸟儿带出鸟舍，像玛丽亚·冯·特拉普（Maria von Trapp）一样向他们唱歌。我前往几百码外的一架直升机。电影制片人租了一周。它带有一名飞行员，他们聘请了一名空中摄像机操作员，一个名叫西蒙·韦里（Simon Werry）的挥发英国人。 Werry在驾驶舱下方有一个旋转的摄像头，他用操纵杆操纵了驾驶室。布鲁尔（Brewer）坐在前排座位上，还有另一台相机。我加入了Werry。他说：“昨天，我的一位鸟类母亲的乱扔嘶哑的刺耳态，因为它走得太近的鸟。” “在直升机中，我们必须待三百米。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一个人站在西班牙ordis的飞机场。" src="https://media.newyorker.com/photos/67a12056acd9f5637a0628f2/master/w_1600%2Cc_limit/r45619.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;弗里茨（Fritz）在西班牙ordis的飞机场。&lt;/span&gt; &lt;span&gt;Mathias DePardon的照片为纽约客&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;半小时过去了，两架飞机在一个田间的休息时间，鸟在土壤上刺伤。布鲁尔说：“这是我们一直在等待的光。” “ bummer。”显然，当地的空中流量控制权是预扣飞行的许可。每个阶段都有无数的并发症。在法国，当然是裁剪黄色的农作物 - 鲜黄色，距离微型景色几十英尺。前一天，在试图越过比利牛斯山脉的同时，这名直升机飞行员要求在法国空中交通管制员的广播中许可，他们回答说：“用鸭子滚开。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;清除在7:49 &lt;em&gt;a&lt;/em&gt; 。 &lt;em&gt;m&lt;/em&gt; 。九分钟后，微型灯和直升机和鸟类都高高在上。弗里茨的声音传播到了广播中：“鸟类的距离更大。”直升机退缩了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们下面的是干草菲尔德和石谷仓，警察和小溪。我们经过了一群小别墅，围着高尔夫球场，每个高尔夫球场都有一个游泳池。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “他妈的西班牙，”韦里喃喃地说，然后说：“哦，鸟儿走了！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;布鲁尔说：“他们看起来像今天真的想飞行。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;弗里茨（Fritz）盘旋了飞机场，试图让鸟儿落在后面。从这个远处，很难说出正在发生的事情。每个人都看着监视器。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;布鲁尔：“等等，鸟儿和他在一起吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我看不到他们。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我认为他失去了他们。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;韦里说：“继续，跟随你小刺。” “虫子已经转过身。他们今天并不那么致力。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;鸟儿在田野里下车，经过几次尝试使它们前进的尝试，弗里茨也降落了。是&lt;em&gt;凌晨&lt;/em&gt;8:55。用飞行的话，这一天完成了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们对自然的毁灭是如此之深而巨大，以至于在任何方面都扭转了其影响，通常需要努力努力和怪异的努力，以至于以荒谬的态度接壤。秃鹰或鳕鱼，草原或冰川：我们竭尽所能，但是堤坝中的孔数量超过了可用的拇指。弗里茨（Fritz）的微观灯想起了诺亚（Noah）的方舟，只是它只有一个我们灭绝时代的利基市场受害者的空间。为了保存这个物种而需要的承诺，独创性和牺牲，证明了情况变得多么可怕，但事业也反映了一种顽固的希望，这种希望像摧毁的趋势一样是人类的。面对徒劳的热情：我们还有什么其他选择？无论如何，这就是弗里茨北部 - 艾比斯项目背后的想法。这就是需要的，所以让我们开始。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该物种的过去比目前更具区别。几千年前，鸟类居住在尼罗河以东的悬崖上，一个与日出有关的地方，因此与生命和重生有关。有人说，这就是他们成为埃及象形文字的源头的来源，这可以代表死者的精神的持久性。在土耳其和中东，作为春天的先驱，鸟类在民间传说中出现，朝圣者的指南，以及第一批生物以及两只鸽子，从诺亚的方舟中下船。该物种曾经在中欧繁荣起来。康拉德·盖斯纳（Conrad Gessner），十六世纪的瑞士医师，博物学家和语言学家，也是第一个描述豚鼠，郁金香和铅笔的欧洲人，也是第一个广泛地撰写有关北部秃头伊比斯的欧洲人。他形容它们是非常美味的，有柔软的肉和柔软的骨头。贵族和神职人员根据弗里茨（Fritz）的研究通过了使平民杀死他们的法令，以保护他们，以保留他们，他们的贵族和神职人员都品尝了刚起步的人。但是毫无用处：受猎人的压力，很可能是由于小冰河时代的严峻气候，蓝色的宜必思没有机会。到17世纪初期，它已经从欧洲消失了。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a27772" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="以前有钱人要求罗宾汉回去。" src="https://media.newyorker.com/cartoons/67a28fa634700aa0e223bf86/master/w_1600%2Cc_limit/a27772.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“好吧，我现在&lt;em&gt;是&lt;/em&gt;穷人，所以我能把钱还钱吗？”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;Liana Finck的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制链接到卡通&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="32" viewBox="0 0 32 32" width="32" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M22.654 13.67a.752.752 0 0 0 .284 1.039.787.787 0 0 0 1.063-.279l1.944-3.295c1.718-2.913.699-6.637-2.277-8.318-2.976-1.682-6.782-.684-8.5 2.229l-3.111 5.273c-1.718 2.912-.699 6.636 2.277 8.318.293.165.594.304.9.418a.694.694 0 0 0 .833-.311c.256-.434-.006-.99-.476-1.19a4.745 4.745 0 0 1-.479-.236c-2.232-1.26-2.997-4.054-1.708-6.238l3.111-5.273c1.289-2.185 4.143-2.933 6.375-1.672s2.997 4.054 1.708 6.239l-1.944 3.295ZM9.126 18.33a.752.752 0 0 0-.284-1.04.787.787 0 0 0-1.063.28l-1.944 3.296c-1.719 2.912-.699 6.636 2.277 8.317 2.976 1.682 6.782.684 8.5-2.229l3.111-5.273c1.718-2.912.699-6.636-2.277-8.318a6.327 6.327 0 0 0-.9-.419.694.694 0 0 0-.833.312c-.256.434.007.99.476 1.19.162.069.322.147.479.236 2.232 1.26 2.997 4.054 1.708 6.238l-3.111 5.273c-1.289 2.184-4.143 2.933-6.375 1.672s-2.997-4.054-1.708-6.238l1.944-3.296Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt; &lt;defs&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/defs&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/button&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="32" viewBox="0 0 32 32" width="32" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt; &lt;defs&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/defs&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;在缺席的情况下，它获得了神话般的地位。可以在旧图纸和祭坛上找到描绘。但是殖民地一直在土耳其，叙利亚，阿尔及利亚和摩洛哥，在欧洲鸟类学家建立联系之后，在19世纪，他们意识到这是他们只在复制品中看到的鸟，而且实际上曾经确实存在过这些鸟。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在190年代，从摩洛哥进口了几名少年到巴塞尔的动物园。在接下来的几十年中，他们的后代在那里和其他欧洲动物园中蔓延。那时，他们获得了拉丁名字， &lt;em&gt;Geronticus Eremita：&lt;/em&gt;老年隐士。它适合他们。 &lt;em&gt;Geronticus Eremita&lt;/em&gt;是鸡腿，油性黑色，带有猕猴的红色脸，长长的弯曲喙和羽毛的爱因斯坦震动，这些羽毛从原本裸露的额头上刺出来。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;但是，直到最近，欧洲的移植量很少用于飞行。他们没有迁移；他们在动物园闲逛了冬天。同时，除了最后的北非和中东野生北部秃头ibises痕迹以外，由于狩猎，栖息地丧失，农药和电施用，也消失了。 2002年，一位意大利生态学家在叙利亚发现了七个迁徙的北部秃头ibises。最后一个在2014年消失了。“那是他们灭绝的迁徙物种的一年，”弗里茨说。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="ibises站在横梁上的照片。" src="https://media.newyorker.com/photos/67a12056708722e880d968a3/master/w_1600%2Cc_limit/r45620.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;在迁移的每个阶段，都竖立了一个临时的鸟舍。&lt;/span&gt; &lt;span&gt;Mathias DePardon的照片为纽约客&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在90年代初期，在因斯布鲁克（Innsbruck）附近的一个农场上长大的弗里茨（Fritz）在Alm河谷的一个研究站与乌鸦（Ravens）合作，在Konrad Lorenz洛伦兹进化论和认知研究所的主持下。他手工饲养的小鸡，执行了一些动物行为领域的创始人之一洛伦兹（Lorenz）的一些印记技术。为了获得博士学位，他搬到了Greylag Geese，这是Lorenz所做的最著名作品的物种。弗里茨说：“我训练了戈斯林打开小盒子。” “我想学习他们是否可以学习规则。”他对他所教给他们的技能在人口中传播的方式特别感兴趣。这个想法是，人类可以对动物的行为印记，然后将其传递给后代。 （他说，他的同事们现在正在教corvids使用触摸屏的计算机：一种更阴险的盒子。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;研究站获得了一个北部秃头ibises的小殖民地。 8月凌晨的一个早晨，研究人员去了栖息地，发现所有少年都消失了。鹰？猫头鹰？但是后来平民开始召唤目击事件。不久之后，研究人员从遥远的波兰和荷兰进行了报道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;也许是因为鸟类已经向北飞行，所以没有人想到这种少年旅行lust可能是潜在的迁徙本能的一种表达。 “他们走了错误的方向，”弗里茨说。但是第二年，随着秃头的新沉思，它又发生了：一个八月的早晨，一个空的栖息地。这次，关于巡回ibises的报道来自匈牙利和圣彼得堡。弗里茨说：“我们开始了解到这些鸟是出于迁徙不安的动机。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这吸引了弗里茨的想象力。在2001年左右，他开始了自己的博士后工作，这是成为一名认真科学家的传统道路。然而，与此同时，他开始怀疑自己是否可以训练这些流浪的鸟。他开始在维也纳以外的飞行课。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这个想法来自1996年的“飞翔之家”，这是一部特定年龄和性格的人可能会考虑试金石。一个由安娜·帕奎因（Anna Paquin）饰演的十三岁女孩在新西兰的一次车祸中失去了母亲，并与杰夫·丹尼尔斯（Jeff Daniels）饰演的父亲，雕塑家和发明家一起住在安大略省。她发现16个废弃的鹅卵，并秘密地提出了戈斯林。随之而来的并发症，但结果是父亲和女儿决定帮助鹅迁移到北卡罗来纳州的庇护所。父亲建造了一个微观的风光，但是，由于鸟类的角色是他们的母亲的想法，因此他们不会跟随她，但他教会她飞行。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a27366" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="“不生你的气。没有失望。我们只想知道您是谁以及您如何进入公寓。”" src="https://media.newyorker.com/cartoons/67a61fe594ec3127fc6f2239/master/w_1600%2Cc_limit/a27366.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“我们不生你的气。我们并不失望。我们只想知道您是谁以及您如何进入公寓。”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;Pia Guerra和Ian Boothby的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制链接到卡通&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="32" viewBox="0 0 32 32" width="32" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M22.654 13.67a.752.752 0 0 0 .284 1.039.787.787 0 0 0 1.063-.279l1.944-3.295c1.718-2.913.699-6.637-2.277-8.318-2.976-1.682-6.782-.684-8.5 2.229l-3.111 5.273c-1.718 2.912-.699 6.636 2.277 8.318.293.165.594.304.9.418a.694.694 0 0 0 .833-.311c.256-.434-.006-.99-.476-1.19a4.745 4.745 0 0 1-.479-.236c-2.232-1.26-2.997-4.054-1.708-6.238l3.111-5.273c1.289-2.185 4.143-2.933 6.375-1.672s2.997 4.054 1.708 6.239l-1.944 3.295ZM9.126 18.33a.752.752 0 0 0-.284-1.04.787.787 0 0 0-1.063.28l-1.944 3.296c-1.719 2.912-.699 6.636 2.277 8.317 2.976 1.682 6.782.684 8.5-2.229l3.111-5.273c1.718-2.912.699-6.636-2.277-8.318a6.327 6.327 0 0 0-.9-.419.694.694 0 0 0-.833.312c-.256.434.007.99.476 1.19.162.069.322.147.479.236 2.232 1.26 2.997 4.054 1.708 6.238l-3.111 5.273c-1.289 2.184-4.143 2.933-6.375 1.672s-2.997-4.054-1.708-6.238l1.944-3.296Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt; &lt;defs&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/defs&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/button&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="32" viewBox="0 0 32 32" width="32" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt; &lt;defs&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/defs&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;这部电影是基于加拿大艺术家和发明家比尔·利什曼（Bill Lishman）的故事，他住在安大略省湖上的一个农场上。他在山顶上建造了一所房屋，但在地面上，一系列相互连接的圆形圆形结构，以减少热量和空调的需求。莉什曼（Lishman）是微型飞行的先驱，他终生与鸟类飞行。在八十年代后期，当他五十多岁的时候，他和他的孩子在洛伦兹·阿克塞特（Lorenz Acolyte）的指导下，手工抬起一些戈斯林（Goslings），并训练了他们跟随摩托车，然后是微型灯光。 1993年，他领导了自己的第一次鹅迁移，从农场到弗吉尼亚州。他制作了一部纪录片（“来吧鹅！”），出版了一份回忆录（“鹅父亲”），甚至在“飞走之家”中出现了丹尼尔斯的飞行。在ABC上，共同主持人休·唐斯（Hugh Downs）对他进行了“ 20/20”部分的“ 20/20”部分，“我认为这是我们十五年来最美丽的故事。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “多么高兴，”芭芭拉·沃尔特斯（Barbara Walters）说。 “啊，如果我们都可以飞。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉什曼（Lishman）还共同创立了行动迁移，这是为了建立诸如广播起重机等物种中的迁徙习惯和自我维持的人群的努力。它并没有真正接受。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2001年，弗里茨（Fritz）在三十四岁时开始手动降级液ibises，目的是训练他们与他同行。他告诉我：“从客观的角度来看，这不是一个合乎逻辑的决定，也不是一个很好的决定。” “我以为我可能会做一两年，然后重新开始认真工作。 25年后，我仍然是试图与疯狂的鸟一起飞行的人。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;没有关于欧洲北部秃头ibises可能移居的历史记录，因此弗里茨定居在托斯卡纳上。这是南部最接近南方气候的气候，那里有流行的越冬地带用于候鸟。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;弗里茨说：“当时，我们没有考虑阿尔卑斯山。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在2004年至2022年之间，弗里茨（Fritz）将少年从巴伐利亚（Bavaria）向南带到意大利十五次，绘制了一段越来越高的山峰和更危险的风。最终，正如希望的那样，许多鸟类开始将年度返回往北返回。去年，他教导要迁移的鸟类的第四代后代是独自前往托斯卡纳的旅程。 （在前15个迁移中，弗里茨（Fritz仅出于感性目的。迁徙的宜必经狗的存活率为每位女性的两到三个果落，几乎是某些非迁移人群的三倍。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，每年，越来越多的鸟类离开德国或奥地利，未能越过阿尔卑斯山。由于气候变化，秋季较温暖的秋季使它们坚持更长的时间。然后他们撞到山上，被寒冷的天气转过身或杀死。去年，托斯卡纳时代的42只鸟未能超过阿尔卑斯山，这是有史以来最多的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2022年，弗里茨（Fritz）带领二十八只鸟穿过南蒂罗尔（South Tyrol）的山，其中一只消失了。它的名字叫英格丽。 （英格丽是男性。鸟儿在任何人都知道自己的性爱之前就得到了名字。）配备了GPS追踪器，英格丽（Ingrid比利牛斯山脉一直到西班牙南部海岸的马拉加。这是一个令人惊讶的旅程，是一个漫长而危险的个人即兴创作。附近的卡迪兹（Cádiz）附近有一群非迁移北部秃头ibises人口，由一套名为Proyecto Eremita的服装监视，该服装吸引了Ingrid。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;也许这个宜必思知道了什么。当然，作为飞行员弗里茨（Fritz）避免越过阿尔卑斯山会更好。另外，正如他后来了解到的那样，古生物学家发现了25000年前在直布罗陀的北部秃头ibises的证据，以及250万年前的瓦伦西亚附近。弗里茨从中得出结论，北部秃头宜必思可能已经沿着这座走廊迁移了数百万年。弗里茨说：“因此，英格丽是四百年后首次复兴这一传统的人。” “这是不可思议的，不是吗？”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="两组手散射粉虫进入沙板箱。" src="https://media.newyorker.com/photos/67a120569b7d98527149652d/master/w_1600%2Cc_limit/r45621.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;当ibises完成飞行时，粉虫散布在飞机场上，以劝阻它们飞走。&lt;/span&gt; &lt;span&gt;Mathias DePardon的照片为纽约客&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;2023年，弗里茨（Fritz）首次沿着英格丽（Ingrid）的路线行驶，并带领ibises前往西班牙南部，而不是托斯卡纳（Tuscany）。这是一次更长，更艰难，更昂贵的旅行，但他认为，对于该物种的长期生存而言，这更好。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;那个夏天，席夫曼（Schiffman）最近为&lt;em&gt;《国家地理》（National Geographing）&lt;/em&gt;制作了有关搬迁长颈鹿的纪录片，他在《&lt;em&gt;泰晤士报》&lt;/em&gt;中读了一个关于弗里茨（Fritz），沃尔德拉普项目（Waldrapp Project）的故事（沃尔德拉普（Waldrapp Project）（&lt;em&gt;沃尔德拉普（Waldrapp）&lt;/em&gt;是该物种的德国术语），也是第一次移民到西班牙。席夫曼（Schiffman）的父亲是IT/AV技术人员，他为马特·达蒙（Matt Damon）做了一些工作。达蒙（Damon）和本·阿弗莱克（Ben Affleck）拥有一家名为Artists Equity的制作公司，该公司同意为前往西班牙旅行提供资金。席夫曼（Schiffman）赶上了罗奎特（Roquetes）外的迁移。他的想法被吹了：“你在开玩笑吗？我不敢相信这有效！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最终，弗里茨同意与Schiffman，Artists Equity和联合制片人的Insignia电影合作。 （后来，沙盒电影和第五季也签署了。）现在，席夫曼不得不弄清楚如何拍摄他无法接近的主题。对于小鸡的托儿所来说，在一个运输容器中，席夫曼和他的团队用单向隔音玻璃制作了一堵墙壁 - 在自己的舞台灯光盒中，筑巢 - 发现了一个奥地利玻璃制造商来制造它。镜面面对面，但鸟儿显然不认识自己。有九个巢，每个巢穴都有多达五只鸟。在外部，船员铺设了相机将从一个巢滑到另一个巢穴的轨道。航班是另一回事。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2024年的周期在奥地利南部的卡林西亚山开始，列支敦士登的伊曼纽尔王子在那里拥有并维护着一个露天动物园和游戏公园，并在一个古老的城堡废墟的地面上。一个大约三十北秃头的殖民地在一个鸟舍中，通过一个敞开的窗户进入。它们被认为是“野生”（冬季除外），但主要是久坐的，这意味着他们没有迁移。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在4月初，这些鸟孵化了小鸡。在一周之内，动物园管理员林恩·哈夫纳（Lynne Hafner）从巢（Nest）转到巢（Nest），选择了最合适的人。他们被从父母的巢穴中删除了，这是一个令人振奋的过程，但这是为了该物种的利益，人类告诉自己 - 并转移到了寄养妈妈们照顾下的运输容器中。寄养妈妈基本上生活在容器内。他们从巢到巢，与鸟儿坐在巢中，唱歌并与他们交谈，甚至吐在食物上，给鸟类一种消化酶。 （为此，寄养妈妈必须放弃咖啡因，烟草和酒精。）&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a28829" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="午餐时有两只猫，一只有一个活鱼容器。" src="https://media.newyorker.com/cartoons/67a28985eabaefb660b4f507/master/w_1600%2Cc_limit/a28829.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“你妈妈可以吃最好的午餐。”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;艾米·黄（Amy Hwang）的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制链接到卡通&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="32" viewBox="0 0 32 32" width="32" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M22.654 13.67a.752.752 0 0 0 .284 1.039.787.787 0 0 0 1.063-.279l1.944-3.295c1.718-2.913.699-6.637-2.277-8.318-2.976-1.682-6.782-.684-8.5 2.229l-3.111 5.273c-1.718 2.912-.699 6.636 2.277 8.318.293.165.594.304.9.418a.694.694 0 0 0 .833-.311c.256-.434-.006-.99-.476-1.19a4.745 4.745 0 0 1-.479-.236c-2.232-1.26-2.997-4.054-1.708-6.238l3.111-5.273c1.289-2.185 4.143-2.933 6.375-1.672s2.997 4.054 1.708 6.239l-1.944 3.295ZM9.126 18.33a.752.752 0 0 0-.284-1.04.787.787 0 0 0-1.063.28l-1.944 3.296c-1.719 2.912-.699 6.636 2.277 8.317 2.976 1.682 6.782.684 8.5-2.229l3.111-5.273c1.718-2.912.699-6.636-2.277-8.318a6.327 6.327 0 0 0-.9-.419.694.694 0 0 0-.833.312c-.256.434.007.99.476 1.19.162.069.322.147.479.236 2.232 1.26 2.997 4.054 1.708 6.238l-3.111 5.273c-1.289 2.184-4.143 2.933-6.375 1.672s-2.997-4.054-1.708-6.238l1.944-3.296Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt; &lt;defs&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/defs&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/button&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="32" viewBox="0 0 32 32" width="32" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt; &lt;defs&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/defs&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;五个星期后，随着鸟的边缘，宜必思队将它们放在板条箱中，然后将它们运到了巴伐利亚乡村的一个有机农场的奥地利边界以北的一个新地点。 ibises在鸟舍以外的第一次飞行是混乱。当Kestrels突然进攻时，他们向三十个方向吹了。一些ibises撞倒了陆地，而其他几个飞来飞去了几个小时。寄养妈妈已经将鸟类引入了微观的声音（从蓝牙扬声器），然后再到车辆本身。后来，他们显示了降落伞。最终，妈妈们打开了发动机，并将微型灯挡在一个田野上，因为鸟儿笨拙地飞了下来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当然，对于鸟类和摄像机来说，我到达的前一天是最好的。营地仍在嗡嗡作响。席夫曼（Schiffman）喝咖啡，设置了现场。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;第一周，鸟儿击倒了三个高度的飞行片段，每隔几个小时就到达了德国和法国之间的边界。但是随后天气变酸，将它们扎根三天。在第四天，当他们进入法国时，四分之一的羊群转过身，回到起飞地。寄养妈妈在面包车上追随地面上 - 两个女人轮流开车和飞行 - 回到开始，然后在飞机场，阳光普照的阳光下花几个小时，将鸟儿放入板条箱，然后才开车数小时重新加入其他人。接下来的两个星期，他们穿过法国向南走，这是一个磨难。由于ibises无法接触到另一个人类的声音，所以席夫曼（Schiffman）曾经与他们一起骑行，因此必须保持沉默七个小时，然后在面包车上生下它。它也不是很棒的电影院。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当他们到达比利牛斯山脉法国一侧的纳博恩时，每个人都感到被殴打。在电影和鸟类工作人员之间的士气低落，对鸟类本身的心情一无所知，没人能猜测。鸟不能在比利牛斯山脉上被误解。按照弗里茨（Fritz）的逻辑，这是他们绝对需要飞行的唯一部分来训练他们内心的指南针以返回旅程。他说：“他们需要知道如何穿越山脉。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;经过三天和一次尝试，尽管有风暴的威胁，尽管直升机迟到了，但他们还是决定再次去。他们在7:30 &lt;em&gt;a&lt;/em&gt;出发。 &lt;em&gt;m&lt;/em&gt; 。鸟儿落在微型灯后面，它们飞向地中海，以避免城镇和空中交通控制区。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “请告诉我有一个计划穿越比利牛斯山脉，”席夫曼广播给弗里茨。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;弗里茨回答​​：“有五百分的机会。” “我会在空中做出决定。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;开始下雨。液滴溅出了斩波器凸轮的镜头。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “约翰内斯，你要越过比利牛斯山脉吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我在想。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乌云压在山峰上。地面团队正在朝着弗里茨（Fritz）的通行证跑步的隧道迈进，打算飞过。 “我正在开枪，”弗里茨在收音机上说。 “我们正在穿越比利牛斯山脉。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当席夫曼向我讲述所有这一切时，第二天，他的眼睛开始好起来。他是一个聪明的，年轻的加利福尼亚人，镇定和不可抑制。您可以想象他是网络在一个荒野外生真人秀上的首选领先者。 “所以雨变得更糟，”他继续说道。 “镜头正在浸泡。我们接近通行证！我就像，“你不能对我这样做，镜头！”我们打破了路线，飞行员全速播放镜头。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当直升机重新加入路线时，弗里茨（Fritz）以完美的地层落后，背着鸟，然后攀登通行证。 “我得到了我的钱，”席夫曼说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在西班牙一侧，羊群循环在热板上，然后沿着弗里茨（Fritz）到达了我们现在所在的Ordis的着陆条。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;弗里茨说：“在我这样做的二十年中，这是我有史以来最出乎意料的航班。”寄养的妈妈们chat不休，与鸟儿笑着，用g子抚摸着它们。鸟舍竖起了，鸟儿筋疲力尽，甚至知道 - 甚至可能感到满意，没有像通常这样做的几个小时里抖动。船员布置了一系列的葡萄酒和奶酪。飞机场有一个盐水游泳池，弗里茨（Fritz）剥去了他的脚步，跳进去，然后脱下毛巾，说：“我们明天要飞吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们是，然后我们不是。事实证明，迁移很像电影制作：快点等待。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;席夫曼告诉我：“关于他们为什么飞或不抹黑的每个理论。” “最新的是，他们太适应了这一点或停止。好吧，那个理论的镜头。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;其他理论与一天中的时间有关，或者饲料组成或其他各种干扰的波动。弗里茨（Fritz）称之为顽固的鸟类，在这一组中总是相同的“叛军鸟”，还是像病毒一样在羊群中移动过羊群？弗里茨（Fritz）和他的团队，就像教练在低迷中的深处一样，试图辨别不符合性的模式。他们想知道一个寄养妈妈是否比另一个寄养妈妈更成功，这是一条敏感的询问线。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;弗里茨说：“我本可以是一名教授，但现在我和一些疯狂的鸟一起飞行。”他坐在阴影的折叠椅上，距离鸟舍一百码。 “但是我坚信，这种方法可以具有价值，并且对于其他保护需求有价值。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在该计划的最初十几年中，它依靠机构和私人捐助者的钱。在过去的十个中，它一直依靠欧盟的赠款。最新的每年可提供约100万欧元，占费用的60％。仅西班牙移民就有大约三百五万欧元。大量的努力和金钱朝着防止偷猎工作，这是意大利秃头死亡的三分之一。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="运动服中的两个年轻人站在一个领域。" src="https://media.newyorker.com/photos/67a12056b169a5d027185e81/master/w_1600%2Cc_limit/r45622.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;鸟类的寄养妈妈芭芭拉·斯坦格（Barbara Steininger）和海伦娜·韦纳（Helena Wehner）。&lt;/span&gt; &lt;span&gt;Mathias DePardon的照片为纽约客&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在自然界中，印迹和干预的想法在保护界变得更加时尚。席夫曼说：“十年前，这被认为是太干预主义者，但现在是&amp;#39;所需的&amp;#39;。”对于弗里茨来说，过去坚持栖息地保护的科学家过去被困在过去。他说：“现在只保留土地为时已晚。” “现在，我们需要以使它们能够与我们同住的方式拯救动物。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;弗里茨在乐观和悲观主义之间切换。他说：“悲观通常只是无所事事的借口。” “但是硬币的另一面是，在为此物种工作了二十年之后，它仍然处于危险之中 - 由于气候变化而处于危险之中。如果您只交流有希望的理由，并且每个人都很高兴，我认为这是一个幼稚的愿景。这不是充分的事实。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在头顶，鸟鸣突然出现了。 “哦，蜜蜂！”弗里茨大叫。 “非常丰富多彩！他们也在迁移。他们每年加入我们。”我们坐着听。后来，一群鹳在热板上高高地摇摆，营地聚集在一起观看。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “走上这一迁移的路真是太好了，知道数百万鸟与您一起迁移， &lt;em&gt;JA&lt;/em&gt; ，所以我们正是我们应该在哪里， &lt;em&gt;JA&lt;/em&gt; ？”他说。 “但是也许最好和有动力移民的鸟类在一起！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;电影摄制组和许多IBIS团队都睡在货车或汽车上，但十几个志愿者在一个五百岁的石头教堂的院子里搭起了帐篷，这是一个古老的农场的地面 - 在他们自己的帐篷里，我在那里找到了一个砾石补丁，而没有考虑到整个晚上的拉链，打s和放屁的协奏曲。教堂的另一侧是游泳池，周围是无花果和李子树，还有一条带有葡萄的钢丝围栏，以及一种望着比利牛斯山脉山麓的galilee。华丽的加泰罗尼亚风格。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这部电影工作人员有来自巴塞罗那弗朗西斯卡·拜萨斯（Francesca Baixas）的厨师，她在当地市场上以合理的成本来采购新鲜的成分。 （欧洲！）他们在俱乐部会所的野餐桌上吃饭，而Baixas从未重复一顿饭。 （那天晚上是豆香肠和鹰嘴豆，还有卷心菜和果皮派。）五十码外的ibis团队，习惯或哲学上倾向于更加朴素的生活，保留在纯素食和无麸质方案中。他们对事业的热爱以及中欧波西米亚主义的耀眼品牌可能会以一种良性的方式脱颖而出。有时，烤肉的气味从电影桌到宜必思的桌子上飘过，后者的一些人会偷偷摸摸。一个晚上，弗里茨来了。 “晚上好，”他说。 “这张桌子变得越来越大。我们担心您开始统治我们。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;至于鸟类，由维也纳动物园制作的肉类是肉类，这有助于运行该项目。一位团队成员告诉我：“他们把死老鼠放在搅拌机中，尾巴。” “否则鸡肉，牛的心，切碎并与白奶酪混合。”远离来访的人文主义者，在训练有素的生物学家的公司中，试图理解鸟的大脑，但人们可能会推测这种饮食可能会时不时地阻止飞行动机。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt;&lt;noscript&gt;&lt;video loop="" src="https://media.newyorker.com/clips/679d59a9c36e156a27d0b05a/720p/pass/ibis_video_2.mp4"&gt;&lt;/video&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;约翰内斯·弗里茨（Johannes Fritz）与ibises的一位寄养母亲一起在他的微观视野中。&lt;/span&gt;&lt;span&gt;泰勒·席夫曼（Tyler Schiffman）和坎贝尔·布鲁尔（Campbell Brewer） /礼貌艺术家股票 /徽章电影 /沙盒电影 /第五季的视频&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;鸟也吃了虫子。每当IBises完成飞行时，寄养妈妈将蠕虫散落在飞机场上，以防止他们再次飞走。在白天，拥有德国有机农场的克里斯汀·萨克森米尔（Christine Schachenmeier）在那里学会了飞行，而古纳尔·哈特曼（Gunnar Hartmann）则拿出了粉虫的箱子，每个牛worm板上包含成千上万个grubs，上面装有木屑和鸡蛋 - 鸡蛋纸板的床上。他们手工拿走了它们，拆除了死者和茧。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;哈特曼（Hartmann）是Coördinator的路线，计算距离，查找和安排着陆和露营地，并管理沿途飞行或周围飞行的限制空间范围内或周围所需的许可拼凑而成。他说：“去年很荒野。” “我们降落在田野里，不得不找到自然弹簧才能获得水。我们没有卫生服务。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Schachenmeier是营地长老，带有花岗岩的带有静态空气。近四十年来，她曾在罗森海姆（Rosenheim）的一家医院担任医生，治疗癌症患者并从事&lt;em&gt;急诊&lt;/em&gt;护理工作，但是在她退休并全职工作期间，她与丈夫弗兰克（Frank）全职工作。除了牛和鸡外，她还举起了蝙蝠，并学会了用人造牛奶手工制作孤儿蝙蝠。她说：“约翰内斯的这种迁移，这是一个非常勇敢的企业。” “即使世界保持原样，鸟类也很脆弱，但我认为世界变得更好。”她继续说：“这花费了很多牺牲。即使是鸟。如果他们在动物园里，他们会更加安全。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;由5 &lt;em&gt;a&lt;/em&gt; 。 &lt;em&gt;m&lt;/em&gt; 。第二天，营地是阿斯蒂尔。寄养妈妈，巴布西（Babsi）和海伦娜（Helena）从他们的面包车上摔下来。海伦娜梳头。巴布西刷牙。 Babsi和Helena穿着短裤和黄色连帽衫；两者都很棕褐色。 Babsi在鸟舍周围取下了电围栏，晚上设定以防止捕食者。 （2017年，一只狐狸进了两只鸟。）然后，她开始将饲料袋拖到入口。海伦娜（Helena）加入了她的行列，膝盖上lim着：她最近撕裂了弯具。一些ibiss拍打向她打招呼。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;巴布西（Babsi）是来自下奥地利的木匠的女儿，幽默感敏锐，在她的左二头肌上，是宜必思的纹身。她曾在康拉德·洛伦兹研究中心（Konrad Lorenz Research Center）学习手工饲养的灰色鹅。她说：“当他们和我的鹅家人一起在树林里探望我时，我遇到了秃头宜必思。”这是她作为寄养妈妈的第二年，也是海伦娜的第五年。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Babsi列出了Ibises的名称，这些名称主要属于与他们的收养巢相对应的分组。有伏地魔，蓬松，阿拉戈格和格林德瓦尔德（“我们的哈利·波特巢”）； Queenie，Genti，Diva（Helena的马马stable之后）； Catan，Canasta，Uno，Dixit（游戏）； Levante，Poniente，Fernanda，Marisma（风系统，西班牙朋友）； Tarifa，Conil，Achilles，Meniscus，Optimas（“那是我最喜欢的葡萄酒”）。 Schnapsi是羊群的Schlimazel。巴布西说：“一开始，你总是可以告诉其他人的施纳普西，一只白鸟被狗屎覆盖。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一群人在帐篷下吃饭。" src="https://media.newyorker.com/photos/67a120559b7d98527149652b/master/w_1600%2Cc_limit/r45623.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;一个清晨开会的团队。&lt;/span&gt; &lt;span&gt;Mathias DePardon的照片为纽约客&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;Babsi和Helena连续六个月与育雏呆了六个月。巴布西说：“我的祖母不喜欢它。” “她说，&amp;#39;您从来没有来杏子季节。你总是和那些丑陋的鸟在一起。透明&lt;/p&gt;&lt;p&gt;“当他们飞行时，它们很漂亮，”她继续说道。 “我明白为什么人们在笼子里说他们很丑陋。当他们称他们丑陋时，没关系。但是不要称他们为愚蠢。”她继续说：“我认为他们何时承受压力。我们与他们之间的联系非常紧密。这些鸟是训练的，但没有被驯化。他们沿着飞机。我认为这是他们这样做的奇迹。但是每个人都在看他们，为他们扎根，但无法控制 - 我终于明白了为什么人们喜欢运动。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;海伦娜说：“这有点神奇，是另一个物种的爱与信任。” “其他鸟似乎也更信任我们。他们感觉到了宜必思的信任。您有点被邀请到鸟类世界。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们每个人每天大部分时间都在鸟舍内度过，偶尔会独自轮班，而其他准备食物。海伦娜（Helena），他正在攻读博士学位。在应用的地球观察中，偶尔从“哈利·波特”读给他们。他们坐在垫子上，被鸟所包围，用粪便喷洒了它们。海伦娜说：“英格兰国王可能会来，他不去那里。您只能在许可和隐身的情况下访问。从那里，我必须观察到一次从特百惠容器中手动喂鸟的妈妈。妈妈们颤抖着笑着唱歌，而鸟儿发出了嘶哑的声音。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;弗里茨（Fritz）从他的面包车上出来，新鲜的6 &lt;em&gt;a&lt;/em&gt; 。 &lt;em&gt;m&lt;/em&gt; 。无线电采访。他说：“我无法逃脱。”他用一罐水向西指向西边，朝着戴尔（Dale），在早期的光线下，一条雾气ske着。好像要阻止它，他什么也没说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在飞机场上，他开始准备微光。席夫曼（Schiffman）和布鲁尔（Brewer）陷入了相机。寄养妈妈打开了鸟舍，正在散发出鸟类。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我与一位生产商撤退到一片灌木丛中，看不见鸟类和相机。我们躺在残茬的边缘，在葵花籽的边缘，落下的头部像废弃的大黄蜂巢一样散落在干旱的土壤中。轻而易举地踢了起来。向日葵茎嘎嘎作响。当太阳变暖时，苍蝇开始工作。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;有相机。当弗里茨的引擎溅出时，鸟类涉水进入田野。期待和崇敬的气氛，这种集体的向往，希望和尊重的结合似乎是礼拜式的，其方式将散布在英亩的所有人物之间。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;当海伦娜呼唤他们时，鸟类开始飞翔。制片人说：“她来了。”海伦娜（Helena）开始在田野上奔跑，朝着微观灯光奔跑。由于膝盖，她取得了长足但不平衡的进步。弗里茨（Fritz）在微灯中像鸟一样挥舞着他的手臂。海伦娜（Helena）到达微光，调整了马尾辫，然后爬到后排座位上，鸟儿在附近的衣衫aged圈中飞行。弗里茨（Fritz）振作起来，拼命，针刺发动机，船只倾斜在飞机跑道上，在他身后清醒了溜槽滚滚。然后，就这样，飞船是空降的，弗里茨（Fritz在海边。您会听到海伦娜（Helena）在扩音器中敏锐的唱片，一种是条顿人的muezzin。 “ &lt;em&gt;Komme，Komme，Waldi！&lt;/em&gt;来吧，来吧，秃头。两种音调，上下向上，就像一群人高呼：“走吧，朗格！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;弗里茨（Fritz）盘旋时，鸟儿越过鸟舍。 &lt;em&gt;KOMME，KOMME，WALDI：&lt;/em&gt;随着微型灯的距离越来越远，然后随着它接近时膨胀时，这首歌就退出了。这种崛起和跌倒，接近和疏远，立刻感到欢呼，祈祷和哀叹，它在我身上引起了我的兴趣 - 我也以某种方式相信，在其他所有人中也相信一种心痛，就像渴望的渴望亲人或他们老龄化的痛苦。微型远处的电动机从机库的瓦楞纸壳上回荡，听起来像是一个乱七八糟的弦乐部分。一艘旧帆船被支撑在锡罐上。燕子飞来飞去，以苍蝇为食。一台商用喷气式飞机在头顶上无声。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;鸟儿向飞机场摇摆，然后降落在微灯所在的地方。您可能不允许他们称他们为愚蠢，但他们肯定是固执的。弗里茨（Fritz）向下向鸟儿倾斜，并通过几乎飞过它们，使它们撞了起来。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="当鸟儿飞到头顶时，Camoflauge中的一个人在田野里拍照。" src="https://media.newyorker.com/photos/67a12057708722e880d968a5/master/w_1600%2Cc_limit/r45624.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;摄影总监坎贝尔·布鲁尔（Campbell Brewer）是制作有关移民的纪录片之一。&lt;/span&gt; &lt;span&gt;Mathias DePardon的照片为纽约客&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在死去的葵花籽茎和苍蝇的弹幕中，躺在干燥的草丛中，热量上升（炎热的阳光，发动机的发汗），我对我们对我们的意志的弯曲自然的需求非常罕见，为了好的和病。肥料的空气stank，我们散布的繁殖剂，为自己种植食物。飞行的奇迹，便便和蛋白质的循环，我们为消除伤害的精心努力：我们是什么生物。弗里茨（Fritz）圈出了圈，轨道像几天一样经过。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;鸟再次落在微光后面。他们都从南方开始，后退。 &lt;em&gt;Komme，Komme，Waldi&lt;/em&gt; - 正在发生。心跳了。但是片刻之内，他们回来了，没有护送。在耳罩边缘的微型灯朝向大海。也许弗里茨（Fritz）放弃了，与海伦娜（Helena）逃离伊维萨（Ibiza）。用你的鸭子滚开。但是片刻之后，他转身降落。海伦娜（Helena）出来，开始将鸟放回鸟舍。他们躲在里面，渴望笼子里的舒适，就像雷暴中的狗一样。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;理论恢复了。他们开始太晚了吗？是海伦娜吗？为了遭到收音机的谴责，寄养母亲被当地观鸟俱乐部的摄影师蒙上了几个相机的位置和入侵。电影摄制组在营地边缘召集，意识到他们可能正在遭受大火。席夫曼（Schiffman）在特别焦虑时笑着笑着，示意我，示意我，指向围栏线的营地。 “什么他妈的？”他说。 “有一个规则！”有一个帐篷悬挂在阳光下干燥。我的帐篷。它的一侧是明亮的黄色。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;弗里茨（Fritz）在机库外面，仍然穿着西装。他说：“这真的很奇怪。” “不要问我这样的原因。我们需要一个研讨会。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;团队在Mess帐篷中召集。寄养妈妈，瓦尔迪·奥拉斯（Waldi Oracles），尽管有更好的判断力，但还是愿意找到责任。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;其中一位生产者为摄像机的定位道歉：“这是一个完全的错误。我很抱歉。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;海伦娜说：“这不是&lt;em&gt;原因&lt;/em&gt;，但&lt;em&gt;不是&lt;/em&gt;一个因素。” “他们真的很容易分心。”没有人提到我的黄色帐篷。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “不，不，不用担心，”弗里茨告诉电影摄制组。他拒绝责怪任何人，除了这批鸟。他告诉我：“这不是单尾。鸟类心理学发生了复杂的变化。我们在纳邦纳（Narbonne）拥有的鸟似乎是其他鸟类。现在他们再次切换。这是社会背景下团体动态的一个非常有趣的例子。”他认为，在鸟类中，就像在人类中一样，原因可能是“内分泌学”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;迁移仍比上一年的速度提前六天，因此弗里茨（Fritz）颁布了他们的天气，使鸟儿有时间重置他们的心理学。 “我们必须允许他们改变。我们必须注意营养方面。过去，我们增加了昆虫的数量。更多的板球。他们需要钙和维生素。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;海伦娜说：“我们必须订购更多的维生素。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那天晚上，第二天没有飞行，因此没有黎明的电话，电影工作人员的一些成员举行了一个小派对，阿佩罗尔喷洒在附近菲格雷斯镇的一家超市。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;席夫曼（Schiffman）的心情愉快，坚持要戴上“飞走家”  - “这首歌！我喜欢这首歌！这里是。是的！我们都会好起来的！”  - 一段时间后，海伦娜（Helena注册sl。他们在一个大风中提示了海伦娜的镜头，挤在一个空旷的田野里，数十只鸟被压在她身上，好像她是巨石或一棵树。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;几周后，在穿过西班牙的一口气之后，普罗维登斯和胜利的时刻被暂停的尝试和勉强的她and骑行变得更加明亮 - 所有人都告诉，五十一天的迁移时间，有十七阶段覆盖了1700英里，有史以来最长的弗里茨（Fritz）最长的数量，数量最多。鸟类 -  ibises到达安达卢西亚。他们中的一些人同意了仪式的最后一次飞行，这是摄像机和贵宾的最后一个旋转，例如法国环法自行车赛的巴黎腿。然后他们去了卡迪兹（Cádiz）的前任和非移民表亲。他们做到了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;英格丽（Ingrid），他们的先驱，他们的杨百翰（Brigham Young），不在那儿打招呼。在春天，他向北出发，显然是由于那种古老的迁徙躁动而动机。弗里茨（Fritz）的其他几个移植物说服了卡迪兹（Cádiz）的一些非迁移仪式与他们一起飞行，这是他希望的，但英格丽（Ingrid）飞了独奏。一名追踪器显示Ingrid每天旅行超过200英里。然后，在第四天，他停了下来。他的尸体在比利牛斯山脉。取证表明捕食死亡。鸟，不是人类。一只鹰，很可能。自然的结局。 ♦ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 10 Feb 2025 14:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2025/02/17/the-long-flight-to-teach-an-endangered-ibis-species-to-migrate</guid></item><item><title>Chimamanda Ngozi Adichie读“ chuka”</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/the-writers-voice/chimamanda-ngozi-adichie-reads-chuka</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-02-10T11：00：00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67a660cfb9945edf86eb059a/16:9/w_1280,c_limit/TWV-ChimamandaNgozi.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;听和订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/geZrW.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=bf03b01bc33e42e3b6d991b4f18c7311&amp;amp;pdst_label=fgNrSKlP" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;苹果&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://pod.link/geZrW.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=bf03b01bc33e42e3b6d991b4f18c7311&amp;amp;pdst_label=fgNrSKlP" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/geZrW.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=bf03b01bc33e42e3b6d991b4f18c7311&amp;amp;pdst_label=fgNrSKlP" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Google&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/geZrW?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=bf03b01bc33e42e3b6d991b4f18c7311&amp;amp;pdst_label=fgNrSKlP" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论您在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/fiction"&gt;注册&lt;/a&gt;以接收我们每周的书籍和小说新闻通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; Chimamanda Ngozi Adichie从2025年2月17日和2月24日的杂志上读了她的故事“ &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2025/02/17/chuka-fiction-chimamanda-ngozi-adichie"&gt;Chuka&lt;/a&gt; ”。阿迪奇（Adichie）的小说包括“ &lt;a href="https://www.amazon.com/Half-Yellow-Chimamanda-Ngozi-Adichie/dp/1400095204" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;黄色太阳的一半&lt;/a&gt;”，该小说获得了橙色小说奖，以及“美国书籍评论家圈”奖的“ &lt;a href="https://www.amazon.com/Americanah-Chimamanda-Ngozi-Adichie/dp/0307455920" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Americanah&lt;/a&gt; ”。该&lt;a href="https://www.amazon.com/Dream-Count-Chimamanda-Ngozi-Adichie-ebook/dp/B0DHW7MGSP" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;故事&lt;/a&gt;的改编将于三月出版。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 10 Feb 2025 12:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/the-writers-voice/chimamanda-ngozi-adichie-reads-chuka</guid></item><item><title>“秘鲁帕丁顿”和“通用语言”的跨文化喜剧不平</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2025/02/17/the-uneven-cross-cultural-comedy-of-paddington-in-peru-and-universal-language</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-02-10T11：00：00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/679cfee47a5323a95cff01c6/16:9/w_1280,c_limit/New%20Yorker%20paddington%20final.png" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;并非每个电影制片人都是电影界的，但是在那些人中，这种激情可以以意想不到的方式表现出来。 “ &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2015/01/19/losing-way"&gt;Paddington&lt;/a&gt; ”（2014年）和“ &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2018/01/15/the-insult-and-paddington-2"&gt;Paddington 2&lt;/a&gt; ”（2017年）的驾驶乐趣，这是迈克尔·邦德（Michael Bond）的&lt;a href="https://www.amazon.com/Adventures-Paddington-Complete-Collection-Slipcase/dp/0007977174" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;著名书籍，&lt;/a&gt;讲述了伦敦出生的，伦敦，无可救药的果酱，是英国导演保罗·金（Paul King）的特殊压力电影爱。国王的电影不像品牌扩展中的狂暴练习。他们是经典的结构化喜剧，充满了华丽的陷阱，优雅的构图对称性以及精心编排的闹剧爆发。 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-interview/how-wes-anderson-turned-the-new-yorker-into-the-french-dispatch"&gt;韦斯·安德森（Wes Anderson）&lt;/a&gt;可能是韦斯·安德森（Wes Anderson）经常的最著名的影响力，但与&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/richard-brody/charlie-chaplins-scandalous-life-and-boundless-artistry"&gt;查理·卓别林（Charlie Chaplin）&lt;/a&gt; ，&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2016/12/12/busby-berkeleys-unsurpassed-dances"&gt;布斯比·伯克利（Busby Berkeley）&lt;/a&gt;和&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/1940/02/24/thinker-of-hollywood"&gt;弗兰克·卡普拉（Frank Capra&lt;/a&gt; ）也有更深的亲和力。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;此后，金（King）退位了导演主席，新来的“秘鲁帕丁顿”（Paddington in Peru）标志着道格尔·威尔逊（Dougal Wilson）的特色，他为诉讼带来了更加僵硬的Workmanike Touch。但是威尔逊也引入了新的电影参考框架。在我意识到自己正在看一部家庭电影之前，这个故事几乎一半结束了， &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-interview/werner-herzog-has-never-liked-introspection"&gt;沃纳·赫尔佐格（Werner Herzog）&lt;/a&gt;重新构想。当帕丁顿带着他的伦敦氏族布朗队回到亚马逊家族时，我们被拖入了一次丛林河流冒险中，足以让人回想起“阿奎尔，上帝之怒”（1972年）和“菲茨卡拉尔多”（1982）（1982年） - 及其在人类关系中的研究非常危险，足以与“灰色人”（2005年）竞争。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;100周年纪念日&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;订户可以完全访问。&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2025/02/17"&gt;&lt;em&gt;阅读问题&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;»&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine"&gt;&lt;figure&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="“秘鲁帕丁顿”和“通用语言”的跨文化喜剧不平" src="https://media.newyorker.com/photos/67a3dda4a95f93b66b1268f9/master/w_1600%2Cc_limit/covers-callout.gif" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;并不是说秘鲁的“帕丁顿”中的身体曾经上升到礼貌的PG评级零以上。当一只狼蛛锁在某人的脸上 - 在已经混乱的场景中，将摇摇欲坠的飞机驶向高高的茂密，充满雨林的雨林 - 人类和阿拉奇尼德（Arachnid）幸存下来。这将使父母感到欣慰，他们在第一部电影中，帕丁顿心爱的叔叔的pastuzo被一棵倒下的树粉碎了（在屏幕上，但仍然）。当然，这些小孩中的许多人现在都是青少年，而且在“秘鲁的帕丁顿”中，布朗本身正面临着时间的流逝。玛丽·布朗（Emily Mortimer）（接替萨利·霍金斯（Sally Hawkins））为她和她的丈夫亨利（休·邦纳维尔（Hugh Bonneville））感到越来越多的距离，他们对他们越来越独立的孩子朱迪（Madeleine Harris）和乔纳森（Samuel Joslin）感到感到感到感到。但这与将帕丁顿（Ben Whishaw）与他心爱的阿姨露西（Imelda Staunton）分开的一万公里相比，这没什么。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;一些逾期家庭的纽带显然是有序的，因此，布朗（与他们的士兵管家伯德夫人（朱莉·沃尔特斯）一起），正如帕丁顿（Paddington）所说的那样，前往“秘鲁最黑暗的秘鲁”（Dark Dark Dark Dark Dark Dark Dark Dark Dark Dark Dark）电影，充满了阳光和含糖共鸣。即使露西姨妈失踪了，也持续了愉悦感，这使一个绝望的熊狩猎。随之而来的恶作剧 - 有一只失控的河船，神秘的护身符，一个被埋葬的宝藏，一个秘密的巢穴和一个高潮的单身小恶棍 - 比迈克尔·邦德（James Bond）更加笨拙，而不是迈克尔·邦德（Michael Bond），而情节，尽管如此，所有的情节都知道了所有的知识通常像生锈的桨轮一样吱吱作响。您会感觉到，年龄不仅赶上了角色，而且赶上了特许经营权。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当安东尼奥·班德拉斯（Antonio Banderas）成为痴迷于船长的船长时，我想到了他在最后一个“印第安纳·琼斯（Indiana Jones）”百灵鸟中扮演的不幸的潜水员，想知道他的合同中是否有某种航海条款：帆船演员。然而，他和其他表演者在这些紧张的诉讼中挖掘了智慧和狂喜，并一次又一次，通过实践技巧，他们发现了这一点。邦纳维尔（Bonneville）在这里仍然像他在“唐顿大教堂”（Downton Abbey）中一样有说服力的帕特菲米亚（Paterfamilias），而whishaw仅通过声带弯曲，使您相信他是每个毛茸茸的英寸，这是每个毛茸茸的英寸，这是认真的，笨拙的，善良的，善良的，不容易骚扰帕丁顿。但是“秘鲁的帕丁顿”属于奥利维亚·科尔曼（Olivia Colman），他是露西姨妈退休之家的牧师母亲，表现出如此丰富的眨眼的恶作剧，如此幸福地不受欢迎，以至于她应该在剧情的机制中束缚她学分是不敬虔的母亲。在一个头晕的时刻，科尔曼唱歌，弹吉他，然后在一个可疑的奥地利看起来像秘鲁的奥地利角落里旋转一圈，这是一系列愚蠢的崇高，尽管如此，她仍然留下了不安的味道精神完全被信任。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一名学校老师在一个早晨上课很晚，生气地发现他的学生陷入喧闹的混乱，继续惩罚他们&lt;em&gt;的&lt;/em&gt;不负责任。他首先谴责他们作为一个小组，然后单独针对他们，在受吠叫的侮辱中，我们辨别了日常压迫的整个社交情绪，这是一种充满敌意的氛围。所以开始“朋友的房子在哪里？” （1987年），这是伊朗导演&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/richard-brody/postscript-abbas-kiarostami-1940-2016"&gt;阿巴斯·基亚罗斯塔米（Abbas Kiarostami）&lt;/a&gt;在科克村拍摄的三部电影中的第一部，以及童年恩典的寓言，像它超凡的那样是朴实的。但是，同样也开始了一部发红的新喜剧“通用语言”，加拿大编剧和导演马修·兰金（Matthew Rankin）将其作为一种对伊朗新浪潮的精心挑剔的敬意，这是一种讽刺的讽刺。叙事的节奏是可以识别的，甚至是恋物癖，但正式的弯曲和愉快的节奏都是兰金的。在这里，当老师（Mani Soleymanlou）冲进学校时，相机坚定地徘徊在外面，这样我们只会看到一片雪，空白的墙壁和发脾气在窗户大小的窗户上爆发的发脾气。这是一个尖锐的视觉刺戳：兰金知道如何将欺负者降低到大小。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;一旦进入教室，您可能会担心对异想天开的初步攻击。学生们包括一个有抱负的喜剧演员 - 他的衣服像格罗修·马克思（Groucho Marx）一样 - 和一个近视男孩，声称他的眼镜被火鸡偷走了。 （他不是在撒谎；一家火鸡商店是电影的主要地点之一，而多个火鸡作为现场表演者或死亡道具。）老师责骂他的班级，不仅是因为他们表现不佳，而且因为他们“不喜欢” t甚至有法语表现不佳的体面。”我们很快意识到的是，“通用语言”不是在科克或德黑兰设定的，而是温尼伯 - 特别是温尼伯，波尔西和法语是官方的舌头，每个标志和徽标都在perso-arabic脚本中，甚至是蒂姆·霍顿（Tim Hortons）在萨姆瓦尔（Samovars）供应茶。美学介于寒冷的雅克·塔蒂（Jacques Tati）和野蛮主义者韦斯·安德森（Wes Anderson）之间（他又在那里）：角色，穿着鲜艳的豆豆和耳罩，与米色砖和灰色混凝土的巨大，未差异的板岩相对。在文化和建筑上，兰金对这座城市的演绎是对平凡的颂歌。重大的历史活动包括“ 1958年的大型平行停车事件”，当地企业包括花店，打字机商店和名为Kleenex存储库的东西。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是怎么回事？&lt;em&gt;到底在哪&lt;/em&gt;里？电影的一部分，尽管不是取之不尽的，但魅力是它不在乎回答。它的跨文化世界建设 - 富有骨质的16毫米框架，既富有复古的才华。电影 - 循环事实。同时，兰金（Rankin）的库里奥（Curio）或多或少地解释了自己：作为温尼伯（Winnipeg）的孩子，他为伊朗电影制片人（例如Kiarostami，Mohsen Makhmalbaf和&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/jafar-panahis-ingenious-tragic-no-bears-is-a-formalist-triumph"&gt;Jafar Panahi&lt;/a&gt; ）制作了一个有趣的情人节，他的作品吸引了他年轻的Cinephile。兰金（Rankin）的Début特色“二十世纪”（2019年）是对加拿大历史和政治的超现实，幻觉的混搭，这使他与另一位曼尼托班的狂欢者盖伊·麦丁（Guy Maddin）赢得了批判性比较。现在，兰金（Rankin）用“通用语言”绘制了他所认识的加拿大和他所爱的伊朗，并将一个人分成另一个，例如叠加X射线。我认为，他所诊断的是对另一个时间和地点的敏锐渴望的敏锐感 - 一个文化和一个国家，由于电影院的统一通用语言，它感觉不到外国人。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;难怪导演在屏幕上进行了竞争，他扮演着一个安静的悲伤版本（也称为Matthew Rankin），他们可能以类似的帕丁顿般的欲望爆发，这是很久以来首次返回温尼伯的家。在那里，在漫画的疏远和同化幻想中，他与一些当地人有一系列友好的奔跑，他们陷入了自己的怪异旅行中：两个年轻的女学生Negin（Rojina Esmaeili）（Rojina Esmaeili）和纳粹分子（Saba Vahedyousefi），Saba Vahedyousefi），踏上一个Quest，向Panahi的“白色气球”（1995年）和自由职业指南Massoud（Pirouz Nemati）带领游客进行了狂热的无休止的城市地标之旅，以某种方式使他成为另一个立场 - 为导演。如果这个想法促使Kiarostami不稳定身份的杰作《特写》（1990年）的回忆（1990年），那么您可能正处于Rankin的目标受众中。也许不是。当它表达对人际关系的可能性的真诚信念时，他的电影最能陷入其自负的边缘，这是电影爱情的短路。晾衣绳上拍打的床单的镜头，这是Kiarostami最具支撑图像之一的高潮回调，这并不是唯一在洗钱商品中交通的时刻。 ♦ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 10 Feb 2025 12:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2025/02/17/the-uneven-cross-cultural-comedy-of-paddington-in-peru-and-universal-language</guid></item><item><title>您移动的尖峰墙的故障排除指南</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2025/02/17/a-troubleshooting-guide-to-your-moving-wall-of-spikes</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-02-10T11：00：00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67a273d4dd372e70a3346e3a/16:9/w_1280,c_limit/r45557.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;问题：&lt;/strong&gt;&lt;em&gt;尖峰的移动墙开始跨过房间，向受害者停下来，中途停下来；发出紧张的声音。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; •猫玩具停留在移动的墙壁和地板之间吗？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; •与太阳能电池板断开连接的电动机？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;问题：&lt;/strong&gt;&lt;em&gt;流产的墙迁移的受害者开始尖叫，你疯了，让他离开那里。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; •告诉受害者移动的墙是个玩笑，愿意让他放一块巧克力蛋糕，一杯牛奶。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;100周年纪念日&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;订户可以完全访问。&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2025/02/17"&gt;&lt;em&gt;阅读问题&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;»&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine"&gt;&lt;figure&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="您移动的尖峰墙的故障排除指南" src="https://media.newyorker.com/photos/67a3dda4a95f93b66b1268f9/master/w_1600%2Cc_limit/covers-callout.gif" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;问题：&lt;/strong&gt;&lt;em&gt;受害者不喜欢巧克力蛋糕或牛奶。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; •向受害者提供他想要的任何类型的小吃或饮料（在理性之内）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; •重新启动尖峰的移动墙。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; •通过Spike-Rophone告诉受害者，也许您疯了，但是现在是他要死的人。笑。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;问题：&lt;/strong&gt;&lt;em&gt;移动的尖峰墙完成了整个房间的迁移，但受害者没有被刺穿。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; •峰值剩下的安全提示？&lt;/p&gt;&lt;p&gt; •受害者通过空调管道逃脱了吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;问题：&lt;/strong&gt;&lt;em&gt;受害者已经逃脱并可能提醒当局。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; •从空调公司退还维修人员的空调公司，将Grate脱离管道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; •组装突变体，告诉他们追捕，杀死Escapee。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;问题：&lt;/strong&gt;&lt;em&gt;突变体拒绝在返回问题上追踪Escapee。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; •选项1：同意突变者的要求。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; •选项2：从移动墙壁上拧下尖峰，藏在口袋里。同意与突变领袖会面。假装要考虑需求，然后在脖子上拔出尖峰和刺伤突变的领导者。对突变体大喊：“&lt;em&gt;现在服从我，猪！&lt;/em&gt; ” __&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;问题：&lt;/strong&gt;&lt;em&gt;突变领导者没有被杀。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; •安全提示仍在上升吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt; •突变器官不在正常位置？&lt;/p&gt;&lt;p&gt; •重新安装。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;问题：&lt;/strong&gt;&lt;em&gt;突变领导者不受影响，其他突变体被称为猪。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; •选项1：向突变者道歉，同意新的合同，并承诺接受敏感性培训。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; •选项2：将计时器设置在炸弹上，逃脱在螺旋尖峰上。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;问题：&lt;/strong&gt;&lt;em&gt;炸弹计时器上的新软件无法弄清楚。在被突变体包围时寻找说明手册。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; •同意条款；签订合同时滚动眼睛并摇头。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; •渴望望着窗外；想知道这是否值得。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;问题：&lt;/strong&gt;&lt;em&gt;事情恢复正常，但随后猫失踪了。邻居返回猫，认为尖峰的墙是天才的艺术作品，他说他是艺术评论家，并会写评论。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; •选项1：无论如何杀了他。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; •选项2：放手，考虑新的艺术项目。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;问题：&lt;/strong&gt;&lt;em&gt;审查正在严厉。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; •发誓永远不会相信任何艺术评论家说的话。 ♦ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 10 Feb 2025 12:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2025/02/17/a-troubleshooting-guide-to-your-moving-wall-of-spikes</guid></item><item><title>乔治·布斯（George Booth）的动画片上的Roz Chast</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/takes/roz-chast-on-george-booths-cartoons</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-02-10T11：00：00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67a38184d91c694b3b7ecdc1/16:9/w_1280,c_limit/r45574.png" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/classics" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;span&gt;&lt;em&gt;&lt;strong&gt;新的经典。&lt;/strong&gt;在整个百年纪念期间，我们正在重新审视档案中的著名作品。注册以直接在您的内置框中接收它们。&lt;/em&gt;&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我几乎没有什么比笑容更喜欢的了。这是一种非脑反应，例如高潮或打喷嚏。我希望我可以说只有阿里斯托派的喜剧才能让我发笑，但是我的裤子会着火了。我已经在bons mots上崩溃了，但也嘲笑肮脏的笑话，愚蠢的宠物，以及我“不应该”笑的各种事情。最近有人告诉我一个笑话，涉及双关语“一个磨损的结”，我像疯子一样笑了。我不知道为什么，我不在乎。笑着笑。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我一直很喜欢卡通。我喜欢小时候画和写作，而漫画则需要两者。查尔斯·亚当斯（Charles Addams）大约九岁的时候像流星一样打我，我对伟大的乔治·布斯（George Booth）特别感情。他于1926年，即&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;成立之后的那一年进入世界，并使其页面充满了五十多年的活力。我最喜欢的动画片和始终在布斯的漫画中分享的一种品质是，它们来自一个特定的视觉和漫画界，并捕捉了独特的观点。它们不仅是任何人都可以说明的插科打线（并不是说某些插科打线不好）。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在最好的漫画中，单词和图纸结合在一起。展位的图纸，即使没有标题，也很有趣。男人和女人，猫和狗，电源插座和浴缸：每个细节都使我感到震惊。他的角色的脸对我总是很有趣，尤其是他们说话时的嘴。我记得我告诉一个朋友的一个摊位卡通，里面有杂货袋，野狗和一个停车场，我无法说出话 - 我太笑了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;另一个杀死我的展位卡通表明，一对夫妇到达了院子的销售，商品在&lt;em&gt;整个&lt;/em&gt;院子里分布。每个物体都会以一种只有摊位才能绘制它们的方式来绘制。每个细节都会增强场景。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/3cdd76bc-3d40-45a4-b877-8a7ad449b095" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="女人在她家面前夫妇，指的是大量垃圾散布在草坪上，也出来了。" src="https://media.newyorker.com/cartoons/67a28efb42d055e734fb30e2/master/w_1600%2Cc_limit/TCB-37764.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“里面还有更多。”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;乔治·布斯（George Booth）的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制链接到卡通&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="32" viewBox="0 0 32 32" width="32" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M22.654 13.67a.752.752 0 0 0 .284 1.039.787.787 0 0 0 1.063-.279l1.944-3.295c1.718-2.913.699-6.637-2.277-8.318-2.976-1.682-6.782-.684-8.5 2.229l-3.111 5.273c-1.718 2.912-.699 6.636 2.277 8.318.293.165.594.304.9.418a.694.694 0 0 0 .833-.311c.256-.434-.006-.99-.476-1.19a4.745 4.745 0 0 1-.479-.236c-2.232-1.26-2.997-4.054-1.708-6.238l3.111-5.273c1.289-2.185 4.143-2.933 6.375-1.672s2.997 4.054 1.708 6.239l-1.944 3.295ZM9.126 18.33a.752.752 0 0 0-.284-1.04.787.787 0 0 0-1.063.28l-1.944 3.296c-1.719 2.912-.699 6.636 2.277 8.317 2.976 1.682 6.782.684 8.5-2.229l3.111-5.273c1.718-2.912.699-6.636-2.277-8.318a6.327 6.327 0 0 0-.9-.419.694.694 0 0 0-.833.312c-.256.434.007.99.476 1.19.162.069.322.147.479.236 2.232 1.26 2.997 4.054 1.708 6.238l-3.111 5.273c-1.289 2.184-4.143 2.933-6.375 1.672s-2.997-4.054-1.708-6.238l1.944-3.296Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt; &lt;defs&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/defs&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/button&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="32" viewBox="0 0 32 32" width="32" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt; &lt;defs&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/defs&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;但是，我尽可能地喜欢的摊牌是一个名为“ &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/2df2a43f-01aa-4852-ab6f-204a1750cb54"&gt;IP Gissa Gul&lt;/a&gt; ”的两个吊销者。在史前时期设置，专注于寻找伴侣的猿猴，这绝对是荒谬和创造力的。以前没有人画出像它这样的卡通。没有人会画另一个这样的人。当人们谈论&lt;em&gt;纽约人的&lt;/em&gt;漫画是什么时，我总是想到这一动画片，因为它证明没有这样的事情。只有一个漫画家跟随有趣的。 ♦ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 10 Feb 2025 12:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/takes/roz-chast-on-george-booths-cartoons</guid></item><item><title>修女试图在德克萨斯州的死囚牢房中拯救妇女</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2025/02/17/the-nuns-trying-to-save-the-women-on-texas-death-row</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-02-10T11：00：00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67a3a49ecbf7be8287d5a2a6/16:9/w_1280,c_limit/r45564.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="js-audioembed-rrjf0r"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;德克萨斯州盖茨维尔（Gatesville）是奥斯汀以北一百英里的监狱小镇，有六个惩教设施，其中五个是住房女囚犯。在广泛的校园中，每个校园都被高耸的连锁围栏包围着剃须刀，可以看到穿着白色制服的妇女割草。在春天，附近的牧场充满了囚犯看不见的野花。在美好的一天，您可能会听到警卫在采取目标练习。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;帕特里克·奥丹尼尔（Patrick L. O&amp;#39;Daniel）单位是一百英亩的单层红砖综合体。它曾经被称为山景城，是地平线上适度的绿色山丘。 2014年秋天，天主教执事的罗尼·纳维维卡（Ronnie Lastovica）为监狱的一般人口提供了帮助。之后，一名军官告诉他：“死囚牢房里有一个罪犯想参加交流。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该官员带领罗尼（Ronnie）到达一座建筑物，其中包含一个自杀或精神病囚犯的区域。还有两个翅膀，里面有所有被谴责的妇女。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;100周年纪念日&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;订户可以完全访问。&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2025/02/17"&gt;&lt;em&gt;阅读问题&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;»&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine"&gt;&lt;figure&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="修女试图拯救妇女在Texass死囚牢房中" src="https://media.newyorker.com/photos/67a3dda4a95f93b66b1268f9/master/w_1600%2Cc_limit/covers-callout.gif" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;一个叫琳达（Linda）卡蒂（Linda Carty）的囚犯，穿着白色的外衣和宽松的裤子，被带到一个黯淡的白色公共休息室，上面有四个圆桌子和椅子，全都螺栓固定在地板上。她灰色的黑发被拉回去。就像在黑白电影中一样。她当时五十六岁了，已经排在十二年了。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;琳达（Linda）因在此过程中被判盗窃婴儿并谋杀母亲的罪名成立，她坚持了自己的纯真。像大多数在得克萨斯州谴责的人一样，琳达是黑人和贫穷的。琳达（Linda）出生于西印度群岛，是英国国家，有权获得英国领事馆的支持。不过，没有律师告诉她。在定罪后，反对死刑的英国政府要求一家休斯顿公司寻求上诉。都失败了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在圣餐仪式之后，罗尼和琳达讲了大约一个小时。他开始回去看她的每周。琳达（Linda）经常告诉罗尼（Ronnie）在她的案子中即将休息时 - “我要回家，”她会说 - 但他们从未真正到达。他没有和她争论，但他也没有鼓励幻想。他告诉我：“我们必须对我们对这个地方的期望保持诚实。”他不是她的律师。他的任务是帮助她活着直到她不得不死。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是该行的动荡时期：该州最近处决了丽莎·科尔曼（Lisa Coleman），这是美国最高法院恢复&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/death-penalty"&gt;死刑&lt;/a&gt;后在德克萨斯州被杀的第六名妇女，1976年。2015年2月，琳达提到另一个女人想要与他见面。 “告诉我她，”罗尼说。梅利莎·卢西奥（Melissa Lucio）被安置在保留“不可工作的”囚犯的机翼中 - 违反规定或有医疗限制或安全问题的妇女。联队还为需要时间的个人提供了一个非正式的避难所，并提供了一种使一群暴力罪犯保持和平的方法。像琳达一样，梅利莎（Melissa）即将结束她的法律旅程。她因杀死了她的两个十二个孩子之一玛丽亚（Mariah）而被定罪。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;最初，罗尼（Ronnie）不允许在公共休息室里见到梅利莎（Melissa），所以他站在她的牢房外面。他说，所有的牢房都为六英尺x十四英尺 - “赫布的停车位大小，”他命名了德克萨斯州杂货连锁店。每个单元格在薄膜中涂有禁止的窗户，随着时间的流逝，薄膜变黄，散发出淡淡的金色光芒。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;梅利莎（Melissa）的禁止门上的电线是如此精细，以至于只有指尖才能触摸它。她的黑发是头盔构图的脸，棕色的眼睛反映了多年的滥用毒品。她看起来完全被击败。梅利莎（Melissa）告诉罗尼（Ronnie），她小时候遭到了各种家庭成员的性侵犯，并在16岁结婚。她的丈夫像其他男人一样击败了她。她的生活贫穷，充满了暴力。她在可卡因寻求逃脱。一位检查她的心理专家说，她符合PTSD和创伤引起的抑郁症的标准。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在接下来的几年中，执事的事工在死囚牢房中扩大。罗尼回忆说：“一个变成了两个，两个变成了三个。”下一个被包括在内的女人是布列塔尼·霍尔伯格（Brittany Holberg）。她是一名前性工作者，曾在阿马里洛（Amarillo）谋杀了一名八十岁的男子。紧随其后的是Darlie Routier，后者被判杀死两个孩子，然后对自己进行袭击。然后是金伯利·坎吉尔（Kimberly Cargill）；她放了一个保姆着火了。最终，有埃里卡·谢泼德（Erica Sheppard），她在偷车时协助谋杀了一名休斯顿妇女。这是三十年前的埃里卡（Erica）十九岁。每个妇女都被判处死刑，但直到那天到来，她们都被谴责彼此生活。他们不知道如何相处。 “他们就像野猫，”罗尼告诉我。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;他发生了一个疯狂而不可能的想法。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;韦科以外的盖茨维尔（Gatesville）以东是玛丽晨星（Mary Morning）明星姐妹的沉思天主教修女的修道院。用人造砖面板制成的隐私围栏后面，排水沟沿着物业的一侧延伸。这不是崎ggy山上的旧世界修道院。这是一个郊区牧场。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;迪肯·罗尼（Deacon Ronnie）敲了修道院的门。游客很少。姐妹们不教书或做宣教工作；他们几乎完全在沉默，工作和祈祷上度过。负责门的皮亚·玛丽亚（Pia Maria）姐妹在里面回答并欢迎罗尼（Ronnie）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她将他带到一个小房间，里面有一张小木桌和四个不舒服的椅子。坐在那里是墨西哥国民莉迪亚·玛丽亚（Lydia Maria）姐妹，罗尼（Ronnie）后来被描述为“火球”和“相当gal”。她穿着灰色的外衣，伸向脚踝，还有一个白色的面纱。玛丽晨星（Mary Morning）明星的姐妹们还戴着灰色的肩cap骨，披在上衣上，彻底消除了任何身体特征，但增强了脸部戏剧性。莉迪亚·玛丽亚（Lydia Maria）姐妹的特征和黑眼睛的强度像猫头鹰一样。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;罗尼（Ronnie）在盖茨维尔（Gatesville）的六个监狱中描述了他的事工，盖茨维尔（Gatesville）持有三千名男子和九千名妇女。他回忆说：“然后我丢下了鞋子。”他建议修女在死囚牢房拜访妇女。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="德克萨斯州韦科的玛丽晨星姐妹姐妹。" src="https://media.newyorker.com/photos/67a39f9eef9aca48e21e3e87/master/w_1600%2Cc_limit/r45565.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;玛丽晨星（Mary Morning）的姐妹们是一个沉思的命令，在韦科（Waco）外有一个修道院。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;罗尼姐妹莉迪亚·玛丽亚（Lydia Maria）的眼睛“真的很大。” “我们不去监狱，”她坚定地说，尽管她提出为妇女祈祷，并恳求他们的名字。祈祷是创建命令要做的事情。罗尼（Ronnie）留在座位上，阐述了他的想法多么伟大。被谴责的妇女在精神上挣扎，男人可以为她们提供多少指导是有限制的。他指出，修女过着非常相似的生活。有什么更完美的？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉迪亚·玛丽亚（Lydia Maria）姐妹说，她必须征得该命令领导层的许可，后者可能不允许沉思的修女们走到死囚牢房。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “但是你会祈祷吗？”罗尼（Ronnie）被护送到门口时问。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;修女祈祷，然后他们作为一个小组进行了审议，这在沉默是规则的职业中是不寻常的。他们的新秩序的界限仍然是弹性和未经测试的。尽管修女们沉默了，但他们并没有&lt;em&gt;发誓&lt;/em&gt;。而且，与Carmelites不同，他们并没有完全退出社会。姐妹们与他们的牧师玛丽·托马斯姐妹（Mary Thomas）咨询了巴黎圣母院的开朗毕业生，他住在威斯康星州的一家修道院。她仔细考虑了令人震惊的提议。一方面，去监狱可以树立不受欢迎的先例：如果您没有在寂静和祈祷中度过一天，而是在监狱中服侍，那意味着成为一个沉思的秩序？为什么&lt;em&gt;这些&lt;/em&gt;谴责妇女？世界充满了痛苦。另一方面，牧师相信“天前相遇”，例如偶然的敲门声，迪肯·罗尼（Deacon Ronnie）的门。 “我被他很开心，”玛丽·托马斯（Mary Thomas）姐姐后来告诉我。 “他是一个圣人。他使墙壁倒下来为这些女人服务。”她和修道院中的姐妹们都因访问死囚牢房的前景而感到不安，但他们也被迫回答罗尼的恳求。莉迪亚·玛丽亚（Lydia Maria）姐妹告诉他：“我们将遇到这些女士并讨论我们的生活方式。如果对他们有帮助，那真是太好了。但这就是一切，仅此而已。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Ronnie Lastovica是一个Cattleman。他在得克萨斯州坦普尔（Temple）的一个天主教家庭中长大，在一个永无止境的牧场上。苗条而摇摆的脸，他的脸上有一张捏住的脸，下巴，小嘴和弯曲的笑容。他戴着银线式眼镜，尽管一个独立的视网膜使他蒙蔽了左眼，这是可以检测到的，这仅是因为该学生稍大。我没有注意到它，但是在排行榜上仔细检查了迪肯·罗尼（Deacon Ronnie）外表的每个细节的女人，都向我提到了这一点。尽管他没有省级的背景，但他并没有吸引他，但他听起来像是德克萨斯州的本地人，当他有意义上的时候，他肯定会说很多话。他会口头上的你坐在椅子上，直到你屈服于他的异想天开，就像玛丽晨星姐妹一样。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他第一次接触犯罪和惩罚是童子军访问圣殿监狱。他回忆说：“我只记得被吓死了。” “&amp;#39;让我离开这里！&amp;#39;有点东西。” 1978年，他在德克萨斯A.＆M。遇到了他的妻子克里斯西（Krissie），在那里他担任班长。他研究了ROTC奖学金的农业经济学。直到军队将他飞往堪萨斯州的莱利堡进行夏季训练，他才去过飞机。几年后，作为&lt;em&gt;北约&lt;/em&gt;任务的一部分，他在埃及沙漠中驾驶直升机。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;罗尼（Ronnie）离开军队后，他与他的兄弟买了一个牲畜拍卖谷仓，并取得了成功。他和克里斯西（Krissie）搬到了德克萨斯州的贝尔顿（Belton），并翻新了由Chisholm Trail的传奇牛drovers之一Ele Baggett建造的姜饼房。他们抚养了一个家庭。罗尼（Ronnie）确保他们的三个孩子学会了如何骑行和射击。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; 1994年的一天，有人在罗尼（Ronnie）的挡风玻璃上留下了一名小册子，描述了天主教执事的职责，并说：“您可能需要此呼吁。”在天主教的层次结构中，执事通常是退休的人，希望做有意义的志愿者工作。但是罗尼（Ronnie）是三十八岁，成长为企业和抚养孩子。他说：“这当然不在我的日程上。”尽管如此，这个想法仍然存在，并在2000年6月被任命。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;次年，罗尼被要求检查四名刚被捕并被安置在贝尔顿监狱的年轻人。他们谋杀了两名大学生。他告诉我：“那是我对监狱事工的介绍。”他最终订购了一件文书项圈和一件黑色衬衫。当他照镜子时，他感到了身份冲击 - 类似于德克萨斯州的女囚犯首次携带白色制服时的感觉。 2014年，奥斯汀教区要求罗尼（Ronnie）将盖茨维尔监狱（Gatesville Prisons）添加到他的事工。他保证：“这只是一群女人。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;修女对妇女罪行一无所知。他们也对彼此了解一无所知。姐妹们很少讲话，很少讨论他们留下的生活。这是一种强迫的天真，八卦和新闻被祈祷所取代。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在过去的半个世纪中，美国的天主教修女数量下降了80％，达到了大约3,6000，平均年龄为80岁。玛丽晨星姐妹的姐妹们年轻得多，平均年龄三十八岁。他们从法国的圣约翰姐妹分裂，部分原因是他们觉得它被牧师过于控制。弗朗西斯教皇允许脱离的修女在西班牙圣塞巴斯蒂安（SanSebastián）发起新命令。那是在2014年，执事罗尼（Ronnie）首次访问死亡街的那一年。从那时起，该命令已在世界各地的三十万个修道院中增长到三百个修女。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在韦科附近的修道院，修女每天早晨黎明前醒来，花了两个或三个小时一起祈祷，并从“小时的礼拜仪式”中诵经，这是大约700页的祈祷，诗篇，赞美诗，圣经，canticles，canticles，canticles，以及从早期修道院社区演变而来的圣歌。接下来是孤独的圣经研究和沉思。每日活动都以钟声标记。早餐后，通常会在哲学或神学上进行课程，还有更多的祈祷。然后，修女在厨房里召集蔬菜。默默。中午左右，还有更多的祈祷，其次是弥撒，更多的祈祷，然后是午餐。所有的饭菜都独自在姐妹的房间里，除了周日的午餐，当时他们一起吃饭，但不要说话。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;三分之一的工作开始 - 都是洗衣，清洁和手工艺品。鼓励姐妹开发一种个人手工艺，例如皮革制品，书法，刺绣或制作念珠，肥皂，蜡烛或图标。他们出售这些产品以支持修道院。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; vesper的五分之一。六岁时是教堂里的圣体圣事。圣体圣事是奉献的面包和葡萄酒，唤起耶稣在最后的晚餐中所服务的东西，告诉他的门徒：“这是我的身体”和“这是我的血。”一些修女在圣体圣事祈祷的同时自言自语。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;晚餐是七点钟，之后姐妹有一些空闲时间。他们可能会散步，祈祷，或者在房间里读圣经。他们可以说话，但是，正如一个修女告诉我的那样，他们“试图避免它”。有时有音乐：一个姐姐带着吉他到达，修女让她保留它，因为他们将音乐视为赞美主的一种方式。每周一次，他们离开修道院进行娱乐活动 -  soccer，篮球，游泳 - 都在戴着习惯，甚至在游泳池中。有时，修女们看一部关于圣人的电影。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;好像玛丽晨星的姐妹们并不是把世界淘汰了。他们共享电话，并可以使用它与朋友和家人进行交流。他们的新闻饮食很小，但他们知道谁是总统，正在进行什么战争。一个关键的新闻来源是当地教区居民或全球数百名晨星姐妹的祈祷请求 - 这是一种祈祷热线。在修女们在死囚牢房中遇见妇女之前，她们一直在为她们祈祷。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;像姐妹一样，被谴责的妇女在黎明之前也崛起。 “我首先将水放在我的火锅里煮咖啡，而当水变热时，我躺在床上，洗脸，穿衣服去上班，”囚犯梅利莎·卢西奥（Melissa Lucio）被判杀害她两年 - 女儿，告诉我。 “我们从六分之十到十三十分。我们要做的是特殊项目。我们钩针，我们绣花。” Darlie Routier因杀死两个孩子而被定罪，他制作毛绒动物：猪，兔子，恐龙。女性编织婴儿毯子也出售给州雇员。这些妇女通常在牢房里吃饭，但他们聚集在一起度假和生日。对于这样的庆祝活动，达莉（Darlie）和梅利莎（Melissa）是“厨师”。这意味着他们用调味品和从小卖部购买的调味品和奶酪给监狱供应餐。切割的鸡肉，碎的薯片，牧场调味料，奶油奶酪和墨西哥胡椒大约是辣酱玉米饼馅。一些监狱食品是如此糟糕，以至于军官在服务时道歉。 （监狱官员否认这一点。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;像修女一样，受谴责的妇女将大部分空闲时间都花在牢房中。数字平板电脑允许他们租用电影或在批准的清单上打电话给人们。前性工作者布列塔尼·霍尔伯格（Brittany Holberg）于1998年进入死囚牢房。在二十五年的时间里，我们所允许的只是每90天打电话五分钟，同时被戴上手铐。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;电视可以进行小组观看，但是在死囚牢房中，观看时间受到限制，妇女必须同意观看的内容。金伯利·嘉吉（Kimberly Cargill）因杀​​死保姆而被定罪，是体育迷，但其他大多数人都喜欢警察表演。 “我住在死囚牢房里 - 犯罪在我周围！”金伯利告诉我。 “这不是我照顾的精神休息。”她被否决了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管修女首次访问（第七名，泰勒·帕克（Taylor Parker），于2022年到达）时，只有六名妇女在死囚牢房中，但罗尼（Ronnie）观察到，其中有集团和困难的感觉，这使监狱生活更加痛苦。 。他在其他病房上注意到，女性囚犯通常需要的社区通常不这样做，而且他们经常形成类似家庭的单位。然而，由于被谴责的妇女居住在一个精神上的黑暗之地，因此她们可能会陷入困境和抗拒。如果他们是一个家庭，他们就是一个破碎的人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在迪肯·罗尼（Deacon Ronnie）访问他们的修道院两个月后，2021年12月2日到达了奥丹尼尔（O&amp;#39;Daniel）单位。他在停车场遇到了他们。他回忆说：“他们很紧张，只是在发抖。” “他们看起来像小鸭子在走路。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;监狱官员已准备好访问，但有些人被代表替代机构的修女们沮丧。罗尼谈到警卫时说：“他们不想表现不佳或说些不同的话。整个地方都有这种超现实的崇敬感。”修女们通过被禁止的双门陪同进入安全办公室。他们介绍了驾驶执照，这些许可有其世俗的姓氏，而不是命令给出的名称。他们发誓贫穷后，几乎没有拥有什么，所以几乎没有扫描的东西，除了串行的玫瑰念珠绕着他们的皮带绕着膝盖晃来晃去。他们经过另一个大门，到达公共休息室，谴责妇女在等待她们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉迪亚·玛丽亚（Lydia Maria）姐姐回忆起初次访问。修女们以灰色的习惯发现了这些女人穿着白色的衣服。迪肯·罗尼（Deacon Ronnie）说了介绍的话。 “然后发生了一些超自然的事情，”布列塔尼回忆道。 “这只是瞬间。没有片刻的不适。没有片刻的不安。我们张开双臂，他们张开双臂，我们互相拥抱。”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a60744" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="女人和男人在婚宴上听演讲。" src="https://media.newyorker.com/cartoons/67a288d634700aa0e223bf82/master/w_1600%2Cc_limit/a60744.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“今晚关于乔什和麦迪逊的错误信息的规模令人震惊。”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;哈特利·林的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制链接到卡通&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="32" viewBox="0 0 32 32" width="32" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M22.654 13.67a.752.752 0 0 0 .284 1.039.787.787 0 0 0 1.063-.279l1.944-3.295c1.718-2.913.699-6.637-2.277-8.318-2.976-1.682-6.782-.684-8.5 2.229l-3.111 5.273c-1.718 2.912-.699 6.636 2.277 8.318.293.165.594.304.9.418a.694.694 0 0 0 .833-.311c.256-.434-.006-.99-.476-1.19a4.745 4.745 0 0 1-.479-.236c-2.232-1.26-2.997-4.054-1.708-6.238l3.111-5.273c1.289-2.185 4.143-2.933 6.375-1.672s2.997 4.054 1.708 6.239l-1.944 3.295ZM9.126 18.33a.752.752 0 0 0-.284-1.04.787.787 0 0 0-1.063.28l-1.944 3.296c-1.719 2.912-.699 6.636 2.277 8.317 2.976 1.682 6.782.684 8.5-2.229l3.111-5.273c1.718-2.912.699-6.636-2.277-8.318a6.327 6.327 0 0 0-.9-.419.694.694 0 0 0-.833.312c-.256.434.007.99.476 1.19.162.069.322.147.479.236 2.232 1.26 2.997 4.054 1.708 6.238l-3.111 5.273c-1.289 2.184-4.143 2.933-6.375 1.672s-2.997-4.054-1.708-6.238l1.944-3.296Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt; &lt;defs&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/defs&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/button&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="32" viewBox="0 0 32 32" width="32" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt; &lt;defs&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/defs&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;两组都惊讶于他们有很多共同点。被谴责的妇女惊讶地说，修女们&lt;em&gt;选择&lt;/em&gt;过几乎像自己的生活一样，在他们也称为“牢房”的房间里。布列塔尼说：“我们谈论了一个角落。我的牢房里有一个角落，在那里我祈祷并与上帝共度时光。他们解释说，他们的牢房中有自己的庇护所。”莉迪亚·玛丽亚（Lydia Maria）姐妹私下指出了另一种联系：“我们不是世界所谓的美丽女人。我们总是穿相同的衣服。囚犯不能害怕我们。他们不能比我们低。我们的外表没有什么可以使他们感到不漂亮或不优雅。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当妇女感觉到自己的理想同行时，发生了一个神秘的分类过程。金伯利（Kimberly）与皮亚·玛丽亚姐妹（Pia Maria）识别。金伯利说：“她像我一样是圆面的人。”他们俩都是护士以前的一生。起初，“她有点眼泪，”皮亚·玛丽亚姐妹说。 “不久之后，她还可以，我们结合得很好。我们笑了很多。 。 。 。从那以后，她称我为“咯咯笑的伙伴”。透明&lt;/p&gt;&lt;p&gt;达莉（Darlie）并非特别宗教，他于2021年受洗进入天主教会（很大程度上是因为罗尼（Ronnie）的影响力），她从来没有和修女一起度过任何时间。她说：“我以为他们更加僵硬和僵硬，他们根本不是那样的。” “他们并不总是修女 - 有些人有职业。他们仍然在我们所有人每天都在做的事情挣扎。”她补充说：“就像我们一生都认识他们一样。毫不犹豫。我们都拥抱并立即开始交谈。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;梅利莎（Melissa）长大了天主教徒，但她也从未见过修女。修女们克服了自己的“考验和磨难”这一事实给了她希望。她说：“我从他们那里得到和平。” “我今天是一个新作品。我不是以前那样的女人。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;布列塔尼被吸引到莉迪亚·玛丽亚姐妹。布列塔尼告诉我：“她是第一个说&amp;#39;你和我非常相似的人。” “我的回答是&amp;#39;好吧，我怀疑&amp;#39;。那是当她与我分享生活中的一些事情时，当她一直在寻找更多的事情并做鲁ck的事情时，她觉得自己将她带到了边缘 - 并意识到那里发现了空虚。关于我们的关系，因为我能够与她自己试图找到和找不到的生活中的所有事物分享。我无法到达我想成为的地方。当我向他投降一切时，我发现了所有这些。这正是她所做的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当修女离开时，他们在牢房里经过埃里卡·谢泼德（Erica Sheppard）。她已经converted依了将近二十年前的伊斯兰教，但是修女问她的名字，并说他们正在为她祈祷。当时，埃里卡（Erica）没有牙齿，但“她给了我们一个灿烂的笑容，”莉迪亚·玛丽亚（Lydia Maria）回忆说。 “在第一次访问中，天堂发生了一些事情。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一旦外面，修女告诉罗尼：“我们很害怕来到这里，并以为我们要为这些妇女服务。哦，我的天哪，他们向&lt;em&gt;我们&lt;/em&gt;服务。”罗尼（Ronnie）在回忆中撕裂，告诉我：“那是我有史以来最迷人的时刻。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我问姐妹们，他们是否曾经经历过一生中的暴力事件。他们说不。这是我发生的：如果一个修女和一个被谴责的妇女可以换世，而修女可能会在死囚牢房和修道院中被谴责的女人？布列塔尼（Brittany）和姐姐莉迪亚·玛丽亚（Lydia Maria）立即彼此认同，而且他们的年龄接近，所以我想比较他们的生活，直到他们做出永远定义他们的那一刻。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉迪亚·玛丽亚（Lydia Maria）姐妹在加利福尼亚边境附近的墨西哥一个天主教家庭中长大。她是三个女儿中的第二个。她的名字叫莉迪亚·玛丽亚·曼西拉·罗梅罗（Lydia Maria Mancilla Romero），因此她不需要采用新的宗教名称。她告诉我：“我总是感到父母和姐妹的爱和保护。”她在14岁之前就读于天主教学校，“但是我从不想成为一个姐姐 - 从来没有，从来没有 - 因为我有很多精力，很多朋友。”当她十五岁时，她的父母分开了。女孩们和母亲住在一起，“但是我们总是与父亲保持联系。”莉迪亚（Lydia）喜欢旅行，艺术和弹吉他。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;布列塔尼·霍尔伯格（Brittany Holberg）是阿马里洛（Amarillo）的本地人，天生就沉迷于海洛因，因为她的母亲帕梅拉（Pamela）是一个瘾君子。在布列塔尼的童年时期，她的父亲因毒品指控而入狱。她三岁的母亲嫁给了一个叫约翰·施瓦茨（John Schwartz）的男人。帕梅拉（Pamela）和约翰（John）在毒品雾霾中至少离婚和再婚四次。布列塔尼在四岁时被保姆骚扰。到她十岁的时候，她的父母正在提供毒品。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当她最喜欢的姑姑凯伦·罗斯·墨菲（Karen Rose Murphy）被丈夫谋杀时，布列塔尼（Brittany）十二岁。布列塔尼回忆说：“她曾经是一个让我在父母生活方式的混乱中感到安全的人。”她的继父把她带到了太平间。验尸官告诉他们，他们不想看到尸体，但他向他们展示了一张照片，从那以后一直困扰着布列塔尼。然后，她的继父带她清理了姑姑的公寓。布列塔尼对我写道：“我记得他在我旁边抽泣时擦洗了鲜血的地毯，希望他能进入另一个房间。” “我非常清楚这是由于突然而可怕的损失带来的悲伤。我看着它完全摧毁了我父亲的家人。我看着愤怒活着吃了他们。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;十五岁时，布列塔尼告诉母亲，她的继父的一个朋友多年来一直在性虐待她。没关系，她的母亲回答 - 她也与他发生了性关系。布列塔尼告诉我：“我曾经说过，&amp;#39;和像我这样的母亲，一个人不需要敌人&amp;#39; “可悲的事实是我母亲讨厌自己，并以这种仇恨做了她所做的事情。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在高中时，布列塔尼开始在一家医院志愿服务：“我会从一个房间到房间，要么填满水投手，要么坐着坐下来与看上去很孤独或悲伤的患者聊天。”她喜欢这份工作。身体治疗部门负责人承诺，十七岁时将聘请布列塔尼作为技术人员。但是到那时，布列塔尼已经结婚了，不再上学。她与丈夫一起搬到加利福尼亚后，膝盖受伤将布列塔尼带到了止痛药。一位亲戚教她如何制造处方，布列塔尼每天开始服用多达一百只药。几年后，在医院里结束了在被绑架，殴打和刺伤中恢复过来的同时，她告诉自己：“也许这就是我应得的。也许我太损坏了，没有更好的东西。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;布列塔尼克服了她的成瘾，1992年8月，她有了一个女婴。几个月后，婚姻结束了，布列塔尼和她的女儿搬回了阿马里洛。她回忆说：“我二十岁。我没有教育。我的婚姻失败了。我花了一年半的时间试图弄清楚如何为自己和我的女儿创造生活。”卖淫提供了答案。她的生活再次被毒品笼罩，但她确实有一个至关重要的启蒙时刻。她说：“我刚下班回来，剥离，发现我的孩子坐在床的中间凝视着一个充满静态的电视屏幕，&lt;em&gt;凌晨&lt;/em&gt;3点穿着头饰和图tu。”保姆和她的男朋友在另一个房间里。布列塔尼叫女儿的名字麦肯齐。 “她转过身看着我，看着她的眼睛最失落的表情，我非常了解，因为我在自己的眼中看到了它。在那一刻，我知道我必须做什么。”她打电话给她的前夫，后者来了，把孩子带走了。 “我从来没有像那一刻那样经历过像我那样激烈的痛苦。从那以后我再也没有见过我的女儿。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在此期间，未来的姐姐莉迪亚·玛丽亚（Lydia Maria）正在Mexicali的一所大学学习营销。她仍然是一个信徒，但她不是一个虔诚的天主教徒 - 太多的规则。毕业后，她组织了贸易博览会。她有朋友，绘画，打篮球和网球。 “我还活着，”她告诉我。 “我有一个男朋友，做得很好。但是我不是百分百开心。”她尝试了极限运动，包括跳伞和蹦极跳，但刺激并不是她正在寻找的东西。然后，2003年3月的一天，她“发生了一点事故”。当有人转向她的车道时，她开车太快了，无法上班。莉迪亚（Lydia）失去了对她的汽车的控制。 “在我翻过来的几秒钟内，我与上帝交谈。我说：“上帝，请还没有。我仍然不知道我的出生是为了什么。 ”她还祈祷，“请不要让我击中并杀死某人。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;莉迪亚（Lydia）唯一的伤害是鞭打，但她的观点改变了：“我更开放地听到上帝的声音。”一年后，她进入了宗教职业。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;到这个时候，布列塔尼在死囚牢房。他们的结果截然不同，但我不得不问自己：莉迪亚·玛丽亚（Lydia Maria）姐姐如果天生就上瘾了，那些吸引她吸毒的父母会成为谁？如果她出生于莉迪亚（Lydia）的家人，布列塔尼（Brittany）会是谁？莉迪亚·玛丽亚（Lydia Maria）姐妹采用了一种神学方法：“如果布列塔尼（Brittany）拥有一个拥有爱，保护，教育的美丽家庭，那么她还会有其他机会。但是我想知道 - 这是她痛苦的经历，使她成为了她今天的女人的渴求，并爱上了上帝吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;布列塔尼回忆起她十几岁的时候。她告诉我：“在一切与父亲最好的朋友停止之后，我遇到了一个男孩，我们开始约会。” “他带我去了他的房子，有一个母亲，一个父亲和一个兄弟，他们正在坐在餐桌旁吃饭。他们看了电影。我知道这就是我想要的一切。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;被谴责的妇女通过上诉来衡量她们与死亡室的距离。他们中的大多数人在审判中有法院任命的律师，但是在判处死刑后，有时被判处精灵律师接任，从事无偿工作。专业知识的差异通常令人震惊，这是许多上诉引用不称职的原因之一。罗尼观察到：“通过死亡案件，您将获得最好的表现。”上诉律师可以由错误定罪专家（例如那些无罪项目的人）协助，该项目在得出结论认为她对无罪的可信主张后案件案件。法律学者可以提供更多的律师。罗尼告诉我：“他们将尝试所有事情 - 术法，判例法，无论他们能付出什么。” “它花了很多时间。”埃里卡（Erica）在死囚牢房已经三十年了。对于受害者的亲人来说，这一过程可能会令人沮丧，其中一些人认为处决是值得犯罪的唯一惩罚。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管延误几乎是普遍的，但由于机构不愿质疑陪审团的裁决，即使对有罪有重大怀疑，也很难&lt;em&gt;扭转&lt;/em&gt;死亡人数的信念。一旦上诉开始，举证责任就转移到了被告。辩护律师基本上必须找到无罪或违反宪法的压倒性证据，而不是确定有罪的合理怀疑，而是必须找到压倒性的证据。在德克萨斯州，如果上诉用完了，此案将与要求死亡令的地方检察官撤回。然后，死亡机器迅速移动。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2022年1月，达利，埃里卡和布列塔尼在公共休息室相遇，他们发现梅利莎哭了起来。法院给了她约会。 “她说，&amp;#39;我不想死，&amp;#39;”达莉回忆道。 “这就像被心脏刺穿。我们都拥抱她并与她交谈。我们只是让她哭泣。我们和她一起祈祷。”她有97天的生活。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 1980年，克里斯西·雷诺维卡（Krissie Lastovica）与罗尼（Ronnie）结婚时，她很高兴地期待着作为陆军妻子的生活。当她成为成功的Cattleman的妻子时，很好。然而，二十年前，她发现自己与一个天主教执事结婚，后者与最危险的人互动。罗尼（Ronnie）使她免受他听到的令人痛苦的故事的影响。他解释说：“罪是可怕的，我的家人不需要细节。”但是他的沉默使克里斯西的想象力填补了空白。然后，罗尼（Ronnie）询问她是否和他一起去监狱，震惊了她。修女们正在第二次访问，罗尼（Ronnie）想为梅利莎（Melissa）提供告别晚餐。他认为，克里斯西（Krissie）将帮助集体餐更加顺利。他还要求她在希伯来订购一份餐饮食品，然后在教堂里摆动并煮一杯咖啡。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;罗尼（Ronnie）订购了过度：熟食店，新鲜的三明治，一个柔和的托盘，一个奶酪托盘，怪异的鸡蛋，一个蔬菜盘，一个水果托盘和两个磨砂蛋糕，以及各种囚犯从过去记得的囚犯和蘸酱，以及Pepper，Sprite和Hawaiian Punch博士。应囚犯的要求，他甚至为咖啡买了花哨的奶精。罗尼说：“自由世界的食物对他们来说很重要。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她担心，一半的咖啡洒在克里斯西的后座上 - 不好的预兆。她坐在停车场，告诉自己：“我不知道我能做到这一点。”然后姐妹们到达了一辆面包车。克里斯（Krissie）向他们承认，她很紧张：“我与这些女士没有什么共同之处 - 我什至不知道我应该说什么或做什么。”修女向她保证，他们也有同样的感觉。最后，罗尼（Ronnie）出现并护送所有人。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="梅利莎·卢西奥（Melissa Lucio）在德克萨斯州的死囚牢房。" src="https://media.newyorker.com/photos/67a39f9c109ef56f26de8690/master/w_1600%2Cc_limit/r45566.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;梅利莎·卢西奥（Melissa Lucio）因杀害她的小女孩玛丽亚（Mariah）而被定罪。许多倡导者认为梅利莎是无辜的。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;被谴责的妇女在他们的牢房里欢乐地向修女挥手。克里斯（Krissie）告诉我：“那只是超现实看着这些在狱中的女人如此&lt;em&gt;幸福&lt;/em&gt;。”她散布了白皮书桌布，并开始放置食物。但是，当允许被谴责的妇女进入公共休息室时，她们显然想提供帮助，因此克里斯西（Krissie）将事情交给了她们。她很快发现了他们在该行上建立的家庭动态。显然，埃里卡（Erica）和梅利莎（Melissa）很接近。克里斯西决定：“他们是助手。” “布列塔尼，她更像是一种收费类型 - 在这里输入这一点，&amp;#39;这是需要去的地方。”但是我认为如此出色的是，当他们将所有这些食物放在桌子上时，他们中的每个人都会去问其他人，&amp;#39;您还想要什么？我可以给你这个吗？再咖啡吗？我本来以为他们会自己参加，例如，“我要得到我的东西。”这些妇女通过问友善但又令人震惊的关于她的孩子的问题，进一步使克里斯西（Krissie）感到惊讶。 “我一直在想，这是一群了解我家人的人。如果他们出去，他们会来我家吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;妇女坐在一个圈子里 - 一侧nuns，另一侧囚犯。牧师玛丽·托马斯姐妹（Mary Thomas）来自威斯康星州见证了这一事件。她描述了一种仪式，该仪式持续了数千年：缺点的一章。她对妇女说：“当我们生活在一个社区中时，我们不可避免地会出于懒惰，自私或自豪感。” “太容易了，紧张局势和误解会增长，使我们的社区生活难以忍受。”仪式有助于协调小组。玛丽·托马斯（Mary Thomas）姐妹讲话后，每个姐姐承认个人失败，为轻微道歉，并感谢其他人的善良手势 - 示出了公共生活所需的谦卑。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;突然，梅利莎（Melissa）向她的同胞讲话：“我只想感谢你们的爱与友善。你对我很好。”她要求宽恕与他们在一起。 “这真是太难了，但是你的爱与善良赋予了我如此多的力量。”她的处决日期现在已经有48天了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;正如其他谴责妇女所说的那样，克里斯西（Krissie）与丈夫坐在圈子后面，静静地观察。她说：“我并不是真的有一部分。”一名囚犯要求她因不耐烦而被原谅，克里斯西本来认为这不是需要宽恕的事情。然后她回忆说，这些妇女必须在一起生活多年，甚至几十年，直到死亡找到她们。她说：“那只是让我震惊。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;轮到布列塔尼说话了。在家里，罗尼经常谈论她，他们显然有强大的联系。布列塔尼说：“我想问你们所有人。” “最近几天我一直很困难和遥远，但是我非常爱你们。”她看着克里斯西。她说：“我要感谢&lt;em&gt;您&lt;/em&gt;与我们分享丈夫。” “您不知道他为我们做了多少，即使在&lt;em&gt;Covid&lt;/em&gt;期间，他有时也必须在他的车上等待几个小时才能清除测试。”她补充说：“他一直是我们的父亲。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;悬而未决的事件是妇女的命运与耶稣的命运之间的未知相似之处，耶稣的命运也被捕，谴责和处决。这实际上是梅利莎（Melissa）的最后晚餐，修女们想知道他们是否再次见到她。一个姐姐拿出吉他，修女们用礼仪歌曲为囚犯小夜曲。目前，一些囚犯开始唱歌，这些歌曲年轻而自由时很受欢迎。埃里卡（Erica）的声音深深，大胆，她在浸信会合唱团中磨练了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;聚会结束后，罗尼（Ronnie）领导了一场圣餐服务，并用圣水祝福了小型会众。令他惊讶的是，所有的食物都消失了。克里斯西（Krissie）注意到，每个囚犯都穿着一件夹克宽敞的夹克，塞满了剩菜。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;克里斯（Krissie）意识到，这既是她最后一次见到梅利莎（Melissa）的第一次也是最后一次。 “我不知道该说些什么，”她告诉我。 “你不能说，&amp;#39;我稍后再见。&amp;#39; 。 。 。我只是看着她说：“我没有话。我不知道该说些什么。她说：“不用担心。没关系&amp;#39;”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2017年，一位名叫Sabrina Van Tassel的纪录片人决定在死囚牢房中采访女性。允许这种互动的少数几个地方之一是德克萨斯州。她去了盖茨维尔与梅利莎（Melissa）交谈，梅利莎（Melissa）被定罪了十年，因为她谋杀了她的小女孩玛丽亚（Mariah）。体检医师在玛丽亚的身体上发现了瘀伤，她得出的结论是咬伤。地方检察官在梅利莎（Melissa）的审判中说：“这不是她丢失的事件。” “她让这个孩子&lt;em&gt;受苦&lt;/em&gt;。每当她受伤这个孩子时，她都必须从中得到一些乐趣，因为她没有一次这样做。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在采访梅利莎（Melissa）之前，范·塔塞尔（Van Tassel）挖掘了她的背景，这类似于许多因暴力犯罪而被定罪的妇女。梅利莎（Melissa）曾被虐待，长期贫穷，有时是无家可归，她是可卡因瘾君子。她暂时失去了各种孩子的监护权。没有什么可以暗示她以任何方式可以赎回，更不用说无辜了。无论如何，她都承认。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2007年2月17日，护理人员到达墨西哥边境卡梅伦县的卢西奥住所。他们在地板上发现玛丽亚无反应。一位护理人员兰德尔·纳斯特（Randall Nester）注意到紧急响应者在试图使她复苏时脱下衬衫时，注意到了瘀伤。梅利莎（Melissa）解释说，玛丽亚（Mariah）两天前跌倒了楼梯。安斯特立即令人怀疑 - 卢西奥的住所是一个故事。他提醒警察。实际上，卢西奥斯（Lucios）在那里住了一天，他们以前的公寓的门已经走了十四步。基于这种基本的误解，梅利莎被拘留。同时，玛丽亚在当地一家医院被宣布死亡。医学检查官后来说，玛丽亚遭受了她见过的最严重的虐待。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;范·托塞尔（Van Tassel）采访了梅利莎（Melissa）的家人。他们说她从未虐待过孩子。玛丽亚（Mariah）是鸽子脚趾，经常倒下。梅利莎（Melissa）的一个孩子说，他目睹了玛丽亚（Mariah）从陡峭，摇摇欲坠的户外楼梯上滚下来，其他孩子则观察到玛丽亚（Mariah）的健康状况在秋天的两天内突然下降。该信息没有在审判中提供，因此Van Tassel提出了开放记录请求。她发现证据表明儿童的目击者证词被压制了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;范·塔塞尔（Van Tassel）还了解到，梅利莎（Melissa）由法院任命的律师彼得·吉尔曼（Peter Gilman）申请了当地DA办公室的工作，案件结束后不久，他加入了他的行列。起诉梅利莎·阿曼多·维拉洛博斯（Armando Villalobos）的DA随后被判犯有贿赂，勒索，敲诈勒索，对毒品卡特尔（Drug Cartel）提供有利的待遇，并出售减少刑期。梅利莎（Melissa）太糟糕了，除了腰带中的另一个缺口外，其他任何东西。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在监狱里，范·塔塞尔（Van Tassel）坐在采访室，等待梅利莎（Melissa）毫不掩饰和脱衣舞。梅利莎（Melissa）以前从未见过记者。房间由有机玻璃分开。在访客方面，有框架的拼图游戏，黑板和儿童书籍。梅利莎（Melissa）坐在囚犯一侧，接了电话接管人。在这种情况下，其他妇女将她的头发放在面包中，并用圆珠笔作为眼线笔。范·塔塞尔（Van Tassel）询问了玛丽亚（Mariah）的事故，以及为什么梅利莎（Melissa）没有寻求医疗护理。梅利莎（Melissa）说，她最近恢复了对孩子的监护权，并担心该县会永久删除他们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;范·托塞尔（Van Tassel）离开时摇晃。她回忆说：“时间停止了。” “我有这个声音告诉我，&amp;#39;我不相信她这样做。&amp;#39; ”当时她称梅利莎的上诉律师玛格丽特·施马克（Margaret Schmucker）。范·塔塞尔（Van Tassel）说：“我想了解有关此案的一切。” “真的有问题。”施马克回答说：“我知道梅利莎已经无辜了十年。我们一直在等待新闻界的某人感兴趣。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;梅利莎（Melissa）的供词和医学检查官的报告仍然对她的内gui有效。在她的审判中显示了梅利莎审讯的视频。当各种警察向她承认时，她似乎很害怕和筋疲力尽。审讯始于&lt;em&gt;晚上&lt;/em&gt;10点左右。尽管她整天没有吃饭，但她没有得到任何食物。她感到震惊，哀悼玛丽亚（Mariah），她怀有双胞胎。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;其中一位侦探告诉她：“这是您将其直截了当的机会。 。 。 。您是一个冷血杀手，还是您是刚把它拿出来的沮丧的母亲？”梅利莎摇了摇头。她似乎在另一个世界。当军官烤梅利莎（Melissa）时，她的一些大孩子在另一个办公室里，证实了母亲的故事。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那天晚上，德克萨斯游骑兵维克多·埃斯卡隆（Victor Escalon）进入了审讯室。一个权力和权威的光环遵循了这家奥利特州执法机构，该机构成立于德克萨斯州共和国的早期。直到那一刻，审讯尚未发生。侦探指责梅利莎（Melissa）是一个可怕的母亲和一个堕落的凶手，但她否认有罪超过一百次。她没有律师在场。她是三十七岁的顺从，穿着牛仔裤和法兰绒衬衫，她的眼睛因哭泣而蓬松。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;埃斯卡隆（Escalon）注意到梅利莎（Melissa）避免了眼神交流，并将头埋在手中。 “就在那儿，我知道她做了什么，她感到羞耻，”他后来作证。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “梅利莎，”他安静地说。 “我们已经知道发生了什么。”他把stetson放在书柜上，靠近。 “梅利莎，看着我，”他用柔和而指挥的声音说。 “我们都会犯错。”然后他重复说：“我们已经知道发生了什么。”很明显，审讯直到她承认才结束。埃斯卡隆告诉她很难，但这是找到和平的唯一方法。梅利莎（Melissa）有一次说：“我不知道你要我说什么。我对此负责。”然后：“我想我做到了。”她的语言是暂定的 - 埃斯卡隆（Escalon）一直在寻找明确的认罪。他随后在法庭上说：“只是那小块的缺失了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他用粉红色的工作服制作了一个婴儿娃娃，并与之呆了一个枯萎的梅利莎（Melissa）。当警察站在走廊上时，她躺在洋娃娃旁边。她听到他们说是指责她受伤或“死刑谋杀案”，这是犯罪的指控如此严重，以至于可以因死刑而受到惩罚。在德克萨斯州，此类别包括杀死十岁以下的孩子。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;埃斯卡隆回来了。 “梅利莎，”他说。 “我希望你向我们展示你如何打婴儿。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;梅利莎研究了洋娃娃。她说：“我在梳头。”埃斯卡隆坚持指导她打屁股的行为。他建议她没有足够努力地打娃娃，表明如何用武力击中它。她反复拍打娃娃。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你的头怎么了？”埃斯卡隆问。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她说：“我希望我受伤了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;通过打娃娃，梅利莎签了一生。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;范·塔塞尔（Van Tassel）的纪录片《德克萨斯州与梅利莎（Melissa）》于2020年4月在翠贝卡电影节上首映。它的启示并没有影响第五巡回上诉法院，这是德克萨斯州最高法院死亡囚犯的上诉程序中的最后一站。 2021年，法院发布了10-7裁决，即梅利莎的案件不值得重审或任何其他形式的救济。在同意的意见中，大多数人承认被压制的证据“可能对梅利莎供认的信誉表示怀疑”。然而，法官愿意让梅利莎（Melissa）死亡。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2022年1月17日，梅利莎（Melissa）一生的时钟开始滴答作响。昏暗的雾气笼罩在死囚牢房上。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在得克萨斯州法律上处死的第一位妇女是简·埃尔金斯（Jane Elkins），他是一名被奴役的人，他于1853年被定罪，他用斧头谋杀了她所照顾的孩子的奴隶主。面对全白陪审团，她没有律师，当然没有权利。她不认罪。一些历史学家认为，她强奸了她后杀死了那个男人。没有其他动机。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;下一个被处决的妇女是1863年的奇皮塔·罗德里格斯（ChipitaRodríguez）。后来发现黄金时（在交易员尸体被恢复的河流附近）时，动机不清楚。罗德里格斯（Rodríguez）在法庭上唯一的话是“无罪”。陪审团建议怜悯，但法官下令将她绞死。 （一个世纪后，得克萨斯州立法机关以不公平的审判被免除了罗德里格斯（Rodríguez）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在该州被处决的另一名妇女被处决之前，超过一百三十年了：卡拉·费耶·塔克（Karla Faye Tucker）。她的犯罪，审判，监狱经验和处决为跟随她到死亡室的妇女建立了一个模板。在一次抢劫企图中，她和一个男同伙谋杀了一个熟人，杰里·林恩·迪恩（Jerry Lynn Dean），以及一个碰巧和他躺在床上的女人。塔克（Tucker）在房子里发现了一个挑剔，并刺伤了迪恩（Dean）二十八次。她后来说，这给了她性释放：“我每次中风都来了。”塔克然后打开了那个女人，把镐埋在她的心中。起诉毫不费力地确立塔克的罪恶感。她无法停止吹牛。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，在监狱里，塔克找到了上帝。没有人对她conversion依的诚意提出异议。她很悔改。她也很有吸引力，眼睛闪闪发光和幼稚的精神。她有一些奇怪的天使般的。许多保守的基督徒，甚至受害者的家人都认为她被救赎了。她对整个监狱系统进行了咒语。官员和囚犯都被她的转变所感动。十八名囚犯提议将她替换在古尼（Gurney）。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a24561" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="客厅里的两只狗在小行星上how叫。" src="https://media.newyorker.com/cartoons/67a28b6534700aa0e223bf84/master/w_1600%2Cc_limit/a24561.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“今晚没有月亮，但是在小行星上how叫howning着狭窄的地球呢？”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;弗兰克·科瑟姆（Frank Cotham）的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制链接到卡通&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="32" viewBox="0 0 32 32" width="32" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M22.654 13.67a.752.752 0 0 0 .284 1.039.787.787 0 0 0 1.063-.279l1.944-3.295c1.718-2.913.699-6.637-2.277-8.318-2.976-1.682-6.782-.684-8.5 2.229l-3.111 5.273c-1.718 2.912-.699 6.636 2.277 8.318.293.165.594.304.9.418a.694.694 0 0 0 .833-.311c.256-.434-.006-.99-.476-1.19a4.745 4.745 0 0 1-.479-.236c-2.232-1.26-2.997-4.054-1.708-6.238l3.111-5.273c1.289-2.185 4.143-2.933 6.375-1.672s2.997 4.054 1.708 6.239l-1.944 3.295ZM9.126 18.33a.752.752 0 0 0-.284-1.04.787.787 0 0 0-1.063.28l-1.944 3.296c-1.719 2.912-.699 6.636 2.277 8.317 2.976 1.682 6.782.684 8.5-2.229l3.111-5.273c1.718-2.912.699-6.636-2.277-8.318a6.327 6.327 0 0 0-.9-.419.694.694 0 0 0-.833.312c-.256.434.007.99.476 1.19.162.069.322.147.479.236 2.232 1.26 2.997 4.054 1.708 6.238l-3.111 5.273c-1.289 2.184-4.143 2.933-6.375 1.672s-2.997-4.054-1.708-6.238l1.944-3.296Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt; &lt;defs&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/defs&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/button&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="32" viewBox="0 0 32 32" width="32" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt; &lt;defs&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/defs&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;州长乔治·W·布什（George W.他也受到了她的精神的影响：“五分之一和120磅，带有波浪状的棕色头发和大型富有表现力的眼睛，卡拉·费耶·塔克（Karla Faye Tucker）不适合典型的死亡囚犯的公众形象。”布什在州长豪宅的六年中批准了一百五十二名处决。他们变得如此常规，以至于人们停止注​​意或关怀。塔克改变了这一点。这不仅仅是德州人，而且整个美国的人都对执行女人感到不满。布什的福音派朋友们深深地反对。布什写道：“他们觉得卡拉·费耶·塔克（Karla Faye Tucker）是信仰赎回权力的活泼见证。”教皇约翰·保罗二世要求他表现出怜悯。尽管如此，塔克（Tucker）于1998年2月3日被处决。一名监狱官员回忆说：“她从字面上跳下了大厅到死亡室，因为她坚信自己要去一个更好的地方。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;此后，其他五名妇女在德克萨斯州被处死。最后一个是丽莎·科尔曼（Lisa Coleman）因饿死一个残疾儿童而被定罪的丽莎·科尔曼（Lisa Coleman）于2014年9月被处决。在她的死囚牢房期间，她和犯有谋杀两个孩子的妇女达利·鲁特里尔（Darlie Routier）结束了。 “她没有机会，因为她是黑人，”达莉告诉我。 “她很穷。她是同性恋。她是前帮派成员。”达莉（Darlie）在相对舒适的情况下长大，他说：“她真的挑战了我，因为她向我展示了生活的另一面。”达莉（Darlie）在最后一个月搬到了赛车比赛的不合时宜的一面，与丽莎（Lisa）接近，然后看着丽莎（Lisa）被束缚，以长期驱车前往亨茨维尔（Huntsville）的州死亡室。达莉说：“我觉得丽莎在杀死她时处于和平的位置。” “她知道自己要去哪里。”丽莎用她的最后一句话告诉她爱他们的那排女人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现在，梅利莎（Melissa）是下一个，而达莉（Darlie）被摧毁了。她说：“她的案子有些事情。” “这个女人有十二个孩子！ And it didn&amp;#39;t make sense that she would harm one of them and not any of the others.” When Darlie spoke to her attorney at the Innocence Project, Vanessa Potkin, she asked her to look into Melissa&amp;#39;s case. “我告诉她这个女人是无辜的。这是我的直觉。他们要杀了她。 And I couldn&amp;#39;t take it after Lisa.”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;波金同意梅利莎可能是无辜的。但是，没有新的证据，她的所有吸引力都用尽了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Melissa&amp;#39;s execution date was April 27, 2022. That March, a Texas state representative in Dallas, Toni Rose, watched “The State of Texas vs. Melissa,” on Hulu.她感到震惊，并给两个有关这部电影的同事发短信：民主党人乔·穆迪（Joe Moody）和共和党人杰夫·里奇（Jeff Leach）。他们都在两党刑事司法改革核心小组中一起服役。穆迪在他的露台上播放了这部电影。他回忆说：“这是令人痛苦的。 And you&amp;#39;re, like, &amp;#39;Oh, my God, this lady&amp;#39;s on the verge of being executed!&amp;#39;透明&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Moody was surprised that he hadn&amp;#39;t heard of Melissa until now, when she was on the verge of execution.但是在德克萨斯州，死刑不再引起公众的强烈抗议，而不是参加卡拉·费耶·塔克（Karla Faye Tucker）。近年来，该州在执行过程中所做的少数变化之一是消除了最后一餐的选择。德克萨斯州只有三人被判处死刑。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Moody met with Melissa&amp;#39;s son John, who said to him, “I haven&amp;#39;t hugged my mom in sixteen years, and the next time they&amp;#39;re gonna let me touch her she&amp;#39;ll be dead.” Despite the long odds, Moody and Leach wrote to the Board of Pardons and Paroles, requesting a commutation of Melissa&amp;#39;s sentence, or at least a stay. There aren&amp;#39;t many miracles in Texas politics, but one took place when a majority of a bitterly divided Texas House of Representatives signed the letter.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; On April 6, 2022, Toni Rose and other members of the Criminal Justice Reform Caucus gathered in Gatesville to meet Melissa. “She thanked us,” Rose recalled. “She said, &amp;#39;Nobody has ever fought for me before.&amp;#39;透明&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Moody and Leach convened a hearing of their committee in the Texas state capitol. Leach stated that the hearing&amp;#39;s purpose was to discuss “whether the system can be trusted.” But the true agenda was to pressure Luis Saenz, the new DA in Cameron County, to ask the Texas Court of Criminal Appeals to withdraw the execution date. Saenz had agreed to appear by Zoom at the hearing. Before this occurred, however, one of the jurors in Melissa&amp;#39;s trial, Johnny Galvan, declared that he and four other jurors were renouncing their decision to condemn Melissa. “I feel deep regret since learning about all the things we jurors were never told when we held Ms. Lucio&amp;#39;s life in our hands,” he said.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当Saenz出现在屏幕上时，Leach敦促他要求撤回死亡令。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我会给什么法律原因？”萨兹说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我能想到很多，”利奇援引五个陪审员后悔判决的陪审员说。 “对我来说，洗手自己做出决定的能力是非常令人震惊和令人失望的。”他继续说：“按下暂停按钮有什么伤害”，与执行执行的“明确伤害”相比，“不仅对梅利莎（Melissa）对我们的整个正义体系有什么影响？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果他为梅利莎（Melissa）做了一项特别的规定，萨恩兹（Saenz）说：“我对目前在死囚牢房中的其他一百五十五个贫穷的灵魂怎么说？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;执行时间为两个星期。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “It&amp;#39;s not an execution,” Leach told me. “It&amp;#39;s a murder.”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在执行日期前八天，执事罗尼（Deacon Ronnie）被召集到亨斯维尔（Huntsville），以供各种官员向亨斯维尔（Huntsville）介绍，包括德克萨斯州刑事司法部副主任鲍比·卢普金（Bobby Lumpkin）。梅利莎（Melissa）要求罗尼（Ronnie）担任她的精神顾问。直到最近，只有一个惩教部牧师才能加入死亡室的执行小组。 Texas executes inmates with a lethal injection, and, according to Ronnie, officials had expressed concern that outside religious advisers were “gonna start trying to pull the IVs out.” But now Supreme Court rulings had opened the door to spiritual advisers who weren&amp;#39;t state employees.罗尼（Ronnie）告诉我：“他们同意允许我做的是把我的手放在她的肩膀上，响起祈祷。我可以用圣水祝福她。牧师已经给她最后的仪式。然后我只是和她在一起。 I&amp;#39;m not there to do anything except to companion this soul unto eternal life.” Before the drug began flowing, Ronnie would make the sign of the cross on Melissa&amp;#39;s forehead.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在处决日期的早晨，梅利莎（Melissa）将在黎明前的牢房里吃早餐，然后带到公共休息室进行最后的告别。之后，一名武装车队会将她带到亨茨维尔。罗尼会在那里见她。她将被安置在死亡室附近的一个牢房中。 A final meal would be served around 4 &lt;em&gt;pm&lt;/em&gt; . After six, if the phone hadn&amp;#39;t rung with news of a stay, Melissa would be escorted into the death chamber by the tie-down team, one person for each limb.&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="Deacon Ronnie Lastovica who minister to the women on Texass death row." src="https://media.newyorker.com/photos/67a39f9dcbf7be8287d5a2a4/master/w_1600%2Cc_limit/r45568.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;执事Ronnie Lastovica邀请修女访问受谴责的妇女。 He describes the moment when the sisters met the inmates as “the most captivating moment I&amp;#39;ve ever had.”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; It almost never happens that a prisoner revolts. She mounts a gurney in the shape of a cross. When she&amp;#39;s strapped in, the IV team establishes a flow of saline solution. At that point, there&amp;#39;s no going back. Curtains open and witnesses enter two viewing rooms. Normally, the family of the victim is near the inmate&amp;#39;s feet, and the family of the inmate is near the head. In Melissa&amp;#39;s case, it would be all the same family.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;死亡室是九英尺乘十二英尺的，涂了一块杂乱的绿松石。 A microphone would hover above Melissa&amp;#39;s lips.她会被问到她是否有最后的话。然后，该药物将指挥。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; But that&amp;#39;s not the end of the tragedy, in Deacon Ronnie&amp;#39;s opinion. “Folks have buried their loved ones, but then they&amp;#39;ve also dug a grave beside them to bury themselves, because of the lack of forgiveness and mercy in their lives.现在他们都并排躺着。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; The nuns had been praying for divine intervention—some event that would block Melissa&amp;#39;s execution.他们还祈祷要坚强，如果发生这种情况。姐妹们已经接近被谴责的妇女，他们感到迫在眉睫的损失的重量。 “We&amp;#39;re connected because we&amp;#39;re sinners,” Sister Pia Maria observed. “I&amp;#39;m not saying we killed anybody.但是我们并不完美。也许是因为我们对形而上学的研究，我们可以更好地理解人类的人，并以尊严和尊重的态度接受他们，无论他们犯了什么犯罪。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;修女们决定在预定执行前四天对盖茨维尔进行第三次访问。除了与梅利莎（Melissa）进行最后的祈祷会议外，他们还计划提出一个激进的建议。莉迪亚·玛丽亚（Lydia Maria）姐妹将邀请梅利莎（Melissa）与他们的命令（称为Oblatement的命令）成为其中之一。这是为外行人提供的指定，主要是通过祈祷来支持玛丽晨星姐妹的作品。世界上有五百人有这种正式的联系。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在入狱之前，莉迪亚·玛丽亚（Lydia Maria）姐妹问迪肯·罗尼（Deacon Ronnie）他的想法。他说，如果修女要向一个被谴责的女人提供陈旧，他们应该向所有人提供。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当修女到达时，他们震惊地发现梅利莎在一个笼子里。 The other inmates were sombre and weeping, grieving the impending death of their companion and contemplating their own approaching executions—a burden that they&amp;#39;d been able to set aside for the past eight years.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Although the cage looked barbaric, it in fact reflected the compassion of the warden, who&amp;#39;d stretched the execution protocols to accommodate Melissa&amp;#39;s final days.在执行日期的前一个月，梅利莎（Melissa）应该与同胞隔离。 The warden, however, allowed her to remain in their presence as long as she didn&amp;#39;t touch them, which accounted for the cage.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Sister Lydia Maria described to the women the duties of an oblate, such as saying prayers for people who request them. These requests may arrive by phone or through the convent&amp;#39;s Web site. Sometimes a note is left on the convent&amp;#39;s doorstep. Requests are posted on a bulletin board, and the nuns relay them to the oblate community.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;修女告诉被谴责的妇女，成为奉献是通往“成圣生活”的道路。为了奉献，祈祷是一种职业，既是一种填补一天的方式，也是一种神秘的治愈世界的方式。 Oblaturation还将囚犯与将与他们一起祈祷的信徒网络将囚犯与全球的信徒联系起来。这将使孤独的死囚牢房一种不习惯的力量感。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “The first one who said a big yes was Kimberly, but because she was a Protestant she didn&amp;#39;t know if we were going to accept her,” Sister Lydia Maria recalled. “I told her that our first oblate in Waco was Protestant, but that the oblature was done by saying a consecration to the Holy Trinity and the Virgin Mary. If she agreed with this, she could do it. She said yes, she would. Then one by one the women said yes.” Linda, Brittany, and Melissa joined Kimberly the day the nuns introduced the idea; Erica and Darlie followed. In an e-mail, Sister Lydia Maria recalled the meeting with Melissa: “We sang a few songs, to lighten the mood, and said our prayer intentions to pray for each other. Melissa&amp;#39;s intention was for her son John and for each of her children. Her voice broke, but she remained strong.”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; The nun continued, “The moment of farewell was unforgettable for me: I said goodbye to each one of them with a hug and I only had Melissa left to hug, but we could not because she was in a cage. 。 。 。 So we stared at each other for a few seconds, and with determination and a sense of humor I said: &amp;#39;Melissa, give me your finger,&amp;#39; and Melissa exploded in laughter and put her finger through one of the diamond-shaped bars of the笼。 I &amp;#39;took&amp;#39; it, we laughed together and then she said to me with much hope and strength: &amp;#39;Sister, I will see you again,&amp;#39; and I answered: &amp;#39;Amen.&amp;#39;透明&lt;/p&gt;&lt;p&gt;I had to hand it to the sisters—even if the offer of oblature wasn&amp;#39;t calculated, it was a brilliant tactical move. I had learned enough about the nuns to know that, however secluded they were, they weren&amp;#39;t unsophisticated.他们都认为死刑是邪恶的，他们也知道执行妇女在德克萨斯州是一个敏感的事情。 I supposed the sisters understood that it might cause an uproar for the state to kill women who could be perceived as sub-nuns—and that Texas&amp;#39;s governor, &lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/greg-abbott"&gt;Greg Abbott&lt;/a&gt; , himself a Catholic, might prefer to avoid an unwelcome controversy.该命令牧师玛丽·托马斯（Mary Thomas）姐妹向我保证，陈旧的提议完全是由精神上的考虑因素驱动的：“这些是处于如此激进的状态的女性。他们面对十五，二十，三十年，其中一些，他们需要以一种可以成圣并具有意义的方式生活。” But, whatever the nuns&amp;#39; motive, on the eve of an execution they had entered the realm of politics.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Deacon Ronnie focussed his ministry exclusively on Melissa in her final days. They weren&amp;#39;t allowed to meet in the common room or right outside her cell. Instead, she was escorted in shackles to the visitation room, where plexiglass separated them. She told him of a recent visit with her mother, who had failed to protect Melissa from family members who&amp;#39;d sexually abused her. They&amp;#39;d reconciled, allowing Melissa to let go of feelings of betrayal. During another visit with her relatives, her brother-in-law had remarked, “Mel, how is it that you look the way you do? You just have this glow! This sense of peace!”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;罗尼也看到了。他告诉我：“只要您深刻地接近死亡，它就会改变您。” “当她准备放手时，我可以看到她。这是一个非常神圣的，亲密的时间，可以通过不同的镜头来听她的演讲并重播她的生活。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;罗尼（Ronnie）在与梅利莎（Melissa）的谈话中，在卢克（Luke）中提到了一段关于一个已经出血十二年的女人。当她听到耶稣在附近经过时，她急忙靠近他，希望得到治愈。她设法“触摸他的衣服的下摆”，她的出血停了下来。耶稣问：“谁碰到了我？”该女人识别自己，说她已经得到了治愈。耶稣回答说：“女儿，你的信仰使你康复；和平。”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a27207" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="Two people talking to a real estate agent." src="https://media.newyorker.com/cartoons/67a28ffceabaefb660b4f509/master/w_1600%2Cc_limit/a27207.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“We need an apartment that&amp;#39;s close to two hundred juice places.”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;Cartoon by Bruce Eric Kaplan&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制链接到卡通&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="32" viewBox="0 0 32 32" width="32" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M22.654 13.67a.752.752 0 0 0 .284 1.039.787.787 0 0 0 1.063-.279l1.944-3.295c1.718-2.913.699-6.637-2.277-8.318-2.976-1.682-6.782-.684-8.5 2.229l-3.111 5.273c-1.718 2.912-.699 6.636 2.277 8.318.293.165.594.304.9.418a.694.694 0 0 0 .833-.311c.256-.434-.006-.99-.476-1.19a4.745 4.745 0 0 1-.479-.236c-2.232-1.26-2.997-4.054-1.708-6.238l3.111-5.273c1.289-2.185 4.143-2.933 6.375-1.672s2.997 4.054 1.708 6.239l-1.944 3.295ZM9.126 18.33a.752.752 0 0 0-.284-1.04.787.787 0 0 0-1.063.28l-1.944 3.296c-1.719 2.912-.699 6.636 2.277 8.317 2.976 1.682 6.782.684 8.5-2.229l3.111-5.273c1.718-2.912.699-6.636-2.277-8.318a6.327 6.327 0 0 0-.9-.419.694.694 0 0 0-.833.312c-.256.434.007.99.476 1.19.162.069.322.147.479.236 2.232 1.26 2.997 4.054 1.708 6.238l-3.111 5.273c-1.289 2.184-4.143 2.933-6.375 1.672s-2.997-4.054-1.708-6.238l1.944-3.296Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt; &lt;defs&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/defs&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/button&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="32" viewBox="0 0 32 32" width="32" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt; &lt;defs&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/defs&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; What Melissa and Ronnie made of this passage was that Melissa, like the hemorrhaging woman, had found her way to peace after years of suffering. And yet, even as Melissa was facing imminent execution, she&amp;#39;d begun to entertain the idea that it wouldn&amp;#39;t happen after all. She had been having vivid dreams about living freely. She saw herself playing with her grandchildren in the park, watching birds fly, minding kids on the merry-go-round, cooking her famous tortillas. The last time she&amp;#39;d made tortillas was shortly before she was incarcerated. She believed that these dreams were messages from God foretelling her future.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Melissa may have been innocent of killing Mariah, but she knew that she&amp;#39;d failed in other ways.作为一个年轻的母亲，她每天将自己锁在浴室里几个小时并越来越高，她掩盖了家庭生活的混乱。她的成瘾对她所爱的所有人施加了剥夺，现在她与许多孩子疏远了。 They&amp;#39;d endured the run-down apartments, the water being turned off, the trauma of entering foster care. Melissa wished that her children were babies again, so that she could be the parent she should&amp;#39;ve been. She prayed that they&amp;#39;d come to the death chamber to say goodbye.然而，他们可以看到她不再是他们记得的女人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; There&amp;#39;s a scene in &lt;a href="https://www.amazon.com/State-Texas-vs-Melissa/dp/B09PRDHR1H/ref=tmm_aiv_swatch_0?_encoding=UTF8&amp;amp;sr=" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;“The State of Texas vs. Melissa”&lt;/a&gt; in which Alfredo Padilla, one of her prosecutors, remarks, “She was given the option of doing thirty years in prison, and come out, and she chose not to. Don&amp;#39;t blame the system, don&amp;#39;t blame the attorneys, because ultimately it was &lt;em&gt;her&lt;/em&gt; decision.”笑容暗示讽刺使他感到愉悦。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Melissa&amp;#39;s attorney had also tried to sell her on the plea deal. He said that in thirty years she&amp;#39;d be sixty-eight, still able to enjoy her children and grandchildren. “I&amp;#39;m not guilty!”她哭了。她确定陪审团中的某人会相信她 - 一票单一的投票，她将是自由的。 When the jury sentenced Melissa to death, she couldn&amp;#39;t stop crying.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Two days before the execution date, she received a call from Jeff Leach, the Republican state representative who&amp;#39;d been trying to save her.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你今天怎么样？”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “I&amp;#39;m good, how are you?”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “Have you heard the news?”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “No, what happened?”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “The Court of Criminal Appeals issued a stay in your execution.”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一连串的泪水超越了她。 “你是认真的？”她说。她几乎无法说话。 “这意味着什么？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “It means you&amp;#39;re going to wake up on Thursday morning.”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;几个世纪以来，天主教教会坚持这样的观念，即执行人民的民事当局取代了第六条诫命：“你不杀人。”中世纪的西西里男修道士圣托马斯·阿奎那（St. Thomas Aquinas）写道：“某些骗子的人的生活是对人类社会的共同利益的障碍。因此，某些男人必须因男人协会而死亡。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在20世纪，教会开始重新考虑其教义，部分是为了反应对其对堕胎的坚定立场的攻击。如果天主教徒相信“从子宫到坟墓”的生活神圣性，他们如何维持如此明显的矛盾？ By the end of the millennium, the US was practically alone among major Western nations in still enforcing capital punishment. （二十七个州有死刑，但其中几个州都搁置了。联邦政府也维持死刑。在唐纳德·特朗普总统的第一个政府的情况下，犯下了13名囚犯；拜登政府没有执行任何人。）美国主教宣布，如果有非致命的替代品（例如没有假释的生活），则执行是错误的。但是，大多数美国天主教徒仍然支持死刑，在教会等级中，有抵制将处决作为惩罚选择。梵蒂冈自己的刑法曾经呼吁执行任何试图杀死教皇的人，尽管当约翰·保罗二世在圣彼得广场被枪杀时，他于1981年拒绝对自己的袭击者采取这种惩罚，甚至安排安排他赦免了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Pope Francis, who has long opposed the death penalty, revised the catechism of the Church in August, 2018, declaring that the death penalty was “an attack on the inviolability and dignity of the person.” Two years later, he issued an encyclical calling on all Catholics to advocate for the end of capital punishment: “Today we state clearly that &amp;#39;the death penalty is inadmissible.&amp;#39;透明&lt;/p&gt;&lt;p&gt;德克萨斯州潘汉德尔（Panhandle）的一个小城市阿马里洛（Amarillo）是亲密的幽闭恐惧症。然而，它掩盖了一个毒品，赌博和卖淫的独特世界，正是由于这个领域，布列塔尼·霍尔伯格（Brittany Holberg）被判杀害一名老人的性工作者。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “布列塔尼是一位非常有吸引力的小姐，”检察官詹姆斯·法伦（James Farren）告诉我。 “即使在所有药物之后。而且她非常擅长操纵男性以获得想要的东西。 If that didn&amp;#39;t work, she could always just kill them.” Farren, who&amp;#39;s now retired, is proud to have secured the death penalty: “We&amp;#39;ll see if she actually receives it, but nobody ever deserved it more.”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; The story Farren told at the trial was that AB Towery was returning from the grocery store one day when Brittany approached him and asked to use his home telephone.塔里同意了，但是一旦他们在里面，她就看到了许多瓶处方药，她试图偷走它们。他们挣扎。 Farren: “Towery&amp;#39;s only crime was being a Good Samaritan. And that&amp;#39;s what got him stabbed fifty-eight times.”塔里也被电线勒死了。在激烈的战斗中，一根从灯上折断的黄铜杆被撞到了他的喉咙。试验证词提到了锤子和蒸汽铁。这是一个非常混乱的杀戮。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在诉讼期间，1998年，一名监狱线人作证说，布列塔尼不仅承认从塔里偷钱。 she&amp;#39;d described murdering him as “fun and amazing,” and had called the blood spewing from his wounds “pretty, like a fountain.” Towery&amp;#39;s son AB, Jr., testified that he&amp;#39;d found his father&amp;#39;s mutilated body alongside his open wallet, with only a dollar remaining inside. His dad&amp;#39;s pain-medication bottles were mostly empty, and the apartment was drenched in blood.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;布列塔尼声称大部分血是她的。 Towery, she testified, wasn&amp;#39;t a stranger at all—he&amp;#39;d been paying her for sex for years. She said that on the day of the murder she&amp;#39;d smoked crack in his bathroom, angering Towery.他向她扔了200美元的账单，然后用煎锅击中了她的头部。她用厨刀刺了他。他们战斗，直到他们俩崩溃，喘不过气来。然后塔里又一风抓住了她的头发。 （犯罪现场侦探发现了她的头发，被根源拔出。）布列塔尼作证说，她“迷失了”并刺了他的脸，然后试图用电线将他绑起来。经过更多的挣扎，她把他撞到了膝盖，用黄铜杆杀死了他。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她洗个澡，检查了自己的伤病。她的胸部，胃和手上有伤口。 She put on one of Towery&amp;#39;s T-shirts and a pair of his pants, then walked outside and hitched a ride to a crack house.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;谋杀罪的指控不仅需要简单的凶杀案。检方列举了开放钱包作为布列塔尼抢劫塔里的证据，而这一罪行的增加使其成为了资本犯罪。 But money was scattered around the apartment—ten dollars next to Towery&amp;#39;s corpse, a hundred and twenty dollars in a bedroom—somewhat confounding the theory that theft was the killer&amp;#39;s intent.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; It&amp;#39;s easy to imagine an alternative outcome of the trial in which at least one juror believed Brittany&amp;#39;s plea of self-defense. Witnesses testified that Towery had previously hired prostitutes, and his son had once called the police after his father assaulted him with a knife. The young couple with whom Brittany hitched a ride saw her counting money, but it might have been cash that she&amp;#39;d earned as a prostitute or stripper. After the trial, the defense team called for a forensic examination of Towery&amp;#39;s wallet, which Brittany claimed that she&amp;#39;d never touched. If she had, wouldn&amp;#39;t there be fingerprints or DNA evidence? The appeals court ruled against the motion, saying that the jury could reasonably have concluded that Brittany intended to steal the pain medication, if not the money. But there&amp;#39;s no direct evidence that she took any medicine; empty bottles don&amp;#39;t constitute proof that she dumped pills into her purse.&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="Linda Carty who has been on Texass death row since 2002." src="https://media.newyorker.com/photos/67a39f9ca0b89d21864592e0/master/w_1600%2Cc_limit/r45569.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;Linda Carty, who has been on death row since 2002. She says of Deacon Ronnie, “He&amp;#39;s a gentle breeze, and he lit a fire under each of these girls. Today they&amp;#39;re all strong, practicing Catholics.”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;宗教 - 特别是基督教 - 经常在得克萨斯州的法庭中援引。在审判的惩罚阶段，一位与罪犯一起工作的部长作证说，布列塔尼在监狱里找到耶稣，悔改。确实，她正在帮助部长为其他囚犯带领圣经课。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Farren told me that he&amp;#39;d asked the minister, “Do you and Brittany ever have occasion to teach about Jesus dying on the Cross for all of us?” Farren referred to the two thieves who were crucified with Jesus. “One of them vilified Christ,” he said. “And the other thief was repentant and chastised the thief for mocking Jesus. He went on to say that he had done bad things but he believed in Jesus. And then Jesus said, &amp;#39;This day you will be with me in Paradise.&amp;#39; ” Then Farren asked, if Jesus forgave the repentant thief, why didn&amp;#39;t he take him down off the Cross? “He still owed a debt to society for what he had done. I hope Brittany has truly had a change of heart. I hope she&amp;#39;s a Christian. I hope I&amp;#39;ll meet her when I get to Heaven. But I still think she owes a debt to society. She&amp;#39;s got to pay.”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; During the trial, another of Towery&amp;#39;s sons, Russell, smuggled a gun into the courtroom, intending to kill Brittany when she was on the stand. He later said, “If I was to have taken a shot at her, and missed, and shot the bailiff, I wouldn&amp;#39;t have been any better than her. But I regret not shooting Brittany in the courtroom. I wanted to put Satan&amp;#39;s daughter to sleep.”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我问迪肯·罗尼（Deacon Ronnie）如果布列塔尼（Brittany）在法庭上去世，而不是十年后的十年后，他是否会得到更好的服务。他看上去很震惊。 “不，一点都不！”他说。 “因为上帝不会有时间把她变成她成为的人。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 6月，我和我的妻子参加了韦科的圣杰罗姆天主教会举行的活动，为玛丽·瓜达卢佩姐妹（Mary Guadalupe）姐妹，后者正在提出最后的誓言进入玛丽晨星姐妹的命令。来自其他州和国家的姐妹参加了仪式，部分庇护所充满了灰色习惯和白色面纱。朋友和家人坐在长椅上。姐妹们演唱了由订单成员写的，具有美丽的和声。之后，提供了典型的教堂午餐，加入通心粉和奶酪，玉米布丁和其他碳水化合物。我们发现玛丽·瓜达卢佩（Mary Guadalupe）姐姐与她的兄弟阿卡迪奥（Arcadio）拉莫斯（Ramos）交谈，并喝了一个coors灯。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Sister Mary Guadalupe wears rimless glasses, and her eyes are shaped like a merry jack-o&amp;#39;-lantern&amp;#39;s, flat on the bottom with semicircles on top. She told me that she grew up in Laredo, the youngest of eight children in “a very sports-oriented family.” A tomboy, she was the only girl in the Laredo Little League—and an all-star center fielder. (Archie recalled, “When the guys would come over and ask to play, they&amp;#39;d always say, &amp;#39;And bring your sister.&amp;#39; ”) She took up golf in high school, which led to an athletic scholarship at Texas Tech.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; A few months before the ceremony in Waco, she had mentioned to the condemned women that she was preparing to take her final vows. They were surprised—they thought that she&amp;#39;d been a nun for a long time. “I was in another order,” she admitted.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “发生了什么？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “Well, they kicked me out.” She&amp;#39;d had an extended disagreement with the prioress, and was asked to leave.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; This admission meant a lot to the prisoners, because none of the other sisters seemed to have made serious mistakes. To the prisoners, it was as if the nuns&amp;#39; lives were as flawless as porcelain—unmarred by sin, much less crime. The revelation was painful for Sister Mary Guadalupe, but it drew the prisoners closer to her, and it gave meaning to what had been a low point in her life. “They were all cheering,” Sister Mary Guadalupe marvelled. “They said, &amp;#39;We knew it. We knew there was something about you.&amp;#39;透明&lt;/p&gt;&lt;p&gt;死囚牢房的每个妇女都是母亲，这一事实几乎一生都发挥了决定性的作用。针对他们的许多案件都取决于他们是否违反了产妇的职责。而且，成为母亲使他们脆弱。 For example, Erica Sheppard claims that her accomplice had threatened to kill her and her baby if she didn&amp;#39;t help him murder a woman to steal a car.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; In 2010, Kimberly Cargill was under investigation by child-protective services in Tyler, Texas, for allegedly abusing her son Zach. The government had previously removed Zach from her custody, and was now attempting to place her youngest child, Luke, in the custody of Kimberly&amp;#39;s mother. When CPS subpoenaed Kimberly&amp;#39;s babysitter, Cherry Walker, for a custody hearing, Kimberly frantically called numerous times and left voice messages before Walker agreed to meet her for dinner. The next afternoon, Walker&amp;#39;s partially burned body was found beside a country road. The cops linked the messages on Walker&amp;#39;s phone to Kimberly, but the medical examiner couldn&amp;#39;t say exactly how Walker died. The burns hadn&amp;#39;t killed her: there was no soot in her lungs. The death was declared a homicide through “means unknown.” (Kimberly claims that Walker, an epileptic, had a fatal seizure during their evening out, and that she&amp;#39;d panicked about what to do with a dead body.)&lt;/p&gt;&lt;p&gt; At the trial, Kimberly&amp;#39;s children painted a grim picture of her as a mother.她的十七岁儿子作证了她的殴打并cho住了他：“我以为我要死了。”她的暴力爆发可能是一种未经诊断的精神疾病的体现，金伯利认为这部分是与自己母亲建立动荡的结果。 She wrote in her diary, “I carried her with me wherever I went . 。 。 pursued by an informal relentless chorus of furies, all with her voice—shrieking—that I was worthless, shameful (unlovable), a &lt;em&gt;failure&lt;/em&gt; .”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;陪审员得出的结论是，达莉·鲁特里尔（Darlie Routier）谋杀了她的三个儿子中的两个，但犯罪没有任何意义。 She doesn&amp;#39;t come across as a person with a pathology, nor does she have the history of trauma that characterizes most of her companions on the row. The journalist Skip Hollandsworth has asked whether Darlie&amp;#39;s husband was responsible for the boys&amp;#39; deaths, citing the husband&amp;#39;s admission that he&amp;#39;d previously asked Darlie&amp;#39;s stepfather to help him find someone to stage a break-in, as part of an insurance scam. (Darlie&amp;#39;s husband, who was never considered a suspect, has denied having any involvement in his sons&amp;#39; deaths.) Darlie&amp;#39;s story is that an intruder entered her home; supporting this narrative were an unidentified bloody fingerprint found at the scene and a sock found in the alley with drops of the children&amp;#39;s blood on it.她自己的喉咙被割伤了 - 她现在有突出的疤痕。但是犯罪现场的其他方面令人困惑：什么也没有采取任何行动，窗户外面没有脚印，入侵者应该进入。警察得出结论，袭击已经上演。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; Linda Carty had a daughter when she was in her early twenties. Years later, she began a relationship with a Houston man. On several occasions, she claimed that she was pregnant, but no baby appeared, and he said that he was “tired of lies.” According to prosecutors, she stocked up on baby gear—a car seat, a stroller—to make her lies seem plausible, then concocted a scheme to abduct a fetus from a pregnant neighbor, Joana Rodriguez. According to the state, Linda told three male acquaintances that Rodriguez and her husband had hundreds of pounds of marijuana in their apartment, and proposed that the men break in, subdue Joana and her husband, and steal the drugs; meanwhile, Linda would cut Joana open and take the unborn child. (Linda denies coming up with this scheme.)&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a24768" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="Three variations of creatures that are part man and part horse." src="https://media.newyorker.com/cartoons/67a28b26e8645e49710d1a76/master/w_1600%2Cc_limit/a24768.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;Cartoon by Joe Dator&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制链接到卡通&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="32" viewBox="0 0 32 32" width="32" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M22.654 13.67a.752.752 0 0 0 .284 1.039.787.787 0 0 0 1.063-.279l1.944-3.295c1.718-2.913.699-6.637-2.277-8.318-2.976-1.682-6.782-.684-8.5 2.229l-3.111 5.273c-1.718 2.912-.699 6.636 2.277 8.318.293.165.594.304.9.418a.694.694 0 0 0 .833-.311c.256-.434-.006-.99-.476-1.19a4.745 4.745 0 0 1-.479-.236c-2.232-1.26-2.997-4.054-1.708-6.238l3.111-5.273c1.289-2.185 4.143-2.933 6.375-1.672s2.997 4.054 1.708 6.239l-1.944 3.295ZM9.126 18.33a.752.752 0 0 0-.284-1.04.787.787 0 0 0-1.063.28l-1.944 3.296c-1.719 2.912-.699 6.636 2.277 8.317 2.976 1.682 6.782.684 8.5-2.229l3.111-5.273c1.718-2.912.699-6.636-2.277-8.318a6.327 6.327 0 0 0-.9-.419.694.694 0 0 0-.833.312c-.256.434.007.99.476 1.19.162.069.322.147.479.236 2.232 1.26 2.997 4.054 1.708 6.238l-3.111 5.273c-1.289 2.184-4.143 2.933-6.375 1.672s-2.997-4.054-1.708-6.238l1.944-3.296Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt; &lt;defs&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/defs&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/button&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="32" viewBox="0 0 32 32" width="32" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt; &lt;defs&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/defs&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; By the time the break-in occurred, the baby had already been born. The husband was tied up and Joana was shoved inside the trunk of a car, which is where police later found her body. They also found the baby alive. (In court, one of the assailants testified that he&amp;#39;d seen Linda placing a plastic bag over Joana&amp;#39;s head, but he later signed an affidavit saying that he had made this up in order to get a lesser sentence.)&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Taylor Parker, who had two children before having a hysterectomy, was also convicted of killing a woman in order to steal her baby. This is a very rare crime, and the fact that two women on the row had been convicted of it felt like a dark confirmation of the power of the maternal instinct.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; On October 9, 2020, a Texas trooper, Leonzel Shavers, observed a speeding Toyota Corolla on US 82, with the hazard lights flashing. The trooper pulled the car over and found Taylor behind the wheel with a newborn in her lap, the umbilical cord tucked into her yoga pants. An EMT arrived at the scene and attempted to cut off Taylor&amp;#39;s pants to attend to the afterbirth, but in the midst of this the placenta fell onto the floorboard. Meanwhile, the trooper found a hawk stuck under the bumper. The car must have been going &lt;em&gt;really&lt;/em&gt; fast, the trooper figured. He pried the bird loose and it wobbled away.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; At the hospital, doctors determined that Taylor hadn&amp;#39;t given birth after all.取而代之的是，他们发现一点点闪闪发光的紫色按在胎盘上的指甲挂在胎盘上，检方指出，这是证据表明，实际母亲（二十一岁的里根·西蒙斯·兰科克（Reagan Simmons-Hancock），泰勒（Taylor）的熟人 - 努力保持当泰勒（Taylor）切开肚子时，她的婴儿在身体内。西蒙斯 - 汉考克（Simmons Hancock）和她的孩子都去世了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Until Taylor went on trial, she told me, she was in denial that she&amp;#39;d done anything wrong: “I was in a full-on war in my mind. I told myself, &amp;#39;You didn&amp;#39;t do what they said. It&amp;#39;s lies.&amp;#39; ” She added, “My realization came when I had to face the autopsy photos.耶稣直接打我，肉肉。那个法庭是如此沉默，但我听到了他的声音大声而清晰。他告诉我睁开眼睛看现实。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;泰勒当时是29岁。 After the sentence was pronounced, she was made to hear impact statements from Simmons-Hancock&amp;#39;s loved ones.她回忆说：“那天我随身携带的家人说的每个字。” “这是我需要听到的痛苦，悲伤和爱的真实话语，才能开始我的救赎之路。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Handcuffed and in leg irons, she was taken from the courthouse, in East Texas, and driven to Gatesville. “My mind was a VHS tape playing forward, rewinding, and hitting Play again,” she said. “I sat in the back of the van, and I watched my last, most beautiful sunset turn to night and just talked to God.” She was terrified of being left in the custody of prison guards, but when she arrived at the unit a female officer assured her that she was safe.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Taylor was stripped and fingerprinted, and her tattoos were photographed. She was given a medical check, and then she was dressed in prison whites. When she was finally escorted onto death row, she was stripped again, as is protocol whenever inmates move from one block to another. She entered her cell at midnight. “It will always be the most grateful moment of my life,” she told me. “Christ was right there beside me.”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; As Taylor reckoned with the life that she&amp;#39;d lost, the damage she&amp;#39;d done to her children, and the lives she had taken, she saw a kind of apparition: five nuns, standing in front of her cell. It was the last thing she ever expected to see. The sisters introduced themselves. “There was a heavy atmosphere of pain,” Sister Lydia Maria recalled. “We told her that we came from Waco to pray with her, and to tell her that she is not alone—that she should not lose hope in the Lord.” The nuns sang to her. Sister Lydia Maria told me, “Taylor began to cry, but discreetly, with much pain, and—without knowing her heart—I dare to say with regret.” The sisters promised to pray especially for her. After leaving the row, Sister Lydia Maria, standing in front of the guards&amp;#39; desk, broke down from the weight of her sadness. She recalled to me, “It was a very strong and painful experience for me to have accompanied Taylor, not knowing what she had done to be in that place, to whom and how she had made someone suffer so much.”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;迪肯·罗尼（Deacon Ronnie）有了自己的方式，由于他的努力，我被邀请到死囚牢房，观察他于2024年5月3日在那里领导的宗教服务。我能够亲自与女性聊天，而不是通过探视室的Plexiglass窗户聊天。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “They call me the baby,” Taylor told me, with an engaging smile. “I&amp;#39;m everybody&amp;#39;s kids&amp;#39; age.” She wore a puffy green jacket over her prison-issued white tunic. We talked about the two years she&amp;#39;d spent in a county jail before being transferred to death row. She had been placed in a four-cell unit with mentally unstable inmates. “I was with inmates who ate feces and blood,” she recalled. She gestured to the tables and chairs bolted to the floor, and said, “This is the Hilton compared to the county jail.”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Linda, the prisoner who first met with Ronnie, said of him, “He&amp;#39;s a gentle breeze, and he lit a fire under each of these girls. Today they&amp;#39;re all strong, practicing Catholics.” Linda herself grew up in a mixed Anglican-Catholic home but wasn&amp;#39;t a steady churchgoer. “If I had had a close relationship with God, I wouldn&amp;#39;t be here today,” she said. She still denied committing the murder for which she&amp;#39;d been condemned, but she could now see that she had been a lost person before her arrest. And she&amp;#39;d learned humility in prison. “Every time you go in and out of the unit, you have to strip. You lose your dignity. At times, there has been harsh racist abuse and mistreatment, because of my ethnicity.”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; I sat with Erica, who&amp;#39;d participated in the murder of a woman while stealing her car. “I&amp;#39;ve been here thirty-one years,” she said. “I&amp;#39;m fifty now.我十九岁的时候被锁定了。”她看上去几乎不比现在大 - 她的脸是无灯的，一只黑色的马尾辫在她的年轻气氛中增加了。她告诉我，这些年来，她仍在处理童年时期的创伤，她觉得这损害了大脑。 “There&amp;#39;s a lot of darkness there,” she said. “I&amp;#39;ve been in a state of survival my whole life.”像布列塔尼（Brittany）和梅利莎（Melissa）一样，她遭受了一再的身体和性虐待。 when she was around four, her babysitter&amp;#39;s boyfriend sexually assaulted her while her older brother was forced to watch.她的母亲拒绝相信她。 Records from a youth shelter indicate that Erica&amp;#39;s mother once strangled her with a phone cord. Later, when Erica&amp;#39;s husband beat her and repeatedly threatened her with a gun, she went to the police and got a protective order against him. Erica&amp;#39;s jury heard very little of her background because the judge had decided not to admit such testimony, which allowed the prosecutor to claim that there was “no proof” Erica had ever been abused.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 1997年，即到达死囚牢房两年后，埃里卡（Erica）得出结论，她已经准备好死亡。她想成为做出决定的人，而不是德克萨斯州，因此她放弃了上诉。 Her mother asked the Reverend Jesse Jackson to try to change Erica&amp;#39;s mind.他成功地说，他认为“与世界分享她的人性很重要”。法院允许她恢复上诉程序。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;从那以后，埃里卡（Erica）看着该行上的五个同伴被带到他们的死亡中。她说，当其中一个妇女约会时，“我们要做的第一件事是祈祷法官和法院的心会改变。”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="Kimberly Cargill who is on Texas&amp;#x27;s death row." src="https://media.newyorker.com/photos/67a3c9491aa81875ec645972/master/w_1600%2Cc_limit/r45567.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;金伯利·嘉吉（Kimberly Cargill），她的保姆着火。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; Before the service, Ronnie motioned to me, and I followed him out of the common room to the non-work-capable row, where Kimberly—the woman who&amp;#39;d set her babysitter on fire—was the sole inmate.她站在带有对角线黑色条的网眼覆盖门后面的一个昏暗的牢房里。金伯利（Kimberly）用带有鲜花和鸟类图像的卡片装饰了她的空间。所有的妇女都将他们的牢房个性化，而监狱允许的几个物体很少，并且每个物品都被深深地重视。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “Kimberly doesn&amp;#39;t seem to belong there,” Sister Pia Maria had written to me. “She seems sophisticated, well groomed, her hair is very nicely kept, clothing is very clean, she&amp;#39;s well read and cultivated.” A Bible and devotional books were stacked on Kimberly&amp;#39;s neatly made bed;在一张小金属桌子上是一部埃琳娜·费兰特（Elena Ferrante）小说，其中有一本中途的书签。一双阅读眼镜坐在她的白发上。 An officer once took note of Kimberly&amp;#39;s fastidious appearance and asked, “Going somewhere?”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “阅读的奇妙之处在于，它使我受益，”金伯利告诉我。她承认与其他囚犯保持距离。 She was in her forties when she committed her crime, unlike most of the others, who were young adults, and she had interests that the others didn&amp;#39;t share. She listened to NPR and was happy when her lawyers gave her a subscription to &lt;em&gt;Sports Illustrated&lt;/em&gt; .她很难结交朋友，并要求将其搬到不劳动的一方，以便独自一人。她说：“我无法与那群妇女承受日常生活的压力。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;很难想象她是一个疯狂的杀手。这个金伯利很安静，意外满足。心理病房直接在大厅里，有时很难听到她在错误的尖叫声中听到她柔和的声音。金伯利终于能够原谅她的母亲，她的母亲现在病得很重。她沮丧的是，母亲在死囚牢房时会死。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Ronnie was ready to begin the service. The priest who serves Gatesville was ill, so it wasn&amp;#39;t a full Mass. Ronnie wore a white robe and cradled a cross in his arms. Brittany served as his thurifer, or acolyte. She stood alert and eager, immersed in the timeless ceremony, as the nuns repeated the Kyrie in Latin. She handed Ronnie a censer, and he waved incense over a makeshift altar as the nuns sang. I noticed an icon on the altar that had been specially created for the women on the row: it depicted Mary Magdalene, Jesus&amp;#39; beloved companion, behind bars. She is often described as a prostitute, which reminded me of a conversation that Sister Jeanne Thomas had recently had with Brittany, who confessed, “Sister, I sold my body.” The sister responded, “Brittany, prostitutes will be first in the kingdom of Heaven.”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; As I watched the service, I pondered: Are these women evil? If they aren&amp;#39;t, who is? It had become obvious to me that some of them had suffered from severe mental illness, which covers many of the same behaviors as “evil.” They had all been on a spiritual journey, having to come to grips with the darkest parts of their own natures.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;布列塔尼（Brittany）和泰勒（Taylor）告诉我，他们很高兴入狱。泰勒说：“思考自由世界会带来对我过去的焦虑和恐惧。” “It reminds me of those things that controlled me for so long. It&amp;#39;s the hardest thing to admit, but I do not believe in going home for myself.我的地方在这里。”她补充说：“我坚定地坚信您不应该从另一个人那里获得的东西。 That&amp;#39;s part of the acknowledgment and acceptance process on the road to redemption.”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; I asked Brittany if she was afraid that she&amp;#39;d revert to the person she used to be if she ever got out of prison. “It&amp;#39;s so crazy you asked that question,” she said. “A couple days ago, we were all at work, and one of the ladies said, &amp;#39;If none of this ever happened, where would you be in your life?&amp;#39; The women talked about being mothers, and one said she&amp;#39;d be a doctor. When it came my turn, I said, &amp;#39;I would have been dead.&amp;#39; ” She recalled that, growing up, “I felt the only place I would ever end up was in Hell. 。 。 。 By the time everything happened that brought me here, I was so completely broken I felt no hope. I spent my first ten years here trying to understand the purpose of my life.” Now, as I saw her alongside Deacon Ronnie, she appeared confident and engaged. She exemplified the change that Ronnie had sought in each of the women—metanoia, in the Christian sense, a personal transformation brought about by repentance.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;罗尼（Ronnie）在各个方面都朝着我的方向投射了他的天主教网。我告诉他不要发希望。 Admittedly, there&amp;#39;s a kind of intellectual arrogance, or moral cowardice, in holding myself apart from faith. At the same time, to raise my hand as a believer would require shedding the carapace of identity I&amp;#39;ve formed around myself.宗教就像磁铁一样，有一个极吸引人的杆子，另一个引起了人们的注意。 I&amp;#39;ve felt the power of both ends.我很少使用神学语言，而是为人类事件设计了宗教解释。 “救赎”的想法是为我收取的，这是“救赎”一词的表亲，我从中保持距离。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Sister Mary Thomas, the vicar, sent me a paper she&amp;#39;d written at Notre Dame. Back then, she was Jennifer Leary from Kentucky, a young woman looking for a way to live that was “radical” (one of her favorite words). The paper was on Blaise Pascal, the seventeenth-century French philosopher and mathematician. Pascal&amp;#39;s goal was to show that faith is not contrary to reason, which is exactly my sticking point. He observed, “Being unable to cure death, wretchedness, and ignorance, men have decided, in order to be happy, not to think about such things.” As a result, Sister Mary Thomas concluded in her paper, “man will be left neither happy nor unhappy but complacent and pacified.” That&amp;#39;s a fair description of me.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; As a journalist, I&amp;#39;ve had episodic forays into expressions of faith. My first job was with the &lt;em&gt;Race Relations Reporter&lt;/em&gt; , covering the civil-rights movement, and I witnessed the transformative power of faith in the lives of people who made America a more just society. I&amp;#39;ve since written about Pentecostals, the Amish, &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2011/02/14/the-apostate-lawrence-wright"&gt;Scientologists&lt;/a&gt; , satanists, &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2002/01/21/lives-of-the-saints"&gt;Mormons&lt;/a&gt; , and atheists. 9/11之后，我花了五年的时间在穆斯林世界中徘徊，与渴望遭到摧毁美国的宗教深厚的宗教人士交谈。但是，最大程度地影响我的故事是在我长大的教堂里：达拉斯的第一联合卫理公会。 1987年春天，卫理公会部的崛起人物沃克·莱利（Walker Railey）被指控勒死了他的妻子。我相信他有罪。他的妻子佩吉（Peggy）以植物状态居住了二十四年，直到她终于过去了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在调查犯罪时，我发生了精神崩溃。我确信自己在邪恶的面前 - 我很少使用这个词。无论如何，这是我无法处理的力量。我经历了莫名其妙的哭泣和诅咒，是一种陌生，狂暴的人格。我称卫理公会官员避免伪君子，因为他们拒绝面对自己教堂内发生的事情。 A bishop told me I was “beneath contempt” after I bullied my way into his office demanding an accounting. I wanted answers—not just to questions about the assault but to all the existential questions I had toyed with and then pushed away as unsolvable. Since then, I&amp;#39;ve become more fearful of opening myself to religion. I don&amp;#39;t want to be that tormented, angry person again.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; At the end of the service on death row, Erica sang “How Great Thou Art.” The hymn was my father&amp;#39;s favorite. At my mother&amp;#39;s funeral, I held his hand and sang that hymn in full voice, as if I believed. I had always relied on his faith as a substitute for my own.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Before leaving the prison, I mentioned to Erica how meaningful her singing had been. She responded, “I&amp;#39;m glad I was able to minister to you today.”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; This past June, a three-judge panel at the Fifth Circuit Court of Appeals heard the plea of Brittany Holberg. Her lawyer, David Abernethy, said, “The jury that took eleven hours to sentence Brittany to die never heard that Ms. Holberg was exposed in utero to alcohol and hard drugs, born addicted, inconsolable, unable to tolerate being touched. They never heard that she was struck and shaken repeatedly as a young child.” He described a childhood that seemed fated for disaster: “She was raised in a drug den where her parents cooked meth in a bathtub.” Brittany had been “raped repeatedly, beginning at age thirteen, by an adult friend of her stepfather,” and gang-raped, left “hospitalized, traumatized, wanting to die.” She also had “severe cognitive impairments that were directly relevant to . 。 。 how this homicide came to be committed.”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a23177" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="Woman washing dishes asks the man about to leave her to take out the garbage." src="https://media.newyorker.com/cartoons/67a28c46647846b9b1757ab8/master/w_1600%2Cc_limit/a23177.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“在你永远离开我之前，你能把垃圾拿出来吗？”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;Cartoon by Jeremy Nguyen&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制链接到卡通&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="32" viewBox="0 0 32 32" width="32" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M22.654 13.67a.752.752 0 0 0 .284 1.039.787.787 0 0 0 1.063-.279l1.944-3.295c1.718-2.913.699-6.637-2.277-8.318-2.976-1.682-6.782-.684-8.5 2.229l-3.111 5.273c-1.718 2.912-.699 6.636 2.277 8.318.293.165.594.304.9.418a.694.694 0 0 0 .833-.311c.256-.434-.006-.99-.476-1.19a4.745 4.745 0 0 1-.479-.236c-2.232-1.26-2.997-4.054-1.708-6.238l3.111-5.273c1.289-2.185 4.143-2.933 6.375-1.672s2.997 4.054 1.708 6.239l-1.944 3.295ZM9.126 18.33a.752.752 0 0 0-.284-1.04.787.787 0 0 0-1.063.28l-1.944 3.296c-1.719 2.912-.699 6.636 2.277 8.317 2.976 1.682 6.782.684 8.5-2.229l3.111-5.273c1.718-2.912.699-6.636-2.277-8.318a6.327 6.327 0 0 0-.9-.419.694.694 0 0 0-.833.312c-.256.434.007.99.476 1.19.162.069.322.147.479.236 2.232 1.26 2.997 4.054 1.708 6.238l-3.111 5.273c-1.289 2.184-4.143 2.933-6.375 1.672s-2.997-4.054-1.708-6.238l1.944-3.296Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt; &lt;defs&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/defs&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/button&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="32" viewBox="0 0 32 32" width="32" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt; &lt;defs&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/defs&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; Brittany&amp;#39;s original trial attorneys had presented her as a bright girl from a good family who&amp;#39;d been accepted to Duke University; none of that was true. They chose to shield the jury from her appalling childhood, believing that upright Amarillo citizens would find her irredeemable. They focussed on the unlikelihood of future dangerousness rather than on the lifelong traumas that had created a shattered woman. The prosecution countered this by insinuating to the jury that Brittany had probably killed &lt;em&gt;another&lt;/em&gt; old man—although in fact he&amp;#39;d died in hospice, of pancreatic cancer. Then, there was the testimony of Vickie Kirkpatrick, the jailhouse informant who claimed that Brittany had called the murder “fun and amazing.” The defense hadn&amp;#39;t been told that Kirkpatrick had a history as a paid police informant, and had relied on such payments to support a drug habit. There was never any doubt that Brittany was going to be convicted of murder, but Abernethy argued that the state had withheld and manufactured evidence in order to secure the death penalty.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; At the Fifth Circuit, one of the three judges said that, even if the jury had known of Kirkpatrick&amp;#39;s past as a paid informant, they would still have learned about all the weapons used in the murder—the knives, the hammer, the steam iron 。 “And he had a lamp shoved five inches down his throat,” the judge declared. Abernethy insisted that Kirkpatrick&amp;#39;s disputed testimony had deeply informed the jury&amp;#39;s decision to give a death sentence. Moreover, Kirkpatrick&amp;#39;s claim that Brittany had stolen money from Towery had helped make the murder a capital crime, not just a gruesome homicide. These facts, Abernethy argued, were “powerful evidence for mercy.”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; After eighty minutes, the judges retired from the bench to begin deliberating Brittany&amp;#39;s fate—a process that is still ongoing.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; The same day that Brittany&amp;#39;s case went before the Fifth Circuit, she performed Mass with Deacon Ronnie and a priest, Father Miguel Flores. By then, the prison&amp;#39;s media office had learned of my first visit to death row. The warden accompanied me this time. Summer was announcing itself, and we all fanned ourselves with the liturgy bulletin as the inmates went into the hallway, one by one, for confession. Then the Mass began—a solemn one, with all the “bells and smells,” as Ronnie joked. When Father Miguel displayed the host—“Behold the Lamb of God”—Linda rang a bell. Taylor sang “Wayfaring Stranger” in a high, tentative voice; Erica sang encouragingly in support. Taylor had been very shy about singing, but the words resonated with these doomed women:&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; I&amp;#39;m just a poor wayfaring stranger&lt;br /&gt; Travelling through this world below&lt;br /&gt; There is no sickness, no toil or danger&lt;br /&gt; In that bright land to which I go.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt; The nuns prostrated themselves in prayer, and Father Miguel doused us all in holy water. Afterward, the warden escorted me to my car.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; I met up with the nuns at a nearby steak house. Because of their vow of poverty, restaurants weren&amp;#39;t part of their life, and I sensed nervousness and excitement about being in a slightly taboo place. Other diners regarded us with bemusement. I thought about how these women had been living the quietest life imaginable, until their sudden plunge into a dark and complicated world had filled them with new purpose.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; We talked about Ronnie, who had single-handedly orchestrated their transformative encounters with the inmates. “We consider him a saintly man,” Sister Mary Guadalupe said. With amused admiration, she compared him to Mother Teresa, in terms of being a slick operator. “She could get anything she wanted. He&amp;#39;s like that.”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Four sisters were with me, including Sister Mary Thomas, who&amp;#39;d just come from Parma, Italy, where she now serves as the general prioress of the order. She&amp;#39;d visited the women on death row several times, and she was touched by how much they remembered about her. “They&amp;#39;ll ask me questions, like &amp;#39;So how&amp;#39;s your niece?&amp;#39; They had been praying for my niece!” When I pressed for more information about what they&amp;#39;d learned at the Mass, the nuns were coy. “Warm us up,” Sister Mary Thomas said. “We&amp;#39;ll open &lt;em&gt;our&lt;/em&gt; hearts if you open yours.”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; This must be an old nun trick. I found myself talking to them about Walker Railey—the Dallas minister who&amp;#39;d been charged with strangling his wife—and the effect that his crime had had on me and my family. When I was a kid, the minister of First United Methodist Church was Robert Goodrich, Jr. My father so admired him that he hoped Goodrich would deliver his eulogy. Goodrich&amp;#39;s daughter, Lucy, played the piano in a Sunday-school class that Daddy taught for many years. Goodrich was later elevated to bishop, and in his absence the church fell into decline.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; Then, in 1980, Walker Railey took over the pulpit. He was young, vigorous, progressive. He began his first sermon by blowing into the microphone, as if breathing new life into the church. His intense blue eyes were like searchlights scanning the congregation, making all the parishioners feel that he was speaking directly to them. My wife and I were living in Austin by this point, and we saw him preach only occasionally, but I immediately understood why I&amp;#39;d heard him called “the shining star of Methodism.” Then in 1987, the week after Easter, I read in the &lt;em&gt;Times&lt;/em&gt; that Railey&amp;#39;s wife, Peggy, had been beaten, strangled, and left for dead on the floor of their garage.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; The assumption in Dallas was that Railey himself had been the target of the attack, because he held progressive views on race, gay rights, and women&amp;#39;s equality. It was therefore a surprise when, about a week after the incident, Railey attempted suicide.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; The &lt;em&gt;Times&lt;/em&gt; reported that the police had been asking questions. They&amp;#39;d learned that Railey was having an affair—with Lucy, the daughter of my childhood minister. When Railey had accounted for his whereabouts on the night of the attack, he&amp;#39;d neglected to mention that he&amp;#39;d spent some of that time with Lucy. After Railey realized that he&amp;#39;d fallen under suspicion, he swallowed three bottles of tranquillizers and antidepressants, leaving behind a long suicide note, saying that there was a “demon” inside him. He lay in a coma in the hospital, across the hall from Peggy.&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="Brittany Holberg an inmate on Texass death row." src="https://media.newyorker.com/photos/67a39f9c4dfcfc40200e499b/master/w_1600%2Cc_limit/r45570.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;囚犯布列塔尼·霍尔伯格（Brittany Holberg）说：“发生了一些超自然的事情。” “There wasn&amp;#39;t a moment of unease.我们张开双臂，他们张开双臂，我们互相拥抱。”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; Claiming demon possession isn&amp;#39;t the same thing as confessing guilt; such theological language wouldn&amp;#39;t convict him in court. And when he finally woke up—as Peggy never would—he claimed innocence. &lt;em&gt;Texas Monthly&lt;/em&gt; asked me to investigate. When Railey testified before a grand jury, he took the Fifth forty-three times, and it seemed he would go free. This is when I started turning into someone I didn&amp;#39;t recognize. The anger and despair inside me were boiling over. Part of what upset me was the identification I felt with Railey. We were the same age, and I&amp;#39;d once considered entering the ministry, to become a progressive pastor like him.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; I watched videos of his sermons. In one of them, Railey asked how good people in a society should relate to the evil ones in their midst. “The Roman Empire didn&amp;#39;t fall because of the barbarians outside the gates,” he said. “It fell because it couldn&amp;#39;t deal with the beastly people &lt;em&gt;inside&lt;/em&gt; them.” He continued, “Who&amp;#39;s the barbarian in your life this morning?你的妻子？你的邻居？ Your pastor?”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Railey agreed to be interviewed, at home in Dallas. The house, which was up for sale and had been stripped of personal items, was chilly and strangely damp—“like a mausoleum,” Railey observed. He was about to run off to California with Lucy, leaving his children behind.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Through church gossip, he&amp;#39;d heard of my spiritual turmoil. The ground rules for the interview were that we wouldn&amp;#39;t discuss the case or the affair. But he showed me the spot where he&amp;#39;d supposedly discovered Peggy convulsing in the garage. When I asked about the demon he&amp;#39;d written about in his suicide note, he said, “Depression—that&amp;#39;s a demon.自卑。” That&amp;#39;s the language of Methodism. What I really wanted to hear him talk about was the twisted spiritual path he&amp;#39;d taken to becoming a killer.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; He wanted to know what I thought of him. “I think you&amp;#39;re guilty,” I said.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “I hear what you&amp;#39;re saying,” he said, falling into his role as a pastoral counsellor reflecting my feelings.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “Confess,” I told him. “Or it will haunt you forever.”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “I am not guilty,” he said. “I don&amp;#39;t feel tormented by the guilt of what I didn&amp;#39;t do.”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Maybe Walker Railey &lt;em&gt;is&lt;/em&gt; innocent. I can&amp;#39;t know for certain. He was finally tried six years after the assault. The jury said that prosecutors had failed to prove Railey&amp;#39;s guilt beyond a reasonable doubt. It shattered my confidence in Texas&amp;#39;s justice system.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;父亲于2001年去世。我最终在罗伯特·古德里奇（Robert Goodrich）和沃克·莱伊（Walker Railey）曾经命令的讲坛上给了他的悼词。当我讲话和哭泣时，我想到了失去父亲以及他的信仰。我总是想知道他的最后一句话的证据：“光荣！辉煌！辉煌！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在牛排馆，玛丽·托马斯姐妹报告说，她已经与埃里卡（Erica）进行了交谈，埃里卡（Erica）想开始一项计划，以表明“因依靠纳税人的钱而受到批评并将其拖出批评的妇女可以做出贡献，她们可以做出贡献向社会。 Sister Mary Guadalupe had talked with Brittany about having to wait for the Fifth Circuit&amp;#39;s decision on her appeal. “She said it was now in God&amp;#39;s hands, you know, with the kind of abandonment she always has,” the sister recounted. “I said to Brittany, &amp;#39;You&amp;#39;re a light to many people. And to us.&amp;#39;透明&lt;/p&gt;&lt;p&gt;The sisters tried not to think about the crimes that led the inmates to death row. “When you focus on evil, you become darker,” Sister Mary Thomas said. “I don&amp;#39;t try to understand why they did it, or who did what. God sent us here to love them as they are—those who are repentant, those who are not, those who are in denial, those who are innocent.”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “We just look at who they are now,” Sister Jeanne Thomas added.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Sister Mary Guadalupe was staring at me. “Do you think you can give their story justice without putting the faith aspect into it?”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “That&amp;#39;s the challenge, dealing with faith without being faithful,” I admitted.我可以尊重一个宗教社区，而不必相信这一学说。我以摩门教徒为例，他们发展了一种非常有爱心和勤奋的文化。 I&amp;#39;ve admired the work of Black Muslims in prison, imbuing inmates who had been so lost with discipline and faith.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “Are you saying it&amp;#39;s like a &lt;em&gt;refuge&lt;/em&gt; , this belief system?”她问。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; I replied that, in prison, faith gave the women an opportunity to change themselves, in an environment where they were also prevented from committing more crimes. Faith on death row functioned like reform school, though the graduates all died.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Sister Mary Guadalupe objected to my reform-school comparison. The formulation made it sound as though faith was merely a prescription for a healthy existence: “Wake up in the morning, exercise, eat right.” That wasn&amp;#39;t what had transformed the women on death row, she said. “This is beyond that—beyond even their relationship with each other. I&amp;#39;m not saying all of them see it that way, but, for those who have the capacity to do so, it&amp;#39;s not a discipline.”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Sister Mary Thomas added, “We wouldn&amp;#39;t offer our whole lives in virginity, poverty, and obedience to a discipline. It wouldn&amp;#39;t give us joy and the capacity to live together, connecting cultures and languages and education backgrounds. That wouldn&amp;#39;t explain the capacity we have to—”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “—live a radical life,” I said, teasing her with that favored word of hers.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “I used the wrong word with you,” she said, laughing. “My desire was for God. And, within that desire, I wanted my love for God to be radical. So it wasn&amp;#39;t like I had started to be radical and &lt;em&gt;then&lt;/em&gt; latched on to religion.”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; She was still chewing on my suggestion that oblature was a smart political move. “It&amp;#39;s more helpful to their cause to be faithful Christians and to have repented,” she admitted. But the nuns were living proof that one could turn to Christ without calculation: “We&amp;#39;re not gaining anything from religion, but we&amp;#39;re giving up a lot. What we&amp;#39;re gaining is the joy of our friendship with Christ.”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; The waiter came around for the third time to see if we were going to order anything besides Diet Cokes and Arnold Palmers. The sisters claimed they didn&amp;#39;t want meals, which made me sad. “At least some French fries,” I said. If I hadn&amp;#39;t dined out in many years, that would have been my choice.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “Onion rings!” Sister Mary Thomas said, her eyes bright with excitement.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Having learned the stories of the women on the row, I now saw “justice” as a board game in which risk and randomness were dominant factors. Being a female criminal defendant had both advantages and liabilities. Unlike their male counterparts, women facing capital-murder charges rarely have a criminal record that the prosecutor can use to demonstrate their future danger to the community—a critical factor in securing a death sentence. According to Sandra Babcock, a clinical professor of law at Cornell, ninety per cent of women on death row have had no prior violent convictions. To convince a jury that such women deserve to die, Babcock argues, they must be shown to be “intrinsically evil.” The fact that Brittany&amp;#39;s crime was so gruesome made it easier for the prosecution to portray her as a monster; nevertheless, as part of the effort to turn the homicide into a capital murder, investigators resorted to using a dubious jailhouse informant. And, to convince jurors that Brittany posed a continued risk to the community, Farren, the prosecutor, had falsely suggested that she&amp;#39;d killed another elderly man. Brittany doubtless committed homicide, but the underhanded techniques that helped put her on death row could also be used against innocent people.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Women are judged by different moral standards. Darlie&amp;#39;s affect and behavior after the death of her sons struck the jurors as insufficiently bereft. A week after the murders, on one of the slain boys&amp;#39; birthdays, she held a party by their graves, where she was videoed spraying Silly String. The jury asked to see that tape repeatedly during their deliberation. Her husband had attended the “birthday party,” too. Suppose he&amp;#39;d been the one to spray Silly String on his murdered children&amp;#39;s graves—would that have made the same shocking impression on the jurors that Darlie&amp;#39;s actions did?&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="Erica Sheppard who has been on death row for three decades." src="https://media.newyorker.com/photos/67a3c949a95f93b66b1268f1/master/w_1600%2Cc_limit/r45571.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;埃里卡·谢泼德（Erica Sheppard），他在死囚牢房中呆了三十年。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; Melissa was depicted as being a bad mother, and arguably she was, but in her case it became a sign of evil; her husband was merely seen as negligent. Whereas the police grilled Melissa for hours, asking what she fed her kids and how she cared for them, her husband wasn&amp;#39;t asked about his parenting at all. One of the few times the kids came up was when a cop said to him, “I can empathize for you, man, because the amount of children that you have.”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;种族也是一个因素。七个女人中有三个是有色人种：梅利莎是该行上唯一的西班牙裔。埃里卡（Erica）和琳达（Linda）是黑色的。 More dramatically, nearly three-quarters of the hundred and sixty-eight men on Texas&amp;#39;s death row are Black or Hispanic.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Where a defendant is prosecuted often determines whether she lives or dies. Harris County, which includes Houston, has by itself sent more people—including Linda and Erica—to death row than any other US state. Darlie is from a suburb of Dallas, but the case was moved to Kerrville, a very conservative central Texas community. She had rings on every finger, dyed blond hair, immense breast implants—she could have been on “The Real Housewives of Dallas,” but her look didn&amp;#39;t play well in Kerrville.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; The biggest factor is class. Of the seven women, only Darlie could afford a notable trial attorney. Linda&amp;#39;s court-appointed attorney, Jerry Guerinot, had failed to get even one of his three dozen capital clients acquitted. Twenty-one of them had received the death penalty. By appointing Guerinot, the court essentially condemned Linda before her trial. Linda told the &lt;em&gt;Guardian&lt;/em&gt; that Guerinot was “an undertaker for the State of Texas.” (Guerinot has claimed that judges always assigned him the hardest cases.)&lt;/p&gt;&lt;p&gt; She never had a chance. Nor did Melissa, who fell victim to a criminal-justice system that was itself a criminal enterprise. Then she was ensnared by an appeals process that would rather kill her than address the corruption that had led to her conviction. In Texas, at least, we should have a word other than “justice” for a system so profoundly flawed.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Abuse is a common thread in the lives of women who commit violent crimes, but Erica&amp;#39;s experience stands out.她出生于南德克萨斯州的稻田。 Her mother, Madelyn, has testified that Erica&amp;#39;s father was an alcoholic who beat her in front of Erica.玛德琳（Madelyn）用皮带对孩子们进行了纪律，然后从一棵李子树上开关。埃里卡（Erica）试图用电话线勒死埃里卡（Erica）后，在青年庇护所里临时避难所。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;埃里卡（Erica）小时候，玛德琳（Madelyn）有时会离开她和她的哥哥乔纳森（Jonathan），照顾一个绰号饼干的女人。乔纳森（Jonathan）在宣誓书中作证说：“那是埃里卡（Erica）进入幼儿园的夏天。那是我一生中最糟糕的夏天。” Cookie鞭打了他们，强迫他们走路燃烧的人行道。乔纳森（Jonathan）有一个男朋友作证，她“会让我姐姐对这个男人进行口交。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Erica failed the fourth grade. At thirteen, she had her first abortion. She dropped out of school in tenth grade. She was repeatedly raped from the time she was a child until the time of her arrest, and she bore three children by different fathers. Multiple beatings had led to brain damage. She had hoped to become a nurse, but her past stood in the way of her future.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; In June, 1993, she took a bus to Houston, where Jonathan was living. She asked if she and her baby Audria could stay with him. She was fleeing her husband, Jerry Bryant, Jr., who, she later testified, had abused her habitually, once rendering her unconscious in a hospital parking lot.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Jonathan was in a relationship with a man named James Dickerson. Erica and Dickerson were both nineteen. Soon after Erica moved in, she and Dickerson had a conversation while he peeled potatoes. He said that he was tired of not having any money. He didn&amp;#39;t have enough to order pizza. A friend of Jonathan&amp;#39;s, Korey Jordan, was in the apartment and overheard the conversation. Dickerson and Erica began talking about stealing a car. They both knew it could be a fateful encounter. Jordan later testified that he heard Dickerson say, “If taking a life is what I have to do to get some money, then that&amp;#39;s what I have to do.” Erica responded that the ideal victim was “a skinny white woman walking between her car and her apartment with no children.”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; On June 30, 1993, Kelley Meagher returned home around six. She lived with her mother, Marilyn Sage Meagher, in a town house in Houston. Kelley, who was working in an office before starting at Louisiana State University in the fall, was tall, with long brown hair, a jutting chin, and a wide smile like her mother&amp;#39;s. She noticed Marilyn&amp;#39;s car was missing, but that wasn&amp;#39;t unusual. Kelley went inside.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; She kicked off her shoes and went to the refrigerator for some leftover pasta, which Marilyn had brought home from work. Marilyn had been working in real estate for more than a decade, but she&amp;#39;d taken an extra job as a hostess at an Italian restaurant. She was proudly supporting a son, Michael, through college, and Kelley was next.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Kelley headed to the TV room. It was dark in the hallway, and she stubbed her foot on something. Then she felt thick liquid soaking through her pantyhose. She instinctively knew that it was blood.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; She went to the kitchen and dialled 911. “Is she breathing?” the operator kept asking, but Kelley couldn&amp;#39;t go back there. She asked a neighbor to come and look.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Suddenly, the street was filling up with emergency vehicles. Television crews arrived. Kelley was standing in the street without shoes; somewhere along the line, she&amp;#39;d removed her bloody pantyhose. She was eighteen years old and would never have a mother again.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; More than a thousand people showed up for the funeral. Kelley had prepared a poem for the service:&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; No experience will ever be the same,&lt;br /&gt; Without her there to share the joys and pain.&lt;br /&gt; I thought my life had just begun,&lt;br /&gt; Now all I see is a setting sun.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt; Shortly before the mourners gathered, the police had arrested Erica Sheppard and James Dickerson at a motel in Bay City, Erica&amp;#39;s home town. Dickerson confessed after Korey Jordan informed police about the conversation he&amp;#39;d overheard.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; When Kelley was allowed back in the apartment to gather some clothing, her uncle John, Marilyn&amp;#39;s closest sibling, accompanied her. One of the cops told him that Erica and Dickerson had been armed with just a paring knife. They demanded Marilyn&amp;#39;s car keys. Dickerson had told the cops that Marilyn started screaming and threw thirteen dollars at them, saying, “Here&amp;#39;s my money, but I&amp;#39;ll keep my car.” It was a fatal act of bravado. The car Erica and Dickerson stole, a Mazda, was the only new one Marilyn ever bought.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; A detective told John, “I&amp;#39;ve investigated homicides for twenty-five years, and I&amp;#39;ve never seen anything this brutal.” While Dickerson had held Marilyn down, Erica went to the kitchen and retrieved knives, which were used to sever Marilyn&amp;#39;s jugular and pierce her vertebrae. A ten-pound statue of a mother and child was used to smash Marilyn&amp;#39;s head. The statue broke in half. When John saw his sister&amp;#39;s body in her coffin, he was shaken by the sight of her wounds.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Kelley testified in both trials, and was struck by the different demeanors of the defendants. Dickerson, tried first, was hunched and remorseful; he also had HIV, and he died before the state had a chance to kill him. Erica seemed defiant, and even giggled at times. “It was just bizarre,” Kelley told me. “One might think she bought tickets to the wrong movie.”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Marilyn&amp;#39;s family was divided over the death penalty. Some members wanted Erica to die. Others didn&amp;#39;t want her blood on their hands. Kelley withdrew from that conversation. The murder was tragic, but animosity seemed pointless—steam from a boiling kettle. “I didn&amp;#39;t want it to eat my life,” she told me. She was nonetheless plagued by nightmares. One day, she agreed to go with some friends to a “Brad Pitt movie.” It was “Seven,” the serial-killer film. Kelley was in the middle of a row, terrified. She couldn&amp;#39;t sleep for days.&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="Taylor Parker the most recent arrival on Texass death row." src="https://media.newyorker.com/photos/67a39f9c05d5a7075deb6f8d/master/w_1600%2Cc_limit/r45572.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;Taylor Parker, the most recent arrival on the row, is grateful to be in prison: “It&amp;#39;s the hardest thing to admit, but I do not believe in going home for myself.我的地方在这里。”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; John, meanwhile, was depressed and suffering panic attacks. He left his job as an asset manager and filed for a psychological disability—a terrible blow to a proud man who&amp;#39;d been a football hero at LSU and a millionaire real-estate investor. During Dickerson&amp;#39;s trial, the prosecutor had played a tape of his graphic confession, and John had visualized strangling him. But when Erica went on trial, a year later, John couldn&amp;#39;t imagine killing her, because she was a woman. He just felt overwhelming sadness. “I was distraught,” he told me. “You just come to a real dark place and face evil square in the eye.”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; After Erica and Dickerson were sentenced, John realized that he was himself locked in a kind of prison. One night, humbled by grief and confusion, he fell to his knees and prayed. “God, I can&amp;#39;t go on like this,” he said. “Tell me what to do.”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; A voice seemed to answer, “Give it to me, John.”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; He&amp;#39;d never been much of a reader, but he turned to Catholic theologians, especially Thomas Merton and Henri Nouwen. His spiritual journey led him to work with the Sycamore Tree Project, a volunteer organization that brings together offenders and victims (although not the victims of the offenders&amp;#39; own crimes), with the goal of creating accountability and offering redemption. John was moved by the program, but frustrated that it wasn&amp;#39;t reaching enough prisoners, so in 1998 he started his own organization, Bridges to Life. The program has been in more than two hundred prisons, and nearly ninety thousand people have successfully gone through it. Unlike most such programs, Bridges to Life requires inmates to admit to their crimes.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; John has come to believe in redemption. “I wouldn&amp;#39;t do the work I do if I didn&amp;#39;t believe that someone could change significantly,” he told me. “I have seen them get out and do well. I think their hearts can change.” As for himself, he said, “My journey went to another level. It&amp;#39;s more about forgiveness.”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; For years, John longed to meet Erica. The prison system operates a mediation program, and he hoped that, if they talked, she&amp;#39;d take meaningful responsibility for the killing. He wanted to tell her directly about the damage she&amp;#39;d wreaked in the lives of Marilyn&amp;#39;s family and friends. Erica claimed to be interested in meeting, but it never happened; prison officials indicated to John that the meeting wouldn&amp;#39;t have given him the closure he was looking for anyway.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; Twenty years after Marilyn&amp;#39;s murder, John met the warden of the O&amp;#39;Daniel Unit, where the women&amp;#39;s death row is housed. John knew that the victim of a crime typically cannot enter a unit housing the offender. He asked the warden, “Would you just &lt;em&gt;show&lt;/em&gt; me the building where death row is?” Even this felt like bending the rules. But, to his surprise, the warden escorted him directly to the command center, just outside the row.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “Well, what do you want to do?” the warden asked.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “If you would just walk me around there, let me look at her, I promise I won&amp;#39;t do anything inappropriate.”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; An officer unlocked the gate. John&amp;#39;s heart thumped. He had no trouble recognizing Erica, although she was older now and had put on weight. Erica stood and held on to the bars. “I didn&amp;#39;t say a word,” John recalled. “Just looked at her. She cleared her throat, kinda coughed. It was only a matter of seconds. And then I walked out.” He was struck by how small the cell was. “I thought it was sad. I looked at her hands and thought, &amp;#39;These are the hands that helped murder my sister.&amp;#39; But if you had told me I could do whatever I wanted to her, I had no need to retaliate. That was the last little piece for me of forgiveness.”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Kelley, who is now a practicing psychologist in Houston, passes near the murder site nearly every day. Unlike John, she didn&amp;#39;t have questions for Erica. She knew all that she needed to know.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; John asked her to speak in prisons about her experience for Bridges to Life. Her task, she told me, was to help prisoners feel “the human consequence” of their actions. She described her relationship with her mom and what the loss had meant. The prisoners asked probing questions—they really wanted to know details. She talked about having nightmares and her struggle to avoid being defined by the crime. “No one in my circle ever had anything happen like this,” she&amp;#39;d tell the prisoners. “So the isolation was very strong.”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; We talked about evil. When Kelley hears the word, she said, “the hair on my neck goes up, because I always feel like it&amp;#39;s propaganda, like it&amp;#39;s used in a very manipulative way to evoke emotional, impulsive, rash actions.” As a mental-health professional, she prefers other terms to explain human behavior. “It serves me well to believe that generally humans are good,” she went on. “It&amp;#39;s not that I don&amp;#39;t believe in evil at all. I just think it&amp;#39;s overused. We justify a lot of stuff when we write someone off as evil.” It affects how people feel about the death penalty, she said. “Think about what you would vote for, if you consider all the people on death row and have decided that they&amp;#39;re evil, versus what you would vote for if you think these are people with flagrant mental-health issues and probably a lot of complex trauma.”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; I asked if she&amp;#39;d forgiven Erica. “I didn&amp;#39;t feel the crime was mine to forgive,” she said. “It happened to me, but it wasn&amp;#39;t done &lt;em&gt;to&lt;/em&gt; me. I never identified with the idea of being a victim. Erica took the life of my mother, but it wasn&amp;#39;t personal. She would have taken anybody&amp;#39;s life that got in the way of her ride to Bay City.”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; I used to believe that, if there were justice in Texas, Walker Railey would be on death row. I don&amp;#39;t feel that way now. No state has the moral authority to administer the ultimate punishment. Moreover, if Railey had fit the racial and class demographic of most Texas prisoners, he would likely have been convicted. Instead, I recently got a Facebook suggestion to reconnect with Walker Railey. He has nearly eight hundred Facebook friends.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Melissa Lucio remains on death row, almost three years after the Court of Criminal Appeals stayed her execution—and four months after the judge who presided over her trial declared her “actually innocent,” in response to evidence amassed by her legal team. (Among other things, the medical examiner had inaccurately claimed that Mariah&amp;#39;s bruises were inconsistent with a fall.) Vanessa Potkin, of the Innocence Project, and Luis Saenz—the DA who was once so reluctant to talk with Moody and Leach, the Texas legislators—released a joint public statement declaring that “the defense was not given access to favorable information in the prosecution&amp;#39;s possession at trial.” So far, all of this hasn&amp;#39;t been enough to overturn Melissa&amp;#39;s conviction.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; I asked Melissa what she&amp;#39;ll do if she gets out. There&amp;#39;s a private camp that helps women leaving prison adjust to freedom. Melissa hopes to go there. She said, “One thing for sure—I&amp;#39;ll never wear white again.”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Time is running out for the other condemned women, all of whom are in a state of purgatory. Taylor&amp;#39;s direct appeal is currently pending. She may one day have the row to herself.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; I never became religious in the way that Deacon Ronnie and the nuns and the condemned women all prayed for. I am grateful for their thoughtfulness. I do sometimes say a prayer, but it&amp;#39;s always the same one, following the wisdom of Meister Eckhart, the medieval Catholic theologian: “If the only prayer you ever say in your entire life is thank you, it will be enough.”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; That first service I attended with the nuns and the condemned women was on a bright morning in May. Afterward, the inmates invited us to visit their garden. Several years ago, they carved it out of a stretch of the recreation yard between the cellblock and the razor-wire fence. A trio of stray cats comes to the fence when the women are outside, expecting to be fed and petted—Tiger, Lover Boy, and Gummy Bear, the last named for his absence of teeth. Doves make their nests in the fence; in the springtime, chicks take their first leaps into the air, an event the prisoners look forward to.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; When the warden permitted the women to create the garden, they weren&amp;#39;t allowed to use tools, so they fashioned a plot using rocks, plastic peanut-butter jars, and broken tree limbs. For two hours a day, they weeded and pruned and harvested. It was the only time they were allowed outside, a modicum of freedom that became precious to them. The plot eventually expanded to half an acre, aided by the addition of two rototillers, named Rosie and Victoria, and a field cultivator. Ronnie provided seedlings. “They&amp;#39;ve now got sixty-four tomato plants,” he estimated, “probably a hundred and fifty onions, collards, mustard greens, beets, carrots, radishes, just all the varieties of peppers, beans, cantaloupes.” The women also grow herbs and flowers.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Last year, Brittany wrote to me, “It has rained enough to soften the soil, which is something Melissa and I love because it means we can dig. We are preparing the area where we had the onions to plant okra, so we worked side by side while Darlie tended the tomatoes and Linda swept leaves and dead grass into piles for our newest mulch bed. I looked up as we were working and saw Deacon Ronnie coming in the front gate! He is filling in for our unit chaplain but he came over for a few minutes to say good morning. It was so beautiful out there. Cloudy and breezy which makes working so much easier. I noticed something out of the corner of my eye and looked around. Where I had been tossing clumps of dirt there were two doves carefully picking through it all in search of the perfect twig for their nests, while a few of the grackles were searching for worms.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; “For me, this is so much more than a garden. It represents my promised land. In so many profound and beautiful ways this is what the Lord has shown me. 。 。 。 In it I see the ways he took my brokenness and nurtured it into something able to bear fruit and bring joy. 。 。 。 Places my heart had been hardened by things of this world, he dug deep until those places broke apart and began to sift through his hands. He then planted seeds that broke open and took root deep within my heart.”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Sister Mary Thomas noted that the condemned women don&amp;#39;t get to keep the harvest. The fruits and vegetables—three hundred pounds last year—serve the prison. What moved the sister was that the inmates continue to do the work, regardless of who benefits. “That&amp;#39;s part of the abandonment,” she said. “You can choose to abandon yourself in an unjust situation. Because the act itself is a beautiful act, they let go of the injustice and continue doing it.”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; The prisoners were exuberant that morning, dancing among the rows as they showed off the bounty to the nuns. Birdsong filled the air, along with the crack of gunshots from the practice range, as the condemned women waited for the State of Texas to kill them, one by one. ♦ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.site" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.site&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Mon, 10 Feb 2025 12:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2025/02/17/the-nuns-trying-to-save-the-women-on-texas-death-row</guid></item><item><title>简要注意到书评</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2025/02/17/land-power-after-lives-helen-of-troy-1993-and-the-riveter</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-02-10T11：00：00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67a11e5fab019dee38afa16f/16:9/w_1280,c_limit/r45582web-tout.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;img alt="迈克尔·艾伯特斯（Michael Albertus）的“拥有它的土地力量谁拥有的土地力量谁拥有它的人，如何决定社会的命运”。" src="https://media.newyorker.com/photos/67a11e5f4bd0a46ea3d6fd55/master/w_1600%2Cc_limit/r45580web.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;迈克尔·艾伯斯（Michael Albertus）（基本）的&lt;/em&gt;&lt;a href="https://www.amazon.com/Land-Power-Doesnt-Determines-Societies/dp/1541604814/ref=sr_1_1?crid=1RXPE0XLKV20G&amp;amp;dib=eyJ2IjoiMSJ9.FlXbAJEm9K8hwu_GrRgZOxXoqS_pT5nar7Si79k6swY.Jwp2VyRDRsg9WyDEKL9zlwQdooiSPTU4kny2pkBxGz4&amp;amp;dib_tag=se&amp;amp;keywords=land%20power%20michael%20albertus&amp;amp;qid=1738955677&amp;amp;sprefix=land%20power%20a,aps,123&amp;amp;sr=8-1" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;strong&gt;土地力量&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;。在过去的几个世纪中，土地已经易手：从法国大革命期间从贵族到平民，从北美的土著人民到欧洲定居者，从富人到中国，俄罗斯和墨西哥的穷人到穷人。这项全面的研究研究了这种转变的结果，作者认为，这使国家处于不同的发展道路上并造成了许多现代社会弊病。例如，定居者在共产党政权下扎根的种族主义和集体化夺取了土地，从而造成了环境破坏。但是艾伯特斯很乐观。他坚持认为，更好的政策将土地的力量展示为“锻造更公正和可持续的世界的工具”。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="梅根·马歇尔（Megan Marshall）的“生命之后”的封面。" src="https://media.newyorker.com/photos/67a11e5f0cd03d96720b436b/master/w_1600%2Cc_limit/r45581web.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; &lt;a href="https://www.amazon.com/After-Lives-Biography-Mysteries-Human/dp/0618684182/ref=sr_1_1?crid=27214O4LWQ2GQ&amp;amp;dib=eyJ2IjoiMSJ9.Hj4cY_x360McxwGJI4Goox1IsKwIuB-PFDGms3QOhRE2xH53yi4eMY_QJIUF4t4kFU72I_xFE2M2rp4YExaK40UIy8EXVx64b2WPodDu-w0Rmecy0V8omO03AlubJX4H9Eq3wr3BAjvEVT1B5kY0rUPrfF8ynySkUy5vkqkCe3c.UkSn_xISajHw232lDUeYNfKQXyLXfvyVxDMVDkKSE-U&amp;amp;dib_tag=se&amp;amp;keywords=after%20lives%20megan%20marshall&amp;amp;qid=1738955705&amp;amp;sprefix=after%20lives%20megan%20marshall,aps,147&amp;amp;sr=8-1" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;strong&gt;生命之后&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;&lt;em&gt;，梅根·马歇尔（Megan Marshall）（水手）&lt;/em&gt; 。在这篇纤细的散文中，普利策奖得主的传记作者马歇尔向内转了一下，反思了她发现旧的个人用具，包括信件和照片。她写了祖父乔·马歇尔（Joe Marshall），他在第一次世界大战期间监督了美国探险队的摄影和电影，以及黑人高中同学乔纳森·杰克逊（Jonathan Jackson）的乔纳森·杰克逊（Jonathan Jackson）。 ，一名黑色权力活动家，来自监狱。这本书还包含有关她的伴侣死亡的轶事和关于母亲的启示，她的母亲是一位有天赋的画家，她牺牲了她的艺术，以帮助养家。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;h2&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/best-books-2024"&gt;我们正在阅读的内容&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;img alt="在书本上栖息在书本上的微型人物。" src="https://media.newyorker.com/photos/65aaa42a33d5124075bb9c99/master/w_1600%2Cc_limit/BestBooks_mobile.gif" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;罗斯·黄的插图&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;发现著名的新小说和非小说。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="玛丽亚·佐科拉（Maria Zoccola）的《特洛伊（Troy）1993》的“海伦（Helen of Troy）”的封面。" src="https://media.newyorker.com/photos/67a11e5f708722e880d9689d/master/w_1600%2Cc_limit/r45582web.jpg" /&gt;&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.amazon.com/Helen-Troy-1993-Maria-Zoccola/dp/1668046334/ref=sr_1_1?crid=194T7PLA0L4H2&amp;amp;dib=eyJ2IjoiMSJ9.e1YRmGnZ9TCmHXHUJodG-ebJYYTnMIpanutmCj-Y3tzLkpyzGdFmoncE_g70x14Txgb0UUNWTJZl-euLwcNGFQKq0TW4WLFIA3DIhDNVaV4.yaepPsBXwKLCsLnd23-fOu_d5BROElQUv-ZjHHyiuyg&amp;amp;dib_tag=se&amp;amp;keywords=helen%20of%20troy,%201993&amp;amp;qid=1738955745&amp;amp;sprefix=helen%20of%20troy,%201993,aps,137&amp;amp;sr=8-1" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;strong&gt;特洛伊（Troy）的海伦（Helen），1993年&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;&lt;em&gt;，玛丽亚·佐科拉（Maria Zoccola）（Scribner）&lt;/em&gt; 。这个旺盛的诗歌集合将名义上的女主人公重塑为阿巴拉契亚家庭主妇，估计20世纪后期的美容，家庭和小镇八卦的暴政。 Zoccola的Helen既不是Femme Fatale，也不是遇险的少女。在这里，“发起一千艘船的面孔”掩盖了一个人，有一个充满活力，顽强的心灵和不于食欲的人。她对怀孕的渴望进行了分类 - “玉米片。切成薄片的西瓜。微波披萨卷”，并追求婚外情。海伦（Helen）挑衅地唱着她对“小怜悯和小选择的生活”的愤怒，阐明了一个独特但普遍的女人与将局限于她的世界之间的多年生斗争。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="杰克·王（Jack Wang）的《铆钉》（The Riveter）的封面。" src="https://media.newyorker.com/photos/67a11e61b169a5d027185e6b/master/w_1600%2Cc_limit/r45583web.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;杰克·王（Harpervia）的&lt;/em&gt;&lt;a href="https://www.amazon.com/dp/0063081830/?bestFormat=true&amp;amp;k=the%20riveter&amp;amp;ref_=nb_sb_ss_w_scx-ent-pd-bk-d_de_k0_1_11&amp;amp;crid=29VOICJF7L5HI&amp;amp;sprefix=the%20riveter" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;strong&gt;《铆钉》&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; 。这部历史小说是在第二次世界大战期间设在加拿大，美国和欧洲的，探索了一名加拿大男子乔西亚·张的生活，约西亚·张（Josiah Chang）与一个白人妇女罂粟（Poppy）的浪漫史上了他的动力来证明自己。 Wang追踪了Josiah的轨迹从伐木工人到造船厂铆钉到雄心勃勃的军人，他提供了一个不可证实的道德和体面的主角。尽管种族歧视法律使他无法入伍（并获得公民身份），但约西亚（Josiah）还是加入了一个典型的降落伞营，并介入以防止战争罪。王的小说点头，朝着这一奥德赛之旅点点头，讲述了一个熟悉的战争和归乡的故事，对往来，死亡和渴望回到家乡的往来。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 10 Feb 2025 12:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2025/02/17/land-power-after-lives-helen-of-troy-1993-and-the-riveter</guid></item><item><title>杰里科·布朗（Jericho Brown）的“黑色词典”</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2025/02/17/black-dictionary-jericho-brown-poem</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-02-10T11：00：00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/5d484bf0773ec90008696e12/16:9/w_1280,c_limit/hp-poetryspots2.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="js-audioembed-18bzfa"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; 1943-2024&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我变成了自己，是耶稣。&lt;br /&gt;我把耶稣变成了生意，是&lt;br /&gt;大型教堂的牧师。我转过身&lt;br /&gt;教堂出去。我是惠特尼·休斯顿。&lt;br /&gt;我是山姆·库克。我对我有一口气。&lt;br /&gt;您想看看它来自哪里。&lt;br /&gt;我是黑人的。我来&lt;br /&gt;向地球发火。 。 。不发送&lt;br /&gt;和平，但剑。我的剑。全部&lt;br /&gt;神话只像一个女人一样真实&lt;br /&gt;可以是另一个。是的。我很好&lt;br /&gt;你已经知道我赤裸裸的样子。&lt;br /&gt;你每天晚上都梦想着。大家的&lt;br /&gt;时钟，但我是杰西·欧文斯（Jesse Owens）。我得到了&lt;br /&gt;不尊重秒表。我没有&lt;br /&gt;尊重停车标志。我发明了&lt;br /&gt;交通信号灯。我是世界之光&lt;br /&gt;当太阳闪耀而人民&lt;br /&gt;加利福尼亚呼吸空气未浸泡。&lt;br /&gt;我发明了毒气口罩。我让你安全。&lt;br /&gt;我发明了家庭安全系统&lt;br /&gt;你认为你对我有安全。我是&lt;br /&gt;男人的婚姻神圣性&lt;br /&gt;黑色足以让我。我们轮流&lt;br /&gt;互相翻转。我更广泛&lt;br /&gt;比我自己和具体的任何想法&lt;br /&gt;正如尼基·乔瓦尼（Nikki Giovanni）一词&lt;br /&gt;我她在我之前想到了我&lt;br /&gt;出生和在她像一条路一样躺下之前&lt;br /&gt;从我们转向山丘&lt;br /&gt;布莱克斯堡，进入山脉&lt;br /&gt;甚至识字可能会丢失的地方。什么&lt;br /&gt;我现在叫自己吗？谁有一个字&lt;br /&gt;当我想成为她在我身上看到的东西时？&lt;br /&gt;我把自己变成了一个问题，&lt;br /&gt;成为穿着黑色西装的孤儿。&lt;br /&gt;我从哀悼转到页面&lt;br /&gt;我们家庭的大黑词典中的&lt;br /&gt;现在每个人都有孤儿&lt;br /&gt;智能手机。我关闭了电话&lt;br /&gt;所以我能听到。她会说我可以走路&lt;br /&gt;任何。钓鱼。成为黑杆&lt;br /&gt;和捕获和进食的黑钩&lt;br /&gt;众多。她把我变成了&lt;br /&gt;耶稣，但我似乎不能抚养死者。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 10 Feb 2025 12:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2025/02/17/black-dictionary-jericho-brown-poem</guid></item><item><title>为您的学校做机器人</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2025/02/17/doing-the-robot-for-your-school</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-02-10T11：00：00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67a5169cc888c4b631778438/16:9/w_1280,c_limit/r45590illuweb-site.png" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;一项巨大的活动，有数百名参与者，外卖披萨盒在手推车上堆叠肩高，爵士乐队，A DJ，来自大约30个中学的团队，十几个机器人和机器人零件（大概）数千张。在自助餐厅的桌子上：这是在皇后区弗朗西斯·刘易斯高中（Francis Lewis High School）举行的NYC&lt;em&gt;第一&lt;/em&gt;机器人比赛中全城半决赛预选赛的第一天。在工作日，大约有四百万名学生上学。比赛占据了体育馆的三分之二，这是一个带有漂白剂的回声空间，墙上的大美国国旗和十二个篮球后板。在本周六的其余建筑物中，走廊是空的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;纽约市&lt;em&gt;首席执行官&lt;/em&gt;迈克尔·齐格曼（Michael Zigman）是一家非营利组织，为公立学校的学生提供&lt;em&gt;STEM&lt;/em&gt;教育资源，他站在体育馆里，在他的头上计算了多少人。齐格曼（Zigman）是一个高个子，友善的五十五岁的皇后区的男人，他在两千早期赚钱，为科技投资者提供咨询，然后于2016年&lt;em&gt;首次&lt;/em&gt;加入了纽约市。他的眼睛向上望去，列出了竞争对手，老师，顾问，志愿者，裁判和法官的数量：总数约为750。他迅速而轻松地进行了精神计算。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;100周年纪念日&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;订户可以完全访问。&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2025/02/17"&gt;&lt;em&gt;阅读问题&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;»&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine"&gt;&lt;figure&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="为您的学校做机器人" src="https://media.newyorker.com/photos/67a3dda4a95f93b66b1268f9/master/w_1600%2Cc_limit/covers-callout.gif" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;纽约市&lt;em&gt;首先&lt;/em&gt;有四个&lt;em&gt;茎上的&lt;/em&gt;教育中心遍布整个城市：一个在罗斯福岛上；布鲁克林的卡德曼广场附近的一个；一个在纽约公共图书馆的华盛顿高地分支机构；还有一个在安德鲁·弗里德曼（Andrew Freedman）的家中，在布朗克斯（Bronx）的盛大大楼里。 （重要的是要始终提到，安德鲁·弗里曼（Andrew Freedman）的家是一个长达20年代的豪宅，由一个名叫安德鲁·弗里德曼（Andrew Freedman）的男子作为损失命运的百万富翁的休息之家。公民委员会租用了非营利组织的空间。）当天将在Freedman Home建造机器人的两个Bronx机器人团队Heights Techies和Kenny Donuts。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;机器人团队可以在比赛中晋级州，国家和世界冠军。世界锦标赛将于4月在休斯敦举行。机器人在几个任务中竞争：移动塑料块，形状像半粘的黄油，扔橡胶环，爬上楼梯和障碍物，并将自己吊在横梁上。塑料块称为样品，除非它们附着在上面，否则它们称为样品。必须将块放在篮子里，或被钩子挂在酒吧上。这些任务是在两分钟和三十秒的比赛中执行的。机器人是盒子式金属堆积的技术和铰接式手臂，所有机器人都在轮式金属底盘上，每侧不超过18英寸。在自助餐厅坑区，一个戴着深蓝色头巾的女孩在额头上有小亮片，向访客解释了距离车轮的角度如何，使机器人能够直奔和侧向。她说，这些轮子称为Mecanum轮子。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;进入健身房，穿着白色辫子，握着（假）步枪，并带有美国和弗朗西斯·刘易斯高中的旗帜，穿着一名仪表守卫。在学校的合唱团中，唱着国歌的无伴奏合唱。然后，在健身房的地板上，在两个十二平方英尺的橡胶曲折，封闭的竞争区域，机器人驶过。他们以与孩子一起做机器人时移动的同样充满活力，突然的，暂停的方式移动。每台机器都有两个操作员 - 一个驾驶员和一个机器人臂控制器，都带有操纵杆。他们与他们站在一起的其他成员，有些人在他们看着时用英语扭动。裁判打扮得像常规运动裁判一样，监督了这一行动。根据许多规则之一，机器人不得故意互相干扰。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;比赛持续了大约五个小时，由观众欢呼，他们填补了看台。最后，官员们将全部奖项授予了皇后区阿斯托里亚年轻女子领导学院的团队。那些愉快地接受的那些戴着亮片头围巾的女孩之一。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;齐格曼（Zigman）要求团队在他拍摄集体照片的同时等待一秒钟，就像他与其他获胜者一样。 “我喜欢这个，”当孩子们分散时，他说。 “看看今天谁在这里。各种各样的孩子 - 非洲美国人，印第安人，西印度人，亚洲人，西班牙裔，穆斯林，犹太人。我们的&lt;em&gt;STEM&lt;/em&gt;中心每天一直保持开放，直到&lt;em&gt;晚上&lt;/em&gt;10点。我们有孩子在大厅里的机器人工作。孩子们对此着迷。他们共同努力，互相帮助，几乎不知不觉地掌握数学技能。种族，宗教，你的真理，我的真理的差异都消失了。事实是机器人。” ♦ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 10 Feb 2025 12:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2025/02/17/doing-the-robot-for-your-school</guid></item></channel></rss>