<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>纽约客</title><link>https://www.newyorker.com</link><description>纽约客全文rss。获取更多全文rss：https：//feedx.net</description><lastBuildDate>Mon, 27 Jan 2025 00:00:25 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>球员在“大盗窃小村庄”中是事物</title><link>https://www.newyorker.com/culture/culture-desk/the-players-the-thing-in-grand-theft-hamlet</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-01-26T18：25：55.669z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6786be4c2f9c8adf6ea51e71/16:9/w_1280,c_limit/Lane-GTAHamlet-Still.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;In an 1818 lecture, on the subject of “ &lt;a href="https://www.amazon.com/William-Shakespeare-Tragedy-Denmark-Library/dp/B00HTJZIGG" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Hamlet&lt;/a&gt; ,” Samuel Taylor Coleridge had this to say:&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;通过将荒谬的东西与他们联系在一起，发明怪诞的术语和某种技术措辞来掩盖其实践的恐怖，以避开良心来避免良心的人。的确，尽管看起来很矛盾，人类思想的律法总是会触及可笑的边缘。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;在霍拉蒂奥（Horatio）的视图中，科尔里奇（Coleridge）特别谈论了王子的怪人的bl亵 - “狂野和旋转的话”。这种狂野的旋转并不是很不可能的，正如科尔里奇（Coleridge）所指出的那样，他典型的精明性：“一种狡猾的勇敢，与妄想的航班接壤。”简而言之，我们刚刚被吓坏了。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;如果您喜欢新鲜的怪诞剂量，而技术措辞比您可以摇动操纵杆的技术措辞更多，那么我建议“大盗窃小村庄”。这是一部新发行的电影，从概念上讲是一部纪录片，但这只是一部电影。更将其视为一种坩埚，在这种坩埚中，电影，戏剧和视频游戏的扎实形式被搅动，直到它们融化为止。 It has its origins, like many of the weird cultural misshapings to which we have become habituated, in the years of &lt;em&gt;COVID&lt;/em&gt; -19.&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;动作始于无所作为。 2021年初，两个英国朋友Sam Crane和Mark Oosterveen被卡住了。他们俩都是演员，没有工作。英国正处于锁定状态，伦敦剧院已经关闭，因为莎士比亚时代有时是瘟疫。马克在孤独。山姆与家人结婚。这两个家伙在唯一可以自由徘徊的空间中见面，也就是说，在线。就像数以百万计的其他漫无目的的灵魂一样，渴望的拇指和时间沉重，他们发现自己在玩侠盗猎车手。在游戏中，在虚构的城市洛斯·桑托斯（Los Santos）中，它们发生在圆形剧场上，而这种想法在很大程度上并不完全是漫画。 Why not stage “Hamlet” &lt;em&gt;inside&lt;/em&gt; the world of GTA?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这部电影是由山姆·克雷恩（Sam Crane）和他的妻子Pinny Grylls共同导演的，它描绘了Sam和Mark为演出，排练和进行戏剧作品所做的努力。除了最终学分外，我们是否还没有一次瞥见游戏范围之外的生活，尽管我们听到了传入的人的chat不休。当我在电影院里看到“大盗窃小村庄”时，每个交流都被字幕。用贸易纪录片员格里尔斯（Grylls）用自己的话来说，是“聋人社区的骄傲成员”，以及看到字幕切换而没有从日常演讲中进行警告的经验，充满了无礼，莎士比亚的时间表创造了一个非常吸引人的口头拼贴感。您需要回到Grigori Kozintsev 1963年的伟大电影《小村庄》，其中莎士比亚的话被托付给字幕，而角色用俄语作者（鲍里斯·帕斯特纳克（Boris Pasternak）的剧本翻译），以使人感到无聊的震惊。 。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这部电影的高潮是2022年7月4日在网上侠盗猎车手上进行的“小村庄”的表演。毫不奇怪，我们所了解的只是一些选择的杂物，持续少于15分钟；实际上，该节目持续了四个小时左右。 (That is, indeed, the rough length of an uncut “Hamlet.” Think of the bladder-testing &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/remembering-kenneth-branaghs-shakespearean-heyday-and-forgetting-his-recent-lear"&gt;Kenneth Branagh&lt;/a&gt; version that was released in cinemas in 1996.) The rest of the film is occupied with auditions, ruminations, sudden demises, and荒谬的直升机数量，GTA的好人似乎像您或我一样吹嘘出租车。最好的时刻到了，当一个参与者的戴普（Dipo不 - ”然后，他没有添加下一个短语，“失去了我所有的欢乐”。每个人看着的人都陷入了喜欢破坏的cack虫。米尔斯恢复了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Dipo plays under the &lt;em&gt;nom de jeu&lt;/em&gt; of Dollah101, and he&amp;#39;s one of a slew of figures who, either from curiosity or because they feel sunk in a Hamlet-like stagnation, roll up in response to an open casting call put out by Sam and Mark 。我们很高兴见到Partebmosmir，Partebmosmir是一位石灰绿色的外星人，无疑为他的Derrière感到骄傲，他的Derrière代替了背诵莎士比亚的朗诵，带着sam and Mark Aback凭借《古兰经》（Samperfelt）宣告。其他有希望的人通过“朱利叶斯·凯撒”和“奥赛罗”的摘录来娱乐我们。还有可估计的djphil-胸部，顶部帽子，伪装图案的短裤和阴影。她不是他，不是他介绍自己（“我是文学经纪人，妈妈，我爱“小村庄”），解释说她正在暂时假设自己的侄子的头像，并且通过证明自己的资格，她启动了王子在对决之前对第五幕第2幕的自我审查：“如果自己的哈姆雷特（Hamlet）被ta ta&amp;#39;en离开， /当他不是他自己做错的时候，哈姆雷特（Hamlet）做错了，哈姆雷特（Hamlet）否认了这一点。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是一件奇特而不寻常的试镜作品，不是戏剧最明显的命中之一，无论是巧合还是设计，都非常适合手头。毕竟，被剥夺了自己的理由是GTA的Raisond&amp;#39;être和其他那个同类的狂热消遣。这位女演员俩都是也不是杰菲尔，她通过跳过小村庄向OSRIC发出的命令前进几行来加冕歧义：“给我们箔纸。快点。”于是，她画了一把粗短的shot弹枪，杀死了萨姆（Sam）的化身（尚未被山姆（Sam）化身），几乎死了，几乎死了。你不能怪她。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在某种程度上，“大盗窃小村庄”正在捡起巴兹·卢曼（Baz Luhrmann）的“罗密欧 +朱丽叶（Romeo + Juliet）”（1996年）。吉菲尔（Djphil）的景象将a弹枪刷掉而不是箔纸，这立即使我想起了卢曼（Luhrmann）电影中加油站的奇闻奇（Gonzo）场景，当时本沃利奥（Benvolio）的过时行为“抬起你的剑”被制造商的特写镜头席卷了手枪上的标记 - “剑9mm系列S。”但是，我怀疑起重机和格里尔斯（Grylls）所涉及的不仅仅是智能历史更新的嗡嗡声。考虑一下GTA的道德环境，那里残酷的环境很有趣，而且邪恶的地方，通常是从最愚蠢和最短暂的动机，没有持久的痕迹的情况下弹出。实际上，这实际上可能差不多，因为我们很可能会在伊丽莎白时代和雅各布英格兰的剧院和其他狂欢的景点中进入暴民的心情？我们可能会受到一个对熊诱饵感到高兴的公众的困惑。但是，莎士比亚的同时代人坐在一个小窗户前，在自己的房屋中，看着木偶般的人在头上互相炸毁彼此，这会让我们做些什么？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;另一方面，我不确定山姆和马克是否选择了正确的比赛。从某种意义上说，这是显而易见的选择。如果您听说过莎士比亚，那么您就听说过“小村庄”。而且，看到“要成为或不成为”的努力肯定是一个复兴的踢脚：首先是在一片巨大的大海旁边的一块高岩石上（与奥利维尔在奥斯卡获胜的电影中发行的崇高的悬崖，这与崇高的悬崖都不一样。 1948年），然后在结局，在赌场屋顶上的火炉旁边。因此，痛苦的王子被重新启动为被宠坏的家伙，轻轻地跳过火焰，做某事。但是，如果我不得不选择最准确的GTA指南，那么我会为霍拉蒂奥的回顾性言语而大满贯，后者被尸体围困，随着戏剧的结束而包围，告诉Fortinbras和英国大使正是他们错过的。演讲不包括在“盗窃小村庄”中，这是可惜的，因为这听起来像是游戏的预告片：&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;所以你会听到&lt;br /&gt;肉体，血腥和不自然的行为，&lt;br /&gt;偶然的判断，休闲屠杀，&lt;br /&gt;狡猾和福克原因造成的死亡。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;十七世纪初的伊丽莎白女王观众本能地将霍拉蒂奥的话视为一种确认，并保证他们刚刚目睹的是一场报仇的悲剧。 “小村庄”既代表了这种类型的峰值，也代表了其可能性的加深，迄今无法想象的。说这种深度超出了其范围，“大盗窃小村庄”上并不诽谤。在我的眼睛和耳朵上，最类似的是在“小村庄”之前的复仇悲剧，即导致和远离它的危险的斜坡。以托马斯·基德（Thomas Kyd）的“西班牙悲剧”为例，该悲剧于1592年和1593年在玫瑰剧院（Rose Theatre）上演了16次，其中还具有幽灵，一阵疯狂和戏剧。 Or the fantastical intensity of “ &lt;a href="https://www.amazon.com/White-Devil-John-Webster/dp/1540483053" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;The White Devil&lt;/a&gt; ,” John Webster&amp;#39;s plunge into illicit passions and evil intent, which was initially performed (without much success) at the Red Bull, in London, in the dark winter of 1612. Listen to Flamineo, one在许多恶棍中，看似在女主人公上卵子，维多利亚和她的女仆Zanche，suff他： &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;射击，射击，&lt;br /&gt;在所有死亡中，暴力死亡是最好的。&lt;br /&gt;因为从我们自己身上，它如此迅速地偷走了&lt;br /&gt;曾经被捕的痛苦已经过去。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt; Then comes a brutal stage direction: “ &lt;em&gt;They shoot, and run to him, and tread upon him&lt;/em&gt; .”当被问及他的票价时，弗拉米诺回答说：“我已经与地球混在一起了。”即使是现在，他对他的折磨的描述也令人震惊：“我的肠子里有一个水管工，它是sc骨。”但是等等。他与两个女人欺骗了，一分钟后，他高兴地站起来，说：“手枪没有子弹。”所有这些都散发出了令人震惊的现代臭味，值得塔伦蒂诺（Tarantino）或GTA，在那里，垂死的痛苦不过是一种不便。我去了一个挤满了电影院的“大盗窃小村庄”，随着鲜血被散开和喷洒而没有大惊小怪的大惊小怪，没有情绪渗漏，愉悦的气息响起了。我必须承认沉默的不安。一个半小时的时间，我们被运回了红牛，主要区别是没有人在屏幕上或在我周围的一排座位上，认为他们有该死的危险。对我们而言，没有什么都受到威胁，而当Flamineo最终被派出时，实际上，他难忘的评论是“我抓到 /永恒的冷。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我想说的是，您从“大盗窃小村庄”中得到的是令人满意的交易的薄弱：所有报仇，没有悲剧。当有人被殴打时，一个快乐的信息传来：“浪费。” （在一个不幸的关头，浪费是具体的：“ Rosenkrantz_killed ghost_1st_player。”这会在情节中造成各种破坏。戏剧人物从游戏制造商艺术的非凡细节中。肮脏的日落，愤怒的涂鸦壁画，除了一个没有乐趣的游乐场旁边一个空置的海滩以及不懈的雨水的氛围：这是反乌托邦的闷闷不乐的迹象 - 哈姆雷特称之为“无菌海角”在数字景观中呈现。您可能会争辩说，它最富有表现力的居民是NPC或非玩家角色，他们在林荫大道或休息室闲逛，死眼和静音，在潜水吧外。尘土的典范，一又一个。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我只希望我能激发他们对同行的同样的热情。不想伤害一亿游戏玩家的温柔感受，为什么言语和运动的基本面仍然可以看见？站立时笨拙地从脚转移到脚，与一个结块的胎面一起行走，好像在努力遏制消化危机，用随机颤抖的嘴唇发出声音，与新兴的话语无关：这些和其他短缺使居民的人类成为居民的人类，或者巡逻GTA的无所不能的人形生物看起来像是 - 没有摆脱世界上最糟糕的演员。 No doubt the deficiencies will be ironed out, soon enough, by &lt;a href="https://www.newyorker.com/science/annals-of-artificial-intelligence/the-lifelike-illusions-of-ai"&gt;AI&lt;/a&gt; , and much is expected of GTA VI, which will be available later this year.然而，就目前而言，“大盗窃小村庄”的媒介使我震惊，即使不是不公平的人，每个人都以亲和企业的精神将这个项目放在一起，并回答了比赛的呼吁。尽管结果是一个很大的旅程，但毫无疑问，它具有讽刺意味。当然，这是一个人，这是一个男人，但他是编程的bit子。 ♦ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sun, 26 Jan 2025 19:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/culture-desk/the-players-the-thing-in-grand-theft-hamlet</guid></item><item><title>Samanta Schweblin关于破裂我们的现实</title><link>https://www.newyorker.com/books/this-week-in-fiction/samanta-schweblin-02-03-25</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-01-26T11：00：00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6793eee4a0d6bcfa72aeeda5/16:9/w_1280,c_limit/SamantaSchweblin-TWIF-Padovani.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;这次采访在《书籍与小说新闻通讯》中介绍，该新闻与我们的最新小说一起提供了故事背后的故事。&lt;/em&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/fiction"&gt;&lt;em&gt;注册以在您的内外接收&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您的故事“ &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2025/02/03/a-visit-from-the-chief-fiction-samanta-schweblin"&gt;酋长的访问&lt;/a&gt;”的结构就像恐怖叙事：似乎是无害的情况 - 一个中年的女人莉迪亚（Lidia），帮助一个患有痴呆症的年长女人 - 变成了一个惊人的险恶和暴力。您打算写一个恐怖故事，还是叙事本身将您朝那个方向带动？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我知道，写作必须带领我们 - 莉迪亚和我，都将我们的欲望和胃口重新连接，并以活着的感觉重新连接我们。因此，我从一开始就直觉，故事将促使我们跌倒，我们将一起穿越那黑暗，找到一种回到我们脚下的方法。但是我不确定会如何发生。当我写作时，几乎总是像这样：我与一个我Intuit的角色联系起来，该角色将朝着我需要走的方向移动。也许这就像一个调用，咒语。我设定了正在寻找运动的情感体验，一旦我在小说世界中经历了这种经历，我就会借着新的，重要的信息重返现实生活。我写了搜索您从成功的旅程中返回时会感到的救济，尽管这需要花费时间和大量工作，但您找到了寻找的东西。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;在某些时候，老妇人似乎像任何严重痴呆症的人一样行事 - 对她的下落有所了解，试图到达可能在数十年前就停止的家。在其他时候，有人怀疑她与儿子乔尔（Joel）是同谋，她欺骗了莉迪亚（Lidia）带她去莉迪亚（Lidia）自己的公寓，并且整个情况都是有目的地制造的。您是否希望这个故事以这种方式模棱两可，还是您比另一个更倾向于其中一种解释？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我希望这两种可能性都可以在读者的心中间歇性地引起共鸣。在现实生活中，我们经常以仇恨或恐惧判断人们，如果我们认为他们可能威胁到我们，然后，当他们表现出脆弱性时，我们降低了我们的守卫并决定信任他们。它以另一个方向的方式工作相同：我们决定信任一个表现出温柔或弱点的人，然后在独立或矛盾的丝毫迹象上，我们感到震惊，我们再次处于警惕。我有兴趣探索从这种不断振荡的相对方面，我们做出截然不同的决定。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;在故事的某一时刻，乔尔（Joel）将枪拿到莉迪亚（Lidia）的庙宇。她听到了点击和轰动，并且一段时间不知道子弹是否已经穿过她的头。这种不确定性对这个故事有什么作用？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当无法想象的最终发生时，我们感到瘫痪。我们问自己，“但是。 。 。这怎么可能？”当我们作为读者暂停所有偏见并屈服于一个渴望理解的故事时，我对紧张的时刻着迷。当某些事情威胁到可能的事情的想法时，我从不对正在发生的事情或我的想法高度关注，因此威胁了我自己的现实。我不知道这种不确定性是否特别是需要这个故事。但是，作为一名读者和作家，我对直接陷入这种破裂的核心的叙述感兴趣，每当我写作时，我都会精确地到达那个地方。我经常用我相信的是 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/how-david-lynch-became-an-icon-of-cinema"&gt;大卫·林奇（David Lynch）&lt;/a&gt;的话：“一件艺术品应该一直说一件事：这是一个奇怪的世界。”当我现在寻找报价时，我找不到Lynch的任何记录，但我不禁以为他会喜欢这种观点，尤其是本月我们非常想念他的时候。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;与乔尔（Joel）的相遇对莉迪亚（Lidia）非常令人恐惧和不舒服。您是否认为在某种程度上，这也是因为她被迫承认她对女儿的真实感受，或者在某种程度上有用或宣泄。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我想认为，有一些更安全，更健康的方法可以达到这种紧张状态，在这种情况下，人们非常需要真理，以至于最终揭示了自己。但是，是的，鉴于这种情况，我认为乔尔的恶性（他的明显邪恶）使莉迪亚（Lidia）找到了她在自己的生活中重新站起来所需的东西。在他到达之前，她的生活是“提前退休”。她是一个年长的女人，但没有那么大，以至于她应该开始考虑死亡，但她把所有时间都花在母亲的养老院里 - 只是在那里。她甚至没有和母亲一起呆在房间里。她只是在门外等着，无休止地等待着谁知道什么。她不再期望自己的女儿回来，也不再发生任何新事物。同时，死亡的想法吓到了她，她买了一个比她负担得起的要昂贵的公寓，只是为了确保她别无选择，只能工作直到她生命的最后一天抵押，“因为没有这样的事情，人们如何坚持自己的生活并继续前进？”乔尔（Joel）来了，给了她震撼，这是一种巨大的恐惧，这使她震惊，使她欣赏她在她之前的生活。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;乔尔（Joel）的性格如何 - 如果有这样的话，他不是直接的精神病患者？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在早期草稿中，我知道我想达到什么样的强度。我认识莉迪亚（Lidia），我直觉是那种可以使情节启动的黑暗角色，但是我很难真正见到他。我不知道他的行动，他的想法，如何说话，他对自己有什么样的想法。当时，我在巴塞罗那大学教授一场创造性的研讨会，所以在几个冬季，我被困在这座城市，为了让我的身体稍微移动，我报名参加了运动课程在最近的健身房。当我参加第一届会议时，我了解体育馆主要是针对武术和军事训练的人。在那个头等舱中，当老师看到我多么不满意时，他欺负了我几次，可能很遗憾没有提前更好地审判我，而是让我离开了班级。但是，当我离开时，他阻止了我说：“你想改进吗，史韦布林？我们可以一起改进。”他似乎说服了他，好像他已经为我做出了决定，那时我感到我没有太多的发言权。我一直在思考这样的遭遇，其中一个人决定将他的“帮助”迫使他的“帮助”，绝对相信他可以提供对方需要的东西。尽管我在那个体育馆几次接近死亡的心脏病发作，但我每周两次待了近三个月，以便我可以研究他，直到我完成这个故事。我给了乔尔那个男人的头发和身体。乔尔（Joel）像他一样说话，可能会像他一样以为。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;这个故事被称为“酋长的访问”。乔尔反复将上帝称为“酋长本人”。您是否想在某种程度上暗示乔尔（Joel）的“访问”也与神的力量有关？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这么想这样想，不是吗？相信当发生不好的事情时，这是有原因的。在阿根廷，我们说：“&lt;em&gt;没有干草的马尔·奎特·比恩·比恩（Hay Mal Que por Bien bien no Venga&lt;/em&gt; ）。想象有时只有云，没有衬里，也许我们生活在一个毫无意义的世界中，这真是令人沮丧。我认为这就是故事的标题对Lidia的作用。乔尔（Joel）也许认为自己是对他人生活的意义的人，就像他实际上对莉迪亚（Lidia）的生活一样，并且他觉得自己在健身房与客户同在。这个头衔也可能与乔尔的父亲有关，乔尔的父亲有一次乔尔小时候，而另一次是乔尔成年的幻影，似乎试图为乔尔提供一种意义。但是，如果您认为自己是一个足够的“优越”，那么您可以四处构建对他人的含义，谁会照顾自己的人？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;这个故事包含在您的系列“ &lt;a href="https://www.amazon.com/Good-Other-Stories-Samanta-Schweblin/dp/0593803108" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;善与恶和其他故事&lt;/a&gt;”中，该故事将于今年晚些时候用英语出版。这些故事是主题相互联系的吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们都在“善”和“邪恶”与我们告诉自己这些概念的故事之间进行公开对话。这本书中的故事栖息在真实的世界和可能的世界中，但是不久之后，它们打开了我们之前谈论的那种破裂。当我写这些故事时，我想知道 - 我仍然想知道什么力量命令我们生活的可预测性，以及什么力量威胁到可预测性。我们中的许多人生活沉浸在这种直接性和简化中，以一种半醒的状态，而周围发生了可怕的事情。那么，什么事情会突然唤醒我们呢？什么将迫使我们再次真正关注，停止，分析，思考？ “善与恶和其他故事”中的叙述正是这个问题的核心。是什么激活警报？而且，一旦激活，它会被关闭吗？ ♦&lt;/p&gt;&lt;p&gt; （ &lt;em&gt;Schweblin的回答是由梅根·麦克道尔（Megan McDowell）翻译的。&lt;/em&gt; ） &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sun, 26 Jan 2025 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/books/this-week-in-fiction/samanta-schweblin-02-03-25</guid></item><item><title>特朗普试图重新定义美国</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2025/02/03/trumps-attempt-to-redefine-america</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-01-26T11：00：00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6793bb38c67fc45c33726eb7/16:9/w_1280,c_limit/Comment-Trump-First-Week-social.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;华盛顿特区的冷床总统就职典礼，在一月份的第三周倾向于寒冷。 &lt;em&gt;The New Yorker’s&lt;/em&gt; correspondent in 1965 (Lyndon Johnson&amp;#39;s inaugural) donned “red-white-and-blue thermal underwear”;该杂志从1977年（吉米·卡特（Jimmy Carter&amp;#39;s））的派遣发出指出，“到处都是白冰”。预计2025年迭代的组织者（唐纳德·特朗普（Donald Trump），重新）将活动置于室内，将活动搬到了大厦圆形大厅（Capitol Rotunda），该活动的能力有限，有限的能力有限，有助于划定谁参加的人，谁正在出局。在：第一个家庭，坐在总统后面，并被六英尺七英寸，十八岁的巴伦·特朗普（Barron Trump）视觉命中。也是亿万富翁埃隆·马斯克（Elon Musk），马克·扎克伯格（Mark Zuckerberg），杰夫·贝佐斯（Jeff Bezos）和谷歌的Sundar Pichai，坐在下一行，来自国外的合作社：意大利的乔治·梅洛尼（Giorgia Meloni），阿根廷的哈维尔·米利（Javier Milei）。出局 - 由佛罗里达州的国会大厦游客中心（Capitol Visitor Center）签名，这是佛罗里达州的州长罗恩·德桑蒂斯（Ron Desantis），他在2023年的这一点上对共和党的影响力与特朗普的影响力相当于特朗普的影响力，他们的局部局势提醒了两年中非常长的时间两年。政治。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;八年甚至更长。特朗普在圆形大厅中说，自从他的第一次选举以来，“在我们220年的历史中，我接受了比任何总统的挑战和挑战。我一路上学到了很多。”也许更重要的是他的运动学到了什么：准备的优点。详细的政策和招聘计划已经进行了协商和组装。特朗普说：“对于美国公民来说，2025年1月20日是解放日。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那是行政命令日。论文流了。在坚决的桌子上，一名助手向特朗普命令从一堆海军蓝色粘合剂签下。在几个小时内，美国不仅退出了巴黎气候协定，而且还退出了世界卫生组织，该组织在1948年帮助发现了这一组织。在移民时，总统恢复了他的保留在墨西哥政策中，并取消了采访。庇护申请人； in a Latino neighborhood in Detroit, &lt;em&gt;ice&lt;/em&gt; agents were reportedly going door to door.联邦多样性计划可以追溯到1965年LBJ签署的行政命令，被取消了。离岸风项目被暂停，对钻井的限制升起。 1500人在1月6日因其角色而被赦免，其中包括一些最暴力的演员。 Politico推测许多人很快就会竞选公职。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;某些举措听起来不像官僚程序的修正案（执行命令的通常范围），而是像创业社会的手册一样。基本规则正在重写。特朗普宣布，美国的政策是只有两性男女：“这些性别不变，并且基于基本和无可争议的现实。”自从第十四修正案（1868年）采用以来，在美国出生的任何人都是公民，但周一，特朗​​普签署了一份文件，宣布这是不再如此的文件 - 从现在开始，这是从现在出生于父母的人在该国，非法或什至在法律上但仅在暂时的情况下，都不是美国人。这些执行命令的效果是，比2017年的开放季节更有效地传达了，从美国的界限到陪审团的牢固性，到成为美国公民的人的牢固性。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;同时，我们正在等待交易。特朗普的直觉是交易的，他关注格陵兰岛（及其矿产）和巴拿马运河。 （“美国的船只被严重收费，”他在就职典礼上长时间的即兴演奏中坚持说：“我们正在将其撤回。”）过去十年中的许多人都在与他所看到的中国人斗争的事物差不多。 ，并承诺对高关税的政策，他现在表示，如果北京将卖给美国投资者的Tiktok百分之五十，他将忘记所有问题。 （Tiktok的首席执行官Shou Zi Chew也位于圆形大厅，坐在Tulsi Gabbard旁边。）这些Gambits是代表该国，某些支持者还是特朗普本人制作的gambits？ The President&amp;#39;s family, at least, got into the action early, issuing a $ &lt;em&gt;TRUMP&lt;/em&gt; meme coin a few days before the Inauguration, which briefly surged to fifteen billion dollars in market capitalization, before falling to around half that. The day before the Inauguration, they rolled out $ &lt;em&gt;MELANIA&lt;/em&gt; .&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当然，特朗普一直是特朗普，但是给总统第二届政治生活的是，全国大部分地区都从大流行中出现了 - 充满了各种类型的规则，狭窄和指示，以及背后的原则。曾经是针对多样性平衡和包含计划的利基运动已经转移到了一般的反理想主义中。在赦免1月6日暴力的罪犯和创建了由加密货币的毒品集市丝绸之路的罗斯·乌尔布里希特（Ross Ulbricht）中，特朗普明确表示，问责制是为了决定他的责任。特别是一些亿万富翁似乎发现了特朗普当选的社会转变：马克·扎克伯格（Mark Zuckerberg）在取消梅塔（Meta）的事实核对计划后不久告诉乔·罗根庆祝“更多的侵略”将是一件好事。新总统只花了几天的时间才通过法治就接受这种情绪并与之奔跑。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他又为自己的利益而走得太远了吗？特朗普经常在自动锻炼（与上次周围的穆斯林禁令和永无止境的墙壁笨拙）一样），甚至上周，甚至他在兄弟会的警察命令中的支持者都谴责了1月6日的赦免。 22名民主党州检察官将军提起诉讼，以阻止行政命令威胁要出生权公民身份的行政命令 - 在星期四，一名联邦法官暂时阻止了它 - 在国家大教堂，特朗普必须忍受主教玛丽安·佛德（Bishop Mariann Budde）的讲道，敦促他表现出同情心“现在害怕的人。”但是，要记住对特朗普的第一次总统行为的愤怒和普遍性，2017年（妇女游行，机场对穆斯林禁令抗议）以及注意到对更大对抗的议程的反应如何，这既令人困惑又令人震惊。到目前为止，大部分是由讲坛上的一个孤独的女人的声音标记的。一个周的工作一周，似乎特朗普从过去的八年中学到很多东西，而且比对手更多。今年1月，缺少的是热量。 ♦ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.site" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.site&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sun, 26 Jan 2025 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2025/02/03/trumps-attempt-to-redefine-america</guid></item><item><title>Samanta Schweblin的“酋长的访问”</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2025/02/03/a-visit-from-the-chief-fiction-samanta-schweblin</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-01-26T11：00：00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67916d7aefad4e75b0fbcd67/16:9/w_1280,c_limit/r45492.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;莉迪亚（Lidia）经常去格拉齐亚诺研究所（Graziano Institute）的三楼，坐在她母亲房间对面的木制长凳上。如果她分发午餐后到达，大多数老年人都会睡着了，然后她可以坐下来寂静，长时间回到阳光下。有时她也会打ze睡。她几乎从来没有去见她的母亲，无论如何，她不再意识到她。但是莉迪亚（Lidia）认为，每周在家里度过一段时间，只是为了关注事情很重要。如果她呆了足够长的时间，护士会来，莉迪亚（Lidia）可以打招呼，询问母亲的药物发生任何变化，并让护士知道下一个何时回来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉迪亚（Lidia）结婚并离婚了，在此之间，她有一个女儿，他第一次使用她的薪水离开布宜诺斯艾利斯（Buenos Aires），搬到另一个大陆。当莉迪亚意识到自己的女儿没有回来时，她买了一间她不确定的新公寓并拿出抵押贷款，这将确保她履行工作直到生命的最后一天的重要责任。因为，她认为，没有这样的事情，人们如何坚持自己的生活并继续前进？她希望自己认识与她相同情况的人，以便她可以问他们如何应对，但是她与任何人都不足以提出这个问题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;除母亲外，莉迪亚还工作了。早上三个小时，下午两个小时。她在星期二进入办公室，并在本周剩下的时间里从家里工作。她把所有东西都从女儿的房间转移到了新公寓，并将其设置为旧的地方，随时准备进行更不可能的可能的访问。同时，她在女儿的桌子上工作，这是公寓里唯一的一张。她会移动两个粉红色的缝相框，铅笔支架和小陶瓷盒的口红。如果她的女儿曾经回到家，莉迪亚将能够在两分钟内将所有东西都放回，这将需要电梯才能到达四楼。她喜欢认为，她的女儿每天都会借给她那个公寓的角落，这是她似乎有能力集中精力的唯一地方。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/books/this-week-in-fiction/samanta-schweblin-02-03-25"&gt;阅读与作者有关​​故事背后故事的采访。&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;莉迪亚（Lidia）会坐在她的电脑上，回答客户的电子邮件。几乎所有内容都有自动答复 - 他们需要一小剂量的个性化 - 她已经学会了在复制时思考自己的想法， ，并发送。她想知道这是怎么回事，也就是说，这整个生活的整个生意甚至是为了什么。有些人应该在某个时候理解吗？一个人打算看到或做的事情？她没想到会有任何奇妙的启示。但是，如果经过将近六十年的观看这场舞，它仍然在她眼前旋转，没有迹象表明她：“这就是为什么你在这里”，“这是必须理解的，”那是她真的朝正确的方向前进吗？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;因此，她去了格拉齐亚诺研究所的三楼，坐在木板上，把钱包放到右边，外套向左边读书，因为当人们厌倦了等待时，这不是那样？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在那儿，她在长凳上舒适地回到阳光下，手里拿着一本书，当时她看到一个老妇人从大厅朝她走来，前往电梯。那个女人走过，用决心弄瘦的腿。她穿着两侧绑起来的一件科研究所的礼服和一双白色凉鞋。老妇在几步之后停了下来，然后转向莉迪亚。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你有什么变化吗？”她问。 “我需要立即乘火车。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;莉迪亚站着检查了她的口袋。她知道自己没有任何改变。她只是想证明自己知道老妇人的问题，她的意图很好。护士一定会很快来找那个女人。莉迪亚（Lidia）搜寻时对她微笑，在表演中，她惊讶地发现口袋里的三枚硬币。她把钱拿出来看看有多少，但是当她张开手时，老妇人将硬币抢走了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我会偿还你的。”她从大厅走下来时说道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉迪亚看着那个女人在等电梯，上台，然后按下按钮。门关闭，墙壁显示屏显示电梯下降到底楼，在那里停止。她想知道刚刚发生的事情可能是多么的严重，并考虑通知护士，尽管他们从来没有容易抓住。她站在走廊中间摇摆不定，直到她听到母亲mo吟着，胆怯地偷看房间检查她。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “妈妈，”她说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;从阈值开始，她看着母亲睡觉：放松下巴的方式使莉迪亚想起了女儿过去睡觉的方式。也许莉迪亚本人也做了同样的事情，但是这是不可能知道的，因为没有人看到她睡着了。她母亲的午餐遗迹堆放在一个高大的托盘桌上，有人从床上滚动了几英尺。与其他患者不同，她母亲的食物现在是在塑料菜肴上食用的，因为她已经开始在地板上砸碎东西。莉迪亚（Lydia）的母亲很容易发生沸腾的愤怒。将食物提供在塑料上，一旦饭菜节省了清洁时间，就将其移开，并给其余的患者稍微宁静与宁静。也许这是莉迪亚见证的最后一个场景的记忆，但突然她感到非常疲倦，并认为第二天最好回来。她回到走廊，轻轻地关上了母亲的门。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;外面正在下雨。莉迪亚（Lidia）用毛皮遮住了头发，并将书包塞进了腋下，以使其内容物保持干燥。她想去自己的公寓脱下鞋子和裤子。尽管这些天她几乎没有真正的食欲，但她记得前一天晚上留下了一些咖喱。她去火车站，在平台上看到老妇人，在长凳上分心。她穿着的医院礼服遮住了前面的身体，但在侧面打开，露出薄薄的白色腿。三个年轻人向她祈祷，笑着。莉迪亚（Lidia）走过去，坐在那个女人旁边，挡住了男人的视线。那时，火车咆哮着进入车站。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “我可以带你回去，”莉迪亚说，希望老妇人能认出她。她担心那个女人听不到的声音，她第二次说，大声。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你们非常好，”老妇人站起来说，“但我需要回家。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;火车停了下来，门打开，女人踩在汽车上。这也是莉迪亚的火车，所以她跟随了。她考虑了打电话给研究所。她可以在下一个车站和那个女人等着，直到有人来找她。但是，如果老妇人拒绝了，莉迪亚就不知道该怎么做才能让她住宿。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在火车上，其他乘客盯着他们。有一个女人似乎要提供帮助或问什么问题，所以莉迪亚点了点头，好像是说：“这是什么，我们必须耐心等待”他们的路再次。莉迪亚几乎希望她尝试过一些努力。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;莉迪亚（Lidia）被击中，没有人搬到老妇人身边。也许是因为她紧紧地坚持着扶手，似乎顽固地忽略了自己的脆弱性，或者只是她的注意力只是在外面发生的事情上。在每个站点，火车刹车和老妇人的头部在寻找车站的名称并凝视着火车线的地图时，她的头部倾斜。她似乎正在努力弄清楚自己在哪里。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉迪亚（Lidia）两次问老妇，这是否是她的停留，两次老妇人说不，这是下一个。当他们到达莉迪亚停下来时，她感到不安，看到那个老妇人也准备下火车。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉迪亚（Lidia）试图在女人旁边走路，开始某种交谈，但是那个女人拼命地慢慢来，当他们上楼梯的一半时，利迪亚（Lidia）迅速迅速走到街上，离开了她。尽管雨水减少了一点，但她在商店遮阳篷下停了下来。她感到负责，她无法摆脱别人的问题，这使她感到愤怒。这位老妇人努力地采取了最后一步，以至于莉迪亚别无选择，只能回到她身边，问她下一步打算做什么。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我要回家了，”老妇说。 “我已经告诉过你！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “但是你的房子在哪里？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那个女人吮吸空气，好像召唤了所有的耐心，使自己抬起头，然后瞥了一眼两侧，同时呼气了她所吸收的所有空气，直到她的身体恢复到了最初的曲线。这是一个卡通般的姿态，莉迪亚感到自己的肆虐，感觉到她对老妇人的问题造成的乏味，而不是做有用的事情来帮助她。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你喜欢白茶吗？”莉迪亚问。 “如果您想要一些，我就住在拐角处。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;进入公寓后，莉迪亚（Lidia）帮助老妇人脱下凉鞋，给了她一条毛巾，以便她可以干燥肩膀和胸部，并借给她轻便的开衫，穿上医院的礼服。莉迪亚（Lidia）会先茶，然后打电话给研究所。除了试图提供帮助之外，没有人能指责她任何事情，而且，如果老妇人告诉他们火车钱来自哪里，Lidia会否认这一点。她把那个女人坐在客厅的餐桌上，去厨房。当她返回时，带着茶和一些饼干拿着托盘，她发现老妇人看着空白的电视屏幕。莉迪亚（Lidia）打开它，他们沉默地喝了茶。几个月来，莉迪亚不可能与自己的母亲一起做这种事情。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们观看了一个关于拉丁美洲最嘈杂的城市的新闻报道，然后是对两名乌克兰士兵的采访。当记者问士兵们以为战争会持续多久时，老妇说：“看看乔尔看起来有多英俊吗？”而且，她第一次笑了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;观看了两分钟的天气预报后，莉迪亚去厨房打电话给研究所。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “ Graziano，”一个声音回答。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉迪亚说：“我想我找到了你的病人。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你是说一个应该在这里的人吗？”电话上的声音毫不奇怪。 “请一会儿。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在与一位医生交谈之前，她被转移了两次，该医生描述了一个“假定的失控”，并问那是与她在一起的病人。莉迪亚凝视着客厅，再次看老妇。描述既不准确也不公平，但是她知道那是这个老妇，所以她说是的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;回到客厅，她坐在女人旁边的桌子旁，并解释说她打电话给研究所。她试图了解老妇人是否了解她在说什么，但她的脸没有任何线索。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉迪亚告诉她：“问题是他们不能来找你。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该研究所的保险要求患者只能通过救护车移动，目前没有病人可用。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉迪亚解释说：“他们说明天早上要打电话给库尔德·皮卡普。”她意识到自己对这个消息感到多么恼火，但她试图不让它显示出来。 “你明白吗？您必须在这里过夜。我希望这不会有问题。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “乔尔呢？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉迪亚摇了摇头，想知道她会喂什么女人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这位老妇说：“他总是很晚，但他总是来的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果女人遵循严格的饮食，她给了她一些不受限制的东西怎么办？莉迪亚不知道母亲的饮食是什么，或者她甚至跟随一个。这个女人会在哪里睡觉？在沙发上？在女儿的房间里？她真的会睡吗？还是她会整夜徘徊？莉迪亚应该帮助她洗澡还是脱下衣服？她认为也许她应该锁上公寓门，并将钥匙放在她的房间里。她后悔把女人带回家。剩下的咖喱对他们两个都不够。莉迪亚（Lidia）去冰箱去看看她可以做什么，然后门铃吓了一跳。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a60502" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="骑牛仔在牛的岩层轮廓上投掷套索。" src="https://media.newyorker.com/cartoons/679023a1f85b6eadf06d811a/master/w_1600%2Cc_limit/a60502.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;约翰·奥布莱恩（John O&amp;#39;Brien）的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制链接到卡通&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="32" viewBox="0 0 32 32" width="32" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M22.654 13.67a.752.752 0 0 0 .284 1.039.787.787 0 0 0 1.063-.279l1.944-3.295c1.718-2.913.699-6.637-2.277-8.318-2.976-1.682-6.782-.684-8.5 2.229l-3.111 5.273c-1.718 2.912-.699 6.636 2.277 8.318.293.165.594.304.9.418a.694.694 0 0 0 .833-.311c.256-.434-.006-.99-.476-1.19a4.745 4.745 0 0 1-.479-.236c-2.232-1.26-2.997-4.054-1.708-6.238l3.111-5.273c1.289-2.185 4.143-2.933 6.375-1.672s2.997 4.054 1.708 6.239l-1.944 3.295ZM9.126 18.33a.752.752 0 0 0-.284-1.04.787.787 0 0 0-1.063.28l-1.944 3.296c-1.719 2.912-.699 6.636 2.277 8.317 2.976 1.682 6.782.684 8.5-2.229l3.111-5.273c1.718-2.912.699-6.636-2.277-8.318a6.327 6.327 0 0 0-.9-.419.694.694 0 0 0-.833.312c-.256.434.007.99.476 1.19.162.069.322.147.479.236 2.232 1.26 2.997 4.054 1.708 6.238l-3.111 5.273c-1.289 2.184-4.143 2.933-6.375 1.672s-2.997-4.054-1.708-6.238l1.944-3.296Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt; &lt;defs&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/defs&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/button&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="32" viewBox="0 0 32 32" width="32" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt; &lt;defs&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/defs&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; “是乔尔，”老妇人打电话。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉迪亚（Lidia）去了对讲机并抬起接收器。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “是的？”她说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她可以听到街上人们的声音。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “很抱歉打扰你，”男性声音说。 “但是我妈妈有可能和你在一起吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这怎么可能？有人跟随他们吗？该研究所打电话给他并给了他她的地址吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “这是我的凉鞋。”尽管里迪亚看不见她，但老妇的声音从餐桌上伸到了餐桌上。 “左侧。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉迪亚（Lidia）看着她从老妇人那里取下的凉鞋，放在门旁。没有放下接收器，她捡起了左侧。它的塑料按钮大小与手表电池的大小相同，在表带内部，有一条消息：“如果您找到我的母亲，请按定位器:-)。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她嗡嗡作响，建筑门打开，然后将头发抚平在镜子前，挂在钥匙上。她同时累了，生气和紧张。她现在需要三个人的食物吗？最糟糕的情况，她必须订购交货。这个男人几岁？她打开门，望向走廊，在那里她可以听到那个男人在爬楼梯。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “他不乘坐电梯，”老妇说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉迪亚（Lidia）有关门的冲动。她仍然可以锁定它并不重新打开它 - 完全属于她的权利。但是那个老太太来了门。她用冷的手轻而易地将莉迪亚推到一边，现在她在走廊上。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “乔尔！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉迪亚（Lidia）看到那个男人走上去，让自己被拥抱。他苗条又高，比老太太高的头高。他的皮肤有略带橙色的色调，就像她有时会从晒黑沙龙中脱颖而出的人一样。那个老太太挥舞着那个男人，但他礼貌地转向莉迪亚，等待她的许可。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “当然，进来，”她发现自己不得不说。 “请。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现在那个男人在里面。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他一定比莉迪亚（Lidia）小大约十五岁。不是年轻，但他的动作有一个明显的春天。他好奇地看着走廊，朝卧室，然后微笑回到母亲。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “发生了什么事，妈妈？人们如何仍然给你钱？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这位老妇人说：“您只需要知道如何要求它即可。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉迪亚保持沉默，感谢她说的不只是这一点。她问那个男人是否要喝茶，他接受了。当她做到这一点时，她可以听到他们在另一个房间里说话和笑。她今天使用的白茶比上个月更多。她真的也必须喂他晚餐吗？照顾老妇还是她只是把她放在这个男人的监护权中仍然是她的责任？她考虑再次打电话给研究所，但意识到该男子会听到她的说话。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;当他问莉迪亚一些问题时，他们喝了茶。如果她有孩子，如果她独自住在公寓里，她找到了他的母亲。但是，一旦利迪亚开始回答，他似乎失去了兴趣。他对说话比听更热情。他通过问自己问题，然后立即回答他们来讨论自己的生活。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他告诉她，他在购物中心后面拥有健身房，然后问自己，但是健身房真的是他的，还是他只是一名员工？他是百分百。这不是他喜欢的肌肉或运动。每天都面对他的局限性并克服了他们。那是他可以教别人的东西吗？当然，这就是为什么他拥有健身房的原因。有时，来体育馆的人们甚至都无法直立。年轻但已经放弃的人。离婚，疲倦，债务，不良喂养，对自己的选择感到失望的人。他做出了不错的选择吗？他不知道 - 他说是谁？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当他说话时，他的搬家超出了必要。他似乎意识到身体的每个部位，T恤紧紧的胸部和手臂，但在腹部，直脊，洁白的牙齿和头发上松散，在上面很杂乱，但小心在他的额头边缘和脖子的颈部嗡嗡作响。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那个老妇人要求去洗手间，但拒绝了利迪亚的援助提议，所以莉迪亚只是把她指向了大厅的第二扇门。然后，她打断了那个男人告诉他她打电话给研究所。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你给他们的地址吗？”他问。 “还是您的电话号码？他们要求吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “不完全。”她告诉他，他们要她照顾那个女人，并说第二天早上会接她。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他说：“她一直逃跑。” “我认为他们认为她将在这些日子里永远迷路。”然后他站了起来。他说：“我要检查母亲。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她喜欢他说“我的母亲”而不是“妈妈”。感觉更加尊重，她知道维持对老年人的尊重是多么困难。她把空杯子放在托盘上，将所有东西都带入厨房。当她回来时，客厅是空的。她瞥了一眼大厅，看到了封闭的浴室门。最后一间卧室的灯是女儿的房间。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那个男人的胳膊躺在床上，闭上了眼睛。他没有脱下运动鞋。他的脚在开花的床罩上交叉，他有节奏地将它们移动，向自己嗡嗡作响。莉迪亚（Lidia）清了清嗓子，他首先睁开一只眼睛，好像在监视她，然后微笑着坐起来，从床上挥舞着双腿。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我很抱歉，”他说，尽管他看起来并不尴尬。 “我妈妈还在洗手间。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;有一阵冲洗的声音，浴室的门打开了。莉迪亚（Lidia）希望该男子下车，但由于他没有动弹，她决定站在门口。老妇人走近，走过她进入房间。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “乔尔？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我在这里，妈妈，”他说。他没有站起来，但向她伸出手臂，提供一个拥抱。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;老妇人走到他身边，握住他的头，亲吻了他的额头。她坐在他旁边，将她的圣殿放在他的肩膀上。莉迪亚（Lidia）不想让他们在女儿的卧室里，但是那种爱情似乎是真实的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “再次，对不起，”他说。 “真的。你知道为什么我道歉两次吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;老妇说：“因为你从来没有听起来像是意思。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他把她靠在自己的身体上，抱着她。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他说：“我希望你的女儿一切都好。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “哦，是的，她只是在旅行。她可以随时回来。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该男子用手指在木质床头板上。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “长途旅行，”他看着手指上的灰尘。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;利迪亚仍处于房间的门槛。她需要坐下来，但决心保持脚下。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “要我告诉你我的想法吗？”他问，用手指擦在裤子上。 “我认识人，知道吗？这就是我要做的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他凝视着她，直到她避开了她的眼睛。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我认为你很害怕。你想知道你怎么害怕吗？”他举起一只手，手掌向地板张开。 “你是这片叶子。风吹这种方式。”他的手从一侧到另一侧流动，悬挂在女儿的雏菊形地毯上方。 “看看那小叶子如何让自己随身携带？你知道为什么叶子让风做它想要的吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “也许风是生命？”莉迪亚（Lidia）对她的讽刺性感到不舒服。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他的手一动不动地垂在空中。它戴着两个厚的戒指，并在食指的第二个指关节上刻有一个小的十字纹身。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我问你，小叶子敢听到真相吗？”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;她想到了如果这个人变得暴力，她会怎么做。她应该报警吗？她记得自己有一台磁铁，紧急电话号码粘在冰箱上。她可以回想起颜色和字体，但她现在很紧张，无法想到数字本身。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我要告诉你，”男人说。 “我要告诉你真相。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那个老太太睡着了，他轻轻地放在床垫上。她咕unt并安顿下来，他站起来，将双腿抬到床上，并用床罩的另一端覆盖了它们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “它可以让自己随身携带，因为它害怕被打破。不够灵活，理解吗？”他问。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该男子朝着利迪亚迈出了一步，她放开门口，向后走。再次，他把手放在他们两个之间。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “幼叶可以像这样弯曲。”他关闭，将手指戴在手掌上，向她展示了这种运动的关注。 “干叶。 。 。好吧，他们更容易破裂，我给你。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她想到了附着在凉鞋皮带上的定位器芯片，关于医生对老妇的描述，关于她的母亲在将菜肴扔到地板上之前如何睁开眼睛和嘴巴，好像坠机事故已经到达了她提前几秒钟，或者她拼命地期待它。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “但是你比你想象的要强得多。”他上下看着她，部分研究她的身体，然后点了点头，好像确认了他的评估。 “我在这里向您证明这一点。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该名男子朝她迈出了一步，她竭尽全力不缩小。他离她很近，没有离开卧室，闻起来像新事物的塑料。她可以感觉到自己的心脏跳动很快，但是卧室中的事件却如此慢，以至于她能够真正注意所有人，思考和冥想细节。发生的事情很奇怪，但她对面对面的平静感到惊讶。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他说：“你要去前门，你会打开我留在地板上的袋子。” “那小叶子会在好人的包里找到什么？礼物。得到它，把它带给我。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他没有等待她回答，而是把他的纹身纹身的食指抚摸着吸引了他的书的脊椎，然后开始检查女儿的书架。莉迪亚走开了。如果她在厨房停了一秒钟，她可以看冰箱上的磁铁。她必须努力记住警察的电话号码，直到有机会拨打它为止。她看到地板上的袋子，把它捡起，然后把它带到厨房，在那里她记住了这个数字。现在，她的电话在哪里？&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “所以？你找到了礼物吗？”那个男人从卧室问，几乎没有提高声音。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她把袋子放在柜台上，解开了拉链。她意识到自己必须做的事情。她只会离开公寓。如果电梯花了很长时间，他会立即在楼梯上抓住她，如果发生这种情况，她会尖叫。邻居会出来吗？他们要花多长时间？莉迪亚打开袋子。她看到了金属枪管的尖端，并且在拿出它之前就知道这是枪。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “无线电沉默，”男人的声音说。 “风将叶子带来。 。 。 。带来你的战利品，让我们看看！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当她从袋子里拿出枪时，她不得不小心翼翼地移动，因为她在发抖，不想发生任何事故。她看过足够多的电影，知道这是她需要挥舞枪支并威胁男人的那一刻。她所要做的就是用子弹固定在腿上，然后耗尽公寓，开始在走廊上的门上撞。但是她知道她不会做。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她用两只手拿着枪的重量回到卧室。老太太仍在睡觉，莉迪亚想知道她是否死了。那个女人转过身或转向墙壁，她的胸部与房间的其余部分一样。但是那个男人去了哪里？洗手间的声音告诉她，浴室的门现在打开了。该男子走进卧室，扣牛仔裤，迅速瞥了一眼母亲。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他说：“来到客厅，然后在他经过时谨慎地将枪抢走了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他走了；莉迪亚紧随其后。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “请坐下。让自己在家。”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他将她指向扶手椅，坐在最接近她的沙发上。电视被静音了，但仍然对新闻进行了调整。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他说：“我知道你不喜欢我，而且我知道你认为我是骗子。” “但是我确实确实拥有健身房，我确实爱我的母亲，母亲确实会一次又一次地迷路，我确实可以帮助人们改善。因为我喜欢这样做。”他说话时粗心大意地挥舞着枪。 “这就像一个爱好，你知道吗？”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;他盯着她，所以她点了点头。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “有时候，当我需要钱时，我会像其他所有人一样寻找一种方法来装满钱包。那是偷吗？不，偷窃意味着从别人那里拿钱而没有任何回报，我一定已经意识到，我有很多要付出的东西。我们必须在这里学到什么？好吧，这两件事不是相互排斥的。你家里有钱吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她点点头。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你能给我一个或多或少的想法吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我的房间里的梳妆台里有六百美元。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他凝视着她，等待。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “还有一些珠宝，在同一抽屉里。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “您还会给我您的信用卡。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她点点头，开始起床，但他通过轻轻地将手放在膝盖上来阻止她。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a60534" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="裸体夫妇站在苹果园里，穿着衣服的夫妇在背景中。" src="https://media.newyorker.com/cartoons/67902403a594122afb43de41/master/w_1600%2Cc_limit/a60534.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“嗯，这就是我认为&amp;#39;真实的苹果挑选经验&amp;#39;的标志的意思。透明&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;纳森·库珀（Nathan Cooper）的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制链接到卡通&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="32" viewBox="0 0 32 32" width="32" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M22.654 13.67a.752.752 0 0 0 .284 1.039.787.787 0 0 0 1.063-.279l1.944-3.295c1.718-2.913.699-6.637-2.277-8.318-2.976-1.682-6.782-.684-8.5 2.229l-3.111 5.273c-1.718 2.912-.699 6.636 2.277 8.318.293.165.594.304.9.418a.694.694 0 0 0 .833-.311c.256-.434-.006-.99-.476-1.19a4.745 4.745 0 0 1-.479-.236c-2.232-1.26-2.997-4.054-1.708-6.238l3.111-5.273c1.289-2.185 4.143-2.933 6.375-1.672s2.997 4.054 1.708 6.239l-1.944 3.295ZM9.126 18.33a.752.752 0 0 0-.284-1.04.787.787 0 0 0-1.063.28l-1.944 3.296c-1.719 2.912-.699 6.636 2.277 8.317 2.976 1.682 6.782.684 8.5-2.229l3.111-5.273c1.718-2.912.699-6.636-2.277-8.318a6.327 6.327 0 0 0-.9-.419.694.694 0 0 0-.833.312c-.256.434.007.99.476 1.19.162.069.322.147.479.236 2.232 1.26 2.997 4.054 1.708 6.238l-3.111 5.273c-1.289 2.184-4.143 2.933-6.375 1.672s-2.997-4.054-1.708-6.238l1.944-3.296Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt; &lt;defs&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/defs&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/button&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="32" viewBox="0 0 32 32" width="32" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt; &lt;defs&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/defs&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; “等等，还没有。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在电视上，对两名乌克兰士兵的采访正在重播。该男子的手仍在她的膝盖上。他给了几次拍拍，她想知道他是否打算强奸她。当她年轻的时候，她偶尔会认为这种事情可能会发生在她身上，但是自从这个想法跨越了她的想法以来已经有几年了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “对不起，”他说，伸出手。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那个男人凝视着乌克兰士兵片刻，注意到那些静音男人互相交谈的嘴。她呼吸了，他的分心突然喘息了，但是她的空气太多了，她不得不坐得更直。她的脊椎拉长，肺部膨胀，即使如此，空气也会进来。当她呼气时，她也发出真诚的叹息，叹了口气，眼睛充满了眼泪。她用手将他们擦掉。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “不用担心，”男人说，他的眼睛仍在电视上。 “我们只呆一晚。母亲入睡后，我不喜欢叫醒。您也应该休息一下。您会看到，明天您会度过最正常的一天。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他转向莉迪亚，拍了拍他旁边的沙发垫。她没有动。他吻了枪，对她眨了眨眼，然后再次拍了拍沙发，于是她从扶手椅上站起来，坐在他旁边，但尽可能远。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “很完美，”他点头说。 “我看到您开始了解我的喜欢。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他的脚向上伸出了沙发的长度，头部伸到了她的腿上。她把手抽了起来，小心翼翼不要碰他。那是一个沉重的头部，从上方看到那个朝上，就像看着巨型蠕虫的腹部。他的眼睛在他的嘴下，他们凝视着她。他的睫毛太长了。他的嘴似乎很远，潮湿而又小，好像放错了地方。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你能挠我的头吗？”他问。 “它可以帮助我入睡。”他把手交叉在肚子上，枪之间的枪，闭上了眼睛。 “请问，请。”他在枪枪管上轻拍指尖。 “划痕。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉迪亚（Lidia）将一只手伸到他的卷发上，小心翼翼地沉没了手指，将它们慢慢地移到头骨上。她试图无需思考，就像她切开一只鸡时，不得不打破脚和大腿之间的两个关节。就像鸡一样，她试图用这个男人尽可能少地呼吸。她的气味越少，她对自己在做什么的感觉就越少。她确定自己一生都会记得那张脸。她本来可以毫不犹豫地向警察描述它，只是他知道自己住的地方。莉迪亚（Lidia）想到了她的女儿，如果她的女儿现在要打电话会发生什么。莉迪亚（Lidia）无法交流她处于危险之中。她从来没有想到，他们可能需要就信号，诸如“咸”或“亲爱的”之类的代码单词达成共识，以便让对方知道有问题。这些年来，他们如何在没有代码词的情况下生活在一起？&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “在我拿走您的钱并将手机还给您之前，我想为您做些事情。您需要什么吗？”他等着没有睁开眼睛。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉迪亚想到了她的母亲。到那时，她会吃晚饭，一位护士会把她塞进去，然后将电视转向纪录片频道，这是使母亲最快入睡的纪录片频道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我们一直在世界上。告诉我我怎么能为您提供帮助。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉迪亚（Lidia）惊慌地想，这个男人杀死了她，这个消息可能需要几天才能到达研究所。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “说话，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;而且，当消息终于到达母亲时，她会理解吗？告诉她一次，还是她马上忘记了？每次解释时会再次伤害她吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “说话！我告诉你。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她不得不说些什么；那个男人睁开了眼睛，声音变硬了。还有她的女儿 - 莉迪亚（Lidia）死亡的消息要花多长时间才能到达她的耳朵？他们如何找到她？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该男子直立地摇摇欲坠，看着莉迪亚，现在是第一次愤怒。她想讲话 - 她不得不讲话。他站起来，将枪对准她的头，然后卸下了安全。这是一个令人惊叹的时刻，她的反应很难。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; “你老母狗，告诉我我怎么能帮助你。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她想张开嘴，任何事情都会做，但是她不知道该说些什么。该名男子踢了咖啡桌，它跌倒了两分，派出了杂志。她闭上了眼睛。在黑暗中，她听到他的临近，她害怕了新的塑料气味。她吸入了，那里比以往任何时候都更强大。她感到冷桶慢慢地靠在她的庙宇上。她想到了子弹如果进入的地方将在哪里退出，她意识到自己无法回答，她没有直截了当。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “没有什么？”他大喊。 “我没有什么能为您提供帮助的吗？你认为我是某种笨蛋吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他踢了其他东西，但她太恐惧了，无法睁开眼睛，看看那是什么。她听到一点咔嗒声，然后爆炸。他解雇了吗？她试图发现自己是否感到有任何痛苦，爆炸是否可能是一颗子弹。她死了吗？这是她要死的方式吗？她想睁开眼睛，但恐怖仍然使他们关闭。不过，有爆炸。噪音，然后什么也没有。她睁开眼睛。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你认为我是个狗屎吗？您认为我不能为像您这样的旧袋子做任何事情吗？自从我走进这间卑鄙的公寓以来，我一直在说什么，吧？我他妈的谋生什么？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “灯，”莉迪亚说。她的眼睛转向挂在餐桌上的灯，向他展示了她在说什么。 “你能修理吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他转过身，慢慢地握着枪，然后走到桌子上。他似乎正在研究灯，但突然他向餐具柜倾斜，奇怪地伸过那里的瓷knk缝，一只滑动将它们全部撞到地板上。他踢了一把椅子，踩在上面，打破了木制的靠背，拉开了一块木头，挥舞着锯齿状的末端，朝她险恶。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你认为我是什么样的混蛋？”他尖叫。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是最奇怪的事情 - 她不再感到害怕了。有爆炸，对吗？她还活着吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你知道人们的问题是什么？”他一只手拿着木桩，另一只手拿着枪，并威胁着她。 “他们都四处张望。您可能会认为健身房是直接与酋长本人直接的客户服务线。 “我想要更紧的臀部，”“我需要减肥，”“我每天必须走一千个台阶。”我想要，我必须，我必须。但是我呢？我是他妈的专家！您认为我没有为此训练吗？您认为我不尝试我推荐的所有该死的事情吗？张开那个他妈的嘴，该死！你还是不相信？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “乔尔？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;老妇人站起来，抓着走廊的门框。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她说：“当他生气时，他诅咒了，但他不是那样的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉迪亚借此机会站起来。当他看到她的脚上，他再次开始大喊。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “他妈的灯？那就是你需要的吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “乔尔，”老妇说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “告诉我你糟糕的问题！张开你他妈的嘴！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我的女儿，”莉迪亚说。她的声音像薄饼一样摇晃。 “当她还是个孩子的时候。 。 。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “什么？这是什么？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他朝她迈出了一步，将她推倒了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “告诉我，该死！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我不知道！”坐在沙发上再次使她感到绝望。她永远无法站起来吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该男子把木桩扔到一边，靠在她身上。他很大。他把她带到肩膀上，猛烈地摇了摇她。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “张开那他妈的嘴！”他把她推向沙发垫子，抓住她的下巴。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我讨厌她。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我听不懂你。”他是如此亲密，似乎要亲吻她。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我像婴儿一样非常讨厌她。”莉迪亚（Lidia）用手指聊天时很难将脸颊压入牙齿，以免张开嘴。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;无论如何，她试图讲话。他更努力地挤压。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她说：“我必须学会爱她。” “现在，我非常爱她，甚至非常爱她。这是一个陷阱。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他把嘴唇带到她的耳朵上，小声说：“不是我的小手指伤害你。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他挤压了更努力，她在牙齿之间品尝了鲜血。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “什么痛？”他问&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她有尖叫的冲动，但这是不可能的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “她的不满，”莉迪亚说，他释放了她。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她感到嘴巴麻木充满痛苦，同时松开了。 “我女儿的怨恨就像 - ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他举起一只手使她沉默。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “完成了，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她闭上了嘴，他走了几步。他们俩都没有说话。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然后他把枪放在桌子上。他将一只手的指尖压在另一只手的指尖上，然后将它们拉开，仿佛伸出看不见的口香糖。也许他要说些什么，但最后他只是示意，用手掌向下张开双手，显然是对平静的呼吁。他躺在地板上，弯下腰，开始仰卧起坐。他做了一组五种不同的练习，然后腹部抬起了一段时间，他的臂和双腿张开了，因为他的躁动身体逐渐放松。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;一旦他组成自己，他就站起来，走向他的母亲，母亲不愿欣赏他，并在她的头部右侧抚平了一头缠结的头发。他把她带到肩膀上，似乎想坐在​​她的某个地方，但是在他播种的灾难中，只有沙发是自由的。他耐心地带领老妇人坐在莉迪亚对面的末端。他环顾四周，寻找照明开关，将其关闭，然后向他们走去。他开始坐在他们之间，但随后他躺下，这次是在母亲的腿上，脚放在莉迪亚的腿上。那个老太太手指沉入他的头发中，叹了口气，抓住了他的头。她闭上眼睛，将头靠在墙上，一直刮擦。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉迪亚（Lidia）坐了很长时间凝视着现在黑暗的公寓，感觉到男人在她的腿上的重量。如果她起床，她会叫醒他。枪在桌子上，赌注 - 木桩在哪里？她强迫自己喘口气，在吸气中算出7个，在呼气中九点，试图放松自己的身体。她放下肩膀，集中在脚底上的感觉上。她不需要放松 - 她需要确认自己还活着。她知道，一旦她意识到子弹可以退出的位置，这项演习就可以了。她有抚摸头的冲动，要证实，但她不敢。取而代之的是，她像老妇一样将其​​靠在墙上，将手臂放在身体的两侧，避开男人的腿，闭上眼睛。有一段时间，公寓里太安静了，她可以听到下面大道上的交通。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “知道我在健身房之前做了什么吗？”他问。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她睁开眼睛。他仍然关闭。绝望冲回了进来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “闭上你的眼睛，”他命令。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她做到了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我问你一个问题。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “对不起，我分心。我认为-”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我问你是否知道我在健身房之前做了什么。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她努力思考，因为也许她确实知道，也许他在某个时候提到过。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你还是不知道？很难吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你做了什么？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我挂在建筑物的侧面，以清洁窗户。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉迪亚（Lidia）深深地叹了口气，好像怀旧。他清了清嗓子，她想，这是窗框的故事。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但是他说：“你知道，一个晚上，当我七岁的时候，我父亲告诉我，当他年龄的时候，他拿起一只住在自己物业的猫，将其带到五楼，将其伸出一个窗户，然后将其放下。他告诉我，猫幸存下来，但它只能以前腿行走。你知道为什么我告诉你吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她花了几秒钟才理解她应该回答。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你为什么告诉我这个？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “由于我父亲接下来说的话，他向我解释了一些东西。你想知道他说的话吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “他说了什么？”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a28801" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="两个人走路。" src="https://media.newyorker.com/cartoons/67902209e81cc2eed446a941/master/w_1600%2Cc_limit/a28801.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“就像上次一样，它是前所未有的。”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;漫画制作的香农·惠勒&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制链接到卡通&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="32" viewBox="0 0 32 32" width="32" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M22.654 13.67a.752.752 0 0 0 .284 1.039.787.787 0 0 0 1.063-.279l1.944-3.295c1.718-2.913.699-6.637-2.277-8.318-2.976-1.682-6.782-.684-8.5 2.229l-3.111 5.273c-1.718 2.912-.699 6.636 2.277 8.318.293.165.594.304.9.418a.694.694 0 0 0 .833-.311c.256-.434-.006-.99-.476-1.19a4.745 4.745 0 0 1-.479-.236c-2.232-1.26-2.997-4.054-1.708-6.238l3.111-5.273c1.289-2.185 4.143-2.933 6.375-1.672s2.997 4.054 1.708 6.239l-1.944 3.295ZM9.126 18.33a.752.752 0 0 0-.284-1.04.787.787 0 0 0-1.063.28l-1.944 3.296c-1.719 2.912-.699 6.636 2.277 8.317 2.976 1.682 6.782.684 8.5-2.229l3.111-5.273c1.718-2.912.699-6.636-2.277-8.318a6.327 6.327 0 0 0-.9-.419.694.694 0 0 0-.833.312c-.256.434.007.99.476 1.19.162.069.322.147.479.236 2.232 1.26 2.997 4.054 1.708 6.238l-3.111 5.273c-1.289 2.184-4.143 2.933-6.375 1.672s-2.997-4.054-1.708-6.238l1.944-3.296Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt; &lt;defs&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/defs&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/button&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="32" viewBox="0 0 32 32" width="32" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt; &lt;defs&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/defs&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; “从那时起，猫就会躺在公寓的门口，但不会进去。而且，如果它躺在门口，这意味着那个地方的某人将死亡。然后迟早，两天或一年后，有人死亡，每个人都会看着猫在接下来的哪个门口入睡。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “猫知道谁会死吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “怎么知道？不，是我父亲搬了猫。他说，很容易知道转弯是谁的。这不是第六感或任何事物，而只是引起了真正的关注。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “如果有人在一次事故中突然死亡？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “这确实发生了，但是人们认为猫表示死亡刑期是从高处命令的，事故是其他事情，而不是酋长本人的工作。但是我问我父亲同样的问题。我问他是否相信鬼魂，对死去的人，死去的人，死了，所有这些东西。你知道他说了什么吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “他说了什么？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “他做到了。我的父亲！他当然说他相信，这就是为什么我们必须与他们打交道。你能想象吗？而且您知道最有趣的事情是什么？你知道这是什么吗？我问你。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “对不起，对。最有趣的事情是什么？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “他本人消失了。像鬼一样，明白吗？二十年后，我有一天，从平台上悬挂并在帝国酒店打扫窗户，然后我看到了一些惊人的东西。我停止清洁，看着室，像遮阳板一样。那是一个豪华的房间，大号床，桌子，读椅，到处都是灯。谁在那儿解开他的衬衫呢？是我，我和我。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你是什么意思，是你吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “是我三十岁。但是，我告诉你，起初我被惊呆了，以至于我没有意识到那是我的父亲。这真是令人震惊，就像看到您一生所认识的人一样，与此同时，您敏锐地意识到自己根本不认识他。就像与酋长本人面对面一样。因此，他解开了最后一个按钮，看着我。但是他看着我没有任何惊喜，走向我，现在他很近，如果窗户打开，我可以触摸他。如果绳索突然从横梁上松动，我可以抓住他。他很近，可以救我。但是他画了窗帘。他关闭了他们。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;几秒钟内，这个人不再说了。莉迪亚睁开了眼睛。大楼对面的灯已经熄灭了，现在一切都变暗了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “理解？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “是的，”她说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你了解什么？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她真的在考虑这一点。她还不能完全掌握。也许她需要的只是更多的时间。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “请给我一分钟。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “当然，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们两个寂静地坐在那里。她回到了这个故事中，但是很快她再次想到了母亲和女儿，然后她感到非常疲倦，以至于无法解决他们的任何事情。她想知道在这种情况下，她是否真的有能力入睡，一秒钟后，她做到了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当莉迪亚醒来时，那个男人不在那儿。白天暂时伤害了她的眼睛，她的身体感到僵硬。她必须慢慢移动。在沙发的另一端，老妇人的头部睡在一侧。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;厨房发出的声音和咖啡的气味。地板上的陶瓷和瓷碎片已被围在墙上。破碎的椅子被捡起并放在走廊上。她环顾四周，但没有看到枪。有缺陷的灯现在被照亮了。这是她多年来看到它打开的第一次。它的塑料阴影具有柔软而缎面的半透明，其灯光在桌子上散布在餐桌上，以及果酱罐，黄油盘，牛奶和小杯子，没有手柄，她用作糖碗。该男子带着三个盘子放在桌子上。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “鸡蛋，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他看上去休息和刷新。那个老妇人向她的沙发末端移动，睁开眼睛，瞥了一眼，迷失了方向。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你有钱吗？”她问莉迪亚。 “我需要立即乘火车。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;目前尚不清楚她是在要求真实还是开玩笑。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “鸡蛋，妈妈。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他走过去，帮助母亲起来。当她责骂他时，老太太似乎很生气。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “您认为我不知道如何找到自己的回家路？嗯？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们一起走到桌子上，在那儿他滑出椅子，将其中一个盘子推向她。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “一切都固定，”他说，递给母亲一些银器。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;老妇人咬了一口。他仍然站在她旁边，然后倒了一些咖啡。只有那时，他才转向莉迪亚。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “拜托，”他说。 “来吧，每个人都足够了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉迪亚站起来。尽管她麻木了，但她的动作出乎意料地浮出水面。在灯光下，公寓似乎并不完全熟悉。它比平时更温暖和舒适。那个男人坐在他母亲对面，开始吃饭。他把莉迪亚的盘子放在桌子的头上。她知道自己不能吃东西，但无论如何她都坐了下来。她用手的手掌擦了擦脸。该男子倒了一些咖啡，当她看着母亲和儿子吃完早餐时，她喝了喝咖啡。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我从梳妆台，珠宝和信用卡中拿走了钱。我把你的手机留在你女儿的床头柜上。我还有什么可以为您做的吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉迪亚慢慢地摇了摇头。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在将袋子吊在肩膀上并用凉鞋帮助母亲后，他转向她。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他说：“这是一种可惜的是，必须这样。” “但是，即使您需要我，也不要试图找到我。对于像您这样的人来说，最好的事情是再也不会收到我的声音。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她点点头。他也在告别中点了点头。他把手臂伸向了他的母亲，后者拿走了它，他们走到了前门。莉迪亚（Lidia）等了，直到她听到它的点击闭合，然后坐着将它描绘了很长时间 - 白人，关闭和一动不动 - 尽管试图记住它。当她确信他们真的走了时，她慢慢地俯身确认了这一点。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最后，她叹了口气。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她环顾四周，在地板上寻找一个洞，一个痕迹。因为曾发生爆炸，但这种可能性仍然存在，即使没有一个邻居有体面的人来检查她。而且，如果她没有找到洞，那是否意味着她已经死了？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然后她注意到鸡蛋仍然在她面前。她捡起叉子，咬了一口，然后再咬了一口。她已经完成了盘子，然后才抓住自己的饥饿感。如此饿，她想知道她还可以吃的其他东西，她惊讶地意识到，即使没有考虑，她又站起来了。 ♦&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;（从西班牙语翻译，梅根·麦克道威尔（Megan McDowell）。）&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;这是从“ &lt;a href="https://www.amazon.com/Good-Other-Stories-Samanta-Schweblin/dp/0593803108/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;善与恶和其他故事&lt;/a&gt;”中得出的。&lt;/em&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sun, 26 Jan 2025 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2025/02/03/a-visit-from-the-chief-fiction-samanta-schweblin</guid></item><item><title>为什么主教玛丽安·布德（Mariann Budde）想与唐纳德·特朗普（Donald Trump）交谈</title><link>https://www.newyorker.com/news/the-new-yorker-interview/why-bishop-mariann-budde-wanted-to-speak-to-donald-trump</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-01-26T11：00：00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6793ed20a0d6bcfa72aeeda3/16:9/w_1280,c_limit/updated-Griswold-Bishop_Budde_0128-Jared-Soares.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;华盛顿特区主教主教玛丽安·佛德（Mariann Budde）的右牧师拥有实践所谓的“预言传统”的历史：命名世界弊端并呼唤那些犯下他们的人。 2020年，唐纳德·特朗普（Donald Trump）总统下令从拉斐特广场（Lafayette Square）散布黑人生活抗议者，然后&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/letter-from-trumps-washington/bunkerboys-photo-op-war"&gt;在那里摆姿势拍照&lt;/a&gt;，站在圣约翰教堂（St. John&amp;#39;s Church）并&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/donald-trump-and-uses-and-misuses-of-the-bible"&gt;举行圣经&lt;/a&gt;之前，她感到愤怒。 “先生。特朗普用神圣的符号在精神权威的斗篷中掩盖了自己，同时拥护与他手中的圣经相反的立场。 &lt;a href="https://www.nytimes.com/2020/06/04/opinion/trump-st-johns-church-protests.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;”&lt;/a&gt;当特朗普在2020年竞选重新划定时，她说她“放弃了与特朗普总统交谈”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，本周早些时候，在华盛顿国家大教堂的讲坛上，巴德直接和亲自向特朗普总统讲话。她将近十五分钟的讲道专注于她所说的国家团结的三个必要要素：尊严，诚实和谦卑。然后，在讲道结束时，她添加了第四次，呼吁特朗普对美国那些人，特别是移民和LGBTQ社区的成员“怜悯”，他们目前感到恐惧。她的讲道的最后两分钟传播开来，引起特朗普的支持者的愤怒，他们评论说她应该被置于“驱逐出境名单”中，而Budde则是“展示为什么女性不应该成为牧师，牧师或主教。”特朗普在“真理社会上”张贴，布德是“所谓的主教”。 “她不是很擅长工作！”他补充说。 “她和她的教会归功于公众道歉！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;从2023年开始，Budde是“ &lt;a href="https://www.amazon.com/How-We-Learn-Be-Brave/dp/0593539214" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;我们如何学会勇敢&lt;/a&gt;”的作者，并没有向特朗普道歉，也没有向其他任何人道歉。周四早上，她在华盛顿特区的家中通过电话与我交谈了40分钟的对话，该对话已进行了长度和清晰度的编辑，Budde反思了她在讲道中打算说的话她一生中的祈祷，以及宗教领袖应对当时社会和政治现实的责任。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您已经提到，您决定谈论怜悯的决定是在听到特朗普谈论上帝的旨意之后的，并在其就职演讲中援引神的神圣权利。您能否引导我们完成这个决定大声疾呼以及祈祷中扮演的角色？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;关于团结的三个支柱，我开始感到不完整，只是不安，那就是缺少的东西。因此，我实际上是在星期一早上挣扎的，实际上只是与我分享我的想法和想法的人来回交谈。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在周一的某个时候，我不记得什么时候，但这是在我们社会中整个人的整体描述中，以如此严厉和不一致的方式与我所知道的是真实的，最多的我们知道是真实的 -&lt;em&gt;怜悯&lt;/em&gt;一词一直在我身边，怜悯和同理心。我决定与Mercy在一起，部分原因是我知道，在这种情况下，在那一刻，我需要尊重总统的职务，并且正如我所说的那样，成千上万的人将他们对他的信任放置在他身上，并且指望他带领这个国家。正如他所说的那样，他本人觉得自己不愿让美国再次变得伟大，但也要​​领导，对吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我试图找到一种方法，将那些不属于他在就职演讲中描述的团结愿景的人进入房间，实际上，他在整个竞选活动中一直在谈论我们的国家的方式。而且，当然，我正在祈祷。我在自己的内心对话中与不同的人交谈。因此，我选择寻求怜悯，我还试图使我所指的人人性化，需要怜悯的人 - 害怕的人。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我认为那天早上大教堂里约有一千人。我猜想，孩子们的父母是同性恋和女同性恋，甚至是变性者，或者他们自己是同性恋或女同性恋，所以他们会知道一些斗争。我试图人性化，使我们陷入彼此认识的同样的精神，我们比我们的不同。而且，在谈到移民人口，尤其是那些到达这个国家的人，并承担使我们的社会继续前进的任务，通常是在幕后或下班时，并从事真正的后卫劳动 - 说这是这样说的这些是我们许多人认识的人。我想把它们带入房间，以帮助唤起实际人的形象，而不是广泛的类别或特征。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;写作 - 您是作家，所以我认为您理解这一点 - 是我的一种祈祷形式。它涉及一切，对吗？我存在的各个方面，我所有的自我，不安全感，我的长处。您知道那些罕见的时刻，当您觉得自己确实有能力写作，而其他时候您会觉得自己会在屏幕前入睡？这全是祈祷，所以这当然也是其中的一部分。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;过去，您谈到了与特朗普交谈的无用，您已经与特朗普说话了。我以为，正如我听的那样，是的，你在向他讲话，但是你在和特朗普说话吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;那真的很有趣。我猜我过去说我与特朗普说话时，我真的意味着我已经放弃了任何幻想，我的话对他有任何影响。我没有把自己视为他会认为听可信的声音的人。我敢说仍然如此。然而，在那一刻，我选择亲自对他说。我本可以将其保留在广泛的第三人称复数中，就像我对其他三个[团结原则]一样，对吗？我们需要这三件事。我们都需要做。但是我想，在那一刻，我会尊敬他的办公室。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;作为一种沟通技术，家庭系统的人们经常会告诉我们，如果您真的希望某人在您的圈子里听到您的声音，请让他们偷听您与其他人交谈。就像我的孩子，我成年的成年子女，和其他人谈论他们的生活，我碰巧偷听了 - 我坐在厨房里，切碎蔬菜，你知道我的意思 - 他们在和一个人谈论大学朋友，或者他们正在与家人朋友或叔叔聊天，他们说话的话有所不同，我听的方式有所不同。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;实际上，我指望的是我偷听我与特朗普交谈的方式，以与他们交流的方式。就是这样。另一部分是我非常意识到，我不仅仅是与聚集在大教堂庇护所里的人说话，而且我们实际上是整个政治季节一直在发生的公共话语的一部分。正如我提到的那样，我们现在有一定数量的言论，尤其是在政治季节中，这是一个真正危险的经营一个国家的方式。如果我们一直这样互相交谈，我们将走上一个自我毁灭的道路。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您只是谈论了您的孩子，作为牧师的孩子，我有一些经验，即政治如何在个人中发挥作用。我想您的孩子为您感到骄傲。他们好吗？您的家人如何？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;我有两个成年儿子，他们都非常支持。当然，他们有朋友，社区和同事，这对他们来说有点旋风。他们为此感到自豪，他们很感激，但他们也是自己，你知道吗？这些是他们每天都在努力生活的事情。因此，从某种意义上说，我想尊敬他们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我现在已经六十多岁了，所以我大部分时间都在思考如何以一种使风的风在我身后的那些人，当然是主教，以及任何东西上帝在地球上给我的时间。这是我现在最重要的工作：鼓励几代人 - 实际上，尤其是那些将在我一生中生活的人都活在希望中。坚持建立社区的事物。为重要的事情工作。信任上帝。相信我们以外的精神力量是值得信赖的，是力量和勇气的来源。这些事情真的很重要。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;人们在谈论您所说的一部分。因此，我想问一下，您的讲道中还有其他事情要引起人们的注意吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为整个开始的想法是：在如此多样性和差异的国家中，团结意味着什么？这个国家实际上可以成为美国吗？这是美国一个古老的问题，涉及我们如何通过我们的愿望和失败的愿望来实现这些愿望，以及呼吁我们辜负他们的人们以及我们改变的方式。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那是我们的故事，或者是我们故事的一部分，但是我们还有其他我试图描述的覆盖层。我想我第一次听到了&lt;a href="https://christiancitizen.us/building-a-movement-for-dignity-a-conversation-with-tim-shriver/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;蒂姆·史弗（Tim Shriver）&lt;/a&gt;的这一短语：蔑视的文化。我们生活在一个社交活动中，以应对那些在任何事情上与我们不同意的人做出回应，好像这是任何人可能会想到或感觉到的最糟糕的事情。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在那种蔑视的文化中，“仇恨”一词很容易从我们的嘴唇上掉下来。我对此感到内gui-我很容易找到笑话，而牺牲了其他人的笑话，尤其是如果我不同意这些人。这已经变得如此归一化。这只是人类的一点点，但是当社交媒体放大时，它就成为了愤怒的工业综合体的一部分：“让我说的话肯定会造成犯罪，然后观看每个人爆炸。”那么我们怎么能注意到这一点呢？我们该如何超越呢？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但是，我也能理解，如果我遗漏了最后一部分，讲道会有所不同。而且，实际上，有人对我说：“考虑到它将如何收到，您可能想考虑不说。”我真的很佩服的人，在公共场所工作的人（每天都在试图维持我们的价值观中的人，都对我说：“看，玛丽安，如果您不想不想去那里。”我考虑了一分钟，我想，好吧，但是如果我不这样做呢？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她建议，如果我要这样做，“一个问题，做一个问题。”因此，我专注于移民，我正在与其他人分享。但是我对他们说：“怎么说，特别是关于跨性别的孩子和LGBTQ，对他们来说是什么？”然后另一个人写信给我说：“你知道，如果我要你包括一件事。 。 。”所以又来了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我尽量不再孤立地这样做，因为我只需要更多的眼睛和耳朵就可以帮助我思考这一点。因此，我与大教堂的传播总监，亲爱的朋友凯文·埃克斯特罗姆（Kevin Eckstrom）。我说：“你怎么看？”他说：“是的，把它放在那里。”他本人是同性恋者。我想，好吧，我不是抽象的。这些不是我脑海中的数字，这些是真正的人，我的朋友的孩子。因此，我知道会发生什么，但是如果我刚开始从“先生先生）开始。总统，我很想与您谈谈您在移民方面的立场，”这是不合适的。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="玛丽安·布德" src="https://media.newyorker.com/photos/6793eb79a119d72cf0277887/master/w_1600%2Cc_limit/Griswold-Bishop_Budde_0128-Jared-Soares.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;p&gt;巴德说：“如果您真的希望有人在您的圈子里听到您的声音，让他们偷听您与其他人交谈。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;听你说，我想到卡尔·巴特（Karl Barth）的著名格言，是关于“一方面用圣经宣讲圣经，另一只手在报纸上宣讲”。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我是由卡尔·巴特（Karl Barth）教授的人教我的，他非常喜欢这种表情。我认为他甚至说：“纽约&lt;em&gt;时报&lt;/em&gt;一方面。”我认为有两种我相信这一点，一种是非常田园，另一个更具公众意识。我曾经有一位教授说，我全心全意地相信这一点 - 如果您知道人们在周日早上进入教堂时在想什么，那么承认这一点非常重要。因此，如果您的周围环境，国家或世界发生了什么事，并且在人们的脑海中发生了什么，您只需要承认即可。这并不意味着这可能是您的讲道的主题，而是在某个地方为此提供空间。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;因此，我相信这一点，并且我将尽我所能。而且，当然，我认为这对我们很重要。它可能不是报纸，这可能是其他新闻来源。但是相信耶稣是为世界而来的。耶稣是为世界而来的。这是他去世的世界。因此，不要牢记我们直接领域以外的地方正在发生的事情是对上帝所爱的世界的否认。我全都在那个。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;当特朗普参加竞选活动和黑人生活问题运动期间，您对他对抗。我想知道您现在的响应是否比以前更大。这是您的新时刻吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;唯一的比较是在黑人生活问题抗议活动和拉斐特广场清理后的回应。人们开始聚集在圣约翰大教堂，我们正在努力使广场成为一种安息之地，这是一个庇护所，人们可以得到食物和消毒剂和面具，您可以与他们说祈祷，站在与和平抗议的人团结。当这种清理事件发生时，所有的事情正在进行。因此，正面和负面的整个响应浪潮都持续了大约四到五天。一个区别是，DC地区有大量的神职人员，想和我一起发表声明。有大量的人说：“我们想回到广场。我们想在那里和你一起祈祷。”因此，还有另一件事要管理，这使人失控了。然后，像大多数这些事情一样，新闻周期也开始了，一切都消失了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是这个特定周期的第三天。所以我不能告诉你是好还是坏。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您已经收到了压倒性的响应，无论是正面还是负面。在负面反应中，您是否有新的风险感？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;为了保持自己的理智，我不会花很多时间阅读评论。但是那些一直在监视他们的人担心嵌入其中的暴力言论水平。但老实说，我不能说是否更糟。我也没有在2020年读过它们。实际上，当时我的助手只是说：“是的，您没有读这些内容。您没有阅读这些。您只能阅读这些。”她只给了我支持的人。但是我说：“好，比率是多少？”她说：“哦，大约五十。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我不知道这里是否五十五。但是我周围的人几乎普遍关注。我不能说这是否准确，或者只是关于我们社会中暴力水平的空气中存在一种恐惧状态。我认为有一个案子可以说，我们的言论变得更加暴力，并且对无人看守的言论具有更大的许可。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您已经以一种激进而清晰的方式谈论了信仰的根源，基督教是什么以及耶稣的信息。您看到自己的预言传统吗？如果可以这样说，对激进的见证并成为宗教左派的一部分，对您来说是什么意思？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为您可以说几种方式。我想说我很正常。老实说，我不认为我说的话是激进的。我觉得这很基本。尊严地对待人们，诚实，谦虚。照顾邻居 - 不仅仅是关心邻居，而要照顾陌生人。我的意思是，这是相当基本的精神实践。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现在，容易吗？不，这并不容易。但是，您不必成为基督徒或信仰的人来拥护那些相当普遍的价值观。但是我们生活在一个时代，现在我们是由总统领导的，他根据自己的定义是一个dis亵者。他真的决心破坏我们社会的运作方式。他认为这样做是一项巨大的任务。他有很大的影响力。而且，至少在担任总统几天的开幕时间里，他以他在竞选活动中承诺的方式领导着该国，这在其对整个人类的假设中都是严厉和炎症的，也是这个国家意味着什么。因此，我想说的是，无论是美国人还是基督徒，我都位于中心。如果它是激进的，那就说明了我们所处的时代。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;在特朗普对您的许多侮辱中，您的服务“非常无聊”的想法使我发笑。我想，那个男人坐在那里有多少个主教服务？因为那是很典型的。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;你知道，这也让我发笑。老实说，我发现很多服务很无聊。我试图使他们有点生动，对吗？我的意思是，我们总是可以做得更好。他当然有权发表自己的意见。那些服务继续吗？他们这样做。有很多音乐。祈祷有很多不同的祈祷。我们有很多人可以参与服务，所以我可以理解他感到有些不安。我认为这不是他的偏爱。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我在那个大教堂里坐了几个小时。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的，他们可以很长 - 我们喜欢我们的话。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我一直在思考您不必说的话，那就是您是一个在美国新复兴的基督教形式的讲坛上的女人在神职人员中，有点肌肉发达的天主教反对。您在1989年被任命。是吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是正确的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;主教教堂于1974年首次任命妇女。因此，对您来说，成为一个女人和牧师，现在是主教，您是否面临反对派？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;温和的反对；与第一批妇女经历的事情相比，没有什么。我是在发生了最艰难，最艰难的斗争和抵抗之后。当我当选主教时，以前有几位女主教。因此，我会说我很幸运能成为那些从我面前的人中受益的人，我试图记住他们，尊敬他们并为其他人打开大门，因为为我敞开了门。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;令我惊讶的是，错过的讲道的一个方面是它的田园。这是一个关心的信息，它是温柔和谦卑的。作为一名牧师，您是否有向您倾听您如何照顾自己并继续前进的建议？您如何照顾自己？您如何继续前进？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为这是一个非常好的问题。当我写“我们如何学会变得勇敢”时，我确实觉得有一种内部的 - 好吧，你知道，霍华德·瑟曼（Howard Thurman）称之为“真诚的声音”。我们不是一个人在这里。我们没有彼此隔离。而且，宇宙中有一支作用，最终可以利用，我们可以利用它并可以增强我们的能力。对于有信仰的人，我们给出了非常特殊的名字。但是，即使对于那些不是的人来说，也有一些方法可以描述比我们更大的授权感，并且可以以惊人的方式通过我们来努力。我们无法控制它。我们不能以命令唤起它，但这是真实的，我们可以依靠它，它使我们所有人都可以做非凡的事情。当我们一起做时，我们可以移动以前看起来不可动摇的山脉。我确实相信这一点，而且我确实相信那是信仰的生活，但您也不必成为一个信仰的人就可以相信人类先天的人类能力将爱，善良和真正的力量传达给我们自己的生活和进入世界。 ♦ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sun, 26 Jan 2025 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/the-new-yorker-interview/why-bishop-mariann-budde-wanted-to-speak-to-donald-trump</guid></item><item><title>特朗普第一周的复仇精神</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/a-spirit-of-vengeance-in-trumps-first-week</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-01-25T11：00：00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/63755311573147b2b8a3132b/16:9/w_1280,c_limit/The%20Political%20Scene%20B%20Glasser%20Mayer%20Osnos%20From%20Washington.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;听和订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;苹果&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Google&lt;/a&gt; |&lt;a href="https://link.chtbl.com/IDDfK8Wb" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论您在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/news-politics"&gt;&lt;em&gt;注册&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;em&gt;以收到我们每周两次的新闻与政治新闻通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;华盛顿圆桌会议讨论了特朗普总统任职的第一周，在此期间，他打破了最多的执行命令的记录，任何现代总统在第一天就签署了。总统的就职典礼和命令的爆炸似乎是受到不满的驱动的，在四年后的任职期间，四起刑事起诉以及对报仇的深刻渴望。作为复仇的愤怒设备会最终抑制政府执行其职能吗？另外，圆桌会议讨论了主教主教玛丽安·布德（Mariann Budde）在信仰祈祷服务中的言论，以及对权力说实话的重要性。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;本周的阅读：&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/letter-from-trumps-washington/trump-is-already-drowning-us-in-outrages"&gt;苏珊&lt;/a&gt;·B·格拉瑟（Susan B.&lt;/li&gt;&lt;li&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-lede/the-unchecked-authority-of-trumps-immigration-orders"&gt;乔纳森·闪电战&lt;/a&gt;（Jonathan Blitzer&lt;/li&gt;&lt;li&gt;杰伊·卡西安·康（Jay Caspian Kang）的“&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/fault-lines/the-big-tech-takeover-of-american-politics"&gt;美国政治的大型技术接管&lt;/a&gt;”&lt;/li&gt;&lt;li&gt; “ &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-political-scene/why-is-the-mastermind-of-trumps-tariff-plan-still-sitting-at-home-in-florida"&gt;为什么特朗普的关税计划的策划者仍然坐在佛罗里达州？&lt;/a&gt; ，”本杰明·华莱士 - 孔&lt;/li&gt;&lt;li&gt;“&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-lede/how-much-power-does-president-trump-have"&gt;特朗普总统拥有多少权力？&lt;/a&gt; ，“珍妮·苏克·格森（Jeannie Suk Gersen）&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-lede/donald-trump-invents-an-energy-emergency"&gt;比尔·麦基&lt;/a&gt;本（Bill McKibben&lt;/li&gt;&lt;li&gt; Isaac Chotiner作者：“ &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/q-and-a/what-a-second-trump-admnistration-means-for-ukraine-and-the-world"&gt;特朗普2.0对乌克兰和世界意味着什么&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://link.chtbl.com/p7tKbZe1" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;在播客的任何地方&lt;/a&gt;收听。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 25 Jan 2025 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/a-spirit-of-vengeance-in-trumps-first-week</guid></item><item><title>唐纳德·特朗普（Donald Trump）向爱国者翼公开</title><link>https://www.newyorker.com/news/the-lede/the-doors-to-the-patriot-wing-are-thrown-open</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-01-25T11：00：00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6793f338b3e15f768548607e/16:9/w_1280,c_limit/Hitchens-J6-Schmidt.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;DC中央拘留所位于美国国会大厦以东两英里处，距离已故的RFK体育场的Anacostia河沿着大约半英里。曾经用电动椅子和悬挂在其餐厅的角落执行。在过去的几年中，许多人因&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2021/01/25/among-the-insurrectionists"&gt;违反国会大厦的违反国会大厦&lt;/a&gt;而被定罪或等待审判。一段时间以来，他们都占领了同一个吊舱（有些人称其为爱国者翼），他们每天晚上都会一起演唱国歌。特朗普在他的Mar-a-Lago iPad播放列表中添加了合唱演奏，并在他的集会上放了它。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在过去的一年中，当我偶尔在设施外拜访&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/american-chronicles/the-vigil-keepers-of-january-6th"&gt;夜间守夜活动&lt;/a&gt;时，所谓的J6人质的家人聚集在一起祈祷和接听电话，我通常是唯一出现的人之一。将近一千天，一小群人在破旧的建筑物的阴影下召集，等待&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/donald-trump"&gt;唐纳德·特朗普（Donald Trump）&lt;/a&gt;重新被重新召集，然后赦免了他们的家人。有时，整个事情似乎有点牵强。妮可·雷菲特（Nicole Reffitt）的丈夫，盖伊（Guy），得克萨斯州的三个百分点，是第一个被审判的暴徒，被判刑后搬到华盛顿。 （盖伊（Guy）站在国会大厦的台阶上，带有拉链领带，防弹衣，扩音器和枪；在审判中，检方辩称他“点燃了暴动的火柴”。杰克逊（Jackson）曾经是转向联邦调查局（FBI）的人&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;莱德&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/the-lede"&gt;&lt;em&gt;报告和评论您今天需要了解的内容。&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;盖伊（Guy）的宣判后，他的女儿佩顿（Peyton）告诉法院外的一群人，特朗普应承担责任，并应享有监狱生活。 （“我真的可以看到我的父亲在特朗普总统讲话时如何屈服于他的膝盖，你可以告诉他听特朗普的话，好像他真的在对他说话。”妮可（Nicole）和她的女儿莎拉（Sarah）和佩顿（Peyton）在守夜活动中，他们的家庭生活已经与2024年大选的结果密不可分。妮可（Nicole）和米基·维特索夫特（Micki Witthoeft）一起搬进去，他的女儿阿什利·巴比特（Ashli​​ Babbitt）试图在第六名进入演讲者大厅时被枪杀。他们的房子被昵称为“鹰之巢”，成为了访问华盛顿的被告家庭的聚会场所。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周一晚上，在特朗普开幕后的几个小时，在大厦圆形大厅（他的支持者在四年前猛烈袭击的房间），他赦免了整个1月6日的暴动。当捐助者和客人在城市周围的就职舞会上跳舞时，一群支持者聚集在监狱对面，要求释放J6ers。一群DC警察实际上阻止了该设施的入口。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;保罗·英格拉西亚（Paul Ingrassia）是新迈特尔的白宫联络人的司法部，他留下了一个黑色领带的就职舞会，去了DC监狱。英格拉西亚用燕尾服和围巾对人群进行了交谈。他宣布，几天前因殴打军官而被判刑的安德鲁兄弟和马修·瓦伦丁兄弟都出来了。 （他们已经将一个障碍物推到了军官中，其中一个试图窃取警棍。）一些囚犯显然希望及时离开就职球。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;人群似乎期待着一个电影的时刻，其中1月6日的所有人都会涌出设施，仿佛在大规模越狱，冲过警察路线，并加入他们的支持者和家人，在“基督教青年会”上跳舞草。但是，第二天下午，他们仍在等待。当我到达时，妮可哭泣着欢乐的眼泪，并带领一群人跳舞了歌曲“特朗普火车”。盖伊已被释放，正在前往华盛顿。本·波洛克（Ben Pollock）的儿子和女儿都被指控殴打执法，然后逃跑后被拘留在DC监狱中，他从佛罗里达州起来取回了他的孩子。他挥舞着美国国旗，说：“哈利路亚。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;尽管如此，大小的人群还是不耐烦的 - 为什么每个人还没有放手？自由核心小组的代表劳伦·博伯特（Lauren Boebert）和埃利·克兰（Eli Crane）从国会大厦开车去告诉看守。 Boebert从设施内部发布了自拍照：“&lt;em&gt;现在释放它们&lt;/em&gt;！”她走过警察线，到了等待的人群。 “根据美国马歇尔的说法，他正在与他们一一打交道，获得所有文书工作。我希望特朗普总统或总检察长帕姆·邦迪（Pam Bondi）介入并帮助我们与美国马歇尔（Marshalls）一起在这里，并确保这不会成为文书工作。这些人已经花了太多时间了，比他们应该拥有的时间还要多。”她邀请释放的囚犯到国会大厦进行旅行。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我遇到了布兰登·费尔斯（Brandon Fellows），后者于今年早些时候被释放，此后一直居住在华盛顿。研究员已经通过破损的窗户进入国会大厦，拿着特朗普国旗，并在参议员办公室抽烟。之后，他在网上张贴：“看到这些成员对他们的生命感到恐惧。对于他们所做的事情并向这个国家做的事情，我希望他们一直以恐惧生活。” （他认为自己被捕是因为他在离开国会大厦的电视上命名了CNN的全名。）Fellows穿着移民和海关执法防御装置和黑色巴拉克拉瓦。他告诉我，他整夜都在监狱外面过夜，等着看谁会出来。他和宣誓守护者的领袖&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/news-desk/the-oath-keepers-radical-legal-defense-of-january-6th"&gt;斯图尔特·罗德斯（Stewart Rhodes）&lt;/a&gt;一起早午餐，特朗普（Trump）的刑期为十八年。 （2020年12月，罗德斯建议特朗普援引《起义法》，以便总统可以呼吁&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/news-desk/what-the-conviction-of-stewart-rhodes-means-for-right-wing-militancy"&gt;宣誓守护者&lt;/a&gt;压制拜登的“政变”；在第六次，他没有进入国会大厦，而是检察官所说，在弗吉尼亚州的一家舒适旅馆里，在战场上充当“一名一名普通勘测部队”，管理武装民兵的“迅速反应力”，如果需要，他们可以部署。）罗德斯一直在马里兰州服刑的罗德斯被释放后几个小时前往DC。他想加入监狱外等待的家庭。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;随着下午的延续，DC官员开始向将汽车放在草地上的支持者提供停车票。有人散发出手工制作的人。一辆租来的公共汽车正在闲置，以防万一大集团立即被释放。窗户中的一个标志上写着“&lt;em&gt;没有人留下来&lt;/em&gt;”。一位妇女告诉我，她听说有传言说私人飞机正在借给在该国其他地区释放并想来华盛顿的暴徒。其他人对继续等待的沮丧，并呼吁逮捕华盛顿市长穆里尔·鲍泽（Muriel Bowser）。几个穿着骄傲的男孩装备的家伙闲逛。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;即使是靠近特朗普的人，毯子赦免也令人惊讶。妮可一直告诉我，她认为他们应该逐案。在人群中间，一名记者向罗德斯询问赦免的暴力罪犯。 （1月6日，超过一百四十名警察受伤。大卫·登普西（David Dempsey）今年夏天因踩在警察的头上并用家具殴打他们而被判处二十年。）&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “好吧，”罗德斯问暴力罪犯，“他们受审吗？”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; “我相信，”他的对话者回答。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “但是他们得到了公正的审判吗？答案是否定的，”他回答。罗德斯说：“如果该审判不是公正的审判，那就颠倒了。” “他扭转了不公平的审判。法院不会这样做，但是特朗普总统可以而且意志，这就是创始人设计我们系统的方式。这就是为什么他拥有赦免和换倒的力量。乔治·华盛顿（George Washington）赦免了参与威士忌叛乱的所有人。他们有罪吗？是的。但是他想在当时的该国放松并降低动荡。杰斐逊（Jefferson）赦免了被定罪并被判处监禁的人，这是《外星人和煽动法》的一部分 - 新闻工作者，编辑。当时没有上诉法院扭转了他们的任何信念，但杰斐逊做到了。 。 。 。这是对正确的错误的补救措施。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;罗德斯遇到了一个也刚被释放的朋友。朋友说：“我爱你，我的男人。您对南希·佩洛西（Nancy Pelosi）的LED美联储爆发有话要说吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你失败了，”罗德斯回答。他们拥抱。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;有人问罗德斯宣誓者的下一步是什么。他说：“我们的任务是保护宪法。”他说：“希望卡什·帕特尔（Kash Patel）能够进入那里并清理联邦调查局（FBI），希望克里斯蒂·诺姆（Kristi Noem）在国土安全部（DHS）也会做同样的事情。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我爱你的精神，”朋友说。 “你准备进攻吗？”朋友问。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;罗德斯说：“第一步是拒绝遵守或参加谎言。” “那我们会看看。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;又有七分之一左右的囚犯被过滤掉了；他们加入了人群，唱歌李·格林伍德（Lee Greenwood）的“上帝保佑美国”妮可（Nicole）分享了来自全国各地的囚犯的照片，这些囚犯聚集在她和维特索夫特（Witthoeft）的家中。第二天早上，研究员开车驾驶妮可，佩顿和莎拉在机场见盖伊。在俄克拉荷马州被释放后，他从达拉斯飞来飞去。一名电影船员跟随他们到达航站楼捕捉团圆。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;回到家中，盖伊和罗德斯第一次见面。 （“看着DC，”妮可在推特上发了一条推文，哭了起来。罗德斯（Rhodes）在房屋办公大楼内的一个邓肯（Dunkin）距离酒店几英里。他来到国会大厦与共和党议员会面。那天下午，众议院议长迈克·约翰逊（Mike Johnson）宣布，新的司法机构选择小组委员会将于1月6日进行调查，并重写有关此事的“虚假叙述”。罗德斯在离开之前从国会大厦进行了几次电视命中率。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;到了晚上，当我回到监狱时，草坪又空了。许多囚犯已被释放，但是一小群人仍在夜间守夜的情况下处于通常的地点。妮可（Nicole）和维特索夫特（Witthoeft）设立了演讲者来播放音乐。监狱剩下的人口仍然必须听“他妈的乔·拜登”的国歌。盖伊看着妮可（Nicole）每晚进行守夜活动。莎拉（Sarah）告诉我，她希望她的母亲和witthoeft能够继续生活，即使现在那个家伙回来了。雷菲兹（Reffitts）的儿子杰克逊（Jackson）在电视上说，随着赦免降落，他一直受到生气的人的重新威胁，因为他对他的父亲打电话给联邦调查局。 （罗德斯（Rhodes）的前妻塔莎·亚当斯（Tasha Adams）正在网上筹集资金，以供“运行基金”，以防她决定逃离。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;每个人都绕着圈子祈祷，说效忠的承诺，然后妮可（Nicole）打开了地板，以供最近发行的J6ers发言。一些人穿着新的特朗普品牌服装站在寒冷中。妮可打电话给约翰·班努洛斯（John Banuelos），后者在国会大厦外爬上脚手架时向空中开了枪，然后另一个最近出去的男人拿走了迈克。他说：“没有人遵守该国的法律。”他指的是被定罪的陪审团审判。这些政客一直在叛国。我们需要为此重新判处死刑，因为这是我们将这些东西删除的唯一方法。”他说。人们笑着欢呼。 “挂在街上！”有人大喊。发言人回答说：“我们可以对我们想如何做到投票。” “不会成为政客，那将是我们人民。” ♦ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.site" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.site&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sat, 25 Jan 2025 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/the-lede/the-doors-to-the-patriot-wing-are-thrown-open</guid></item><item><title>我们在劳伦·桑切斯（Lauren Sanchez）的乳沟中看到了什么</title><link>https://www.newyorker.com/culture/critics-notebook/what-we-see-in-lauren-sanchezs-cleavage</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-01-25T11：00：00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6793ebb1a119d72cf0277889/16:9/w_1280,c_limit/LaurenSanchez.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;还记得几年前宣布胸部的时候吗？支持这一主张的数据点很脆弱，但仍有一些注释。从2017年开始进行的PornHub研究表明，根据对成人网站搜索期统计数据的分析，千禧一代并不像他们看&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/05/27/tits-up-sarah-thornton-book-review"&gt;女性胸部的&lt;/a&gt;长者那样感兴趣。事实是，至少以来，自2018年以来，乳头链的hooters经历了稳定的位置关闭。然后，巴西屁股升降机持续了越来越高的知名度，这表明了美国从怀抱到后部的色情焦点的转变。 “这里有人发现大胸部不再酷了吗？”一名二十多岁的妇女在2020年问Reddit Sub R/Bigboobproblebrobles。“屁股现在在现在，”另一位用户回应，然后保证原始海报“胸部最终会再次流行。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最近几个月，似乎那一刻终于到了，所谓的乳腺状态膨胀与电视和电影明星悉尼·斯威尼（Sydney Sweeney）的崛起有很大关系，悉尼·斯威尼（Sydney Sweeney）的兴起吸引了看似无尽的媒体关注。去年3月，纽约&lt;em&gt;邮报的&lt;/em&gt;&lt;a href="https://nypost.com/2024/03/08/entertainment/the-week-sydney-sweeneys-boobs-exploded/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;头条新闻&lt;/a&gt;“&lt;em&gt;如何赢得乳房&lt;/em&gt;”，称赞这位女演员设法将全国性的对话转移回了女性胸部。 （“工会状态是……胸部，”文章吹捧。）“胸部回来了，” 6月份&lt;a href="https://nypost.com/2024/06/21/lifestyle/boobs-are-back-sales-for-the-secret-bra-beloved-by-sydney-sweeney-scarlett-johansson-for-killer-cleavage-surge/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;宣布的&lt;/a&gt;同一本出版物，吹捧俯卧撑式的胸罩的回归显然是Sweeney等明星所爱的，而而又是Sweeney等明星的喜爱，而俯卧撑胸部则欣赏了。斯莱特&lt;a href="https://slate.com/human-interest/2024/03/sydney-sweeney-breast-size-oscars-snl.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;指出&lt;/a&gt;：“在悉尼斯威尼，美国重新发现了妇女可以拥有胸部。” （这位女演员本人表示，当她主持演出时，她在“星期六夜现场”的素描中出现在笑话中，并穿着一件装饰着“对不起的山雀和正确的山雀和正确的意见”的运动衫。 ）右倾出版物，同时建议，对斯威尼乳房的热情关注与不断变化的政治气候有关。 &lt;a href="https://www.spectator.co.uk/article/boobs-are-back-thank-you-sydney-sweeney/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;在&lt;/a&gt;&lt;em&gt;国家邮报&lt;/em&gt;中，艾米&lt;a href="https://nationalpost.com/opinion/amy-hamm-wokeness-is-no-match-for-sydney-sweeneys-undeniable-beauty" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;·&lt;/a&gt;哈姆&lt;em&gt;（&lt;/em&gt; Amy Hamm令人惊叹的架子，几乎被无幽默的政治正确性“掩盖了存在”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与这些保守派专家不同，我没有发现Hubba-Hubba式文化的回归是进行特别庆祝的原因。充其量的妇女充其量充其量是哲学上的，而且最糟糕的掠夺性。 （将其放在您的裤子里，失败者。）看着看乳房的意义仍然很重要。 &lt;a href="https://www.forbes.com/sites/jackkelly/2023/08/12/skirt-lengths-lipstick-mens-underwear-and-champagne-sales-are-all-recession-indicators/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;长期以来的下摆指数&lt;/a&gt;是一种将经济力量与女性裙子长度相关的理论 - 在牛市中的米尼斯（Minis），熊（Bear）中的米蒂斯（Midis）不太适合我们目前的社会政治时刻，但要考虑什么是更有意义的可能称为胸部索引。当我们对公共领域的乳房发声关注时，我们会说什么？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我有机会在本周早些时候想到这个问题，当时，像其他无数其他人一样，我看着前新闻主持人劳伦·桑切斯（Lauren Sanchez）与她的未婚夫&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/fault-lines/the-big-tech-takeover-of-american-politics"&gt;亚马逊亿万富翁&lt;/a&gt;杰夫·贝佐斯（Jeff Bezos）一起参加了&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/donald-trump"&gt;唐纳德·特朗普&lt;/a&gt;的&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/letter-from-trumps-washington/donald-trumps-inaugural-day-of-vindication"&gt;就职典礼&lt;/a&gt;。桑切斯（Sanchez），五十五岁，但似乎很喜欢使用皮肤病学和美容干预措施，这些干预措施可以使她的班级女性看起来年轻，更紧密，更光滑，到达了大厦圆形大厅，穿着白色形式的亚历山大·麦奎尔（Alexander McQueen），穿着什么似乎是一个明显的白色蕾丝胸围。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不用说，桑切斯（Sanchez）喜欢皮肤般的刺痛，应该允许&lt;a href="https://x.com/reverendmoney/status/1882189608144031763" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;穿&lt;/a&gt;任何她想穿的衣服，并炫耀她想炫耀的任何东西，而且确实， &lt;a href="https://x.com/Mochak123/status/1882205304458276937" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;有些-fucks赋予的&lt;/a&gt;“ &lt;a href="https://x.com/aubreystrobel/status/1881771456775995411" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Latina Auntie&lt;/a&gt; ”能量。 （提醒人们，这是一个拥有如此强大的Joie de Vivre的女人&lt;em&gt;国家询问者&lt;/em&gt;。）然而，对桑切斯乳沟重的外观的大部分反应是负面的。 X用户被称为“垃圾”和“不合适”（更轻松&lt;a href="https://x.com/ColorApril/status/1881488533850042598" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;一点，将她与她与Sue Ellen Mischke进行了比较，而&lt;/a&gt;Sue Ellen Mischke是Buxom“ Seinfeld”角色，她穿着胸罩为衬衫）。这位前“销售日落”真人秀明星克里斯汀·奎因（Christine Quinn）本人对精心挑衅的服装并不陌生，他在&lt;a href="https://x.com/XtineQuinn/status/1881441256590475616" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;推特上说&lt;/a&gt;，桑切斯（Sanchez）“在内衣中，像美国国家航空航天局（NASA）一样悬挂着她的the绳，是“ NASA将它们推向轨道上的”，是“销售峰值销售的峰值Sunsing Sunsing Sunding Sunding Season 2 Energy。”保守的广播人物梅根·凯利（Megyn Kelly）直言不讳，而不是第一次，那是桑切斯（Sanchez）“像妓女一样穿着。”凯利在她的Siriusxm节目中&lt;a href="https://nypost.com/2025/01/21/media/megyn-kelly-rips-lauren-sanchez-for-wearing-bra-at-trump-inaugural/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;说&lt;/a&gt;：“对不起，没有人应该谈论您的山雀。” “他们应该谈论就职典礼。”当梅塔（Meta）的马克·扎克伯格（Mark Zuckerberg）被捕获在镜头上时，周围的狂热达到了顶峰，似乎&lt;a href="https://nypost.com/video/mark-zuckerberg-caught-staring-at-lauren-sanchezs-cleavage-during-inauguration/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;偷看了&lt;/a&gt;桑切斯的怀抱。 （当然，很难确定地面上到底发生了什么。在&lt;a href="https://x.com/dmillerkc/status/1881386956090958160" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;一个版本&lt;/a&gt;的剪辑中，桑切斯（Sanchez这就是吸引扎克伯格的眼睛，尽管他的兰迪小学生的傻笑肯定支持了孤独的角狗理论。）后来， &lt;a href="https://www.instagram.com/laurenwsanchez/p/DFEyFddO_pL/?hl=en&amp;amp;img_index=1" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;扎克伯格&lt;/a&gt;（Zuckerberg X用户&lt;a href="https://x.com/mintotsai/status/1881799559967551854" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;想知道&lt;/a&gt;“ Zuck [Will Will]是否失去了Amazon Prime。”整个事情都是给青少年性喜剧片，但与科技大亨一起。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;与桑切斯（Sanchez）的比赛相比，纽扣的亚当·利普斯（Adam Lippes）外套和宽阔的埃里克（Eric）Javits帽子梅拉尼亚·特朗普（Melania Trump）戴上就职典礼上的帽子是有品位的，甚至是贬低的。 （“当我在 @flotus45的美感和班级时，在步行中，劳伦·桑切斯&lt;a href="https://x.com/JoolesAdams/status/1881370945644089550" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;（&lt;/a&gt; Lauren Sanchez扎克伯格（Zuckerberg）在我看来，他对当下对残酷的直接性的渴望更加一致。 （而且，由于她的残酷性，梅根·凯利（Megyn Kelly）也排成一排。）在就职典礼上，特朗普谈到了他的计划，即通过在新的“美国黄金时代”中迎来了迫在眉睫的民族衰落幽灵，这取决于这一景点然而，在一些相当古老的栗子上：仇外心理，贪婪的美国扩张主义，以免我们忘记，女人是女人，男人是男人。 （“此后将成为美国政府的官方政策，只有两个性别：男性和女性。”第七总统的信息。扎克伯格在最近对乔·罗根（Joe Rogan）的播客的采访中说，他认为“许多企业界在文化上是相当绝育的”，并且缺乏男性能量。他告诉罗根（Rogan）：“拥有一种庆祝侵略性的文化具有真正积极的优点。”扎克伯格（Zuckerberg）最近刚从他自己的男性化主义者改头换面中出来，这使他从苍白的编码器变成了一个浅黄色和古铜色的兄弟，他对桑切斯（Sanchez）裸露的胸部的公开启发性看来似乎是特朗普就职演说的合适的帽子。最后，我们回来了：妇女再次等于胸部，男人再次等于艰苦的努力，正在恢复命令，拒绝拒绝，上帝保佑美国。 ♦ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.site" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.site&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sat, 25 Jan 2025 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/critics-notebook/what-we-see-in-lauren-sanchezs-cleavage</guid></item><item><title>汤姆·布雷迪（Tom Brady），扶手椅四分卫</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2025/02/03/tom-brady-nfl-on-fox-tv-review</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-01-25T11：00：00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67916d7aefad4e75b0fbcd68/16:9/w_1280,c_limit/r45463.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;几个月前，当汤姆·布雷迪（Tom Brady）开始担任NFL评论员Fox Sports的职业生涯，这是一家广告。它始于布雷迪（Brady），他的脸所有角度，坐在一个不起眼的房间的桌子上，看着他面前两个大型监视器的视频，左右向左看笔记本电脑，并贴在墙上的大电视。为什么他一次需要这么多刺激并不完全清楚，但这与极端效率有关。无论是否退休，世界上最伟大的四分卫都没有沉迷于顺序行动的奢侈品 - 一次是慢速爆炸和失败者。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在电视上，专家们对他的职业生涯变化的傲慢大喊大叫。其中一位说：“我只是不明白。” “汤姆·布雷迪（Tom Brady），广播公司？盖伊拥有世界上的一切。为什么这样做？汤米，为什么？”因此，布雷迪（Brady）受到了挑战，受到了自己的年轻版本 - 密歇根大学每个人，新英格兰爱国者英雄，穿着他最喜欢的球队制服的小孩子，旧金山49人队的制服，将他付诸实践他谈论后照顾后松弛的诱惑。 “你为什么不躺在海滩上脂肪在皮纳·科拉达斯（PiñaColadas）上？”其中一个汤姆斯说。上帝禁止！ Slim，Chisell的汤姆从他的昏昏欲睡中醒来，新决心证明他的仇恨是错误的。标语写道：“&lt;em&gt;汤姆·布雷迪（Tom Brady）重新上班&lt;/em&gt;。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;的确，他回来了 - 不是他在任何地方都走了很远的地方 - 努力工作，赚钱，而不是那么微妙地手术。他与福克斯（Fox）签订了一份为期三百七百七百万美元的福克斯（Fox）合同，这是一个从未做过这份工作的人，但是像布雷迪（Brady）这样的名字是无价的。他的早期广播有些困惑。除了他宣布的伴侣凯文·伯克哈特（Kevin Burkhardt）（一位真正有才华的逐场评论员）之外，布雷德（Brady）将在比赛的关键段落中保持沉默。当他吹起来时，它通常是在单调的第二个男高音中，奇怪的节奏爆发。他描述了达拉斯牛仔四分卫达克·普雷斯科特（Dak Prescott），他听起来可能是在排练一些大满贯的诗歌：“我认为他会被交易。 。 。使用这种压力。 。 。我们谈论了这一点，其中一些年轻。 。 。进攻巡线员。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;去年夏天，在他开始狐狸演出之前，他经历了一种非常现代的自私自利的侮辱：名人烤。烤肉是像布雷迪这样的大镜头的机会，使自己表现出一项很好的运动，并且在忍受了公开侮辱的烧伤中，以发展个性。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;布雷迪（Brady）适得其反。他最近与十三岁的妻子巴西超级名模吉赛尔·邦钦（GiseleBündchen）离婚。拆分的小报细节 - 邦钦（Bündchen）和她的新武术时刻的情人敲打梦幻船（Dreamboat）四分卫掉下了几个钉子，破坏了他的代表 - 为鲨鱼般的漫画提供了太多的材料，拖延了chum。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在2018年，布雷迪（Brady） - 在他与爱国者队任职期间的后端，这是特许经营权，与他的教练比尔·贝里希克（Bill Belichick）一起，他起了名字，他又是另一项电视冒险。他是一场名为“汤姆vs. Time”的节目的明星，该节目是在命运不佳的Facebook手表上播放的。在这里，他被描绘成一个虔诚的父亲，一个健康和契约的成瘾者，一场角斗士对职业田径的破坏。观众看着他抚摸着孩子们，在沙滩上训练，并透露了他对自己体内的东西的全力挑剔。在一集中，布雷迪描述了他与足球的关系，好像是浪漫的一部分，一部分是治疗性的。他说：“在七万人面前，我真的可以成为我的身份。” “如果我想向某人尖叫，我可以向某人尖叫。 。 。 。它使我能够以非常真实的方式成为自己。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;所有这些公共扭曲 - 男人，随和的普通人，标有精神病的竞争对手 - 使布雷迪体现的问题明确了一个问题，但没有发明：什么样的人应该是四分卫？足球在美国文化生活中的稀有场所使四分卫（您需要扮演的象征性角色都是手臂和微笑所需要的，这都是来自诺曼·罗克韦尔（Norman Rockwell）世界的大使。这是一个真实的红血人，他承担责任并接受挑战并以持续的恩典对待他人。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;布雷迪并不是大学脱颖而出的选秀权。没有人期望他很多。通过从那个不吉利开始的斗篷开始，他帮助延续了四分卫的创造神话：这种成功与死记硬背的运动能力，智力或遗传遗传无关。取而代之的是，获胜是艰苦工作，高品格和纯洁的心的产物和证据。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这个角色在布雷迪首席竞争对手佩顿·曼宁（Peyton Manning）的职业生涯中显而易见。曼宁（Manning）来自南方良好的足球库存 - 他的父亲阿奇（Archie）是新奥尔良圣徒的四分卫，他的兄弟埃利（Eli）是纽约巨人队的笨拙，勇敢的领导人，他的侄子拱门很快就会被选为NFL，但他的卓越表现似乎很赚钱。他的比赛充满了分钟的调整和快速的决定。他以多么的百科全书而闻名，他可以掌握您向他投掷的任何剧本。如今，他拥有一家生产公司，其主要产品是“ Manningcast”，这是Peyton与Eli主持的ESPN2节目。当他们观看足球比赛和聊天时，佩顿（Peyton）遇到了一个巨大的吊带，一个开明的好老男孩。他似乎不受恶魔的驱使，也不需要统治任何人。很容易理解为什么他的队友似乎都非常喜欢他。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不过，布雷迪的性格更易变和凉爽。他最接近其他四分卫，而是对篮球超级巨星科比·布莱恩特（Kobe Bryant），他五年前在一架直升机的撞车事故中丧生。像布莱恩（Bryant）一样，他将自己的健身房大自然变成了像保罗·本扬（Paul Bunyan）这样的高个子神话，布雷德（Paul Bunyan）喜欢谈论他的职业道德，谈论他需要多么迫切地赢得胜利以及他愿意填补空白的程度。布雷迪（Brady）用自己的讲述，坚持不懈，使它们足够振奋，以助长自己赢得胜利。 “我总是受到说&amp;#39;你做不到的人的动机，&amp;#39;”他所需要的只是一段smack的谈话片段，侮辱的暗示，甚至是使他疯狂到达终点区域的十字架外观。如果由曼宁体现的经典四分卫通过善意的力量实现了他的利用，那么布雷迪（Brady）（一个祖先和当今所谓的喧嚣文化的产物）需要刺激以达到他的真实身高。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这就是广告背后的信息。通过广播的力量，布雷迪将再次消灭他的敌人（外部怀疑者或过去的自我），并使他们观看他的加冕典礼。俗话说，他们所有的仇恨都只给了他“公告板材料”。不幸的是，这里还有更多：布雷迪（Brady）在他的新演出方面并不那么出色。但是偶尔他会炫耀自己的清晰度。例如，在最近的底特律狮子队和华盛顿指挥官之间的季后赛比赛中，他很快指出，指挥官在场上有十二名球员，而不是允许的十一名。 “哦，不，他们在做什么？”他吟。不过，他经常为股票短语定居，让我们想象他对球员的看法。他对强烈意见的过敏可能与明显的利益冲突有关：他还是NFL团队的一部分，拉斯维加斯攻略。所有的多任务处理都有其弊端。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;布雷迪（Brady）的电视竞争对手中有两个前达拉斯牛仔四分卫：托尼·罗莫（Tony Romo） - 他在哥伦比亚广播公司（CBS）上发表评论，并在早期以不可思议的准确性预测出来之前就在哥伦比亚广播公司（CBS）发挥了作用，并在他们发生之前就表现出了不可思议的准确性 - 和90年代的海报的海报Boy Troy Aikman，在ESPN上，喜欢ESPN，他喜欢的人，他喜欢的人，喜欢的人，他喜欢的是，他喜欢扮演硬皮的长者，并对四分卫的愚蠢错误感到愤怒。也许布雷迪（Brady）需要罗莫（Romo）或艾克曼（Aikman）发表可能适用于他的流浪评论。他会去健身房，愤怒，付钱，并证明他们 - 和我 - ♦ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 25 Jan 2025 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2025/02/03/tom-brady-nfl-on-fox-tv-review</guid></item><item><title>大卫·林奇（David Lynch）的现实主义</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-weekend-essay/david-lynchs-possible-realism</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-01-25T11：00：00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67927c32eb82f43fa279efa9/16:9/w_1280,c_limit/Rothman_Lynch_Social.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/culture-desk/david-lynchs-industrious-pandemic"&gt;大卫·林奇（David Lynch）&lt;/a&gt;在2018年的回忆录《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Room-to-Dream/dp/1782118411/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;梦dream以求的房间&lt;/a&gt;》中回想起他一生中的田园诗般时光。他二十多岁，刚刚拍摄了他的第一部长片《橡皮头》。住在现场之后，在美国电影学院后面的马s中，他搬进了一间合适的小房子，院子里有一棵橙色的树。他在录制了《&lt;em&gt;华尔街日报》（Wall Street Journal）的&lt;/em&gt;工作时做了一份工作，在编辑电影时赚了足够的赚钱，并在鲍勃的大男孩身上与女儿詹妮弗（Jennifer）偶尔与女儿一起付费。当他发表论文时，林奇一直在关注木头上留下垃圾的木头。他写道：“我会跳出来加载这些东西，我发现了很多木头。” “我的房东埃德蒙（Edmund）也收集了木头，他让我使用它，然后我在后院用找到的木头建造了一个整个棚子，找到了窗户，找到了一切。这是一个美丽的世界。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果还有其他导演 - 史蒂芬·斯皮尔伯格（Steven Spielberg）的&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2016/12/05/the-evolution-of-pedro-almodovar"&gt;佩德罗·阿尔莫多瓦&lt;/a&gt;（PedroAlmodóvar）分享了这样的故事，那将只是古怪。但是 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/how-david-lynch-became-an-icon-of-cinema"&gt;上周去世的&lt;/a&gt;林奇（Lynch）在七十八岁中去世，制作了电影，其中每一个开朗的表面似乎都掩盖了一个令人毛骨悚然的现实。这位女演员劳拉·哈林（Laura Harring）在“穆尔霍兰大道”（ &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/1999/09/06/creative-differences"&gt;Mulholland Drive&lt;/a&gt; ）中扮演丽塔（Rita）的女演员劳拉·哈林（Laura Harring）说。但是他的艺术使他的旺盛变得奇怪。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;林奇（Lynch）的许多电影从一个熟悉的外部世界传播到一个奇怪的内心电影。 “梦想空间”的结构在林奇（Lynch）的生活中交替了，记者克里斯汀·麦肯纳（Kristine McKenna）和林奇（Lynch）的第一人称反思都承诺了类似的事情。但是林奇的部分虽然迷人，但很少揭示。他讲述了有关电影制作，绘画和木工的无辜故事；回忆西北太平洋森林；建议先验冥想；并主要用被动术语描述他的创作过程。在他的冥想和创造力的书《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Catching-Big-Fish-Meditation-Consciousness/dp/1585426121" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;捕捉大鱼&lt;/a&gt;》中，他回想起在制作“双峰”期间，他如何在停车场碰到一辆热车和“ SSSSST！ - 红色的房间出现了”，好像他也在路边找到了它。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;林奇不是一个秘密的艺术家：他愉快地谈论了自己的作品。如果他不解释自己的想法的来源，那可能是因为他不能。 “梦dream以求的空间”表明，他对自己和我们其他人一样神秘。然而，尽管他可能很神秘，但林奇并不难以捉摸。他的电影以直接，直观和简单的方式吸引了观众。很难说他的电影是什么，或者你为什么喜欢他们。您所知道的主要是他们感动了您。你和林奇一样神秘。你有一些共同点。但是什么？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;林奇（Lynch）根据自己的说法，“从西北长大的普通人开始。”他于1946年出生于蒙大拿州的米苏拉（Missoula），是一位森林科学家和一位英语老师。林奇一家居住在爱达荷州，然后是华盛顿州。像战后的其他男孩一样，林奇（Lynch）花了很多时间骑自行车，炸弹炸弹，并与父亲一起探索树林。他很讨人喜欢，外向，他当选为七年级班的总裁，并在女孩中很受欢迎。他在爱达荷州的博伊西（Boise）坐落在森林中的松针中的一个令人难忘的吻。他写道：“真是太梦幻了。” “那是一个越来越深的吻，正在照亮一些火。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在家里，气氛是多么多的，好奇的，温柔的。在外面，十九五十年代的文化更加艰难，在战争和更黑暗，更偷偷摸摸的暴力中发表了纸面。在他的郊区，林奇区分开了他认识的人和他没有的黑暗房屋的房屋。他想知道那些黑暗的房屋发生了什么。有一次，他和他的兄弟在晚上看到一个裸露的女人从路灯之间的黑色空间中出来。他写道：“也许这是关于光线和她从黑暗中走出来的方式，但在我看来，她的皮肤是牛奶的颜色，她的嘴巴流血。”男孩们转过身，看着她的水槽慢慢到路边。林奇想提供帮助，但不知道如何。林奇在寻找一个单词来形容“五十年代的小镇”时，再次得出结论：“这就是梦幻，就是这样。”但是对他来说，“梦幻”是一个阴影词：唐娜·海沃德（Donna Hayward）在“双峰”中告诉母亲，她“拥有最美丽的梦和最可怕的噩梦”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;林奇十四岁时，他的家人搬到了弗吉尼亚州的亚历山大。在那里，一个名叫托比·基勒（Toby Keeler）的朋友在那一边提到他的父亲是画家。林奇（Lynch）参观了工作室，他就知道自己想过“艺术生活”。林奇（Lynch）和一个朋友一起租了一个自己的工作室，几乎辍学了，制作了黑暗，表现主义的画作。大约在同一时间，作为老鹰侦察员，他参加了约翰·肯尼迪的就职典礼。他加入了Alpha Omega Upsilon，这是一个为高中生提供的兄弟会。以这种身份，他参加了朋友地下室的慢舞聚会，在一个节拍式的爵士乐队（他的朋友称他为“ Bongo Dave”）中演奏了Bongo鼓，并约会了一系列“快速”的女孩死于自杀。他回忆说：“我知道如何在家表现，这与我在兄弟会的表现不同，这与我在工作室的情况有所不同。”过许多不同生活的压力给了他胃痉挛，为此他寻求医疗护理。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 1964年，林奇（Lynch）上了艺术学校 - 首先在波士顿美术博物馆，然后在费城的宾夕法尼亚美术学院。波士顿没有受到灵感。他更喜欢费城的工业荒原和丰富的疯子。在费城，他的邻居是如此危险，以至于他出去时，他拿着一根木制的木棍，上面钉着指甲。他住在的一间公寓附近是太平间，林奇遇到了一个在餐馆工作的人。该男子向他提供了一次游览，之后林奇坐在尸体中。 （他从两端悬挂到排水的手提袋变成了“双峰”中描述的“微笑的袋子”。时刻，他感到一阵风，看到叶子在飘动。他决定要创建一部“动人的绘画”，并制作了一部短片，“六个人生病了（六次）”，其中动画人物膨胀，他们的肚子充满了红色液体，直到他们呕吐。他二十一岁。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在乔恩·恩格恩（Jon Nguyen）的纪录片《大卫·林奇（David Lynch）：艺术生活》（The Art Life）（2016年）中，林奇（Lynch）在这个时候分享了一个故事。他的父亲来到费城拜访，当它结束时，林奇带他进入了建筑物未完成的地下室，炫耀了他正在进行的一些“实验”。在土地地板上，他建立了许多小型平台。林奇解释说：“我想看看很长一段时间后的水果会做什么 - 不同的果实阶段，以及如何腐烂。” “而且我有一些死鸟，我用塑料鼠了，我知道了一堆我收集的东西。所以我想和父亲分享。”之后，林奇（Lynch）爬上楼梯，以自豪和幸福的笑容微笑，只是转身抓住父亲的痛苦表情。 “戴夫？”他的父亲在去火车站的路上说。 “我认为你不应该有孩子。” （实际上，大约在那个时候，他的女友佩吉·雷维（Peggy Reavey）怀有詹妮弗（Jennifer）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “他担心我，”林奇说。 “我内心，我觉得没有什么可担心的。但是我仍然明白他为什么这么说。他误解了我的实验。 。 。就像，恶魔般的人，您知道，在精神上和情感上需要认真帮助的人。”林奇（Lynch）为他的工作收集了原材料：对郊区和树木美女的敏感性；对生物工业衰变的目光；童子军的武术嬉戏；音乐家的性感酷；一种飙升，害怕的浪漫主义；了解秘密暴力；过着隐藏生活的经历；一种世界背后的世界。他缺少的是将它们组装成艺术的方法。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2021/11/01/the-insurrection-of-surrealism-metropolitan-museum"&gt;超现实主义&lt;/a&gt;的创始人之一安德烈·布雷顿（AndréBreton）在他的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Mad-Love-French-Modernist-Library/dp/0803260725" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;疯狂的爱&lt;/a&gt;》（Mad Love）中描述了与他的朋友雕塑家阿尔贝托·贾科梅蒂（Alberto Giacometti）一起去跳蚤市场的旅行。他们在摊位中徘徊，寻找与它们交谈的物体。贾科梅蒂（Giacometti）选择了一个金属面具，上面有板条，而布雷顿（Breton）选择了一个类似于高跟鞋的木勺。布雷顿（Breton）解释说，对于一个在艺术项目中挣扎的超现实主义者而言，找到一个共鸣的对象就像实现了一个预言的梦想：“这让他感到安慰，让他理解他可能认为无法克服的障碍已被清除。”好像他已经从一个无形的世界中检索了一个人工制品，简而言之，这使自己显而易见。这样的人工制品可以以想象力为中心，并将自己的直觉引导回到那个空间。布雷顿写道，与多个人产生共鸣的物体特别有价值，因为它们揭示了我们的思想是联系的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;经过一些反复试验之后，林奇（Lynch）获得了他自己的超现实主义方法的版本。他没有浏览跳蚤市场，而是在他的梦想和想象中寻找他所谓的“想法”（听起来，地点，图像，氛围）。林奇的一些想法最终被用于他的许多电影：爵士俱乐部（散热器，慢速俱乐部，路屋，俱乐部Silencio）；蓝色（蓝色盒子，蓝色玫瑰）；异常大小的人（手臂，消防员）；晦涩的机器的嗡嗡声（他的早期绘画显示了“带有电动机的花园可以抽油”）；他写道，微小的，窗帘的房间（“没有什么比美丽的空间更像美丽的空间”。风的声音（当林奇问演员“更多的风”时，他的意思是“更多的神秘”）。 “蓝色天鹅绒”始于一个梦，他看到了警察广播和枪支。在这些想法中，他添加了“红色的嘴唇，绿色的草坪和歌曲。 。 。 。接下来的事情是躺在田野里的耳朵。”只有林奇（Lynch）才偶尔在外界找到想法。在一个“清醒的梦”中，他设想了一对夫妇的前弯头上留下的录像带。后来，一个不知名的人响了林奇（Real）的门铃，并在对讲机上说：“迪克·洛朗（Dick Laurent）死了。”这些想法以及当时正在进行的OJ Simpson审判启发了“ Lost Highway”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这些想法从何而来？他们有什么意思吗？林奇（Lynch）从未将自己描述为在小型，窗帘的房间中具有形成性的经历，或者被确定为具有象征意义的爵士俱乐部。许多艺术家试图不驯化或心理化他们的创作过程。因此，林奇只看到了一次治疗师。 （“我问他，&amp;#39;您认为这个过程以任何方式可能会损害我的创造力吗？&amp;#39;他说，&amp;#39;好吧，大卫，我必须说实话。 ”）但是，林奇（Lynch）试图做更多的事情，而不仅仅是保持灵感的流动。他类似于超现实的电影制片人&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/how-maya-deren-became-the-symbol-and-champion-of-american-experimental-film"&gt;玛雅·德伦（Maya Deren）&lt;/a&gt; ，他赢得了古根海姆（Guggenheim）奖学金前往海地，制作一部关于伏都教舞者的电影，学会了自己跳舞，并被女神埃尔祖莉（Erzulie）拥有。林奇看似被他的艺术材料所拥有，将它们视为指向自己外面的迹象。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;林奇的想法不是情绪板上的图片。它们是经验，只能通过表演，视觉作品，音乐，声音以及经常使用时间来实现电影。因为这些想法超越了语言，所以林奇很难向合作者解释它们。他制定了帮助他们拥抱他模糊性的策略。他在七十年代开始练习的先验冥想既具有创造性的功能 - 它帮助林奇（Lynch）毫无疑问地考虑了他的想法，也是一个社会的想法：它使他的粗糙边缘平滑，借给了他的仁慈大师的光环。 （“你的愤怒。它去了哪里？”雷维在他开始冥想几周后问他。）在布拉德·杜克斯（Brad Dukes）的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Reflections-Oral-History-Twin-Peaks/dp/061596883X" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;反思：双峰的口述历史&lt;/a&gt;》中，女演员温迪·罗比（Wendy Robie）回忆起林奇（Lynch是你的。” MädchenAmick回忆起Lynch“将手放在我的手臂上，看着我，然后他叹了口气，走开了，好像他为我注入了现场所要求的情感。”扮演露西·莫兰（Lucy Moran）的金米·罗伯逊（Kimmy Robertson）描述了“可触摸的魔法”的现场气氛。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;林奇（Lynch）以冥想者对预想的厌恶，接受了合作即兴表演。在摄影师在“双峰”飞行员上工作后，偶然地抓住了镜子里的梳妆台弗兰克·席尔瓦（Frank Silva）的形象，林奇（Lynch）将席尔瓦（Silva）饰演鲍勃（Bob），这是该系列的主要反派。 Sherilyn Fenn回想起准备的Double R. Diner的套装，然后让Lynch告诉她：“您将站起来，开始挖掘出这个非常酷，性感，爵士乐的东西，我和我刚写！” （Lynch的长期作曲家Angelo Badalamenti于2022年去世。鲍勃（Bob）伪装成牙医，试图用巨大的注射器提取他的灵魂。根据塑料包裹的狂热（Fanzine）的说法，“ &lt;a href="https://www.amazon.com/Essential-Wrapped-Plastic-Pathways-Peaks/dp/099710810X" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;塑料包裹的基本要素：&amp;#39;双峰峰的途径&lt;/a&gt;”，于2016年出版 - 当林奇（Lynch）到达执行这一集时，他忽略了许多剧本，并即兴创作了新内容。结果是一个漂流，神秘的情节，主要是在红色的房间里，其中许多最好的时刻包括无语的手势。这是电视历史上最引人注目的时刻之一。林奇（Lynch）似乎当场将其中的大部分付诸实践。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;林奇（Lynch）意识到自己的创造力的完整性使他的电影主要是对他奇特的思想的反映。它们在某种程度上很有吸引力，因为它们通常是如此的“林奇人”，通常是以元主义的方式。在“ &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/richard-brody/twin-peaks-the-return-and-the-search-for-david-lynch"&gt;双峰：回归&lt;/a&gt;”中，一首光谱，被烟熏的流浪汉被称为伍德斯曼，谋杀了一个小型广播电台的工作人员，播放了“我的祈祷”，这是一首由190年代五十年代的歌曲演唱的歌曲。乐队的一位贝斯手也被命名为大卫·林奇（David Lynch）。后来，特工库珀（Cooper）追踪了劳拉·帕尔默（Laura Palmer）到德克萨斯州的敖德萨，罗伊·奥比森（Roy Orbison）的镇上，他的歌曲“ in in in in in in in in in in in in in in in in in in in blue velvet”开始了他的职业生涯。特工库珀说：“我们生活在一个梦中，”该系列结束时说。我们知道可能是谁的梦想。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，这一切的义大性私人是由一种内在的信念（严重，精神上的目的）来抵消。林奇（Lynch）是一位魔术师，他相信自己的魔法，他也使其他人相信。演员迈克尔·马（Michael Horse）在“双峰”中扮演霍克（Hawk ，鲍勃已经拥有。马说：“我们都在那个房间里，我知道我们在呼唤邪恶。” “当鲍勃要从雷·怀斯（Ray Wise）出来时，导演说有人会去寻求帮助，我说，&amp;#39;我会去！&amp;#39; 。 。 。对我来说，它已经成为真实的。我有机会离开那个房间，我拿走了。”在巴黎，在超现实主义研究局（现实生活中的蓝玫瑰版本）中，布雷顿和他的同时代人并不认为自己是发明虚构的，而是在调查更高的现实。他们相信布雷顿所说的“梦的无所不能”。这听起来像是胡说八道，但是对超现实主义者来说，这是真的。这就是为什么他们的艺术如此出色的原因。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;卡尔·奥夫·诺斯加德（Karl Ove Knausgaard）在他的小说《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Wolves-Eternity-Karl-Ove-Knausgaard/dp/0593490835" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;永恒的狼&lt;/a&gt;》中写道：“世界和我们的文化已经变得理性。” “我们在由科学范式支配的一个时代生活和生活了很长时间，在这种时代中，与理性思想相矛盾的所有这些都逐渐被驱逐出境。”我们的理性冲动是如此自动，如此强大，以至于我们现在面临着如何处理非理性的问题。人们在许多人类历史上生活的方式对我们来说似乎是陌生的。例如，人们曾经通过萨满教的棱镜体验世界，以为萨满巫师“与死者接触，与大自然的恶魔和精神接触”，Knausgaard写道。在这样一个世界中，准巫师有可能“被带到黑社会，在肢解尸体的同时呆三天，他们的头放在木桩上，煮熟的肉”，然后“重新组装”并复活。 （在“双峰：回归”中的特工库珀发生了类似的事情。 。人们有异象，看到恶魔。突然，一切似乎都可能，经验取代了思想。世界无法分析或理解世界，而只能通过并直观地探索世界。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我的熟人是一个能量治疗者：她看到了精神和光环，描述了她的前世，在晚上从身体上旅行，并与死者交谈。我不能相信自己的经历 - 我太理性了 - 但是我被戴维·林奇（David Lynch）感动，探索了她所居住的世界。实际上，如果您能召集所有曾经生活的人，几乎所有的人都可能居住在一个林奇的世界中。它不会有爵士乐俱乐部或穿着开衫的漂亮女孩，但它会包含无形的抽象空间，拆卸和重新组装的灵魂，拥有人，秘密标志，阴影自我和Doppelgängers，所有这些都将现实融入现实中，每天都从镜子里瞥见鲍勃的方式。林奇曾说：“生活充满了抽象，而我们制作的方式或尾巴是通过直觉的。”通过阐明这些抽象，他继续说，一部电影可以为观众带来“梦想的空间”，也就是说，锻炼我们可能从日常生活中驱逐的直觉的空间。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但是将它们锻炼到什么目的？林奇（Lynch）的艺术感到挑衅，甚至危险，不仅是因为它所包含的暴力，而且是因为它对我们理性的自我构成的挑战。它为观众提供了选择：一个人可以将其解释为基于白日梦和幻想的创作过程的内向产品，或者是为了探索充满美丽，危险和危险的精神世界的不可知本质的认真努力意义。首选是不满意的。第二，不可能。然而，我们对工作的强大反应诱使我们走第二条路线。我们想相信 - 可能是因为我们这样做。林奇（Lynch）知道，旧的存在方式仍在我们内部，等待被发现。 ♦ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 25 Jan 2025 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-weekend-essay/david-lynchs-possible-realism</guid></item></channel></rss>