<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>纽约客</title><link>https://www.newyorker.com</link><description>纽约客全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Fri, 05 Jan 2024 11:20:39 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>一张因悲伤而变异的斯莱特-金尼专辑</title><link>https://www.newyorker.com/culture/persons-of-interest/a-sleater-kinney-album-mutated-by-grief</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-01-05T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6580c0ff3d0e5436728a016f/16:9/w_1280,c_limit/Abdurraqib-Sleater-Kinney.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;与许多出色的录音室一样，位于俄勒冈州波特兰的 Flora Recording &amp;amp; Playback 从外观上看并不起眼。这是一栋砖砌建筑，坐落在两个住宅区之间一条相当繁忙的街道上，有一扇沉重的灰色门，看起来像是通向人们花时间整理文件和制作电子表格的地方。但是，当你打开门时，你会发现另一扇单扇门，上面装饰着彩色的音符小画。穿过&lt;em&gt;那&lt;/em&gt;扇门：噪音的魔力。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最近一个周末的下午，摇滚乐队 Sleater-Kinney 的联合吉他手兼主唱嘉莉·布朗斯坦 (Carrie Brownstein) 在里面，歪着头看着墙上的一排吉他。她周围的工作室里堆满了各种设备——老式钢琴、效果器板，胶带上有不连贯的涂鸦——属于十二月主义者，他们已经在那里呆了几个月，准备一张即将发行的专辑。 “塔克！”布朗斯坦大声喊道，呼唤的不是站在她旁边的斯莱特-金尼乐队成员科林·塔克，而是工作室老板塔克·马丁，他正在附近的一个隔音室里修修补补。 “塔克！！”布朗斯坦再次打电话，语气越来越兴奋。玛蒂娜探出了头。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “那是我的吉他吗？”布朗斯坦指着一个类似挡泥板的白色定制模型问道。自从大约一年前在那里录制专辑以来，她和塔克就没有再回到过录音室。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我决定把它挂在墙上，因为我认为最终会有人进来并认领它，”马丁回答道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;布朗斯坦四十九岁，棕色的头发有时会落在她富有表情的脸上。她把吉他拉下来，用手抚摸琴弦，就像在触摸鬼魂一样。金发碧眼的塔克解释说：“录制专辑后不久，我们的存储单元中的很多装备就被盗了。我们只是假设吉他不见了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;自从乐队在九十年代初从华盛顿州奥林匹亚的女权主义朋克场景 riot grrrl 中爆发以来，布朗斯坦和塔克已经在 Sleater-Kinney 一起演奏了三十年。他们在 1995 年至 2005 年间制作了七张专辑，之后中断了八年。自 2019 年，他们的长期鼓手珍妮特·韦斯 (Janet Weiss) 离开乐队以来，布朗斯坦和塔克一直以二人组合的形式运作。他们在应对突如其来的悲剧的同时完成了本月上映的《小绳子》。 2022年秋天，布朗斯坦得知她的母亲和继父在意大利度假时因车祸丧生。 《Little Rope》的大部分曲目当时已经写好，并且至少一首已经录制完成。但布朗斯坦的悲伤将音乐扭曲成新的形式。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “完成这张唱片基本上是我每天祈祷的方式，”我们在工作室小厨房的一张桌子旁坐下后，她告诉我。 “我不是一个有宗教信仰的人，但我不得不问。我不得不思考，我不得不与一些超出我在我面前看到的东西进行交谈和交流。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; Sleater-Kinney 一直是一支交流的乐队，他们创作歌曲的引擎可以在 Tucker 和 Brownstein 之间不断的互动中找到。两位女士在长青州立学院 (Evergreen State College) 就读期间，在其他团体中打球时建立了深厚的友谊。早期的骚乱场景的特点是创造性合作的母系精神。乐队将于周一组建，周五首次演出。他们会互相观察，学习如何对吉他进行特殊的调音和失谐，如何将音符弯曲到失真的最佳位置。演奏音乐是一种信息的交流，反对囤积才华，反对稀缺的想法。塔克的乐队 Heavens to Betsy 和布朗斯坦的乐队 Excuse 17 一起巡演，两位女士对彼此的演奏产生了浓厚的兴趣。 “我当时想，她是个碎纸机，”塔克说。两人短暂地成为了一对浪漫的情侣，然后逃离现场到澳大利亚，在那里他们开始制作他们的第一张同名唱片。当他们重新回到美国时，他们已经是一支完全成型的乐队了。 “这似乎是一个爱情故事的开始，”布朗斯坦说，“只不过这个爱情故事是关于乐队的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Sleater-Kinney 的音乐是由精确的碰撞构成的。布朗斯坦的吉他失真听起来就像一个人大声嚎叫，最后一口气。塔克的声音是音乐中最独特的声音之一，像海妖一样，声音很大，似乎是出于必要，但背后却有一种嘲讽的甜蜜。有时他们的歌曲听起来像是两个女人正在进行两场完全独立的对话，而其他时候又像是她们正在进行一连串诱人的争论。 1996 年，当 Weiss 加入乐队时，《Call the Doctor》发行后，乐队的强度得到了加强，Weiss 不懈的、多才多艺的打击乐形成了一种容纳歌曲的容器。塔克回忆道，“我是一个巨大的人。”真正能做出大事的歌手的粉丝。我认为，由于我们吉他之间的化学反应以及我们可以一起做的事情，我可以看到这一点，我可以看到这发生在这个乐队中。我觉得有些事情&lt;em&gt;只&lt;/em&gt;发生在这个乐队中。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《Little Rope》是乐队重聚后的第四张专辑，也是 Weiss 离开后的第二张专辑，它以新的方式加强了布朗斯坦和塔克之间的联系。当意大利发生事故时，塔克接到了意大利大使馆的电话，布朗斯坦在她的护照表格上将塔克列为紧急联系人。电话那头的人要求与布朗斯坦通话，塔克起初以为这是一个骗局。在斯莱特-金尼低迷的岁月里，布朗斯坦开始了喜剧演员的第二职业生涯，最著名的是在讽刺小品节目《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2012/01/02/stumptown-girl"&gt;波特兰迪亚&lt;/a&gt;》中与弗雷德·阿米森演对手戏，这个角色使她的名气超越了独立音乐界。 “嘉莉是一名电视人，人们总是想知道她的电话号码，”塔克说。 “但当我理解了大使馆的合法性及其语气后，我感到非常担心。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “你不认为他们打电话来是为了给我外交地位吗？”布朗斯坦回答道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当塔克打电话给布朗斯坦转达消息时，布朗斯坦正在前往工作室，所以她请她的妹妹史黛西回大使馆的电话。几个小时后，史黛西打电话告诉她这个消息：四天前发生了一场事故。他们的母亲和继父都去世了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;布朗斯坦回忆说，后来她退回到音乐领域，发现自己在修改“小绳子”现有的歌曲，添加新的连复段和“险恶的旋律”。 “自从我上高中或大学以来，我就没有弹过那么多吉他了——几个小时，就几个小时，一遍又一遍地演奏即兴演奏，更换部分，”她说。 “我理解这是一种编排，因为像吃饭、在公共场合、见朋友这样的事情对我来说比较困难。因为我很害怕——我觉得我感觉自己很畸形，但音乐却不是。”歌曲“六个错误”最初是在乐队的第一次录音中录制的，没有主音吉他，只有前景声音和鼓。现在它变得一层层浑浊、严重的失真，让这首歌感觉就像在迷雾中行走，直到歌曲进行到一半时，布朗斯坦的吉他尖叫声与塔克的声音搏斗。 “一切都变得更加尖锐。或者病得更严重。或者更漂亮，”布朗斯坦说。 “一切都必须呈现其最终形式。中间不可能有任何东西被卡住。一切都必须抬头。” &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;就连事故发生前写下的曲目也被这个消息重塑了。 《Dress Yourself》是一首声音稀疏的歌曲，讲述的是说服自己离开家，歌词是“穿上你喜欢的衣服/为了一个你讨厌的世界”。布朗斯坦说：“我认为这首歌让我困扰的是，我在我妈妈去世之前写了歌词，就像现在一样。副歌主要讲述了我生活中的痛苦。或者说，&lt;em&gt;一种&lt;/em&gt;痛苦。一种长久以来的痛苦。抑郁症，或者有时感觉错位的感觉。在我写完之后她就去世了，这真是超现实。这就像我事先把这首歌送给了自己一样。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;布朗斯坦发现在她痛苦的状态下唱歌比弹吉他更容易，所以她依靠塔克。斯莱特-金尼过去的大多数专辑的声乐职责分配相当均匀。在《Little Rope》中，塔克的独唱次数比乐队成立初期以来的还要多。 “有时嘉莉会说，‘我只需要你唱歌。你能为我唱歌吗？ “ 她告诉我。 “我会说是的。这是出于必要。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “我真的需要听到科林的声音，”布朗斯坦说。 “这是我最喜欢的声音之一，我需要它。它比我还大。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们与制作人约翰·康格尔顿合作制作了这张专辑，后者促使塔克在歌词中体现出情感的分量。有时这意味着要面对音量的压力，有时这意味着对每个单词保持耐心的控制，一种克制。 “很多事情都充满了真正的情感和高品质，”塔克说。有一次，她半夜醒来，在手机里唱出新的声乐安排，然后第二天在录音室里与康格尔顿一起重写旋律。过去的评论家将塔克的声音风格归咎于一种愤怒感，我认为这混淆了音乐的关注点和传递音乐的容器。事实上，塔克的声音与帕特·贝纳塔尔等人的声音相差不远：她的歌声更注重紧迫感而不是漂亮，但这并不意味着它完全放弃了柔和。在我看来，《Little Rope》是塔克职业生涯中最有活力、最灵活的声乐表演，她在除一首之外的所有歌曲中都以某种身份演唱，在喊叫声之间将她的声音扭曲成近乎耳语的声音。在开场曲“地狱”的开场白中，她在合成器令人眼花缭乱的嗡嗡声和精心沉重的吉他弹奏中唱道，“地狱没有后顾之忧/地狱没有过去”和“地狱就是绝望/还有一个带枪的年轻人。”然后歌曲爆发出失真和鼓声，塔克哀号道，“你问‘为什么’就像没有明天一样”，两个漫长而痛苦的时间，带着沮丧投降的语气。在其他地方，她和布朗斯坦进行了一种声乐角色的逆转，布朗斯坦的高音听起来更加痛苦，而塔克的声音充当了坚固的桥梁，找到了更安静、更沉重、稳定的音符。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;当谈到专辑时，存在着“关于性”的神话，即一些激动人心的事件——死亡、分手——定义了一个项目的整体。 Sleater-Kinney 2002 年的《One Beat》最常被称为战时专辑，是为抗议美国入侵伊拉克而制作的。很少有人注意到，在这张专辑中，塔克面对了她的第一个孩子马歇尔的到来所带来的悲伤和恐惧，马歇尔早产了九周。 （“亲爱的宝贝，你的生命命悬一线吗？……我所拥有的一切都是我所能的/为了他，”她唱道。）在“Little Rope”中，悲伤是暗流，但专辑也面对如何度过日益严酷的世界等更广泛的问题。歌词中充满了一种不确定的感觉。在“六个错误”中，塔克重复了过度弯曲的吉他音符，“这一切都在我的脑海里/我现在的生活吗？”这张专辑有时听起来像是一本支离破碎的情歌合集。第二首单曲《说得像你的意思》取决于一系列在副歌中重复的恳求，包括“在你走之前我需要听听它”。 （令人高兴的是，它从未透露“它”到底是什么。）“Little Rope”可能是 Sleater-Kinney 最温柔的专辑，表达了对无法忍受难以忍受的人的宽恕。这张专辑明白，不离开家和强迫自己离开家一样合理。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;布朗斯坦告诉我，很难弄清楚何时停止修修补补。 “这张专辑让人感觉充满活力，”她说。 “我的余生都在与最终结果搏斗。我很难把这张专辑放到床上。”演奏 Sleater-Kinney 的歌曲是一种情感炼金术。她说，音乐“可以让人感觉一点也不悲伤。它可以增加一些让人感觉非常快乐的东西。我们可以一直玩到不再是悲伤为止。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当乐队消失时，有时会发生一件事，斯莱特-金尼就遇到了这样的情况：他们的专辑本来就受到了广泛的喜爱，但现在却被重新评估并获得了新的崇拜者。 2006 年， &lt;em&gt;《滚石》杂志&lt;/em&gt;宣布该乐队为“有史以来最好的美国朋克摇滚乐队”。曾经。”在分开的岁月里，这三位女性都追求不同的音乐兴趣。塔克发行了个人专辑。在拍摄《波特兰迪亚》时，布朗斯坦和阿米森建立了密切的柏拉图式合作关系。歌迷们开始哀悼乐队可能永远不会回归。但2012年的一天，布朗斯坦和塔克正在塔克家里看电视。阿米森和塔克的丈夫、导演兰斯·邦斯也在场，阿米森询问乐队是否会考虑演出。塔克和布朗斯坦对于接下来的谈话存在一些分歧。塔克坚称这是他们第一次讨论复合。布朗斯坦回忆说，重聚的谈判已经开始。不管怎样，塔克说，“我们想，哦，天哪，也许我们可以。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那是我们参观弗洛拉后的第二天，我们坐在波特兰东区一家熙熙攘攘的咖啡馆外面，那里的扬声器正在向街上播放八十年代的流行音乐。布朗斯坦穿着棕色灯芯绒和一双明亮的低帮耐克鞋。塔克在毛衣外穿了一件棕色麂皮夹克。咖啡馆的其他顾客可以清楚地认出他们——我注意到他们偷偷地朝我们的方向看了一眼——但他们的方式似乎并不让他们的生活变得幽闭恐怖，我想这是在一个你称之为家的地方的优点之一。人行道两旁的树上的叶子发出了中秋的荧光。一只大狗决定不再跟随主人，趴在水泥地上。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;塔克回忆道，“当时我有两个孩子，我想我们可以做几场演出，看看会发生什么，但嘉莉说，‘绝对不行，我们需要写一张新唱片。我不会做一些愚蠢的重聚事情。 ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我认为你可能夸大了这一点，”布朗斯坦说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “但我能在你心里看到它！”塔克回答道。他们一致认为，如果他们创作新音乐，他们会小心避免利用对过去的自己的怀旧情绪。他们在 2014 年初几个月录制了复出专辑《No Cities to Love》，大部分是秘密进行的，并于次年 1 月发行。他们停摆前的最后一张专辑《The Woods》有点奢华，十首歌的时间长达近五十分钟，有漫长而曲折的独奏，曲调感觉几乎像迷你组曲，而《No Cities》又回到了火热的、乐队早期作品的惊人节奏，在不到半小时的时间内完成了十首曲目。副歌比以往任何时候都更加朗朗上口。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这次重聚最终导致了新的破裂。当 Weiss 在 2019 年制作完《The Center Won&amp;#39;t Hold》后离开乐队时，她在一个音乐播客上讲述了自己的退出，称她的乐队成员已经明确表示，他们不再认为她在创作上与她平等。在她离开之前，乐队尝试过团体辅导，但这并没有改变最终的结果。布朗斯坦当时简洁地表示：“她离开了。我们请她留下来。我们尝试了。这很艰难，也很悲伤。” （此后，乐队与安吉·博伊兰和其他鼓手在录音室和舞台上合作。）当我向布朗斯坦和塔克询问此事时，他们小心翼翼地强调了韦斯对乐队的贡献。 “珍妮特对我们的歌曲编曲非常仔细，”布朗斯坦说。 “她从不希望任何事情听起来两次都是一样的。”但塔克暗示，现在作为一个二人组，合作感觉更容易了。 “这不像是我们在地下室一起敲定所有事情，而更像是一次讨论。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如今，音乐家的经济道路比九十年代更加不确定。旅游更难维持。专辑更难推广。注意力持续时间正在耗尽。布朗斯坦愤世嫉俗地谈到了 Spotify 对艺术家的影响。 “基于算法的聆听会导致平庸，”布朗斯坦说。 “没有哪个艺术家说过，‘我只是朝着中间跑去’，但现在，人们不经意间就这么做了，但他们甚至没有意识到这一点。”从好的方面来说，奥利维亚·罗德里戈最近喜欢了塔克在 Instagram 上的一篇帖子，塔克开玩笑说这会让她在十几岁的女儿中获得一些影响力。我问了一个关于长寿的不可避免的问题：他们能看到斯莱特-金尼再活十年，也许两年吗？他们会像斯普林斯汀一样，像治愈乐队一样，在六七十岁的时候为热切的观众表演吗？他们是否有耐力和渴望（音乐产业见鬼去吧）将斯莱特-金尼带入第三幕或第四幕？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们扬起眉毛互相看了看。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “嗯，我不知道，”布朗斯坦说。 “问题是我们从来没有像斯普林斯汀那样受欢迎，甚至不像治愈那样受欢迎。我们就是没有面包和黄油，就像——”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “确实如此，”塔克说。 “嘉莉始终是一个现实主义者。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “如果我们……那就没有任何意义了。 。 ”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我们最终会在这里的一家咖啡馆里玩。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “正确的！我们就在这个地方玩。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “我们带你来这里是因为二十年后我们会邀请你来这里。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 05 Jan 2024 11:06:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/persons-of-interest/a-sleater-kinney-album-mutated-by-grief</guid></item><item><title>当 Twitter 变成 X 时我们失去了什么</title><link>https://www.newyorker.com/tech/annals-of-technology/what-we-lost-when-twitter-became-x</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-01-05T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6595c7dd73f1907236665c0b/16:9/w_1280,c_limit/Han-TwitterX-Daniel-Zender.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;一年多前，&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/elon-musk"&gt;埃隆·马斯克(Elon Musk)&lt;/a&gt;以精心设计的双关语开始了他&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/08/28/elon-musks-shadow-rule"&gt;在推特的统治&lt;/a&gt;。 2022 年 10 月 26 日星期三，他发布了一条带有视频的&lt;a href="https://twitter.com/elonmusk/status/1585341984679469056" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;推文&lt;/a&gt;，视频中显示他拿着水槽穿过该公司旧金山总部的大厅。 “进入 Twitter 总部——让我们深入了解这一点！”他写了。当时，我是 Twitter 语言基础设施团队的一名程序员。 （如果你曾经使用过 Twitter 的翻译功能，或者使用英语以外的语言使用 Twitter，那就是我们。）当马斯克的推文在全公司范围内的 Slack 频道中分享时，我看到了它。他看起来就像一个头晕目眩的军阀，进入了他围困了几个月的敌人据点。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;直到第二天，才有更多更新，一名 Twitter 员工分享了 CNBC 的一条&lt;a href="https://x.com/CNBC/status/1585789517126111233?s=20" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;推文&lt;/a&gt;：“消息人士称，埃隆·马斯克 (Elon Musk) 现在负责 Twitter，首席执行官和首席财务官已经离开。” &lt;em&gt;《纽约时报》&lt;/em&gt;的一篇&lt;a href="https://www.nytimes.com/2022/10/27/technology/elon-musk-twitter-deal-complete.html"&gt;文章&lt;/a&gt;很快就澄清了“离开”一词的歧义，该文章报道称 Twitter 的首席执行官、首席财务官和总法律顾问以及法律、政策和信任主管已被解雇。原本，收购计划于周五完成，但马斯克在周四下午“快速完成”交易，从而取消了交易。这一策略使他能够“有理由”解雇高管，从而剥夺了他们的遣散费和股票期权。办公室里的气氛很有趣，而且不自怜。在这一切持续的过程中，每个人似乎都陷入了一场残酷的喜剧之中。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;马斯克用他的律师亚历克斯·斯皮罗&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/07/31/how-alex-spiro-keeps-the-rich-and-famous-above-the-law"&gt;（Alex Spiro）&lt;/a&gt;和其他一些被员工统称为“暴徒”的人填补了空缺的领导层。一些重要的内部管理人员欣然接受并自封为马斯克的副手。据报道，另一名员工在被要求解雇数百人时吐进了垃圾桶。一半的劳动力被解雇，但那些角色被证明有些关键的人随后被要求返回。一些不幸的工程师被迫推出了新的 Twitter Blue 功能，该功能将向用户收取每月 7.99 美元的“已验证”复选标记费用；推出是灾难性的。 “我们很高兴地宣布胰岛素现在是免费的，”一个新验证的冒充制药巨头礼来公司的账户在推特上写道；当天该制药公司的市值下跌了数十亿美元。 Twitter Blue 是一系列失误中的第一个，这些失误将导致该公司 60% 的广告收入大幅下降，并导致&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/why-i-quit-elon-musks-twitter"&gt;用户大量涌向&lt;/a&gt;其他平台。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我没有被解雇，但任何神经末梢正常的人都可以看出，留下来不会带来任何快乐。感恩节前一天&lt;em&gt;中午&lt;/em&gt;12 点，马斯克发送了一封主题为“岔路口”的电子邮件。他写道：“展望未来，为了打造突破性的 Twitter 2.0 并在竞争日益激烈的世界中取得成功，我们需要变得非常坚定。”该电子邮件包含一个 Google 表格的链接，该表格需要在第二天东海岸时间下午 5&lt;em&gt;点&lt;/em&gt;之前填写。它有一个问题——“你想留在 Twitter 吗？”——只有一个答案：“是的。”我不是硬核。我走了出口。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;第二天，我最后一次去了推特总部。在接管的第一周，我们员工感觉自己像《&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/culture-desk/how-silicon-valley-nails-silicon-valley"&gt;硅谷》&lt;/a&gt;节目中的临时演员，但这件事的喜剧部分已经结束了。在办公室里，每次谈话都是从我们每个人都问“你点击‘是’了吗？”开始的。不知怎的，普遍的情绪是悄悄地庆祝的：如果你退出了，你就会感到自由，不再受一个反复无常的电子男孩的突发奇想的影响。 （当然，相当多的员工别无选择，只能留下来，保留工作签证。）那些选择加入的人似乎几乎是在道歉。奇怪的是，我们这些放弃的人为那些选择留下来的人感到难过。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;离开市场街那座巨大的装饰艺术建筑后，我骑着自行车环游旧金山，聆听记者凯蒂·诺托普洛斯 (Katie Notopoulos) 和瑞安·布罗德里克 (Ryan Broderick) 主持的 Twitter Space。活动持续了近四个小时，有近二十万人参加。听一群 Twitter 早期员工、记者和形形色色的 Twitter 用户怀旧地谈论这个平台，证实了我长期以来的怀疑：许多 Twitter 用户讨厌 Twitter，就像纽约人讨厌纽约一样——他们没有。就好像人们聚集在一起哀悼一个他们公开谴责但私下赞赏的共同敌人。鉴于几天前他们还与 Twitter 发生过争执，他们对 Twitter 的突然而无礼的死亡感到震惊。演讲者赞扬了他们所取得的职业生涯、被发现的朋友以及他们在这个平台上沉迷的模因。 “推特用户只是在 Slack 上闲逛，互相说好话，直到他们的访问被切断，”记者凯西·牛顿 (Casey Newton) 在裁员当天发推文说。 “Twitter 员工的工作没完没了，但我认识的那些人——他们工作努力，他们的工作很重要，而且他们从未停止过尝试。直到他们的屏幕一片空白的那一刻。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在 Twitter 工作期间，我遇到的员工既幽默又随和。然而，即使在安静的日子里，也存在着一种警惕的暗流。该平台的定义是愚蠢与严肃的矛盾混合，后者往往支撑着前者。当我被录用时，当我收到笔记本电脑时，我做的第一件事就是登录 Slack 并滚动回 2021 年 1 月 6 日。通过《华盛顿&lt;em&gt;邮报》&lt;/em&gt;和《边缘》的报道，我已经知道永久禁止&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/donald-trump"&gt;唐纳德的&lt;/a&gt;呼吁Twitter 的&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/donald-trump"&gt;特朗普&lt;/a&gt;来自员工：“我们帮助助长了 1 月 6 日的致命事件，”他们在一封&lt;a href="https://www.washingtonpost.com/context/letter-to-jack-dorsey-from-twitter-employees-asking-to-permanently-suspend-donald-trump-s-account/d9b84fa1-c7cb-4c5b-a90a-fdf167ff0c7a/?itid=lk_interstitial_manual_47"&gt;内部信&lt;/a&gt;中写道。在 Slack 上，我看到一连串的员工质疑高管们对这封信的胆怯回应，尤其是在 Facebook 禁止特朗普、YouTube 暂停他的账户之后。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 1 月 6 日清算后我加入公司已经快一年了，但公开批评的文化仍然保存完好。在 Slack 上，员工们并不害怕直接提及该公司的联合创始人 Jack Dorsey 或其首席执行官 Parag Agrawal；如果有人取笑@jack 或@paraga，高管们通常会用俏皮的妙语回应。但是，当马斯克接任后，对他的质疑导致他迅速被解雇。许多员工在全公司范围内的#social-watercooler频道中讨论了马斯克的行为，第二天，我们醒来发现他们的许多帐户都消失了。 “这就像糖果人的情况吗？”有人发帖。 “提及埃隆三遍，我们就不再活跃了？”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;开放的理念也体现在公司外部，即 Twitter 对开源和学术研究做出的重大但未被充分重视的贡献。 Bootstrap 是一个用于构建可视化界面的工具包，由 Twitter 于 2011 年免费发布，目前已被 20% 的网站使用。 （一旦你看到它的视觉语言，你就会在任何地方认出它。）其他程序员使用 Twitter 的 API 或应用程序编程接口（这是外部人员利用 Twitter 数据的一种方式）构建了无数有用的工具。除此之外，API 还允许人们创建自动帐户，从《纽约时报》到 SF QuakeBot，从《纽约时报》发布“首次出现在《纽约时报》的文字”到 SF QuakeBot，当湾区发生地震时，它会发送警报。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;马斯克的改变之一是引入了新的定价计划，这使得许多用户无法负担 API。这似乎是新政权的典型特征。在马斯克之前的 Twitter，产品决策通常是自下而上做出的，或者经过仔细的 A/B 测试。但现在似乎有一个“产品人”——马斯克——他完全没有能力想象一个典型的 Twitter 用户可能想要什么。在 Twitter 上，用户通过自己的反馈和参与构建了平台的不同格式塔；在这方面，马斯克的使用模式与平常有很多标准偏差。点击他的任何一条推文来阅读回复，你会发现阿谀奉承、好战语言、迷因和产品推销的熵混合体。想象一下他每毫秒都会得到点赞和提及的漩涡。马斯克的 Twitter 体验并不“标准”。这就像责成只乘坐私人飞机的人重新设计商业飞行体验一样。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;硅谷的陈词滥调，比如“增长黑客”或“第一原理思维”，让我毛骨悚然，但创业孵化器 Y Combinator 有一个非常好的说法：“做人们想要的东西。”值得注意的是，Twitter 的一些最重要的功能，例如主题标签和推文线程，都是由其用户发明的。但现在所做的改变似乎是马斯克想要的，或者是他认为用户想要的。一个很好的例子是从用户共享的文章中短暂删除标题：去年 10 月推出，这一变化使得帖子仅显示共享文章的艺术作品，要求用户单击艺术作品才能看到访问链接。八月，当&lt;em&gt;《财富》杂志&lt;/em&gt;&lt;a href="https://fortune.com/2023/08/21/elon-musk-plans-remove-headlines-news-articles-link-shared-on-x-twitter/"&gt;报道&lt;/a&gt;即将发生的变化时，马斯克在&lt;a href="https://twitter.com/elonmusk/status/1693843680904216619" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;推特上写道&lt;/a&gt;：“这是我直接说的。会大大提高美观度。”在更改生效的前一天，他&lt;a href="https://twitter.com/elonmusk/status/1709249243196580323" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;发帖称&lt;/a&gt;，“我几乎不再阅读旧新闻了。” （此后该平台又重新占据了头条新闻：至少现在，它们是存在的，但字体很小。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在马斯克创立谷歌一年后，我们知道不会有“Twitter 2.0”。事实上，Twitter 不再作为法人实体存在；它已并入 X Corp。（向世界各地的编辑致敬，他们尽职尽责地在提及该平台时添加了“以前称为 Twitter”。）马斯克变化的总体方向并不太令人惊讶，但转变的幅度——它的纯粹愚蠢——仍然让我震惊。通过更改平台名称抹掉数十亿的品牌价值；摧毁开发者生态系统；测试向新用户收取该服务的费用。这些决定似乎与自我破坏行为没有区别。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 10 月，哈马斯袭击以色列后，大量文章报道了 X 的拙劣回应：该平台已成为全球虚假信息的中心，并且一直在努力过滤仇恨言论和捏造内容。在许多文章中，语气不仅是谴责，而且是渴望。克莱夫·汤普森（Clive Thompson）&lt;a href="https://clivethompson.medium.com/solastalgia-for-twitter-68a1a229b914"&gt;引用了&lt;/a&gt;“孤独痛”（solastalgia）这个术语，他将其描述为“当一个人的环境发生变化时所引起的一种悲伤形式——变化如此之大以至于无法辨认。”在我对 Twitter 的思考中，我一直拒绝使用“悲伤”这个词，因为我觉得对于一款社交媒体应用程序的消亡来说，这太夸张了。但这就是我内心的情感。当然，悲伤并不是我的全部感受。 6 月，有报道称信任与安全团队负责人埃拉·欧文 (Ella Irwin) 辞职；随后，该团队在 9 月的第一周进行了另一轮裁员。解雇 X 的信任与安全团队听起来很危险。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2022 年 2 月，当俄罗斯入侵乌克兰时，我还在 Twitter。在工作中，有一种明显的紧迫感。和其他许多人一样，我观看了&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/volodymyr-zelensky"&gt;弗拉基米尔·泽伦斯基&lt;/a&gt;的视频，他在视频中宣布他将留在基辅，并开始关注即将组成“乌克兰推特”的学者、记者和目击者。随着乌克兰推文的翻译请求数量激增，我们的团队进行了更改以确保服务能够跟上，并解决了错误翻译的报告。我并不幻想我们的努力有多么伟大。但看到 Twitter 的工程经理向我们团队发来的一条&lt;a href="https://twitter.com/cambridgemike/status/1497765026865680387" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;推文&lt;/a&gt;，令人有些欣慰：“今天为 Twitter 的 Language Infra 团队感到非常自豪。他们的工作是支持每天将 10 多百万条推文从乌克兰语翻译成世界各地的数十种语言🇺🇦。”现在情况似乎有所不同了。耶鲁大学法学和哲学教授斯科特·J·夏皮罗（Scott J. Shapiro）在&lt;a href="https://twitter.com/scottjshapiro/status/1712501191916052935" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;推特上写道&lt;/a&gt;：“谢谢埃隆·马斯克（Elon Musk）推出的一切应用程序：现在我可以在一个地方获取所有错误信息。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当你第一次加入 Twitter（或 X）时，时间线算法就像一只刚孵化的鹦鹉，它的工作是获取新闻并根据需要向你背诵；随着时间的推移，小鹦鹉会观察您正在阅读的文章，监视您关注的人，并从您所说的内容中学习。如果您接触有害内容，您最终会遇到一只顽皮的鹦鹉，它会给您读小报。如果你驯服你的鹦鹉，它可以成为一个很好的信息管理者——通常，是一个非常有趣的人。然而，如果鹦鹉一开始就不守规矩，或者它看到的新闻是捏造的，那么你能做的就只有这么多了。作为一名 Twitter 用户，我恪守“明智地关注、无情地沉默”的格言，我很少看到仇恨和分裂的内容。但在我看来，在X上，鹦鹉已经变得无赖了；它顽固地抵制我的指示。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在经济学家泰勒·考恩 (Tyler Cowen) 的博客《 &lt;a href="https://marginalrevolution.com/marginalrevolution/2023/12/the-robustness-of-twitter.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;边际革命》(Marginal Revolution&lt;/a&gt; ) 上，考恩主张“Twitter 的稳健性”，他写道，他仍然认为 Twitter 对于关注最近发生的事件至关重要，例如&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/2023-in-review/the-year-ai-ate-the-internet"&gt;人工智能的高速发展，&lt;/a&gt; “你们都应该做多 Twitter”，考恩建议道。但 Twitter 始终不仅仅是一个新闻来源或信息渠道。在这里，一种愚蠢和舒适的感觉让社区得以形成——奇怪的 Twitter、哲学 Twitter、BTS Twitter。这些社区让用户觉得这个平台很可爱，尽管他们称其为“&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/infinite-scroll/twitter-is-already-a-hellscape"&gt;地狱网站&lt;/a&gt;”。尽管 Twitter 一直处于亏损状态，但社区让 Twitter 得以生存甚至蓬勃发展；他们不仅把它变成了一个发布突发新闻或智能话题的地方，而且还提供了休闲但重要的互动场所——祝贺其他作家的新书发布会，听到朋友们抱怨平庸的感恩节晚餐。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;社区可能是一个模糊的、感性的概念。但是，在 Twitter 上，社区是具体的。该平台的推荐算法由“SimClusters”提供支持，这是重叠社区的代表，据该公司称，这些社区的“规模从几千个用户的个人朋友组，到数亿个新闻或流行文化的用户”。并且“受到一群有影响力的用户的支持”。在马斯克出现之前，Twitter 倾向于培育这样的社区；收购前一个月，公司全球韩国流行音乐和韩国内容合作伙伴关系负责人在一次全体会议上发表了演讲，其职责包括促进 Twitter 与韩国流行音乐行业主要参与者之间的合作。但如果一个社区能够培育起来，它也可能会消失。每当一位知名用户因马斯克的滑稽行为而离开平台时，社交图谱中的一个关键节点就会被删除。我想知道马斯克是否明白，破坏社区就是削弱维持服务的主要要素。为了监控社交媒体平台的健康状况，你可以问一个你可能也会问独立音乐场所的问题：在那里闲逛还酷吗？自接管以来，对很多人来说，在 Twitter 上“感觉不好”。朋友们纷纷离开，发推文就像是对着虚空大喊大叫。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;未来该何去何从？用户似乎仍然会为了突发新闻、专家话题以及专用笑话帐户回收的模因而而来。一些怪异现象将会持续存在，但这些怪异现象将会消失。该平台将失去活力。 Twitter这个可笑的不严肃的名字掩盖了它的严肃性。但名字霸道的X可能不会繁荣，除非它认真负责地维护一个人们想要的平台。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 05 Jan 2024 11:06:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/tech/annals-of-technology/what-we-lost-when-twitter-became-x</guid></item><item><title>Meshell Ndegeocello 富有同情心的音乐</title><link>https://www.newyorker.com/culture/goings-on/the-compassionate-music-of-meshell-ndegeocello</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-01-05T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6595a89b22b2cc2cc4bc8f8c/16:9/w_1280,c_limit/240115_r43593.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/helen-shaw"&gt;&lt;strong&gt;海伦·肖&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;特约撰稿人&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;a href="https://newyorker.com/newsletter/goings-on" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;span&gt;&lt;em&gt;您正在阅读《Goings On》时事通讯，这是我们本周所看、所听和所做的事情的指南。&lt;strong&gt;注册以在您的收件箱中接收它。&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;一月——和我一起&lt;/strong&gt;看天气预报的人——绝对是纽约一年中最好的时间。假期里的人群已经散去，决心还没有被打破，一年中最精彩的实验表演艺术节将在几周后举行。这是一场狂欢、一场马拉松、一场财富：在短短二十天左右的时间里，这些节日所安排的前卫表演与这座城市在未来十一个月内将看到的一样多。这些节目通常都很短，如果时间安排得当，一天之内就可以看到三到四场令人费解的事情。我认为一月是一个强力清洁我僵化的感官的时间。如果你用你那粘糊糊的旧脑子看完十几部左右的节目，我保证你在 2024 年会焕然一新。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;“Under the Radar&lt;/strong&gt;音乐节”（1 月 5 日至 21 日）多年来一直是 1 月音乐节巡回演出中的招牌名称，但它必须通过与多个十几个不同的空间。我经常对纽约的外国戏剧作品少之又少感到失望，除了英国进口的，但 UTR 仍然设法从海外引进了几部作品，其中包括我一直以来最喜欢的公司之一意大利剧院的作品。组&lt;em&gt;莫图斯&lt;/em&gt;。另外：这个节日有一些美妙之处，它可以将纽约与全球社区联系得更紧密，并与&lt;em&gt;自己的&lt;/em&gt;社区团结起来，以便它能够继续下去。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="吉布兹·卡梅伦 (Jibz Cameron) 在 Dynasty Handbag 的《泰坦尼克号抑郁症》中头戴章鱼帽木偶，身穿裙子……" src="https://media.newyorker.com/photos/6596d8fd392307587cb78967/master/w_1600%2Cc_limit/walter-wlodarczyk-2023-05-21-WWRB1849_resized.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;p&gt; Dynasty Handbag 的“泰坦尼克号抑郁症”。&lt;/p&gt;&lt;span&gt;摄影：Walter Wlodarczyk / 由艺术家提供 / Pioneer Works&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;艺穗节安可系列&lt;/strong&gt;（1 月 4 日至 2 月 11 日）在 SoHo Playhouse 举办，节目来自布莱顿艺穗节、爱丁堡艺穗节和好莱坞艺穗节等地的获奖表演，这意味着这里是您最有可能观看的地方下一个“跳蚤袋”。 （我对这个位置的预测可能是卡西·沃克曼（Cassie Workman）的《阿伯丁》（Aberdeen），自​​从读到它在伦敦的演出后，我一直渴望看到它。）不过，纽约现在最接近一月份边缘艺术节的是指数节&lt;strong&gt;（Exponential Festival）&lt;/strong&gt; （1 月 5 日至 2 月 4 日），从威廉斯堡的布里克剧院运营，跨越布鲁克林的许多场馆。 Exponential 对尖端的本地作品感兴趣，其产品是其中最原始、最具冒险精神的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;相比之下，&lt;strong&gt;原型节&lt;/strong&gt;（1 月 10 日至 21 日）的新歌剧作品将更加精致和宝石般，但它也像串酒吧一样穿过纽约所有类型的场地： &lt;em&gt;BAM&lt;/em&gt; Harvey、La妈妈，艾恩代尔，炮台公园的一个户外空间。由舞蹈场所纽约现场艺术 (New York Live Arts) 举办的&lt;strong&gt;现场动脉节 (Live Artery&lt;/strong&gt; Festival)（1 月 9 日至 20 日）则回避了定义。我很高兴能重温 Live Artery 去年令我惊讶和敬畏的两部剧——丽莎·费根 (Lisa Fagan) 和莉娜·恩格尔斯坦 (Lena Engelstein) 的《深沉的黑暗》(Deepe Darknesse) 和 Dynasty Handbag 的《泰坦尼克号抑郁症》(Titanic Depression)，其中莱昂纳多·迪卡普里奥 (Leonardo DiCaprio) 在《泰坦尼克号》中的角色由卡通片扮演将自己伪装成帽子的章鱼。什么？仅仅试图记住“泰坦尼克号大萧条”的疯狂细节就会令人愉悦地不稳定。即使现在，我仍能感觉到它的荒谬性在我的心灵深处擦洗。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;h2&gt;聚光灯&lt;/h2&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;img alt="Meshell Ndegeocello 富有同情心的音乐" src="https://media.newyorker.com/photos/6595a89b22b2cc2cc4bc8f8c/master/w_1600%2Cc_limit/240115_r43593.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;摄影：Arielle Gray 为《纽约客》拍摄&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;音乐&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Meshell Ndegeocello&lt;/strong&gt;是自 Charles Mingus 和 Flea 出现以来这个国家最重要的贝斯手。但是，与这些创新者不同的是，恩德杰奥切洛（Ndegeocello）并没有真正拘泥于一种流派，他在著名的爵士乐俱乐部 Blue Note 中表演了即将推出的一系列节目。她令人难以置信的音乐耳朵和声音——她也是一位优秀的歌手——从爵士乐、灵魂乐、流行音乐和歌剧（如她向詹姆斯·鲍德温致敬）中汲取灵感，发出的声音不仅能引起时代的共鸣，而且能体现出她深邃而深刻的音乐。富有同情心的灵魂。 Ndegeocello 的最新专辑，轰动一时的“The Omnichord Real Book”，证明了她始终相信音乐就像生活一样，只有当我们一起努力时才会变得更好&lt;em&gt;。—— &lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/hilton-als"&gt;Hilton Als&lt;/a&gt; （Blue Note；1 月 9 日至 14 日。）&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="纽约市天际线的插图。" src="https://media.newyorker.com/photos/64ad7fea3f0ea61101b7b5aa/master/w_1600%2Cc_limit/header-2023.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;h2&gt;关于小镇&lt;/h2&gt;&lt;div&gt;艺术&lt;/div&gt;&lt;p&gt;三十年来，An-My Lê 通过武装冲突的预演和重演来质疑战争的表现：舞台战斗、训练演习、电影布景以及无数的表演、排练或神话化方式。 &lt;strong&gt;“An-My Lê：两条河流之间”&lt;/strong&gt;展出的作品描绘了冲突如何嵌入身体和心理领域。尽管 Lê 的照片将庞大的航空母舰缩小到玩具般的大小，但她对普通士兵和技术人员的特写肖像却表现出了对人类主题的广泛同情。在一张图片中，当水手们建立射击场时，他们的身体映射到目标轮廓的轮廓上有点过于精确。 Lê 的照片起到了修复的作用，揭示了地下历史，以便重新见证它们&lt;em&gt;。—— &lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/dennis-zhou"&gt;Dennis Zhou&lt;/a&gt; （MOMA；截至 3 月 16 日）&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;百老汇外&lt;/div&gt;&lt;p&gt;对于经常扮演坏人的人来说——包括在《哈迪斯镇》中饰演哈迪斯获得托尼奖提名的人——帕特里克·佩奇非常讨人喜欢。他的绅士魅力和迷人的深低音在他的个展&lt;strong&gt;“所有魔鬼都在这里”&lt;/strong&gt;中为他提供了很好的帮助，在这场表演中，他将莎士比亚描述为心理复杂的恶棍的发明者。这种基本的吸引力，加上佩奇对材料的热情和感受，在理查德三世、伊阿古等人的独白或对话中表现出来，即使出现疑问，也能让观众站在他一边。美狄亚呢？为什么包括马伏里奥而不包括布鲁图斯或卡西乌斯？尽管西蒙·戈德温（Simon Godwin）节奏明快，以《麦克白》中令人惊叹的演讲为基础，但这篇论文似乎更适合演讲厅而不是舞台。——&lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/dan-stahl"&gt;&lt;em&gt;丹·斯塔尔&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;em&gt;（DR2；截至 2 月 25 日）&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;爵士乐&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;img alt="Lakecia Benjamin 坐着，身穿金色夹克和裤子，手持萨克斯管，穿着白色 T 恤和靴子" src="https://media.newyorker.com/photos/65948808565c308201bbe440/master/w_1600%2Cc_limit/2022_LakeciaBenjamin_EL_008_Final_sRGB_resized.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;Lakecia Benjamin&lt;/span&gt;&lt;span&gt;摄影：Elizabeth Leitzell&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 2021 年，一场严重的车祸导致中音萨克斯管演奏家&lt;strong&gt;莱克西亚·本杰明 (Lakecia Benjamin)&lt;/strong&gt;锁骨骨折、下巴骨折和肩胛骨骨折，这促使他不仅需要重置，还需要重生。她当时正在巡演的 2020 年专辑《Pursuance》通过对 Alice 和 John Coltrane 的作品进行了深思熟虑的重新构想，向他们的遗产致敬；但事故发生后，本杰明希望在她的作品中与其他人进行更清晰的交流。此后她的第一张专辑《Phoenix》是一种进步的精神爵士乐，陶醉于复兴。与学者安吉拉·戴维斯、爵士钢琴家帕特里斯·鲁申、诗人索尼娅·桑切斯、已故萨克斯管演奏家韦恩·肖特等人合作创作的超凡音乐，将她作为候星的强大本能与她崇敬的巨大冲动融为一体其他伟人。—— &lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/sheldon-pearce"&gt;&lt;em&gt;Sheldon Pearce&lt;/em&gt;&lt;/a&gt; &lt;em&gt;（伯德兰；1 月 14 日。）&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;古典音乐&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;贝丝·莫里森 (Beth Morrison) 和克里斯汀·马丁 (Kristin Martining) 凭借对当代歌剧力量的坚定信念，在纽约古典舞台上创办了 2013 年创立的多学科&lt;strong&gt;原型节 (Prototype Festival)&lt;/strong&gt; 。今年的节目探讨了女性的宗教和民间神话（“Terce：实用祈祷书”和“Malinxe”）以及反恐战争和资本主义之死对人类的影响（“Adoration”和“Chornobyldorf”）。 “如果有一个主题的话，”马丁说，“一个局外人试图找到他们与不同于他们的社会力量的关系。”对于莫里森来说，活着的作曲家有特权用听众听到的音乐语言来阐明这些问题：“我们用我们的白话讲述我们这个时代的故事。”——&lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/oussama-zahr"&gt;&lt;em&gt;乌萨马·扎尔（Oussama Zahr）&lt;/em&gt;&lt;/a&gt; &lt;em&gt;（各种场地；选择日期为 1 月 12 日） 10-21。）&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;舞蹈&lt;/div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;img alt="杜安德鞋底" src="https://media.newyorker.com/photos/65958648bf9651b3c80d8825/master/w_1600%2Cc_limit/Soles_Trio_PhotoByMikeEsperanza_resized.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;p&gt;杜安德的鞋底。&lt;/p&gt;&lt;span&gt;迈克·埃斯佩兰萨摄&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;今年&lt;strong&gt;美国舞蹈平台&lt;/strong&gt;的策展人梅兰妮·乔治从她自己的专业领域——爵士舞——开始，并以此为基础进行扩展。三个节目中的第一个结合了 Dormeshia Tap Collective，向未被认可的黑人女性蹄子致敬，与 Josette Wiggan 优雅的爵士乡土冥想和 Michelle N. Gibson 的二线昂首阔步。其他节目包括 Soles of Duende（踢踏舞、弗拉明戈舞和卡塔克舞三人组），他们具有合群的精神，达拉斯黑人舞蹈剧院 (Dallas Black Dance Theatre) 则带来 Chanel DaSilva 和 Norbert De La Cruz III 的新作品。 — &lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/brian-seibert"&gt;&lt;em&gt;Brian Seibert&lt;/em&gt;&lt;/a&gt; &lt;em&gt;（乔伊斯剧院； 1 月 9 日至 14 日。）&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;电影&lt;/div&gt;&lt;p&gt;1981 年，在观看了皮娜·鲍什 (Pina Bausch) 的舞蹈剧院的舞蹈表演后，尚塔尔·阿克曼 (Chantal Akerman) 制作了一部自己的编舞电影&lt;strong&gt;《Toute Une Nuit》&lt;/strong&gt; （“一整夜”），这是一部现代主义情节剧，讲述了在炎热夏夜展开的各种浪漫故事，在她家乡布鲁塞尔的几个街区。这部电影（在美国很少上映，并在&lt;em&gt;MOMA&lt;/em&gt;的节目“To Save and Project”中放映，该节目于 1 月 11 日至 2 月 4 日播出）是由一系列纵横交错的恋人相遇而成，无论是老友重逢还是新欢相遇、咖啡馆、走廊、出租车、电话。阿克曼的演员阵容有七十五人，以风格化的手势形式拍摄了疯狂的冲刺和胆怯的介绍、热烈的拥抱和温柔的舞蹈，这些手势既平庸又崇高，就像&lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/richard-brody"&gt;&lt;em&gt;鲍什&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;的作品一样&lt;em&gt;。 1 月 23 日和 2 月 4 日。）&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="Meshell Ndegeocello 富有同情心的音乐" src="https://media.newyorker.com/photos/6548f6e90f9c64038d930fb8/master/w_1600%2Cc_limit/GO_PickThree.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;h2&gt;选择三&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;em&gt;专职作家&lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/parul-sehgal"&gt;帕鲁尔·塞加尔 (Parul Sehgal)&lt;/a&gt;&lt;/em&gt;分享了她最喜欢的三部中篇小说。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;1.&lt;/strong&gt;最近，我遇到了太多的流失读者。他们哀叹自己过去和&lt;em&gt;将来&lt;/em&gt;的阅读方式，但自从大流行——或者暗示任何当代的恐怖——阅读所要求的主动投降（尤其是小说）感觉太吸引人了，太冒险了，当一个人必须保持一种持续警惕的状态时。假期里，我送给生命中已逝去的读者三本小说——都是短篇小说，都是最近出版的（让我那些装病的读者可以将它们证明是一种“新闻”，当然，它们确实是），而且最重要的是，它们都是不可抗拒的。第一个是维韦克·尚巴格 (Vivek Shanbhag) 的&lt;strong&gt;《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Ghachar-Ghochar-Novel-Vivek-Shanbhag/dp/014311168X" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Ghachar Ghochar&lt;/a&gt; 》&lt;/strong&gt; ，由斯里纳特·佩鲁尔 (Srinath Perur) 将卡纳达语翻译成英语，讲述了婚姻破裂的故事，是一部完美的文学作品——迅速而痛苦，以最简单的语言构建而成。语言和最难以摆脱的道德纠葛。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;2.&lt;/strong&gt;爱尔兰作家克莱尔·基根 (Claire Keegan) 的&lt;strong&gt;《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Small-Things-These-Claire-Keegan/dp/0571368700" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;这些小事&lt;/a&gt;》&lt;/strong&gt;感觉就像《Ghachar Ghochar》的表亲，其速度快、散文朴素、光芒四射。一名煤炭商人发现一名年轻女子被囚禁在修道院里。与尚巴格的小说一样，我们在一个角色的单一选择中看到了整个社会秩序和历史的显现或斥责。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="Meshell Ndegeocello 富有同情心的音乐" src="https://media.newyorker.com/photos/6595c33e51b5266fd5d28f57/master/w_1600%2Cc_limit/240115_r43595.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;克鲁蒂卡·苏萨拉的插图&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;3.&lt;/strong&gt;伊娃·巴尔塔萨 (Eva Baltasar) 的&lt;strong&gt;《博尔德》( &lt;a href="https://www.amazon.com/Boulder-Eva-Baltasar/dp/1913505383" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Boulder&lt;/a&gt; )&lt;/strong&gt; ，由朱莉娅·桑切斯 (Julia Sanches) 从加泰罗尼亚语翻译而来，是三部作品中最新的一部——一个粗糙而感性的故事。最后读一下。在前两本关于厌女症的书之后，在这里你会遇到一个华丽无拘无束的女人，想知道如何对待她的自由。一本关于新的一年的新生活的书。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;PS网上的好东西：&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;a href="https://nymag.com/intelligencer/article/tom-scocca-medical-mystery-essay.html"&gt;汤姆·斯科卡的《揭开我的医学之谜》&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=KTv6jqKUNz8"&gt;大卫·里恩的场景转换&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href="https://www.tiktok.com/@saribethrose/video/7315458500228812075" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;一位老师展示她的 Z 世代课堂“我们就是世界”&lt;/a&gt; &lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Fri, 05 Jan 2024 11:06:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/goings-on/the-compassionate-music-of-meshell-ndegeocello</guid></item><item><title>2024 年 1 月 6 日幽灵出没</title><link>https://www.newyorker.com/news/letter-from-bidens-washington/the-ghost-of-january-6th-haunts-2024</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-01-05T00:20:19.303Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/659730a051b5266fd5d2903a/16:9/w_1280,c_limit/Glasser-Jan6-01-04-23.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;2021 年 1 月 6 日的长长阴影笼罩着这次选举。三年前，一群美国人冲进自己的国会大厦，试图阻止乔·拜登获胜并让唐纳德·特朗普继续留在白宫。三年后，拜登和特朗普&lt;a href="https://apnews.com/article/biden-trump-january-6-anniversary-speech-campaign-0777d1f89342fac32bcc230d0d854043"&gt;各自计划在 2024 年伊始&lt;/a&gt;，将那天的悲惨事件作为他竞选活动的核心内容。对于现任总统来说，这是他整个总统任期的基本原理，也是让他连任的最令人信服的理由——继续推动拜登在 2020 年竞选的“美国灵魂之战”。对于特朗普来说，这是虚假的战斗口号他希望围绕这一目标再次团结&lt;em&gt;MAGA&lt;/em&gt;暴民。他已经证明，他的数百万支持者对 1 月 6 日的真相免疫。如果他能够利用关于 2020 年大选及其暴力后果的谎言重新入主白宫，这将是令人难以置信的政治巫术行为。然而，随着新的一年的开始，他这样做的机会比以往任何时候都大。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周三，在他新年重返办公室的第一天，总统为一群&lt;a href="https://www.politico.com/news/2024/01/03/historians-scholars-biden-lunch-democracy-00133765"&gt;美国历史学家&lt;/a&gt;举办了午餐，就如何确定这次选举的利害关系向他提供建议。参加者之一、内战学者希瑟·考克斯·理查森 (Heather Cox Richardson) 的最新著作《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Democracy-Awakening-Notes-State-America/dp/0593652967" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;民主觉醒&lt;/a&gt;》是拜登在感恩节后一天购物期间最&lt;a href="https://apnews.com/article/joe-biden-thanksgiving-nantucket-vacation-6eabf054418c523ae83551d88bd98288"&gt;引人注目的购买品&lt;/a&gt;，她将 1 月 6 日特朗普派在国会举着南方邦联旗帜游行的画面&lt;a href="https://www.theguardian.com/books/2023/oct/07/american-democracy-heather-cox-richardson-trump-biden"&gt;称为&lt;/a&gt;“比历史上任何其他时刻都更强烈的打击。”周四发布的拜登&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=opICiMkVhc4"&gt;今年首个竞选广告&lt;/a&gt;严重依赖历史主题，将 1 月 6 日的暴力画面与民权和妇女参政游行、马丁·路德·金和美国海军陆战队升旗的旧镜头穿插在一起。第二次世界大战中的硫磺岛。 “我已将维护美国民主作为我总统任期的核心问题，”拜登说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，拜登面临的挑战是重新捕捉起义的发自内心的愤怒——多年来，选民们一直受到骚乱的可怕图像的轰炸，以及关于特朗普如何促成骚乱的&lt;a href="https://store.newyorker.com/products/january-6th-report"&gt;调查&lt;/a&gt;不断曝光——同时让骚乱充满了愤怒。新的意义和相关性。这是一种必要的纪念行为，但也有可能提醒美国人，他们对 2024 年的选举感到多么恼火，而且这场选举看起来很可能会重演 2020 年的情况。有谁真正喜欢拜登和特朗普同时上台的前景吗？再次，改变少数人的想法，同时向所有人强调，我们仍然深陷那不愉快的一年的分裂和积怨之中？没有哪个国家愿意陷入这样的厄运循环。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但看起来确实是厄运循环。只要其煽动者仍然是共和党领袖，从那天起就不会发生任何事情。在不到两周的时间里，特朗普有望获得爱荷华州共和党党团会议历史上最大的胜利。他的领先优势如此之大，以至于一些人预计他将在三月份之前锁定共和党提名。如果特朗普真的做到了，他将通过在 1 月 6 日加倍下注的平台以及他自己在煽动暴民方面所扮演的令人遗憾的角色来实现这一目标。他并不是否认事实；而是他正在彻底重写它们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;除了最初关于 2020 年“选举被操纵”的弥天大谎之外，特朗普还添加了更多谎言。他现在称 1 月 6 日是“美好的一天”， &lt;a href="https://www.nytimes.com/interactive/2024/01/04/us/january-6-capitol-trump-investigation.html"&gt;近 1300 名被告&lt;/a&gt;因袭击国会大厦&lt;a href="https://www.kgou.org/politics-and-government/2024-01-04/the-trump-campaign-embraces-jan-6-rioters-with-money-and-pardon-promises" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;烈士和“人质&lt;/a&gt;”而被捕。近几个月来，在他争取重返白宫的竞选活动中，他提出要在第二个任期的“第一天”赦免叛乱分子，并威胁要关押试图保卫国会大厦的警察那天。他上个月在爱荷华州的一次集会上说：“当热爱我们国家的人们在华盛顿抗议时，他们就会成为人质，一生中很长一段时间都会受到不公平的监禁。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这种言论很可能只会在竞选过程中升级，因为特朗普因试图推翻 2020 年选举结果的刑事指控而面临联邦和州审判。与此同时，在 14 个州，正在审理阻止特朗普参加投票的诉讼，理由是他在煽动 1 月 6 日事件中所扮演的角色使他成为宪法第十四修正案所定义的“叛乱分子”——这一问题&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/could-a-trump-win-put-his-running-mate-in-office"&gt;很快就会得到解决。&lt;/a&gt;由于科罗拉多州和缅因州已经取消了他的投票资格，因此他&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/could-a-trump-win-put-his-running-mate-in-office"&gt;向最高法院提起诉讼&lt;/a&gt;。特朗普的法律团队也在对针对他的联邦案件提出质疑，理由是他在 2020 年选举后的非凡行为是他公务的一部分，因此受到总统的“豁免权”。关于 2024 年，我们几乎可以肯定地说，1 月 6 日的幽灵每天都会在我们的法庭和政治中大声回响。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;另一个令人悲伤但不可避免的事实是，事实证明，特朗普 1 月 6 日的修正主义在共和党选民中的政治影响力比任何人当天所能预测的还要突出。还记得那些发给白宫的&lt;a href="https://www.cnn.com/2022/06/02/politics/read-mark-meadows-texts-january-6-capitol-riot/index.html"&gt;惊慌失措的短信&lt;/a&gt;，恳求特朗普赶走暴徒吗？ “他正在毁掉自己的遗产，”劳拉·英格拉汉姆警告特朗普的幕僚长&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/letter-from-bidens-washington/mark-meadows-was-trumps-matador-for-his-fake-election-lies"&gt;马克·梅多斯&lt;/a&gt;。就连小唐也恳求梅多斯介入：“他必须谴责这种狗屎行为。尽快。”但事实证明，特朗普知道得更清楚。 《华盛顿&lt;em&gt;邮报》&lt;/em&gt;和马里兰大学本周发布的一项&lt;a href="https://www.washingtonpost.com/dc-md-va/2024/01/02/jan-6-poll-post-trump/"&gt;调查&lt;/a&gt;发现，在过去的三年里，相信特朗普关于“选举被操纵”的谎言的共和党人数量实际上有所增加。如今，只有 31% 的共和党人认为拜登是“合法”总统，低于 2021 年底的 39%。与此同时，相信特朗普个人承担“重大”或“重大”责任的共和党人数量也有所下降。对 1 月 6 日事件的“大量”责任已从两年前的 27% 下降到今天的 14%。右翼媒体生态系统在特朗普的宣传方面非常有效，以至于&lt;em&gt;《华盛顿邮报》&lt;/em&gt; /马里兰州民意调查发现，34％的共和党人现在表示，他们相信联邦调查局本身应对煽动国会大厦袭击事件负责的虚假阴谋论。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;如果说近年来我们从特朗普对共和党的控制中学到了一件事，那就是：他的选民最终会去哪里，即使是国会中的共和党顽固分子也会跟随。周三，&lt;a href="https://www.aol.com/trump-helped-tank-emmer-scalise-192626642.html"&gt;特朗普得到了众议院多数党党鞭汤姆·埃默的支持&lt;/a&gt;——就在特朗普&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/letter-from-bidens-washington/speaker-who-the-rise-of-a-gop-nobody-in-trumps-house"&gt;否决了埃默的众议院议长候选人资格&lt;/a&gt;两个月后，社交媒体上的一篇帖子警告说埃默将是一个“悲剧性的错误”，并称他为“全球主义者&lt;em&gt;绿诺&lt;/em&gt;”他与共和党选民“完全脱节”。特朗普敌意的原因之一？埃默尔于 1 月 6 日投票确认拜登当选。 “他们总是屈膝，” &lt;a href="https://www.nytimes.com/2024/01/04/us/politics/trump-endorsements.html"&gt;《&lt;em&gt;泰晤士报》&lt;/em&gt;援引&lt;/a&gt;特朗普在谈到埃默的自卑行为时说道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;经验教训：如果不屈服于特朗普最强大的谎言，共和党就没有政治未来。这位共和党的现代政治炼金术士在短短三年内就将否认 2020 年选举论及其在 1 月 6 日的一系列谎言推论为共和党教义问答的核心原则。谁能说这一切最终会怎样？特朗普将于 2025 年 1 月 20 日重返椭圆形办公室，赦免自己和所有其他“人质”，重新担任总统，这一前景似乎比三年前更加真实。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;通常，胜利的一方决定历史将如何书写。难怪拜登在这个竞选年开始时就召集了历史学家。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 05 Jan 2024 01:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/letter-from-bidens-washington/the-ghost-of-january-6th-haunts-2024</guid></item><item><title>以色列镇压约旦河西岸的背后是什么？</title><link>https://www.newyorker.com/news/q-and-a/whats-behind-israels-crackdown-in-the-west-bank</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-01-05T00:22:26.813Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6595a1a347ec995a5cbeac0d/16:9/w_1280,c_limit/Chotiner-Dalasha-Site-Social.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;上周，联合国人权事务高级专员办事处&lt;a href="https://www.ohchr.org/sites/default/files/documents/countries/palestine/2023-12-27-Flash-Report.pdf" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;发布了一份关于哈马斯 10 月 7 日袭击后西岸局势“迅速恶化”的报告&lt;/a&gt;。以色列安全部队杀害了近三百名巴勒斯坦人，有时使用“不必要或不成比例的武力”；数千名巴勒斯坦人因轻微事件而被捕；以色列定居者迫使一千多名巴勒斯坦人离开他们的土地。报告呼吁以色列政府追究定居者和安全部队侵犯人权的责任。 （正如报告指出的那样，定居者很少因袭击巴勒斯坦人而被指控犯罪。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;为了了解西岸目前的局势将如何影响以色列人和巴勒斯坦人之间冲突的未来，我最近与拉马拉智库地平线政治研究和媒体外展中心主任易卜拉欣·达拉尔沙通了电话。他曾在美国驻耶路撒冷领事馆担任顾问二十年，直到该领事馆于 2019 年关闭。在我们的谈话中，我们讨论了巴勒斯坦人如何看待 10 月 7 日的袭击事件、以色列是否西岸或加沙的真正计划，以及巴勒斯坦人遭受的暴力如何在巴勒斯坦政治中体现。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;约旦河西岸的现状告诉我们，以色列政府对目前与巴勒斯坦人的冲突有何理解？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果你回到2021年和2022年，过去两年半的西岸，事情并不平静。事实上，人们对该地区的安全局势非常担忧。以色列开展了密集的军事行动，主要针对当地激进组织。以色列有一种说法，称加沙已被遏制，但约旦河西岸却没有。因此，约旦河西岸在10月7日之前从未平静过。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现在，10 月 7 日之后，以色列以及随后加沙发生的事件的规模显然已经超过了我们在西岸看到的恶化程度。但作为巴勒斯坦人，我们有一种感觉，我不确定其他地方是否真的有这种感觉：如果以色列的死亡人数没有很大或没有激增，那么情况就被认为是平静的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;正如你所说，过去两年半以来，西岸发生了很多暴力事件。 10月7日以来发生了什么？其背后的政治推动力是什么？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我想告诉你一件事。我是一个五十多岁的人。我在耶路撒冷有两个孙女，因为我的女儿住在耶路撒冷。我持有以色列入境许可已有大约二十年了。我曾经为美国政府工作。我从未被禁止进入耶路撒冷。 10 月 7 日，西岸全面关闭，二十万工人被拒绝进入。所有像我这样的巴勒斯坦约旦河西岸身份证持有者，包括那些持有许可证和特别许可证的人，都被拒绝进入，从那时起，我一直无法真正前往耶路撒冷探望我的家人和孙女。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我是哈马斯吗？不。这只是一项适用于所有巴勒斯坦人的集体措施。这是联合国报告所讨论的事情之一，但它并没有真正得到足够的重视，因为由此产生的挫败感远远超出了所描述的范围。在西岸，我们感到以色列正在惩罚全体巴勒斯坦人民。 10月7日之前，他们会对你进行检查，如果你没有安全背景，他们会给你许可证，你就可以进入。但是，10月7日之后，就不再重要了。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;现在，一个聪明的以色列人可能会告诉你，“好吧，我们这样做是因为我们想尽量减少巴勒斯坦人和以色列人之间的摩擦。”当然，答案是：如果是这样的话，他们实际上会阻止定居者进入西岸，以尽量减少摩擦。自10月7日以来，约旦河西岸一直受到以色列的一系列限制。将一切都归因于 10 月 7 日并不准确，因为在那之前我们已经进行了定居点扩张。在那之前我们就发生过定居者暴力事件。我们在整个西岸地区进行了以色列国防军的袭击、拘留和逮捕。 10 月 5 日和 6 日的生活并不美好。以色列没有什么不同的战略，即寻求达成协议并采取措施，切实减轻西岸人民的痛苦，并试图让他们走上某种政治道路。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;因此，人们感到沮丧、无助、绝望，以色列的战略旨在夺取尽可能多的西岸土地，完全无视任何政治道路。如果你把 10 月 7 日及以后视为一个孤立的时期，那么你就会失去大局。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;让我尝试重新表述我的问题：我并不是想说西岸巴勒斯坦人的基本现实因 10 月 7 日而发生了变化。我想了解的是，看看西岸局势变得多么糟糕，是否可以帮助我们了解以色列政府的想法以及未来的打算。&lt;/strong&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;我认为你的问题是正确的、客观的。我的观点是，实际列出之前和之后非常重要。所以，是的，10 月 7 日之后情况变得更糟，但之前情况并不好。现在以色列有两个政府：战时内阁和常规内阁。第一个有像本尼·甘茨这样的人，第二个有像[财政部长]&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/q-and-a/qanda-with-raja-shehadeh"&gt;贝扎莱·斯莫特里奇&lt;/a&gt;和[国家安全部长] &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/02/27/itamar-ben-gvir-israels-minister-of-chaos"&gt;伊塔马尔·本-格维尔&lt;/a&gt;这样的人。所以以色列政府完全糊涂了；它设定了许多不同的目标，甚至在向以色列公众和世界展示这些目标的方式上也各不相同。实际上，它首先开始谈论集体惩罚，然后试图重新措辞，这样听起来就像是在对哈马斯发动战争。但迄今为止，我们在加沙看到的死亡人数已超过两万人，其中百分之七十是妇女和儿童。这不是附带损害。加沙发生了大规模的、不分青红皂白的爆炸事件。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;加沙的哈马斯有三件事：哈马斯政府，基本上一直统治着加沙直到 10 月 7 日。哈马斯是军事部门，大约有三四万名枪手。然后，哈马斯作为一个政治组织，一些政客将其称为意识形态。我认为摆脱第一个目标——并说“哈马斯永远不会再次统治加沙”——将是一个可衡量和可实现的目标。但以色列政府却从整体上采取行动，称“我们将消除任何与哈马斯有关或代表哈马斯的东西”。它忘记了像哈马斯这样的政治组织拥有公众的支持，因为当以色列人实施集体惩罚并歧视全体人民时，哈马斯会挺身而出。通过对抗西岸和加沙的全体巴勒斯坦人，他们将所有巴勒斯坦人推向一边。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现在，这究竟是以色列政府的意图，还是其政策和做法的意外后果，我不知道，也不关心。但我真正关心的是实际结果。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你说以色列的反应很混乱，但其中是否有某种故意？在我看来，让战争继续下去符合内塔尼亚胡的利益，因为一旦战争结束，&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/is-this-the-end-of-benjamin-netanyahu"&gt;他可能会下台&lt;/a&gt;；设定不确定的目标可能对以色列有利，因为这样它在冲突持续多久方面就有更大的可操作性。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在10月7日之前，我认为巴勒斯坦人曾经认为以色列是老练的，而现在我们认为它是混乱的。这可能与以色列国防和情报的崩溃有关。我认为这里有一种集体意识，即以色列政府，包括&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/in-israel-a-glimpse-of-a-trumpian-future"&gt;斯莫特里奇、本格维尔和内塔尼亚胡&lt;/a&gt;在内的右翼势力，有兴趣将战争延长到尽可能长的时间。他的政府中的极右翼人士，正如他们所说，想要打破巴勒斯坦的民族认同和愿望，征服巴勒斯坦人，如果可以的话，也许还可以驱逐他们。他们试图通过轰炸和对平民的密集杀戮来逃脱惩罚，这样他们就可以无论是自愿还是非自愿地将人们赶出，并使西岸遭受如此多不同的集体措施和惩罚，让人们考虑离开，或者至少打破他们的意愿。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;但我认为像甘茨和其他人这样的部长实际上属于不同的流派，他们希望以不同的方式处理巴以冲突。我们还没有真正看到他们公开反对这些事情，也许是因为他们自己的内部原因，或者因为他们认为战争需要发生。但这最终将成为不同的以色列意识形态和两个不同的以色列政府的出发点。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我自己不是军事专家，但听起来以色列人并没有打垮哈马斯和其他派​​别的军事翅膀。这可能会持续很多年。哈马斯的政治组织将会变得更大，因为它从巴勒斯坦人那里获得了一定程度的支持，而不仅仅是在加沙。哈马斯可能会在加沙失去一半民众的支持，但由于沮丧以及抵制以色列及其集体惩罚，哈马斯在约旦河西岸拥有一个主要的公共孵化器。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;因此，即使内塔尼亚胡出于政治原因想要让战争继续进行——即使像本·格维尔和斯莫特里奇这样的人对清洗约旦河西岸或加沙的巴勒斯坦人和集体惩罚有着长期的想法——以色列政府，尤其是10月7日之后，对您来说，这似乎不是一个具有连贯计划的连贯实体？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;像甘茨这样的人实际上来自一所学校，该学校基本上说，我们需要通过分离找到解决以色列-巴勒斯坦冲突的办法。他并没有提出完整的两国解决方案，而是说，“我们需要与巴勒斯坦人分离。”而像斯莫特里奇这样的人却在谈论破坏巴勒斯坦民族的愿望。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我对你的看法有点惊讶，因为我听过巴勒斯坦人说过这样的话：“是的，当然。甘茨不像本·格维尔或斯莫特里奇那样可怕。他不仅每时每刻都充满种族主义、蔑视和偏执。但从根本上说，有了像甘茨这样的人掌权，什么都不会真正改变。”&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;你不应该感到惊讶。正如我告诉过你的，我在美国政府工作了二十年。我是来自拉马拉的巴勒斯坦人。我真的不认为甘茨会走向两国解决方案。我只是说他处理巴以冲突的做法与斯莫特里奇不同。我真的不认为它们是一样的。而且，与我的一些巴勒斯坦同胞不同，我确实认为，如果甘茨在以色列议会拥有足够的授权，他可能会走向分离，即使不是战略性的结束冲突协议。但我认为，会有一种情况可以在这个水平上有所改善，并开启一条可以引导我们走向某个地方的道路。这可能是一个令人沮丧、痛苦的过程，并且不会令全体巴勒斯坦人民满意。但是，在这与斯莫特里奇和本-格维尔之间——如果你认为他们是一样的，我认为那是完全错误的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;自2009年以来，我们一直在经历内塔尼亚胡领导下的生活，完全绝望，没有政治视野，也没有政治解决的希望。甘茨和其他人的政府寿命很短，没有足够的权力来真正改变现状。在他们领导期间，以色列境内发生了哈马斯和伊斯兰圣战组织的袭击，他们对这些袭击做出了反应。巴勒斯坦人的生活仍然一如往常。我并不责怪人们这样看。但是，如果甘茨和亚伊尔·拉皮德而不是斯莫特里奇和本·格维尔在以色列获得授权，我认为生活将会有很大的不同。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我了解哈马斯的支持现在由于各种原因而增加，这些原因与加沙的轰炸等有关。正如你在个人故事中所说，哈马斯的行为是否给巴勒斯坦人带来了更多的苦难？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;有这样想的人吗？绝对是的。我认为，从加沙为此付出高昂代价的人们身上，你可以感觉到，许多人实际上认为这是一个错误。加沙的情况很复杂。但约旦河西岸则不同，因为约旦河西岸在不受哈马斯控制的情况下受到惩罚，不必成为这些袭击的一部分，而且实际上正在以一种非常沮丧的方式对生活在占领下并继续受到惩罚做出反应。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;想象一下，如果哈马斯发动了 10 月 7 日的袭击，然后以色列以精确杀害哈马斯战士和领导人的方式进行报复，你问巴勒斯坦人民，“你对袭击以色列平民有何看法？”我认为绝大多数巴勒斯坦人会说：“我们反对。”问题是，在针对以色列人的袭击之后，发生了婴儿和妇女被杀害的冲突，这造成了一种感觉，即地球上没有人会真正说：“我反对杀害以色列平民，时期，作为一名巴勒斯坦人。”只是一个更加困难的现实是说：“不，忘记巴勒斯坦人的伤亡。以以色列的说法为例，哈马斯对此负有责任，因为他们躲在平民背后。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们正处于冲突的一个非常糟糕的时刻，以至于我认为现在的问题不仅仅是战后的和平。我们甚至还没有达到接受彼此生存权的水平。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您能否多谈谈您为美国政府所做的事情，以及您对过去三个月美国政府处理这种情况的方式有何感受？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在美国驻耶路撒冷领事馆被关闭之前，我是该领事馆总领事的政治顾问。我是巴勒斯坦权力机构和美国领事馆之间的联络人。所以我经历了第二次起义，我经历了布什政府时代。我在奥巴马的第一和第二个任期中与他在一起，然后在特朗普关闭领事馆之前也与他在一起。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我真的不认为拜登政府通过支持以色列发动战争来回应是一个很大的意外。美国实际上没有一个按钮，我们只需说“总统不希望你继续”就可以关闭它。我认为最大的问题之一是浪费了宝贵的时间，没有解决以色列-巴勒斯坦冲突的根本问题。政府允许重点转向改善占领下的巴勒斯坦人的生活，例如为巴勒斯坦权力机构提供 4G 互联网线路，而不是专注于最终引导我们找到解决方案的关键道路。但它不想做任何事情。就连拜登政府重新开放领事馆的承诺也被打破了。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;因此，它以尽可能简单的方式与冲突管理工具配合使用。当西岸局势升温时，政府对此无能为力。然后事情在 10 月 7 日爆发，考虑到这些袭击的可怕性质，美国支持以色列也就不足为奇了。但我认为现在是时候发挥真正的影响力了，无论付出什么代价。因为，如果任由内塔尼亚胡领导的以色列现政府和本格维尔和斯莫特里奇的第二届政府接任，局势将继续恶化，没有解决的希望。对于巴勒斯坦人和犹太人来说，这将是痛苦和苦难的延续。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 05 Jan 2024 01:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/q-and-a/whats-behind-israels-crackdown-in-the-west-bank</guid></item><item><title>乔·拜登将拯救民主作为其竞选活动的中心</title><link>https://www.newyorker.com/news/our-columnists/joe-biden-makes-saving-democracy-the-center-of-his-campaign</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-01-04T19:51:43.234Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6596d98fddea9f94b91bb31d/16:9/w_1280,c_limit/cassidy-biden%202024.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;选举年已经开始，有迹象表明总统竞选将非常激烈。自 1 月 1 日以来公布的三项全国民意调查中，有两项显示&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/joe-biden"&gt;乔·拜登&lt;/a&gt;在正面对决中落&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/donald-trump"&gt;后唐纳德·特朗普&lt;/a&gt;一分；第三个显示两人打成平手。 1月2日，拜登竞选连任的高层官员在接受记者电话采访时讨论了他们的政治策略。他们提到支持堕胎权、动员少数族裔选民以及建设有利于中产阶级的经济，但他们最重要的主题是拜登的胜利对于维护美国民主至关重要。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拜登的竞选经理朱莉·查韦斯·罗德里格斯在电话会议上表示，“选民的选择不仅仅是在相互竞争的政府理念之间进行选择。”她继续说道，“选择将是为了保护我们的民主和每个美国人的基本自由。 。 。 。我们正在开展我们的竞选活动，就像我们民主的命运取决于它一样，因为它确实如此。”竞选副经理昆汀·福尔克斯补充道，“唐纳德·特朗普直截了当地告诉我们——如果他赢得第二个任期，他将竭尽全力摧毁美国民主，剥夺美国人来之不易的基本自由。 。 。 。我们应该相信他的话。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;未来几天，拜登将发表两场竞选演讲。周五，即 1 月 6 日&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/capitol-riot"&gt;国会大厦袭击&lt;/a&gt;三周年纪念日的前一天，他将前往宾夕法尼亚州福吉谷，乔治·华盛顿的大陆军在 1777-78 年冬天曾在此扎营。周一，他将在南卡罗来纳州查尔斯顿的伊曼纽尔修女 AME 教堂发表演讲，该教堂是美国南部最古老的黑人教堂之一，2015 年 6 月，一名年轻的白人至上主义者在那里&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/amy-davidson/dylann-roof-and-a-night-of-hate-in-charleston"&gt;杀害了一个圣经研究小组的 9 名成员&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在谈到华盛顿 1796 年放弃总统职位的决定时，福尔克斯表示，拜登将利用福吉谷的机会“摆出这次选举的利害关系”，这是美国民主的“终极先例”。福尔克斯引用了 2015 年查尔斯顿枪击事件和 1 月 6 日的袭击事件，并补充说，所有美国人都对不断上升的政治暴力感到担忧。他还表示，拜登竞选团队决心动员帮助总统在 2020 年当选的黑人选民：“有色人种选民是这次选举中利益最大的群体，我们需要确保他们中的每一位选民理解摆在他们面前的选择。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;随着特朗普似乎即将获得共和党提名，许多紧张的民主党人将欢迎总统决定加大对前任的攻击力度。尽管拜登在筹款活动中闭门谈论了特朗普构成的威胁，但他并没有在公共舞台上一贯地阐述这一点。这种情况即将改变。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拜登竞选活动加大力度之际，特朗普一直在重复他毫无根据的说法，即 2020 年大选被窃取，并使用越来越煽动性的言论。在圣诞节前夕，他向支持者承诺，他将“铲除在我们国家境内像害虫一样生活的共产主义者、马克思主义者、法西斯主义者和激进左翼暴徒”。他还表示，移民正在“毒害我们国家的血液”。上周，他在自己的社交媒体账户上发布了一个词云，其中包含“权力”、“复仇”和“独裁”等术语——在《&lt;em&gt;每日报》&lt;/em&gt;发表的一项调查中，选民们用这些词来描述特朗普连任的目标。&lt;em&gt;邮件&lt;/em&gt;。据报道，他的盟友正在制定清除不忠诚官僚的计划，而他本人也公开谈论利用司法部追捕他的敌人，特朗普的独裁倾向再明显不过了。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;作为美国最高的民主党官员，拜登有义务强调这些，他的竞选团队相信这会引起选民的共鸣。福尔克斯指出，《华盛顿&lt;em&gt;邮报&lt;/em&gt;》的一项新民意调查显示，超过一半的美国人认为 1 月 6 日对国会大厦的袭击是“对民主的攻击，永远不应该被忘记”。从战略角度来看，拜登团队试图将竞选活动视为二元选择，而不是对拜登总统任期的公投。 （拜登自己经常这样做，并说过，“不要将我与全能者相比较，而是将我与另一种选择相比较。”）总统的政治顾问非常清楚他的低工作支持率以及对他年龄的担忧。他们的论点是，一旦选民面临拜登再任四年和特朗普连任总统之间的具体选择，后者的复仇欲望将被释放，他对国会共和党的控制将被释放，这种势头将开始转变。几乎是完整的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;情况很可能是这样——在 2022 年和 2023 年的选举中，民主党在强调共和党极端主义后表现好于预期——但竞选连任的总统不能完全依赖对手的毒性。他们还需要在就业、医疗保健和生活成本等基本问题上传达积极的信息，因为一次又一次的民意调查表明，这些是许多美国人认为最重要的问题。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;尽管就业增长强劲、制造业投资繁荣、家庭净资产远高于大流行前的水平，但拜登在政治上一直在这个领域苦苦挣扎。在过去的几年里，通货膨胀和生活成本的上升似乎压倒了选民心目中的几乎所有其他事情。很容易理解为什么拜登的竞选经理会选择关注特朗普对民主的威胁。但他们推出这一战略之际，正值一些政治空间可能最终为拜登打开，为自己提出强有力的经济理由。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;自 9 月份以来，汽油价格大幅下跌：根据 AAA 的数据，上周每加仑普通汽油的平均价格为 3.09 美元，而 9 月份为 3.88 美元，一年前为 3.23 美元。总体通胀率也&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-columnists/the-federal-reserve-is-trying-to-catch-up-with-falling-inflation"&gt;大幅下降&lt;/a&gt;，美联储表示很可能很快开始降息。过去一年工资涨幅快于物价涨幅，工人的购买力有所上升。而且，近几个月来，许多工会成员，包括&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/11/06/will-the-uaw-strike-turn-the-rust-belt-green"&gt;汽车工人&lt;/a&gt;、 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/01/16/can-ups-still-deliver-a-middle-class-life"&gt;UPS 司机&lt;/a&gt;和&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/persons-of-interest/how-jane-mcalevey-transformed-the-labor-movement"&gt;卫生工作者，&lt;/a&gt;都获得了多年的大幅加薪。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;就业继续保持健康增长。自2021年1月拜登上任以来，经济创造了近1500万个就业岗位，目前总就业人数比大流行前的水平高出500万以上。近两年来失业率一直低于4%；这是半个世纪以来的第一次。在股市方面，道琼斯指数、标准普尔 500 指数和纳斯达克指数 2023 年收盘均接近历史高位。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;正如长期乐观的民主党策略师西蒙·罗森伯格 (Simon Rosenberg) 本周早些时候指出的那样，拜登完全有资格声称他履行了 2020 年竞选活动的核心承诺：让国家成功战胜&lt;em&gt;COVID&lt;/em&gt; -19 大流行。 《降低通货膨胀法案》和&lt;em&gt;《CHIPS&lt;/em&gt;法案》通过后，为绿色能源基础设施和半导体工厂提供了慷慨的补贴，他还可以指出制造业建设的激增，这是特朗普所羡慕的。到目前为止，这些积极的经济发展尚未反映在总统的支持率中，但有其他迹象表明公众可能已经开始关注这些发展。密歇根大学的消费者信心指数上个月飙升，盖洛普的经济信心指数有所上升，但仍处于负值行列。随着我们的前进，民主党和共和党的政治战略家都将密切关注此类指标。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;距离大选还有十个月，我们有足够的时间来思考许多不同的问题，包括特朗普的威胁、经济，当然还有由特朗普任命的三名保守派大法官组成的最高法院&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2022/07/04/we-are-not-going-back-to-the-time-before-roe-we-are-going-somewhere-worse"&gt;对堕胎的裁决&lt;/a&gt;。 （“你可以预计我们的整个竞选活动将在本月晚些时候罗伊诉韦德案周年纪念日全面展开，”查韦斯·罗德里格斯说。）还有许多不确定性，包括共和党削减开支的要求是否会导致政府关门、南部边境会发生什么、第三方候选人是否会产生很大影响，以及拜登在以色列-哈马斯战争上的立场将在多大程度上阻碍他重振2020年民主党联盟的努力。 （周三，教育部政策顾问塔里克·哈巴什（Tariq Habash）成为第二位&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-political-scene/why-a-state-department-official-lost-hope-in-israel"&gt;因抗议总统处理战争方式而辞职的&lt;/a&gt;拜登政府官员。）此外还有涉及特朗普的无数法律程序，包括科罗拉多州的努力。最高法院和缅因州国务卿将&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/could-a-trump-win-put-his-running-mate-in-office"&gt;他从选票中除名&lt;/a&gt;，并于 1 月 6 日进行了刑事审判，该审判原定于 3 月份开始，但现已暂停，等待华盛顿特区巡回上诉法院的裁决。 （周三，特朗普的律师要求高等法院驳回科罗拉多州的裁决。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在这种情况下，很难跟上每日新闻，更不用说猜测选举日会发生什么了。不过，我们可以肯定地说一件事。随着拜登将于 1 月 15 日前往福吉谷和即将举行的爱荷华州党团会议，2024 年总统竞选即将正式开始。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Thu, 04 Jan 2024 20:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/our-columnists/joe-biden-makes-saving-democracy-the-center-of-his-campaign</guid></item><item><title>每日漫画：1 月 4 日，星期四</title><link>https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/thursday-january-4th-acceptance-speech</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-01-04T16:01:56.905Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6596b6d0df963df4087b5495/16:9/w_1280,c_limit/A28578.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.condenaststore.com/~/cartoon-bank?utm_medium=referral&amp;amp;utm_source=NewYorker&amp;amp;utm_content=daily-cartoon-mod&amp;amp;AID=1247905545" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;购买&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;漫画 »&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Thu, 04 Jan 2024 17:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/thursday-january-4th-acceptance-speech</guid></item><item><title>我不相信民意调查</title><link>https://www.newyorker.com/humor/daily-shouts/i-dont-trust-polls</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-01-04T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65947cdf025d44c0c1b4a6f0/16:9/w_1280,c_limit/Shouts-Hogans-Hate-Polls.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;我不相信民意调查。一个支持特朗普，另一个支持拜登。有人在撒谎。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我不相信民意调查。每次我尝试自己进行操作时，都会出现问题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我不相信民意调查。为什么 ABC 知道 CNN 不知道的事情？难道不应该分享吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我不相信民意调查。民意调查曾经告诉我要留刘海。嗯，这是对我三个最亲密的朋友的民意调查。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我不相信民意调查。如果你已经知道选举结果，那投票还有什么意义呢？而且，如果你&lt;em&gt;不&lt;/em&gt;知道，为什么还要浪费我的时间？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我不相信民意调查。通过民意调查，我了解到我的两个朋友讨厌我。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我不相信民意调查。泰勒·斯威夫特（Taylor Swift）是否包含在您的“代表性样本”中？因为没有人像她一样，所以如果不包括她，就无法准确反映选民情况。想一想。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我不相信民意调查。我有一张方脸。我的朋友们在想什么？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我不相信民意调查。其中一些只抽样了大约五千人。当然至少有五千零三个人投票。或者也许五千零二？反正也就五千多。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我不相信民意调查。就连造型师似乎也认为这是一个坏主意，但我的反应是，“不，不——我对我的朋友们进行了民意调查。这就是我要的。我相信他们。我对他们&lt;em&gt;进行了民意调查&lt;/em&gt;。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我不相信民意调查。为什么有这么多内特？我一生中只见过一个内特。民意调查者是一个不具有代表性的样本。不具有代表性的样本如何找到具有代表性的样本进行民意调查？这让我们回到泰勒·斯威夫特的问题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我不相信民意调查。几个月来我不得不避开镜子。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我不相信民意调查。我们甚至不让得票最多的人赢得实际选举，那么民意调查为什么重要呢？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我不相信民意调查。我的头发本来就稀疏，哪能浪费前面的头发呢？我为什么要参加民意调查？&lt;em&gt;为什么&lt;/em&gt;？！&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我不相信民意调查。如果你足够聪明，能够预测未来，那你为什么还要从事政治工作呢？你为什么不退休？是因为GameStop吗？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我不相信民意调查。我的丈夫离开了我。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我不相信民意调查。他们的样本库是接听未知号码电话的人。爬行。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我不相信民意调查。嗯，我留刘海两年&lt;em&gt;后&lt;/em&gt;他就离开了，但这似乎有关系。自从刘海之后，一切都不再一样了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我不相信民意调查。为什么他们的误差幅度是百分之五，但他们几乎总是错的？感觉误差幅度应该被称为“正确幅度”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我不相信民意调查。我很孤独。我需要再次改变我的生活——有什么想法吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我不相信民意调查。为什么有两个“L”？看起来多余。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我不相信民意调查。但如果你真的认为解决方案是。 。 。又是刘海？我想我会尝试一下。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Thu, 04 Jan 2024 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/humor/daily-shouts/i-dont-trust-polls</guid></item><item><title>艺术家肖像</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/critics-at-large/portraits-of-the-artist</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-01-04T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/650b59e2f49b447c4924fa7b/16:9/w_1280,c_limit/CAL-WEB.png" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/goings-on"&gt;注册&lt;/a&gt;接收我们每周的文化推荐时事通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;好莱坞对有关创意类型的故事的痴迷导致了人们熟悉的比喻——即饱受折磨的艺术家，他对自己的技艺的狂热奉献使他对周围的人来说是一个谜——以及像传记片这样的故事公式，贯穿了它的主题的职业就像维基百科的条目。在这一集中的《普通评论家》中，特约编剧文森·坎宁安、内奥米·弗莱和亚历山德拉·施瓦茨讨论了今年最热门的一些电影如何颠覆我们对艺术家的艺术期望。 《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/11/27/maestro-movie-review"&gt;大师&lt;/a&gt;》是“一部关于伦纳德·伯恩斯坦主题的幻想曲”，重点关注这位传奇作曲家的魅力对他周围的人造成的影响。&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2019/11/11/todd-haynes-rewrites-the-hollywood-playbook"&gt;托德·海恩斯&lt;/a&gt;执导的《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/may-december-knows-what-it-thinks-and-thats-a-problem"&gt;五月十二月&lt;/a&gt;》是“对方法表演中某些倾向的黑色讽刺”。科德·杰斐逊的处女作《美国小说》将对出版业对“多元化”的空洞认可的批评与一部安静的家庭剧结合在一起。主持人还考虑了其​​他更刻意平淡的描述，例如&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/persons-of-interest/the-states-of-kelly-reichardt"&gt;凯利·雷查特&lt;/a&gt;的“ &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/showing-up-reviewed-a-masterwork-about-an-artists-life"&gt;现身&lt;/a&gt;”中的描述。这部电影讲述了一位雕塑家努力维持生计的故事，提出了一个更为罕见的原型的问题。 “在我看来，这个数字可能需要更多的管道，”坎宁安说。 “我想看看这个新人物，即普通艺术家，能够向我们展示艺术生活的意义。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与评论家一起阅读、观看和聆听：&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “适应”（2002）&lt;br /&gt; “美国小说”（2023）&lt;br /&gt;格蕾丝·佩利的《与我父亲的对话》&lt;br /&gt;帕蒂·史密斯的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Just-Kids-Patti-Smith/dp/0060936223" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;只是孩子&lt;/a&gt;》&lt;br /&gt; 《大师》(2023)&lt;br /&gt; 《五月十二月》（2023）&lt;br /&gt;卡尔·奥维·诺斯加德的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/My-Struggle-Karl-Ove-Knausgaard/dp/0374534144/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;我的奋斗&lt;/a&gt;》&lt;br /&gt; 《纽约故事》（1989）&lt;br /&gt; “现身”（2023）&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;每周四都会推出新剧集。&lt;a href="https://link.chtbl.com/tnycriticsatlarge" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论您在何处获得播客，都&lt;/a&gt;可以关注“Critics at Large”。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Thu, 04 Jan 2024 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/critics-at-large/portraits-of-the-artist</guid></item><item><title>纽约投资公司拥有的加州小镇</title><link>https://www.newyorker.com/news/us-journal/scotia-the-california-town-owned-by-a-new-york-investment-firm</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-01-04T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6594713699a739343c3173de/16:9/w_1280,c_limit/Waters-CompanyTown-01.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;加利福尼亚州斯科舍市的洪堡县是一个很小的地方，不到一平方英里，位于从俄勒冈州到南加州的美国 101 号高速公路下方。大多数 101 路的人都会开车经过。 “如果你受到证人保护，那将是一个好地方，”一位斯科舍省居民最近告诉我。 “这里没人找你。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果您确实驶离高速公路并沿着主街行驶，您会看到一栋用红杉树建造的深棕色建筑，上面有一个金色字母的标志，上面写着“斯科舍镇”。人们有时会敲这栋大楼的门，希望支付水费，或者希望在导游的带领下参观当地工厂，因为他们认为里面的工人是公职人员。斯科舍市镇长史蒂文·戴克 (Steven Deike) 表示，保险公司也会犯这个错误。 “不，我们是一家私营公司，”他告诉他们。 “我们恰好被称为斯科舍镇。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;斯科舍一直是一个公司城镇，但它并不总是一个公司。它是由伐木巨头太平洋木材公司在一个半世纪前创建的，该公司希望伐木工能够住在离树木更近的地方。在斯科舍省存在的大部分时间里，镇上几乎每个人都受雇于 Pacific Lumber（后来被称为&lt;em&gt;PALCO&lt;/em&gt; ）， &lt;em&gt;PALCO&lt;/em&gt;拥有他们所有的房屋和土地。十九世纪八十年代，一位金融家主导了对&lt;em&gt;PALCO&lt;/em&gt;的敌意收购，并在此过程中欠下了数亿美元的债务；二十年后，该公司向曼哈顿一家名为马拉松资产管理公司的投资公司求助以维持生计。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;马拉松专注于不良资产：定价低于市场价值且通常陷入困境的实体。去年春天，一位 Marathon 员工告诉我：“我们最近获得了年度陷入困境投资者 PDI 奖”，他指的是行业出版物&lt;em&gt;《私人债务投资者》&lt;/em&gt;颁发的行业奖项。马拉松管理着超过200亿美元；其少数股东包括全球最大的投资公司之一&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2021/03/15/what-happens-when-investment-firms-acquire-trailer-parks"&gt;黑石集团&lt;/a&gt;。从 2006 年开始，马拉松向&lt;em&gt;PALCO&lt;/em&gt;注入了数百万美元，以帮助其支付工资和账单。尽管如此， &lt;em&gt;PALCO&lt;/em&gt;不到一年就宣布破产。作为公司的主要债权人，马拉松收到了两项主要资产作为其所欠债务的抵押品： &lt;em&gt;PALCO&lt;/em&gt;剩余伐木业务的一部分和 Scotia。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一座小桥横跨水面。" src="https://media.newyorker.com/photos/65947136e13f32b37f2c8ded/master/w_1600%2Cc_limit/Waters-CompanyTown-04.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;鳗鱼河上的一座桥。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;马拉松因此成为了 272 栋房屋、一家博物馆、一家酒店、一家购物中心、一个由电影院改建而成的社区中心以及一家部分废弃的医院的独资所有者。 《&lt;em&gt;华尔街日报》&lt;/em&gt; 2013 年&lt;a href="http://online.wsj.com/article/SB10001424052702304773104579270511237231076.html"&gt;报道称&lt;/a&gt;，“对冲基金在债务交易中获得资产所有权并不罕见”，但马拉松“似乎是唯一一家拥有整个城镇的基金”。马拉松不想拥有它。该公司创建了斯科舍镇公司，以便逐块出售房产。 “我们都知道目标是什么，”戴克告诉我。 “让我们破产。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;德克是秃头，经常戴着迷彩图案的棒球帽。他喜欢蓝色牛仔裤和单色领衬衫。十五年前，当他开始管理抛售时，预计这个过程不会花很长时间；他将电脑密码设置为“retire2011”。他不再使用该密码。他现在七十六岁了，他的工作只完成了一半。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;斯科舍省没有家庭邮件递送服务，因此居民在主街的一栋单间建筑中领取信件和包裹，该建筑有一排邮政信箱和一个窗户。许多人逗留一段时间，以便与邮局唯一的雇员约翰尼·瓦伦西亚见面。 “这就像一家老城区的咖啡店，”安吉拉·亨特 (Angela Hunt) 告诉我，她于 2022 年在街上开了一家商店，出售手工制品和升级再造物品。 “你走进去，那里都是老家伙，他们都在和约翰尼说话。”巴伦西亚留着小胡子，戴着耳钉，给人一种轻松友善的感觉。他和前来的居民谈论钓鱼、 &lt;em&gt;PET&lt;/em&gt;扫描结果和当地政治。他们经常交换对旧斯科舍省的回忆。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="美国的一个小邮局。" src="https://media.newyorker.com/photos/65947137ab5c3c6aa4c9e44c/master/w_1600%2Cc_limit/Waters-CompanyTown-02.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;居民从邮局领取邮件，因为没有送货上门的服务。邮局是居民相互交流的社区空间。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一名穿着牛仔裤、戴着绿色棒球帽的男子坐在大厅里。" src="https://media.newyorker.com/photos/6594713690f48a92ab8ae224/master/w_1600%2Cc_limit/Waters-CompanyTown-03.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;乔恩·奥康纳在斯科舍旅馆。奥康纳和他的妻子于 2021 年初购买了这座小屋。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;十八世纪四五十年代的淘金热过后，木材公司开始向加利福尼亚海岸挺进。该州上游的巨大红杉树干长达近二十英尺，两个人可能需要几天时间才能砍倒一棵。当伐木季节结束时，从事这项工作的人经常逃到旧金山和波特兰的单间酒店——伐木工人的刻板印象是“工作一个季节，回到城里，然后彻底崩溃”。酗酒和女人，”历史学家詹姆斯·迈克尔·巴克利告诉我。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 1863 年，Henry Wetherbee 和 AW McPherson 在 Eel River 沿岸购买了 6000 英亩土地，成立了太平洋木材公司，大约二十年后在这片土地上建造了第一家工厂。太平洋木材公司希望拥有稳定且信誉良好的劳动力，因此该公司计划在这片土地上建立住房定居点，并将其命名为斯科舍省。公司购买了农场并开始饲养自己的牛和猪；它开设了一家酒馆，可以控制酒类的销售。最终，有了一家银行、一个消防局和一所学校。早在二十世纪，斯科舍省甚至还有自己的货币，适合在公司商店使用。公司举办野餐活动，包括烧烤、麻袋比赛和垒球比赛。感恩节时，太平洋木材公司向每位员工分发冷冻火鸡，圣诞节时，该公司为镇上的孩子们购买了礼物，居民们仍然记得这一传统。与我交谈过的人回忆起收到过一份棋盘游戏《Life》或一包黄油球的礼物。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;许多公司城镇通过暴力迫使人们服从，但太平洋木材公司却在不同寻常的程度上依赖于福利。根据巴克利的说法，在十九世纪二十年代，工人们每月只需支付一美元即可获得医疗服务；发生事故或生病的员工会到公司卫生室就诊并得到及时治疗。该公司的养老金计划于十九世纪四十年代推出，员工两年后就加入，规定六十五岁退休，平均支付员工四分之三的退休费用。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;没有什么比租金补贴更多的了。 1951 年，斯科舍省一套三居室的房子，包括水电费，每月花费 21 美元，相当于今天的 250 美元左右。租金如此便宜，以至于在十九世纪七十年代左右，美国国税局警告太平洋木材公司，如果该公司不将利率提高到市场价值范围内，它将开始将其视为应税员工福利。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;太平洋木材公司还拨出资金用于员工子女的大学学费。一些消息来源表明，该公司每年提供高达八千美元的援助，而当时大学的费用并不像现在那样高。 “照顾家人，照顾孩子，”约翰·布罗德斯托克（John Broadstock）告诉我，他是一名长期居民，曾担任斯科舍省消防队长二十年。 “我的三个儿子都获得了大学奖学金。他们让他们完成学业。”尽管企业的善意可能促成了这种做法，但首要原则是利润最大化。 “斯科舍就像一个测试用例，”历史学家巴克利告诉我。 “我们在工人福利上花多少钱还能赚钱？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;随着世纪的推移，其他大公司为员工提供的福利越来越少，斯科舍成为了一个异类。每年都有数以万计的游客前来参观这个奇怪的小镇，小镇大街上美国国旗旁边飘扬着太平洋木材公司的旗帜。想住在斯科舍省的人比镇上的床位还多； 1951 年，《&lt;em&gt;周六晚邮报》&lt;/em&gt;以“等待名单的天堂”为标题刊登了一篇有关此事的报道。据报道，到 1981 年，等候名单已经延长了整整两年。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;八年后，约翰尼·瓦伦西亚 (Johnny Valencia) 来到小镇。 1971 年，他出生于尤里卡（Eureka），距离以北约半小时车程，并在附近的福尔图纳（Fortuna）长大。十八岁那年，他在&lt;em&gt;PALCO&lt;/em&gt;工厂找到了一份工作，并在那里工作了十七年。就在公司破产之前，他被解雇了。他参加了邮政服务考试，六年前被分配到斯科舍省办事处。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我和他一起在那里与居民会面了大约一个小时。然后瓦伦西亚告诉我，我应该在早上十点回来，届时一个名叫朗尼·多拉海德的人会过来取邮件。美元皮准时到来，剪短的白发上戴着一顶棒球帽。他说他在十九世纪六十年代搬到了斯科舍，当时人行道仍然是红木做的。他在窑里工作了四十多年。当&lt;em&gt;PALCO&lt;/em&gt;倒闭时，他在洪堡红木公司找到了一份工作，该公司接管了&lt;em&gt;PALCO&lt;/em&gt;剩余木材业务的很大一部分，并且仍在镇上运营，尽管只有一小部分旧劳动力。多勒皮让人想起了斯科舍全盛时期的原始草坪。他解释说，居民应该维护他们的院子；如果他们不这样做，太平洋木材公司就会派维修人员去割草，然后从他们的下一份工资中扣除费用。 “这是最好的居住地，”他说。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一辆消防救援车停在一片草地上。" src="https://media.newyorker.com/photos/6594713a99a739343c3173e2/master/w_1600%2Cc_limit/Waters-CompanyTown-10.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;斯科舍发电厂，位于消防部门后面。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;修剪整齐的草坪并不是斯科舍省唯一大力实施的措施。任何曾经加入过工会的人都会被列入黑名单，并在木材公司之间分发。 （太平洋木材公司的员工没有加入工会。）表达社会主义倾向的工人被立即解雇。十九世纪二十年代，一名员工将太平洋木材公司比作“旧时的封建贵族”，并在尤里卡的&lt;em&gt;《劳工新闻》&lt;/em&gt;上写道：“没有办法避免公司的触角，因为每一寸土地和所有各种材料均归公司所有。”即便如此，稳定的工资和经济适用房似乎让大多数员工感到满意。 1922 年，IWW 的一位组织者对斯科舍省的居民抱怨道，“只有福尔摩斯才能在这些驯服的猿类身上发现任何好斗性。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;斯科舍省的日子是根据工厂的哨声来安排的：早上、午餐时间和&lt;em&gt;下午&lt;/em&gt;4:30（工作日结束时）。稍后所有商店都会关门——我遇到的一位女士在 19 世纪 70 年代一直住在斯科舍省，直到她去上大学，她说她很惊讶地发现在旧金山“你可以在&lt;em&gt;晚上&lt;/em&gt;8 点出去购物”梅里琳·罗斯 (Merilyn Ross) 在斯科舍长大，经营镇上的药房多年，她告诉我，当你作为&lt;em&gt;PALCO&lt;/em&gt;员工达到退休年龄时，你必须搬出你的补贴出租屋。 “有些人没有存钱买房子，结果买了一辆旧拖车，”她说。 （ &lt;em&gt;PALCO&lt;/em&gt;已经在两千出头时放宽了这项政策。）情况可能更糟：约翰尼·瓦伦西亚告诉我，他的一位同事被解雇了，失去了工作和住房。瓦伦西亚补充说，你可能会因为迟到而被解雇。他说，在&lt;em&gt;PALCO 的&lt;/em&gt;近二十年里，他只迟到过五次，而且每次迟到的时间都不会超过几分钟。他从不请病假。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;瓦伦西亚从未在斯科舍省居住过；他已经在福尔图纳拥有一套房子，而且他对公司的严格规定心存疑虑，所以他坚持通勤。但大多数&lt;em&gt;PALCO&lt;/em&gt;员工似乎已经权衡了限制带来的好处，并认为这种权衡是值得的。我与许多过去和现在的斯科舍省居民进行了交谈，他们由于雇主曾经提供的广泛财政支持而过着舒适的退休生活。在马拉松开始出售房产之前，其他人都表现良好。其中一位描述了六十年代末搬到斯科舍省并以每月五十八美元购买一套三居室公寓的情况。现在他每月支付八百美元，斯科舍镇公司正在准备出售他居住的房子。他买不起。 “事情发生了变化，”他说。 “我不认为这是好事。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;史蒂文·戴克 (Steven Deike) 1947 年出生于 Scotia 医院。十九岁时，他在&lt;em&gt;PALCO&lt;/em&gt;找到了第一份工作，担任兼职邮递员，为木材厂的高管处理文件。越南战争期间参军一段时间后，他在&lt;em&gt;PALCO&lt;/em&gt;的土地部门工作，负责处理公司的财产税。他成为人事总监助理，然后加入会计部门。他结婚了，和妻子搬进了一套两居​​室的房子。他们每月支付九十美元。当我们谈论斯科舍的过去时，他说：“我喜欢现在的样子。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一个戴着棒球帽的男人站在一座白色建筑外。" src="https://media.newyorker.com/photos/65947137ab5c3c6aa4c9e44b/master/w_1600%2Cc_limit/Waters-CompanyTown-05.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;斯科舍镇公司总裁史蒂文·戴克 (Steven Deike) 在他出生的斯科舍省旧医院大楼外。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="设备老旧。" src="https://media.newyorker.com/photos/6594713648bafcf64b11321b/master/w_1600%2Cc_limit/Waters-CompanyTown-06.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;医院大楼里的旧设备。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; 1982年， &lt;em&gt;PALCO&lt;/em&gt;在旧金山建立了公司总部，高层管理人员全部迁至该市。戴克成为斯科舍省级别最高的会计师，并且非正式地担任该镇的财务总监，负责该镇的所有财务。 “我基本上是代理市长，因为我们拥有一切，”他告诉我。当马拉松接管并开始计划抛售时，戴克似乎是帮助实现这一目标的自然选择。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;斯科舍一直在法律上被归类为单一财产，戴克回忆起与一个美洲原住民国家和一家科技公司关于批发购买该城镇或其大部分地区的对话。但这样的购买会带来一些不寻常的挑战。在&lt;em&gt;PALCO 的&lt;/em&gt;领导下，斯科舍省自己发电，电力来源是镇底的一家发电厂。新所有者必须向北加州公用事业公司 PG &amp;amp; E. 付费，以升级配电系统以符合现行法规。该镇还需要为每个家庭安装新的水表。如果新业主希望随后出售个人房产，则需要让洪堡县对该城镇进行细分。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;戴克说，当潜在买家意识到这一切时，他们“离开了这里”。所以Marathon自己做了细分工作。或者更确切地说，戴克和他的同事为他们做了这件事。这个过程花了数年时间。最终，在 2017 年，这些房屋和建筑物投入市场。一对夫妇买下了这座古老的天主教堂，并将其改造成住宅。一位房地产投资者买下了一套六居室的住宅，这里曾经是太平洋木材公司高管的宾馆，并将其改造成 Airbnb，每晚的价格为 500 美元。 2018年，加州北部小镇天堂镇被&lt;a href="https://www.newyorker.com/video/watch/the-inside-story-of-californias-2018-camp-fire"&gt;山火&lt;/a&gt;摧毁后，该镇的少数难民在斯科舍省购买了房屋。来自丹佛的建筑师盖奇·杜兰 (Gage Duran) 以十五万美元的价格买下了这家旧医院，并开始将其改造成公寓，希望能吸引底层的零售租户。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="正在施工的建筑物的内部。" src="https://media.newyorker.com/photos/65947139f286a1a309acacab/master/w_1600%2Cc_limit/Waters-CompanyTown-07.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;老医院二楼。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;当&lt;em&gt;COVID&lt;/em&gt; -19 大流行促使公司实施新的在家工作政策时（这与推动斯科舍省成立的力量发生了惊人的逆转），该镇似乎有可能会迎来大量新的远程工人涌入，寻找古怪的东西和经济适用房。但只有一点点，许多个人住宅仍未售出。 2023 年初，销售几乎放缓至停滞状态，但此后又有所回升。大多数买家都是本地人。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; “我一直在努力鼓励我的朋友们下来，”在附近马托尔谷长大的宝琳·凯特·拉塞尔告诉我。拉塞尔在旧金山的一个野生动物保护组织工作，她在那里生活了多年。 2020 年，该组织进行了远程办公，拉塞尔开始在洪堡县寻找房子。该县最大的城市阿卡塔和尤里卡的物价过高。 2022年春天，她通过Zoom参观了斯科舍省一栋带杰克和吉尔浴室的单层两居室，并以27.2万元的价格买下了它。她说，自从搬进来以来，她在斯科舍省没见过很多人。 “除了小屋，”她告诉我，“除非我们在我家，否则没有地方可以闲逛。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一位女士坐在小桌子旁抚摸一只狗。" src="https://media.newyorker.com/photos/6594713a025d44c0c1b4a6ee/master/w_1600%2Cc_limit/Waters-CompanyTown-11.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;宝琳·凯特·拉塞尔 (Pauline Kate Russell) 在斯科舍省家中的厨房里。拉塞尔在附近的马托尔谷长大，在她的雇主完全远程办公后，她在大流行期间从湾区搬了回来。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="球场上的大帐篷。" src="https://media.newyorker.com/photos/6594713ae13f32b37f2c8def/master/w_1600%2Cc_limit/Waters-CompanyTown-12.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;当地的一个球场，后台还有剩余的工厂运营。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;斯科舍旅馆 (Scotia Lodge) 的前身是斯科舍旅馆 (Scotia Inn)，是一栋带有门廊和白色阳台的庄严建筑，是斯科舍省最雄心勃勃的改造项目。它是该镇唯一的酒店，建于 1925 年，与其说是为了接待游客，不如说是为太平洋木材公司的新工人提供临时住所。在大流行期间，许多通常会长途度假的加州人转而前往州北部，一位名叫乔恩·奥康纳的资深酒店经营者看到了机会。他与妻子艾米和一些工作人员一起买下了旅馆，并改造了酒吧和餐厅。他把前院打扮得漂漂亮亮的。该旅馆现在定期举办婚礼。最近，这里成为了&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/annals-of-inquiry/ketamine-therapy-is-going-mainstream-are-we-ready"&gt;氯胺酮辅助治疗&lt;/a&gt;静修的场所。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我在酒店大堂遇见了奥康纳。他穿着棕色工作靴和一件实用夹克；他有一头肮脏的金发和稀疏的胡须。他告诉我，他和妻子买下这家酒店后，他们听到传言说酒店闹鬼。 “我们打电话给我们的一位房地产经纪人朋友，他是一位基督教牧师，”他说。牧师带来了他的会众中一些有过超自然经历的成员。 “他们祈祷、唱歌等等，”奥康纳说，并将这一活动描述为“驱魔的一个版本”。最后，朋友得出的结论是，即使酒店里有鬼，也不会对游客构成威胁。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;旅馆曾经提供一百间小房间。我去的时候，三层楼只装修了两层。奥康纳表示，在上个月（即 2023 年 3 月），可用房间的入住率略低于百分之六十，但在夏季会上升到四分之三。大多数客人都不知道他们住在美国最后一个由公司拥有的城镇之一。 “一半的人只是为了红杉而来，”奥康纳说。昏暗的墙壁上，挂着伐木工人的黑白照片，旁边还挂着一块宣传“每日运送适当大麻”的标语。客人可以在前台购买卷纸，每张 2.75 美元。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;奥康纳领着我下楼，来到一个地下空间，他把这里改造成一个地下酒吧风格的酒吧，里面有串珠吊灯和几何图案的地板。吧台后面的另一个灯具给这个空间带来了紫色的光芒。我跟着奥康纳来到一条封闭的走廊，他的团队正在那里安装一个水疗中心，以喜马拉雅岩盐浴晶体和发光镶嵌物为特色。 “我们认为湾区的科技人群喜欢这些类型的体验，”他说。去年春天我来访时，他告诉我一个雄心勃勃的计划，要在后院安装一个带酒吧的游泳池，就像你在艾斯酒店 (Ace Hotel) 可能会看到的那样。但此后他放弃了振兴旅馆的努力。他告诉我，加州的合法大麻市场一直举步维艰，而且由于利率高，他无法从银行获得优惠的贷款条件。他说，在斯科舍省，“我们对纳帕谷 2.0 的愿景”——将葡萄酒和大麻体验融合在一起——“并没有真正实现”。 11 月，他以 330 万美元的价格出售该酒店。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;见到奥康纳的第二天早上，我早早起床，穿过街道前往斯科舍镇办公室，伐木卡车沿着主街缓缓行驶。大多数周五，戴克都会与前马拉松董事总经理琼·克莱默(Joan Kramer)举行电话会议，她现在担任该基金的外部顾问，负责处理斯科舍省的所有事务。其他马拉松高层管理人员过去常常定期拜访以检查进展情况，但现在他们不再这样做了。 “马拉松甚至不询问我们的财务状况，”戴克说。 “他们的审计员问。”克莱默每年都会来镇上几次，但在二十一世纪剩下的时间里，斯科舍会变成什么样子，将取决于戴克和他的同事玛丽·布尔温克尔的想象。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="桌上摆着全家福的照片。" src="https://media.newyorker.com/photos/6594713a99a739343c3173e1/master/w_1600%2Cc_limit/Waters-CompanyTown-08.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;来自斯科舍省的家庭照片，是前居民家庭档案的一部分。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一个女人拿着一本旧书。" src="https://media.newyorker.com/photos/659471399ad0f51a04408720/master/w_1600%2Cc_limit/Waters-CompanyTown-09.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;玛丽·布尔温克尔 (Mary Bullwinkel) 与史蒂文·戴克 (Steven Deike) 在斯科舍镇公司工作。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;布尔温克尔六十多岁了，留着短发，衣柜里堆满了运动衫。一天上午 8&lt;em&gt;点&lt;/em&gt;整，她带我走进一间小会议室，她、Deike 和两名斯科舍镇的员工在这里互相提供了各种待售房屋的最新情况。一位潜在的购房者刚刚退出托管，因为他们的资金失败了；这将是几个月来的首次新销售。镇上的另一栋房子需要新的热水管道；另一个需要进行害虫检查。其他人则遇到了斯科舍特有的问题。在一栋拥有百年历史的房屋中，维护人员正试图将其出售，但他们正在努力从爬行空间下钻进去，因为房子建在一个巨大的红杉树桩上。布尔温克尔说，这种事在这里经常发生。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Bullwinkel 于 90 年代在&lt;em&gt;PALCO&lt;/em&gt;工作，然后离开去当地新闻业工作。破产后她回来了。 “这个小镇可能就消失了，”她说。美国西部到处都是变成鬼城的公司城镇。布尔温克尔说，是“对斯科舍的爱”让她回来，她希望看到这个小镇再次繁荣。但她和其他居民喜欢这个地方的东西——社会凝聚力、异常强大的安全网——已经变得很难找到，不仅在那里，而且在任何地方。安全网消失了，事实证明，从零开始建立社会凝聚力并不是一件容易的事。戴克实事求是地告诉我，欢迎新移民是拯救斯科舍省的唯一途径。 “我们没有人带着任何错误的印象进入这件事，认为它会保持原样，”他说。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一个孩子在人行道上骑自行车。" src="https://media.newyorker.com/photos/6594713c9ad0f51a04408722/master/w_1600%2Cc_limit/Waters-CompanyTown-14.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;斯科舍省的一个孩子骑自行车。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Thu, 04 Jan 2024 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/us-journal/scotia-the-california-town-owned-by-a-new-york-investment-firm</guid></item></channel></rss>