<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>纽约客</title><link>https://www.newyorker.com</link><description>纽约客全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Tue, 20 Feb 2024 14:29:48 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>瓦茨拉夫·斯米尔和怀疑的价值</title><link>https://www.newyorker.com/culture/persons-of-interest/vaclav-smil-and-the-value-of-doubt</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-02-20T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65ce8b8f8d2a54ee622e0c5a/16:9/w_1280,c_limit/2018March12_DIL_1244_crop.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;不久前，我随机打开了瓦茨拉夫·斯米尔的新书《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Size-Explains-World-Vaclav-Smil/dp/0063324105" rel="noopener" target="_blank"&gt;尺寸：它如何解释世界&lt;/a&gt;》。我在关于好与坏设计的章节中读到的第一段涉及橡胶人字拖，斯米尔将其描述为世界上拥有最广泛的个人财产之一，尽管“它们既不提供良好的横向支撑，也不提供基本的垂直稳定性。”下一段关于家具的内容提到“富裕世界人口中种植粮食、捕鱼、砍伐木材、开采矿物和建造建筑物的人口比例正在稳步下降”。接下来涉及宗教朝圣、机场和上班通勤。 2018 年，达特茅斯阿瑟·欧文能源与社会研究所的创始所长伊丽莎白·威尔逊 (Elizabeth Wilson) 告诉&lt;em&gt;《科学》杂志&lt;/em&gt;，“你可以从他的一本书中摘取一段话，并从中受益匪浅。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;斯米尔是温尼伯曼尼托巴大学环境研究名誉教授。他以撰写有关全球问题的文章而闻名，其中包括能源、农业、人口、经济和气候。曾担任世界银行、美国国际开发署等机构的顾问。他的学术兴趣不拘一格，而且多产。去年五月出版的《尺寸》并不是他的最新著作； 《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Materials-Dematerialization-Making-Modern-World/dp/1394181205" rel="noopener" target="_blank"&gt;材料与非物质化&lt;/a&gt;》第二版于十年前首次出版，书名为《创造现代世界》，一个月后出版。据他统计，从1976年的《中国能源：成就、问题、前景》开始，他总共出版了四十八本。他还有四本正在出版：一本关于全球化，一本关于粮食，一本关于“规模”的书。速度研究，以及牛津大学出版社对两本早期书籍的重新出版，这本书考察了 1867 年至 1914 年间的时期，他认为这一时期对塑造现代世界的作用比任何其他时期都大。他的书通常以小跑的方式开始，并保持相同的反白日梦的节奏，直到最后一段。 《尺寸》的第​​五章用公式对《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Gullivers-Travels-Dover-Thrift-Editions/dp/0486292738/" rel="noopener" target="_blank"&gt;格列佛游记&lt;/a&gt;》中各种人物的不可能比例进行了详细的批评：“如果按适当的比例缩放，一个成年小人国的体重将是其十倍以上。与斯威夫特的错误归因相比，他不再相当于一只小鼩鼱，而更像一只东部灰松鼠。”斯米尔很有幽默感，但他很少运用幽默感。即使是乍一看似乎是个人或轶事的段落有时也会被脚注。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;斯米尔对他认为毫无根据的假设进行了无情的剖析，而不仅仅是十八世纪盎格鲁-爱尔兰讽刺小说家的假设。二十年前，我读到的他的第一本书是麻省理工学院出版社出版的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Energy-Crossroads-Global-Perspectives-Uncertainties/dp/0262693240" rel="noopener" target="_blank"&gt;十字路口的能源&lt;/a&gt;》，书中他写道，一个富裕的美国家庭直接控制的电力，包括其车辆，“将只有拥有约 6,000 名强壮奴隶的罗马&lt;em&gt;大&lt;/em&gt;庄园主，或雇用 3,000 名工人和 400 匹大型驮马的 19 世纪地主才能获得这种权利。”他以典型的生动方式阐述了现代能源获取的影响，其中大部分能源是通过燃烧化石燃料产生的。没有人会怀疑二十一世纪的美国人的生活比我们祖先的生活更轻松、更健康、更长寿、更灵活，但斯米尔的比较清楚地表明，我们大多数人都低估了使我们舒适的能源转变成为可能。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最近，斯米尔撰写了有关应对&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/climate-change"&gt;气候变化的&lt;/a&gt;持续努力以及到 2050 年实现“净零”的可行性的文章。在 2022 年出版的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/World-Really-Works-Smil-Vaclav/dp/0241454409/" rel="noopener" target="_blank"&gt;世界如何真正运转&lt;/a&gt;》中，他写道，在二十一世纪，“尽管可再生能源进行了广泛而昂贵的扩张，但化石燃料在世界一次能源供应中的份额仅略有下降”——从 86% 降至 82%——而且在同一时期，全球化石燃料消耗量实际上增加了百分之四十五。这些数字让人们感到惊讶，他们的环境进步意识是由汽车广告和有关太阳能电池板、藻类燃料和将二氧化碳转化为石头的生物体的突破性新闻报道塑造的。它们还惹恼了环保主义者，他们认为斯米尔的观察是向后看的、适得其反的，而且它们还助长了一位记者最近向我描述的斯米尔“脾气暴躁”的名声。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;斯米尔不喜欢接受采访。他相信他的书包含了任何人需要了解的关于他的一切，他告诉我，他同意在 2018 年接受&lt;em&gt;《科学》杂志&lt;/em&gt;的采访，只是为了给他的出版商一个好处——后来他后悔了这一举动。当我就这篇文章向他询问时，我感到惶恐不安。在一个月的大部分时间里，我们几乎每天都会交换电子邮件，并且进行了长时间的电话交谈。但当我建议亲自见面时，他回答说：“至于飞往曼尼托巴省，没有人这样做过（就像没有人飞往托皮卡一样）。”贯穿他所有作品的一个品质是他顽固的怀疑态度，我觉得这个品质既有吸引力又具有挑战性。在《世界如何运作》的结尾处，他引用了一句通常被认为是笛卡尔的诗句，这句话可以作为他自己的指导原则： &lt;em&gt;deombus dubitandum&lt;/em&gt; 。怀疑一切。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;斯米尔于 1943 年出生在今天的捷克共和国，但当时是波西米亚和摩拉维亚保护国，这是纳粹在四年前入侵后建立的。他回避了我关于他成长经历的问题，只是说他的童年“如果必须选择一个标签的话”是“正常而快乐的”。 1960年至1965年间，他是布拉格查尔斯大学的学生。他将自己的学生时代以及随后的学生时代描述为“1968 年布拉格之春的漫长前奏”。布拉格之春是一个自由化时期，始于 1 月 5 日亚历山大·杜布切克当选为该国共产党领导人，并于七个半月后以苏联集团士兵和坦克的全面入侵结束。斯米尔说，在苏联干预之前，“即使是普通学生也可以在大学图书馆查阅西方论文和期刊。”他研究了与能源相关的广泛主题，其中包括生物学、地质学、气象学、人口学、经济学和统计学。他的本科论文主题是“燃煤发电对环境的影响，特别是空气污染的影响”。他说，他的学术怀疑论自然而然地出现在他身上，从他十几岁的时候就开始了，并且“通过接受老式科学家的培训（德国人将其称为他们喜爱的化合物之一&lt;em&gt;Naturwissenschaften&lt;/em&gt; ）而得到了极大的加强。直到 1969 年，共产主义（他们对一切都撒了无休无止的谎言）统治下的生活，使这些事实每天都得到强化。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;斯米尔在学生时代认识了他的妻子，她在医学院读书。和其他数千名捷克人一样，他们在旅行限制使移民几乎不可能之前逃离了这个国家。他们于 1969 年 8 月 31 日抵达美国，他在宾夕法尼亚州立大学地理系花了两年时间获得了博士学位。 （他的论文主题是全球能源发展。）1972 年，马尼托巴大学为他提供了一份工作，他接受了。他精通四种语言，并学习过六种其他语言。他告诉我，他最近阅读的书籍包括俄语版的曼德尔施塔姆和帕斯捷尔纳克，以及拉丁语版的《新约》。他的英语很好，但有口音，而且他说的比写的还要快——快到我们电话交谈中的某些部分我听不懂，直到我听了一段速度降低了百分之二十五的录音。 。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;十几年前，我采访了美国一所重点大学的一位德高望重的化学教授。令我惊讶的是，他说他的工作迫使他花费大量时间出差，以至于他在美国航空公司的地位与乔治克鲁尼在 2009 年电影《在云端》中扮演的角色一样好。 ”他解释说，他需要旅行，因为从很多方面来说，他工作中最重要和最耗时的部分就是为他的研究生在实验室进行的研究在世界各地寻求资金。当我向斯米尔提到这一点时，他说我所描述的是科学家的现代理想，“只是四处飞翔，筹集资金”，他对此感到厌恶。他从来不依赖研究生。 “我曾经疯狂地在图书馆之间奔波，”他说，但现在他大量使用在线资源，其中包括大学仍然允许他访问的 Web of Science，以及由国家自然科学研究院创建的跨世纪数字档案馆 Gallica。法国图书馆。他热爱古典音乐，但“完全五音不全”，而且不会演奏任何乐器。他对大数字有很好的记忆力，可以在脑子里做很多计算。他说，当他走路、读书、早上醒来、坐在飞机上或做饭时，他的想法就会出现，包括最喜欢的日本料理。 （他于 1978 年开始访问日本，并与人合着了一本关于现代日本饮食演变的书）。 “我只是写书，就像水管工修理管道和垃圾工运走垃圾一样，”他说。 “我是说真的，没有内省；这只是我喜欢并且能够做的一种工作。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;斯米尔撰写了大量有关可再生能源技术的文章，他表示，这些技术的实施无法继续快速增长，无法完全抵消未来两到三十年全球能源需求总量的增长。他写道，对此类技术的不切实际的期望部分源于固态电子学从大约七十五年前晶体管的发明开始的异常快速和持续的发展的不适当的推断。 1965 年，戈登·摩尔（后来成为英特尔联合创始人）观察到，单个微芯片上可蚀刻的组件数量大约每两年就会增加一倍。此类组件的数量从十九世纪七十年代的几千个增加到今天的数百亿个，这种现象通常被称为&lt;a href="https://www.newyorker.com/tech/annals-of-technology/the-worlds-largest-computer-chip"&gt;摩尔定律&lt;/a&gt;。即使对于微芯片来说，这一速度也可能会放缓，但其在大多数其他领域的应用一直存在问题。斯米尔在麻省理工学院去年出版的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Invention-Innovation-Brief-History-Failure/dp/0262048051" rel="noopener" target="_blank"&gt;发明与创新&lt;/a&gt;》中写道，“我们得知，在数字化和人工智能进步的推动下，快速指数增长已经在太阳能电池、电池、电动汽车甚至城市等领域盛行。农业。”他认为，这种增长，即使确实存在，也无法永久持续下去。在他看来，这种信念与他向我描述的“美国的巴纳姆式科学和创新方法是一致的，其中每一个可疑的主张都被视为‘变革性的变化’，每一个显然不可能的承诺”——核聚变、高——温度超导、火星殖民——“被视为历史上最杰出思想家的又一杰作”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在麻省理工学院 2019 年出版的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Growth-Microorganisms-Megacities-Mit-Press/dp/0262539683" rel="noopener" target="_blank"&gt;成长&lt;/a&gt;》中，斯米尔对他的主题采取了与《规模》中相同的扩展方法——副标题是“从微生物到大城市”——但他采用了更小的字体和几乎两倍的字体。页数。基思·约翰逊在&lt;em&gt;《外交政策》&lt;/em&gt;的一篇简短&lt;a href="https://foreignpolicy.com/2020/01/11/books-vaclav-smil-growth-economics-ambassadors-review"&gt;评论&lt;/a&gt;中写道，“欣赏瓦茨拉夫·斯米尔最新门挡的最佳方式是深吸一口气，穿过房间，然后从它落到的地方捡起这本书，因为这本书被扔了无数次了。”时间像不可穿透、不可理解的糊状物。”但约翰逊确实注意到了这一点，并且在评论的下一段中，他将“增长”描述为“令人着迷、引人注目，并且最终令人信服”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;斯米尔在书的前言中写道，大多数“有机体、人工制品或复杂系统”的生长过程都可以绘制在所谓的 S 形或 S 形生长曲线上，这意味着变化率在首先，然后快速增加，然后趋于平稳。人类犯的一个类似可预测规律性的错误是假设 S 形曲线的几乎垂直的中间部分可以无限期地以该角度延续（十七世纪荷兰郁金香的价格，二十一世纪比特币的价格）。 ）。他的结论之一是，经济学家和政治家所梦想的稳定、持续的经济扩张是不可持续的，而&lt;a href="https://www.newyorker.com/books/under-review/can-slowing-down-save-the-planet"&gt;对增长的不懈追求&lt;/a&gt;对环境来说是灾难性的。斯米尔经常说他不做预测——“在任何层面上都是可悲且不可避免的失败的尝试，”他告诉我——但某种预测却隐含在他的大部分工作中。在《增长》的尾声中，他写道，“基于对地球无机和有机资源的不断更大的开采以及生物圈有限资源和服务的日益退化，持续的物质增长是不可能的”——这一原则在各种从他的本科论文开始，他的几乎所有作品都充满活力。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这个框架解释了为什么斯米尔对他认为不切实际的气候目标深表怀疑。他写道，“盛大的全球会议（以及国家战略）倾向于在以零或五年结尾的年份设定脱碳目标（到 2030 年全球碳排放量减少 45%；到 2035 年美国发电无碳排放；净零排放）到 2050 年全球碳排放）显然是一种武断的做法，要实现这些目标需要在全球范围内进行非凡的技术和经济转型”——他认为，世界最终必须进行这种转型，但在目前通常的时间框架内无法实现对其进行了预测。 12 月在&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/what-did-cop28-really-accomplish"&gt;&lt;em&gt;COP&lt;/em&gt; 28&lt;/a&gt; （联合国举办的第二十八次年度气候变化会议）上达成的多国协议被描述为有点令人鼓舞，但将其通过视为一个分水岭时刻需要英勇地停止怀疑，并且不仅因为主办这次会议的阿拉伯联合酋长国自 2000 年以来其用电量几乎增加了两倍，而且迄今为止最大的一部分仍然是通过燃烧天然气和石油生产的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;怀疑还有其他原因。挪威经常被视为全球榜样，因为它的绝大多数电力都是水力发电。但挪威是一个不寻常的例子。它人口稀少，河流众多，其经济仍然像几十年来一样依赖石油和天然气出口，这些收入除其他外，使其能够大幅补贴公民的电力供应。汽车。同样，澳大利亚也大幅增加了其清洁能源基础设施。但自九十年代初以来，它的煤炭产量也增加了一倍多，其中大部分出口到中国。斯米尔告诉我，中国生产和燃烧的煤炭比世界上任何其他国家都多，并且在一定程度上实现了非凡的经济增长，“通过将化石碳的燃烧量增加四倍”。在美国，风能和太阳能发电近年来有所增长，对煤炭的依赖有所下降，但我们燃烧的天然气比以前多得多，以至于我们的化石燃料总消耗量仍接近 20 年前的水平。 -五年前。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;中国工业化速度近期放缓（S 形曲线最终趋于平缓）并没有结束对化石燃料的依赖；中国仍在以每周大约两个的速度建造新的燃煤发电厂。不久前，北京还是一座自行车之城；如今，它受到空气污染的困扰，其中大部分是由汽车造成的。中国在电动汽车制造方面处于世界领先地位，但在燃煤发电方面也处于世界领先地位。印度的公路网已经是世界第二长的公路网，仅次于我们的公路网，并且正在迅速增长。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;斯米尔表示，中国的能源消耗可能会在 2030 年之前达到峰值，但印度、巴基斯坦、印度尼西亚和撒哈拉以南非洲国家等已经计划效仿其增长模式。 “不要忘记，世界上至少有二十五亿人仍然在日常活动中燃烧木材和稻草，甚至干粪——与两千多年前人们燃烧的燃料相同，”他继续说道。他补充说，未来许多年，这些地方的经济增长必然主要由煤炭、石油和天然气提供动力。 “他们将做我们已经做过的事情，中国已经做过的事情，以及印度现在正在尝试做的事情，”他说。他继续说，世界脱碳的速度将由他们决定，而不是由我们决定。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;去年五月，斯米尔接受了《加州能源市场》撰稿人的采访，《加州能源市场》是该州一次能源供应商和买家的新闻媒体。 （《发明与创新》刚刚出版。）标题是“科学家瓦茨拉夫·斯米尔说，气候变化没有简单的解决方案”。他告诉作者，远离化石燃料的一个特殊挑战是缺乏互联的长距离电力传输基础设施。这是一个比任何应对气候变化的努力都更古老的问题，但其后果之一是，将电力从&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/dept-of-energy/the-holdouts-in-the-quest-for-a-better-power-grid"&gt;风能和阳光充足的地方转移到风能和阳光充足的&lt;/a&gt;地方往往是不可行的。 “这不仅仅是美国的问题，”他说。 “加拿大也没有国家电网，即使是人口稠密得多的欧盟也没有足够的网络将北海大型风电项目的发电向南输送。”在同一次采访中，他说：“降低碳排放最直接的方法是关闭所有燃煤电厂。理论上很好，但实际上不可能——即使美国立即这样做，中国和印度也不会。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;采访出现在网上的第二天，制作名为“Volts”的播客的大卫·罗伯茨（David Roberts）在 X 上发布了一个链接，并评论道：“这家伙一天比一天变得更加无用和无关紧要，这显然冒犯了他的自尊心。”斯米尔从未在社交媒体上发布过任何内容，但他向我提到了罗伯茨的推文，并且显然对此感到困扰。他在一封电子邮件中告诉我，“几个月前，一个拥有哲学本科学位的人写道，我对能量一无所知，甚至连基础物理学都不懂。”罗伯茨的哲学学位实际上是硕士学位——他的本科学位是英语——但他的播客很受好评，他的剧集库包括对许多著名环保主义者、气候科学家和企业家的实质性采访。罗伯茨和我通了电话，他告诉我，他实际上并没有读过斯米尔的太多作品，他对斯米尔和他的书的大部分了解都是基于其他人的人物描述。他说，他的印象是，斯米尔喜欢“成为一个头脑冷静、现实的人”，并且“打破别人愚蠢的梦想和幻想”。我问他是否认为观点的差异与年龄有关。 （斯米尔年长三十几岁。）他说，他认为“绝对是一代人的作品”，但在每个年龄段，都存在“一整个评论家家庭，他们整天对绿色活动人士大喊大叫，说他们不切实际。 ”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;一些环保主义者对斯米尔的反感可能部分是由于他有时愿意与知识分子结伴。他 2010 年出版的书《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Energy-Myths-Realities-Bringing-Science/dp/0844743283/" rel="noopener" target="_blank"&gt;能源神话与现实&lt;/a&gt;》不是由麻省理工学院或牛津大学出版的，而是由美国企业研究所出版的，该研究所是一个智库，即使在今天，其公开立场也包括对气候变化的深刻怀疑。该书收到了安然公司前高管、能源研究所首席执行官罗伯特·布拉德利 (Robert Bradley) 的封皮宣传语。该研究所由查尔斯·科赫 (Charles Koch) 共同创立，并被绿色和平组织标记为长期揭穿科学研究的推动者。环境主题列表。 （摘自布拉德利的简介：“斯米尔结合了基本的经济学、技术理解和历史洞察力来驳斥错误的能源愿景。他提醒我们，能源现实是由自由市场决定的，而不是由言语或愿望决定的。”这不是假的，但是，鉴于布拉德利的气候议程，这是具有误导性的。）斯米尔告诉我，他与 AEI 一起出版了这本书，因为他曾为其他地方撰写论文的一位编辑在那里找到了一份工作，但他也忽视了他所认为的懒惰的关联指控：在他看来，科学事实就是科学事实，无论是谁发表的。他在一封电子邮件中告诉我，“我从未属于任何政党，我是一名终生的独行水手，我对美国话语恶化到的不文明和疯狂党派之争的程度感到震惊：毕竟，企业建设了美国，但现在与致力于推广企业的机构一起出版事实文本是可憎的吗？”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;国会于 2022 年通过的&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-columnists/the-democrats-finally-deliver"&gt;《通货膨胀削减法案》&lt;/a&gt;是迄今为止美国政府应对气候变化最雄心勃勃的举措，它主要是通过制定税收抵免和其他激励措施来实现这一目标，旨在加速美国从化石燃料的转型。值得注意的是，爱尔兰共和军并不是呼吁削减开支。 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2022/04/25/the-renewable-energy-revolution-will-need-renewable-storage"&gt;利亚·斯托克斯（Leah Stokes）&lt;/a&gt;是加州大学圣塔芭芭拉分校的环境政治学教授，也是该法案起草、通过和实施的重要贡献者，她在接受采访时表示，“我们正在谈论的事情并不是关于牺牲；它们实际上是关于丰富的。他们致力于创造一个更酷、更令人兴奋和更美好的未来。”斯托克斯设想的未来将建立在热泵、太阳能电池板和无处不在的一切电气化的基础上。索尔·格里菲斯 (Saul Griffith) 是一名澳大利亚裔美国工程师，也深入参与了 IRA（我于 2010 年&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2010/05/17/the-inventors-dilemma"&gt;在本杂志上&lt;/a&gt;写过格里菲斯的文章）。格里菲斯是 Rewiring America 的联合创始人，斯托克斯是该组织的高级政策顾问。他是《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Electrify-Optimists-Playbook-Energy-Future/dp/0262545047" rel="noopener" target="_blank"&gt;电气化：我们清洁能源未来的乐观主义者的剧本》一书&lt;/a&gt;的作者，该书由麻省理工学院于 2021 年出版。他在那本书中写道，一旦我们实现电气化，“我们的公民就可以保留几乎所有的复杂性和美国梦所承诺的多样化，拥有同样大小的房屋和车辆，而使用的能源还不到我们目前使用的一半。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;所有这些都可能被认为是反斯米尔的立场。斯托克斯和格里菲斯都接受了《Volts》的详细采访，他们、罗伯茨和志同道合的气候思想家提出的观点是，世界向可再生能源的过渡已经达到了一个关键的门槛，我们不必为了达到最终目标，我们剥夺了自己第一世界的奢侈品。但也有一些合理的问题。一是我们中是否有足够多的人可以像大学教授和工程师一样逻辑地思考和行动，即使税收减免摆在我们面前。几个世纪以来，人类通常将效率的提高转化为消费的增加。斯米尔在一封电子邮件中告诉我，就美国的人均能源使用量而言，“没有迹象表明多种更高效率的结合可以带来任何显着的节约。”他说，2012 年美国人的平均用电量为 285 吉焦耳，到 2022 年将达到 284 吉焦耳，尽管各个类别的效率都有显着提高。如果在过去几十年里美国公司没有将如此多的制造业转移到亚洲以化石燃料为动力的工厂，我们的记录看起来会更糟。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这种困境在美国道路上很容易看到。去年美国最畅销的车辆是福特 F 系列皮卡车（对于许多驾驶员来说，它已经取代了旅行车）。正如人们经常观察到的那样，许多车型每加仑行驶的英里数与 1908 年首次制造的福特 T 型车大致相同。但原因并不是现代发动机效率低下。相反，它们的效率非常高，以至于现在它们所驱动的车辆的重量是 T 型车的几倍，尽管它们配备了耗电的功能并且需要相对较少的维护。在我们所有的车辆中，无论采用何种方式提供动力，能源效率的提高通常都会导致整备质量的增加。一辆特斯拉 Cyber​​truck 重量超过三吨；仅一辆全电动 GMC 悍马 EV 的电池组就重近一吨半，比整个三菱 Mirage 重约八百磅。制造这些车辆是能源和原材料密集型的，除了增加大气碳负荷之外，还会对环境产生毁灭性的影响。对越来越大的车辆的喜好不仅仅是美国人的缺点。斯米尔在《增长》一书中写道：“直到 20 世纪 60 年代，欧洲和日本汽车的重量都比美国汽车轻得多，但自 20 世纪 70 年代以来，它们的平均质量也呈现出类似的增长趋势。” （如果您近年来在欧洲开过全尺寸租赁汽车，您可能会注意到欧洲停车位的尺寸并没有跟上。）“净零”是一个不会固定不变的目标。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;即使提出这样的问题，也会冒着被贴上气候变化愤怒者标签的风险。但提问策略与提问目标不同。在&lt;em&gt;耶鲁环境 360&lt;/em&gt;于 2022 年出版的《世界如何运作》一书中，斯米尔写道：“问题在于，我们没有清醒地认识到逐步淘汰化石燃料所面临的巨大挑战，而化石燃料是人类赖以生存的基础。在现代工业经济中，我们一方面在灾难论，另一方面在‘技术乐观主义’的神奇思维之间摇摆不定。”斯米尔称自己既不是乐观主义者，也不是悲观主义者，而只是提出“正确的统计数据和工程现实”的人。然而他也告诉我，“在一个完全疯狂的世界中坚持理性是没有任何结果的”，并且他认为“向无知和自我满足但严重误导的‘绿色’的墙上扔更多干豌豆是没有意义的。” ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这对你来说是好事还是坏事可能至少部分取决于你对怀疑价值的看法。迄今为止，世界大多未能实现相对不雄心勃勃的气候目标。这种情况即将改变吗？在 2021 年的播客中，大卫·罗伯茨 (David Roberts) 表示，他认为放弃化石燃料的速度将比斯米尔等怀疑论者想象的更快，原因之一是这种变化“不仅仅是从一组物理能源到另一组物理能源的过渡（尽管这也是），但也部分是“从物理到数字的转变”。这就是技术乐观主义者的立场。如果它是正确的，我们就没什么可担心的。但如果不是呢？ ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Tue, 20 Feb 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/persons-of-interest/vaclav-smil-and-the-value-of-doubt</guid></item><item><title>关于阿米莉亚·埃尔哈特历史上的文章时间表</title><link>https://www.newyorker.com/humor/shouts-murmurs/a-timeline-of-articles-about-amelia-earhart-throughout-history</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-02-20T06:00:00-05:00&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65cfcb4dbfb3aace83df2072/16:9/w_1200,h_630,c_limit/Shouts_Amelia-1.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div tabindex="0"&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div tabindex="0"&gt;&lt;source media="(min-width: 1280px)" /&gt;&lt;source media="(min-width: 1024px)" /&gt;&lt;source media="(min-width: 768px)" /&gt;&lt;source /&gt;&lt;img alt="A black-and-white photo of Amelia Earhart." src="https://media.newyorker.com/photos/65cfcb4dbfb3aace83df2072/master/w_727,c_limit/Shouts_Amelia-1.jpg" title="" /&gt;&lt;path d="M2 14.6l5-5 1.5 1.3-5 5H7v2H0v-7h2v3.6zM16 3.4l-5 5-1.5-1.3 5-5H11V0h7v7h-2V3.4z" fill="#A2A2A2" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;figcaption&gt;&lt;small&gt;照片来自盖蒂&lt;/small&gt;&lt;/figcaption&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div id="articleBody"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;1937 年：&lt;/strong&gt; &lt;strong&gt;“&lt;em&gt;著名女飞行员阿米莉亚·埃尔哈特在南太平洋上空飞行途中与地面控制失去联系并消失&lt;/em&gt;”&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当局仍在陆地和海上搜寻失踪飞机。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;1940 年：&lt;/strong&gt; &lt;strong&gt;“&lt;em&gt;在日本海岸发现的骨头可能属于阿米莉亚·埃尔哈特&lt;/em&gt;”&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在日本本土附近发现的骨骼遗骸已被送往斐济，由一位人类学家进行评估，这位人类学家没有经过任何审查，但他的专业知识是飞行员骨骼。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;1941 年：&lt;/strong&gt; &lt;strong&gt;“&lt;em&gt;据一位患有拿破仑情结的英国医生称，阿米莉亚·埃尔哈特的骨头可能属于人类，而他可能仍是处女&lt;/em&gt;”&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一位专家确定，在日本海岸发现的这具骨架是男性，因此&lt;em&gt;不是&lt;/em&gt;埃尔哈特，因为它的身高是五八分，而他从未见过超过四分九的女性，而他本人的身高是五六分。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;1942 年：&lt;/strong&gt; &lt;strong&gt;“&lt;em&gt;可能的人类骨头，最初被确认为阿米莉亚·埃尔哈特的骨头，可能由于骨头保管者的疏忽而永远丢失了，他可能对骨头做了奇怪的事情&lt;/em&gt;”&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;人类学家已经开始寻找可能属于埃尔哈特的神秘骨头，这让许多人想知道：这位身材矮小的人类学家对这些骨头做了什么？他还是处女吗？&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;1968 年：&lt;/strong&gt; &lt;strong&gt;“&lt;em&gt;这些是阿米莉亚·埃尔哈特的骨头吗？不，这些是鲸鱼骨头&lt;/em&gt;”&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那是一头幼鲸，即使对于鲸鱼来说，他也很高。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;1972 年：&lt;/strong&gt; &lt;strong&gt;“&lt;em&gt;恢复：阿米莉亚·埃尔哈特飞机上的飞行音频显示导航员弗雷德·努南拒绝停下来问路&lt;/em&gt;”&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一份丢失的无线电录音浮出水面，其中可以听到埃尔哈特告诉努南，他“无法从麻袋中逃出来”，努南回答说：“我不知道我们会在黑暗中飞行。 ”&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;1985 年：&lt;/strong&gt; &lt;strong&gt;“&lt;em&gt;在印度尼西亚当铺发现的阿米莉亚·埃尔哈特的怀表，可能是幸存的证据&lt;/em&gt;”&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一位游客发现了一块手表，看起来非常像埃尔哈特曾经佩戴过的手表。会是她的吗？&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;1986 年：&lt;/strong&gt; &lt;strong&gt;“&lt;em&gt;之前被认为属于埃尔哈特的怀表，实际上只是在其表面印有她的图像&lt;/em&gt;”&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;更正：事实上，上述游客发现了一块&lt;em&gt;与埃尔哈特非常相似的&lt;/em&gt;手表，这让很多人感到奇怪：为什么她会有一块上面有她自己头像的手表？&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;1999 年：&lt;/strong&gt; &lt;strong&gt;“&lt;em&gt;艾米莉亚·埃尔哈特的婚姻未能在飞机失事中幸存，但根据首席关系专家的说法，它本来可以幸存&lt;/em&gt;”&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;婚姻需要耐心、力量，有时还需要显灵板。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;2017 年：&lt;/strong&gt; &lt;strong&gt;“&lt;em&gt;阿米莉亚·埃尔哈特失踪前后在马绍尔群岛拍摄的潜在照片可能会提供新证据，但也可能不会&lt;/em&gt;”&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一张老式照片出现了，如果观看者眯着眼睛的话，它会描绘出一个类似于埃尔哈特的无法识别的斑点。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;2017 年：&lt;/strong&gt; &lt;strong&gt;“&lt;em&gt;出土的黑白照片被认为是埃尔哈特，结果却是需要理发的男人&lt;/em&gt;”&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;据报道，他面朝大海，考虑是否继续将他那杂乱的曲棍球伤口藏在飞行员帽下。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;2021 年：&lt;/strong&gt; &lt;strong&gt;“&lt;em&gt;在海洋中发现了属于埃尔哈特的飞机部件，但也可能来自任何其他坠毁的飞机，包括肯尼迪、JR 或 9/11 的飞机&lt;/em&gt;”&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;可能性几乎是无限的。警察有最好的退休爸爸，他们没有任何现场经验，在案件中，在评论部分提出理论。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;2021 年：&lt;/strong&gt; &lt;strong&gt;“&lt;em&gt;小肯尼迪和阿米莉亚·埃尔哈特会和睦相处吗？”研究表明是的，尤其是喝了几杯酒之后&lt;/em&gt;”&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一位著名的情感专家说：“你可以围绕喝酒和坐飞机建立完整的关系。”他已经离婚四次，但不知何故仍然被引用。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;2022 年：&lt;/strong&gt; &lt;strong&gt;“&lt;em&gt;有争议的播客询问阿米莉亚·埃尔哈特是否接种了疫苗&lt;/em&gt;”&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “她可能还在这里，”他在直播中说道，就在这时，一名实习生在他耳边低声说道。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;2023 年：&lt;/strong&gt; &lt;strong&gt;“&lt;em&gt;新理论出现，阿米莉亚·埃尔哈特被日本政府抓获，现在在寿司店工作，扮演割小塑料草的人&lt;/em&gt;”&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她很高兴，也吃得很好——随它去吧。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;2025 年：&lt;/strong&gt; &lt;strong&gt;“&lt;em&gt;埃尔哈特的日记显示，在看到一张穿着毛衣的企鹅的照片后，她并没有在肉体意义上死亡，而是在骷髅表情符号意义上死亡&lt;/em&gt;”&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这件毛衣上绣着企鹅的图案，更具杀伤力。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;2027 年：&lt;/strong&gt; &lt;strong&gt;“&lt;em&gt;越来越多的证据表明阿米莉亚·埃尔哈特从未死过，也从未活着——这一切都是模拟，我们并不真的在这里&lt;/em&gt;”&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “如果没有什么是真的，那么一切都是真的，”沃尔特·克朗凯特死后断言。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;2032 年：&lt;/strong&gt; &lt;strong&gt;“&lt;em&gt;阿米莉亚·埃尔哈特在印度尼西亚岛上被发现还活着，被发现后就消失在紫色烟雾中&lt;/em&gt;”&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;性别揭露专家对紫色烟雾的含义争论不休。大麻爱好者对这种菌株争论不休。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;2039 年：&lt;/strong&gt; &lt;strong&gt;“&lt;em&gt;阿米莉亚·埃尔哈特以压倒性优势赢得印度尼西亚大选，声称她实际上是不朽的，期待在未来几个世纪里继续经营帝国&lt;/em&gt;”&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;目前，波音公司正在寻求她的认可。 ❖&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;footer&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;莎拉·赫托 (Sarah Hutto) 是一位幽默作家，住在缅因州波特兰。&lt;/p&gt;&lt;a href="https://feedx.net/contributors/sarah-hutto"&gt;阅读更多 ”&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;form&gt;&lt;section&gt;&lt;p&gt;订阅《每日幽默》时事通讯，每天在您的收件箱中获取&lt;i&gt;《纽约客》&lt;/i&gt;漫画和《呐喊》以及更多有趣的内容！&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;input autocomplete="on" name="" type="email" /&gt;&lt;button type="submit"&gt;提交&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/section&gt;&lt;/form&gt;&lt;/div&gt;&lt;/footer&gt;&lt;/div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;h3&gt;最受欢迎&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;div&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;a href="https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.newyorker.com%2Fhumor%2Fshouts-murmurs%2Fa-timeline-of-articles-about-amelia-earhart-throughout-history&amp;amp;display=popup&amp;amp;ref=plugin"&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M1.7323 17H5.2V8.499h2.3135L7.82 5.5698H5.2l.0037-1.4667c0-.7634.072-1.1733 1.154-1.1733h1.4458V0h-2.314C2.7104 0 1.7324 1.4214 1.7324 3.811v1.7588H0v2.9297h1.7323V17z" fill="#000" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href="https://twitter.com/intent/tweet?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.newyorker.com%2Fhumor%2Fshouts-murmurs%2Fa-timeline-of-articles-about-amelia-earhart-throughout-history&amp;amp;text=A%20Timeline%20of%20Articles%20About%20Amelia%20Earhart%20Throughout%20History&amp;amp;tw_p=tweetbutton&amp;amp;url=https%3A%2F%2Fwww.newyorker.com%2Fhumor%2Fshouts-murmurs%2Fa-timeline-of-articles-about-amelia-earhart-throughout-history"&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M18.223 1.739c-.654.295-1.3565.4943-2.094.584.7527-.459 1.3308-1.1858 1.603-2.0518-.7045.425-1.4847.7336-2.3152.9C14.7518.4504 13.8043 0 12.7558 0c-2.0137 0-3.646 1.6605-3.646 3.7084 0 .2908.032.5737.0943.8452-3.03-.1547-5.7164-1.631-7.5146-3.8748-.3138.5478-.4936 1.1848-.4936 1.8644 0 1.2866.6436 2.4217 1.622 3.0868-.5977-.0192-1.16-.186-1.6515-.464l-.0003.0468c0 1.7968 1.2567 3.2957 2.9246 3.6364-.306.0847-.628.13-.9605.13-.235 0-.4632-.0232-.686-.0665.464 1.4733 1.8105 2.5455 3.406 2.5755-1.248.9946-2.82 1.5875-4.528 1.5875-.2943 0-.5845-.0176-.8698-.0518 1.6136 1.052 3.53 1.666 5.5888 1.666 6.706 0 10.3733-5.651 10.3733-10.5515 0-.1608-.0036-.3208-.0106-.4798.7123-.5228 1.3304-1.176 1.8192-1.9197" fill="#000" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href="mailto:?subject=From%20newyorker.com:%20A%20Timeline%20of%20Articles%20About%20Amelia%20Earhart%20Throughout%20History&amp;amp;body=1985%3A%20A%20tourist%20has%20found%20a%20watch%20that%20looks%20remarkably%20like%20one%20Earhart%20used%20to%20wear.%20Could%20it%20be%20hers%3F%0D%0Ahttps%3A%2F%2Fwww.newyorker.com%2Fhumor%2Fshouts-murmurs%2Fa-timeline-of-articles-about-amelia-earhart-throughout-history"&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M9.7902 9.4853l-.003-.003-.004.003-6.9808-7.071 1.396-1.414 5.5888 5.66 5.588-5.66 1.396 1.414-6.981 7.071zm-8.9624 4.515h17.7707v-14H.8278v14z" fill="#000" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href="https://feedx.net/rss/newyorker.xml"&gt;&lt;div&gt;&lt;g fill="#FFF" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;path d="M4.9688 1.988h8.008v2.009h.999V1.988c0-.559-.456-.999-.999-.999h-8.008c-.559 0-.999.456-.999.999v2.009h.999V1.988zM14.9857 8.0037c-.559 0-.999-.456-.999-.999 0-.559.456-.999.999-.999.559 0 .999.456.999.999.016.543-.44.999-.999.999zm-1.993 8.008h-8.024v-7.009h8.008v7.015h.016v-.006zm3.008-11.016H1.9777c-.56 0-.999.456-.999.999v5.001c0 .559.456.998.999.998h2.008v4.007c0 .559.456.999.999.999h8.008c.56 0 .999-.456.999-.999v-3.985h2.009c.559 0 .999-.456.999-.999v-5.022c0-.543-.456-.999-.999-.999z"&gt;&lt;path d="M5.979 11.012h4.007v-.999H5.979M5.979 13.01h6.016v-.999H5.979M5.979 15.018h6.016v-.999H5.979"&gt;&lt;/g&gt;&lt;/div&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Tue, 20 Feb 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/humor/shouts-murmurs/a-timeline-of-articles-about-amelia-earhart-throughout-history</guid></item><item><title>《逃走的公主》第 4 集：人质</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/in-the-dark/the-runaway-princesses-episode-4-hostage</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-02-20T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65989d8ba02e0ca212cb1439/16:9/w_1280,c_limit/ep4-ART.png" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="js-audioembed-xeehqh"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;拉蒂法被捕后，她的支持者们什么也没听到，直到一年多后的一天，她的朋友蒂娜收到一条消息——一封拉蒂法手写的信，从她被关押的别墅偷偷带了出来。拉蒂法的支持者设法为她配备了一部秘密电话，她用它来录音，记录了她的苦难经历。她的家人发布了她精心拍摄的照片，称她“很脆弱”，正在家里接受照顾。全世界都知道拉蒂法患有精神疾病，她被罪犯绑架并被她的父亲救出。谢赫穆罕默德称她的返回是一次“救援任务”。但在她的非法录音中，拉蒂法坚称她的父亲实际上是劫持她的人质。她说她孤身一人，并受到不间断的看守。但她发誓，绝不会让他毁掉她的自由梦想。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 《逃亡公主》是一个四集的叙事系列剧。为获得最佳聆听体验，请下载&lt;a href="https://apps.apple.com/us/app/the-new-yorker/id1081530898" rel="noopener" target="_blank"&gt;iOS&lt;/a&gt;或&lt;a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=com.condenast.thenewyorker.android&amp;amp;hl=en_US&amp;amp;gl=US&amp;amp;pli=1"&gt;Android&lt;/a&gt;版《纽约客》应用程序。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Tue, 20 Feb 2024 10:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/in-the-dark/the-runaway-princesses-episode-4-hostage</guid></item><item><title>《纽约客》的卢克·莫格尔森和玛莎·格森荣获波尔克奖</title><link>https://www.newyorker.com/news/news-desk/the-new-yorkers-luke-mogelson-and-masha-gessen-win-polk-awards</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-02-19T15:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65ce76eef25f0d6e2f59f2e2/16:9/w_1280,c_limit/Mogelson-1.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;周一，两名&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;作家被宣布为今年波尔克新闻奖的获奖者，该奖项旨在表彰新闻业的模范成就。特约撰稿人卢克·莫格尔森 (Luke Mogelson) 凭借《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/05/29/two-weeks-at-the-front-in-ukraine"&gt;地下世界&lt;/a&gt;》获得杂志报道类奖项，这是一篇来自乌克兰顿巴斯地区战壕的快讯，那里的士兵在保卫国家免受俄罗斯侵害时面临着导弹、手榴弹、直升机火力和其他危险。专职撰稿人格森凭借《&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-weekend-essay/in-the-shadow-of-the-holocaust"&gt;在大屠杀的阴影下&lt;/a&gt;》获得评论类奖项，该书对种族灭绝的记忆方式及其在美国、欧洲和中东政治中的作用进行了个人和历史反思东方，特别是在当前加沙和以色列的冲突期间。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莫格尔森最近获得的波尔克奖是他四年来第三次获得波尔克奖。为了报道《黑社会》，莫格尔森绕过了乌克兰的军事官僚机构，派驻了一个旅，只配备了 GoPro 和笔记本电脑。最终的文章以《乌克兰前线的两周》为题在网上发表，捕捉了士兵之间紧张的互动，也将普通公民的经历置于故事的中心。莫格尔森自 2013 年起担任&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;撰稿人，因其&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/news-desk/the-new-yorkers-luke-mogelson-wins-a-george-polk-award"&gt;对当年美国地震骚乱的报道而&lt;/a&gt;获得 2020 年波尔克奖。 2022 年，他因&lt;a href="https://newyorker.com/magazine/2021/01/25/among-the-insurrectionists"&gt;1 月 6 日国会大厦袭击事件的报道&lt;/a&gt;而荣获波尔克奖首届悉尼·H·尚伯格奖。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="作家玛莎·格森 (Masha Gessen) 身穿海军蓝高领毛衣和黑色夹克。" src="https://media.newyorker.com/photos/65cf7e1178a47b04f684b8ec/master/w_1600%2Cc_limit/Masha-Gessen-Headshot.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;玛莎·格森。&lt;/span&gt;&lt;span&gt;摄影：莉娜·迪&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;格森于 2017 年加入&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;工作人员，因其对加沙和以色列战争以及大屠杀记忆如何影响这场战争以及对两国居民产生广泛影响而受到表彰。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;作家和编辑此前曾荣获 25 项波尔克奖，该奖项是为了纪念哥伦比亚广播公司新闻记者乔治·波尔克 (George Polk)，他于 1948 年在报道希腊内战时被谋杀。今年四月举行的颁奖典礼将庆祝该奖项成立七十五周年。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;阅读获奖故事&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;img alt="一名乌克兰狙击手站在战壕里，用步枪瞄准。" src="https://media.newyorker.com/photos/6467f7a29b98bb349bfead56/master/w_775%2Cc_limit/230529_r42387.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;a href="https://feedx.net/magazine/2023/05/29/two-weeks-at-the-front-in-ukraine"&gt;乌克兰前线两周&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;在顿巴斯的战壕里，步兵面临着无情的恐惧，从导弹到手榴弹再到直升机的射击。&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="德国柏林欧洲被害犹太人纪念碑的黑白照片。" src="https://media.newyorker.com/photos/65724f66dc0a9d29707b2176/master/w_775%2Cc_limit/Gessen-Holocaust-Weekend-Essay.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;a href="https://feedx.net/news/the-weekend-essay/in-the-shadow-of-the-holocaust"&gt;在大屠杀的阴影下&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;欧洲的记忆政治如何掩盖了我们今天在以色列和加沙所看到的一切。&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 19 Feb 2024 16:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/news-desk/the-new-yorkers-luke-mogelson-and-masha-gessen-win-polk-awards</guid></item><item><title>邮件</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/02/26/letters-from-the-february-26-2024-issue</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-02-19T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img src="https://feedx.net/rss/newyorker.xml" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;h2&gt;加强了&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;我喜欢阅读美食文章，尤其是海伦·罗斯纳 (Helen Rosner) 的文章，但我对她最近对汉堡美国汉堡餐厅的评论感到困扰（两人餐桌，1 月 22 日）。令我感到奇怪的是， &lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;像许多其他新闻媒体一样，用许多版面专门讨论气候变化，并且经常在这些版面中指出气候变化与食肉之间的直接关系，而对吃肉进行无条件的庆祝是很奇怪的。农业。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;美国人对肉类的喜爱不仅通过产生甲烷排放（一种比CO &lt;sub&gt;2&lt;/sub&gt;吸收更多热量的温室气体）直接导致气候变暖；而且还直接导致了气候变暖。它还通过毁坏森林作为牧场来间接实现这一目标。越来越多的厨师通过改变菜单来承认这一现实。出版物什么时候才能采取同样的做法，停止宣扬基于这些事实毫无意义的态度？近几十年来， &lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;发表了一些最好的气候报告，它应该树立榜样。我承认，我喜欢美食写作——包括写以肉类为特色的菜肴——但是，尽管我很不愿意这么说，这种庆祝活动却让公众陷入放纵和无所作为。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;卡琳·克里斯蒂安森&lt;/em&gt;&lt;br /&gt;&lt;em&gt;加利福尼亚州圣路易斯奥比斯波&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果罗斯纳对粉碎汉堡进行广泛的调查，我希望她会提到安娜堡的 Krazy Jim&amp;#39;s Blimpy Burger，该汉堡成立于 1953 年，是深受人们喜爱的社区传统。 Blimpy 的汉堡制作与 Rosner 文章中描述的餐厅中提供的汉堡一模一样，尽管 Blimpy 提供了更多选择——我曾经亲眼目睹一位足球运动员点了一份五饼（由五个肉饼组成的汉堡），上面放了一个煎蛋。当密歇根大学提议建造一座新的研究生宿舍，而其建造需要拆除 Blimpy 时，出现了一场危机。幸运的是，很快就找到了新的地点，汉堡继续以历史悠久的方式提供。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;薇薇安·阿门特劳特&lt;/em&gt;&lt;br /&gt;&lt;em&gt;密歇根州安娜堡&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;屠格涅夫游记&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;詹姆斯·伍德 (James Wood) 在对希沙姆·马塔尔 (Hisham Matar) 的小说《我的朋友》的评论中，将马塔尔笔下的一个人物（伦敦的利比亚流亡者）与伊万·屠格涅夫 (Ivan Turgenev) 进行了比较（书籍，1 月 22 日）。他写道，两人都是“被文学所麻痹，被过多的情感所束缚，略微脱离了时代”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;马塔尔提到了屠格涅夫的名字，但伍德指出，这一提及可能很容易被忽视，因为屠格涅夫的作品缺乏“与移民文学的明显联系”。这是事实，但跨境流动是屠格涅夫生活中不可或缺的一部分。当代英美读者倾向于将纳博科夫和伊万·布宁视为典型的俄罗斯流亡作家，但对于十九世纪的俄罗斯读者来说，这一类型的主要人物是亚历山大·赫尔岑和屠格涅夫。后者于 1838 年至 1841 年间在柏林学习，成年后的大部分时间在德国和法国度过，他对沙皇尼古拉斯一世的政权感到厌恶，并于 1854 年或多或少永久定居在法国。他在俄罗斯工作，在那里，他描绘社会分化的小说经常被批评为是由一个只从远处了解当前事态发展的人写的。屠格涅夫也是最早受到西方人崇拜的俄罗斯作家之一——不仅受到像福楼拜这样的亲密朋友的崇拜，而且还受到后来的人物（其中一些人自己也移居国外）的崇拜，例如亨利·詹姆斯和约瑟夫·康拉德。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;大卫·圣戈尔德&lt;/em&gt;&lt;br /&gt;&lt;em&gt;纽约市&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;•&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;信件应附有作者姓名、地址和日间电话号码，并通过电子邮件发送至&lt;a href="mailto:themail@newyorker.com?Subject=Letters"&gt;themail@newyorker.com&lt;/a&gt; 。信件可以根据长度和清晰度进行编辑，并且可以在任何媒体上发表。很遗憾，由于信件数量众多，我们无法回复每封信件。&lt;/em&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 19 Feb 2024 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/02/26/letters-from-the-february-26-2024-issue</guid></item><item><title>“Pod Save America”的乔恩·洛维特谈拜登的成就</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/pod-save-america-s-jon-lovett-on-bidens-accomplishments</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-02-19T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/637541f23c21007776b0d0b0/16:9/w_1280,c_limit/The%20Political%20Scene%20Remnick.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://pod.link/EAxjj?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/news-politics"&gt;&lt;em&gt;注册&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;em&gt;接收我们每周两次的新闻与政治通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;乔恩·洛维特 (Jon Lovett) 曾在奥巴马政府担任演讲撰稿人，深入政坛，随后与同事汤米·维托 (Tommy Vietor) 和乔恩·法夫罗 (Jon Favreau) 一起推出了 Crooked Media，这是对新兴的右翼新闻平台生态系统的自由主义回应。 “有太多媒体把人们当作愤世嫉俗的观察者，”洛维特告诉大卫·雷姆尼克，“而没有足够多的媒体把他们当作沮丧的参与者。” Crooked Media 聚集了数百万参与政治的听众——洛维特称他们为“书呆子”——观看“Pod Save America”、“Lovett or Leave It”和其他播客。但洛维特更担心的是，随着当地新闻媒体的衰落以及 Facebook 等平台淡化新闻共享，选民不再获得稳定可靠的政治报道。 “绝大多数人不知道乔·拜登的成就，”他说。 “当他们对民意测验专家说，他们认为这个人不能胜任这份工作时，他们就不能胜任这份工作。 。 。了解他迄今为止的工作表现。”洛维特也普遍担心拜登明显衰老，但他指出，他的表现仍然有效，而“特朗普则相反：他更有活力——我认为联邦监禁的威胁使人头脑更加敏锐！——但从各方面来看，在情感上、心理上和精神上都无法胜任这份工作。” &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 19 Feb 2024 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/pod-save-america-s-jon-lovett-on-bidens-accomplishments</guid></item><item><title>皮肤有表情符号的蛇</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/02/26/inside-the-world-of-designer-ball-pythons</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-02-19T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65cea26b7d75e6db0b65e328/16:9/w_1280,c_limit/240226_r43798.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;佐治亚州盖恩斯维尔的一个秋日，Kinova Reptiles 公司 42 岁的老板贾斯汀·科比尔卡 (Justin Kobylka) 正准备切开两窝蛇蛋。他希望能遇到一些有价值、美丽的爬行动物。科贝尔卡是设计师球蟒的饲养员，球蟒是一种独一无二的圈养蛇，其皮肤具有自然界中不常见的颜色和图案。 “我认为自己是一名探险家，”他告诉我。他用手术剪刀在鸡蛋上划了一道口子，将一只活生生的幼龟暴露在其粘液中。 “即使它们还没有接触到空气，有时你也能看到舌头在移动，”他一边说，一边用拇指和指尖做了一个轻弹的手势。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们站在一座 6000 平方英尺的气候控制附属建筑中，里面饲养着大约 2000 条蟒蛇，它们被饲养在插入高金属架的单独塑料托盘中。这个空间的建造和装修花费了近百万美元，一尘不染，光线充足，角落里安装着工业风扇，地板光滑。麝香和高乐氏的模糊气味暗示着蛇饲养的日常琐事。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;球蟒起源于非洲，在野外它们通常呈深棕色，带有棕褐色斑点，下腹部呈浅色。那些为了外观而培育的猫，就像科贝尔卡那样，通常有更明亮的调色板，从柔和的粉彩到糖果色的近乎荧光的爆发。它们的图案也发生了变化：一条蛇可能被点彩点、一条戏剧性的条纹或相互融合的颜色所装饰，就像扎染一样。一条圈养的球蟒的斑点和曲线只有在黑光下才能显现出来。这些变化反映了基因突变，育种者称之为变形。 （这个术语也被用作蛇本身的简写。）球蟒世界是一个与繁殖相关的信息库，在过去的三十年里已经对七千多种变形进行了编目——尽管实际数量可能比这个数字多出数千种。 。 “进化速度可以非常快，”动物驯化专家、古生物学家、苏黎世大学教授马塞洛·桑切斯-维拉格拉告诉我，并补充道，“即使在爬行动物中，球蟒的种类也可能是极端的。”可以说，没有任何其他蛇、蜥蜴或乌龟被人类如此彻底地改造过。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图片中可能包含人和动物" src="https://media.newyorker.com/photos/65cea27f078213c023b87cdf/master/w_1600%2Cc_limit/240226_r43816.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“有时候，你培育出你想要的蛇的几率是二百五十六分之一或五百一十二分之一，”引领潮流的饲养员兼 Kinova Reptiles 的所有者贾斯汀·科比尔卡 (Justin Kobylka) 说道。&lt;/span&gt;&lt;span&gt;德莱尼·艾伦为《纽约客》拍摄的照片&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;Kobylka 在 Kinova 饲养的动物被出售给收藏家、独立宠物店和想要复制甚至改进其设计的精英饲养员。新款式的推出有时被称为“揭示”或“下降”，呼应了豪华运动鞋文化的语言，并且有一些球蟒互联网论坛对哪些款式最热门以及哪些款式争论不休。不值得大肆宣传。最令人垂涎​​的变形动物在拍卖会上的售价比长颈鹿、狮子和老虎还要高。 “我收到过一条蛇的出价超过十万美元，”科比尔卡说。 “但就我的运作方式而言，保留这些蛇对我未来的工作很重要。如果你出售当时最令人惊奇的东西，你实际上会长期亏损。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;科比尔卡身高 6 英尺 2 英寸，穿着灰色 Lacoste Polo 衫、炭色牛仔裤和 Adidas Sambas；他有一头黑发，但留得很短。他说，第一窝有九个蛋，他的目标是“橙色的梦想、黄色的腹部、恩吉、豹子、沙漠幽灵，携带轴突和小丑基因。”听起来像是咒语的是一系列理想的突变。 （例如，“小丑”因眼睛下方出现的泪珠形状而得名，就像小丑的程式化眼泪。）作为饲养员，科贝尔卡心中始终有一条“目标蛇”。 “你已经做了很多脑力工作来想象它，通常是提前几年，”他告诉我，描述了利用已知的遗传性和基因相互作用来瞄准特定特征的过程。 “有时你的几率是二百五十六分之一或五百一十二分之一，才能制造出你正在考虑的蛇，”他说。 “它让我如此上瘾的原因是其中涉及大量的机会。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; Kobylka从事蛇类养殖已有二十多年，被称为该领域的潮流引领者，该领域既紧密又具有竞争力。南卡罗来纳州 Leviathan Snakes 的联合创始人考特尼·卡普斯 (Courtney Capps) 观察到，买家有时会为拥有一条 Kinova 蟒蛇而感到自豪，以至于在出售其后代时，他们会在清单中注明：“妈妈是生来的”贾斯汀的作品。” 2016 年，科贝尔卡打开了一个鸡蛋，发现一条白蛇的身体上有三个橙色笑脸图案，因此赢得了更广泛的观众。他一直试图创造出一条“梦幻蛇”——一条带有橘子斑点的白色球蟒——但这条蛇身上的大部分圆形斑纹都有两只眼睛和一个咧嘴笑。 Kobylka 在他公司的 Facebook 页面上发布了一张照片，当有人在评论中建议该照片已被编辑时，他制作了一段 15 秒的视频，显示他将小蟒蛇从一边转到另一边，以展示其独特的图案。 “表情符号蟒蛇”的视频在网上疯传，这条不寻常的蛇的故事被&lt;em&gt;《时尚先生》&lt;/em&gt; 、 &lt;em&gt;《商业内幕&lt;/em&gt;》和《纽约&lt;em&gt;邮报》&lt;/em&gt;等媒体报道。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我访问 Kinova 的那天，Kobylka 并没有拍摄整个过程，但他有时会在 Patreon 和 YouTube 上分享切蛋视频。球蟒能够自行孵化，但饲养员预览小蛇颜色的视频已经吸引了一批忠实的追随者。它们提供预期、披露和不规则的奖励，在很多方面都类似于玩具拆箱序列。该片段还包含被称为 ASMR（自主感觉经络反应）的#oddlysatisfying 内容元素，例如，人手轻轻地操纵粘糊糊或柔软的东西，或握住准备爆炸的物体的视频。这不仅仅是切鸡蛋；球蟒养殖的整个业务都非常在线。育种者通过直播提供专业技巧，开发在 Instagram 上“流行”的配色，并经常使用从数字图像编辑中借用的语言，承诺突变将提供“惊人的对比度”或“像素化的侧面”。球蟒爱好者似乎还不够，他们在变形中找到了标题诱饵、梦想收藏品、数据驱动的爱好和生活艺术的结合。最近，X 上广泛发布了一条球蟒的视频，视频中一条球蟒的身上有一颗熟透的香蕉，旁边是一根真正的香蕉，而 TikTok 的一段视频则显示一条名为 Gizmo 的球蟒在平板电脑上描画蛇形线，就像在 Etch 上一样。 《素描》已被观看约五百万次。 （“他试图画自己，”一位评论者指出。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;附属建筑里气候宜人。科贝尔卡通过调节温度来错开蟒蛇全年的繁殖周期（野生雌性蟒蛇会根据季节提示进行繁殖），但他的蛇似乎仍然能凭直觉感知外面的天气。暴风雨会引发交配——科比尔卡说，他有时会在倾盆大雨之前急于将雌性与雄性进行匹配。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;据我所知，第一窝的父母拥有柔和的基因，这种基因除了很常见之外，还会导致动物的颜色随着时间的推移而褪色。 （圈养的球蟒的标准寿命是十五到三十岁，尽管圣路易斯动物园的饲养员认为球蟒的寿命至少有六十二岁。）不幸的是，帕斯特尔在蛇群中占主导地位：大多数蛇都会被定价低至数千。但是，科比尔卡说，“正如赌徒可能会告诉你的那样，每一次失败几乎都与胜利一样令人兴奋。”他解释说，小姐仍然会找到一个家，并且可以提供有关如何掩盖性状或其他多基因效应的有用信息。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a28691" rel="noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="皮肤有表情符号的蛇" src="https://media.newyorker.com/cartoons/65cea2784a285c7e524a8424/master/w_1600%2Cc_limit/240226_a28691.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;罗兹·查斯特 (Roz Chast) 的卡通片&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M16.3488 10.5017C16.2107 10.7357 16.2926 11.035 16.5318 11.17C16.7709 11.3052 17.0767 11.225 17.2148 10.991L18.4648 8.87225C19.5694 7.00002 18.9139 4.60601 17.0007 3.52508C15.0875 2.44415 12.6412 3.08562 11.5366 4.95785L9.53657 8.34782C8.432 10.22 9.08751 12.6141 11.0007 13.6949C11.1888 13.8012 11.382 13.8908 11.5785 13.9642C11.7819 14.0403 12.0058 13.9485 12.1147 13.764C12.2794 13.4849 12.1103 13.1276 11.8083 12.9992C11.7041 12.9549 11.6014 12.9044 11.5007 12.8475C10.0658 12.0368 9.57417 10.2413 10.4026 8.83712L12.4026 5.44715C13.2311 4.04298 15.0658 3.56187 16.5007 4.37257C17.9356 5.18327 18.4272 6.97878 17.5988 8.38295L16.3488 10.5017ZM7.6526 13.4983C7.79067 13.2643 7.70873 12.965 7.46959 12.8299C7.23044 12.6948 6.92464 12.775 6.78657 13.009L5.53657 15.1278C4.432 17 5.0875 19.394 7.00068 20.475C8.91385 21.5558 11.3602 20.9144 12.4648 19.0422L14.4648 15.6521C15.5694 13.78 14.9139 11.3859 13.0007 10.305C12.8127 10.1988 12.6195 10.1091 12.4229 10.0357C12.2195 9.95975 11.9956 10.0515 11.8867 10.236C11.7221 10.5151 11.8911 10.8724 12.1932 11.0008C12.2973 11.0451 12.4 11.0956 12.5007 11.1525C13.9356 11.9632 14.4272 13.7587 13.5988 15.1628L11.5988 18.5529C10.7704 19.957 8.93555 20.4382 7.50068 19.6274C6.0658 18.8167 5.57417 17.0212 6.4026 15.6171L7.6526 13.4983Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M4 3H2V4H4.23828L6.99617 15.2631C7.11483 15.6982 7.50998 16 7.96094 16H18.0365C18.4875 16 18.8826 15.6982 19.0013 15.2631L20.9648 7.26312C21.1383 6.62698 20.6594 6 20 6H10V7H20L18.0365 15H7.96094L5.03652 3H4.58055H4ZM10.0365 19C10.0365 19.5523 9.58881 20 9.03652 20C8.48424 20 8.03652 19.5523 8.03652 19C8.03652 18.4477 8.48424 18 9.03652 18C9.58881 18 10.0365 18.4477 10.0365 19ZM11.0365 19C11.0365 20.1046 10.1411 21 9.03652 21C7.93195 21 7.03652 20.1046 7.03652 19C7.03652 17.8954 7.93195 17 9.03652 17C10.1411 17 11.0365 17.8954 11.0365 19ZM18.0365 19C18.0365 19.5523 17.5888 20 17.0365 20C16.4842 20 16.0365 19.5523 16.0365 19C16.0365 18.4477 16.4842 18 17.0365 18C17.5888 18 18.0365 18.4477 18.0365 19ZM19.0365 19C19.0365 20.1046 18.1411 21 17.0365 21C15.932 21 15.0365 20.1046 15.0365 19C15.0365 17.8954 15.932 17 17.0365 17C18.1411 17 19.0365 17.8954 19.0365 19Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;下一个离合器时情况变得更好。第一个壳中闪闪发光的是一条微小的球蟒，它具有三种隐性特征——“沙漠幽灵、G条纹、小丑”——以及另一种名为“斑点鼻”的突变。小蛇呈稻草色，身上布满烟熏痕迹，就像被热钳反复夹过一样。 “这就是一切可能的情况，”Kinova 的业务经理萨默·梅尔维尔 (Summer Melville) 说道。这只雄性幼龟的零售价为一万五千美元，并发布在爬行动物电子商务网站 MorphMarket 上。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “我的妻子说，我对孩子的出生并不像鸡蛋孵化时那么兴奋，”科比尔卡告诉我，“但我知道我们的孩子会发生什么。” （科比尔卡一家有五个孩子：两个是收养的，三个是亲生的。）“实际上，”他补充道，“我们的最后一个儿子是红头发和蓝眼睛，所以他是双隐性遗传。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;当科比尔卡拿出托盘向我展示他最有价值的一些成年蟒蛇时，我想起这些生物在自然界中是伏击掠食者。查尔斯·达尔文认为，在某种程度上，对蛇的恐惧是我们与生俱来的。在《人与动物的情感表达》（1872）中，他讲述了他将自己的脸贴在蝰蛇的玻璃外壳上，试图征服“对从未经历过的危险的想象”。蝰蛇攻击了障碍物。达尔文忍不住向后一跃。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但球蟒并无毒，因其在受到威胁时倾向于蜷缩而得名。我看到的那些往往挤在角落里，或者慢慢地向托盘最远的边缘收缩，托盘上排列着切碎的椰子壳。但他们无法掩饰自己非凡的外表。我看到了一条价值 6 万美元的蟒蛇，它是如此的优雅——骨白色和墨色——你可以想象它在威尼斯双年展上亮相，还有一条适合芭比娃娃的泡泡糖粉色蟒蛇。科贝尔卡承认自己对其中一些人非常依恋。几个架子上贴着星星贴纸来表明他最喜欢的东西，鼓励他的员工特别投入。在野外，球蟒是夜间活动的，主要生活在地下，通常在从啮齿动物猎物手中夺取的洞穴中。尽管婴儿在孵化后可能会在短时间内粘在一起，但它们不太善于社交。那么，科比尔卡的感情是单方面的吗？ “球蟒似乎并不介意被抓住，但它们似乎不像其他物种那样好奇，”他说。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="贾斯汀·科比尔卡 (Justin Kobylka) 由德莱尼·艾伦 (Delaney Allen) 拍摄。" src="https://media.newyorker.com/photos/65cea28f5b5a6f3c680f173d/master/w_1600%2Cc_limit/240226_r43818.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“他能够创建一个 3D 模型，在他的脑海中结合五到六个突变。然后最终它被制作出来，看起来就像他所描述的那样，”一位饲养员谈到科比尔卡时说道。 “这真的太疯狂了。”&lt;/span&gt;&lt;span&gt;德莱尼·艾伦为《纽约客》拍摄的照片&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;Kinova 的团队很快就会将公司最好的几十只标本装箱，并将它们运到伊利诺伊州廷利帕克，参加北美爬行动物育种者会议 (NARBC)，这是美国最受期待的爬行动物博览会之一（“爬行动物的圣地”）球蟒市场”，一位饲养员如此称呼它）。 Kobylka 拥有多辆保时捷，其中包括他驾驶的一辆 2016 Cayman GT4 Clubsport，他将 NARBC 比作一场高端车展，为了解该行业的未来提供了一个窗口。今年对与会者的一大吸引力是有机会见到艾米丽·罗伯茨 (Emily Roberts)，她是 YouTube 频道 Snake Discovery 的明星，拥有超过 300 万订阅者。科比尔卡本人在网上调侃婴儿“日落组合”的存在&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;YouTube。 “我们终于实现了真正史诗般的目标，”他在视频中宣布。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;离开Kinova之前，我问我是否可以抱球蟒。科贝尔卡选择了一条柠檬黄色的小蛇，把它卷起来的身体放在我张开的手掌上。我原本以为蛇摸起来是凉的，但蛇是温暖的，它的外壳的温度。当我闭上眼睛时，它在我手上的印象似乎非常模糊。 “它们往往只是静静地坐着，而且它们很容易处理，”科贝尔卡说。 “它们就是这么包装的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;动物学家将球蟒称为&lt;em&gt;“Python regius&lt;/em&gt; ”，或“皇家蟒蛇”。据传克利奥帕特拉曾佩戴过一条球蟒作为手镯，但这个故事几乎可以肯定是杜撰的——球蟒从来都不是埃及本土的。如今，球蟒生活在西非以及中非和东非的部分地区，从塞内加尔到南苏丹和乌干达的边境地区。它们长约三英尺，常见于雨林边缘和树林中，但它们也适应了受管理的环境：木材种植园、农田、垃圾堆。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;蛇已经进化了一亿多年，没有发生重大转变。球蟒的繁殖和收集是一个相对较新的现象。美国爬行动物市场的高端市场长期被蟒蛇和网纹蟒等体型较大的蛇类所垄断。二十世纪初，经销商主要将商品出售给电影制片厂和动物园。到了十九世纪六十年代中期，动物园栖息地建设的改善导致了对难以采集的物种的激烈竞争——从纳米比亚-安哥拉边境战区捕获的安哥拉蟒蛇，在巴布亚新几内亚山坡捕获的虹彩博伦蟒蛇。相比之下，宠物爬行动物的消费市场则低迷。整个十九世纪八十年代，野生动物商人认为鹦鹉更有利可图。调查记者布莱恩·克里斯蒂 (Bryan Christy) 将爬行动物描述为“宠物行业的 Bic 打火机：廉价、一次性的销售点宠物”。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a23593" rel="noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="“当你到了我这个年纪，你的朋友就开始像苍蝇一样消失——而且没有人怀疑你。”" src="https://media.newyorker.com/cartoons/65cea27b5b5a6f3c680f1739/master/w_1600%2Cc_limit/240226_a23593.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“当你到了我这个年纪，你的朋友就开始像苍蝇一样消失——而且没有人怀疑你。”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;扎卡里·卡宁的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M16.3488 10.5017C16.2107 10.7357 16.2926 11.035 16.5318 11.17C16.7709 11.3052 17.0767 11.225 17.2148 10.991L18.4648 8.87225C19.5694 7.00002 18.9139 4.60601 17.0007 3.52508C15.0875 2.44415 12.6412 3.08562 11.5366 4.95785L9.53657 8.34782C8.432 10.22 9.08751 12.6141 11.0007 13.6949C11.1888 13.8012 11.382 13.8908 11.5785 13.9642C11.7819 14.0403 12.0058 13.9485 12.1147 13.764C12.2794 13.4849 12.1103 13.1276 11.8083 12.9992C11.7041 12.9549 11.6014 12.9044 11.5007 12.8475C10.0658 12.0368 9.57417 10.2413 10.4026 8.83712L12.4026 5.44715C13.2311 4.04298 15.0658 3.56187 16.5007 4.37257C17.9356 5.18327 18.4272 6.97878 17.5988 8.38295L16.3488 10.5017ZM7.6526 13.4983C7.79067 13.2643 7.70873 12.965 7.46959 12.8299C7.23044 12.6948 6.92464 12.775 6.78657 13.009L5.53657 15.1278C4.432 17 5.0875 19.394 7.00068 20.475C8.91385 21.5558 11.3602 20.9144 12.4648 19.0422L14.4648 15.6521C15.5694 13.78 14.9139 11.3859 13.0007 10.305C12.8127 10.1988 12.6195 10.1091 12.4229 10.0357C12.2195 9.95975 11.9956 10.0515 11.8867 10.236C11.7221 10.5151 11.8911 10.8724 12.1932 11.0008C12.2973 11.0451 12.4 11.0956 12.5007 11.1525C13.9356 11.9632 14.4272 13.7587 13.5988 15.1628L11.5988 18.5529C10.7704 19.957 8.93555 20.4382 7.50068 19.6274C6.0658 18.8167 5.57417 17.0212 6.4026 15.6171L7.6526 13.4983Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M4 3H2V4H4.23828L6.99617 15.2631C7.11483 15.6982 7.50998 16 7.96094 16H18.0365C18.4875 16 18.8826 15.6982 19.0013 15.2631L20.9648 7.26312C21.1383 6.62698 20.6594 6 20 6H10V7H20L18.0365 15H7.96094L5.03652 3H4.58055H4ZM10.0365 19C10.0365 19.5523 9.58881 20 9.03652 20C8.48424 20 8.03652 19.5523 8.03652 19C8.03652 18.4477 8.48424 18 9.03652 18C9.58881 18 10.0365 18.4477 10.0365 19ZM11.0365 19C11.0365 20.1046 10.1411 21 9.03652 21C7.93195 21 7.03652 20.1046 7.03652 19C7.03652 17.8954 7.93195 17 9.03652 17C10.1411 17 11.0365 17.8954 11.0365 19ZM18.0365 19C18.0365 19.5523 17.5888 20 17.0365 20C16.4842 20 16.0365 19.5523 16.0365 19C16.0365 18.4477 16.4842 18 17.0365 18C17.5888 18 18.0365 18.4477 18.0365 19ZM19.0365 19C19.0365 20.1046 18.1411 21 17.0365 21C15.932 21 15.0365 20.1046 15.0365 19C15.0365 17.8954 15.932 17 17.0365 17C18.1411 17 19.0365 17.8954 19.0365 19Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;然而，在十九世纪九十年代初，家养爬行动物的声誉开始发生改变。在《忍者神龟》和《侏罗纪公园》中长大的孩子们将鳞状宠物重新想象为个性鲜明且有趣的动物。零售商开始看到鬣蜥销量有所上升。新喀里多尼亚凤头守宫一直被认为在 1994 年之前就已经灭绝，如今又受到野火和入侵掠食者的威胁，但在圈养环境中已经扎根了。蛇被推销给潜在买家，因为它非常适合狭窄的城市住宅：要求不高、低过敏性，并且每周只需喂一次。球蟒在其自然栖息地中数量丰富，而且体型紧凑、温顺，极易运输，很快就被装在箱子里，塞进麻袋和枕套中抵达美国。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 1989年至1999年间，从西非到美国的球蟒出口量增加了两倍。在饲养员凯文·麦柯利 (Kevin McCurley) 主持的一本关于变形的百科全书《终极球蟒》中，一位早期经纪人将它们描述为“垃圾”物种。在美国各地的宠物商店，进口的棕色和棕褐色球蟒售价约为三十美元，因为不如其他热带爬行动物那么有吸引力而打折。它们是典型的入门宠物，当麦柯利二十多岁的时候，他现在是蛇界的一个活跃人物，他养了两只：伊克和米克。麦柯利在他位于新罕布什尔州的养殖场的一个被他称为“毒液室”的地方对我说，有一天他对球蟒有了一个想象：“我看着球蟒的交通工具，我说，&amp;#39;这是理想的蛇。但它需要完全不同的油漆工作。 ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 1989 年，俄克拉荷马州一位名叫鲍勃·克拉克 (Bob Clark) 的饲养员收到了有关在非洲发现的一条白化球蟒的消息。 “我收到荷兰海牙一位朋友的来信，信中提到加纳的一位经销商拥有这只动物，”他告诉我。几年来，克拉克一直在成功培育白化缅甸蟒蛇，这是一种昂贵的新奇动物，体长可达近二十英尺，他用老鼠、兔子和小猪饲养它们。但在球蟒的小体型中他看到了机会。根据邮寄给他的一张照片，他以七千美元的价格买下了这只白化病患者，他说这个价格当时“似乎有点疯狂”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;克拉克花了几年时间进行血系繁殖——将蛇与它们的祖先、同窝蛇或后代交配——才培育出第二条白化球蟒，随后又出现了更多。 （这样的球蟒并不是纯白色的：你可能会得到一条带有胡萝卜橙色斑点或淡黄色条纹的蛇。）他开始以每条七千五百美元的价格出售幼体，很快就形成了一份等待名单。收藏家喜欢它们，但他发现他的主要客户类型是有抱负的饲养员。 “每个人都想要漂亮、美丽、昂贵的稀有蛇，”他说。 “他们向自己和配偶证明这一点的一种方式就是说，‘这可能会赚钱。’” ” 然后，1994 年，克拉克的设施遭到盗窃。小偷逃脱了他的创始白化男性以及具有该特征的杂合子的女性。克拉克保留了一个足够大的群体来继续，但他开始听到其他白化球蟒的谣言：他的供应不再是独家的。 （小偷最终被抓获并被判支付 250 万美元的民事判决。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;很快，另一种球蟒——花斑球蟒——象牙色的身体上有斑驳的棕色斑点，在野外被认为是稀有的——开始流行：1997年，一条花斑球蟒可以卖到三万美元。麦柯利白天一边做电子技术员，一边饲养爬行动物，他买不起白化病，更不用说花色病了。相反，他开始购买有轻微不规则现象的进口品种，然后将它们交配，以确定特定的怪癖是否可以遗传（这一过程被育种者称为“证明”）。大多数异常都是谨慎的——一点点斑点，沿着书脊的一条曲线。马修·勒勒 (Matthew Lerer) 曾在南佛罗里达州对爬行动物货物进行分类，他在《终极球蟒》中指出，麦柯利会花几个小时研究蛇的标记，“就像宝石学家检查希望钻石一样”。来自俄克拉荷马州的蛇饲养员迈克·威尔班克斯 (Mike Wilbanks) 告诉我，在接下来的几年里，“一些变形的蛇变成了金矿。有些结果只是一个干燥、空洞的洞。”不可能为变体注册商标，但育种者开始将他们正在研究的特定设计视为商业敏感信息。第一个创造出变形体并为其命名的人赢得了声誉。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;许多饲养员认为，球蟒主要生活在地下的历史保留了一系列与外观相关的突变。人们的想法是，生活在地上的引人注目的蛇更容易被捕食者看到，这使得它们更容易在基因传递之前被捕获。 （球蟒的色觉很差，而且与许多蜥蜴物种不同，它们的斑纹不被认为在求爱中发挥作用。）到了两千年前，加纳、多哥和贝宁的中间商已经了解到，美国买家他们愿意花大价钱购买“奇怪的球”——与野生类型有细微差别的蛇。曾经的业余爱好正在迅速成为一个行业。西非的球蟒出口量在 2005 年达到每年约 25 万条的峰值，随后随着国内养殖取代大规模进口而开始下降。美国圈养的球蟒似乎更能表达买家对异国情调的看法。用麦柯利的话说，野生型已开始被视为“花园品种”。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;也许并非不相关的是，蛇和蛇皮在更广泛的文化中作为富裕和违法的象征而占有一席之地。在 2001 年 MTV 音乐录影带颁奖典礼上，布兰妮·斯皮尔斯 (Britney Spears) 肩上挎着一条七英尺长的缅甸蟒蛇，大摇大摆地走上舞台。高端时尚精品店的橱窗里闪闪发光的是来自 Yves Saint Laurent、Jimmy Choo 和 Chanel 的蟒蛇皮鞋履和服装，通常被染成红绿灯绿、霓虹黄或电蓝色。 （《&lt;em&gt;泰晤士报》&lt;/em&gt;的一个头条标题是“夏娃的复仇，蟒蛇的悲伤”。）球蟒太小，无法从皮毛贸易中获利，但时代精神对色彩超现实的鳞片的拥抱赋予了收集和繁殖它们的魅力光环。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;科比尔卡有一个流浪的童年。他的母亲独自抚养他和他的弟弟长大，她出售手工艺品，并举家搬到内布拉斯加州、俄克拉荷马州、科罗拉多州、田纳西州和亚利桑那州。无论身在何处，科比尔卡都会在外面待上几个小时。 “我总觉得一个地方有一个世界，”他说。 “蜥蜴、乌龟、青蛙、蜈蚣和蝾螈——大多数人会从这些生物旁边走过，却从未见过。”他的母亲鼓励科比尔卡的追求，但坚持不带任何动物回家。 “这是我家人的规矩：狂野就是狂野。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当科贝尔卡十几岁的时候，他开始在俄克拉荷马州的一所小型宗教寄宿学校上学，在那里他对猩红王蛇着迷，这是一种难以捉摸的三色蛇。下课后，他会去寻找他们，翻动木头和碎片。他没有找到，但他确实抓住了一条响尾蛇，他把它关在宿舍自制的笼子里，直到他自己被抓住。 “我在学校遇到了我的妻子，是她妈妈打电话来闲聊我的，”科比尔卡笑着说。学校确实为他提供了一个空房间来容纳他的其余收藏品，其中包括怀特的树蛙、闭壳龟和他在宠物店购买的红尾蟒蛇。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图片中可能包含动物、爬行动物和蛇" src="https://media.newyorker.com/photos/65cea2855b5a6f3c680f173b/master/w_1600%2Cc_limit/240226_r43817.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;科贝尔卡一直试图生产一条“梦幻蛇”——一条带有橘子斑点的白色球蟒——但蛇身上的三个圆形标记看起来像笑脸。他的“表情符号蟒蛇”视频疯传。&lt;/span&gt;&lt;span&gt;照片由 Kinova Reptiles 提供&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;十九岁时，科比尔卡在贝宁度过了间隔年，那里的风景遍布球蟒。在那里，他参观了一座伏顿神庙，看到了被视为神圣的球蟒自由自在地游荡。 “我有当时的照片，当时我抱着球蟒，没有任何概念：这将是我的一生，”他说。当时令他着迷的是变色龙，这种爬行动物会改变颜色以进行伪装或表示兴奋、竞争或屈服。他给当地的孩子们零钱，让他们抓到任何动物，然后把这些动物放在他住所外的树枝上。有时他会爬上树，被这些生物包围，树荫下的眼睛滴答作响。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;科比尔卡就读于田纳西州的南复临安息日会大学，主修通讯，并开始在宿舍浴室里饲养王蛇——这种蛇是带状的，细长的。很快他就有了十四个。通过马里兰州一位饲养员拉尔夫·戴维斯（Ralph Davis）的网站，他重新认识了球蟒。 “他有摇滚明星般的个性，”科比尔卡告诉我。 “拉尔夫的网站是唯一一个你可以看到所有这些突变并了解可能发生的情况的地方。其他人都陷入了石器时代。”周末，科贝尔卡会去看望他在佐治亚州当医生的叔叔。 “我只是不断地谈论蛇，”科贝尔卡说。 “我让他发疯了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;有一天，他的叔叔提出投资一对粉彩球蟒，然后是顶级变形蟒蛇，如果它们产下可销售的后代，就可以分享利润。他们在这笔交易中赚了足够多的钱，科贝尔卡说服他的叔叔买了一块馅饼，然后他去佛罗里达州的一个经销商那里买了一块馅饼。 “我仍然记得带着那只动物开车回家，”科比尔卡告诉我。 “我每小时都会停在路边看一看。而我只是——”他叹了口气，似乎说不出话来。 “太惊讶了，”他停顿了一下后说道。 （如今，球蟒通过联邦快递等隔夜邮递员在经销商和收藏家之间运送。）他的叔叔在购买时附加了一个条件：这条蛇太有价值了，不能由科比尔卡照顾，所以接下来它会生活在一个水箱里到他叔叔的床边。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;两千出头是进入这个行业的好时机。麦柯利收到了三条带有网状图案的金色小蛇的六位数投标，这些小蛇被称为“蜘蛛”变形体。饲养员迈克·威尔班克斯（Mike Wilbanks）以二十万美元的价格将一条“黑眼露西”——一条白种球蟒——卖给了一位比利时收藏家。人们为了购买球蟒而举债。 “我的房子有第二次抵押贷款，这样如果下一个新产品出现，我就可以准备十万美元，”威尔班克斯告诉我。 “这是一场盛大的比赛。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;就像新产品一样，变形产品一开始可能会很流行而且价格昂贵，但随着它的广泛销售，它的价值会滑落到入门级价格点。最初在野外发现的那些罕见的球蟒特征，现在被称为基础变形，都遵循了这一轨迹。 “它们都变得可以访问，”科比尔卡说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他回忆道，“等一下，如果我们把基因叠加在一起，就有无限的可能性。”他告诉我，“这就是我进入这个行业的地方。” 2003年，他启动了自己的业务，目标是“组合”，即突变叠加在一起，以生产出独特的令人眼花缭乱的产品，吸引美国和国际上的鉴赏家饲养员，而不是大型宠物店。这将是一项缓慢发布的工作。 “我想想象未来的变形组合，并在十年后创造它 - 这就是我的全部目的，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如今，Kinova 每年的产量约为 1500 条蟒蛇，而 Kobylka 的基因突变技术被认为是无与伦比的，是该领域前沿的饲养员。 “你永远无法抓住贾斯汀·科比尔卡，”北卡罗来纳州高沙漠蟒蛇队的安托万·胡德告诉我。 “我怎么能与他相比呢？这是更好的努力。”在田纳西州饲养球蟒的布里特尼·戈布尔（Brittney Gobble）称科比尔卡为“专家”。 “他能够创建一个 3D 模型，在他的脑海中结合五到六个突变。然后最终它被制作出来，看起来就像他所描述的那样，”戈布尔说。 “这真的太疯狂了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;十月的一个阳光明媚的日子，我去了廷利公园举行的北美爬行动物饲养者会议，来自全国各地的供应商在那里设立了摊位。由于大多数交易都在网上进行，博览会被视为推出 Kobylka 所说的“真正尖端产品”的机会。许多饲养员在印有徽标的纸上的透明亚克力盒子中展示了他们的球蟒。他们的照片会自动被标记。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在向公众开放之前，Kobylka 在会场周围走了一圈，记录了比赛的情况，但现在他只要离开 Kinova 展位几步，就会遭到新手饲养员和爬行动物爱好者的搭讪。在混战中，我看到一位买家轻轻敲击了一个 Kinova 展示柜的顶部，然后宣布：“那是蛇——那是最引人注目的。”这是“日落组合”变形，具有传家宝玻璃器皿的苦乐参半的橙色光泽。科比尔卡出庭，回答询问并提供建议。 “如果我允许的话，贾斯汀会立刻把它从我手中夺走，”一位带来了名为“机器人”的变形动物的饲养员说道。艾米丽·罗伯茨的粉丝们都穿着粉红色的衣服，他们一起排成一条拖着脚步、闪闪发光的队列。一名身穿时尚西装外套的女士正在熟练地操纵着一条有光泽的石板蓝色蛇，她不断变换握法，就像绳索下降者保护顶绳一样，双手交替着，而蛇则毫无进展地朝地板方向倾泻而下。 “他们的性情相当辛辣，”她宣称。 “它们不适合初学者。”在“最佳着装舞会”（Best Dressed Balls）的展位上——一家位于爱荷华州的企业，由一位名叫特洛伊·施罗德（Troy Schroeder）的饲养员经营——一个九岁的女孩拍着她面前的盒子，全神贯注地看着里面的生物。 “告诉大家他不可爱，特洛伊，”她恳求道，希望能攒够钱把它带回家。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;据估计，美国有 600 万个家庭至少养有一种爬行动物。千禧一代是爬行动物饲养者的最大群体，但蛇、蜥蜴和海龟越来越受到 Z 世代的欢迎。“我们担心的一个问题是，科技会让孩子们远离这个世界，”一位饲养员说道。 “当今天的孩子可以戴上 VR 耳机和恐龙一起玩时，为什么他们会想透过玻璃观察蛇呢？”尽管球蟒似乎已被纳入二十一世纪的技术基础设施中（通过直播、通过 MorphMarket 进行交易），但蛇的所有权在世博会上经常被描绘成一种解毒剂，以消除自我感觉失范的情况。大型机器的一部分。 &lt;em&gt;《科学美国人思维》&lt;/em&gt; 2015 年对读者进行的一项民意调查发现，蛇主人比其他宠物主人更有可能将他们的动物描述为“家庭的一部分”。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;一些爬行动物主人显然认为越多越好。鲍勃·克拉克 (Bob Clark) 也在人群中，为最近以 50 万美元的价格向中东客户出售五条“网纹蟒蛇”而兴奋不已。这些蛇太大了，一旦装箱，就需要叉车来移动它们。在饲养者中，蛇的大小问题可能存在分歧。 “百分之一的养蛇人有能力照顾这么大的蛇，而不是其他九十九条，”科比尔卡说。他对社交媒体账户的兴起表示不安，这些账户耸人听闻地与巨蛇一起生活，将养蛇误认为是一项极限运动，而不是一项严肃的责任。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一条橙色的蛇悬挂在一个灰色的物体上。" src="https://media.newyorker.com/photos/65cea2948ea5c865f320cf24/master/w_1600%2Cc_limit/240226_r43819.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;新款式的推出有时被称为“展示”或“下降”，呼应了奢华运动鞋文化的语言。&lt;/span&gt;&lt;span&gt;德莱尼·艾伦为《纽约客》拍摄的照片&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;但大多数收藏家都是为了球蟒。尽管&lt;em&gt;王蟒&lt;/em&gt;在非洲并未濒临灭绝，但国际自然保护联盟 (IUCN) 已将其列为近危物种，并且 NARBC 禁止在美国饲养非圈养或“优质农场饲养”的动物。我在球蟒的过道中漫步，我想知道野生型和圈养繁殖之间的界限是否可以如此容易地划分。 Kinova 幼年动物负责人罗布·劳施 (Rob Rausch) 告诉我，他认为球蟒变形可以满足人们对具有异域风情的爬行动物的渴望，从而减轻野生蛇类种群的压力。 “你可以到野外去，也能得到一条普通的球蟒。或者你可以来这里，然后”——他做了一个张开的手势，就像店主展示他的商品一样——“你喜欢什么颜色？你喜欢什么图案？”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在 NARBC，色调较暗的组合占据了主导地位。我看到一排排轴突，它们是单色的，有灰白色、白镴色和黑色。有一个“飓风”组合，巧克力棕色的侧面有电黄色的闪电划痕。还有那些还没有召唤出来的球蟒。科贝尔卡告诉我，他希望制作出“一种真正长相斑马的动物，有黑白条纹”。他补充道，“我们想象到了这一点，但困难在于这将是四重隐性。那已经是很多年以后的事情了。”我已经在世博会上看到了设计师的“豹”变形，带有斑点大猫的颜色，还有两个备受关注的“大猩猩”组合，它们是黑色的，带有龟甲波纹：就像时尚一样在T台上，狂野与奢华不断地融合在一起。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;球蟒逐渐被视为不自然的温室生物。在会议上，我经常听到它们被描述为“宠物岩石”——也就是说，惰性且极具收藏价值。 “蛇就是蛇，”克拉克说。 “你不能用它来养狗。”我很欣赏许多饲养员似乎抵制将他们的种群拟人化。但将球蟒称为“宠物岩石”似乎忽略了它们的基本生物性。 “我见过有人养过价值五千美元、一万美元的蛇，但他们说他们不想为这种动物支付七十五美元的检查或治疗费用，”教授马克·米切尔 (Mark Mitchell) 说。路易斯安那州动物医学博士说。 “人们更愿意照顾他们亲切地看待的动物，而不是他们认为是商品的动物。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，进化为人类的养眼之物，意味着从物种层面来看，设计球蟒享有家畜的一些进化优势，包括广泛的扩散。 “没有一种家畜濒临灭绝，”马塞洛·桑切斯-维拉格拉告诉我。 “许多都在全球范围内发行。”随着自然栖息地不断消失，在人类文化中寻找庇护所可能是一个不错的策略。 “还有什么比美丽和稀有更好的生存门票呢？”克拉克说。 “这些特征将在后代中得到倍增，因为那是人们喜欢的，而不是因为那是阻止你被吃掉的原因。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，在某些情况下，圈养的蛇个体所承受的进化权衡是可怕的。饲养员曾经宣称他们的领域是对抗运输野生蛇的残酷行为的一种药膏，这些蛇可能面临脱水、寄生虫和疾病传播增加的风险，但变种并不总是更好。随着时间的推移，育种者发现一些受欢迎的性状和特定的基因杂交也会产生身体不规则性。鸭嘴蛇的喙部上翻且扁平，是一种良性畸形，但据说某些变体，例如“焦糖白化蛇”，生出脊柱扭结的后代的几率更高，这种情况可以阻止它们避免蜿蜒移动，或可能致命地阻碍消化。 “如果我们孵化出一条小眼睛的蟒蛇，我们不会将它作为饲养员出售，”考特尼·卡普斯告诉我。 “我们只把它们作为宠物出售，因为我不想遗传基因。有可能在某个时刻，小眼睛会变成没有眼睛。”另一种可能令人痛苦的情况是“头晕”，这种抽动可能会暴露出神经系统问题。在网上，育种者建议不要配对已知会导致损伤的变体。 （“我们想要的突变只是表面的，”科比尔卡告诉我。“我们根本不希望动物发生任何会损害其生存能力的改变。”）但是一些不寻常的畸形，与繁殖变形体，可以赚大钱：新年伊始，克拉克以十万美元的价格卖掉了一条双头球蟒。当我询问它的健康状况时，他向我保证：“两个头都吃。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在 Kinova，我曾问 Kobylka 房间里最稀有的蛇是什么，并期待着向 Kobylka 展示一些极其昂贵的东西。但事实证明，最稀有的蛇是一条最终蛇，是同类中的最后一条，不会被出售。他从托盘中取出它。这种变体被称为“沙漠”，是一种颜色像焦黄油、有牙齿状图案的蛇。他说，这是一个“刚推出时每个人都喜欢的品种”，“但是，如果你试图培育它们，卵就会被卡住，它们就会死掉。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;毫不奇怪，许多蛇专家对整个变形制造事业持怀疑态度。 “这是‘莫罗博士岛’，”英国爬行动物学家尼尔·德克鲁兹告诉我。 D&amp;#39;Cruze 是世界动物保护国际组织的研究负责人，也是 2020 年发表的关于球蟒贸易的科学论文《蛇与梯子》的高级合著者。 ，它是出于创造新产品的愿望而被推出的。不是为了帮助蛇更好地应对圈养，而是为了成为蛇主人的更好的宠物。这些动物是真正帮助拯救物种的保护计划的一部分吗？不。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;有些人担心我们想象蛇的需求以及以蛇的最佳利益行事的能力有限。牛津大学人类学教授埃本·柯克西 (Eben Kirksey) 曾撰写过有关美国蟒蛇养殖社区的文章，他认为，“超越美元价值的具有特别彩色皮肤的蛇”意味着为蛇提供比托盘更多的东西。饲养员“谈论挖洞，”柯克西说，“但我见过的围栏，它们并不像真正的洞穴。这些是人们用塑料、机器拼凑而成的生命支持技术。”蛇们对这一切还满意吗？ “不幸的是，有很多动物能够很好地忍受圈养，”德克鲁兹告诉我。 “但痛苦并不总是公开的。痛苦可能隐藏在幕后，看不见的。”我读到过，可以通过测量蟒蛇的血液皮质醇来测量蟒蛇的压力，但当我在世博会周围走动时，我发现自己对蛇的繁荣或不适是什么样子的问题感到困扰。一条在托盘中饲养、喂食、保暖、浇水、繁殖的蟒蛇可以说是过着充实的生活吗？&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;与此同时，育种业务不断向前发展。当球蟒首次成为投资品时，不可避免地存在骗局。一个人声称拥有世界上第一条完全红色的球蟒，并将这条蟒蛇的后代（全黑）卖给了几家美国企业。由于这些蛇的抓捕未能捕获任何深红色的幼蛇，恼怒的饲养员一致认为它们被骗了。新技术有望改变这一切。博览会上热烈讨论的一个话题是蜕皮测试，正如 Kobylka 所说，这是针对蛇的 23andMe。 “这就是我们行业的发展方向，”他说。这项测试需要最微小的蜕皮蛇皮碎片，为设计师提供了一种更严格的方法来验证特性。布里特妮·高布尔告诉我，她听说球蟒的人工授精可能很快就会实现，这将成倍地扩大这一领域。我想象了一个世界，创造新的变形将是运输小瓶蛇精子的问题，而不是蛇本身。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在我们最早的一次谈话中，科贝尔卡曾说过，他想“制作出对普通人来说真正美丽的东西。这就是我的标准——如果街上不喜欢蛇的人停下来说，‘哇，那是一条蛇？！我不知道蛇会长成这样。” ” 但也有可能走得太远。例如，无鳞变体拥有秃顶、无光泽的皮肤，类似于斯芬克斯猫或无毛豚鼠。许多人会认为它是“‘非自然’的巅峰，”兽医 H. Kitt Hollister 在《终极球蟒》中写道，因为它“很脆弱，如果没有人类干预，似乎无法生存”。负责该变体的饲养员布莱恩·巴尔奇克(Brian Barczyk)于今年早些时候因胰腺癌去世，他将其推销为“光滑柔软”，触感完全不同的质地。科贝尔卡告诉我，当他终于拿到一张时，他感到很不安。无鳞蛇似乎打破了蛇的界限。 “它们摸起来就像人的皮肤，”他说，回忆起来不寒而栗。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 19 Feb 2024 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/02/26/inside-the-world-of-designer-ball-pythons</guid></item><item><title>马塞勒斯·霍尔的“冬季奇观”</title><link>https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2024-02-26</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-02-19T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65ce907672e678a4ccfe2498/16:9/w_1280,c_limit/CoverStory-STORY_hall_winter.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在 2024 年 2 月 26 日刊的封面上，艺术家 Marcellus Hall 开始庆祝这个季节的乐趣——从滑冰、滑雪到舒适地读书。 “使用钢笔尖和沾有墨水的钢笔在雪地背景上绘制冬季图像图案是令人满意的，”霍尔说。 “它让我能够与冷压水彩纸的牙齿进行合作。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="抽象黑色笔触的水平绘图。" src="https://media.newyorker.com/photos/65ce943da0b5b3e43787f14b/master/w_1600%2Cc_limit/hall_wide_black_and_white.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;有关马塞勒斯·霍尔 (Marcellus Hall) 的更多封面，请参阅下文：&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="上帝之手指引亚当和夏娃通过布鲁克林大桥离开曼哈顿。" src="https://media.newyorker.com/photos/65ce92a58d2a54ee622e0c5f/master/w_1600%2Cc_limit/2005_03_07_Hall_Banished_web.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;p&gt; “&lt;a href="https://condenaststore.com/featured/unaffordable-eden-marcellus-hall.html"&gt;负担不起的伊甸园”&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="洛克菲勒中心的冰雪融化形成的水池中，游泳者在游泳。" src="https://media.newyorker.com/photos/65ce92a5de26c889d5f7c721/master/w_1600%2Cc_limit/2016_01_11_Hall_Rockefeller_Pool_web.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;p&gt; “&lt;a href="https://condenaststore.com/featured/the-great-thaw-marcellus-hall.html"&gt;大解冻”&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="潜在的租客在城市的开放日外排队等候。" src="https://media.newyorker.com/photos/65ce92a54f7a334ef2fa9612/master/w_1600%2Cc_limit/2023_05_29_Marcellus_Hall_Rent_web.jpeg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;p&gt; “&lt;a href="https://condenaststore.com/featured/open-house-marcellus-hall.html"&gt;打开房门”&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在&lt;a href="http://condenaststore.com/featured/switch.html?catalogid=TNY-2024-02-26" rel="noopener" target="_blank"&gt;Condé Nast Store&lt;/a&gt;查找 Marcellus Hall 的封面、漫画等。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 19 Feb 2024 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2024-02-26</guid></item><item><title>简·瓦伦丁的《点亮我》</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/02/26/light-me-down-jean-valentine-poem</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-02-19T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/5d484bf0773ec90008696e12/16:9/w_1280,c_limit/hp-poetryspots2.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;照亮我到长长的草地&lt;br /&gt;到新雪轻拍落雪的地方&lt;br /&gt;用失落部落的手指。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;谁愿意我们听？&lt;br /&gt;有人确实想要它：&lt;/p&gt;&lt;p&gt;雪之母&lt;br /&gt;抽你的香烟配给，你的黑暗&lt;br /&gt;口红嘴印饿了&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于脆弱的纸张，&lt;br /&gt;战争结束很久以后。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; —&lt;em&gt;吉恩·瓦伦丁 (1934-2020)&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;这是取自《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Light-Me-Down-Collected-Valentine/dp/1949944603" rel="noopener" target="_blank"&gt;Light Me Down&lt;/a&gt; 》。&lt;/em&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Mon, 19 Feb 2024 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/02/26/light-me-down-jean-valentine-poem</guid></item><item><title>每日漫画：2 月 19 日星期一</title><link>https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/monday-february-19th-birthday-wish</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-02-19T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65cf712c09b5f8b3a0170cb5/16:9/w_1280,c_limit/A28727.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.condenaststore.com/~/cartoon-bank?utm_medium=referral&amp;amp;utm_source=NewYorker&amp;amp;utm_content=daily-cartoon-mod&amp;amp;AID=1247905545" rel="noopener" target="_blank"&gt;购买&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;漫画 »&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 19 Feb 2024 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/monday-february-19th-birthday-wish</guid></item></channel></rss>