<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>纽约客</title><link>https://www.newyorker.com</link><description>纽约客全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Mon, 09 Dec 2024 06:42:20 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>阿萨德的叙利亚垮台</title><link>https://www.newyorker.com/news/the-lede/the-fall-of-assads-syria</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-12-08T20:08:16.788Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6755c088e0469086482a32f4/16:9/w_1280,c_limit/Abouzeid-Syria-2024-12-08T112748Z_348350233_RC2YKBAV4SNW_RTRMADP_3_SYRIA-SECURITY%20(1).jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;五十四年来，一代又一代的叙利亚人在这个俗称阿萨德统治下的叙利亚的国家里生活和死去。在那里，孩子们被教导说隔墙有耳，一个错误的词可能会导致消失。该政权拥有多个秘密警察分支，统称为 Mukhabarat，有助于巩固其一党、一族、一人的统治。巴沙尔·阿萨德总统和他已故的父亲兼前任哈菲兹是无所不在的力量，他们从本周被摧毁的众多广告牌、海报和雕像上怒视着，充满了长期受压迫者的热情、愤怒和悲伤。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;莱德&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/the-lede"&gt;&lt;em&gt;对您今天需要了解的内容进行报告和评论。&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;阿萨德统治下的叙利亚的终结既令人震惊又迅速。阿萨德的一些武装反对者花了十一天的时间才推翻了阿萨德政权。周日上午，首都大马士革的陷落标志着一场自 2011 年 3 月开始的近 14 年运动的高潮，当时和平抗议演变成一场混乱的战争，无数武装叛乱组织（以及其他组织，包括外国圣战战士）陷入困境。 ）反对叙利亚军队和彼此。大约自2018年以来，冲突基本陷入僵局，叙利亚只是名义上的统一国家。其西北部省份伊德利卜由逊尼派伊斯兰沙姆解放组织 (HTS) 控制，该联盟由前身为基地组织叙利亚分支 Jabhat al-Nusra 的组织领导。其石油资源丰富的东北部首先由&lt;em&gt;伊斯兰国&lt;/em&gt;控制，然后由库尔德人领导的叙利亚民主力量控制，该部队得到了美国的支持。西北部阿扎兹镇周围是土耳其支持的叙利亚国民军的所在地。受约旦影响的反叛组织在南部一些地区占据主导地位。剩下的就是阿萨德统治下的叙利亚。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;今年 11 月 27 日，即以色列和邻国黎巴嫩真主党之间实现停火的同一天，HTS 及其盟友突然从伊德利卜的据点向南推进。一座又一座城市迅速陷落，而一个摇摇欲坠的国家的军队却几乎没有抵抗，这个国家因美国多年的制裁、普遍的政权腐败和以色列对军事基础设施的空袭而变得空心化。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周日早上，阿萨德在大马士革国际机场关闭前不久乘坐私人飞机逃离。这是国家元首的一次引人注目的放弃权力，几周前他刚刚参加了在沙特阿拉伯举行的阿拉伯联盟会议，在经历了多年的痛苦疏远之后，他在会议上受到了欢迎。阿萨德没有向全国发表讲话，也没有就他的离职发表声明。他的总理穆罕默德·加齐·贾拉利向反对派伸出了援助之手。他在一条简短的预先录制的消息中表示，他留在大马士革，并准备好促进下一步的有序过渡。他呼吁公民保护公共财产，并补充说他将于第二天早上在办公室上班。 “我们相信所有叙利亚人的叙利亚，”他说。 “这个国家应该成为一个正常国家，与邻国保持良好关系。” （本周早些时候，随着&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/q-and-a/how-the-syrian-opposition-shocked-the-assad-regime"&gt;反对派势头增强&lt;/a&gt;，叙利亚的一些邻国——黎巴嫩、约旦和伊拉克——关闭了与该国的边界。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;大马士革权力的和平交接充满了欢腾的场面，人们欢呼雀跃并撕毁阿萨德的海报，但也充满了恐惧的场面：泪流满面的公民匆匆穿过废弃的机场；士兵们放弃了自己的岗位，军装、装备甚至坦克散落在街道上。最终，阿萨德精疲力竭的征兵大军不准备继续为独裁政权而战并牺牲。一位住在大马士革的朋友告诉我，他听到了猛烈的枪声——他不确定这是否是庆祝活动——以及爆炸声。社交媒体上充斥着人们从阿萨德国家监狱出来时神情茫然、衣衫不整的视频，从很多方面来说，这都是他统治的最有力象征，而这座监狱是被反对派力量打开的。在一段据称来自大马士革附近的塞德纳亚监狱的视频中，该设施因处决和酷刑而臭名昭著，一名身着便衣、手持卡拉什尼科夫冲锋枪的男子打开了一间挤满妇女的牢房门。另一名男子在镜头外说道：“出去，出去！别害怕！”一个女人问这些男人是谁。 “革命者，”其中一位回答道。 “叙利亚是我们的。”一些妇女尖叫起来。 “你为什么害怕？”一个男人告诉了一个人。 “巴沙尔·阿萨德倒台了！他走了！他已经离开叙利亚了！ 。 。 。妓女兄弟不见了！”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这次攻势发生之际，阿萨德的主要支持者正受到其他冲突的束缚或削弱：俄罗斯人在乌克兰，伊朗和真主党与以色列。这一行动由阿布·穆罕默德·朱拉尼（Abu Mohammad al-Julani）带头，他是“支持阵线”（Jabhat al-Nusra）的创始人和领导人，几年前他将“支持阵线”重新命名为“HTS”的一部分，声称否认与基地组织的联系，并将自己塑造成一位身着迷彩服的政治家。其他团体，尤其是叙利亚国民军，也参与了这次闪电战，还有来自长期存在于叛军控制地区的突厥斯坦伊斯兰党等派别的外国战斗人员。在叙利亚极其复杂的战场上，HTS 及其早期的基地组织化身反对阿萨德和各种叛乱组织，在反对派内部的多年内讧中击败了许多组织。如果说有什么不同的话，那就是 HTS 及其强硬保守主义代表了一种反革命，遭到了更世俗、亲民主的反对派的拒绝。与其说他们是“叛军”，不如说他们是击败叛军的派系。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;自11月底以来，朱拉尼发表声明，旨在安抚叙利亚许多宗教少数群体，包括阿萨德家族成员之一的阿拉维派，让他们相信他的组织拥护多元化和宗教宽容。 （这些提议也已向基督徒和其他人提出。）接下来的几个小时、几天和几周将是对这些既定意图的考验。朱拉尼曾说过，他已经变了一个人，但至少他的一位战友、一位我认识多年、曾在支持阵线担任领导职务的人告诉我，这些变化只是表面上的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;周日黎明前，我通过电话联系到了努斯拉阵线前埃米尔，他很了解朱拉尼。他告诉我，“人一点也没变，只是上战场、打仗、杀戮和治国之间有区别。”朱拉尼亲眼目睹了其他萨拉菲圣战组织的宗派杀戮——在 2011 年来到叙利亚组建支持阵线之前，他是阿布·巴克尔·巴格达迪领导的伊拉克伊斯兰国的成员——他也注意到了这些错误。前埃米尔继续说道，朱拉尼“现在认为自己是一名政治家”。然而，他仍然是美国指定的恐怖分子，悬赏金达一千万美元，这肯定会使任何国家建设计划变得复杂。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;新的叙利亚面临着许多挑战，尤其是反阿萨德反对派的血腥内讧历史。但这位前埃米尔充满希望。他预计朱拉尼将解散 HTS，并将其和其他派别并入新的国防部。 “他不能惩罚每一个叙利亚人，”他说。 “朱拉尼已经制服了北方派系，北方派系不敢与他较量，尤其是现在他手下有大约四万名战士。”他接着说，“老实说，这种恐惧来自南方派系，其中一个派系得到了以色列人的私下支持。但它却有大约两千、两千五百名战士。当地没有任何军事力量可以与朱拉​​尼抗衡或竞争。”如果他失败了，另一种情况就是利比亚，一个被敌对武装民兵撕裂的国家。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;尤其是叙利亚阿拉维派社区所发生的事情将表明新国家可能采取的方向。周日，流传的视频显示，在阿拉维派占主导地位的地区，阿萨德雕像被手无寸铁的人大张旗鼓地推倒，这提醒人们，加入该组织从来都不是获得更高地位的门票，甚至不是安全的保证——阿萨德也拘留了阿拉维派的反对者。朱拉尼的军队是否有纪律，避免对被集体视为政权基石的社区成员实施暴力，还有待观察。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;每当边界重新开放时，阿拉维派对其在新叙利亚的地位有任何信心或缺乏信心，也可能会在边境重新开放时变得清晰，这可能会导致大规模人口越过最近的边境，进入黎巴嫩，而黎巴嫩已经陷入了自身的经济困境这里收容了约 200 万叙利亚难民。直到最近，数十万人与许多黎巴嫩人一起返回叙利亚，以逃避真主党和以色列之间的战争。现在，对于一些社区来说，方向可能会逆转，尽管许多散居国外的叙利亚人正在轻率地计划返回他们所谓的“自由叙利亚”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;自由叙利亚的领土完整仍存在不确定性。土耳其长期以来一直支持各种叛乱组织，并事实上控制着北部大片地区。美国在该国驻有约 900 名士兵，支持东北部库尔德人领导的团体。然后是以色列，在阿萨德离开后数小时内，以色列入侵了以色列占领的叙利亚戈兰高地附近的叙利亚城市库奈特拉。阿萨德和叙利亚退出伊朗步履蹒跚的抵抗轴心所带来的地缘政治影响也将是巨大的。这个由叙利亚、黎巴嫩真主党、一些伊拉克武装派别、也门胡塞武装和巴勒斯坦哈马斯组成的联盟自 2023 年 10 月哈马斯突然袭击以色列以来遭受重创。叙利亚是真主党的重要战略补给路线，真主党现在发现它本身被敌人包围：以色列和为支持阿萨德政权而战的叙利亚反对派。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但目前，许多叙利亚人都沉浸在欣快感和巨大的潜力之中。周日，数千人涌入全国各地的城市，与散居在海外的数百万人一起庆祝。 “我们的喜悦是巨大的、巨大的、巨大的！”一位身在德国的叙利亚难民曾是政治犯，他在周日凌晨告诉我。对于狂热的民族主义人民来说，这是一个欢乐的日子，对于被拘留者终于获释来说，但对于数十万人来说，这也是痛苦和悲伤的一天，他们不仅在最近的残酷战争中，而且在之前的几十年中丧生和失踪。一位名叫梅萨拉（Maysaara）的流亡叙利亚人一直生活在比利时，并在&lt;a href="https://www.amazon.com/No-Turning-Back-Wartime-Syria/dp/0393609499" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;我的第一本书&lt;/a&gt;中占有重要地位，在盯着屏幕度过了一个不眠之夜后，他已经开始收拾行李了。他整个早上都在与伊德利卜家乡萨拉奇布的其他​​人进行协调，试图找到并确定许多被拘留者的命运。 “我无法形容我的幸福和上帝伟大的正义解除了我们的压迫，”他流着泪告诉我。 “把头抬起来。你是一个自由的叙利亚人！”他一边唱一边重复着 2011 年革命初期的口号。 “我感觉我已经重生了。我们叙利亚人今天都重生了。我祈祷自己能活得足够长，能看到这一天。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sun, 08 Dec 2024 21:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/the-lede/the-fall-of-assads-syria</guid></item><item><title>对唐纳德·特朗普目标名单上的官员进行全面赦免是一个好主意吗？</title><link>https://www.newyorker.com/news/q-and-a/are-blanket-pardons-for-officials-on-donald-trumps-target-list-a-good-idea</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-12-08T20:24:58.119Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67539234adc6f525bb0dd3af/16:9/w_1280,c_limit/Chotiner-Pardons.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;上周三，《Politico》 &lt;a href="https://www.politico.com/news/magazine/2024/12/04/biden-white-house-pardons-00192610" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;报道称&lt;/a&gt;，拜登政府成员正在考虑赦免一些现任和前任政府成员，他们可能会发现自己受到即将上任的总统的不公平起诉。&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/donald-trump"&gt;唐纳德·特朗普&lt;/a&gt;承诺将对民选官员和政治对手以及所谓的深层政府成员进行报复。他选择了亲密盟友卡什·帕特尔(Kash Patel)来领导联邦调查局(FBI)，卡什·帕特尔曾谈论过追捕特朗普的敌人。这让白宫人士怀疑，赦免是否是保护潜在目标的唯一途径，其中包括前首席医疗顾问安东尼·福奇和前联邦调查局副局长安德鲁·麦凯布。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;上周，总统&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/joe-biden"&gt;乔·拜登&lt;/a&gt;赦免了儿子亨特，因为他因逃税和枪支指控以及过去十年中的任何潜在犯罪而被定罪，这引起了强烈反对——所谓的“全面赦免”。包括特朗普在内的许多共和党人都威胁要以与威胁福奇等人相同的方式追捕亨特，但亨特仍然是拜登迄今为止唯一赦免的知名人物。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;为了谈论赦免特朗普瞄准的人的好处和坏处，我最近与纽约大学法学院教授、刑法和大规模监禁专家雷切尔·巴科(Rachel Barkow)通了电话。在我们的谈话中，我们还讨论了试图保护人们免受特朗普侵害的实际困难，全面赦免是否符合宪法，以及赦免权在 2024 年是否有意义。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您如何看待对特朗普点名进行某种报复的人进行全面赦免的想法？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;好吧，这不是我宽大处理的首要任务。有很多人向拜登政府提交了请愿书，他们遵守了所有规则，并填写了所有文件。他们已经等了好几年了，而且还在排队，而他对这些人的资助率非常低。我认为这些人现在应该得到他的优先关注。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但这显然是不寻常的。除了尼克松总统和现在的亨特之外，我们没有这种全面赦免的例子。类似的事情并没有悠久的历史渊源，但我们生活在一个奇怪的时代。我们也没有遇到过即将上任的政府威胁要进行政治、报复性调查和可能对人员进行起诉的例子。我认为，这些奇怪的时期将是你甚至会考虑做这样的事情的唯一原因。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您认为缺点是什么？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一是确保你确实拥有一份全面的名单，因为，如果你要挑出某些人来进行保护，而你错过了其他人，那么你错过的人将成为即将上任的政府的目标。假设现任政府赦免了二十或三十人。并不是说没有其他人也参与过对特朗普的国会调查，或者参与了 1 月 6 日的起诉，或者是穆勒团队的成员——无论是谁，都在特朗普的打击名单上。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果你所屏蔽的人员名单不全面，那么我怀疑即将上任的政府要做的就是继续下去，找到剩下的人，并起诉他们。因为这样做仍然可以使其达到其目的，即让人们难堪，并使其成为政治余兴节目。事实证明，你不会从避免所有这些非常糟糕的调查中获益。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;那么，另一个问题是，最好对其中一些荒谬的说法进行公开调查，这样人们就可以看到这些说法毫无根据，并且可以了解政府实际上是如何运作的，并且可以认识到那里什么也没有。当某人的罪名被洗清后进行调查有一些好处，然而，如果你先发制人地进行全面赦免，总会有人问他们为什么需要它。是否真的有什么不好的事情要发生？如果你保持事情公开和透明，你就可以避免任何形式的污点或怀疑某人实际上正在从事有问题的事情。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;是的，但这似乎很奇怪，因为如果以莫须有的罪名起诉安东尼·福奇，大多数人已经下定决心了。我不确定公开证据有多重要。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我认为每个人都会以不同的方式权衡这些优点和缺点，但我确实认为这仍然是一个潜在的缺点。有些人可能更喜欢保持空气清新，当他们觉得自己没有做错任何事时，他们不希望有看起来像盾牌的东西。任何人都可以决定是否接受并利用赦免来避免调查和审判。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但还有一个我不同意的缺点，但我知道其他人已经浮动，那就是，我不认为拜登决定做什么会以任何方式影响特朗普在担任总统时决定做什么。我不认为如果拜登这样做，那么这会在某种程度上开创先例，因此特朗普也会这样做。我认为无论拜登做什么，特朗普都会做特朗普会做的事情。对我来说，这是一个实际上并不存在的缺点，因为我只是不相信双方都遵循相同的规则。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我很高兴听到你这么说，因为我确实觉得反对起诉特朗普的论点之一是，你将开创一个先例，总统可以受到审判，然后特朗普可能会起诉拜登或希拉里克林顿或巴拉克·奥巴马。似乎只要他想这么做，他就会这么做。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我完全同意。我认为这确实应该问拜登一个问题：我认为这是正确的做法吗？对于这些人来说，现在做的事情正确吗？我确实担心这份清单不够全面，而且我确实认为它只会造成某种东西被隐藏的外观，对于那些已经下定决心的人来说，他们已经站在部落一边或其他的都无所谓，但我相信国内有很多人并没有那么关注这类问题。他们并不是一直都在调音。你还必须真正关注它向这样的人发送的整体信息。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我想问的是，赦免这些人的另一个潜在的负面影响是，如果这样做，是否表明除了特朗普任命的人之外，人们对这个体系缺乏信心。特朗普也许可以让卡什·帕特尔（Kash Patel），或者联邦调查局的负责人来追捕某个人，但你仍然需要大陪审团起诉书，我知道这很容易得到，而且你仍然需要一名法官来配合起诉，而且你还需要陪审团来定罪。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我想说，从某种意义上说，这个过程就是惩罚，如果你面临联邦调查，那是一个可怕的过程。即使一切都很顺利，并且最终你被无罪释放，没有受到指控，一切都很好，但在结果发生之前，你将花费大量的时间、金钱和担忧。发现自己成为联邦调查的目标并不是什么小事。即使你对这个过程有信心，我认为这也很重要。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;就过程本身而言，你永远无法真正绝对确定陪审团在任何特定案件中会做什么，对吧？不幸的是，在美国，有很多无辜的人被定罪。我们知道有人被错误定罪，所以恐惧始终存在。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当检察官用非常严重的指控和刑罚来威胁你时，很多人只是认罪，以保证较轻的刑罚，只是为了避免这种危险和风险。这可能是在说明我们的制度不完美，但我们确实有一个不完美的制度。对我来说，有人想让人们免于经历这些，这并不荒谬。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我知道在正常情况下，检察官很容易得到起诉书，然后也很容易说服陪审团相信某件事。但这看起来确实是一种独特的情况，因为你会受到相当荒谬的政治起诉。系统还没有经过这样的测试，对吧？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;正确的。大多数案件甚至没有交给陪审团，因为检察官在威胁人们恳求的事情上发挥了很大的影响力。陪审团审判很少见，而且即使有陪审团审判也非常昂贵。我的意思是，你需要非常优秀的律师来帮助你解决这样的问题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这很有趣，因为显然存在太多虚伪，因为那些通常担心检察权过多以及被告陷入胁迫网络这一事实的人通常是那些看到该制度对有色人种社区造成影响的人以及具有各种系统劣势的穷人。在这种情况下，当谈到高层政治任命时，你实际上不会想到这一点，但这是事实。在这一过程中，形势对政府有利。我想，对于任何人来说，不得不面对这个问题都是可怕的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;那么尼克松和亨特真的是这些全面赦免的唯一例子吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果您所说的“一揽子”是指您在这段时间所做的任何可能构成联邦犯罪的事情，那么就是这两种行为。我们肯定还有其他非常广泛的资助的例子——你以调查某件事的身份所做的任何事情，或者你以参与叛乱的身份所做的任何事情，等等。我们确实有广泛的资助，涵盖了大量的行为，但包罗万象的“你在第&lt;em&gt;x&lt;/em&gt;天和&lt;em&gt;第 y 天&lt;/em&gt;之间所做的任何事情”——我只知道这两者。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;是否有人认为对特朗普目标的先发制人的赦免，甚至是对亨特的赦免，可能会受到法律挑战？如果你因某一特定罪行而赦免某人，无论人们如何看待赦免权，这在法律上似乎都是铁定的。您认为另一种赦免可能会成为一个公开的法律问题吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我个人认为不会，但法学教授弗兰克·鲍曼（Frank Bowman）提出了一些学术观点，他认为，如果你追溯这种权力的历史，总统需要对事实有一些个人认识案件或人物的情况。我只是认为我们在很多案件中都已经超越了这一点，最高法院不可能对此进行事后批评，温和地说，最高法院对总统职位有一个强有力的概念。我认为法官不会说“你不能这样做”。我认为它会成立，但尚未得到明确裁决。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您如何看待亨特·拜登的赦免以及相关声明？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;据我所知，这是我们第一次有总统在多次表示不会赦免某人后赦免他，所以这是独一无二的。还有一种观点是，他既是作为父亲，又是作为总统。显然，我们以前还没有哪位总统赦免过自己的孩子，拜登明确表示，他是以自己的身份这样做的。如果我向他提供建议，我绝对不会建议将其作为对亨特的独立赦免。我认为，如果关注或同情基本上是亨特在犯下这些罪行时正处于毒瘾的痛苦之中，那么我认为为那些也犯下这些罪行的人提供一大批赠款将是一个更明智的做法。在成瘾过程中犯下罪行。你可能会说，不仅仅是你的儿子，而是一般人在遭受这种痛苦时都会犯错误。我认为那会是一个更好的主意。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在某种程度上，声明谈到了选择性起诉方面，或者他被单独挑出来的事实，以及对政治报复的担忧，那么，只有亨特也有点奇怪，这可以追溯到你对所有其他可能面临同样迫害的人的问题，因为亨特并不是唯一一个。这提出了另一个问题：新政府希望对我们认识的所有其他人进行完全相同的严格审查，看看是否可以将任何其他罪行归咎于这些人？为什么只有猎人？ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您对2024年的赦免权有何看法？我知道你认为联邦系统中有很多人应该被赦免，但与此同时，拜登（更不用说特朗普）拥有这种言论的想法似乎有问题。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们在联邦一级有一个奇怪的现象，我们没有假释。我们没有太多机会让人们重新审视自己的句子。人们正在服刑的强制性最低刑期过长，而且通常是根据已经不存在的法律，这些法律已经被改变，但他们没有得到追溯的好处。通常这些人可以去寻求减刑的唯一地方是美国总统。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现在，我会从一开始就这样设计吗？不。我肯定会为人们创造其他途径来减刑或清除和删除他们的记录，而不必去找总统。考虑到我们已经处理了多少人，这是一个疯狂的设置。因为我们没有这些选择，所以确实需要行使这一权力，但行使这一权力的对象应该是普通人，而不仅仅是与总统有私人关系的人。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sun, 08 Dec 2024 21:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/q-and-a/are-blanket-pardons-for-officials-on-donald-trumps-target-list-a-good-idea</guid></item><item><title>迈克·李与现实生活的恋情</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-interview/mike-leighs-love-affair-with-real-life</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-12-08T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/675329722b2be9479c205613/16:9/w_1280,c_limit/Larson-Mike-Leigh.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;英国现实主义导演迈克·李喜欢“性格演员”这个词，他经常热情地使用这个词。对他来说，这是一个充满敬意的词，意味着演员技艺高超、多才多艺、富有创造力、聪明——这些品质对于费雯·丽的演员来说尤其重要，因为他们与费雯·丽一起创作了从情节到对话的电影。他的新片《残酷的真相》让他与最出色的雷吉安角色演员玛丽安·让-巴蒂斯特重聚，后者曾在 1996 年共同主演了他的剧情片《秘密与谎言》，并因此双双获得奥斯卡提名。在那里，她扮演霍滕斯·康伯巴奇（Hortense Cumberbatch），一位平静的年轻验光师，寻找并找到了她可爱而混乱的生母；在《残酷的真相》中，故事发生在英国加勒比地区的一个工薪阶层社区，她扮演潘西，一位焦虑的中年妻子和母亲，她的房子一尘不染，对她遇到的每个人都大发雷霆。电影开始时，镜头扫过一系列带花园的欢快排屋，最后落在一栋一模一样但朴实无华的房子上。在里面，潘西尖叫着醒来。在某些方面，她从未停止过。随着电影的进展，潘西不断陷入无计可施的境地，与店员、牙医、她长期受苦的丈夫和儿子、她的妹妹打架。有些人反击；有些人则反抗。许多人看上去很困惑、不知所措。她的妹妹尚特尔（米歇尔·奥斯汀饰）是一位热情善良的发型师，以轻松开放的态度迎接生活，并不断尝试与人建立联系。 “我不理解你，但我爱你，”她告诉潘西。观众可能也有同样的感觉。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《残酷的真相》是李六年来的第一部新电影。他之前的最新作品《&lt;a href="https://www.newyorker.com/goings-on-about-town/movies/peterloo"&gt;彼得卢&lt;/a&gt;》（关于彼得卢大屠杀）和《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2014/12/08/outsiders-5"&gt;特纳先生&lt;/a&gt;》（关于画家 JMW 特纳）是另一种现实主义：资金充足的历史史诗，讲述真实的人物和事件，就像他精彩的作品一样。 《Topsy-Turvy》（1999），关于吉尔伯特和沙利文。 《残酷的真相》是对李经典形式的回归：一部探索普通人生活的当代、亲密的合奏剧。他以严格和协作的写作过程而闻名，经常利用值得信赖的经常性演员合作者队伍，包括对话、即兴创作以及大量的准备和排练，演员们会记住其中的某种剧本，但从未写下来。利是一位医生的儿子，在曼彻斯特的一个工人阶级社区的中产阶级中长大，他在年轻时研究了从音乐厅到剧院再到马戏团的传统表演，并想看到真实的人，真实的人，然后想出了他的方法。生活，舞台上和银幕上。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;现年八十一岁的李最近在城里参加《残酷的真相》的纽约首映式。我们在一间阳光明媚的房间里见面，俯瞰着麦迪逊广场公园。我们的谈话经过了长度和清晰度的编辑，在我们的谈话中，他活泼、严谨、精确，经常做出紧急的手势。我们讨论了他最早的戏剧《残酷的真相》的制作、他对劳雷尔、哈代和披头士乐队的现实生活观察、他的创作过程以及他计划继续制作电影的未来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;让我们从“残酷的事实”开始。你是如何决定再次与玛丽安·让-巴蒂斯特合作的？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;嗯，如你所知，我们已经走了很长一段路了。我的意思是，这是我第三次与她合作。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;第二次是她为《职业女孩》做音乐时？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;抱歉，这是我第四次与她合作，因为是的，她为“职业女孩”创作了音乐。第一次是在 1993 年，当时她和在《残酷的真相》中饰演 Chantelle 的米歇尔·奥斯汀 (Michele Austin) 在伦敦皇家斯特拉特福东剧院演出的一部名为《这是一个巨大的耻辱》的戏剧中成为姐妹。该剧在第一幕中戏剧化了这首著名的维多利亚歌曲。我们把它设置在东区，第一幕都是白人工人阶级。而第二幕则是在一百年后的同一栋房子里，也就是1993年，那是一个布莱克家庭，两姐妹分别由米歇尔和玛丽安扮演。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;玛丽安当时已经从戏剧学校毕业两三年了，你立刻就知道她是个混蛋。她很有幽默感，而且非常擅长塑造角色。而且，如您所知，我与角色演员合作，这就是全部内容。当然，接下来她还出演了《秘密与谎言》，米歇尔在其中扮演了她的朋友。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;他们两个在一起很棒。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;哦，绝对是。一对一拍即合的演员不一定是哥们，但这是一种额外的收获，而且他们一直在坚持。玛丽安住在洛杉矶，她的职业生涯非常出色，她已经五十多岁了，养育了女儿等等。所以她对此带来了很好的感知。她非常非常敏锐，而且非常非常富有同情心。 [和潘西]她可以进入这个黑暗的地方，并且知道如何处理它。就是这样，真的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;经常和潘西这个角色在一起感觉如何？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;嗯，这不属于被严重误解的所谓&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2022/02/07/how-the-method-made-acting-modern"&gt;方法表演&lt;/a&gt;传统。演员绝对会进入角色，然后——我对此非常严格——他们会脱离角色，这样他们就能做自己。而且，更重要的是，他们能够客观地看待他们在角色中发生的事情，以便我们可以处理它。我的意思是，当演员只是“我&lt;em&gt;就是&lt;/em&gt;角色”时，就没有意义了。它不是可行的艺术材料。所以，回答你的问题，这并不是一个真正的问题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;当你拍摄时，你会做多少——我不知道“直接”这个词是否正确，但你会权衡他们正在做的事情吗？你会说“让我们这样试试吧”还是——&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这是一个有趣的问题。我认为这需要一些说明。首先，正如你可能知道的，在这部电影的例子中，在我们开始拍摄之前，我们花了十四周的时间来塑造角色、探索人际关系、背景故事、做大量的即兴创作以及所有这些事情。所以你知道，一个场景接一个场景，一个序列接一个序列，一个位置接一个位置——我们通过排练编写剧本，得到非常精确的结果，&lt;em&gt;然后&lt;/em&gt;拍摄它。显然，就我而言，这涉及导演、编剧导演。所以，从这个意义上说，“很多”就是你问题的答案。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但你说的一件有趣的事情是“让我们试试这种方式”，这有点像——“好吧，我们已经这样做了，让我们尝试一种不同的、相反的解释。”但由于我们所做的事情——从以不同方式解释脚本的意义上来说，它并没有真正出现，因为整个事情都是基于一种，我会谨慎地说，不可避免的方式。但我们是通过基金会的各种选择实现了这一点。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;所以他们非常了解自己的角色，你不需要这样做。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;是的。他们不是在寻找角色。当然，你会得到灵感的时刻，因为除了我刚才所说的一切之外，唯一重要的是镜头前的那一刻。在我的拍摄中经常发生的情况是，我们拍完一个镜头后，我说：“好吧，我们再来一次。”每个人都说：“为什么？那很棒！”我说：“好吧，你永远不知道。”这不是关于明显不同的事情。这是关于行为上的细微差别，然后你可以在剪辑室中对其进行非常完善的处理。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;那么你会拍摄同一场景的许多镜头吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与大多数惯例相比，没有。因为你不需要。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;正确的。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我的意思是，这不是我要说的，但在很多电影中都会发生无数的情况，因为演员们不接地气。他们不记得自己的台词，或者没有排练过，或者他们仍在寻找角色。但在我们这里，这种情况几乎从未发生过，因为每个人都脚踏实地。当然，关于我的作品最大的误解是你所看到的东西是在镜头前即兴创作的。事实上从来都不是。这是经过非常非常严格的排练和提炼的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我觉得对话有点太好了，不适合现场即兴创作。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为这是对的。我的意思是，人们的行为应该像真实的人一样。但我不会做的是让事情发生，只是以准纪录片的方式拍摄，然后尝试把一切都解决掉。我根本不感兴趣。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你的技巧之一就是不让演员知道他们不在的场景中发生了什么。你是否觉得有些时刻因此而得到了回报，带着惊喜或新鲜感——&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的。这是根本性的。当我邀请演员参演一部电影时，我会说：“好吧，请参演吧。我无法告诉你有关这部电影的任何信息，因为它不存在。我不能告诉你这个角色，因为没有角色。你和我必须合作才能塑造这个角色。事情是这样的：除了你的角色所知道的之外，你永远不会知道任何事情。”所以演员没有一个概述，这让你可以真实地、不带任何废话地探索角色的反应以及他们如何建立关系。这就是全部内容。所以有趣的是你称其为一种技术。这可能不仅仅是一种技术。这是给定的要求。它告知整个过程，从而告知故事。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;那么这个过程是从选择一个演员还是几个演员开始的？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的。但也许这个问题有几个答案。首先，我拍的一些电影有一个议程。 “秘密与谎言”源于我家里很多人收养孩子的事实。所以我决定对此进行探索，因为一旦我开始研究它，我意识到制作一部关于被送走的婴儿和生母的电影比关于收养者的电影更重要，后者不太有趣或者从某种意义上来说不太重要。 “ &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2004/10/11/playing-parts"&gt;Vera Drake&lt;/a&gt; ”的诞生是因为我已经足够大了，还记得英国 1967 年堕胎法案出台之前的情况，我记得那些意外怀孕的人，以及周围的堕胎者，等等。因此，在这些情况下，我知道我的前提是什么。还有历史电影——《颠倒黑白》、《先生》。特纳”和“彼得卢”——我们知道我们在戏剧化什么。这就是问题的一个答案。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;然后，在大多数其他电影中，我会说：“好吧，实际上——让我们去找玛丽安吧。我不知道我们要做什么，但这是一个起点。”现在是我做这部电影中所做的事情的时候了，那就是关注黑人社区，在这个特殊情况下，中心人物都是具有牙买加背景的黑人。所以这显然通知了选角。但很多时候，我会让一些人对他们可能会做什么有一个想法，但事实证明这并不是我实际做的。世界充满了可能性，这也是人们关注的一部分。我的意思是，如果你看一下——你熟悉“ &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2008/10/13/good-fights-david-denby"&gt;Happy-Go-Lucky&lt;/a&gt; ”吗？&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一个人正在接受另一个人的发型设计。" src="https://media.newyorker.com/photos/67532b81c823193e4cd3c62f/master/w_1600%2Cc_limit/Larson-Hard-Truths.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;p&gt;玛丽安·让-巴蒂斯特和米歇尔·奥斯汀在《残酷的真相》中。&lt;/p&gt;&lt;span&gt;摄影：Simon Mein / Thin Man Films Ltd / Bleecker Street&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;是的。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现在，我不知道埃迪·马森要做什么。我知道这个特殊案例的起点是莎莉·霍金斯，她正在挖掘她的能量。当然，在某种程度上，他担任驾驶教练的想法是演变的。顺便说一句，仅供大家娱乐一下：他一个人工作，他不知道其他人在做什么，等等。他后来承认，对他来说很明显，所有其他演员都会扮演不同的上驾驶课的人。 [&lt;em&gt;笑&lt;/em&gt;。]他最终意识到事实并非如此。他不是一部关于法西斯驾驶教练的电影中的中心人物。所以是的，它有所不同。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;在《残酷的真相》中扮演其他角色感觉如何？你是怎么找到他们的？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我和一位非常出色的选角导演尼娜·戈尔德（Nina Gold）一起工作。选角只是一个问题——嗯，这是一个经验问题。 [这部电影]有核心演员。但在我看来，扮演配角的演员是完美的。其中一些是通过试镜的，有些不是——我的意思是，像萨曼莎·斯皮罗（Samantha Spiro）这样的人，她扮演相当可怕的化妆品主管，我和她一起工作过，她很有名。前期准备阶段[配角]不在。你做了这个过程的盆栽版本。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;例如，对于被吼叫的收银员，你愿意和她一起工作多少钱？你会谈论多少——&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;收银员——她实际上非常聪明。我最近刚刚在伦敦重演我的戏剧《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Abigails-Party-Anniversary-Mike-Leigh/dp/0241309484/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;阿比盖尔的派对&lt;/a&gt;》时见到了她。很搞笑。再说一次，你知道，你通常会通过电话提前向他们通报角色的基本情况。然后他们进来了。我们做了一些工作并将其整合在一起。如果你找到了合适的、聪明的演员，他们就会参与其中。噩梦是很少发生的，那就是演员&lt;em&gt;不在&lt;/em&gt;案件中。这种情况非常罕见：只发生过四五次。这通常是出于其他原因——他们全神贯注于其他事情，你知道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;他们是否曾努力让自己变得有趣？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们确实不这样做——首先，部分说明是“不要试图让它变得有趣。只要像角色一样做出反应就可以了。”而且，必须说，首要要求之一是你必须拥有聪明的演员。并非所有演员都很聪明。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;并非&lt;em&gt;所有人&lt;/em&gt;都是聪明的。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;嗯，这也是事实。所以，确实是这样。他们很聪明。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;很多与你合作过的演员都表示他们非常欣赏你的创作过程。我不认为演员总是被要求以如此重要的方式提供意见。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;嗯，我作为艺术家与他们合作。他们本身就是艺术家。这是一个非常有创意的过程，不仅通过表演，还通过他们所做的决策和研究。他们研究一切事物只是为了赋予角色实质内容：背景、工作、文化。我的意思是，看看《秘密与谎言》中的玛丽安。她去学习如何成为一名验光师。我不知道这个词在美国怎么说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;验光师。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;验光师。你看到她实际上是和一个小孩一起做的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;那真是一个伟大的场景。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的，因为她能做到，你知道吗？ [在“艰难的真相”中]米歇尔不仅真正沉浸在如何做头发的事情上，这样她就可以在做头发的同时与顾客谈论其他事情，而且还沉浸在一切事情上。基本上，一切都会被研究。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;所以当你长大的时候，你接触了各种各样的戏剧、戏剧、电影和音乐——&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;马戏团、哑剧——&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;仅凭这一点，听起来你的童年充满了创造力。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的。我的意思是，想到这一点很奇怪，因为——并不是对我善意的父母不敬，但这是非常资产阶级和相当庸俗的。但我们每年都会被带到马戏团、哑剧和综艺节目，你知道，歌舞杂耍。我九岁时就亲眼目睹了劳雷尔和哈代在舞台上的表演。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;那真是难以置信。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;完全没用。斯坦·劳雷尔（Stan Laurel）坐在火车站长凳的一端，而奥利弗·哈迪（Oliver Hardy）完全失控，只是咯咯笑而不做，你知道吗？在那次巡演中，他们最终对他说：“你必须退休了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你认为那一刻你学到了什么吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的。这是了解表演本质的一个窗口，你知道吗？我的意思是，我九岁。但我在小学写了几部实际的戏剧，并把它们搬上舞台等等。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;他们是什么？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;其中一个叫做“混乱的魔法”。而且，在某种程度上，标题告诉你它是关于什么的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;一场搞笑的魔术表演，还是一场悲惨的魔术表演？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不，不。它可能受到了吉尔伯特和沙利文的轻微影响，因为它是关于人们混淆的——你知道，错误的人是咒语的对象或其他什么。然后我在十几岁的时候就参与了穿衣服的事情。我的父亲是一名医生，他的父亲是一名商业艺术家。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;做什么样的事情？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;你还记得照片调色吗？他就是这么做的，而且他有一家公司也这么做了。现在，在大萧条时期，人们买不起面包，当然也买不起爷爷或其他人给照片上色的照片。所以他们度过了一段糟糕的时光。爷爷实在是无法一口气养活一家人。所以我父亲是一名医生——对他来说，我会成为任何类型的艺术家的想法都是令人厌恶的。如果我在画画——我一直都是这样——他就会进来说，“你没有更好的事情要做吗？”我在学校的学术方面并不擅长。我对历史非常勤奋，但对数学之类的东西却毫无用处。当然，我擅长艺术。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;作为一名成功的艺术家，向你的父亲展示你可以成功，你是否感到有压力？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的，我想是的。这是很自然的事情。但当我最终决定放弃传统的课程——不通过考试而是做戏剧之类的——我偷偷地去研究戏剧学校。我发现，虽然没有学历就上不了大学，但你&lt;em&gt;可以&lt;/em&gt;去戏剧学校。所以我决定这就是我想做的。当然，发生了令人难以置信的大惊小怪。我的意思是，这太离谱了。除此之外，剧院就是为三色堇，你知道的，所有这些东西而设的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;正确的。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但事情是这样的，既然你邀请我沉迷于一些哗众取宠的事情：我去了曼彻斯特的索尔福德文法学校，就在我到达那里之前，阿尔伯特·芬尼离开了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;哦，哇。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;而艾伯特，他去了&lt;em&gt;RADA&lt;/em&gt; ，皇家戏剧艺术学院。所以，当然，我到达了[索尔福德]并加入了戏剧协会并参加了戏剧表演，每个人都在谈论阿尔伯特和阿尔伯特的影响。他们都爱他。因此，我父亲在某种情况下去找校长，令我父亲震惊的是，校长说：“好吧，如果他想申请戏剧学校，那就是他必须做的。他将不得不在今年年底离开，但我会帮助他试镜。”他做到了！我前往伦敦并向&lt;em&gt;RADA&lt;/em&gt;提出申请。长话短说，我通过了考试、试镜，并获得了免费去那里的奖学金。这确实让每个人都感到震惊。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;那么你爸爸对此有何感想？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;好吧，看，他最终意识到我不仅取得了一些进展，而且我正在做一些非常原创的事情。他必须感激这一点。他活得足够长，在剧院甚至在 BBC 电视上看到了我的作品。他死得太早了——我母亲活得足够长，可以看到我们在戛纳电影节赢得金棕榈奖（凭借《秘密与谎言》）等等。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;在成长的过程中，你有没有想过，如果戏剧中有真实的人、真实的情况，那不是很好吗——&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;嗯，是的。当我画画的时候，我会画整个街道的场景，非常具有观察性的东西。那是十九世纪五十年代末。我一直去看电影。直到 1960 年我去伦敦之前，我从未看过一部非英语电影，除了那部糟糕的法国短片《红气球》（Le Ballon Rouge），出于某种原因，他们在学校放映了这部影片。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 1959年，我看了《厨房水槽英剧》《顶层房间》。你突然意识到，所描绘的世界是一个你走出去就能真正发现的世界，一个工人阶级社区。大约一年后，你看到了卡雷尔·雷斯兹 (Karel Reisz) 与阿尔伯特·芬尼 (Albert Finney) 合作的《周六夜和周日早晨》，这是一部脚踏实地、真实的电影。然后，当然，我去了伦敦，然后&lt;em&gt;砰&lt;/em&gt;……有世界电影，有新浪潮。这时正在播放《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/photo-booth/the-photographs-that-helped-breathless-start-a-revolution"&gt;屏息&lt;/a&gt;》。正在播放[约翰·卡索维茨]的《影子》。我发现了俄罗斯电影和新现实主义电影以及小津、黑泽明、&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/culture-desk/the-immortal-world-of-ingmar-bergman"&gt;伯格曼&lt;/a&gt;。我到伦敦的第一周，有人说：“圣潘克拉斯市政厅有一个艺术节。他们正在放映一部电影。”于是我就跟着去了。这是一部关于骑士与死神下棋的电影。什么？！ [&lt;em&gt;笑&lt;/em&gt;]你能想象那是什么样子吗？但是，自始至终，都有一个关于捕捉现实世界的事情。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;现实世界又如何呢？是否有某些事情是你想看到但你没有——&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不，我——没有答案。我的意思是，我们不要沉溺于对自己的幻想中。我不是第一个想要以真实的方式捕捉现实世界的艺术家，你知道吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你还记得第一次看《气喘吁吁》吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的。这是六十年代最初几年整个经历的一部分。一切激进而有趣的事情都在发生，除了皇家戏剧艺术学院内部，那里非常老式，处理事情的方式也很陈旧。除了电影、“事件”和即兴创作之外，所有这些都在发生。所以我开始对排练和一切的惯例产生轻微的反应。 &lt;em&gt;RADA&lt;/em&gt;的工作惯例基本上是“学习动作、学习台词，不要摔倒在家具上”。没有即兴创作，没有关于人物和背景的讨论。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;连他们的动机都没有吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;好吧，动机是&lt;em&gt;这样的&lt;/em&gt;。还没有达到复杂的水平。所以我开始对排练和写作相结合的可能性，以及演员可以做什么，以及所有其他的事情产生想法。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我想知道你是否就读过一所不那么传统的学校——你所开发的一些东西是否是由于对它的保守性的反应而激发的。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我不认为会有一所不那么传统的学校。我认为当时不存在这样的机构。然后我离开并演了很短的时间，特别是在罗伊·沃德·贝克导演的一部名为《两只左脚》的电影中。这根本不是一部伟大的电影。我去了坎伯韦尔艺术学校，晚上又去了伦敦电影学校。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您尝试新想法的第一个项目是什么？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;好吧，出于侥幸，我在伯明翰得到了这份非常奇怪的工作。有一个全新的艺术中心，名为米德兰年轻人艺术中心，他们有一个最先进的工作室剧院。真的很棒的东西。我被聘为副导演。当我到达那里时，没有演员，没有公司，因为出于某种原因他们决定再推迟一年或其他什么。他们说：“好吧，我们将其称为艺术俱乐部，为当地 16 至 25 岁的孩子而设。”你可以对它们做任何你想做的事。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;哇。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;所以第一部剧被称为“盒子剧”，你有一个盒子，就像一个笼子。盒子里有一个家庭：母亲、父亲、儿子和女儿。儿子时常会出去，到处闲逛，遇到不同的人物，然后再回去。就是这样。然后我做了一部名为“我的父母去了卡莱尔”的戏剧，讲述了一个十几岁的女孩在父母离开后举办派对的故事。然后我做了一个叫做“五个小修女的最后十字军东征”，实际上是五个修女划船到达一个荒岛上，那里有一个男人和一只猴子。所以那是我所经历过的离现实世界最远的一次。但是，话又说回来，女孩们正在扮演角色，猴子也是如此。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你和学生们进行过一些合作吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的，这是我所做的事情的早期版本。那时我正在处理这个案子。 [在我来伯明翰之前，]有一部戏剧“马拉/萨德”(1963)。 [这部剧以精神病院为背景。] 我看过一部电视纪录片，讲述他们如何去精神病院，并做了笔记并根据患者的性格进行了描述。他们做了这些即兴创作。所以我知道我想尝试一下。那一年左右的伯明翰让我开始接触它，直到现在它仍然如此，真的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你对“盒子游戏”的描述让“残酷的事实”突然出现在我的脑海中。在你的电影中，人们的房屋、公寓、他们居住的地方有如此生动的感觉，当从一栋房子切换到另一栋房子时，对比通常是鲜明的。这让我觉得我们的房子和我们的家庭可以是一个独立的世界，你出去遇到世界的其他地方，这可以是任何东西，然后你回到那个奇怪的小家庭盒子。 “盒子游戏”是什么样的？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;嗯，这是七十分钟——比接下来的作品更加风格化。事实上，我向你描述的下一部剧《我的父母去了卡莱尔》是非常自然的。 “盒子游戏”有点夸张和卡通化，但它本质上是真实的，因为他们是真实的角色并且彼此互动。很难说它是什么样的，只能说这是一部现实主义漫画。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;当你在伦敦时——我看到你在某处提到过这一点——《&lt;a href="https://www.newyorker.com/video/watch/a-hard-days-night"&gt;艰难的一天之夜&lt;/a&gt;》正在你的窗外拍摄吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的，是的！他们在一家剧院拍摄了很多东西，歇斯底里的十几岁女孩在大楼里跑来跑去。我住在街角的一套公寓里，你可以看到拍摄现场。有一次，披头士乐队从舞台门跑到马路对面的一个庭院里，我只是站在那里看着。我走到街上站着。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;那是什么样子的？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;太棒了！我的意思是，首先，我和他们同龄——我认为乔治·哈里森比我小几天。然后是电影本身。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你觉得怎么样？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我喜欢它。你不能不。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我没有考虑太多，但《艰难的一天之夜》在某种程度上有现实主义的感觉——它的外观、对话都是有剧本的，但它有他们的声音。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为在脚本与真实之间的关联上投入过多是错误的。我认为这在某种程度上是一个技术问题。但理查德·莱斯特非常擅长以这种真实的风格进行导演。而且——这与我们正在谈论的完全不同——但是这四个小伙子正在以一种自然的方式进行他们自己的比赛，并且非常放松。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;那么，当你最终开发出剧本时，在你完成了所有准备工作之后，主要是你进行编辑和重写吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在任何阶段都不存在所谓纸上剧本的东西。因此，即兴创作，我们接受它并分解它，我们说，“让我们重新构建它，再做一次，不，改变它，移动它，交换它，让我们把它删掉或者其他什么。”所以我们得到了一些东西，并且我们以相当精确的形式得到了它。然后电影摄影师和其他成员会重新加入我，我们将决定如何拍摄。然后在照明、设置和组织的过程中总是会出现间隙。然后我会去某个地方，公共汽车或大篷车或其他什么地方，与演员一起完善对话。所以从这个意义上说，你所说的，是的，它发生了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;所以必须把它写下来，如果你——&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;嗯，总是有一个剧本主管在旁边记录它，但演员们从不看它。有一条规定不允许他们这样做，因为他们必须在这里拥有它。 [&lt;em&gt;指着头&lt;/em&gt;。]他们做到了。太棒了。电影工作人员表示：“这太棒了！他们只是好像知道而已，他们是怎么知道的呢？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;昨晚我在思考“残酷的事实”，我意识到有两个涉及楼梯的戏剧性场景。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这就是著名的事情了。 &lt;a href="https://www.theguardian.com/film/2024/oct/29/dick-pope-obituary" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;迪克·波普&lt;/a&gt;(Dick Pope) 是一位电影摄影师，几周前不幸去世，这是一个巨大的损失，自 1990 年以来我一直与他合作，他总是说，“迈克喜欢楼梯。”这是真的。有很多楼梯，但这不是故意的恋物癖或审美比喻或其他什么。它就这么发生了，你知道吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;在潘西的丈夫科特利（水管工）和他的学徒搬着浴缸下楼梯的场景中，我差点心脏病发作。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们做得很好，因为它应该是铸铁的，但实际上是玻璃纤维的。它轻如羽毛。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;这让我感觉好多了。科特利（大卫·韦伯）和儿子摩西（图韦恩·巴雷特）都是非常安静、有时甚至是被动的人。你觉得演员演这样的角色难吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不，如果这就是角色，那就是角色。我没有谈论这个，但这个过程的第一部分是让演员谈论很多他或她认识的人，而且总是同性。我很少对这类人作出指示。我逐渐说：“让我们缩小规模吧。”我们通常会得到两三个来源，然后将它们放在一起，这就成为角色的基础。一旦它变得坚实——无论是一个有言语腹泻的角色，还是完全紧张的角色，或者介于两者之间的任何角色——这纯粹是一个“那个人到底是什么样的？”的问题。碰巧的是，扮演这些角色的两位演员都是非常健谈、健谈的家伙，但他们却在扮演自己的角色。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你认为演员们认识的人在银幕上认出了自己吗？你听说过类似的事情吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不，这是一个有趣的问题。部分原因可能是我找到了一种混合来源的方法，但我无法真正谈论这种方法。因此，出现的情况并不完全是其中之一。情况确实如此——我的意思是，我的搭档马里昂·贝利（Marion Bailey）与我共事过很多次。她多次报告说，她遇到一位女士说：“我知道你是根据我说的！”但事实并非如此。但是，即使我们这样做了，这也是学术性的——重要的是我们正在创造的文物和小说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;潘西之所以变成这样，是因为与疫情无关的原因。但你是否觉得疫情影响了——&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不，我不。我想如果我们在十年前、二十年前或三十年前拍同一部电影，她的状况、问题都会是一样的。它们是通用的。无论如何，她花了很多时间被锁在房子里，我认为电影中顺便提到了一次半的流行病。有人说，“这明显是一部后疫情电影”——这根本就不是一部后疫情电影。人们有权利这样解读它，但事实并非如此。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;但我认为，有些事情与现在的特殊感受产生了强烈的共鸣——潘西总是对每个人发脾气。我觉得人们在公共场合都快疯了。&lt;/strong&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;是的，我认为这是一个公平的评论。我会接受这一点。但这不是我在制作时考虑的事情。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;在此之前你拍过几部历史电影。是什么让你现在想回到当代？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;感觉很自然。另外，我的意思是，这是事实。当我们去找潜在的支持者并说：“没有剧本。我不能告诉你任何关于它的事情。当我们制作它时，请不要干扰它。还有，你能给我们钱拍电影吗？”只有两件事会发生。他们要么说：“那太棒了。我们真的很钦佩你所做的事情，这是钱。”或者他们基本上告诉我们滚蛋。大多数情况下，后者发生。这是针对当代主题的。随着“颠倒”，“先生。特纳”和“彼得卢”，我们可以说，“这是关于吉尔伯特和沙利文的，这是关于 JMW 特纳的，这是关于彼得卢的。”这使得获得更大的预算成为可能。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;带着“残酷的事实”，我们挣扎了又挣扎。我想回去拍一部当代电影，没有其他原因，你知道，这就是我所做的。但它确实变得更加艰难。当我们决定制作一部关于彼得卢大屠杀的电影时，我的制片人去见了一个叫泰德·霍普的人，他刚刚成为[亚马逊原创电影的制作主管]。他说，[&lt;em&gt;手掌猛击桌子&lt;/em&gt;]“你来了。”他们在很大程度上支持它。他们给予了我们极大的支持，即使我们已经完成了这部电影并且影片的时长超出了合同规定的长度大约二十分钟。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，当我们开始下一个项目时，最终证明是这个项目，我们去了亚马逊，他们不再是街区里的新男孩了。他们将成为真正的亚马逊工作室。基本上不想知道。 Netflix 也不想知道。我听到的口头禅是“我们真的很喜欢你所做的事情，但这不适合我们。” “不适合我们”的意思是“我们不能参与我们不能干预的项目”。你知道，我们不能坚持要求这个演员或那个演员，或者因为算法或其他原因而必须改变结局，从而把事情搞砸。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;所以，回到这个问题，我们的预算相对较低，我们说，“好吧，这将是一部当代电影，这就是我们要做的。”我希望很快能再拍一部电影。而且，它的规模将由更加有限的预算决定。我的意思是，例如，《残酷的真相》的预算比《秘密与谎言》的预算要少得多。谈话一开始，你就开始询问玛丽安，我们谈论了她有多么聪明。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;这个角色，她饰演潘西——我只是觉得它永远不会离开我。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;好的。你知道潘西斯吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;是的。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的。每个人都这么说。每个人都认识一两个三色堇。我当然知道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我感觉我对她的好感与日俱增。当我从电影里出来的时候，我感到有点震惊。但你肯定同情她。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为这很重要。我认为任何人如果说：“好吧，那个女人太糟糕了，我不想和她在一起”——我认为这比其他任何事情都更能告诉我们关于这位观众的信息。有人说：“嗯，显然她是《无忧无虑》中主角的另一面。” ” 我能明白人们的意思，但这并不重要。有些人看到《无忧无虑》时感叹：“天哪，那个女人太可怕了！所有这些可怕的热情——她就是不肯闭嘴！”对一个复杂的角色做出令人难以置信的盲目反应，当然，她是一个充满欢笑的人，但她脚踏实地，她有爱心，她很聪明，她有责任感。所以我希望，回到潘西，人们确实能在某种程度上同情她。他们可能会发现很难清楚地表达自己如何或为何产生同理心。但你不需要表达出来——这只是一种感觉，不是吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;她的姐姐可能更像她的另一面。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;反面是什么？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;她的愤怒和痛苦。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的，我认为这确实是学术性的。我的意思是，她与众不同。但这并不是任何事物的反面。无论如何，我不会这么说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;看看同一家庭的人们如何——&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的！&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;同样的父母，相似的童年经历，结果可能是这样——&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的。尽管你会得到一些线索，特别是在墓地场景中，但他们的童年经历在某种程度上有所不同，一个人照顾另一个人，尽管他们之间只有几年的时间。但是，是的，我们都经历过这种情况。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;有时兄弟姐妹会对父母有完全不同的解释。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的，这确实是我们在这个特殊案例中看到的。确实。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您倾向于在该过程的哪个阶段弄清楚设置？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;嗯，这只是照顾自己。我的意思是，你知道，他们住在哪里？他们怎样生活？当然，设计师参与并开始分享可能的想法也很重要。以这部电影为例，我们有苏西·戴维斯（Suzie Davies），她是一位伟大的设计师。她对教皇做了这件事[“&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-lede/pope-francis-the-cardinals-and-conclave"&gt;秘密会议&lt;/a&gt;”]。她非常非常有才华，但非常友善且非常开放。她做了“先生”。特纳”和“彼得卢”，她也加入其中并开始融入角色的背景。她为潘西和科特利的房子收集了很多东西，很多牙买加的文物和东西。她与演员们和我分享了这一点，当然，玛丽安说，不可能。这个女人不会有这些。这必须是完全防腐的，有点温和。不能被任何事打扰，不能被任何事所困扰。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;或者她不&lt;em&gt;喜欢&lt;/em&gt;周围有东西。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不！她不喜欢东西。无菌。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我觉得我们都认识有这样一点的人。我喜欢第一张照片，当你看到街区里的其他房子、欢快的树木和灌木丛，然后你看到她的房子，一切都光秃秃的，而且被简化了。你开始意识到，在你见到这个角色之前，你就已经开始了解她了。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然后看到她从噩梦中坐起来。是的，绝对是。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;标题总是在最后出现吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一路下来。最后一件事。我的意思是，有时候，制作图形的人已经完成了所有其他图形，但他们仍在等待我决定标题是什么。这始终是一件艰难的事。你管它叫什么东西？ “残酷的事实。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sun, 08 Dec 2024 12:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-interview/mike-leighs-love-affair-with-real-life</guid></item><item><title>劳伦·格罗夫读《影子与灵魂之间》</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/the-writers-voice/lauren-groff-reads-between-the-shadow-and-the-soul</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-12-08T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/674f2a62fa1ed9c42759c03c/16:9/w_1280,c_limit/LaurenGroff_TWV_Dec2024.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/geZrW.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=bf03b01bc33e42e3b6d991b4f18c7311&amp;amp;pdst_label=fgNrSKlP" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/geZrW.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=bf03b01bc33e42e3b6d991b4f18c7311&amp;amp;pdst_label=fgNrSKlP" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/geZrW.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=bf03b01bc33e42e3b6d991b4f18c7311&amp;amp;pdst_label=fgNrSKlP" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://pod.link/geZrW?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=bf03b01bc33e42e3b6d991b4f18c7311&amp;amp;pdst_label=fgNrSKlP" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/fiction"&gt;注册&lt;/a&gt;接收我们的每周图书与小说通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;劳伦·格罗夫 (Lauren Groff) 朗读了该杂志 2024 年 12 月 16 日号的故事《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/12/16/between-the-shadow-and-the-soul-fiction-lauren-groff"&gt;阴影与灵魂之间&lt;/a&gt;》。格罗夫出版了五本小说，包括去年出版的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Fates-Furies-Novel-Lauren-Groff/dp/1594634483" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;命运与复仇&lt;/a&gt;》和《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Vaster-Wilds-Novel-Lauren-Groff/dp/0593418409/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;广阔的荒野&lt;/a&gt;》。她的第二部故事集《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Florida-Lauren-Groff/dp/1594634521" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;佛罗里达&lt;/a&gt;》荣获故事奖，并入围 2018 年国家图书奖决赛。格罗夫今年被&lt;em&gt;《时代》杂志&lt;/em&gt;评为 100 名最具影响力人物之一。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sun, 08 Dec 2024 12:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/the-writers-voice/lauren-groff-reads-between-the-shadow-and-the-soul</guid></item><item><title>劳伦·格罗夫的《阴影与灵魂之间》</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/12/16/between-the-shadow-and-the-soul-fiction-lauren-groff</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-12-08T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/674f5335461be48a461431d6/16:9/w_1280,c_limit/r45376.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="js-audioembed-jbk5qu"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;他们在河湾那座古老的石屋里一起生活了二十五年。当他们第一次看到这个地方时，他们还很年轻，疯狂地爱上了他们，而且很穷，他们只能买得起山谷中两栋住宅中的一栋：一辆破旧的拖车挤在寒风中，还有一座被取消抵押品赎回权的古董房子，喘不过气来。杂草把它强行拉回到土里。威利想要预告片；当你打开那里的灯时，旋钮和管子的接线并没有冒出火花。但伊丽莎有远见。我们在这所房子里会很开心，她看着绿色的河流穿过柳树说道。因此，他们度过了第一个春天、夏天和秋天，住在最大卧室的帐篷里，用丙烷野营炉做饭，在河里洗澡，他们自学了如何铺屋顶、电线和管道、抹灰。并进行油漆、刮擦和修补。他们赚到的几乎每一分钱都直接花在了房子上。几乎所有的空闲时间都花在了房屋项目上，或者在庭院旧货出售和旧货店里寻找古董并将它们重新赋予生命。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/books/this-week-in-fiction/lauren-groff-12-16-24"&gt;阅读作者的采访，了解故事背后的故事。&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;时间过去了。威利成为一名高中历史老师，一直是学生们的最爱。有一天，伊丽莎意识到她已经在村里的邮局工作了二十五年，她已经五十岁了，有资格提前退休。威利宣布要退休的那天晚上喝了太多酒，他不顾一切地满怀希望地说，也许现在我们有一个孩子了？这让她感到一阵电击，因为自从几十年前他们同意不想要一个孩子以来，就没有再提出过要孩子的问题。再说了，她已经五十岁了，威利已经四十三岁了，难道还不明白女人的身体是如何运作的吗？他看到她的脸，赶紧说，哦，显然是领养，但她无言以对，他的问题在他们之间徘徊，开始在他们之间凝结，直到威利一笑置之，说当然，他们自己就足够了。 。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;现在他在一棵多节的大苹果树上，把已经插上电源的仙女灯串起来，照在他的脸上和手臂上。那是夏末，河对岸的枫树边缘都沾上了金色。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;伊丽莎从烤箱里拿出四个樱桃派，让它们冷却。她听见朋友们沿着碎石路走来，走进客厅，透过波浪形的玻璃看着他们，他们手里拿着鲜花、酒和礼物。她本来不想参加聚会，但威利坚持要参加。他说，你只能退休一次，房子终于完工了——让我们炫耀一下吧。另外，新学年将于周二开始，他想要一些节日的东西来纪念夏天的结束。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;威利轻轻地从树上跳了下来。由于他跑步和骑自行车，他仍然像她初恋的那个十几岁的孩子一样轻盈，尽管她已经经历了一些中年蔓延。伊丽莎用脚趾把狗从纱门上拉开，拿着奶酪板出来，正好听到她丈夫悲伤地说道，用手抚摸着他刚剃光的头发，是的，伊丽莎告诉我，哦，如此微妙，你金色的头发做出了承诺你的头皮已经保不住了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;朋友们笑了——这句话总是引起大笑，尽管是他而不是伊丽莎说的——然后他们看到了她并欢呼起来。她微笑着，亲吻他们，接受他们对房子的赞扬。她的新瑜伽教练朋友尼基说，这就像山寨色情片。天哪，这简直就是童话故事里的事。他们把贡品放在她怀里。她接受了自制的大黄黄油、手工缝制的锅垫、园艺大师班的优惠券，尽管她真正想要的只是爬进干净的白色床上。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;音乐响起，一直持续到暮色中。树影从树根处延伸出来。她端出了巨大的水煮三文鱼和蛋黄酱、自家花园里的嫩蔬菜沙拉、大麦沙拉和她早上做的佛卡夏面包。人们不断地到来。一场喧闹的羽毛球比赛开始了，羽毛球在头顶黑暗天空中飞翔的蝙蝠中迷失了方向。馅饼被毁了。舞蹈开始了，天哪，他们的朋友们都没有节奏，真是令人惊讶，只有威利跳得很好，她的精灵，她的阳光。他把她搬来搬去，如果她跳得好，那也是因为她和他一起跳舞。当她需要喘口气时，他抓住任何一个近在咫尺的女人；他们都很高兴被他旋转。桌子底下，狗把宽阔的金发头放在人们的膝盖上，充满爱意地向上凝视着那个荡妇。朋友们不断地在伊丽莎耳边大喊大叫，问她现在要做什么，而她不断地回应道：“没什么，光荣的没什么！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的，她渴望得到它——让厨房桌子上的茶、成堆的书、慵懒的日子变冷。她从小就每天都在工作：她父母拥有的花卉农场是靠三个孩子的力量经营的；在加利福尼亚州上大学时，她曾在一家自助餐厅的餐具室工作过。当她在毕业前一个月退学时，她是为了照顾患有中风的母亲；母亲去世后，她在邮局工作。她周末和晚上都在家里干活，一生中从未休息过一天。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当她看着她的丈夫，脸红了，那么美丽，那么闪亮的秃顶时，她突然明白了，她在成年生活中如此努力，部分原因是她以此方式烧掉了羞耻感。当她爱上威利时，他十六岁，她二十三岁，沮丧地回到纽约乡村给母亲换尿布，在梅因街和切斯特纳特街角的房地产经纪人那里兼职接待员。那时她非常漂亮，他们把她的桌子放在窗户上，好像是为了引诱人们进来。威利甚至还没有拿到驾驶执照；他的父亲是一个非常聪明的人。当他看到她时，他正在骑自行车去学校。他扔下自行车，站在那里盯着她，直到她对他严厉地摇摇头，嘴里说：走开。她当然知道他是谁。村子很小，只有一户人家，山上有一座巨大的维多利亚式建筑，还有四个穿着笔挺的马球衫的金发男孩。她和他的大哥一起上高中，他的大哥现在和他们的父亲一样，在城里当股票经纪人。在接下来的两个月里，她在桌子上发现了小花束、巧克力和便条，直到她屈服了，开车带他去一个小时外的一家餐馆约会。哦，她恨自己跟他挑起事端，他只是个孩子，但是，她辩解说，谁不会爱上威利呢？如此聪明，如此有趣，如此善良，如此英俊。两年后，他拒绝申请任何一所他本可以被录取的精英学校，而是去了半小时路程外的公立学校，这样他就可以搬进她母亲的房子来帮助她。这件事在村里引起了很大的丑闻。有些人还没有原谅她；有些人还没有原谅她。他们会走进邮局，如果只有她在工作，他们就会不寄邮件就离开。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;播客：作家的声音&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/podcast/the-writers-voice/lauren-groff-reads-between-the-shadow-and-the-soul"&gt;&lt;em&gt;听劳伦·格罗夫朗读《石膏》。&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;有人放了一首慢歌，威利握住她的手。他的衬衫湿透了，皮肤滚烫。他吻了她的脖子。他说，亲爱的，退休快乐。她闭上眼睛，将身体贴在他的身上，衣服很快就被他的汗水打湿了。然后音乐又回到摩城，他摇摇晃晃地离开了她。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;后来，当月亮升起时，一些朋友喝得酩酊大醉，把头靠在桌子上，或者挤在一起躺在吊床上，她找不到威利了。她漫步到菜园，然后沿着长满茂密深色蕨类植物的小路，来到河岸。河流似乎总是在以她听不到的音调以多种不同的声音说话。她站在她和威利共同建造的小船库附近听着，直到她听到河水的声音、节奏、轻微的咕噜声和喘息声。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;当然，她带着一种奇怪的平静想道。近三十年来，她一直知道他配不上她。现在她已经筋疲力尽，筋疲力尽了。他去别处寻找是有道理的。她站在柳枝搭成的帐篷下，听着操弄，浑身都暖和起来，热得不知所措，直到节奏加快，声音一下子停止了。低沉的笑声响起。船库的门打开了。在树荫下，伊丽莎把脸颊贴在树皮上。她看到身材苗条、灵活的尼基快步走上小路，把羊绒披肩披在肩上。大约一分钟后，门口隐约出现了一个黑影，一个男人，但是，等等，等等，不，他太高了，太宽了，当他从她身边走过，只有一英尺远时，她看到在月光下，那是他们的朋友理查德，村里有一家五金店的老板。婚姻幸福，是三个孩子的父亲。情况复杂。但威利不是。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;她在黑暗中待了几分钟，然后慢慢地沿着小路走进了房子。她立即​​听到餐厅里的丈夫正在讲述石屋鬼魂的故事，当狗还是小狗的时候，鬼魂并不高兴。威利看到她穿过房间，她抬起眼睛看向他们的卧室，然后上楼了。他雇了一些朋友的大孩子来开车送醉酒的客人回家，汽车前灯在他们美丽而苍白的孤独房间里的墙上闪烁。她脱掉衣服，走进淋浴间。一分钟后，威利和她一起溜了进来。你喜欢你的聚会吗？他说。哦，是的，她说，然后伸手去拉他，但他喝得太多了，喝不了。尽管如此，他还是跪在了瓷砖上。她用手挡住他的脸，让热水淋在他身上。她咬住一块毛巾，以免哭出声来。他们上床睡觉，互相拥抱，即使外面音乐响起，声音大喊，然后音乐停止，他们的朋友要么回家，要么倒在房子里的沙发和地板上。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;威利立刻就睡着了，但伊丽莎在寂静的时刻里一直保持清醒，看着墙壁和天花板上月光般的河水闪闪发光。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;今晚有事情开始了。一团黑暗开始涌入她的内心。很久以前，当威利如天使般熟睡时，她躺在他身边，她因痛苦而痛苦不堪，尽可能小声地哭泣。然后，她也知道自己是荒谬的。他们在巴黎。两年来，他们攒了钱去那里度蜜月。他们把村图书馆里所有关于这座城市的书都拿出来准备；他们听过法语 CD；威利自学了萨蒂的所有《Gymnopédies》和《Gnossiennes》；伊丽莎已经学完了三本蓝带烹饪书。他们的旅行是一场激进的经济之旅。他们住在距离莎士比亚剧团不远的一座中世纪塔楼里，房间肮脏得几乎容不下一张床垫。他们早餐吃维也纳菜和咖啡，午餐去超市野餐，晚上吃一顿享乐主义的大餐，之后他们在鹅卵石路上跌跌撞撞地喝得醉醺醺的。睡得像乞丐，吃得像国王！威利曾说过。巴黎让他充满了狂热的热情。她会整天痛苦地等待他睡着，然后才让自己哭泣。对她来说，蜜月的荣耀在于她的计划、梦想和头脑的建设；令人失望的是，她发现巴黎只是一个地方，有时还下着寒冷的灰色毛毛雨，其他游客的迟钝而厚重的身体挡住了她充分的欢乐。巴黎是她在脑海中绣出的一个华丽的梦想——闪闪发光，空虚，只为他们而存在。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;今晚，她又孤独地躺在床上，五十岁了，刚刚退休。不会有孩子了，房子终于完工了。她不愿意呆在一个狭小的爬行空间里，上面撒满了松鼠粪便，还有电线。把事情弄清楚然后付诸实践的巨大乐趣。从现在开始，她所盼望的就是休息。休息时，人不可能在头脑中建造一座精致的城堡；这就像画负空间。忘恩负义，她知道自己就是这样。但是，她仍然感到自己内心的黑暗在增长。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;树木变成了青铜色和紫铜色，然后只剩下骷髅。不知怎的，寒冷进入了伊丽莎的体内。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;足够的！一月份，威利连续第三个晚上哭喊着，他从学校排练完音乐回家，发现伊丽莎坐在黑暗中的厨房桌子旁，就在他离开她的地方，编织着同样的针织品。几乎没有碰到她的腿上。她在电光的照射下眨了眨眼睛。天哪，威利说，你动了吗？你一整天都做了什么？她耸耸肩。我看着草地，她说。这么多微小的变化。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;草地是一个奇迹，事实上，早晨死去的棕色茎上结着露霜，鹿蹑手蹑脚地走过，雪花在太阳把它烧掉之前停留了一个小时，鸟儿似乎掉进了草地里。草丛中突然喷出水花，午后的阴影呈现出绚丽的倾斜。没有解释的目的；威利不会明白。他把狗放到暮色中去解手。即使她在邮局工作了一整天，她也总是会吃一顿丰盛的热晚餐等待威利回来，但现在，时间长了，她却没有。好吧，他有能力，他可以照顾自己，她想。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他脱下运动外套，卷起袖子，开始做&lt;em&gt;意大利面条&lt;/em&gt;，最后把巨大的盘子放在每个人面前，最后撒上帕尔马干酪和胡椒。但她无法理解饥饿。有时候她忍不住在浴室的镜子里看自己，她觉得自己已经变成了灰色，现在她是那种瘦得可怜的人。上楼梯到卧室时，她感到头晕。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a28564" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="消灭者和女人看着从女人的墙上出现的小怪物游行。" src="https://media.newyorker.com/cartoons/6750a6affc27d9ae51c6873b/master/w_1600%2Cc_limit/a28564.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“现实的结构中存在着撕裂，这就是他们不断进入的方式。”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;爱德华·斯蒂德的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M22.654 13.67a.752.752 0 0 0 .284 1.039.787.787 0 0 0 1.063-.279l1.944-3.295c1.718-2.913.699-6.637-2.277-8.318-2.976-1.682-6.782-.684-8.5 2.229l-3.111 5.273c-1.718 2.912-.699 6.636 2.277 8.318.293.165.594.304.9.418a.694.694 0 0 0 .833-.311c.256-.434-.006-.99-.476-1.19a4.745 4.745 0 0 1-.479-.236c-2.232-1.26-2.997-4.054-1.708-6.238l3.111-5.273c1.289-2.185 4.143-2.933 6.375-1.672s2.997 4.054 1.708 6.239l-1.944 3.295ZM9.126 18.33a.752.752 0 0 0-.284-1.04.787.787 0 0 0-1.063.28l-1.944 3.296c-1.719 2.912-.699 6.636 2.277 8.317 2.976 1.682 6.782.684 8.5-2.229l3.111-5.273c1.718-2.912.699-6.636-2.277-8.318a6.327 6.327 0 0 0-.9-.419.694.694 0 0 0-.833.312c-.256.434.007.99.476 1.19.162.069.322.147.479.236 2.232 1.26 2.997 4.054 1.708 6.238l-3.111 5.273c-1.289 2.184-4.143 2.933-6.375 1.672s-2.997-4.054-1.708-6.238l1.944-3.296Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;宝贝，他眨着眼睛说，我想我们有两个选择之一。要么我带你去某个地方寻求帮助，要么我们找到一种方法让你重新开始生活。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我还活着，”她边说边用叉子叉进意大利面，但这却打败了她。她把它放下了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;还有，他严厉地说，你每天都要洗澡。你很臭。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;哦，抱歉，她说，低头看了看自己。确实如此，她不记得上次穿除了威利的旧睡衣以外的任何衣服是什么时候了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他用自己巨大的精力开始解决这个问题，很明显，当他第二天一早用一杯咖啡和一个计划叫醒她时，他已经熬了大半夜了。几个月前，他翻阅了朋友们在聚会上送给她的一叠礼品卡，并为她报名参加陶艺班、纤维艺术班、园艺大师班——他说这些班已经开始了，但是他昨晚发了一封恳求的电子邮件，教练让她进去了。而且，他还给他们俩买了半小时路程外的新地方的健身房会员卡——他们买不起，尤其是现在她已经不在了。不工作，但是哦，好吧，他每天放学前和周末都会和她一起去。 “我们今天六点有普拉提，”他说。距离出发还有十五分钟，所以喝咖啡吧。我为车做了隔夜燕麦。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;屈服比反抗容易。一个小时后，她发现自己的脸贴在蓝色橡胶垫上，整个身体因压力而颤抖，普拉提教练说：“很好，威利！”而她的丈夫则在自己的垫子上，向伊丽莎眨了眨眼。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;陶艺班就像是多年不见的老朋友一样——她的手向来很好。纤维艺术课比她参加过的任何课程都更加艺术化——她自学了如何编织、钩编、缝被子，甚至用羊毛纺线——但教练向他们展示了中世纪独角兽挂毯和吉氏弯的图像。被子、希拉希克斯的瀑布和成堆的纺织品。她鼓励他们将纤维视为一种独特的女性艺术形式。艺术！乡村邮政局长伊丽莎与艺术有什么关系？在大学分校开设的园艺课的第一天，她感到非常不舒服，因为从聊天中，每个人似乎都已经互相认识了。她穿着大号毛衣，弓着背坐着，对威利很生气。他到底为什么认为这是个好主意？看在上帝的份上，她每天都在花卉农场工作长大。关于植物她还需要了解什么？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然后门开了，进来了一个年轻人，身材高大，瘦削如苍鹭，穿着膝盖脏兮兮的连身裤，齐肩短发在荧光灯下闪闪发光，性别也无法立即辨认。他们蹲在伊丽莎身边，伸出粗鲁的手让她握握。打赌达尔，他们说，那里有一种口音，很有趣。一股泥土味和体臭味，但还不错。这是上周的讲义，老师说，你在家闲暇的时候读一下，然后对伊丽莎露出了露齿的微笑，这让她那张严肃的脸突然变得柔和起来，脸上布满了酒窝。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;伊丽莎彻底失去了冷静。贝特站在全班前面说：堆肥！今天我们学习如何制作它。周四，在温室里，我们将把所学付诸实践。告诉我你已经知道的事情。这群人吵着要回答，伊丽莎数着呼吸，直到她能听到正在说什么。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;事实证明，Bet 是 Betina 的缩写。她是一名博士学位。学生正在写一篇关于北美东北部本土园艺的论文。最初来自乌得勒支。那天晚上，在黑暗中开车回家的路上，伊丽莎在脑海中看到一排排浓密的色块郁金香一直延伸到地平线，就像一幅现代绘画，一个骑着自行车的瘦骨嶙峋的人影穿过它们，远处有一座风车。她想知道贝特是否转向本土植物来对抗荷兰郁金香的人工美感。对秩序的反抗。她想象贝特在距离她的石屋三十英里的大学城小公寓里：这个地方有干净的白色墙壁，光线充足，每个窗户都种有植物，地板上有床垫。贝特不会关心美观。她不会看到厨房里的旧油毡。她只会拥有需要的东西。抽屉里没有积累几十年的东西。生活保持新鲜。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;回到家，当伊丽莎进来时，威利满怀希望地看着她，看着锅里吐出的炒菜，她保持着中立的声音说，是的，我想我会喜欢园艺课。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周二他们在扩展室进行课堂学习；周四，他们在大学的温室和田野里进行实习。伊丽莎一直很坚强——她必须修理他们的房子，整天在邮局投递包裹——但自从退休后，她让自己的肌肉变得粘稠。她现在是一只虚弱的小蛞蝓了。当她从一棵四十加仑的柑橘树上滑下来时，她在温室里差点哭了，而同学唐，一位异常英俊的牙齿矫正医生，不得不介入帮助她。早上到了健身房，尽管全身都在抗议，她还是开始坚持做普拉提后的课程，不管是&lt;em&gt;HIIT&lt;/em&gt; 、杠铃还是动感单车，强忍着头晕和恶心，把眼睛从镜子上移开。当她在更衣室换衣服的时候。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在她的每一堂课上，到了第二周，大部分参与者都分成了个人。在陶艺界，镇上有一对夫妇开着一家咖啡馆。在纤维艺术方面，她与一位严肃、面色柔和的新妈妈一拍即合。在园艺课上，有正牙医生唐、退休图书管理员诺玛和大卫、傻乎乎的年轻鹰童子军米奇，以及祖母、母亲和女儿琳达、珍妮特和朱莉娅。在寒冷的月份里，他们每个人都要规划一个原生花园；三月，播种；六月，将进行一次实地考察，参观他们所有的项目。伊丽莎想利用石屋草地顶部朝南的一块空间作为她的花园。她决定，她的土地将全部是可食用的本土植物，就像精心设计的观赏花园一样；她会在棚架上种植花生，种植像玫瑰一样的木槿花，种植带有会爆炸的绿色小豆荚的宝石草，种植紫罗兰作为地被植物。在图片中做梦、深入研究是多么快乐的事情啊。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;二月下旬的一个星期四，在温室里，当她转移插条、戳种子时，盆里的土壤看上去肥沃得让她无法控制自己，她把手指深深地插了进去。温暖而柔软。她暗自笑起来。她耳边有一个声音，贝特，在她身后说，“不可抗拒，是的，有时我也被迫这样做。”伊丽莎的脸太烫了，她不得不走到外面，到风大的夜晚凉快下来。当她回来时，她避开了贝特的目光。那段人生，呃，琳达，三个女人的祖母，低声说道。没有人告诉你那是地狱。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不！伊丽莎想要抗议；她太年轻了。但这不是事实，不是吗？她想，她的身体还有一件值得羞耻的事情，她为自己可怜的衰老的自己感到温柔。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那个周末，在杂货店，伊丽莎在化妆品墙附近徘徊，几乎没有看，就扔了睫毛膏、遮瑕膏、唇彩，然后迅速走向收银台，感觉很鬼鬼祟祟。在停车场，她遇到了尼基，尼基举起双臂大喊：天哪！你好像减掉了四十磅！然后亲吻了伊丽莎耳边的空气，然后匆匆离开某个地方，可能是为了勾引一个已婚男人。在回家的车上，天气出奇的温和，伊丽莎打开车窗，跟着收音机唱歌，当她哭泣着经过时，吓得邻居的羊小跑起来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;三月份，温室实习结束后，唐建议大家下课后去喝一杯，除了年轻的米奇之外，所有人都挤进了路边一家小酒馆的一个摊位。伊丽莎的腿靠在贝特精瘦的大腿上。每次贝特伸手去拿啤酒时，伊丽莎都会感觉到它在她的肩膀上。她对诺玛和大卫的把戏笑得太疯狂了，而且她喝得太快了。当她克服了害羞，讲了一个笑话后，贝特在大家都笑的时候把膝盖挤到了桌子底下，她的身体迅速做出了反应，随后，有几分钟的时间，她听不到谈话的继续进行。她。当她把酒端到嘴边时，她的手颤抖着。午夜时分，回家路上漆黑的道路在挡风玻璃上拐弯。当她从车里爬出来时，她不想进屋，穿过厨房床上呻吟的狗，穿过黑暗的客厅，爬上楼梯，走进威利正在睡觉的卧室。相反，她在清新、寒冷的空气中站了很长一段时间，闻着世界上所有新绿的味道，感觉到树液在上升，树木苏醒，嫩草刚刚在田野里显现出来。她的老朋友河水大声说话，河水因融雪和春雨而膨胀。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;她在那儿站了很长时间，欣喜若狂，开始发抖，狗在门口哀鸣着，等她进来了。早上，她在威利之前起床，精力充沛，她给它们做了煎鸡蛋三明治，准备开车去健身房，狗跟着她，额头皱着，她从一个房间踱步到另一个房间，直到它是时候叫醒她的丈夫了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然后是四月，当贝特给了全班同学她的手机号码，以便他们在准备和种植自己的土地时可以给她打电话时，伊丽莎以花店的身份将其放入手机中，但没有向自己解释自己在做什么。好像威利会关心一样！更何况，她并没有做错什么。他也有自己的事情，忙于学校的音乐剧，他的声音因为对舞台上的演员进行纠正而变得沙哑。冰箱里塞满了外卖盒，因为大多数晚上他们都没有在&lt;em&gt;晚上&lt;/em&gt;9 点之前回家。这只狗一脸耐心、沮丧的样子。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;四月下旬的一个周日，她在晨雾中跪在自己的地块上，这时威利跪在她旁边，拿起一把铁锹开始挖掘。她从沉思中惊醒——一场奇怪的色情白日梦，没有身体的肉体，没有面孔的温暖。威利无法看到自己的大脑内部，她告诉自己；此外，白日梦不会伤害任何人。她看着他强壮的方手，指节上长着金色的毛发，他为一株木槿挖了一个巨大的洞，然后是另一个。你还好吗？他最后说道，砍断了一根须根。你似乎离我很远。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她跪下，用手背拂去眼睛上的头发。看着我，她说。我看起来和感觉都比几十年来更好。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他回头看着她，“你是的，”他说，但很悲伤。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;什么？她说，然后等待着，她对他的迟缓越来越恼火，正要发怒时，他终于说：“等你准备好了就告诉我。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她当时感觉很冷，她想知道他是否看到了她和贝特的短信。但除了数量之大之外，没有什么能让他惊慌——只是很多笑话和植物照片，昨天，当伊丽莎带着狗在森林里徒步旅行时，发现了一簇鸡油菌，他感到一阵兴奋。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这不就是他想要的吗？她，充满生机？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;威利，她说，你告诉我要活下去，我正在活下去——我不知道该说什么。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;轮到他什么也没说，只是把插在手柄上的铲子留在地上，然后回到了房子，狗抛弃了她，跟在他后面跑了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;园艺课结束后，伊丽莎就待在小酒馆里，待在慢慢回家的人流后面，所以大多数晚上都是她、贝特和朱莉娅——祖母、母女三人组的二十多岁的朴素、爱挖苦人的女儿——一直待到晚上。酒保调暗灯光，开始堆放椅子。一天晚上，伊丽莎和朱莉娅站在停车场，看着贝特大步走向街边她的公寓，直到朱莉娅叹了口气，弹响了香烟，红色的火花在柏油路上翻滚，当伊丽莎转过身去时，女孩轻蔑地说：声音，回家路上不要酒后驾车。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;打扰一下？伊丽莎说，女孩说，对不起，然后在伊丽莎告诉她长大之前就消失在车里了。下周二，朱莉娅向伊丽莎道歉，并拿着伊丽莎与全班同学分享的一罐花生酱饼干。 “我只是感到沮丧，”朱莉娅说，但伊丽莎选择不问。整个课堂上，她都用眼角的余光观察着这个女孩，但贝特与她调情的次数并不比她与任何人调情的次数多，包括年轻的米奇和已婚的图书管理员；但贝特并没有和她调情。肯定比她和伊丽莎调情的少。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;五月来得太早了。树叶鲜艳，天空晴朗，樱桃树的褶边让你心碎。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在纤维艺术的最后一个项目中，伊丽莎决定大胆地用大号的粉色纱线编织一个邮政信袋，并在里面塞满垃圾邮件，直到它几乎破裂。这是艺术吗？到底什么是艺术？但老师看上去很高兴，也很严肃，在课后展示时，他把作品挂在人们第一眼看到的地方。在她所有的陶器作品中，伊丽莎只带回家了一个大花瓶和一个碗。其他一切对她来说似乎都是不完美的。当她离开时，班上的其他人正在瓜分她不想要的杯子、碗和花瓶。秋季参加高级课程？老师轻声说道，为她打开门，伊丽莎说，也许吧。事实上，这些天她想的很少，除了她从地里长出来的植物、温室的热量和蒸汽、贝特和她的乔皮草和安妮女王的蕾丝照片、她对伊丽莎腰部的深情抚摸。 ，她的手臂，她的背部。一天晚上，在小酒馆里，贝特正要走进浴室，而伊丽莎正要出去，贝特不必要地靠近了她。邪恶的笑容，泥土的味道。然后门关上了，伊丽莎独自一人在走廊里，闪电穿过她的身体。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;班级决定，最后一堂课将在六月的第一个星期六早上举行。他们会参观每一块土地，看看花园的情况如何，最后在唐的家里吃午餐。便饭？珍妮特说，唐说，不，不，能喂你饭是我的荣幸，别担心。他们从温室开始，因为米奇、琳达、珍妮特和朱莉家里没有花园空间。伊丽莎想，只有琳达的衣服很有趣，因为它故意出现颜色冲突；而琳达的衣服却很有趣。其余的都是随意散落的、下垂的、不受欢迎的植物。诺玛和大卫将人行道外的中间带改造成本地植物库——圣诞蕨、紫菀、美国薄荷、佛手柑。这很聪明。到了八月，天气会很美。伊丽莎带着大家沿着乡间小路来到石屋，她很紧张。她知道威利正在骑长途自行车。她仔细地安排了时间。当他们到达时，诺玛和大卫欣喜若狂，年轻的朱莉娅脸上表情紧张，贝特看着伊丽莎微笑。 “我可以永远住在这样的地方，”她说。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;伊丽莎领着他们来到草地上。她的原生花园并没有像她希望的那样成长，但它仍然相当可爱，有她建造的拱形格子和通过设计修剪的路径。她端上一罐自制的薰衣草柠檬水，人们一边喝一边惊呼，狗四处乱窜，他们一直徘徊，直到唐说，最后，我几乎不愿意把我们分开，但我的妻子正在疯狂地发短信说午餐等待着我们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当他们从草地上下来时，威利骑马回来了，洗了个澡，赤脚站在石板路上。这就是著名的团体，他说，他的目光从一张脸扫到另一张脸，最后停在唐的脸上。越多越好，唐说，和我们一起吃午饭吧。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;哦，伊丽莎开始说，威利有很多事要做，但他说，很高兴！，然后穿上鞋子，上了车。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;距离唐的住处只有十分钟路程。伊丽莎不知道自己在期待什么，但肯定不是一扇巨大的铁门，一条穿过白杨树的车道，一栋巨大得像一座城堡的房子。牙齿买了这个？伊丽莎说道，威利若有所思地说，“他叫唐·费舍尔？”我敢打赌他是一位渔夫，来自这个曾经在这里拥有数十万英亩土地的家庭。所以不是牙齿。这是一代人的财富。他看上去很严肃。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;唐的妻子正在开车去接他们。她身材娇小，金发碧眼，微笑时脸庞僵硬。她穿着一整套马术服装，直到靴子。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不知道你怎么想，但我饿了，唐说，然后领着他们穿过巨大的镜子走廊，进入一间非常大的餐厅，餐具柜上摆着自助汤、沙拉和三明治。唐的妻子说，我不知道人们喜欢什么，所以我让厨师做了一切！&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们坐下来，在开始吃饭之前，唐站起来，发表了一篇长篇热情洋溢的演讲，介绍了班级、他在那里找到的友情，以及贝特的才华，贝特刚刚成功捍卫了她的博士学位。然后唐递上了香槟酒杯，他们向老师举起了酒杯。在伊丽莎的一侧，威利把手放在她的手上，另一侧，在桌子下面，贝特的膝盖压着她的膝盖。她不得不闭上眼睛，呼吸。他们吃着饭，厨师冲到他们身后，给杯子里倒满了白葡萄酒或红葡萄酒，甚至连麦基都喝了，在任何人阻止他之前，他都喝了两口。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当他们走进花园时，他们都已经醉了。威利走在伊丽莎前面，贝特检查了她的臀部，他们笑了起来。坦率地说，唐的花园令人惊叹：他自己的温室里种满了兰花，两个园丁站在那里，咧着嘴笑。他的原生植物种植园比伊丽莎的更精致，但她很高兴地发现，并不更美丽。花园太大了，班级很快就分裂了，三个女人满脸通红地走向玫瑰园，图书管理员夫妇去了种着梨子的罐子，米奇走向一个池塘，那里有一只天鹅在芦苇丛中滑翔。伊丽莎蹲下身子看着一朵蓝色的半边莲，当她抬头时，威利已经不在她身边了。除了远处的图书管理员之外，她看不到任何人。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a26115" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="老师向高中班级展示二次公式。" src="https://media.newyorker.com/cartoons/6750a50a2edd06c585d3583e/master/w_1600%2Cc_limit/a26115.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“为了让你做好准备，成年后有多少时间被浪费在不必要的任务上，你需要记住这一点，在接下来的四年里经常使用它，然后在你的余生中再也不会看到它。”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;亚当·萨克斯的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M22.654 13.67a.752.752 0 0 0 .284 1.039.787.787 0 0 0 1.063-.279l1.944-3.295c1.718-2.913.699-6.637-2.277-8.318-2.976-1.682-6.782-.684-8.5 2.229l-3.111 5.273c-1.718 2.912-.699 6.636 2.277 8.318.293.165.594.304.9.418a.694.694 0 0 0 .833-.311c.256-.434-.006-.99-.476-1.19a4.745 4.745 0 0 1-.479-.236c-2.232-1.26-2.997-4.054-1.708-6.238l3.111-5.273c1.289-2.185 4.143-2.933 6.375-1.672s2.997 4.054 1.708 6.239l-1.944 3.295ZM9.126 18.33a.752.752 0 0 0-.284-1.04.787.787 0 0 0-1.063.28l-1.944 3.296c-1.719 2.912-.699 6.636 2.277 8.317 2.976 1.682 6.782.684 8.5-2.229l3.111-5.273c1.718-2.912.699-6.636-2.277-8.318a6.327 6.327 0 0 0-.9-.419.694.694 0 0 0-.833.312c-.256.434.007.99.476 1.19.162.069.322.147.479.236 2.232 1.26 2.997 4.054 1.708 6.238l-3.111 5.273c-1.289 2.184-4.143 2.933-6.375 1.672s-2.997-4.054-1.708-6.238l1.944-3.296Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;她站了起来，一股阴暗的感觉在她心里蔓延。她想到了威利，想到了他要去的地方，就匆匆赶回了温室。她轻声走进来。是的：有他的声音。她站在门口，听着。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我以为是唐，威利说。整个下午。但事实并非如此。是你。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我什么？贝特的声音尖锐地说。伊丽莎被一棵开满兰花的棕榈树遮住了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;哦，拜托，威利说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;贝特说：“总是这样。”但什么也没发生。这是一个没什么大不了的事。是的，我调情过，但我和每个人都调情过。我和米奇调情，和琳达调情，她大概八十岁了。但她是如此胆怯，你的伊丽莎，我等待着，她也调情回来，但她没有采取任何行动。而且，即使发生了什么事，那与你又有什么关系呢？你不拥有她。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们永远在一起，威利说。我们结婚了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;停顿了很长一段时间，贝特的声音变了。好吧，她说。你正在受苦。我并不残忍。所以我现在说我对伊丽莎不感兴趣。这些老太太，她们玩了一个月，然后就变得粘人、疯狂。我保证 。 。 。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但伊丽莎并没有留下来听贝特的承诺。她快步沿着小路走回屋里。她在浴室里用冷水浇在手腕上，然后回到餐厅，桌上摆着一个巨大的、光滑的、装饰着真花的蛋糕。她看到冰冷的桶里装满了香槟酒，就拿了一整瓶到靠窗的座位上，坐在天鹅绒窗帘后面。她咽了一口口水，让香槟洒到她的下巴和脖子上。她把喝干的瓶子换成一瓶满的，然后在窗帘后面弯下腰，直到其他人回到里面，唐又开始讲话，叉子敲在盘子上的叮当声，然后是告别的声音。窗户变暗了。她在阴影中感觉好一些了。她听到威利在呼唤她，但不想回应。最后，唐妻子的苍白面具从窗帘的周围探出头来，她用充满恐惧和宽慰的高亢声音喊道：“她来了。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;嘿，威利坐在她旁边说道。他从她手里接过几乎空了的瓶子。准备好回家了吗？不久前大家都离开了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他搀扶她站起来，非常高兴地向唐和他的妻子说了声谢谢，唐和他的妻子礼貌地点点头，威利把伊丽莎放进车里，给她系好安全带，然后穿过大门。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她发现自己的脸火辣辣的，但这并不羞耻；这可能是潮热。风景起伏不定。他们穿过桥朝他们的房子走去，在暮色中闪闪发亮，当他们经过一艘小船时，她急切地说，靠边停车。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她下了车，跌跌撞撞地跑向汽艇，把手擦破了皮，但在威利过来帮助她之前，她又站了起来。到了河边，她脱光了所有的衣服，也不在乎桥上的人会看到她的裸体。她跳了进去。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;水流强劲，水色鲜美，呈深蓝色。威利跟在她后面进来。她仰面漂浮，威利拉着她的手加入了她，直到水流将他们冲过桥。他们默默地慢慢地蛙泳回来，瑟瑟发抖地穿好衣服，关上车窗骑行，直到石屋在车道上闪闪发光。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;狗见到他们高兴得跳起舞来。威利弯腰向他打招呼。伊丽莎逃上楼，脱掉湿衣服，赤身裸体，八字形地躺在被子上，样子奇形怪状。她懒得去擦掉滚烫的泪水，泪水就流进了耳边。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;随着时间的推移，她意识到威利来到了房间，坐在角落里的扶手椅上，看着她。她在路边找到了那把古董椅子，自己给它装上了软垫并重新粉刷了一下。这所房子里的一切都是她亲手触摸并创造的。她讨厌这一切。她对自己的看法就像她丈夫现在对她的看法一样：邋遢、倒在床上、老了、不再像以前那样美丽；好吧，她的双腿做出了她的基因无法兑现的承诺。她偷偷看了他的脸一眼。这种表情她以前见过。哦，是的，这是她第一次意识到威利这个人。她十一岁，他四岁左右，她的父母正在花卉农场举办一年一度的国庆节派对。啤酒球被冰块淹没，桌子上摆满了别人家的特百惠，她的父亲还没死，他正在主持烧烤，制作着无数的热狗和汉堡。她坐在游泳池的码头上，周围挤满了打闹的孩子，她感到很愤怒。这是她的水，她的池塘。他的家人穿过大门，他的父亲有一头金色的头发，他瘦骨嶙峋的母亲在大热天穿着长裙和开衫，四个小男孩穿着相配的黄色马球衫。威利是最小的。三个大一点的男孩已经走到桌边，安静地狼吞虎咽地吃着能放进嘴里的东西。他们很富有，但他们的母亲对食物有一种奇怪的关系，家里总是不够吃。威利已经去了码头。他脱下鹿皮鞋，站在伊丽莎旁边，把脚趾浸入水中。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他父亲被吸引到烤架旁，手里拿着一把钳子，现在他严厉地喊道，威廉，我说了不准游泳。谈话变得平静；音乐似乎更响亮了。威利咬住下唇，然后脱掉另一只鞋子。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;威廉，他的父亲大声说道，然后开始穿过草地。就在他父亲到达他身边之前，威利全身赤裸地侧身跌入池塘。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他父亲伸手抓住他的手臂把他拉了出来，每个人都听到了破裂的声音，但男孩没有尖叫，他的父亲抓住他的手臂把他抱了十英尺，扔掉了他仍然拿着的钳子，把威利放下了，推了推他的后背，简短地说：“我们走了。”母亲抱起威利，威利还在滴水，男孩的手臂做了一件有趣的事情，他的脸埋在她的脖子上。三个大儿子把食物塞进口袋里，追赶父母。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;威利家里发生的事情，全镇的人都知道了，但没有人采取任何行动。这些东西在她丈夫的中心跳动，根深蒂固，是他任性善良的源泉，是他早年握住她的手并温柔地说他很抱歉，他永远不会做的事情时想要避免的。孩子们，他会理解这是否会破坏交易。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;就在四岁的威利让自己掉进黑暗的水中之前，他看着伊丽莎，她在他脸上看到了四十年后她所看到的——悲伤，愤怒，还有一种疯狂。 ，固执的喜悦。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她是个傻瓜。她离不开这个男人。到时候谁来照顾他。哦，但她并不想离开他，不是真的，不是吗。她只是想知道，再次面对耀眼的未来是什么感觉。她感到自己被那股郁郁葱葱的泉水激起生命力的部分再次在她内心深处休眠。她知道，她这辈子都不会再醒来了。她向丈夫张开双臂，等待着。他慢慢地，但最终他来到了她身边，正如她知道的那样。他把头抵在她的下巴下，温热的呼吸喷在她的脖颈上，就这样，她抱着他，直到他睡着。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.site" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.site&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sun, 08 Dec 2024 12:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/12/16/between-the-shadow-and-the-soul-fiction-lauren-groff</guid></item><item><title>Elon Musk 和 Vivek Ramaswamy 将通过 DOGE 实现什么目标？</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/12/16/what-will-elon-musk-and-vivek-ramaswamy-accomplish-with-doge</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-12-08T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/675360b2227b287e028603f0/16:9/w_1280,c_limit/Comment-DOGE-social.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;自唐纳德·特朗普赢得大选以来的几周内，共和党华盛顿一直关注一个既熟悉（对于保守派）又出乎意料（对于特朗普）的话题：联邦政府的惊人扩张以及对此采取行动的必要性。过去，反特朗普的众议院议长保罗·瑞安(Paul Ryan)也曾强调过这一思路。现在它来自两位政治新人：前总统候选人和生物技术投资者维韦克·拉马斯瓦米（Vivek Ramaswamy）和世界首富埃隆·马斯克（Elon Musk）。他们被任命领导一个新的政府效率部（ &lt;em&gt;Doge&lt;/em&gt; ）——一项以模因硬币命名的总统倡议——并控制行政国家。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果说前几代共和党人的目标远大，那么拉马斯瓦米和马斯克的目标就会更大。马斯克设定了从大约 7 万亿美元的联邦预算中削减至少 2 万亿美元的目标——联邦预算的规模在特朗普第一个任期内不断扩大，赤字也随之增加。拉马斯瓦米更像是一个天生的表演家，他介绍了一项关于如何完成如此大规模的切除的“思想实验”，从超过 200 万联邦文职雇员开始：“如果你的社会安全号码以奇数结尾，你出来了。如果它以偶数结尾，你就参加了。那就是百分之五十的削减。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;到目前为止，格罗弗·诺奎斯特也是如此。自罗纳德·里根以来，以商业为导向的共和党人的梦想就是让一个局外人冲进城里废除规则并解雇规则制定者。现在，也许效率稍低一些，梦想是由两个局外人来完成。这个想法是，马斯克和拉马斯瓦米将与行政部门的预算削减者合作，并得到已经形成的国会总督&lt;em&gt;核心&lt;/em&gt;小组的支持。 （作为政府行动的代理人，他们显然不会真正为国家工作，&lt;em&gt;总督&lt;/em&gt;主席的安排大概有点像蝙蝠侠与哥谭市警察局的安排）马斯克和拉马斯瓦米——两人都热衷于社交媒体，而且似乎在没有员工的情况下运作——与志同道合的富豪们可以直接接触，而政治家通常不会这样做，而且他们一直在接受建议。在乔·罗根 (Joe Rogan) 的播客中，投资者马克·安德森 (Marc Andreessen) 声称，联邦监管机构消费者金融保护局 (Consumer Financial Protection Bureau) 一直在“剥夺”保守派企业家的银行账户。 “唯一正确的答案是：&lt;em&gt;关闭它&lt;/em&gt;，”拉马斯瓦米在 X 上写道。“删除 CFPB，”马斯克表示同意。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在国会山，&lt;em&gt;总督&lt;/em&gt;激起了意识形态上的兴奋——支持特朗普的众议院议长迈克·约翰逊(Mike Johnson)对保守派削减开支的“热情”感到兴奋，众议院预算委员会主席众议员乔迪·阿灵顿(Jodey Arrington)提出了医疗补助和医疗补助受益人的工作要求。其他联邦福利计划——但也对这个过程感到震惊。一位共和党高级助手告诉《Punchbowl News》，“两个对政府如何运作一无所知的人，假装自己可以削减一万亿美元，两人都有像样的讲坛可以讲道，而且都有一个不可预测的总统的耳朵？灾难。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;到目前为止，也许最不可预测的事情是，一些民主党人显然将马斯克和拉马斯瓦米的项目视为可以搭乘的火车。南佛罗里达州温和派众议员贾里德·莫斯科维茨（Jared Moskowitz）成为第一位加入&lt;em&gt;总督&lt;/em&gt;核心小组的民主党人，提议重新安排庞大的国土安全机构。当马斯克表示有兴趣研究国防部与私人国防公司（尽管可能不是他控制的公司）的巨额合同时，参议员伯尼·桑德斯在 X 上写道，“埃隆·马斯克是对的。”上周四，精明的硅谷民主党人、进步派坚定支持者罗·卡纳 (Ro Khanna) 众议员发布了支持总督&lt;em&gt;减少&lt;/em&gt;浪费使命的总体信息；他后来写道，这篇文章的浏览量达到了 2300 万次，“这是我在国会 9 年里所有帖子浏览次数最多的一次。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;不过，民主党在多大程度上接受大规模预算削减和放松管制的计划存在明显的限制。共和党的限制不太明确。周四，&lt;em&gt;总督&lt;/em&gt;主席们带着一份六十页的计划，参加了在国会山举行的闭门会议；马斯克把他众多孩子中的一个，一个名叫 X 的儿子，放在膝盖上。拉马斯瓦米则刚刚在 CNBC 企业高管峰会上顺利宣布，可以通过“基本计划”从医疗补助、社会保障和医疗保险（这三项合计占联邦预算的近一半）中削减数千亿美元。诚信措施。”但保护核心社会福利计划一直是特朗普重塑为不同类型共和党人、致力于工人阶级的关键。今年夏天，他拥抱工会（卡车司机工会的老板肖恩·奥布莱恩在共和党全国代表大会上发表了著名的演讲），承诺征收严厉的关税，他声称这将有助于保护制造业就业，并猛烈抨击大型科技公司与中国的关系。他的竞选搭档 JD 万斯称赞他是一位领导者，“他不属于大企业的腰包，而是对工人、工会和非工会负责的人”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，现在组建的政府看起来不太可能抑制资本主义，而是更可能推动它发展。特朗普选择担任证券交易委员会主席的保罗·阿特金斯（Paul Atkins）是加密货币的推动者，该委员会旨在保护投资者免受市场操纵和诈骗。被提名领导国家经济委员会的凯文·哈塞特是一位长期在华盛顿工作的人，曾为乔治·W·布什、约翰·麦凯恩和米特·罗姆尼的亲商总统竞选提供建议。风险投资家、马斯克的盟友戴维·萨克斯 (David Sacks) 已被任命担任监管人工智能和加密货币的自由浮动职位。特朗普选择了对冲基金经理、乔治·索罗斯的门生斯科特·贝森特作为财政部长，他的主要任务似乎是试图安抚华尔街。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这一过渡时期的不和谐部分在于，专家们仍在思考特朗普是如何在传统民主党工人阶级选民中取得历史性胜利的，尽管他将经济计划的主动权交给了对中国友好的实业家马斯克。特朗普的竞选活动花费了大约两亿五千万美元，现在他的权力将变得更加强大。科技巨头为一个只能真正关注过去的特朗普主义项目赋予了未来主义的光彩。然而这里有一个熟悉的声音：共和党重新掌权；共和党人重新掌权；共和党人重新掌权。旨在保护普通民众的放松管制和削减社会项目开支又重新流行起来。特朗普领导下的共和党开始看起来不像他们让追随者相信的那样是一个民粹主义政党——也许此刻也不像一个民粹主义时代。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sun, 08 Dec 2024 12:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/12/16/what-will-elon-musk-and-vivek-ramaswamy-accomplish-with-doge</guid></item><item><title>劳伦·格罗夫谈工作与爱情</title><link>https://www.newyorker.com/books/this-week-in-fiction/lauren-groff-12-16-24</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-12-08T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/674f30415416715a68512ba0/16:9/w_1280,c_limit/LaurenGroff_TWIF_Dec2024.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;本周的故事“ &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/12/16/between-the-shadow-and-the-soul-fiction-lauren-groff"&gt;影子与灵魂之间&lt;/a&gt;”讲述了一位名叫伊丽莎的五十岁女性提前退休的故事。她有生以来第一次发现自己无事可做。这一刻对她来说有多不稳定？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;伊莉莎身上有很多我的影子，以至于我什至给了她我的中间名伊丽莎白，也许这是未解决的加尔文主义或内化和未经审视的资本主义，也许它甚至根植于我们门诺派/阿米什祖先的 DNA 中，但这个角色和我每天都从极其努力的工作中获得了很多乐趣。老实说，我现在已经很累了；我让伊丽莎突然强行休息，算是满足了我的一点愿望。但我们俩都不喜欢拥有大量的空闲时间，而且我拥有的空闲时间越多，我发现自己与周围世界的接触就越少。伊丽莎的退休改变了她对自己的想象。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;伊丽莎和她的丈夫威利在婚姻生活中大部分时间都在翻修河边的一座旧石屋。现在已经完成了，而且很漂亮。它是否代表了未来的愿景？或者是一种不去思考未来的方式？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;房子永远不仅仅是房子。这是一个更大、更耐用的身体，我们可以建造它并抵御自然灾害，以保护我们小小的动物身体免受世界的影响。对完善房屋的渴望就是对创造更安全、更美好生活的渴望。这就是为什么电视上的家居装修节目如此令人深感满意：轨迹总是朝着更加美丽和安全的方向发展。我认为伊丽莎和威利在这座房子上的工作是为了推动自己走向更稳定的未来。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你什么时候想出这个标题的？它是从一开始就存在的还是后来才出现的？您想与巴勃罗·聂鲁达的诗建立联系吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;聂鲁达的诗——《一百首爱情十四行诗：XVII》——对我来说一直是一个秘密的护身符，令人回味、丰富而真实，自从几十年前我第一次读到它以来，我几乎每天都会想起它。 （“在阴影与灵魂之间”这句话出自马克·艾斯纳的翻译；原诗是：“ &lt;em&gt;te amo como se aman ciertas cosas oscuras,/secretamente, entre la sombra y el alma。&lt;/em&gt; ”翻译光彩夺目，但必然不准确， “&lt;em&gt;黑影&lt;/em&gt;”有一种“影子”所不具备的吸引力，至少在我看来，它既能唤起人们的回忆英语中的“sombre”与安全相关，就像短语“ &lt;em&gt;ir por la sombra&lt;/em&gt; ”，意思是“保重”。）爱有一个深刻的奥秘，尤其是持久的爱。我从 1999 年就和我丈夫在一起了；我们不断地彼此成长，那里有一种令人兴奋的沉默和密度，我发现只有聂鲁达的诗才能接近表达。在我了解故事的其余部分之前，我已经看到了故事的最后一刻，在我所有的思考中，当故事在我的脑海中自行构建时，最后一刻总是围绕着故事最后几行产生的感觉。诗：&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我这样爱你是因为我不知道还有什么其他方式去爱&lt;br /&gt;除了我和你都不是的这种形式，&lt;br /&gt;如此接近，你放在我胸口的手就是我的，&lt;br /&gt;如此之近，以至于你的眼睛与我的梦想合在一起。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您是今年“最佳美国短篇小说”的客座编辑，并担任国家图书奖小说类评委主席。思考其他作家的小说有多刺激？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;今年是&lt;em&gt;紧张的一年；&lt;/em&gt;我还在佛罗里达州盖恩斯维尔开了一家书店——The Lynx。我已经很久没有睡觉了。为快乐而阅读和为责任而阅读之间存在着真正的区别，即使尽职阅读包含一些令人惊叹的、改变生活的书籍和故事，就像今年的“最佳美国短篇小说”和国家图书奖一样。老实说，我已经准备好再次纯粹为了乐趣而阅读了。我一开始是一名读者，在成为一名作家之前，我仍然首先是一名读者。我在别人的工作中生活得最自由。文学是一场漫长而广阔的对话，人们可以在其中与弗吉尼亚·伍尔夫、乔治·艾略特、托妮·莫里森等已故天才交谈，就像与安妮·卡森、埃德维奇·丹蒂卡特、琼帕·拉希里等在世天才交谈一样轻松。当我回到别人的工作中时，我感觉自己被卷入了一场比我自己的思想更深入、更不同的对话。我读书是为了让自己充满创造任何事物所需的必要之光。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sun, 08 Dec 2024 12:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/books/this-week-in-fiction/lauren-groff-12-16-24</guid></item><item><title>餐厅点评：博尔戈值得一去曼哈顿</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-food-scene/borgo-is-worth-the-trip-to-manhattan</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-12-08T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67508daf9dc976609d33e4c1/16:9/w_1280,c_limit/1-apisukh_BORGO_final-4314.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/food-scene?sourceCode=topofarticletout" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;span&gt;&lt;em&gt;您正在阅读《美食界》时事通讯，海伦·罗斯纳 (Helen Rosner) 撰写的关于吃什么、在哪里以及如何吃的指南。&lt;strong&gt;注册以在您的收件箱中接收它。&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;曾几何时，很久很久以前，布鲁克林并不被认为是时髦、有趣的，甚至对于那些在曼哈顿生活、用餐和去世的人来说，也不被认为是一个适合社交外出就餐的地方。二十世纪末，威廉斯堡与今天这个充满公寓、游客众多、未来世界化的主题公园完全不同，它是品牌认可的“酷”。迷人的改建仓库现在承诺提供旗舰零售机会，但它们只是仓库。当然，人们住在布鲁克林，但他们只是人；他们只是人。餐馆为他们提供食物，但他们只是餐馆。有文化的人，有钱的人，以及记录他们的人，都坚守在他们的小岛上，也许每隔几年就会勇敢地跨过桥去彼得&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2021/03/29/bringing-peter-luger-home"&gt;·卢格（Peter Luger）&lt;/a&gt;吃牛排，彼得卢格位于百老汇另一条粗犷的街区，在威廉斯堡大桥远端的影子。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="餐厅里，服务员将一杯马提尼酒放在食客面前。" src="https://media.newyorker.com/photos/67508db0fc27d9ae51c68715/master/w_1600%2Cc_limit/2-apisukh_BORGO_final-4478.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;2 号马提尼酒经过精心的餐桌准备。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; 1999 年，两位来自 Luger 的前 Odeon 调酒师安德鲁·塔洛 (Andrew Tarlow) 和马克·弗斯 (Mark Firth) 在一辆改装的旧餐车中开设了 Diner 餐厅，或多或少地创造了现在全世界所认为的“布鲁克林餐厅”。在它成为陈词滥调之前——昏暗的灯光、纹身的服务员、蒜味蔬菜、来自当地生产商的大块肉、装满奇怪葡萄酒的坚固玻璃杯——它是 Diner，不久之后是两人开设的&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2019/03/25/marlow-and-sons-quiet-transformation"&gt;Marlow &amp;amp; Sons&lt;/a&gt; ， 2004 年，就在隔壁，进一步完善了他们真诚、朴素、手工打造的愿景。如果你还记得的话，那是一个色彩鲜艳、霓虹灯和“都会美男”的时代，《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2013/07/29/sex-and-the-city-difficult-women"&gt;欲望都市&lt;/a&gt;》的鼎盛时期，以及它所反映和塑造的社会场景——一种流行的文化审美观，塔洛和弗斯的餐厅带着他们朴实的漫不经心，显然是矛盾的。马洛父子公司因购买整头牛、在内部屠宰、只提供一头牛能提供的东西而闻名。想要牛排吗？每只动物身上都有一个。祝你好运。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一个椭圆形的盘子里有一个类似于烤宽面条的砂锅，上面撒着磨碎的奶酪。" src="https://media.newyorker.com/photos/67508db08c16bc79f1eebd84/master/w_1600%2Cc_limit/3-apisukh_BORGO_final-4368.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;厨房的燃木烤箱可以烹制出菜单上的许多菜肴，包括红烧牛脸肉卷。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;随着时间的流逝，布鲁克林变成了&lt;em&gt;布鲁克林&lt;/em&gt;，塔洛仍然是重新构想的行政区文化身份的建筑师之一。 （弗斯于 2008 年离开了合伙企业。）他的生意发展成为一个帝国，拥有更多餐厅&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2013/10/07/achilles-heel-2"&gt;——Achilles Heel&lt;/a&gt; 、Roman&amp;#39;s、现已关闭的 Reynard 餐厅——以及一家肉店、一家面包店等等，所有餐厅都位于布鲁克林。每个地方都有自己独特的风格，但都带有烛光、粗糙的羊毛、震颤哥特式的美学，这标志着一个地方是塔洛酒吧，或者（在纽约和其他地方）塔洛山寨品。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现在，在一个有点令人迷失方向的叙事逆转中，塔洛来到了曼哈顿，就像二十五年前那些气喘吁吁的曼哈顿人从黄色出租车中涌入威廉斯堡的荒野一样。 Borgo 于 9 月在东二十七街开业，这是他十一年来的第一家新餐厅，也是他在与他有着千丝万缕联系的行政区之外的第一家餐厅。对于塔洛来说，这无疑是一种氛围转变。这或许也是不可避免的。奇怪的是，今天的曼哈顿往往比布鲁克林更便宜。早期的非外地自治市居民和非法阁楼艺术家已经占领了卡罗尔花园和博林山的褐砂石建筑；他们现在有了孩子，正在接受夫妻治疗，正在准备结肠镜检查。塔洛的粉丝在某种程度上已经长大了。他的餐厅仍然很美味，但也仍然昏暗、拥挤和吵闹。博尔戈占据了双层店面，灯光更加明亮。桌子之间有更多的空间，精美的餐具，定制的床单——一种庄严的优雅和随性的轻松感。我不会称它为一家安静的餐厅，但你绝对可以比在 Achilles Heel 或 Roman 的 Sturm und Drang 里更好地听到自己的声音，那里的桌子和坚硬的表面都挤满了人。菜单也非常成熟——基本上是意大利菜，就像塔洛宇宙中的大部分烹饪一样，并且围绕开放式厨房中的活火烤箱建造，该烤箱占据了餐厅两间餐厅之一的前部。房间。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="桌子上摆满了各种菜肴。" src="https://media.newyorker.com/photos/67508db09dc976609d33e4c5/master/w_1600%2Cc_limit/4-apisukh_BORGO_final-4193.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;从左起顺时针方向：supplì all&amp;#39;amatriciana、萝卜和萝卜&lt;em&gt;bagna cauda&lt;/em&gt; 、鸡肝克罗斯汀、小牛胸肉 spiedini 和蚕豆泥配腌制蔬菜。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;您不需要了解任何这段历史；您只需了解其中的任何内容即可。如果您愿意长途跋涉前往曼哈顿上城区 Nowheresville，那么只要知道博尔戈 (Borgo) 非常出色就足够了。塔洛请来了他最可靠的副手来管理厨房、酒吧和餐厅，还引进了一些他最迷人的技巧和菜肴：直接来自罗马的蚕豆泥、脆皮的半只鸡，令人回味无穷。回到老派的马洛父子公司，近年来，随着厨师的兴趣，该公司已经摆脱了其极具影响力的第一个十年的半日耳曼、半卡茨基尔模式。当你到达餐桌时，你可能会看到预订者的名字用草书潦草地写在白色亚麻布上面的白纸上，让人想起餐馆菜单上古怪的戏剧性的东西，服务员一边背诵每一项菜单，一边在桌子上潦草地写着菜单。这种以背诵为噱头的做法，在博尔戈精心制作的 2 号马提尼酒桌边也得到了呼应，其无可挑剔的手工成分通过轮式推车到达，经过摇动后倒入光滑、类似晚祷酒的东西中，带有一丝番茄的味道。还有一点来自腌制&lt;em&gt;阿吉杜尔塞&lt;/em&gt;辣椒串的装饰。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一座绿色建筑，门口上方写着“Borgo”。" src="https://media.newyorker.com/photos/67508db09dc976609d33e4c4/master/w_1600%2Cc_limit/5-apisukh_BORGO_final-4395.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;Borgo 让人想起曼哈顿早期时代温暖、精致、精致但不挑剔的意大利餐厅。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;如果您在酒吧或酒吧旁边的主餐厅，您可能会错过厨房的燃木烤箱。除其他外，它还用来烹饪“佛卡夏博尔戈”，它不是你想象的那种高大的、起泡的厚片，而是一张不起眼的青铜泡大饼盘，就像意大利的油炸玉米粉饼一样，里面隐藏着一层坚果味、融化的味道。罗比奥拉奶酪和芳蒂娜奶酪。烤箱的烟雾弥漫在火橙色的甜菜果肉中，小甜菜堆在一份类似沙拉的东西上，上面撒着大蒜土豆泥。它的热量抚摸着一串棉花糖般嫩滑的小牛胸腺，在粘稠的半釉下闪闪发光。它使整条鲈鱼的皮酥脆，去掉骨头，但头仍在，旁边是一堆令人兴奋的西西里式蔬菜，配上甜洋葱和松子，带着藏红花的铁香。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这些都不是非常具有开创性的，但我不认为这是有意的。塔洛和他的厨师乔丹·弗罗索隆 (Jordan Frosolone) 似乎更注重精确性——食物令人兴奋的不是因为它的新颖性，而是因为它接近完美。鸡肝慕斯是塔洛的另一道经典之作（他的餐厅在将这道菜从美食西伯利亚带回来方面发挥了重要作用），在这里，它被涂抹在火焰变黑的吐司上，并用果酱无花果片装饰。与木火烤制的金皮半只鸡一起点，如果不是因为你周围的房间宁静而精致，你可能会在 Marlow &amp;amp; Sons 昏暗的后屋里，大约两千哦-某件事，与你的约会对象激烈争论邻桌的人是否真的是纳西索·罗德里格斯。萝卜和萝卜&lt;em&gt;Bagna cauda&lt;/em&gt;的开胃菜，不是以熟悉的方式呈现，作为蘸酱的生菜，而是令人惊讶地，令人愉快地，将小根类蔬菜切成两半，并刻上指尖大小的草皮，其中温暖的凤尾鱼 -丰富的&lt;em&gt;bagna cauda&lt;/em&gt;已被倒出。自从 NoMad 餐厅（RIP）用一盘包裹着调和黄油的萝卜（就像巧克力草莓一样）颠覆了整个开胃菜游戏以来，我还没有享受过生根菜开胃菜的乐趣。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;菜单上有几样意大利面——搭配极其浓郁的几内亚母鸡肉酱的宽面条、略显单调的烤烤肉卷配红烧牛脸颊——但是，与其他意大利风味的高级餐厅不同，这些看起来更像是技术义务，而不是技术义务。烹饪表演。而且，对于意大利面来说，罕见的是，博尔戈的份量似乎有点大，尤其是考虑到其浓郁的味道。一堆精确压印的馄饨，里面装满了洋姜和蘑菇，第一口咬下去，真菌的鲜味令人兴奋地爆炸，但当我把它放到盘子底部时，我觉得这个点有点做得有点过了。由糕点师 Adam Marca 监制的甜点非常简单：坚果味的阿芙佳朵 (affogato)，将浓缩咖啡倒入松软的开心果冰淇淋枕中；一块苦乐参半的软糖萨赫蛋糕（塔洛的祖父是维也纳人），外面裹着宝石般的蜜饯杏子。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;海伦，帮帮我！&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href="mailto:themail@newyorker.com"&gt;通过电子邮件发送您有关用餐、饮食以及任何与食物相关的问题&lt;/a&gt;，海伦可能会在未来的时事通讯中回复。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;房间就像食物一样，精致而不过分。它以木色和白色装饰，天花板轻轻弯曲（有点像洞穴，有点航海风格），墙壁上点缀着有趣的、不匹配的艺术品。当我向服务员询问我特别喜欢的一幅画时——一幅塞尚式的水果静物画——一直在巡视的塔洛出现在桌边，自豪地告诉我们这幅画是他女儿画的，而且挂在墙上。直接在墙的另一边，背靠背，来自塔洛本人创作的抽象作品。一个双面壁炉连接着两个餐厅，这是之前占据该空间的意大利餐厅的遗留物。 （一位服务员告诉我，他们还没有完全弄清楚如何在不使空间过热或使空气带有烟熏烟雾的情况下点燃它。）气氛和菜单不仅让人想起塔洛自己的景点，而且让人想起某种温暖曼哈顿时代稍早时期的精致、精致但不挑剔的意大利餐厅：也许是 Beppe 的熊熊炉火，或者是上西区 Cesca 的亲密特质。桌布，精选的奶酪，有点宏伟，但绝不傲慢。现在怀念二十年前是不是太早了？也许我也已经老了。也许曼哈顿值得再看一眼。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.site" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.site&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sun, 08 Dec 2024 12:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-food-scene/borgo-is-worth-the-trip-to-manhattan</guid></item><item><title>联合医疗保健首席执行官被谋杀对美国意味着什么</title><link>https://www.newyorker.com/news/the-lede/what-the-murder-of-the-unitedhealthcare-ceo-brian-thompson-means-to-america</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-12-07T20:56:56.052Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67533c62016b8307631bbc51/16:9/w_1280,c_limit/Jia-Murder-Midtown.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;如您所知，联合医疗保健公司的首席执行官、五十岁的布莱恩·汤普森于周三早上日出前二十分钟在曼哈顿市中心的街道上被谋杀。他在城里参加一个投资者会议，并在联合医疗保健公司工作了二十多年，该公司是联合健康集团的一部分，而联合健康集团是一家价值五千六百亿美元的健康保险集团。联合医疗保健公司 2023 年营收为 2810 亿美元，2021 年出任首席执行官的汤普森在任职期间将年利润从 120 亿美元提高到 160 亿美元。去年他获得了超过一千万美元的赔偿。联合健康集团首席执行官安德鲁·威蒂 (Andrew Witty) 在给员工的视频信息中回忆道，汤普森是一位“真正非凡的人，影响了我们组织内外无数人的生活。”汤普森住在联合医疗保健公司总部所在的明尼阿波利斯郊区，他身后留下了妻子和两个儿子。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;莱德&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/the-lede"&gt;&lt;em&gt;对您今天需要了解的内容进行报告和评论。&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这起谋杀案的细节既奇怪又引人注目：它发生在公共场合；枪手嫌疑人事先去了星巴克；他骑自行车逃离现场；他还没有被发现。但公众的反应更加疯狂，更加无法无天。这些笑话在每个社交媒体平台上、在每篇新闻文章下面的评论中流传开来。 “抱歉，思念和祈祷需要事先授权，”有人在 TikTok 上评论道，这一回应获得了超过一万五千个赞。 “他有枪击史吗？拒绝报道，”另一个人在 CNN 的 Instagram 帖子下写道。在 X 上，有人&lt;a href="https://x.com/FIPmyWHIP/status/1864451268774907955" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;发布了&lt;/a&gt;一张信息图表，标题为“我对 UHC 首席执行官被谋杀的官方回应”，该信息图表将 18 世纪末法国的财富分配与当今美国的财富分配进行了比较。空气中弥漫着民粹主义无政府主义的气息，这是前所未有的，尤其是在两党之间。 《纽约&lt;em&gt;邮报》的&lt;/em&gt;评论部分充满了对资本主义以及自私自利的高管和政客的批评（例如“拜登和他的犯罪家族”）。在LinkedIn上，用户以真实姓名和工作经历发帖，联合健康集团不得不关闭对其有关汤普森去世的帖子的评论——成千上万的人对它表示喜欢和喜爱，有些人甚至给予了“鼓掌”反应。该公司还关闭了 Facebook 上的评论，截至周四中午，一篇有关汤普森的帖子收到了超过三万六千个“笑”的反应。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;有些人一定会问，我们的国家到底发生了什么？我们真的如此分裂，如此习惯于彼此非人化，以至于人们在这里公开庆祝一位勤劳的家庭男人被冷血谋杀吗？人们开玩笑说刺客如何赢得华盛顿广场公园举行的蒂莫西·柴勒梅德模仿大赛？当&lt;em&gt;《美国展望》&lt;/em&gt;的一名记者&lt;a href="https://prospect.org/health/2024-12-05-manhattan-medicare-murder-mystery/"&gt;致电&lt;/a&gt;一位 88 岁的女士征求意见时，她因糟糕的医疗保险优惠覆盖范围而感到恼火，她俏皮地说她不是凶手——她甚至不会骑自行车？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;汤普森的妻子&lt;a href="https://www.nbcnews.com/news/us-news/man-fatally-shot-nyc-hotel-police-say-rcna182789" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;告诉&lt;/a&gt;美国全国广播公司新闻，汤普森之前曾受到过威胁，她说，动机是“我不知道，是因为缺乏报道吗？ 。 。 。我只知道他说有人一直在威胁他。” 4月和7月，位于明尼苏达州的联合医疗保健总部曾发生过抗议活动；在后者期间，有 11 人被捕。负责抗议活动的组织“人民行动”也在五月份的参议院听证会上与联合健康集团首席执行官威蒂进行了对质。在一份声明中，人民行动领导人提到了无数个小时的电话试图获得医疗保险，但救生药物和手术却被拒绝承保。该组织最近针对汤普森之死发表的一份&lt;a href="https://peoplesaction.org/statement-regarding-shooting-of-unitedhealthcare-ceo-brian-thompson" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;声明&lt;/a&gt;称：“我们知道美国存在枪支暴力危机。包括联合健康保险在内的私人健康保险公司也存在拒绝提供医疗服务的危机。”他们敦促政治领导人“对这两个问题采取行动”。 UnitedHealthcare 的索赔拒绝率是所有私人保险公司中最高的：为 32%，是行业平均水平的两倍。而且，尽管枪手的动机仍不清楚，但现场发现的弹壳上写着“否认”、“拖延”，可能还写着“弃置”，这与 Jay M. Feinman 2010 年出版的书《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Delay-Deny-Defend-paperback-JayM-Feinman/dp/0989501701" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;拖延&lt;/a&gt;》的书名相呼应。 &lt;a href="https://www.amazon.com/Delay-Deny-Defend-paperback-JayM-Feinman/dp/0989501701" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;”，否认，辩护：为什么保险公司不支付索赔以及你可以采取什么措施&lt;/a&gt;”，到周四为止，该书已跃居亚马逊畅销书排行榜之一。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于大多数美国人来说，像联合健康这样的公司与其说是提供医疗服务，不如说是接受医疗服务的积极障碍。 UnitedHealthcare 为近三分之一参加 Medicare Advantage 的患者提供保险，这是一项由私人保险公司推动的政府资助计划，该计划为承保的每位患者收取固定费用，然后通过最大限度地减少每位患者的护理成本来产生自己的利润。 《&lt;em&gt;华尔街日报》&lt;/em&gt;的&lt;a href="https://www.wsj.com/health/healthcare/medicare-health-insurance-diagnosis-payments-b4d99a5d?mod=hp_lead_pos7" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;报道&lt;/a&gt;发现，这些私人保险公司为超过三分之一的美国老年人提供医疗保险，每年从政府收取数千亿美元，并每年超额支付医疗保险约百亿美元；联合医疗保健已通过&lt;a href="https://www.healthcaredive.com/news/unitedhealthcare-loses-medicare-advantage-overpayment-suit/605034/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;诉讼&lt;/a&gt;来对抗其偿还多付费用的义务。 2020 年，UnitedHealth 收购了一家名为 NaviHealth 的公司，该公司的软件为患病患者提供算法护理建议，目前用于帮助管理其 Medicare Advantage 计划。 2023 年的一项集体诉讼称，NaviHealth 算法的“已知错误率”高达 90%，并引用了令人震惊的患者故事：田纳西州的一名男子背部骨折，住院六天，被转移到疗养院 11 天。几天后，联合健康告知他的护理将在两天内中断。 （联合健康集团表示，该诉讼毫无根据。）经过几轮上诉和逆转后，该男子离开了疗养院，四天后死亡。该公司拒绝了向患者和医生公开 NaviHealth 结论背后的分析的请求，称这些信息是专有的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在有关 NaviHealth 算法的消息传出的同时，该公司正在对法院的一项裁决进行抗争，该裁决认为该公司在多次拒绝为中学生提供长期住院治疗的情况下“ &lt;a href="https://law.justia.com/cases/federal/appellate-courts/ca10/21-4088/21-4088-2023-05-15.html"&gt;武断且反复无常&lt;/a&gt;”。女孩多次试图自杀，后来自杀身亡。几年前，政府调查人员&lt;a href="https://www.propublica.org/article/unitedhealth-mental-health-care-denied-illegal-algorithm"&gt;发现&lt;/a&gt;联合健康集团使用算法来识别他们认为过于频繁地治疗患者的心理保健提供者；这些确定的治疗师通常会接到公司“护理倡导者”的电话，后者会对他们提出质疑，然后切断报销。尽管一些州裁定这种做法非法，但这种做法在全国范围内仍然存在。即使私人健康保险公司被发现违法，也没有单一的监管机构。心理健康倡导者&lt;a href="https://www.propublica.org/article/unitedhealth-mental-health-care-denied-illegal-algorithm"&gt;告诉&lt;/a&gt;ProPublica，为了遏制美联航的做法，该公司运营所在的每个司法管辖区都必须成功对其提起诉讼。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;汤普森的谋杀案是美国暴力倾向的表现之一。他的工作是另一回事。被拒绝的健康保险索赔并没有被广泛地理解为这种方式，部分原因是在健康保险公司中担任重要职务的人及其社交圈子里的人可能会经历被拒绝的索赔，最坏的情况是极度烦恼：几个小时也许在电话里；一堆额外的文书工作；也许花的钱可以用于明年的假期。对于那些没有钱、在医院没有社会关系、或者无法一次花几周时间打电话的人来说，健康保险索赔被拒绝可能会立即让他们的生活轨迹走向破产、痛苦和死亡。也许每个人都知道这一点，无论如何，结构性暴力（它的另一个术语是“社会不公正”）在这一点上只是美国生活的结构，并且它被视为正常，无论我们给它加上这个特定的名称还是不是。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;挪威社会学家约翰·加尔通 (Johan Galtung) 于 1969 年在一篇&lt;a href="https://www.jstor.org/stable/422690"&gt;论文中创造了“结构性暴力”一词，该论文&lt;/a&gt;提供了暴力分类法，即区分暴力可能采取的形式的方法。它可以是身体上的或心理上的。它可以是积极的，通过积极的奖励来实现，也可以是消极的，通过惩罚来实现。它可以伤害物体，也可以不伤害物体；这个物体可以是人，也可以不是。加尔通指出，这是最重要的区别，要么是实施暴力的人，要么不实施暴力。暴力可以是有意的，也可以是无意的。它可以是明显的，也可以是潜在的。传统上，我们的社会只关注其中的一种形式：意图伤害的人实施的直接身体暴力。漂亮女孩被男友杀害、CEO当街被枪杀、地铁舞者被前海军陆战队员勒死。你甚至不需要一个人体物体——人们通常对&lt;a href="https://www.theguardian.com/environment/2022/oct/14/just-stop-oil-activists-throw-soup-at-van-goghs-sunflowers" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Zoomers 向画作泼汤&lt;/a&gt;以一种奇怪的方式引起人们对气候变化的关注比对印度每年部分自杀的一万多名农民更感到困扰因为不稳定和极端的天气使他们的债务难以偿还。假设，如果有人炸毁一架无人居住的私人飞机，以抗议全球人口中最富有的 1% 的人比最贫穷的 66% 的人排放的碳还要多，那么很多人都会看到这一点——就像汤普森的谋杀案一样，也不同于气候变化每年造成的数万人死亡——这是令人深感震惊的社会衰退的迹象。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;不过，在这一点上，每个人都达成了一致。问题只是在于你将衰落定位在哪里——在杀戮中，或者在对杀戮的反应中，或者在是什么导致我们来到这里。健康保险公司的首席执行官会本能地被视为独裁的痛苦制造者，唯一的办法就是了解社会认可的死亡历史。一位在 Reddit 的 r/nurses 论坛上发帖的人写道，她的个人资料将她描述为一名 ICU 护士，她写道：“老实说，我不希望任何人受到伤害，但当你花了这么多时间，赚了这么多钱，通过增加你周围的人类正在遭受苦难，我很难对你的死产生同情。我确信某个地方有人对此感到悲伤。我正在追随他的冷漠态度。”读到这里，我想起了 2018 年的统计数据，即医护人员造成的所有非致命工作场所暴力伤害中，有 73% 是由医护人员造成的。护士、住院医生、助手、专家——他们被要求承受美国医疗保健系统引发的愤怒和恐慌，美国的私人保险公司创造了数十亿美元的利润，并向高管支付八位数的薪酬，这并不是因为他们经常这样做，而是因为他们经常这样做。拒绝照顾那些有需要的绝望的人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当然，最终的解决方案不能是漠不关心——不能对首席执行官的去世漠不关心，也不能对其进行庆祝。但谁会先放下冷漠呢？在这一点上，它不会是人民，他们一生都有证据表明健康保险首席执行官不关心他们的福祉。 CEO阶层能否放下对普通人的苦难和死亡的漠视？是否有可能做到这一点，同时为您的利益相关者永远实现创纪录的季度利润？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;汤普森的去世再次浮现了有关他的行业的一些令人不快的细节。例如，我们了解到，汤普森是因内幕交易指控而受到司法部调查的几名联合健康高管之一。 （在司法部正在调查该公司反垄断违规行为的消息公布之前不久，他在 2 月份出售了价值超过 1500 万美元的公司股票，导致股价下跌。） Anthem Blue 的一项新政策Cross Blue Shield 也广为流传：该公司宣布，从 2025 年开始，在某些州，如果手术超过了预先分配的时限，将不再支付麻醉费。 “额外”麻醉的费用将从 Anthem 转嫁给患者——据报道，6 月份该公司的净利润同比增长了 24% 以上，达到 23 亿美元。周四，该公司为了回应公众的愤怒而撤回了这一改变，但目前仅限于康涅狄格州。很难不好奇联合健康保险的索赔拒绝率可能会发生什么（如果有的话）。周四晚上，我在曼哈顿市中心参加一场演出，当台上的喜剧演员开起了关于枪手的笑话时，整个场馆爆发出欢呼声。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 07 Dec 2024 22:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/the-lede/what-the-murder-of-the-unitedhealthcare-ceo-brian-thompson-means-to-america</guid></item><item><title>让这一切都值得的动物</title><link>https://www.newyorker.com/culture/2024-in-review/the-animals-that-made-it-all-worth-it</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-12-07T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/674789b485ed867580684308/16:9/w_1280,c_limit/VIRAL%20ANIMALS_Brendan_wenzel_Nov27.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;和许多互联网用户一样，我最喜欢的就是动物内容。自从我加入 Instagram 以来的十年左右的时间里，我可能花了几十个小时对记录尝试和胜利的帖子进行点赞和评论，比方说，举几个完全虚构但完全可信的例子，一个三足动物西苏塞克斯猫喜欢乘公共汽车去一家炸鱼薯条店，每天拜访顾客，这是一只在阿拉巴马州路边发现的臭鼬，它和救助者的朋友成为了最好的朋友年老的小猎犬，或者一只装有小轮椅的残疾安哥拉兔，用它在奥克兰的庇护所周围活动。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我的滚动总是带有一丝舒缓的逃避现实的感觉，但在过去的一年里，我突然意识到，一直看似健康的消遣可能会变成一个小问题。问题是现在我&lt;em&gt;只想&lt;/em&gt;看动物。看着别人变得太有压力、太痛苦了。战争、贪婪、卑鄙的白痴：我厌倦了它们。在我看来，我并不是唯一经历这种不适的人。确实，在最近的记忆中，每一年都会有一些著名的小动物——谁会忘记&lt;a href="https://www.instagram.com/realgrumpycat" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;脾气暴躁的猫&lt;/a&gt;（安息吧！）或肌肉发达的袋鼠&lt;a href="https://www.npr.org/2018/12/10/675282745/roger-the-buff-kangaroo-beloved-online-dies-at-age-12"&gt;罗杰&lt;/a&gt;（安息吧！）——但是，今年，我感觉到了一种新的、狂热的动物。我们对动物世界的执着趋向于绝望。哥伦比亚艺术家伊万·阿尔戈特 (Iván Argote) 最近安装在曼哈顿高线公园的雕塑“ &lt;a href="https://www.thehighline.org/art/projects/ivan-argote/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;恐龙&lt;/a&gt;”——一只巨大的铝制鸽子——似乎体现了这种愿望。我们是如此渺小，如此无助：无论好坏，我们都需要动物来分散我们的注意力，甚至拯救我们。以下是今年一些主要人物的概述。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;如果这是一场比赛（事实并非如此：所有动物都同样美丽），Moo Deng 将获得第一名。在遇到这种光滑、紧凑的哺乳动物之前，谁知道侏儒河马是什么？但和其他许多人一样，我是在 9 月份发现这个品种的，当时 Moo Deng（这个名字在泰语中的意思是“弹跳猪”）风靡互联网。 Moo Deng 于 7 月出生于泰国春武里府是拉差县的 Khao Kheow 开放动物园，仅仅几个月后，由于她活泼的恶作剧和湿润、肉感的外表，她就在病毒中名声大噪。从一开始，穆登就喜欢制造地狱。她的皮肤光滑润滑，就像年轻的阿诺·施瓦辛格在“打铁”时代一样，她无牙的嘴巴似乎总是张开，她引起了&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/2024-in-review/the-best-jokes-of-2024"&gt;轰动&lt;/a&gt;：她咬附近的任何东西和任何人，反复滑出的视频她在饲养员手中的抓地力，或者在她的围栏周围笨拙地嬉戏，在 Instagram、TikTok、YouTube 和 X 上获得了数百万次观看。11 月初，她甚至涉足政界，当时她&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=LwwgBvWLmXE"&gt;得到&lt;/a&gt;了两块水果蛋糕——一个装饰着唐纳德·特朗普的名字，另一个装饰着卡玛拉·哈里斯的名字——他选择吃前者，正确地预测了美国大选的结果。不知何故，她似乎比我们更了解发生了什么事。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但如果说 Moo Deng 是今年的爱神，那么 Crumbs 猫就是今年的塔纳托斯。 9月份，这只姜黄色猫从俄罗斯一家医院的地下室被救出，它已经&lt;a href="https://nypost.com/2024/09/06/lifestyle/russian-rescue-cat-named-crumbs-weighed-38-lbs-was-unable-to-walk/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;被喂得&lt;/a&gt;过多，体重达到了三十八磅，并且无法行走。 （顺便说一句：有些动物太胖了。例如，生活在墨尔本海洋生物水族馆的异常大的王企鹅&lt;a href="https://www.bbc.com/news/articles/cp3w4nld5e3o"&gt;Pesto&lt;/a&gt; ，或者阿拉斯加最重的北极熊&lt;a href="https://pubity.com/meet-fat-albert-the-worlds-biggest-polar-bear/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Fat Albert&lt;/a&gt; 。）面包屑——俄语中称为 Kroshik——随后他被彼尔姆的 Matroskin 收容所收留，在那里他接受了严格的饮食和锻炼制度。据报道，为了逃避命运，克拉姆斯试图逃跑，但被鞋架&lt;a href="https://nypost.com/2024/09/13/lifestyle/38-pound-rescue-cat-crumbs-gets-stuck-in-shoe-rack-while-trying-to-escape-from-fat-camp-he-caused-a-ruckus/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;阻止了&lt;/a&gt;。 （他被卡在这个装置里时被工作人员发现，他的脸贴在鳄鱼的脚垫上。）令人遗憾的是，这些狂欢在十月下旬结束了，克拉姆布斯突然&lt;a href="https://nypost.com/2024/10/28/world-news/worlds-fattest-cat-crumbs-dies-weeks-after-going-to-a-feline-fat-camp/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;去世&lt;/a&gt;。事实证明，他肥大的肉体中隐藏着癌性肿瘤，这些肿瘤似乎会导致器官衰竭。可怜的面包屑！但是，如果不出意外的话，他的传奇故事给了我们一份&lt;em&gt;《华盛顿邮&lt;/em&gt;报》报道的礼物，我真的非常喜欢它。 （想象一下，设法将“胖乎乎的虎斑猫”、“猪油小伙子”、“强壮的男孩”&lt;em&gt;和&lt;/em&gt;“肥硕的猫”纳入一篇文章中。）&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;说到死去的动物，今年对它们来说是重要的一年。其一，谁能忘记特朗普谎称海地移民正在享用邻居的宠物呢？ （“在斯普林菲尔德，他们正在吃狗。进来的人，他们正在吃猫，”他在与哈里斯的总统辩论期间&lt;a href="https://www.bbc.com/news/articles/c77l28myezko"&gt;说道&lt;/a&gt;。）然后，他们也在罗伯特·F·肯尼迪期间不断出现小，竞选总统。在卫生部长提名人的竞选过程中，我们了解到他曾经捡起被路杀的&lt;a href="https://www.npr.org/2024/08/05/nx-s1-5063939/rfk-jr-central-park-bear-bicycle"&gt;熊&lt;/a&gt;并将其倾倒在中央公园；在海恩尼斯港海滩上用电锯斩首一头死&lt;a href="https://www.theguardian.com/us-news/2024/sep/15/rfk-jr-whale-beheading-federal-investigation" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;鲸&lt;/a&gt;，并将其头带回家；甚至还感染了&lt;a href="https://www.nytimes.com/2024/05/08/us/rfk-jr-brain-health-memory-loss.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;寄生虫&lt;/a&gt;，他说，这种寄生虫已经吃掉了他的部分大脑。 7月， &lt;em&gt;《名利场》&lt;/em&gt;还&lt;a href="https://www.vanityfair.com/news/story/robert-kennedy-jr-shocking-history"&gt;报道称&lt;/a&gt;，肯尼迪曾给一位朋友发了一张照片，暗示他正在吃烤狗，但这位候选人极力否认事实如此。 （他声称这实际上是烤&lt;a href="https://x.com/RobertKennedyJr/status/1808220327194825142" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;山羊&lt;/a&gt;。）与此同时，一只狗&lt;em&gt;和&lt;/em&gt;一只山羊都是南达科他州州长克里斯蒂·诺姆的受害者，据报道特朗普将其视为他的竞选伙伴。在今年春天出版的一本回忆录中，这位共和党政治家&lt;a href="https://www.theguardian.com/books/2024/apr/26/trump-kristi-noem-shot-dog-and-goat-book" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;写道&lt;/a&gt;，她射杀了她家“无法训练”的刚毛指示犬“蟋蟀”，以及一只“肮脏而卑鄙”的未阉割的公山羊，这引起了动物爱好者的强烈不满。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;有这么多去世的狗成为新闻，很高兴看到至少有些狗仍然过着最好的生活。肖恩·贝克 (Sean Baker) 的《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/10/21/anora-movie-review"&gt;阿诺拉&lt;/a&gt;》(Anora) 主演米基·麦迪逊 (Mikey Madison) 养的小狗果酱 (Jam) 曾与他的情妇一起大摇大摆地散步了几次非常迷人的&lt;a href="https://www.harpersbazaar.com/celebrity/latest/a62927277/mikey-madison-walking-dog-white-loewe-shirtdress-burgundy-mugler-gown/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;散步&lt;/a&gt;；皮拉夫 (Pilaf)，黛米·摩尔 (Demi Moore) 永远吐舌头的吉娃娃狗，被背在背带上参加了数十场备受瞩目的活动（凭借她的前排地位和娇小的身材——据&lt;a href="https://www.vogue.com/article/demi-moore-dogue-2024"&gt;&lt;em&gt;《Vogue》杂志&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;报道，她的体重只有 1.2 磅——皮拉夫让我想起卡拉卡拉皇帝在《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/12/02/wicked-movie-review-gladiator"&gt;角斗士 II&lt;/a&gt; 》中&lt;a href="https://screenrant.com/dondas-the-monkey-explained-gladiator-2-movie/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;穿着裙子的令人难忘的小猴子&lt;/a&gt;）；维托是一只来自北卡罗来纳州的两岁毛绒哈巴狗，上个月，当它成为第一个&lt;a href="https://www.nytimes.com/2024/11/29/us/vito-pug-national-dog-show.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;在全国犬展上赢得最佳表演奖的品种&lt;/a&gt;时，它那可爱的、光滑的脸上流露出骄傲的表情。 （“他非常自鸣得意——我认为他知道，”他的经纪人告诉&lt;a href="https://www.nbcsports.com/watch/national-dog-show/national-dog-show-best-in-show-winner-vito-smug-after-win" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;NBC 体育频道&lt;/a&gt;，维托在他怀里满足地眨着眼睛。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，今年对另外两种动物来说，维持舒适的驯养生活变得更加困难。 &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-local-correspondents/mourning-flaco-the-owl-who-escaped"&gt;弗拉科（Flaco&lt;/a&gt; ）是一只欧亚雕鸮，去年从中央公园动物园的围栏逃到曼哈顿的硬街道，今年二月在与上西区的一栋建筑相撞后死亡。 （他死后进行的尸检证实，由于大量食用街头老鼠的饮食，他的体内也含有高浓度的毒物。）而 P&amp;#39;Nut 是一只松鼠，七年前在还是婴儿的时候就被收养了，由 OnlyFans 创始人马克和丹妮拉·隆戈 (Mark and Daniela Longo) 创作，他戴着新奇的小帽子、吃华夫饼，让这对夫妇的许多社交媒体粉丝感到高兴，但他和他的室友弗雷德 (Fred) 一起&lt;a href="https://www.nytimes.com/2024/10/31/nyregion/peanut-squirrel-pet-seized.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;被没收并安乐死。&lt;/a&gt;浣熊，由环境保护部特工负责；包括&lt;a href="https://www.bbc.com/news/articles/cdj3l1zyj93o"&gt;JD 万斯&lt;/a&gt;在内的许多人认为此举是政府越权的一个例子。 （朗戈斯夫妇居住的纽约州饲养野生动物是违法的，这两只宠物被怀疑携带狂犬病——事实证明这是&lt;a href="https://www.nytimes.com/2024/11/13/nyregion/peanut-squirrel-rabies.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;错误的&lt;/a&gt;。）&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;但如果事实证明，在荒野和驯化之间的穿梭让可怜的弗拉科和 P&amp;#39;Nut 充满了烦恼，我想以一个更有希望的故事来结束另一个这样的转变。猫救助者&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/rabbit-holes/the-storybook-pleasures-of-beth-sterns-cat-foster-home"&gt;贝丝·斯特恩 (Beth Stern)&lt;/a&gt;长期以来一直利用自己作为广播名人霍华德·斯特恩 (Howard Stern) 妻子的影响力和手段来推进她的动物权益倡导工作，并在自己家里养育了无数的猫科动物——我一直在她受欢迎的 Instagram 帐户上虔诚地关注她的努力。过去几年。几个月前，斯特恩开始发布一只长相高贵的雄性燕尾服猫的视频，她给它取名为&lt;a href="https://www.animalleague.org/blog/beths-blog/october2024/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;巴德&lt;/a&gt;，这只猫住在她的房子外面。巴德性情凶猛，而且极其忧心忡忡。斯特恩夫妇会给他留下食物，但天气越来越冷，巴德太胆怯了，无法使用这对夫妇搭建的隔热猫屋。经过几次失败的尝试后，斯特恩设法把巴德&lt;a href="https://www.instagram.com/p/DBRUGL8OFlQ" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;哄&lt;/a&gt;进了屋子，我发现他慢慢适应室内生活的记录就像阿普唑仑一样舒缓。正如斯特恩在 Instagram 上发布的帖子所示，巴德已经学会在两人面前使用他的&lt;a href="https://www.instagram.com/p/DCv5ECCui9c" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;猫砂盆&lt;/a&gt;，开始接受人手上的&lt;a href="https://www.instagram.com/reel/DC6xFxOOEHE" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;猫粮&lt;/a&gt;，甚至在回应一些温柔的抚摸时发出咕噜&lt;a href="https://www.instagram.com/reel/DCkuApMuTyR" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;咕噜的声音&lt;/a&gt;。尽管他似乎还没有与其他猫交往，也没有接近人类，但对这些进一步发展的预期已经给了我生活的动力。可能不多，但有时感觉就够了。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.site" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.site&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sat, 07 Dec 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/2024-in-review/the-animals-that-made-it-all-worth-it</guid></item></channel></rss>