<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>纽约客</title><link>https://www.newyorker.com</link><description>纽约客全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Fri, 30 Aug 2024 06:52:42 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>每日漫画奖励：政治中的休息</title><link>https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/bonus-daily-cartoon-rest-in-politics</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-08-29T21:39:56.617Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/66d0e2ee43a950fbe572473d/16:9/w_1280,c_limit/A60634.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.condenaststore.com/~/cartoon-bank?utm_medium=referral&amp;amp;utm_source=NewYorker&amp;amp;utm_content=daily-cartoon-mod&amp;amp;AID=1247905545" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;购买&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;漫画 »&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Thu, 29 Aug 2024 22:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/bonus-daily-cartoon-rest-in-politics</guid></item><item><title>纳粹分子的内心生活</title><link>https://www.newyorker.com/news/q-and-a/the-inner-lives-of-the-nazis</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-08-29T17:43:30.784Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/66ce3bdd31cf822db12ae13f/16:9/w_1280,c_limit/Chotiner-Evans.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;理查德·J·埃文斯 (Richard J. Evans) 是研究纳粹德国的世界顶尖专家之一，也是 1918 年至 1945 年德国历史权威三卷本的作者。 作为剑桥大学历史学名誉教授，埃文斯刚刚出版了他的最新著作《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Hitlers-People-Faces-Third-Reich/dp/0593296427" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;《希特勒的人民：第三帝国的面貌&lt;/a&gt;》对单个纳粹分子的生活进行了考察，从希姆莱和戈培尔等领导人到该政权的下层仆人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2016 年，在唐纳德·特朗普当选和就职期间，我读了埃文斯关于第三帝国的三部曲，出于某种病态的焦虑，也许是需要提醒人们，事情总是可能比当时看起来更糟糕。事实上，在这本最新书的简介中，他问道：“我们如何解释暴君和江湖骗子的崛起和胜利？”并明确表示该项目的动机是了解过去十年世界各地右翼政客的崛起。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我最近与埃文斯通了电话。在我们的谈话中，我们讨论了历史学家试图理解希特勒个性的不同方式，德国历史的变化趋势如何改变了我们对纳粹的理解，以及为什么许多希特勒最亲近的人同事被误解了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你在书中说，这个想法的产生部分是因为你完成三部曲后出现了关于纳粹的新学术成果。这项新奖学金是什么？为什么它让你认为你想这样做？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;嗯，直到世纪之交，人们对传记确实存在一些抵制，尤其是在德国历史学家中。显然，历史的伟人理论、纳粹主义下的个人崇拜，所有这些都使得采用传记方式的想法变得相当不流行。在我写完关于纳粹运动和第三帝国的三卷本叙事史之后，我转向了其他主题。但参与几部采用传记方式的电视连续剧让我意识到，尽管我做了所有的工作，但我实际上并不了解很多领导人物，更不用说纳粹运动指挥链中的其他人了。 。与此同时，历史学家对传记的概念不再那么过敏，因此大量的传记出现了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当然，值得注意的是伊恩·克肖 (Ian Kershaw) 精彩的两卷本希特勒传记。还有埃莉诺·汉考克（Eleanor Hancock）撰写的精彩传记《恩斯特·罗姆》（Ernst Röhm）、彼得·隆格里奇（Peter Longerich）撰写的戈培尔和希姆莱传记，以及其他一系列书籍，最后是沃尔克·乌尔里希（Volker Ullrich）的两卷本德国希特勒传记，为克肖增添了更多细节。除此之外，还有很多新文件，实际上令人惊讶。你可能会认为一切都已被释放，但事实并非如此。所以，戈培尔的日记三十二卷。希姆莱的任命书分两卷出版，第二卷是几年前在一个不起眼的俄罗斯档案馆中发现的。几年前，我写了一本马克思主义历史学家埃里克·霍布斯鲍姆的传记，这也让我对写传记以及纳粹主义的传记方法产生了兴趣。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您说德国人对传记观念和伟人历史理论持怀疑态度。我知道德国有一些关于希特勒的传记，比如十九世纪七十年代初期约阿希姆·费斯特写的那本著名的传记。但你是说，由于纳粹主义的经历，在德国境内追寻纳粹主要人物的传记存在一些阻力？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这是正确的。约阿希姆·费斯特 (Joachim Fest) 是一位保守派记者，而不是一位学院派历史学家，他于 1970 年出版了这本书，这是最早的纳粹主义通史之一，书名为《第三帝国的面貌》，这本书实际上是基于纳粹主义的传记章节。纳粹头目和一些代表性人物。从那以后就再也没有做过类似的事情。因此，在某种程度上，我的书是基于费斯特的书的，这就是为什么我将其副标题为“第三帝国的面孔”。当然，我们现在知道的比费斯特多得多。正如我所说，真正的转折点出现在世纪之交——就在最近。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你是说，德国有更多人愿意参与其中的转折点？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是正确的。当我开始研究现代德国历史时，当时德国的顶尖历史学家汉斯·乌尔里希·韦勒（Hans-Ulrich Wehler）对那些采用传记方法的人提出了这样一个绝妙的谴责，那就是“ &lt;em&gt;personisierende Geschichtsschreibung&lt;/em&gt; ”，意思是“个人化史学” ”。确实，八九十年代产生的近代史伟大经典著作中几乎没有人物，更没有引用个人的内容。他们采取了更为崇高的方法，并使用了社会科学方法，特别是功能主义社会学。我们已经远离了这一点。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;这很有趣，因为德国对第三帝国罪行的反应并不明显。你可以很容易地说，“好吧，如果你是一个犯下这种行为的国家，你想将其归咎于一些精神错乱的个人的个性，而不是寻找更广泛的方法。”&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;你必须回到战后时期，当时对幸存的纳粹领导人进行了大量战争罪审判。但大多数小人物都逃脱了，并且出现了全国性的失忆症，特别是在西德。直到 1968 年之后，随着学生起义等发生的代际更替，事情才开始发生变化——特别是在 1990 年德国统一之后，那里有更多的战争罪审判。大屠杀已经成为历史研究的中心，特别是在美国，但在其他地方也是如此。因此，重点是个人责任和起诉那些幸存的战犯，其中大多数人现在已经相当年迈了。但在很长一段时间内，这种方法并未得到真正采用。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;写这本书是如何改变你对希特勒的看法的？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;嗯，我决定回到最初的来源，这是我在牛津的老导师马丁·吉尔伯特说的。在他成为温斯顿·丘吉尔的官方传记作者之前，我是他的最后一个本科生。他总是让我去找消息来源，并说：“嘿，不要为争论和阅读其他历史学家而烦恼。”因此，在这种情况下，我听从了他的建议，努力阅读了一本新的、大的、带注释的学术两卷本《我的奋斗》，以及他的演讲、著作和宣言等的多卷本，并出现了许多新事物。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;我之前没有意识到他在魏玛共和国最后几年的演讲中所强调的重要性。所以，1929年到1932年，是希特勒和纳粹主义真正流行起来的时候。他的重点是恢复德国人民的团结，克服他认为阻碍德国的分裂。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我发现了 1930 年他上台前向党员发表的一篇非同寻常的演讲，内容是关于德国将如何统治世界。他使用了“ &lt;em&gt;Weltherrschaft&lt;/em&gt; ”这个词，本质上是“主宰世界”。他说，德国错过了第一次瓜分世界的机会，即所谓的非洲争夺战中的战利品瓜分，以及十八世纪八十年代的殖民主义时代。他相当公开地对党内的追随者说，将会有一场战争，我们将会获胜，我们将会控制世界。这是相当非同寻常的。当然，他上台后就没有这么公开了，因为他三十年代的很多外交政策演讲都是为了欺骗其他国家。但他对追随者所说的话非常有启发性。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;那么这告诉你关于他的什么信息呢？你从中得到了什么？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;许多历史学家和其他观察家都希望将他的野心规模描绘成有限的。在他看来，他对德国的雄心壮志不受时间和空间的限制。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我读了克肖的两卷本希特勒传记，还读了斯蒂芬·科特金的斯大林传记的前两卷。我知道一些历史学家试图比较和对比希特勒和斯大林，其中最著名的是艾伦·布洛克。让我印象深刻的是——这不是道德评论，因为他们是有史以来最丑陋的两个人——但在科特金的书中，斯大林正在与世界互动。他正在给看起来理智的人写信。他正在评论艺术、文化和文学。他与他的妻子以某种方式互动，我不会说是正常的方式，但他以一种人性化的方式与她互动，至少在部分时间是这样。而希特勒则显得不那么人性化。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;好吧，历史学家和传记作家，包括我非常钦佩的那些书中的伊恩·克肖（Ian Kershaw），都试图将希特勒描绘成一个“没有品质的人”（引用当时一本非常著名的小说的标题）。我认为他们过于接受希特勒对自己的评价。希特勒总是说，我没有私生活。我为德国牺牲了一切。当人们说，你为什么不结婚？他说，我嫁给了德国。在彼得·朗格里奇（Peter Longerich）和其他人的简历中，也有非常相似的描述。但事实上，如果你仔细观察的话，你会发现他的个人生活确实相对正常。他坠入爱河了。他有女朋友。他最终选择了爱娃·布劳恩，一个年轻得多的女人，但这并不是独一无二的。我对他的医疗记录感到震惊——他的私人医生西奥多·莫雷尔（Theodor Morell）详细记录了他开的处方、服用的药物以及所有其他信息，以防希特勒突然去世。非常引人注目的是，在他与爱娃·布劳恩共度一夜之前，他服用了一种由公牛睾丸制成的类似伟哥的制剂。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我认为你在这本书中对许多高级纳粹分子的描述很有趣，因为你并不回避说在某种程度上他们是江湖骗子和怪人，但你确实试图将他们呈现为比泡沫更复杂的——嘴里的怪物，谈论他们对文化的兴趣等等。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;历史学家倾向于将纳粹头目视为精神病患者、个人精神错乱或在某种程度上被视为德国社会的边缘人。我认为这是一种非常令人担忧的看待他们的方式，因为这将他们与我们其他人分开。这是一种说法，“他们不是人类，所以我们不必担心他们与我们共有的特征。”我尝试将他们呈现为人。很明显，这是我了解到的另一件事，纳粹的领导者——戈林、戈培尔、希姆莱和希特勒本人——来自德国社会的中心。他们是地道的中产阶级。他们不是罪犯、被遗弃者、边缘人。约阿希姆·费斯特在他的著作《第三帝国的面貌》中非常喜欢将他们描述为小资产阶级，但这确实是一种势利。大多数人完全是受人尊敬的中产阶级，没有一个前共产主义者或前社会主义者，没有一个来自工人阶级。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;a href="https://www.irishtimes.com/world/europe/2024/07/12/controversial-film-about-hitler-and-goebbels-collapses-the-distance-of-decades/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;事实上，目前德国正在争论&lt;/a&gt;将纳粹“人性化”是否合法。它围绕着一部电影，一部关于希特勒和戈培尔的电影，“Führer und Verführer”，领导者和诱惑者，如果你喜欢的话。我和那些为这部电影辩护的人一样说，纳粹，是的，他们也是人。当然，这让我们的处境变得更加困难，但我们不能仅仅因为他们不是人类而将他们撇下。我很惊讶地发现他们中的一些人具有资产阶级文化修养。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;波兰屠夫、波兰总督汉斯·弗兰克显然是一位多才多艺的钢琴家。莱因哈德·海德里希是党卫军中最残酷的大屠杀实施者之一，他几乎是一位专业级别的小提琴家。这些人通常都是有文化的人。战争期间为美国军队制作了一部精彩的电影，告诉他们他们正在对抗什么，叫做“希特勒帮”。它以十九世纪三十年代黑帮电影的风格描绘了纳粹主义的故事。这很有趣，但非常具有误导性。这不是占领德国的犯罪团伙；而是一个犯罪团伙。这些人来自德国社会的中层。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;当你把这些人视为个体时——我指的是希特勒和其他纳粹高层——你认为他们是受反犹太主义驱使的吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我对他们都受反犹太主义驱使的程度并不感到惊讶。在纳粹领导层中，很少有人不受反犹太主义的驱使。较晚进入纳粹领导层的阿尔伯特·施佩尔声称自己没有这样做，但事实并非如此。他接受了纳粹主义的意识形态。其他人，如朱利叶斯·施特赖歇尔、海因里希·希姆莱、约瑟夫·戈培尔，都是狂热的反犹太主义者。我认为对他们中的一些人来说，这是一种个人的、发自内心的仇恨，而对另一些人来说，这更多的是一种政治需要。但无论出于什么原因，它都会传播。这在纳粹领导层中很常见。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您在本书中还谈到了一些在政权中地位不高的人，他们的角色受到了不同学者的争论。您觉得在研究它们的过程中您学到了什么？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;好吧，我们有两个截然不同的辩论。十九世纪八十年代的一场辩论是关于意向主义与功能主义的。一方面说希特勒很懒，没有发出明确的指示，所以人们只能猜测他想要什么。当他们猜测时，他们总是会猜测最激进的措施。所以这是一个自我激进化的体系，反对所谓的意向主义，即一切的发生都是因为希特勒命令它发生。我对此的看法是中间的。希特勒制定了基本规则和基本意识形态参数。当然，人们有时必须填写细节，但他们的猜测总是有根据的猜测。是希特勒在推动他们前进；是希特勒在推动他们前进。这不是自下而上的自我激进化。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然后是第二次辩论，发生在上世纪九十年代和两千年，关于你可能称之为低级大规模杀人犯、普通党卫军、普通警察，甚至屠杀犹太人的士兵的动机或行为——男人，战争期间的妇女和儿童。正如克里斯托弗·勃朗宁在其经典著作《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Ordinary-Men-Reserve-Battalion-Solution/dp/0062303023" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;普通人&lt;/a&gt;》中所指出的那样，历史上任何时期的任何人都可能被迫采取行动吗？你把人放在一个特殊的环境中，有战争，他们的生命依赖于同队战友的支持，他们有杀人的命令，所以他们执行？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;或者，正如 &lt;a href="https://archive.nytimes.com/www.nytimes.com/books/97/03/09/bsp/hitler.html?module=inline"&gt;批评勃朗宁观点的&lt;/a&gt;丹尼尔·乔纳·戈德哈根（Daniel Jonah Goldhagen）所说，这是德国民族性格的问题？戈德哈根说，从德国民族意识一开始——记住，德国直到 1871 年才统一，没有成为一个民族国家——整个德国民族国家的发展动力都以反犹太主义为关键部分。我非常不同意这一点。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我想我想知道对更多普通人的观察如何改变了你看待德国社会及其与第三帝国共谋的方式。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;嗯，有大量关于普通肇事者的工作，部分原因是布朗宁-戈德哈根辩论。我们现在可以看到人们执行刑事命令的全部原因，这非常有趣。我引用了一位记者的话，他在战后很久，即六十年代，参加了对奥斯威辛集中营前党卫军警卫的审判，他们犯下了最可怕、最残忍、最残酷的罪行：谋杀、酷刑等等。他说，当他们鱼贯进入法庭时，他看到这些人，他们看起来像是无害的官僚，其中许多人已经无缝地融入了战后的德国社会。很难想象他们是如何犯下这些可怕罪行的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这让人想起哲学家汉娜·阿伦特所说的“&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/1963/02/16/eichmann-in-jerusalem-i"&gt;邪恶的平庸”。&lt;/a&gt;这些不是疯狂的怪物。你有一个第三帝国，它不断地从各个来源——教育、宣传、报纸、新闻片——涌出对犹太人的仇恨，将德国在第一​​次世界大战中的失败以及十九世纪德国所犯的一切错误归咎于犹太人——二十多岁。与此同时，纳粹德国的道德体系颠覆了你所谓的正常道德。因此，“残酷”、“无情”和“野蛮”等词语在纳粹宣传机构中成为积极的赞许词。这就是你必须在纳粹德国看到普通人的背景。但这并不能以任何方式原谅他们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们在一定的背景下做出道德决定。马克思说：“人们创造自己的历史，但不是在他们自己选择的条件下创造的。”因此，提及这种背景并不能免除人们做出的不良道德选择。布朗宁非常有效地指出的一件事是，他研究的警察在战争期间被命令在东线后方射杀犹太人时，有机会说不。他们中的一些人这样做了，而且没有遭受任何后果。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;关于马克思的那句话：在你的三卷本历史书中，当我读完之后，让我印象深刻的是，几乎每一页你都意识到第一次世界大战的影响以及它对每个人的影响。德国社会的一个侧面。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的，我的看法没有改变。因此，通过我刚刚在本书中写的这些传记，第一次世界大战表现为一种巨大的社会和心理创伤。如果不从第一次世界大战开始，你就无法理解纳粹主义，这绝对是至关重要的。让我惊讶而且我以前没有意识到的事情之一是希特勒、希姆莱和许多其他纳粹领导人经历了多少某种个人创伤或家庭创伤。某种异议或社会地位的丧失、收入的损失等等。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;而希特勒的叙述，他在演讲中不断重复的中心叙述，就是他本人遭受了惨重的苦难，通过服兵役得到了拯救，并在二十多岁的时候自力更生。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他将这种命运与这个国家的命运进行了类比，这个国家在 1918 年遭受了这场可怕的失败，然后是《凡尔赛条约》，以及由此带来的耻辱，然后是他将如何拯救它。确实，他是怎么做的。他说，我把它从分裂、创伤、军事羞辱、崩溃、国际声誉丧失等所有这些中拯救出来。你可以通过许多决定追随他并最终在纳粹德国发挥关键作用的人的个人故事来读到这一点。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Thu, 29 Aug 2024 18:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/q-and-a/the-inner-lives-of-the-nazis</guid></item><item><title>我们可以从经血中了解到什么？</title><link>https://www.newyorker.com/science/annals-of-medicine/what-can-we-learn-from-menstrual-blood</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-08-29T15:31:29.431Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/66bb814b50eefa0704f3267f/16:9/w_1280,c_limit/heleneblanc-newyorker-endometriosis-3.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;一切都是从打嗝开始的：八年级时，凯特·果戈拉克发现自己连续一个月打嗝，频率惊人。接下来是胃酸反流、肠道问题和尿频。在她高中一年级的时候，她经历了一种奇怪的拉扯感，就好像有人把手伸进她的腹部，试图把她的子宫从身体里拖出来。在她的月经期间，这种感觉似乎变得更糟。她的母亲带她去看了一系列专家，但所有测试结果均为阴性。医生建议她可能患有肠易激综合症、囊性纤维化、宫颈癌、埃勒斯-当洛斯综合症或卵巢扭转，并建议她进行盆底治疗、服用解痉药物并改变饮食习惯。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;早些时候，一位内分泌学家提到了子宫内膜异位症，这是一种类似于子宫内膜的组织生长在子宫外的疾病。这种疾病并没有引起戈戈拉克夫妇的注意。几十年来，它一直被认为是一种不孕症。当一个人试图怀孕并接受生育检查时，通常会发现这种情况。 “我曾在电视节目中听到过，有人因为子宫内膜异位症而无法怀孕，”戈戈拉克回忆道。事实上，子宫内膜异位症被认为困扰着大约百分之十的青春期和更年期之间有子宫的人。子宫内膜病变是激素敏感组织的粘性斑块，可以在整个骨盆甚至骨盆外部生长，可导致骨盆疼痛、月经过多、全身炎症和胃肠道问题。随着时间的推移，它们可以将整个器官融合在一起。然而，由于子宫内膜异位症没有无创诊断测试，确认其存在的唯一方法是通过手术。由于戈戈拉克的症状与疾病不符，内分泌科医生放弃了这个想法。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;长期以来，生殖保健只关注生育能力和癌症。直到最近，美国国立卫生研究院等研究机构才开始广泛关注所谓的“良性”生殖疾病及其可能造成的痛苦。研究人员面临的挑战之一是获取：很难从身体隐藏的隐秘部位（例如卵巢和子宫内部）采集组织样本，而且几乎不可能实时看到子宫内膜荷尔蒙反应的变化子宫内膜异位症等疾病与之相关。如果您无法确定谁患有某种疾病，那么也很难确定研究对象。正如除了手术之外没有针对子宫内膜异位症的明确测试一样，也没有针对子宫腺肌病（子宫内膜病变在子宫壁内生长的相关疾病）或肌瘤的测试。卵巢癌往往发现得太晚而无法治愈，在女性癌症死亡中排名第五，除了活检之外也缺乏诊断测试。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在她大二的时候，一位妇科医生假设她患有子宫内膜异位症，决定对她进行治疗。她开始采取节育措施，跳过安慰剂周，这样她每四个月才来一次月经。她的症状变得更容易控制，但她的子宫内膜异位症仍未得到证实，她也不确定节育措施是否真的减缓了疾病的传播，或者只是掩盖了她的症状。 2022 年 7 月，果戈拉克 16 岁，她的节育措施突然失效了；她连续流血一个月，可怕的拉扯感又回来了。在一次全家度假时，她从自行车上摔下来，一阵剧烈的抽筋一次又一次地袭来。后来，戈戈拉克在酒店房间里读到有关子宫内膜异位症的文章，她了解到，诊断通常需要七到十年的时间，而且无法治愈；治疗是偶然的。 “当你第一次听到这个消息时，你会感到非常震惊，”她告诉我。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;由于别无选择，她和妈妈开始计划手术。戈戈拉克将接受全身麻醉，同时通过她腹部的一个小切口插入一根称为腹腔镜的管子。如果外科医生发现子宫内膜病变，他们会使用器械将其尽可能地刮掉或烧掉。她的目标是永久缓解她的痛苦，但这个结果远不能保证。研究表明，大约百分之五十的患者术后会出现子宫内膜异位症复发。果戈拉克很幸运，她的健康保险可以承担大部分费用。尽管如此，她的父母还是犹豫是否让她接受侵入性手术，因为她可能没有患有这种疾病。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在网上搜索测试新的子宫内膜异位症治疗方法的临床试验时，Gogolak 发现有一些初创公司试图寻找无需手术即可诊断该疾病的方法。其中一位名叫 NextGen Jane 的人设想了这样一个未来：在预约妇科之前，您只需将密封的卫生棉条邮寄到实验室进行分析即可；结果可能表明您有百分之八十的几率患有子宫内膜异位症，因此值得进行手术并确定答案。或者，他们可能会说您患这种疾病的几率很低，这意味着您可以避免不必要的手术。戈戈拉克立即在网站上填写了调查问卷。不久之后，她收到了公司寄来的一个纸箱，里面整齐地装着棉质卫生棉条、手套和塑料容器。使用卫生棉条后，她将其密封在容器中并将其寄回给 NextGen Jane。然后，她等待着。她知道，她自己可能得不到答案。但她希望，如果下一代简成功了，下一任担任她职位的人能够避免她所陷入的令人痛苦的不确定性。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 1733 年，22 岁的英国洗衣女工萨拉·马尔科姆 (Sarah Malcolm) 被指控在抢劫中谋杀了一名老妇人和她的两名女仆，她进行了非凡的辩护。血浸湿了她的连衣裙和围裙。但“被害人的血只不过是大自然免费的礼物，”她在证人席上说道。她的说法无法得到证实；当时没有办法区分循环血或“静脉血”和经血。全男性陪审团判定马尔科姆有罪，她在伦敦舰队街被绞死。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;令人难以置信的是，仍然没有简单的方法来检测经血，但在 2012 年，纽约市首席法医办公室的法医科学家唐纳德·西格尔 (Donald Siegel) 着手创建一种分子测试，可以将其识别为犯罪现场的证据。 （提到“经血防御”的人比你想象的要多。）经血比静脉血更复杂、更有活力：红细胞只占其组成的一小部分，而且其成分因女性和时间的推移而变化。和月经周期的天数，使其难以表征。其余的是阴道分泌物、细菌细胞、干细胞和子宫内膜组织的组合。考虑到这一点，西格尔在十名女性经期的第一天和最后一天收集了经血。他发现经血含有数百种阴道分泌物或静脉血中没有的独特蛋白质。有些涉及免疫、程序性细胞死亡、组织修复、再生和其他过程。其他人在月经中发挥着未知的作用。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;西格尔意识到他偶然发现了一个诊断金矿。 “天哪，看看我打开的这个宝箱，”他回忆道。其他科学家可以研究这些蛋白质，并用它们来诊断源自子宫内的疾病，使经血成为一种无创活检。他知道医学研究人员不太可能阅读有关法医学的内容，因此他在生物学期刊上发表了他的研究结果，并等待临床医生根据他的直觉进行跟进。与此同时，一位名叫萨拉·纳塞里 (Sara Naseri) 的丹麦医科学生正在考虑如何让患者在医生办公室外收集更多有关自己身体的信息。她以经血为目标，在网上搜索，了解对其蛋白质进行了哪些研究。她只发现了一篇论文——西格尔的论文——就给他打了电话。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如今，Naseri 经营着一家名为 Qvin 的女性健康公司，该公司以“ &lt;em&gt;kvinde&lt;/em&gt; ”（丹麦语中“女性”的意思）命名。该公司总部位于加利福尼亚州门洛帕克，开发了 Q-Pad，其中包含一条可移动的条带，可以以干点的形式收集经血。 （卫生巾是全球使用最广泛的经期产品，与卫生棉条等相比，需要较少的监管障碍，而卫生棉条被美国食品和药物管理局视为中等风险的医疗器械。）Qvin 希望证明经血是一种无创、方便的媒介，但医生在进行各种测试时一直忽视它；为此，其实验室现在使用静脉血测试的改良版来分析血液中与糖尿病相关的“生物标志物”。理论上，Q-Pad 可以替代许多昂贵或不方便的诊断测试。 “我们对经血的利用还只是触及皮毛，”纳塞里告诉我。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;查看子宫的横截面，您会看到一层厚厚的三层内膜。把它想象成一个中心空心的橙子：有一层薄而坚韧的果皮（周膜）；厚厚的内皮（子宫肌层）；和一层肉质髓（子宫内膜）。外面的两层变化不大，但最里面的一层，即子宫内膜，每个月都会自我重塑。在月经周期的早期，雌激素和孕激素会促使子宫内膜变得丰满、增厚，并长出新的腺体和血管。在周期后期，荷尔蒙下降会导致内膜分解和脱落。 （子宫内膜异位症的病变会非常痛苦，部分原因是它们每个月都会尝试生长和脱落。）子宫会在伤口上愈合，这个过程又会重新开始。副产品是经血，通过阴道排出，然后立即处理掉。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;最初，纳塞里将经血作为静脉血的替代品，并开始研究是否可以从经血中提取传统的生物标记物——表明某种状况或疾病存在的分子。她聘请了宫颈癌预防专家、斯坦福大学医学院妇产科名誉教授保罗·布卢门撒尔（Paul Blumenthal）协助她。起初，两人努力寻找可以分析他们样本的实验室。 “有一个令人厌恶的因素，”纳塞里回忆道。一些血液实验室表示他们的分析仪中不需要经血。 Naseri 和 Blumenthal 最终找到了一个可以与他们合作的实验室，并证明经血可以用来监测糖化血红蛋白、胆固醇、炎症蛋白和甲状腺激素。 “如果可以在循环血液中进行检测，那么我们很可能可以在经血中找到它，”布卢门撒尔说。 2024 年 1 月，FDA 批准使用 Q-Pad 来追踪反映长期平均血糖的血红蛋白 A1C。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与此同时，在探索经血如何表现得像静脉血时，纳塞里和布卢门撒尔发现了只有经血才能做到的事情。布卢门撒尔曾前往肯尼亚、缅甸和墨西哥对医生进行子宫颈抹片检查替代方案的培训，子宫颈抹片检查可以筛查宫颈癌，但如果没有足够的培训和基础设施，很难实施。他很快意识到，流经子宫和子宫颈的经血很可能携带可导致癌症的 HPV 病毒。 2022 年，他和 Naseri 完成了一项前瞻性研究，表明 Q-Pad 比子宫颈抹片检查或自行采集的阴道拭子更能检测出高危 HPV 菌株。 2023 年，Qvin 获得 FDA 批准，可以在泰国测试 Q-Pad 筛查高危 HPV。布卢门撒尔现在认为，主要的挑战将是赢得临床医生的认可，即可以用邮寄的经血样本取代常规的现场妇科检测。 “这确实是一种方法，”他说。 “这不仅仅是一次测试。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;凯特·戈格拉克 (Cate Gogolak) 在网上找到的 NextGen Jane 公司采取了相反的策略：他们首先询问是什么使经血具有生物学上的独特性。在探索了开发一种针对性传播感染（淋病、衣原体和疱疹病毒也可能出现在子宫颈周围）的谨慎测试的想法后，他们转向尝试创建一种子宫内膜异位症的诊断测试。监管机构尚未批准该疾病的诊断标志物。但该公司首席执行官 Ridhi Tariyal 意识到，由于子宫内膜对激素信号的变化极其敏感，分析经血可能会揭示子宫内膜异位症所涉及的大规模激素紊乱。这是对子宫的一种新的思考方式——作为一个动态器官，它对激素的反应可以被测量和解释。 “哨兵系统，”塔里亚尔说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;近年来，子宫内膜异位症已成为一种典型疾病，说明医学如何对女性进行“煤气灯”，优先考虑她们的生育能力而不是她们的疼痛。长期以来，医生们一直将其症状归咎于心理领域。过去，抗抑郁药是常见的一线药物，即使现在，许多患者还是首先被送往治疗师处。即使到了十九世纪九十年代，子宫内膜异位症仍被称为“职业女性病”，常见的“治疗方法”是怀孕，即暂时停止月经并改变体内的激素水平。今天的女性仍然报告说她们的医生建议“只是怀孕”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于塔里亚尔来说，子宫内膜异位症似乎是女性健康初创公司的理想目标。但与 Qvin 不同，Qvin 可以在现有的静脉血测试的基础上构建，NextGen Jane 需要开发一种全新的子宫内膜异位症测试；该测试必须与经血一起使用，并且最好得到 FDA 的批准。这需要标准化经血的收集和处理，并创建一种称为分子测定的子宫内膜异位症诊断测试。然后，他们需要根据一组新患者的手术结果来验证该检测结果。 “人们很容易对使用经血作为诊断基质的想法不屑一顾，”塔里亚尔告诉我。 “从这一点到实际的临床实用性、有用的临床信息，是一条漫长的道路。人们正在寻找证据。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在加利福尼亚州奥克兰的 NextGen 办公室里，生物学家马特·麦克埃尔罗伊 (Matt McElroy) 指着一个看起来有点像压榨机的东西。 “让我们用技术术语——凉亭压机吧，”他告诉我。他面前的坚固铸铁机器可以用来打孔、压接珠宝或压印皮革。他从标有“生物危害”的袋子中取出一个塑料瓶。里面是一根浸满血液的卫生棉条，浸泡在保存液中，前一天，一名妇女将其空邮到 NextGen 奥克兰实验室。现在它已经氧化成深红棕色，就像铁锈一样。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;麦克尔罗伊在罐子上安装了一个塑料塞，将其滑入机器的金属虎钳中，然后转动杠杆，压碎多孔棉并释放其内容物。他将所得的液体倒入试管中，这种液体是棕红色且不透明的，就像陈年的梅洛酒一样。 “看起来不错，”他说。他把小瓶举到一张海报上，海报上显示出彩虹般的可能溶液颜色；颜色越深意味着血流越重，这意味着实验室需要分析更多的血液和子宫内膜。这是 C4，不在 C1 到 C5 的范围内。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;送来卫生棉条后，戈戈拉克成为了 NextGen Jane 的实习生，她和我们一起站在实验室里。 “我们要推出一款渐变色，”她看着一个小瓶，里面装着中度桃红葡萄酒的液体。现在，这些样本将在离心机中旋转，然后进行处理，滤除其他蛋白质、组织和细胞碎片，直到它们只含有纯遗传物质。其中大部分将储存在工业冰箱中，而不是立即进行分析：NextGen 希望利用其月经库来了解“正常”月经并开发未来的测试。与此同时，经过十年时间收集和分析数千个样本，该公司相信它已经确定了 47 种生物标志物的检测方法，可以可靠地区分确诊的子宫内膜异位症患者。它现在正在开始一项验证研究以确认这些结果。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最终，Gogolak 发送给 NextGen Jane 的样本被标记为“可疑”，因为她的子宫内膜异位症既没有通过手术得到证实也没有被否认。虽然她仍然对答案抱有希望，但她知道，在公司能够发布经过验证的测试之前，她不会收到更多信息——塔里亚尔说，这还需要十八个月的时间。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “如果你得到诊断，这会对你有什么帮助？”麦克尔罗伊问她。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她停了下来，思考着。如果她能够在大一时接受一次经血测试，当时她的内分泌医生有预感，这可能会完全改变她的道路，从而节省她多年来昂贵的测试和数周卧床不起和服用阿片类药物的时间。如果检测结果呈阳性，她就会在几年前接受手术。如果结果呈阴性，则表明需要寻找另一种诊断。相反，她陷入了塔里亚尔所说的“分析炼狱”——既不知道也不不知道的痛苦。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;几个月后，戈戈拉克和我一起从她的宿舍里走出来，掀起她的运动衫，向我展示她腹部上的两个补丁，这些补丁连接到一个方形设备上。该工具由一家名为 Livia 的公司开发，可以产生振动来帮助缓解经期疼痛。她的门旁边有一个便携式加热垫，早上她抽筋最严重的时候，她会在去上课的路上抓住它。 2022 年 9 月，疼痛和出血再次出现后，她和父母安排了手术，但随后一种新的避孕药物意外开始发挥作用，使她的症状得到了控制。不过，即使有一天她忘记服用避孕药或黄体酮，她也会感到恶心的拉扯感再次出现。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;戈戈拉克仍然认为，在某个时候她会接受手术。如今，她担心的不是外科医生会发现子宫内膜异位症，而是他们什么也找不到。那样的话，她就会回到原点。 “我只是想完全、百分百地知道我是否拥有它，”她说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;真正的子宫内膜异位症无创诊断测试——一项可以做出医疗决定的测试——可能还需要数年时间。在短期内，更有可能的是筛查测试，这种测试就像乳房X光检查或子宫颈抹片检查一样，可以告诉您是否很有可能患有这种疾病。然而筛查测试也有其局限性，尤其是对于尚未被充分了解的疾病。子宫颈抹片检查或 HPV 检测非常有用，因为如果您及早发现癌症或癌前病变，您就可以开始治疗和治愈之路。子宫内膜异位症没有等效的治疗方法。 “问题是，这将如何改变我们对患者的建议？”专门研究良性妇科疾病的妇产科医生塔米·罗文 (Tami Rowen) 告诉我。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;即使戈戈拉克通过手术得到了子宫内膜异位症的明确诊断，该诊断也不会告诉她几种治疗方案中哪一种最有可能对她有效。避孕药可能会失效，甚至手术也往往无法治愈。如果节育措施无法控制症状，另一种选择是使用更强效的药物混合物来抑制生殖激素。这些药物可以抑制月经，降低循环雌激素，并使生殖系统平静，常常使患者陷入暂时的更年期。这种激素疗法&lt;a href="https://www.theguardian.com/society/2023/mar/08/endometriosis-new-treatment-non-hormonal-drug-dichloroacetate"&gt;四十年&lt;/a&gt;来没有发生重大变化。它们通常会带来严重的副作用，而且无法提前知道它们是否有效。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;长岛诺斯韦尔健康中心的生殖生物学家克里斯汀·梅茨 (Christine Metz) 是&lt;em&gt;ROSE&lt;/em&gt;的联合主任，ROSE 是另一个基于经血开发子宫内膜异位症测试的研究小组。她告诉我，当谈到子宫内膜异位症和其他良性妇科疾病时，知识差距比诊断更严重。例如，尽管节育被广泛认为可以减缓疾病的进展，但几乎没有证据表明它确实有效：梅茨说，迄今为止几乎所有关于子宫内膜异位症治疗的临床试验，无论是手术还是激素，都没有测量进展情况疾病本身，而是减轻疼痛。 “这很痛苦，痛苦，痛苦，”梅茨指出。 “这就像你询问癌症患者服用化疗药物后的感受如何。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于子宫内膜异位症等历史上被误解的疾病，未知数仍然多于已知数。然而，NextGen Jane 和 Qvin 等公司所做的工作为我们知识的扩展奠定了基础。通过探索子宫如何对荷尔蒙变化作出反应，并了解经血的完整成分及其随时间的变化，他们可能对子宫内膜异位症和其他生殖疾病进行更严格的研究。一点一点地，他们正在为隐藏太久的身体区域描绘出一幅更完整的图画。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Thu, 29 Aug 2024 16:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/science/annals-of-medicine/what-can-we-learn-from-menstrual-blood</guid></item><item><title>每日漫画：8 月 29 日，星期四</title><link>https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/thursday-august-29th-normal-human-food</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-08-29T15:38:18.381Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/66d089572e16944cd79be76a/16:9/w_1280,c_limit/A60633.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.condenaststore.com/~/cartoon-bank?utm_medium=referral&amp;amp;utm_source=NewYorker&amp;amp;utm_content=daily-cartoon-mod&amp;amp;AID=1247905545" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;购买&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;漫画 »&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Thu, 29 Aug 2024 16:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/thursday-august-29th-normal-human-food</guid></item><item><title>卡玛拉·哈里斯的赌博</title><link>https://www.newyorker.com/news/the-lede/kamala-harriss-gamble</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-08-29T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/66ce4616b2fafd26f770b29a/16:9/w_1280,c_limit/KYT-Harris-DNC.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在副总统卡玛拉·哈里斯不太可能竞选总统的第一个月，她让民主党人对终于找到唐纳德·特朗普的可信对手的热情来定义她的候选资格。一旦乔·拜登&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/joe-biden-leaves-the-stage"&gt;退出竞选&lt;/a&gt;，哈里斯让人们知道她的意图，人们的兴奋远远超过了准确了解她正在执行&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/fault-lines/how-generic-can-kamala-harris-be"&gt;什么政策的需要&lt;/a&gt;。数万人加入 Zoom 呼吁筹集资金并创建旨在支持副总统竞选的网络。还有数千人排了几个小时的队，为集会场地挤满人，这成为她制定竞选主题的舞台。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在这些集会上， &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/dispatch/a-mood-of-optimism-at-kamala-harris-first-campaign-stop"&gt;她的竞选框架&lt;/a&gt;成为焦点。哈里斯坚持典型的自由主义政策：提高最低工资并提供负担得起的住房和医疗保健。她更明确地表达了争取堕胎权以及向 LGBTQ 人群提供保护和权利的意图。哈里斯选择真正民粹主义的明尼苏达州州长&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/what-tim-walz-brings-to-kamala-harriss-campaign-to-beat-donald-trump"&gt;蒂姆·沃尔兹（Tim Walz&lt;/a&gt; ）而不是更为温和的宾夕法尼亚州州长乔什·夏皮罗（Josh Shapiro）作为竞选搭档，这让进步派感到高兴。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;莱德&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/the-lede"&gt;&lt;em&gt;对您今天需要了解的内容进行报告和评论。&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;但哈里斯出人意料的候选资格引发了最令人兴奋的事情，而她无需说一句话。作为一名混血女性和两个移民父母的女儿，她的出现成为了对 2020 年美国种族主义历史 &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-columnists/did-last-summers-protests-change-anything"&gt;全国清算&lt;/a&gt;的&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/q-and-a/the-meaning-of-african-american-studies"&gt;强烈&lt;/a&gt;抵制。尽管哈里斯和沃尔兹在这场竞选中巧妙地避免提及种族或种族主义，但它对即将到来的选举的中心地位是不可否认的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;近年来，共和党终结平权行动的长期努力&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/07/10/the-end-of-affirmative-action"&gt;最终在由特朗普任命的美国最高法院实现&lt;/a&gt;。有关针对非裔美国人的奴隶制和种族主义的书籍以及教授黑人历史的学校课程在一些州和地区已被禁止。在佛罗里达州，共和党立法者通过了所谓的“停止&lt;em&gt;觉醒&lt;/em&gt;法案”，该法案试图根据黑人历史教学是否被认为会让白人学生对黑人历史教学进行管理，该&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/02/06/ron-desantis-battles-the-african-american-ap-course-and-history"&gt;法案&lt;/a&gt;后来在法庭上受到质疑，但抓住了全国情绪。感到内疚。德克萨斯州、北卡罗来纳州和犹他州等州的大学关闭了致力于多元化的中心和办公室。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;自从哈里斯成为推定候选人以来，特朗普&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/letter-from-bidens-washington/trumps-racist-attack-on-kamala-harris-was-no-accident"&gt;攻击了&lt;/a&gt;她的种族身份，故意念错她的名字，并质疑她的智力，甚至称她为“笨蛋”。他的竞选搭档&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-political-scene/why-donald-trump-picked-j-d-vance-for-vice-president"&gt;JD 万斯&lt;/a&gt;支持全国禁止堕胎，并称没有孩子的人不如有父母的人。在这种情况下，支持哈里斯可能感觉像是一种抵抗行为。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/09/02/why-was-it-so-hard-for-the-democrats-to-replace-biden"&gt;民主党全国代表大会&lt;/a&gt;为哈里斯提供了阐明为何她应该晋升为总统的具体细节的机会。它的组织目的是为了塑造哈里斯的新形象，她坚强，正如她的丈夫道格·埃姆霍夫所说，“准备好领导”。民主党人抓住这个机会声称他们正在为国家制定新的路线，强调欢乐和爱国主义的主题；人群时不时地高呼“美国！”整个演讲都充满了对国家的热爱，这与特朗普经常将美国描述为只有他才能拯救的地狱景象形成鲜明对比。正如&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/on-television/the-obamas-rousingly-pragmatic-call-to-action-at-the-dnc"&gt;米歇尔·奥巴马&lt;/a&gt;所言，哈里斯“真正理解”是什么“总是让美国变得伟大”。大会的情感目标似乎已经实现，但是有机会阐明哈里斯总统任期的意义吗？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;对于所有&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-lede/the-democratic-party-rebrands-itself-before-viewers-eyes"&gt;关于前进的讨论&lt;/a&gt;，民主党决定突出其过去最困扰其黑人和年轻选民核心选区的部分。比尔·克林顿因倡导放弃社会福利和公民权利而在党内留下了自己的印记。他的遗产包括助长大规模监禁和妖魔化贫穷黑人（尤其是黑人妇女）的政策，他将黑人妇女作为废除福利作为一项权利的努力的焦点。在 2016 年竞选总统期间，希拉里·克林顿因将 1996 年的青少年称为“超级掠夺者”而受到“黑人生命也是命”活动人士的追捕。巴拉克·奥巴马(Barack Obama)可能受到许多人的崇拜，但正是在他的政府领导下，“占领华尔街”和“黑人的命也是命”运动才爆发，这在很大程度上是因为他历史性的竞选承诺没有兑现。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;该党以保守派为特色，同时仍然主张走一条新道路，这反映了整个大会的紧张气氛：哈里斯好战的承诺，即以“世界上最强大、最致命的战斗力量”在海外追求美国价值观的喜悦；哈里斯将如何解决儿童保育费用和生活成本上升的危机，但没有具体细节。大会上有四名被错误定罪且后来被无罪释放的中央公园五人在庆祝哈里斯检察官职业生涯的环节上亮相。最尖锐的是，发言者一再将这次选举描述为争取民主和&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-lede/kamala-harris-freedom-campaign"&gt;自由的斗争&lt;/a&gt;，但民主党全国委员会拒绝在任何时候让任何一名巴勒斯坦裔美国人登上主舞台。这次拒绝与大会上共和党人的游行形成鲜明对比，共和党人因为拒绝特朗普而获得了发言机会。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这些相互矛盾的信息似乎旨在激励和鼓舞基础选民，同时也传达给尚未下定决心的选民。这种双重目的使哈里斯没有能力谈论她和她的政党计划如何解决选举的核心问题，包括经济不平等和通货膨胀带来的困难。相反，她提出了一些含糊的陈词滥调，承诺“机会经济，每个人都有机会竞争和成功的机会”。哈里斯承诺“结束”住房短缺，但没有详细说明她将如何做到这一点。当哈里斯被选为副总统时，几乎没有试图解决对 2020 年竞选如此尖锐的社会问题。然后，哈里斯谴责“结构性种族主义”、刑事司法系统中的不公正以及“警察过度使用武力”。总之，她总结道：“种族主义没有疫苗。我们必须完成这项工作。”新的民主党政纲也体现了这一戏剧性的转变，埋葬了2020年争取种族正义的斗争。自2012年以来，该党政纲首次不反对死刑；它呼吁增加警察，但没有强调警察改革。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;可以肯定的是，自 2020 年以来发生了很多变化。但哈里斯赌的是，当年为寻求解决种族主义危机而游行的数百万人将只是沿着这条通向未来的老路继续前进。民主党赌的是，仅提名一名黑人和印度裔女性就能满足种族正义的愿望。这是一个有风险的策略。共和党准备在广播中大量传播哈里斯发表的各种言论，以验证“自由派”标签。正如一位共和党&lt;a href="https://www.nytimes.com/2024/07/29/us/politics/kamala-harris-2020-positions.html"&gt;策略师所说&lt;/a&gt;，“档案很深。”在哈里斯上一次竞选总统时，她支持全民医疗保健和公立学院和大学学生的免费学费。她提出了移民和海关执法部门“从头开始”的可能性。她反对水力压裂并呼吁结束青少年监禁。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管伯尼·桑德斯、亚历山大·奥卡西奥-科尔特斯和伊丽莎白·沃伦都是美国最受欢迎的民主党人，但利用公共资金重建美国经济并承诺解决种族歧视问题的毫不掩饰的战略，却创造了全美投票率最高的选民之一。美国历史上，哈里斯和党的领导层默许了共和党强烈反对的条款，拒绝任何与 2020 年选举成功有关的事情。哈里斯没有解释为什么她支持这些立场，而是试图说服渴望变革并可能接受她的推理的选民，而是试图即时重塑自己。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;民主党在争取选民方面面临的一个问题是，他们的核心选民受到经济和种族不平等的影响过大，这削弱了选民对国家整体方向的信心。在全国范围内，2023 年提起的驱逐案件比 2021 年多了 50 万多起。其中面临驱逐的人中近一半是黑人。去年，当大流行援助枯竭时，美国无家可归者的数量比 2022 年增加了 12%，达到创纪录的水平。无家可归的家庭中有一半是黑人。因此，尽管黑人选民总体上对哈里斯的热情可能比对拜登的热情高，但支持她而不是特朗普的 77% 的比例远远低于拜登在 2020 年赢得的 92% 的黑人选票。哈里斯必须让黑人选民——尤其是受到住房危机重创的黑人女性——相信她有一个可靠的计划。特朗普在那些表示经济是他们的主要因素的选民以及表示自己财务状况不佳的选民中领先。还有一个问题是，哈里斯决定强调自己作为检察官的角色，提供她自己版本的法律和秩序言论，这将如何在普通黑人选民中产生影响。民意调查显示，超过 70% 的美国黑人认为需要对警务进行“重大”改变。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;除了吸引更广泛的选民之外，民主党内部仍然存在分歧，特别是在拜登政府&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/q-and-a/the-biden-administrations-have-it-both-ways-report-on-gaza"&gt;继续对以色列加沙战争提供军事和财政支持&lt;/a&gt;方面。哈里斯在讲话中维持了政府毫无疑问支持以色列的强硬立场。就像今年早些时候拜登在初选期间面临&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-columnists/michigans-uncommitted-democrats-send-a-message-to-biden"&gt;“不承诺”运动&lt;/a&gt;一样，民主党正在赌博，特朗普的威胁将压倒挑战哈里斯和民主党立场的愿望。与此同时，随着哥伦比亚大学新学期的开始，该大学正在限制进入校园，并考虑是否授权其安全人员进行逮捕。在加利福尼亚州，公立学院和大学发布了新的规则和指导方针，禁止&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/essay/the-kids-are-not-all-right-they-want-to-be-heard"&gt;学生抗议者&lt;/a&gt;在春季使用包括营地在内的策略。州立法机构还将扣留 2500 万美元的资金，直到加州大学校长制定出一个执行抗议活动规则的框架。当哈里斯选票围绕恢复自由和民主制定竞选活动时，赤裸裸地限制学生抗议活动可能会成为一个导火索。与 BLM 不同，对加沙的声援不会轻易被纳入民主党的政纲：对以色列的支持是美国管理中东政治的关键。哈里斯在&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/kamala-harriss-youth-vote-turnaround"&gt;年轻人支持率&lt;/a&gt;方面超过了特朗普，但她能否将这种好感度转化为实际选票仍有待观察。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;民主党人不希望回到特朗普时代的混乱，但许多人也不希望他们的政党回到优先考虑中间派而忽视他们的愿望的版本。这种权衡被理解为民主党想要获胜的代价。但它忽视了，四年前，该党做出了解决种族和经济不平等问题的重大承诺，并以历史性的投票率获胜。此外，坚持民主党必须向中间派竞选和执政——这意味着他们必须降低对能够实现的目标的期望——削弱了他们同时声称自己是变革政党的说法。宣布两者都会混淆政治，正如哈里斯在大会上承诺将“围绕我们的最高愿望”团结美国人，并成为一位“现实、务实且具有常识”的总统。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;自由党领导人将坚持要求他们的选民知道主要目标是让哈里斯当选，然后他们可以继续推动她走向他们的政治倾向。但民主党面临的问题是&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-columnists/why-did-progressive-democrats-support-joe-biden"&gt;最近的历史&lt;/a&gt;。这就是投票给乔·拜登的方式，他不是 2020 年初选进步派选择的候选人。拜登在对改革寄予厚望的情况下获胜，并取得了重大成就。但考虑到大多数普通民众的经济不稳定以及他任期内生活成本的上升，这永远感觉不够。除了他的年龄之外，这些因素也导致了他在今年竞选中的失败。如今，民主党押注其支持者将会忘记最近这段期望值上升和落空的历史。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Thu, 29 Aug 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/the-lede/kamala-harriss-gamble</guid></item><item><title>塔罗牌、科技和我们的魔法思维时代</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/critics-at-large/tarot-tech-and-our-age-of-magical-thinking</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-08-29T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/650b59e2f49b447c4924fa7b/16:9/w_1280,c_limit/CAL-WEB.png" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; &lt;a href="https://transcripts.condenastdigital.com/tny/2024-08-28/52db56bbcb20ae7cf62e882b301d9cf2-final-woo-transcript" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;em&gt;下载成绩单。&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://podcasts.apple.com/us/podcast/critics-at-large-%7C-the-new-yorker/id1704902371" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://open.spotify.com/show/2SPRInxtPCz2nmvKgHLWDt" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; |&lt;a href="https://link.chtbl.com/tnycriticsatlarge" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/goings-on"&gt;&lt;em&gt;注册&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;em&gt;接收我们每周的文化推荐时事通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;直到最近，塔罗牌、占星术和招魂术——这些实践常常被简单地称为“呜呜”——还是尘土飞扬的通灵室和七十年代怀旧的东西。但是，今天，神秘主义已经渗透到主流文化中。在《普通评论家访谈》系列的第三期也是最后一期中，文森·坎宁安与&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;的特约撰稿人詹妮弗·威尔逊谈论了这个神奇思维的新时代。他们讨论了“求爱”如何通过 Co-Star 等应用程序渗透到我们的日常生活中，以及最近的电视节目和小说如何拥抱超自然主题。随着加密货币和体育博彩的兴起，对未来的投机也已成为我们经济的基本组成部分。威尔逊说：“如果现在有更多的安全保障，也许人们会感到更少的不确定性，从而促使他们咨询占星术和塔罗牌读者。” “从很多方面来说，这是&lt;em&gt;我们&lt;/em&gt;造成的问题。”还有一个额外的好处：文森得到了自己的塔罗牌占卜。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与评论家一起阅读、观看和聆听：&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/11/20/the-curse-tv-review-showtime"&gt;诅咒&lt;/a&gt;》(2023)&lt;br /&gt; &lt;a href="https://x.com/poetastrologers" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;@astropoets&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; 《真探》（2014年至今）&lt;br /&gt; “ &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/listening-booth/what-jennifer-lopez-has-to-say-about-bennifer"&gt;这就是我。” 。 。现在：一个爱情故事&lt;/a&gt;”（2024）&lt;br /&gt; 《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/on-television/another-satisfying-stay-at-the-white-lotus-season-2-finale"&gt;白莲花&lt;/a&gt;》（2021-）&lt;br /&gt; 《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Long-Island-Compromise-Taffy-Brodesser-Akner-ebook/dp/B08HHTBJ8G/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;长岛妥协&lt;/a&gt;》，作者：Taffy Brodesser-Akner&lt;br /&gt; “ &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/the-curse-and-the-magical-thinking-of-the-speculative-economy"&gt;‘诅咒’和投机经济的神奇思维&lt;/a&gt;”，詹妮弗·威尔逊 (Jennifer Wilson)&lt;br /&gt; “看着我的眼睛”（2024）&lt;br /&gt; “ &lt;a href="https://www.amazon.com/Speculative-Communities-Living-Uncertainty-Financialized/dp/022671327X" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;投机社区：在金融化世界中生活在不确定性中&lt;/a&gt;”，作者：Aris Komporozos-Athanasiou&lt;/p&gt;&lt;p&gt;每周四都会推出新剧集。&lt;a href="https://link.chtbl.com/tnycriticsatlarge" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论您在何处获得播客，都&lt;/a&gt;可以关注“Critics at Large”。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Thu, 29 Aug 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/critics-at-large/tarot-tech-and-our-age-of-magical-thinking</guid></item><item><title>政治讽刺作家的困境</title><link>https://www.newyorker.com/culture/culture-desk/the-plight-of-the-political-satirist</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-08-29T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/66cdde926789e21567156835/16:9/w_1280,c_limit/RICH-SCARY-RB.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;鲁本·博林 (Ruben Bolling) 三十多年来一直绘制和撰写复杂、深刻、变形的每周漫画《跳舞的虫子汤姆》，在截止日期的压力下工作得最好。 “几年前，我决定投入其中，”他最近告诉我。星期一是截止日期。就在共和党全国委员会召开之前的那个周六，唐纳德·特朗普在会上接受了共和党的总统提名，博林正在制作那周的漫画：对伟大的儿童读物作家理查德·斯卡里的《忙碌小镇》插图进行即兴创作，题为“忙碌、忙碌的一天”在共和党全国代表大会上。”在那里，哈克猫和帮派等镇民不再做“木匠”、“街道清洁工”之类的工作，而是他们的分身在会议场所做其他类型的工作：一只狐狸推着一辆装满现金的独轮车（“Supreme”）。法院法官行贿者”）；一名记者（“正常化媒体成员”）采访一只穿着马球衫、戴着红帽子的猫（“真正的纳粹”）。当天晚些时候，博林得知特朗普在宾夕法尼亚州的一次集会上遭到枪击。他花了几个小时评估了全国的情绪，然后进行了修改，增加了一个全国步枪协会的摊位（“&lt;em&gt;问我如何获得枪支&lt;/em&gt;”），工作人员是一头穿着考究、面带友好微笑的猪。他被贴上“政治暴力预防者”的标签。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;博林在过去五年中两次入围普利策奖决赛，他说，他让这些角色“在做可怕的事情时尽可能地可爱”。他以前曾模仿过斯卡里，结果确实是甜蜜和令人毛骨悚然的——即使我们通过卡通猪、犀牛和猫来记录我们这个时代的恐怖，我们也很难不被斯卡里温柔的世界观所带来的快乐所鼓舞。 “这是我所做的很多事情中非常典型的，那就是把古老的、怀旧的、无辜的艺术品带入我们世界最黑暗的部分，从而玷污它们，”博林说。 “我发现这非常有效。这可能会让我非常沮丧。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;博林于 1990 年开始广泛出版的《跳舞的虫子汤姆》每周都是自由形式和杂耍式的——原创人物、反复出现的模仿和讽刺、一次性作品、精彩的长篇超搞笑页面插科打诨。他的插画风格倾向于干净利落的线条美学，就像《丁丁历险记》一样，但它会根据他的意图而变化：对名人和政客的阴影肖像风格的描绘；对其他艺术家的模仿；虚假广告、海报和&lt;a href="https://www.gocomics.com/tomthedancingbug/2021/12/17" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;信息性大标题&lt;/a&gt;。早期，博林曾出演过《周六夜现场》、 &lt;em&gt;《疯狂》&lt;/em&gt;杂志和《Mr.将“展示”作为灵感。随着时间的推移，尤其是近年来，这部漫画变得越来越政治化，尽管过去几周的美国大选新闻——一个政党的暗杀企图，另一个政党的候选人火炬传递——其强度并不典型。像我们这个时代的所有讽刺作家一样，博林已经学会了适应。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="鲁本·博林斯《唐纳德和约翰颠倒》。" src="https://media.newyorker.com/photos/66cde07cd5ad171a3db8ae97/master/w_1600%2Cc_limit/DONALD-JOHN-RB.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;博林告诉我，在很长一段时间里，他都在使用“老讽刺家的伎俩，夸大所发生的事情、政客的言论以及他们的政策”。 “但这对特朗普不起作用，因为他比我更擅长。在创作他自己的讽刺作品方面，我无法与他竞争。”相反，博林倾向于将特朗普重新置于语境中，将他的语言放入漫画人物的嘴里、 &lt;a href="https://www.gocomics.com/tomthedancingbug/2020/01/17" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;宣传海报&lt;/a&gt;上等等，为读者提供新鲜的娱乐和警报。在 2020 年的连环画中，博林通过黑白新闻片风格的图像，将特朗普对这一流行病的反应与 1941 年珍珠港爆炸事件并列起来。“为什么我应该加入，仅仅因为几千名美国人在夏威夷丧生？”一位潜在的大兵问道。 “每天有多少美国人死于熨衣板事故？”罗斯福淡化了这场危机，对敌人入侵纽约和加利福尼亚的反应是：“这只是在两个州！我喜欢这些数字！再过几天，这个数字就会为零！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;博林出版了多本作品集；他的最新作品“‘ &lt;a href="https://www.amazon.com/Its-Great-Storm-Tom-Dancing/dp/1951757068" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;这是一场大风暴，跳舞的虫子汤姆！”&lt;/a&gt; ”，其中包括 2020 年至 2023 年出版的连环画，于本月发布。封面——美国国会大厦、南瓜地、夜空下暴徒的剪影——参考了他的系列“Q-Nuts”，该系列播放了“花生”和“这是伟大的南瓜，查理·布朗”。博林试图抵制对心爱的童年角色的残忍，“但我最喜欢的莱纳斯，我变成了 QAnon 疯子，”他说。 “那很痛。”在《花生漫画》中，莱纳斯在每个万圣节都忠实地等待着大南瓜，这是一个神秘的、看不见的人物，为信徒们提供糖果。 “这永远不会发生，”博林说。 “而且他总是找借口。我意识到那是 QAnon。”这是他有史以来最受欢迎的动画片之一。 《唐纳德和约翰：男孩总统和他想象中的公关人员》系列剧也是如此，男孩特朗普扮演卡尔文，想象中的公关人员约翰·巴伦扮演霍布斯。比尔·沃特森（Bill Watterson）的原创角色——卡尔文（Calvin），热情的年轻幻想家和快乐的自大狂，以及霍布斯（Hobbes），稍微理性一点的伙伴——完美地融入了博林的讽刺框架。 （在&lt;a href="https://boingboing.net/2024/07/02/tom-the-dancing-bug-a-calvinesque-and-hobbesian-look-at-presidential-immunity.html"&gt;最近的一篇文章&lt;/a&gt;中，一个巨大的卡尔文，戴着玩具王冠，在一个被毁坏的 DC 周围跺着脚，惊呼道：“有免疫力真是&lt;em&gt;太好了&lt;/em&gt;！”）博林说，提出想法可能是一项艰苦的工作，但当他每天做一次时， 2016 年，在线播放《唐纳德和约翰》时，“就像走在路上采摘蓝莓一样。每天我都会想，‘哦，就像他假装自己是一只恐龙一样。’一切都井然有序。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;博林的连环漫画于九十年代开始在报纸上出版，在&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/culture-desk/eyeball-kicks-alt-weekly-comics"&gt;另类周刊&lt;/a&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/sarah-larson/groening-and-barry-take-new-york"&gt;漫画&lt;/a&gt;的全盛时期，与马特·格勒宁、琳达·巴里、&lt;a href="https://www.newyorker.com/humor/daily-shouts/the-semi-sadistic-7-minute-workout"&gt;艾莉森·贝克德尔&lt;/a&gt;和托尼·百万富翁等艺术家的连环漫画一起成长。他仍然以印刷品发表文章，尽管他的主要读者现在在网上，并且他维护着一个名为“Inner Hive”的强大 Patreon 社区。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;令人惊讶的是，《跳舞的虫子汤姆》于 1986 年诞生于哈佛法学院。博林与他的两个兄弟和父母在新泽西州肖特山长大。 “有很多人在争夺注意力，”他说。他口吃，不擅长讲笑话，但他开始画漫画，在螺旋笔记本上写满漫画。直到大学毕业后，他才发表任何文章，当时他正在哈佛法学院就读，他看到了法学院报纸的“漫画家招聘”广告。如果没有这个，他说，“我不知道我今天是否会成为一名漫画家。我做的第一部漫画基本上就是我现在做的。那是《跳舞的虫子汤姆》。我立刻破解了密码。”他将这些条带收集在一本小册子中，然后将其复印、装订并在哈佛合作社出售。 “他们会卖光，”他说。 “我继续去复印店并制作更多。那真是令人欣慰。”他将自己的第一部漫画卖给了&lt;em&gt;《国家讽刺》杂志&lt;/em&gt;，该杂志的漫画编辑是萨姆·格罗斯（Sam Gross），他是已故的长期受人喜爱的&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;漫画家。 （“萨姆把我叫到他的办公室，然后他开始对我大喊大叫：‘你在做什么？这本漫画里有三个想法。回家吧，把它变成三本不同的漫画，我会把这三本都买下来。’”）作为一名律师，博林开始自行发行漫画，几年后，当他在金融服务行业工作时，他与安德鲁斯·麦克米尔签署了一项协议，从那时起，安德鲁斯·麦克米尔就开始发行漫画。多年来，他过着白领职业和漫画家的双重生活。 （他还有两个名字：漫画笔名和真名肯·费舍尔。）他与妻子住在曼哈顿，他们有三个已成年的孩子，如今，他只是一名漫画家。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在九十年代，《跳舞的虫子汤姆》给人一种安静、惊心动魄的启示，受到许多人的喜爱，但从未成为家喻户晓的名字。博林似乎同时嘲弄了所有流行文化、大部分人性和漫画历史，总是带着敏感和对微妙荒谬的洞察力。 （参见史拉夫，一个巨大的、毛茸茸的外星人，他来到地球打盹。） 除了神人、无所不能的超级英雄和内向男孩路易斯·马尔特比等反复出现的角色之外，还有《死神侦探&lt;a href="https://www.gocomics.com/tomthedancingbug/2016/03/17" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;山姆·罗兰&lt;/a&gt;的冒险》 ”，其中我们穿着风衣的私家侦探会得到一项令人兴奋的任务，就像“紫红色鹦鹉的案件”一样，遇到麻烦，比如一个诡计多端的管家（“一分钟后，水就会流入这个房间，把你淹死，就像一只老鼠！”），尝试英勇逃脱（“如果我能松开这些绳子就好了！”），失败，然后死亡。 （“死神侦探山姆·罗兰又一个悬而未决的案件！”）无论是过去还是现在，精彩无限、令人愉悦的“Super Fun-Pak Comix”都模仿了特定的类型（“婚姻欢乐”、“环城公路平庸”）、类型惯例（“太多面板漫画”），以及博林想笑的其他任何东西（“汤姆·克鲁斯和泽努”，“珀西瓦尔·邓伍迪，1909 年的白痴时间旅行者”）。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="鲁本·博林斯“这是一场伟大的风暴查理·布朗。”" src="https://media.newyorker.com/photos/66cde07cde9e592ba52a0fba/master/w_1600%2Cc_limit/QNUTS-RB.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;博林说 9/11 是这部漫画的转折点。 “这几乎就像是，‘还有什么事情能再次变得有趣吗？这是真的吗？他想到了一部“Super Fun-Pak Comix”，其中的每句妙语，无论设置如何搞笑，都是“恐怖分子摧毁了世界贸易中心，造成数千人死亡。” “当我画它的时候，我哭了，”博林说。在随后的严峻新闻长征中，博林的作品继续反映政治现实，并处处体现出幽默和悲情。新保守派内特（Nate）出现了，幸运鸭（Lucky Ducky）也出现了，“幸运的小鸭子，运气很好”，他因贫穷而得到所有的休息，激怒了他富有的对手，还有查格林瀑布（Chagrin Falls），那里的生活一天天变得更糟。普通美国人。然而，博林的恐怖漫画完美地融合了纯真、幽默和痛苦——请参阅“&lt;a href="https://boingboing.net/2022/05/30/richard-scarrys-21st-century-classroom.html"&gt;理查德·斯卡里的忙碌的21世纪课堂&lt;/a&gt;”——可能受到的打击最为严重。 “我仍然深受这件事的影响，”博林说。 “我的工作是表现得傲慢自大，但当我写作和绘画时，我绝对不是。这非常困难。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我问博林为什么这部漫画被称为“跳舞的虫子汤姆”。有一天，在法学院的课堂上，他说，“我朋友的笔上出现了虫子，他正在旋转笔。虫子不断地移动它的腿，以保持在顶部，来回移动。我说：“那是跳舞虫汤姆。” ” 那天晚上，他向报纸提交了他的第一篇漫画。作为一个纯粹主义者，他不希望它有一个标题——每周都会完全不同——但报纸坚持要这样做。 “所以我想到了我能想到的最愚蠢的名字，我把它命名为‘跳舞的虫子汤姆’，作为报复，”他说。 “但我记得事后骑自行车回家，我真的很喜欢这样。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “这太可怕了，但我觉得我们都是跳虫汤姆，当某种看不见的力量试图摆脱我们时，我们试图留在围栏上，”我说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “这是一种存在主义的看待方式，”他说。 “我没想那么深。”他把自己视为虫子：“尽我最大的努力，流汗，跳舞供你娱乐。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Thu, 29 Aug 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/culture-desk/the-plight-of-the-political-satirist</guid></item><item><title>乔治·桑德斯的《第三任总理》</title><link>https://www.newyorker.com/books/flash-fiction/the-third-premier</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-08-29T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/66c8a86d85c23a09cf6f69b1/16:9/w_1280,c_limit/Saunder-Flash-Fiction.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;这是今年夏天的在线 Flash Fiction 系列的第八个故事。&lt;a href="https://www.newyorker.com/books/flash-fiction"&gt;请在此处&lt;/a&gt;阅读整个系列以及我们往年的 Flash 小说。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那年春天，总理实施了一系列大胆的协议。他是个瘦削的男人，衣着讲究。午饭后，你会看到他带着派对精神，不规律地离开一家露天咖啡馆，把细长的香槟酒杯里的最后一滴酒倒掉，他把香槟酒杯留在巷子旁边的矮墙上，让服务员赶紧过来取走。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;和他一起走的还有三个魁梧的弯背，有时粗脖子上的光头会转过身来，指责任何眼睛仍然追随总理的食客。关于这些粗脖子的人，有人暗示他们在随意穿着的昂贵夹克下隐藏着枪支，就好像他们生来就是粗脖子婴儿，发放了昂贵的意大利小鞋，然后立即开始嚼口香糖，并对托儿所里的其他婴儿产生怀疑。等待总理来找到他们，以便他们的生活真正有用的部分可以开始。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;总理的精神甚至在这条河上也留下了印记，这条河现在流经一座发生了变化的城市，以前人们感受到的温暖似乎是某个早期昏昏欲睡时代的古雅遗迹，在那个时代，没有取得什么粗暴的进展。偶尔，河流会吐出一具尸体，首先将其注入爬行动物模型，使爬行动物曾经的人看起来有罪。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一个人想要远离这一切。儿子们要么被编入民兵，要么被卡车运到屠宰场外的一个传闻中的劳改营。女儿们也消失了——人们看到她们滑进汽车，被毁了，上瘾了，傻笑着。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;任何形式的区别都可能导致一个人（一个人的孩子，一个人的配偶，甚至一个人的马——一匹马因为主人的罪孽而被夺走）掉进河里。要做的就是对阳台上的花箱产生兴趣，或者记录晚上看到的星星，然后完全沉浸在这些事情中。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;秋天到了，一辆红色汽车冲进咖啡馆，掀翻了桌子。它似乎想要首相，一得到他就离开了，把几个不幸的食客从它的背上推了下来。粗脖子现在已经融为一体，上面不可能有一张编织的餐垫。总理只是一个瘦弱的死东西，手里拿着叉子，衣着仍然无可挑剔。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们猜想，司机带着他所感受到的尖叫声和嘎吱声所带来的负担，疾驰而去。我们想，他必须永远改变，整个欢乐的领域不再是他的，每一个可爱的东西都被玷污了。但谁能说呢？也许他走来走去感觉像个英雄。我们不知道。他和他的红色汽车刚刚消失在午后的尘土中。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;几天之内，一名男子挺身而出，声称杀害了总理。这对于真正做到这一点的人来说是个新闻。假杀手的公寓门前开始出现一瓶瓶酒，他的楼梯因所有花束而变得难以通行。对于冒名顶替者，真正的凶手试图保持平静。考虑到假杀手所获得的所有荣耀，这很困难。真正的凶手开始出现惊恐发作，并反复做噩梦，其中一位不幸的食客，一位年轻女子，像那天一样，带着欢迎的好奇心对他微笑，仿佛他没有杀死她，而是带来了一个惊喜。甜点到她的桌子上。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然后我们的国家传奇发生了奇怪的转折。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这位假杀手、共和国的拯救者，被一群效忠前总理的胆怯的反动派暗杀，一天早上，正当这位伟大的民族英雄出门领取酒和鲜花时，他们引爆了一枚炸弹。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;新总理很快宣布对反动派不经审判在广场上处以绞刑。这位前总理总是关起门来用撬棍和木槌残酷地杀害他的敌人，并要求将这些场景拍摄下来。因此，相比之下，匆忙的公开绞刑似乎显得温和。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但在行刑前一周，传来了一个令人困惑的消息：事实证明，假杀手并没有死，只是受了重伤，“可能会康复”，双腿和一只手臂的一部分被炸掉。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;主要报纸受到新政权相对宽松的鼓舞，开玩笑地说一个人要么死了，要么没死。正确的？人并没有从死亡中“恢复”，不是吗？是的，“恢复得相当不错”，第二大报纸怒斥道，试图从中获得乐趣。谁决定对人民撒谎？为什么？我们还没有受够这种蒙昧主义的胡言乱语吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;让真凶手懊恼的是，假凶手现在成了更伟大的民族英雄。报纸上开始出现他被美丽但不太漂亮的未婚妻照顾的照片，这使人们感到仅仅绞死反动派是不够的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;圣诞节前夕，一群暴民冲进了监狱，狱卒（有一些，足够多了）退到一边，反动派被拖到废弃的体育场，在那里对他们进行了比绞刑更糟糕的事情，然后他们的残缺不全的尸体被扔进一个坑里焚烧，残害尸体的人轮流快活地在坑里小便，他们中的许多人，包括我的兄弟，都会后悔这一行为。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;因为在接下来的一周里，一个令人不安的谣言被主要报纸证实了：安放炸弹并致残假杀手的反动派根本不是反动派，而是一群不幸的食客的悲伤、寻求正义的亲属。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;新总理的某些过分热心的支持者（显然，令人遗憾的是）使用了各种形式的温和的身体说服，以迫使不幸的食客的亲人做出虚假的供述，他们认为，一旦获得这些供述，将有助于确认新总理的立场为了让他继续其恢复秩序的重要工作，所有人都必须保持警惕，忠于前总理的反动分子不仅仍然存在，而且正在积极密谋狡猾地重新掌权。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;各报社对新总理采纳其前任的压迫性习惯陷入了一段焦虑不安的时期，直到三大主要报纸的办公室同时遭到燃烧弹轰炸后，这种焦虑才停止。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这些报纸的编辑在匆忙印制的大报中勇敢地继续声称，暴力只会引发更多暴力，国家正处于莫名其妙的螺旋式下降之中，唯一的出路就是回归爱和同情心。然后，这些编辑的尸体被发现漂浮在河里，被斩首，这些编辑的父亲的尸体在主广场上被发现，每个儿子的报纸刊头的副本都用重钉书钉在相应的躯干上。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们对新总理的恐惧和尊重明显增加，并匆忙恢复到以前畏缩、谨慎的生活方式。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现在，每个星期六他都会在老总理去世的咖啡馆里开庭，以表明他是多么无所畏惧。他甚至接受提问，尽管他的警卫（他有九个）有时可能会开玩笑地用机枪指着一个提出问题的公民，而这个公民的问题似乎不够爱国。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一个星期六的早上，真正杀死前总理的人去了他死去叔叔的车库，他把那辆红色汽车藏在那里，启动了它，然后坐在方向盘后面思考。曾经，他以善良的名义，因谋杀而玷污了自己。难道他不应该至少尝试杀死这个新的、更加邪恶的总理吗？否则，这一切到底是怎么回事？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;杀死新总理就意味着杀死另一群不幸的食客。对他来说：更多的惊恐发作，新的噩梦。这一次，如果他成功了，至少也能得到一些功劳。天哪，是的，他会的：不再默默忍受匿名的痛苦。随后，他会爬上红色汽车的引擎盖，向人民发表讲话，提出一项新的运动，该运动将永远避免暴力，以正义和温柔进行统治。当然，还有坚定性。仁慈的坚定态度会立即受到人们的尊重。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;或者他可以忘记整件事，回到第一次杀戮之前的那个人：一个害怕的、被动的无名小卒。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这个想法比另一轮尖叫和嘎吱声更让他感到恶心。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他从仍在行驶的红色汽车中跳出来，打开车库门，感觉充满活力和果断，在早晨的阳光下眨着眼睛，为自己的任务做好准备。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Thu, 29 Aug 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/books/flash-fiction/the-third-premier</guid></item><item><title>兄弟实地指南</title><link>https://www.newyorker.com/humor/shouts-murmurs/a-field-guide-to-bros</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-08-29T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/66cf8f96b11407573254498b/16:9/w_1280,c_limit/Bros_Cover_4_3.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;太阳出来了，枪声响起——欢迎来到兄弟观看季的最后几天。观察兄弟是人们喜爱的夏季消遣。但是，随着兄弟数量的激增，跟踪他们所有人变得令人困惑。本指南将帮助您在兄弟在 75 英寸电视前筑巢过冬之前，轻松识别自然环境中的主要亚种。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一名男子在地铁上躺着，四名金融兄弟穿着羊毛背心。" src="https://media.newyorker.com/photos/66cf89220e91c94e3cc30669/master/w_1600%2Cc_limit/1_Chase_bros.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;北方财经兄弟&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;em&gt;信托康涅狄格州&lt;/em&gt;&lt;br /&gt;北方金融兄弟 (Northern Finance Bros) 在金融区和 MBA 课程中很常见，可以通过他们印有字母组合的羊毛背心来认出。这些背心提供了免受空调过度办公室影响的保护，并用于引诱其他金融兄弟加入兄弟会——为讨论套利、高尔夫和小批量波本威士忌而组建的工会。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="骑赛格威的男人。带着笔记本电脑行走的男人。" src="https://media.newyorker.com/photos/66cf892219d9a3482292c4a8/master/w_1600%2Cc_limit/2_Chase_bros.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;技术兄弟&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;em&gt;蜈蚣&lt;/em&gt;&lt;br /&gt;科技兄弟是一种入侵物种，会推高租金和咖啡价格。它们大多是独居的，但午餐时间可能会聚集在炸玉米饼餐厅，阻止您在那里吃饭。他们看起来很穷，但他们却是出了名的、令人恼火的富有。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="秃头男子一边开车，一边咄咄逼人地看着窗外。女人和男人穿着泳衣看书。" src="https://media.newyorker.com/photos/66cf8922b114075732544989/master/w_1600%2Cc_limit/3_Chase_bros.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;西部冲浪兄弟&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;em&gt;管状西线虫&lt;/em&gt;&lt;br /&gt;西部冲浪兄弟 (Western Surf Bros) 是好莱坞典型的兄弟（当地方言中称为“brah”），他们住在城郊地区，只乘坐带有夏威夷特色装饰的运动型多功能车出行。他们不需要稳定的收入，因为他们靠溺爱女友的慷慨生活。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="两个男人在酒吧讨论体育统计数据。" src="https://media.newyorker.com/photos/66cf8922cfa267b60354d556/master/w_1600%2Cc_limit/4_Chase_bros.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;运动兄弟&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;em&gt;布罗斯坦原型&lt;/em&gt;&lt;br /&gt;最初的兄弟“体育兄弟”能够记住无限量的体育琐事，这要归功于罕见的大脑突变。常见于更衣室、兄弟会会所和机场酒吧。结婚后不久，他们就脱去了青春期轮廓分明的体格，重新回归爸爸的身材。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="两名男子举重。一名男子坐在健身机上发短信。" src="https://media.newyorker.com/photos/66cf8922836a332c4feb84c2/master/w_1600%2Cc_limit/5_Chase_bros.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;健身兄弟&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;em&gt;最大重复次数&lt;/em&gt;&lt;br /&gt;作为最常遇到的兄弟之一，健身房兄弟对您的锻炼方式有很多想法，并且很慷慨地与您分享技巧。为了吸引异性，健身房兄弟们大方地用斧头身体喷雾剂涂抹自己，并从事“男性美容”的黑暗艺术。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="两个女人和一个男人坐在公园的毯子上。" src="https://media.newyorker.com/photos/66cf89226eaa39d419a7142f/master/w_1600%2Cc_limit/6_Chase_bros.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;不，兄弟&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;em&gt;播客推荐器&lt;/em&gt;&lt;br /&gt;“无兄弟”非常招摇地试图&lt;em&gt;不&lt;/em&gt;成为一个兄弟。以至于他已经成为，嗯，一个十足的兄弟。专业领域包括自我保健、女权主义和标准收藏。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="两个男人在玩电子游戏。男人和女人在笔记本电脑上工作。警官与司机交谈。男人提议..." src="https://media.newyorker.com/photos/66cf8924604940eacc0532d1/master/w_1600%2Cc_limit/7_Chase_bros.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;兄弟兄弟&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;em&gt;布罗海姆单纯形&lt;/em&gt;&lt;br /&gt;你认识他。他总是称呼每个人为“兄弟”。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Thu, 29 Aug 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/humor/shouts-murmurs/a-field-guide-to-bros</guid></item><item><title>MJ Lenderman 保持原始状态</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/09/09/mj-lenderman-manning-fireworks-music-review</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-08-29T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/66cde617cabe9d3db89410a1/16:9/w_1280,c_limit/r44780.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;六月中旬一个闷热的下午，我在老城酒吧 (Old Town Bar) 遇到了 25 岁的歌手兼吉他手 MJ Lenderman，一起喝啤酒。这是一家位于曼哈顿的昏暗而朴素的小酒馆，自 1892 年以来或多或少一直在营业。老城区因其世纪之交的氛围而备受推崇——五十英尺高的桃花心木吧台、摇摇晃晃的杂物电梯将热法兰克福从厨房运送到餐厅、雄伟的陶瓷小便池，长期餐厅评论家皮特·威尔斯 (Pete Wells) 认为&lt;em&gt;《泰晤士报》&lt;/em&gt;曾经被描述为“如此盛大，以至于将小便的行为变成了一种圣礼”——它在很大程度上逃脱了吸引大批游客的广泛封圣的类型。相反，它仍然是那种人们可以摇摇晃晃地进去，喝一杯威士忌，向酒吧老板抱怨，三十分钟后重新回到街上，头晕但干净的人。 （这家酒吧最受公众关注的时刻是 1992 年，当时说唱三重奏 House of Pain 在餐厅里拍摄了单曲“Jump around”的视频——DJ 从男厕所里抓起。）Lenderman 和我抓起一个高...靠背的木摊位。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;本月，兰德曼将发行他五年来的第五张专辑《Manning Fireworks》。他经常被准确地描述为独立摇滚的下一个伟大希望，或者无论如何，人们现在可能会指的是斗志旺盛、不和谐、以吉他为基础的音乐，这些音乐在声音上和精神上都不关心任何引导时代精神的东西。 《曼宁烟火》本可以在 1975 年、1994 年或 2003 年上映，但这并不是说它是故意怀旧的； Lenderman 只是在创作一种温暖而涩涩的摇滚乐，自 1968 年 Neil Young 发行他的首张同名专辑以来，这种摇滚乐就让人感觉不受时间的束缚。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;谈话中，兰德曼低调、和蔼、开朗。他又高又瘦，有一头凌乱的棕色头发，经常穿着 T 恤和牛仔裤。我们点了一轮酒，并开始讨论召集巡演人员的无名艺术，即在演出前向场地提交的略显绝望的烹饪请求清单。 “那里会有一块鹰嘴豆泥盘——那会发生的，”兰德曼笑着说。 “我认为你甚至不必提出这样的要求。我们通常会买一盒绿叶蔬菜——我会抓一把。我们最近有了一个想法，我们要开始点烤鸡。”我提供了一个充满灵感的选择——高蛋白、便宜、容易塞进迷你冰箱。他摇摇头。一个错误。 “显然，他们在前一天晚上就购买了骑手，所以我们正在考虑当天的情况。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;兰德曼出生于北卡罗来纳州阿什维尔，这是蓝岭山脉一座艺术气息浓厚的历史小镇，他在那里度过了大半生。 （《Manning Fireworks》是在阿什维尔的 Drop of Sun Studios 录制的。）他大约七八岁的时候就开始学习吉他，但音乐在他的生活中始终无处不在：他的父亲弹吉他，母亲吹单簧管，他的三个姐妹唱歌。兰德曼的曾祖父是爵士乐音乐家兼乐队领军查理·文图拉 (Charlie Ventura)， &lt;em&gt;DownBeat&lt;/em&gt;杂志将他评为 1945 年最佳次中音萨克斯管演奏家。他在比波普世界中很有名，”兰德曼说。 1949 年，文图拉短暂聘请了年轻的查理帕克在他的乐队中演奏中音萨克斯。本杂志中的一场音乐会列表试图捕捉他们在皇家栖息地爵士俱乐部举行的愤怒的声音：“在这里，你会发现波普乐爱好者在聆听比利·埃克斯汀以及查理·文图拉和查理·帕克乐队的演奏时，像白杨树叶一样颤抖。 ，他们的表演环境就像是为期六天的自行车比赛中的冲刺时间。”兰德曼并不是一个波普乐迷（“我并没有真正听过它——我没有尝试过，”他说），他的吉他演奏更像是一个漫长的、下坡的海岸，没有双手。但这两张唱片中都有一种贯穿始终的狂野风格。我告诉兰德曼，我本能地对他作品中的松散做出了反应，这在一个技术可以轻松去除尖牙、中性、平滑的时代是如此反常。 “我确实考虑过这一点，”兰德曼说。 “我一生中真正引起我共鸣的很多事情都是这样的。我一直很喜欢这个声音。对我来说这感觉很真实。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Lenderman 于 2019 年自行发行了他的第一张专辑，当时他 20 岁，正在阿什维尔的一家商店里舀冰淇淋。 “我辞职了，预计可能需要解决其他问题，但后来我只是继续巡演，从那以后我大部分时间都不需要工作，”他说。 2022 年，Lenderman 发行了喧闹、讽刺的专辑《Boat Songs》。在《You Have Bought Yourself a Boat》中，他抨击了向上流动性，短暂地表现出一种 X 世代的强烈蔑视：&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;我很清楚地看到&lt;/p&gt;&lt;p&gt;你给自己买了一艘船&lt;/p&gt;&lt;p&gt;自从上次你和我说话以来&lt;/p&gt;&lt;p&gt;你洗的衣服看起来真漂亮。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;在《Boat Songs》的另一个亮点《Hangover Game》中，伦德曼演唱了迈克尔·乔丹 (Michael Jordan) 在 1997 年 NBA 总决赛第五场比赛中与芝加哥公牛队的表现，据报道，在那场比赛中，乔丹因深夜不适而食物中毒。比萨。 （公牛队教练菲尔·杰克逊后来谈到这一事件时说：“这是一次英勇的努力，为构成他的传奇的努力再添一笔。”多年来，有关乔丹当晚行为的谣言一直在流传。赛前：他实际上是在犹他州山区罗伯特·雷德福的小屋里参加派对吗？他是乘坐私人飞机去拉斯维加斯赌博的吗？在尖叫的吉他声中，兰德曼提出了他的看法（“记住我不是侦探，”他当时说）：&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;他看上去病得很重&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这件事上了新闻&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但这不是披萨&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这不是流感&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的，我也喜欢喝酒。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt; 《Boat Songs》为 Lenderman 带来了声誉，登上了 Pitchfork 和&lt;em&gt;Rolling Stone&lt;/em&gt;的年度最佳榜单。 2023 年，Lenderman 与 ANTI-Records 签约，并推出了一张现场专辑《And the Wind (Live and Loose!)》，这张专辑是从他那年夏天演奏的两场俱乐部演出中精选出来的。现场专辑不再像以前那么常见（2023 年发行了大约 50 张，而 1989 年发行了大约 145 张），而且在年轻的非传统艺术家中看到它们更加不寻常。然而捕捉暴风雨感觉是对的。 “当《船歌》制作完成时，我就想，‘我真的已经搞定了！’ “他说。自发性——一种轻松的鲁莽——对兰德曼的愿景至关重要。我问他是否有可能将这种松散写进他的作品中，或者是否只需在表演中出现。 “每次我坐下来写作，就好像又从​​头开始，”他说。 “我的日记里充满了各种互不相关的东西。有时我会跟不上节奏，但我每天都会尝试写作。最困难的部分是重新审视它并不得不与我自己的废话互动。”他停了下来。 “有时我自己都会感到惊讶。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《曼宁烟花》中的许多歌曲都以叙述者为主角，讲述了他们面临着可怕的生存危机或情感危机——一系列的谷底。我想知道兰德曼是否特别被事情看起来不可能变得更糟的时刻的修辞潜力（或者至少是冷酷的幽默）所吸引。当风险如此之低时，一切皆有可能。 （正如贾尼斯·乔普林（Janis Joplin）的一句名言所唱，“自由只是一无所有的代名词。”）兰德曼的反英雄是无聊、不满、有自我意识、情绪低落的人。 “我认为，当人们置身于真实的情境中，让他们了解真实的自己时，这很有趣，”他说。 “我喜欢读的很多书——哈利·克鲁斯、拉里·布朗——都涉及同样的内容。”在歌曲“Joker Lips”中，他用吉他和电子琴唱道：&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a25766" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="海滩上的男人看着死鱼，女人试图阻止他吃它。" src="https://media.newyorker.com/cartoons/66ce744b30a639ba4198790d/master/w_1600%2Cc_limit/a25766.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“我说这不是寿司级别的，我说我们应该吃我们的三明治。”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;PC Vey 的卡通片&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M22.654 13.67a.752.752 0 0 0 .284 1.039.787.787 0 0 0 1.063-.279l1.944-3.295c1.718-2.913.699-6.637-2.277-8.318-2.976-1.682-6.782-.684-8.5 2.229l-3.111 5.273c-1.718 2.912-.699 6.636 2.277 8.318.293.165.594.304.9.418a.694.694 0 0 0 .833-.311c.256-.434-.006-.99-.476-1.19a4.745 4.745 0 0 1-.479-.236c-2.232-1.26-2.997-4.054-1.708-6.238l3.111-5.273c1.289-2.185 4.143-2.933 6.375-1.672s2.997 4.054 1.708 6.239l-1.944 3.295ZM9.126 18.33a.752.752 0 0 0-.284-1.04.787.787 0 0 0-1.063.28l-1.944 3.296c-1.719 2.912-.699 6.636 2.277 8.317 2.976 1.682 6.782.684 8.5-2.229l3.111-5.273c1.718-2.912.699-6.636-2.277-8.318a6.327 6.327 0 0 0-.9-.419.694.694 0 0 0-.833.312c-.256.434.007.99.476 1.19.162.069.322.147.479.236 2.232 1.26 2.997 4.054 1.708 6.238l-3.111 5.273c-1.289 2.184-4.143 2.933-6.375 1.672s-2.997-4.054-1.708-6.238l1.944-3.296Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;请不要问我过得怎么样&lt;/p&gt;&lt;p&gt;从酒店淋浴间排出精液&lt;/p&gt;&lt;p&gt;希望几个小时&lt;/p&gt;&lt;p&gt;要想通过得快一点。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt; Lenderman 的讽刺歌词和拱形表达让人想起肯塔基州音乐家威尔·奥尔德姆 (Will Oldham) 和诗人兼词曲作家大卫·伯曼 (David Berman)，这两位九十年代独立摇滚巨擘——都签约了 Drag City 唱片公司——完美地展现了一种面无表情的温柔。 “威尔·奥尔德姆的音乐为我打开了一些大门。他唱的某些东西让我震惊，”兰德曼说。 “我当时想，‘你能做到吗？事情没必要这么严重吧？尤其是这两个人，让我真正了解了歌词在歌曲中的重要性。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在兰德曼的歌词中，幽默和悲情有着千丝万缕的联系：“我们坐在麦当劳的半旗下，”他在《你不知道我的样子》中回忆道，这是一首既具有毁灭性又滑稽的分手歌曲。这条线总是杀了我。兰德曼非常清楚现代美国景观可能会让人感到荒谬，尤其是对于一个心胸开放的人来说。尽管如此，这张专辑也不乏真诚和悲伤的时刻，《Manning Fireworks》中的几首歌曲暗示着一段关系的令人痛苦的解体。在结束专辑的十分钟单调哀歌《Bark at the Moon》中，Lenderman 的鼻音、噼啪声听起来特别令人向往：“SOS/我在一次狂欢中起飞/你在一架喷气式飞机上起飞。”他发出“啊呜！”的一声。这让人联想到沃伦·泽文 (Warren Zevon) 的《伦敦狼人》(Werewolves of London)，这首歌精明地引用了一首与奥兹·奥斯本 (Ozzy Osbourne) 的狼人歌曲同名的歌曲。 （“这是一个小玩笑，”兰德曼说。）&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;最近，兰德曼和他当时的女友、音乐家卡莉·哈茨曼 (Karly Hartzman) 一起搬到了格林斯博罗 (Greensboro)，距阿什维尔东北部几个小时车程。 “我想我应该提到我和卡莉分手了，”兰德曼说。 “那件事发生后，我们仍然一起搬到了格林斯伯勒。我们已经有了计划，”他耸耸肩说道。 “我很快就会搬出去，但我可能会留在那个地区附近，也许更靠近达勒姆。” Lenderman 和 Hartzman 都是 Wednesday 乐队的成员，这是一支魁梧而脆弱的乐队，Pitchfork 曾将其称为“周围最好的独立摇滚乐队之一”。该乐队的最新专辑《Rat Saw God》既狂野又富有洞察力。哈茨曼的歌词让我想起了密西西比小说家巴里·汉纳的作品；哈茨曼的作品也细致而真实，让我们意识到南方小镇生活的血腥。 （从音乐上来说，《星期三》介于 Drive-By Truckers 的乡村隆隆声和早期 Dinosaur Jr. 的旋律尖叫之间）Hartzman 创立了该乐队，但 Lenderman 自 2019 年以来一直是该乐队的成员。就这些事情而言，分手是友好的。去。 “我仍然是乐队成员，”兰德曼说。当我问一起工作是否给他们的关系带来了很大的压力时，他想了一会儿。 “我们一起经历了很多别人无法理解的事情。我的乐队成员在家里都有合作伙伴，这导致了自己的紧张气氛。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;今年早些时候，Lenderman 在 Waxahatchee 的《Right Back to It》中占据了重要位置，这首歌讲述了在一段关系中感到不安和不稳定但又试图保持稳定的歌曲。这是一首华丽而复杂的曲子——2024 年迄今为止我最喜欢的曲子。当听 Lenderman 和 Waxahatchee 背后的音乐家 Katie Crutchfield 和声合唱时（“我让我的思绪狂野/我不知道我为什么这么做”），我常常感觉我的脚好像短暂地离开了地面。虽然兰德曼从不打腰带，但他的声音却能传达出令人惊讶的情感。在“Manning Fireworks”中最好的歌曲之一“Wristwatch”中，他将巧妙的歌词融入了真实、现代的心痛：&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;我在布法罗有一栋海滨别墅&lt;/p&gt;&lt;p&gt;还有一款兼具指南针和手机功能的手表。 。 。 。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我有一艘船屋停靠在辛博圆顶&lt;/p&gt;&lt;p&gt;还有一款既是小刀又是扩音器的手表&lt;/p&gt;&lt;p&gt;还有一块手表，它告诉我我只能靠自己了。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;他花了很多时间来调整声音。 “这是在一年的时间里通过一系列短期会议进行的好处之一。我可以听混音并有意识地处理这类事情。发音、音调的东西，在我的脑海里而不是其他地方唱歌。有几首歌更多是基于原声的，而且都是现场演唱的，”他说。 “《你不知道我的形状》是吉他、人声、鼓和立式贝司，所有这些都在房间里。我以前从未将人声作为现场录音的一部分。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我问兰德曼，他是否发现过去几年的所有关注——《船之歌》和《老鼠看见上帝》突然而热烈的赞誉——让他瘫痪了。 “是的，当然，”他说。 “但我觉得我成长了很多。”他最近放弃了所有社交媒体。 “现在我看不到人们如何评价我的音乐。部分原因是，如果有人说了一些不好的话，显然感觉不太好。但如果有人说我的好话，那就是，‘好吧，好吧，他们很蠢，’”他说。 “这不是一个很好的思考方式。”他偶尔还会潜伏在 X 上，但 Instagram 很容易退出。 “我每天会花六个小时看《Reels》。不是开玩笑。我讨厌看东西，所以我的算法是如此扭曲，”他笑着说。 “糟糕的音乐，一切都糟糕。我和朋友们进行了很多群聊，他们发送了相当可恶的工作现场镜头。恶心的东西。”他补充道，“大多数我需要交谈的人都有我的电话号码。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当我们结账时，我问兰德曼他对未来有何期望。 “这是个好问题，”他说。 “我真的不知道。我对成长这么多不感兴趣。作为一名音乐家，我希望经济稳定，但也想有时间冷静下来整理思绪。”他考虑多了一点。 “我想我想继续变得更好。”这个想法让我想起了《她要离开你》中的一句台词，其中兰德曼的声音比平常更粗犷，唱着前进的歌。这是新专辑中最令人难忘的副歌之一：“它崩溃了/我们都有工作要做。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Thu, 29 Aug 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/09/09/mj-lenderman-manning-fireworks-music-review</guid></item></channel></rss>