<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>纽约客</title><link>https://www.newyorker.com</link><description>纽约客全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Sat, 09 Nov 2024 22:34:19 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>对美国社会过去和未来的黑暗提醒</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/dispatches/a-dark-reminder-of-what-american-society-has-been-and-could-be-again</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-11-09T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/672d2a78b60cbb7982974d16/16:9/w_1280,c_limit/04-gordonreed-wiseman-social.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/dispatches/2024-trump-beats-harris-writers-reflect" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;span&gt;&lt;em&gt;本文是针对 2024 年大选的一系列反思的一部分。阅读更多 ”&lt;/em&gt;&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;当一些出于仇恨的残暴言论或行动出现时，人们常常会庄严地吟诵：“这不是我们”——指的是美国人——“&lt;em&gt;是&lt;/em&gt;……”。这种情绪在很大程度上依赖于美国最理想主义的愿景，这在我们的《独立宣言》中最为常见——“我们持有”关于平等和“生命、自由和追求幸福”的真理。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当然，为了增强个人和社会的性格，抱负是必要的。但同样重要的是，面对与成为更好的人或更好的社会的意愿相抗衡的弱点和缺陷的现实。研究历史的最好的事情之一是它让我们看到这两种倾向的例子，并对我们所做的选择保持警惕。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;今年，我担任罗伯特·F·肯尼迪图书奖的评委。蒂莫西·伊根 (Timothy Egan) 的《&lt;a href="https://www.amazon.com/dp/0735225265" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;中心地带的狂热：三K党接管美国的阴谋以及阻止他们的女人&lt;/a&gt;》因其整体卓越性和及时性而获得荣誉奖。为什么说特别及时呢？因为它讲述了对移民和有色人种的强烈仇恨以及对妇女赋权根深蒂固的恐惧如何导致印第安纳州某种形式的法西斯主义兴起的故事。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我是从大学的一堂课上知道这个故事的。那时，我认为这是一个来自永远不会重复的过去的奇幻故事。现在，当某些方面对移民的敌意达到白热化的时候——“一支来自墨西哥的商队即将到来”，“他们正在吃人们的宠物”——当不尊重妇女身体自主权正在推动政策提案时，发生了什么爵士乐时代印第安纳州的故事令人警醒地提醒我们美国社会的过去和未来可能是什么样子。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这本书讲述了三K党统治十九世纪二十年代印第安纳州的悲惨故事。三K党控制了整个国家，这主要是通过一个人的阴谋：大卫·C·史蒂芬森（David C. Stephenson）。斯蒂芬森是一名来自德克萨斯州的骗子，后来成为印第安纳州分会的巨龙。尽管他从未担任过官方政府职务，但在权力巅峰时，他可以毫无讽刺地宣称“我就是法律”。美利坚共和国的许多生来自由的公民在他的统治下生活没有任何问题，尽管他破坏了他们同胞的生活。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;三K党在其他州也有强大的影响力。伊根指出，该组织“是美国男性中最大、最强大的秘密社团——规模远远超过了奇怪的伙伴、麋鹿或共济会，而且在数量上也比三K党在暴力中诞生后要多得多”。内战。” 1925 年，数千名三K党成员在华盛顿游行以展示武力。但印第安纳州的情况值得注意，因为有一个具有超凡魅力的傀儡，许多人热切地向他宣誓效忠。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;斯蒂芬森帮助该州州长、三K党成员埃德·杰克逊上任。他控制了警察部门、法官和政客，并与他们结盟以促进三K党的利益，其中包括恐吓他认为不够美国人的人。他坚称这一切都与仇恨无关；这只是一个宣扬美国主义的问题。假定的局外人包括所有非白人、移民、天主教徒和犹太人。史蒂芬森拥有自己的三万人私人警察部队，他们有权通过人身恐吓的方式执行三K党的“法律”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我敢说，今天，当大多数人想到三K党时，他们会想到一个相对较小且独特的骨干队伍，他们在夜间出现，在树林里焚烧十字架，或者偶尔将黑人从家里拖走进行私刑。三K党可以像其成员在印第安纳州那样公开、厚颜无耻地运作，利用政府作为所谓的无形帝国的一个手臂，而不会受到强烈反对，这一想法充分说明了这个国家的可能性。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我发现自己想知道史蒂芬森掌权期间媒体所扮演的角色：第四权是否在揭露印第安纳州的法外控制方面发挥了作用？大多数情况下，情况并非如此，除了一名记者，他在撰写有关该州影子政府的文章后，遭到斯蒂芬森的追随者的袭击并入狱。 （事实上​​，许多媒体成员没有报道三K党，因为他们同情该组织。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是什么打破了史蒂芬森对这么多印第安人的魔咒？人们并没有意识到他所构成的威胁。事实证明，他除了是一个骗子和独裁者之外，还是一个杀人犯。 1925 年，在他的追随者的帮助下，他绑架了一位名叫玛奇·奥伯霍尔策 (Madge Oberholtzer) 的年轻女子。根据伊根的书，他对奥伯霍尔泽进行了性侵犯，并野蛮地咬她的身体，造成伤口感染。这些撕裂伤，以及她在被绑匪留下时试图自杀时服下的毒药，共同导致了她的死亡。她活得足够长，可以对发生在她身上的事情做出陈述。轰动一时的审判和有关三K党细节的公开传播摧毁了斯蒂芬森，他被判犯有谋杀罪并被判处终身监禁。在接下来的几年里，三K党的运作体系瓦解了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;没有理由认为支撑三K党和史蒂芬森的对移民的敌意和控制妇女的决心会消失。相反，在奥伯霍尔泽被谋杀后的几年里，人们隐藏了他们与三K党有联系的证据，以及他们对这个被法律揭露为怪物的人的热情。毫不奇怪，那个时期所激起的情绪仍然存在，等待着下一个具有“美国主义”愿景的独裁者所唤起。印第安纳州发生的事情可能会在全国范围内再次发生。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 09 Nov 2024 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/dispatches/a-dark-reminder-of-what-american-society-has-been-and-could-be-again</guid></item><item><title>让福楼拜保持警惕的女权主义批评家</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-weekend-essay/the-feminist-critic-who-kept-flaubert-on-his-toes</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-11-09T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/672e3ceeeee242d287327218/16:9/w_1280,c_limit/WeekendEssay_AmelieBosquet_bleed.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;包法利夫人，就是我。&lt;/em&gt;这句话通常被认为是古斯塔夫·福楼拜的作品，可能比他小说中的任何台词都更广为人知。但许多学者认为这句话是杜撰的。它已经在历史中第三手流传下来，第一次出现在 1909 年学者雷内·德沙姆 (René Descharmes) 对福楼拜研究的脚注中。德沙姆报告说，据他认识的一位与福楼拜的一位女性朋友“亲密”相识的人说，它作者就是对她说出这句话的。这位朋友很容易被认为是福楼拜早期的情人、诗人、小说家和沙龙作家路易丝·科莱（Louise Colet），她是福楼拜在十八世纪五十年代创作《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Madame-Penguin-Classics-Gustave-Flaubert/dp/0140449124" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;包法利夫人&lt;/a&gt;》时的主要通讯员。但事实上，德沙尔姆斯引用的这位女性是一位小说家、民俗学家和社会主义女权主义活动家，她和福楼拜一样都来自鲁昂。她的名字是阿梅莉·博斯克（Amélie Bosquet），如今，细心的福楼拜信件读者甚至很少有人知道她的名字。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;博斯克与 19 世纪作家和知识分子之间的几乎所有信件均未出版；她与福楼拜的几乎所有交流都没有翻译。正如这些信件所揭示的那样，在整个十八世纪六十年代，福楼拜和博斯克保持着一种调情的（尽管大家都认为是柏拉图式的）友谊。然后，突然而明确地，通信中断了。他们的决裂并不是情人之间的口角。博斯克对福楼拜 1869 年的小说《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Sentimental-Education-Oxford-Worlds-Classics/dp/0199686637" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;情感教育&lt;/a&gt;》的女权主义反驳引发了这场争吵，这场争吵同时升级为文学、政治和深刻的个人问题。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;两位作家在有时被称为“法国曼彻斯特”的鲁昂相识，两人都出生于波旁王朝复辟初期（她出生于 1815 年，他出生于六年后）。两人都没有孩子；两人都没有结婚。两人都享受独立，以及他们认为工作所必需的自由。他们的友谊因对资本主义文化和外省资产阶级的共同厌恶而得以巩固。博斯克的第一部中篇小说以男性笔名写成，并在一份文学评论中以“省级激情”的名义出版，与几个月前在同一出版物上发表的《包法利夫人》有着惊人的相似之处。和艾玛·包法利一样，博斯克笔下的主人公也梦想着来自诺曼底省的巴黎，并通过阅读来缓解他的爱情困境。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但相似之处就到此为止了。博斯克在工人阶级社区长大，他的出身比医生之子福楼拜要卑微，但他是一位充满热情的社会主义者。她相信小说可以而且应该阐明不公正并引发社会变革，她用她的小说来探索工人阶级，特别是职业女性的生活。这使她与福楼拜相对立，福楼拜同样蔑视资本主义、君主制和社会主义，并将进步视为资产阶级的幻想。 （正如他曾经写给科莱的那样，人类就像西西弗斯，总是“滚同一块石头”。）他认为，文学的作用不是干预世界，而是尽可能公正地记录世界。福楼拜在 1852 年写给科莱的一封信中宣称，“书中的作者必须像宇宙中的上帝一样，无处不在，却又无处可见。” 1866年，他与博斯克尝试了他的作者格言的另一个版本：“在我看来，小说家&lt;em&gt;没有权利&lt;/em&gt;对这个世界的事物发表自己的看法。他应该在自己的创造中模仿上帝的创造：也就是说，做他的工作，然后闭嘴。” （法语更时尚：“ &lt;em&gt;faire et se taire。&lt;/em&gt; ”）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;福楼拜与博斯克的书信友谊故事与他们一生所关注的哲学、社会和美学问题密不可分。作家在现代世界中应该扮演什么角色？如果有的话，政治如何进入写作？什么样的作品才是文学特有的劳动呢？毕竟，一个人为什么要写作呢？博斯奎特和福楼拜对这些问题给出了截然不同的答案。起初，他们在这些问题上的争论和分歧是有趣的，甚至是腼腆的。但随着时间的推移，争吵不再有趣。他们的地位得到了巩固。赌注变得越来越大。随着福楼拜进入巴黎越来越多的贵族圈子，博斯克也经常出现在激进的女权主义环境中，他们对文学与生活之间正确关系的不同看法开始使他们分裂。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;两位作家在鲁昂市图书馆见面。在 1863 年 10 月的一封信中，福楼拜回忆了几年前他们的第一次相遇。他看到博斯克坐在一张桌子旁吃着当地的一种糕点&lt;em&gt;“mirlitons”&lt;/em&gt; 。糖粉在她的上唇上留下了浅浅的小胡子。 “你是如此迷人，几乎有人可以咬掉你，”他写道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们很快就建立了一种书信关系，至少在福楼拜这边，这种关系充满了暗示：虚线的戏剧。 “我亲吻你的手，”他在 1860 年 7 月写道，“因为礼节（!!!）阻止我走得更远……。 。 。 *”（在页面底部，他涂上了星号：“*虚线总是表达遐想。”）博斯克成为福楼拜位于克鲁瓦塞的家中的受欢迎的访客。他们的信中描述了他们一起度过整个下午，交换书籍，阅读彼此的作品，并抱怨鲁昂沉闷的商业文化。福楼拜在巴黎度过了大部分时间，博斯克也不止一次拜访过他。“你知道吗，在你最后一次旅行中，”他在 1862 年秋天写道，“我们见面的两次不是在路上，而是&lt;em&gt;在&lt;/em&gt;我的心？我觉得我们比平时更亲密了；有 。 。 。我不知道。非常好的东西，既坚强又温柔。 。 。又像一个温柔的拥抱。我很喜欢你不开玩笑的时候。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;博斯克从来没有接近过这样的语气。她保持着距离，在一封信上签名时写着“我全心全意地与你握手”。 （在另一封信中，他回复道：“虽然你叫我先生，但我却亲吻你可爱的脖子两侧。”）“按照老式的说法，他从来没有‘求爱’过我，我也从来没有希望过他到，”她后来写道。 “尽管如此，我们的谈话还是很活跃，经常一对一地聊上两三个小时。但当时我们的陶醉完全是智力上的。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;她的便条可能抗议得有点太多了。然而，正如文学评论家安托万·阿尔巴特（Antoine Albalat）曾经写道的那样，福楼拜“对爱情没有任何期望；他要求一切都是友谊。”这位作家对他的主要女通讯员——科莱、博斯克，以及后来的作家乔治·桑——提出了这些要求，其中包括成为他对当代平庸和文学创作的苦难的多产长篇大论的同情读者。但他也知道如何倾听。他写给博斯克的信表明，他逐渐将她视为一位知识分子对话者。一封信中写道：“下周日下午尽量一个人呆着，这样我们就能有闲暇一起&lt;em&gt;写作&lt;/em&gt;。” 1862 年 5 月，博斯克的母亲去世后，福楼拜从巴黎给她写了一封慰问信，建议她：“全身心投入工作。墨是醉人的美酒，生活如此可怕，让我们一起进入梦想吧！”写作是世俗的救赎，文学是首选的药物：福楼拜在其他书信中又回到了这些主题。 “让我们沉醉于墨水吧，因为我们缺乏神的甘露，”那年晚些时候他写信给博斯克。 （他想到了一个恰当的短语；多年后，即 1869 年 1 月，他在给桑德的一封信中呼应了这一观点：“喝墨水醉胜于喝白兰地。”）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;博斯克不需要被说服她应该优先考虑自己的文学事业。哀悼带来了一定的自由。她开始在巴黎寻找一套公寓：四十八岁的她终于准备好在首都碰碰运气了。 1863 年，她从鲁昂市中心搬到巴黎西北部巴蒂诺尔社区的一套公寓。 “毕竟，你不能再留在鲁昂了，”福楼拜在她搬家后不久写道。 “你正陷入无聊之中。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;像这座城市许多有抱负的作家一样，博斯克努力寻找自己的立足点。她的痛苦不仅是因为她是京城的外省人，更是因为她是一个有文学抱负的女人。她可能不像桑德有时那样穿得像个男人，但她和年长的作者一样受到了同样的质问。右翼作家兼评论家儒勒·巴贝·德奥勒维利嘲笑博斯克是一个“厚实、华丽的女人”，“嘴唇上有胡子的影子”。当她出现在&lt;em&gt;《自由》&lt;/em&gt;杂志的办公室，要求会见编辑埃米尔·德·吉拉尔丹时，他的助手给她指明了去吉拉尔丹家的方向，以便摆脱她。当她拜访他时，吉拉尔丁毫不客气地带她出门。 “他接待我就像接待一位不受欢迎的乞丐一样，”她写信给福楼拜。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;至少，福楼拜并没有把博斯克特视为不速之客。他保持了他们的联系，并将她介绍给编辑和记者。但他斥责了朋友的世俗野心，并在一封信中写道：“名人，你很可能会染上巴黎病。”与此同时，正如他的信件所证明的那样，他本人最近也成为了皇帝的表弟玛蒂尔德公主沙龙的常客。她为自己策划了一批来自巴黎艺术界和文学界的嘉宾而感到自豪。 1866 年，在她的调解下，他被授予荣誉军团勋章，他在《包法利夫人》的最后一行中嘲笑过这一奖项。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;博斯克坚持了下来。几年之内，她就赢得了一些巴黎编辑的注意。 1864 年至 1869 年间，她出版了四本小说，而福楼拜仍在致力于“情感教育”。在她写信寻求他对关于鲁昂纺织工人困境的第三本书《职业妇女小说》（1866）的回应后，他间接地嘲笑了她多产的作品：“我们是小说家还是农民？”他批评了他所认为的这本书的文体缺陷，写道：“你已经在真实的问题上给自己带来了足够的困扰，但在美丽的问题上却还不够。”在他看来，博斯克不再充分致力于他所谓的“神圣的风格”。在让她的政治观点指导她的主题选择时，她用审美判断瓦解了道德价值观。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与此同时，博斯奎特正变得越来越顽固。她结识了一群激进分子和女权主义者，其中包括埃莉塞·雷克卢斯 (Élisée Reclus) 和安德烈·莱奥 (André Léo)（维克多瓦·莱奥迪尔·贝拉 (Victoire Léodile Béra) 的笔名），他们后来成为 1871 年巴黎公社的核心人物。 “女人的工作”，甚至一度鼓起勇气站起来说话。福楼拜无法忍受莱奥（“二十三级的天才”）或聚集在博斯克附近的其他左翼作家和活动家。他告诉记者“要超越人民，因为那是有限的、短暂的视野。”在他接下来的几次巴黎之旅中，他也没有去拜访她。“我希望，我亲爱的朋友，这不是民主的罪恶阻止你来看我，”她在 1869 年写给福楼拜的信中说。一封讲述她参加公开会议的信。那一年，她成为了一份新的女权主义报纸&lt;em&gt;《女性权利》&lt;/em&gt;的专栏作家。他不同意她的立场吗？ “至于我，”她补充道，“你的贵族身份并不妨碍我对你怀有最真挚的感情。”无论如何，她告诉他，她期待着阅读他最终完善的小说：这将是“一种智力和情感上的乐趣”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当福楼拜寄给她一本《情感教育》时，她回复了一封称赞的信，写道这本书包含了“我所知道和喜爱的关于你的才华甚至你的性格的一切”。不到一个月后，在 1869 年 12 月 11 日和 12 月 18 日出版的&lt;em&gt;《女性权利》&lt;/em&gt;杂志上对这部小说进行了两部分评论，她在这种赞扬与更严厉的批评之间取得了平衡。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;福楼拜的小说描绘了 1848 年革命前后的巴黎社会，他（正确地）断定这本书被误解了。小说的主角包括学生、艺术家、实业家、性工作者和共和活动家，所有这些都以倒霉的主人公弗雷德里克·莫罗为中心。 ，他永远无法完全致力于事业、政治或情妇。这本书对福楼拜同时代人的高尚抱负和琐碎争吵抱有偏见，采用了有时近乎蔑视的讽刺手法。该书出版后，维克多·雨果和年轻的埃米尔·左拉赞扬了福楼拜的成就。巴黎各政治派别的报纸反应更为冷淡，称其悲观、描述性过强且缺乏道德清晰度。他们发现弗雷德里克的无能与小说本身拒绝对革命采取明确立场一样令人愤怒。福楼拜预见到了这一点，他在 1868 年中期写信给乔治·桑说：“爱国者不会原谅我这本书，反动派也不会！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;女权主义者也不会。博斯克在她的评论中赞扬了福楼拜抓住完美短语的能力。她写道，他发现了“其精确性不容批评”的表达方式。但她很快转向政治，指出弗雷德里克幻想的激情目标已婚妇女阿尔努夫人的内心生活仍未被探究。 “那么，为什么福楼拜先生笔下的女人从不说话呢？”她问道。她指出，唯一的例外是一个名叫瓦特纳兹小姐的小人物，她是一位理想主义的女权主义者，是弗雷德里克在巴黎圈子里的一员。然而，博斯克写道，瓦特纳兹小姐是一个“中间人和小偷”，她只能是“对我们事业的侮辱”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;福楼拜对瓦特纳兹小姐的描述很可能切中要害。他写道，她曾经是外省的一名教师，后来搬到了首都，成为一名教师。&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;巴黎那些未婚女士中的一位，每天晚上，当她们完成课程，或试图出售小图画或放置可怜的手稿时，她们裙子上沾满了泥，回到自己的公寓，做晚饭，独自吃，然后，脚踩着一个在肮脏的灯下取暖的罐子，梦想着爱，一个家庭，一个家，金钱，以及他们所没有的一切。因此，与许多其他人一样，她将革命视为复仇的预兆。她投身于社会主义宣传的狂热之中。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;在一个与博斯克的小说和新闻报道强烈呼应的场景中，这个角色坚持认为“无产阶级的解放只有通过妇女的解放才有可能实现”。几周前，博斯克在完成小说后写给福楼拜的信中特别提到了瓦特纳兹小姐：“你给了捍卫自己权利的女人一个相当有辱人格的角色；但我们会把它重新提起，那个角色——它已经被占据了！”她可能因福楼拜对革命女权主义的描述而受伤，但他们多年的谈话和通信也为她配备了某些工具。她已经掌握了他的方法的利害关系，并且知道如何用自己的方式反击它。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在她的评论中，博斯克以嘲讽的方式回应了福楼拜所珍视的文学理论。 “他声称自己翱翔在自己的作品之上，就像唯灵论者的上帝翱翔在创造物之上一样，”她写道。她提出了一种不同的方式来跨越美、真理和艺术之间的界限：“我们觉得外面的世界，尽管有缺点和弱点，但比作者包围我们的世界更好。在那里，我们可以寻找书中没有给我们的东西：复苏的空气，但我们有时确实能找到。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 12 月 11 日，博斯奎特给她的“亲爱的朋友”写了一封信，并附上了评论的前半部分。 “我承认，这篇文章并不友善，”她写道，“但我也没有办法不这么做。”她接着说：“我以为如果我写了这篇评论，你会指责我忘恩负义，如果我不写，你会指责我懦弱。另一种选择很尴尬。我的选择是好还是坏，就由你来告诉我了。”最后，她写道：“ &lt;em&gt;Mille amitiés&lt;/em&gt; ”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这封信遭到了沉默。但福楼拜在与其他朋友的通信中确实提到了这件事。他在给乔治·桑的信中写道：“一位朋友博斯克小姐（她从我那里得到了真正的恩惠）给我写了两封非常痛苦的信，第二封信中附有《女性之声》 &lt;em&gt;（La Voix des Femmes&lt;/em&gt; ）上的一篇文章，其中她说：真的让我心碎。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 1869 年对福楼拜来说是艰难的一年。他失去了儿时好友路易斯·布伊赫。他因《情感教育》的负面评论而感到痛苦。他的自尊心因博斯奎特的攻击而受到伤害。他觉得他的友谊被背叛了。共同的朋友费利克斯·弗兰克试图让两人和解，但福楼拜拒绝了。多年前，他曾告诉博斯克自己：“至于忘记我的审判和放弃我的恩怨，决不！我是用石板制成的，用来制作印记，用青铜制成的，用来固定它们。对我来说，什么都不会被抹去；一切都是积累起来的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;目前还没有发现福楼拜写给博斯奎特的更多信件。 1892 年，在她生命的尽头，博斯克将福楼拜和其他文学名人的信件——用她循环的、大方易读的草书仔细注释——捐赠给了他们第一次见面的鲁昂市图书馆。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如今，名副其实的福楼拜产业聚集在鲁昂大学的古斯塔夫·福楼拜中心周围，他的信件的最终 Pléiade 版已达五卷，外加一个单独的索引——每卷都印在极薄的纸上，每卷都有数千页。所发表的信件包括他对小说艺术的一些最持久的评论。这被正确地认为是与他的小说同等的文学成就。相比之下，博斯克的档案残留散布在多个图书馆和馆藏中，从鲁昂图书馆到巴黎国家图书馆和市政厅图书馆。 1904 年博斯克去世后，女权报纸&lt;em&gt;La Fronde&lt;/em&gt;的版面对她进行了哀悼，称其为“女权主义阵营的又一个损失”。另一份简短的讣告将她的出生日期和死亡日期都写错了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们认为小说的某些关键优点是展示，而不是讲述；通过叙事中心聚焦场景；润色你的句子，直到它们闪闪发光——这在很大程度上可以追溯到福楼拜。他坚持认为，真正的艺术家不需要对任何人负责，除了写作本身之外，他没有任何导师。然而，他这样做是为了回应，甚至反对他朋友们作品的风格和内容。如果说福楼拜的文学批评为我们自己设定了条件，那么它是在与他的对话者（通常，如果不是唯一的话）对话和反对他的女通讯员的对话中发展起来的。信件是一种对话形式。但对话并不总是意味着互惠。在博斯克和福楼拜的通信中，我们可以一睹关于文学和艺术自主性的长期且持续的争论的社会和深刻的性别利害关系。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sat, 09 Nov 2024 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-weekend-essay/the-feminist-critic-who-kept-flaubert-on-his-toes</guid></item><item><title>走进青少年的手机</title><link>https://www.newyorker.com/culture/critics-notebook/into-the-phones-of-teens</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-11-09T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/672e6e2dcebd13795cd1fefe/16:9/w_1280,c_limit/color1.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;劳伦·格林菲尔德（Lauren Greenfield）关于青少年及其与社交媒体关系的新的五集外汇纪录片《社会研究》读到一半时，我们看到该剧的主角之一——一位名叫西德尼（Sydney）的 18 岁亚利桑那大学新生——正在练习健身房里的椭圆机。 Sydney 身穿灰色背心和黑色短裤，头发在脑后扎成高马尾辫，一边锻炼身体，一边用手机摄像头摆出各种姿势，并将拍摄的照片发布到 Snapchat 上。我们从悉尼手机镜头的视角观看这一切，当她拍摄时，她过着我最好的生活的自拍照充满了我们的屏幕，它们的停止和开始节奏与为场景配乐的身临其境的舞曲节奏相匹配。但随后配乐突然停止，我们转向从稍远的地方拍摄悉尼的全身镜头。尽管她仍在锻炼，仍在对着 iPhone 摆姿势，头漂亮地朝一个方向倾斜，然后又朝另一个方向倾斜，但她的设备上记录的世界与设备外的世界之间存在着一条近乎滑稽的鸿沟。充满活力的诱惑的幻想已经消失，取而代之的是，我们敏锐地意识到创造它的乏味劳动。随着音乐安静下来，悉尼的&lt;em&gt;机械芭蕾舞&lt;/em&gt;只伴随着椭圆机换档时发出的微弱吱吱声。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这一刻是标志性的格林菲尔德。自十九世纪九十年代初以来，这位洛杉矶摄影师和电影制片人一直是当代美国暴行最坚定的记录者之一。格林菲尔德经常长时间沉浸在她选择记录的生活和社区中，她是一位富有同情心和洞察力的观察者，认真对待她的拍摄对象为自己构建的现实，同时也揭示了这些构建的现实可能忽视的领域。在她的第一本专着《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Fast-Forward-Growing-Shadow-Hollywood/dp/0679454535" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Fast Forward&lt;/a&gt; 》（1997 年）中，她记录了 20 世纪末浮华、物质至上的洛杉矶的青少年亚文化；在她的电影和摄影系列《Thin》（2006 年）中，她跟踪了在洛杉矶接受治疗的年轻女孩。饮食失调诊所她的电影《凡尔赛女王》（2012 年）主要讲述了杰奎琳·西格尔 (杰奎琳·西格尔) 的故事，她是受到 2008 年金融危机打击的佛罗里达州分时度假巨头的妻子，她试图建造美国最大的单户住宅以灾难告终。在专着、博物馆展览和纪录片《财富一代》（2017）中，她从自己的职业生涯中精选素材，描绘了美国人对金钱和奢侈品的永不满足的渴望。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;多年来，在她的项目中，格林菲尔德一直在审视我们的文化对表面而非实质的支持——事物的外观而不是事物的本质。 《社会研究》通过转向 Z 世代对社交媒体的使用来解决这个问题的新体现。西德尼是格林菲尔德在 2021-22 学年跟踪的十几名青少年之一，她像过去一样，采用第一人称采访和不经意记录的方式相结合。然而，至关重要的是，这个项目包括另一种类型的镜头：来自主角手机的素材，这些素材与屏幕上发生的真人表演相交叉。实际上，这部纪录片在两个层面上暗示了其主题所经历的分歧，他们几乎从未不在现实世界和虚拟世界之间切换。 “在我们拍摄时，孩子们让我们可以使用他们的手机进行屏幕截图，因此实际上他们的手机功能就像一个额外的相机，”格林菲尔德最近通过 Zoom 告诉我。尽管一些青少年一开始可能会为了纪录片的利益而尝试策划他们的在线互动，但随着时间的推移，他们变得越来越愿意通过社交媒体的使用诚实地讲述自己的故事。 “我们对手机的访问是这个系列的一个非常重要的部分，无论是创意、叙事还是实质性。为了了解[社交媒体]是什么以及它如何影响青少年，我们必须看到它、阅读它并观看它，”格林菲尔德说。 “这是一个人们以前从未见过的故事，这是一个需要讲述的故事，对孩子们来说讲述它也很重要。他们带着使命感参与其中。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “社会研究”中的一个典型场景可能以两个青少年之间的现实生活互动为中心，例如，他们在公园里闲逛和吸大麻，但也可能包括他们互相展示的 Instagram 或 Snapchat 故事，或者他们各自滚动浏览的 TikTok，或者他们一起拍摄的一张自拍照，其中一个人正在与屏幕外的同伴交换一系列私信。所有这些都构成了一种观看体验，能够捕捉到我们许多人（尤其是年轻人）如今所过的忙碌、监视、注意力缺陷多动症（ADHD）式的生活。社交媒体令人上瘾的算法拉力，以及它没有关闭开关的事实，意味着孩子们很难摆脱其&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/10/07/social-media-mental-health-suicide-crisis-teens"&gt;负面表现&lt;/a&gt;：网络欺凌、荡妇羞辱、有毒比较。 “人们会看到这个，并思考我们的世界是多么反乌托邦和遥远，”一个名叫斯特拉的女孩在接受采访时告诉格林菲尔德。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;当我观看该系列节目时，我确实感觉到它偶尔会出现一种危言耸听的语气，让我想起过去的“我们的孩子发生了什么事？”式的以青少年为中心的文本：拉里·克拉克的“孩子们”，凯瑟琳·哈德威克的“十三”，以及最近，萨姆·莱文森 (Sam Levinson) 的《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/on-television/the-addictive-chills-and-thrills-of-euphoria"&gt;幸福感&lt;/a&gt;》（格林菲尔德的主角们不止一次提到的这部剧）。从某种意义上说，至少从弗·斯科特·菲茨杰拉德（F. Scott Fitzgerald）的《摩登二十年代的故事》开始，担心年轻一代的任性就已经成为美国文化的一部分。然而，格林菲尔德认为，社交媒体及其背后不惜一切代价获取利润的科技公司让青少年的生活变得前所未有的困难。 “我认为孩子们还是一样，但一切都被放大了，”她告诉我。 “以饮食失调为例。当我制作《瘦》时，七分之一的女孩患有饮食失调症。当我开始这个项目时，一个女孩告诉我，我的一半朋友因 TikTok 而患有饮食失调症，而另一半则在撒谎。”她继续说道：“现在的风险更大了。你所犯的所有错误都是公开的，而且会持续下去。 。 。 。一切都更快，纯真也更早失去。 。 。在某种程度上，孩子们更容易受到伤害，因为他们学习如何处理现实世界中的事情的机会更少。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;格林菲尔德在大流行初期开始发展“社会研究”，因为她注意到当时十四岁的小儿子因无法与同龄人面对面交流而受到负面影响。 “他整天都在屏幕上，他会变得有点暴躁或沮丧，”她说。 “他对此非常保密。他没有和我分享。我开始好奇孩子们这么热衷的东西到底是什么。”当洛杉矶的学校开始重新开放时，她开始拍摄该系列节目：该系列节目从洛杉矶西区时髦的太平洋帕利塞兹社区的帕利塞兹特许高中的第一天开始拍摄。 “我最终也包括了来自其他学校的学生，但我从巴利语开始，因为这是一所位于富裕地区的公立学校，来自一百个邮政编码，因此，即使在一所学校内，学生群体也非常多样化，”格林菲尔德说道。 “我不希望它是关于某一类特定的孩子。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;格林菲尔德的孩子们专注于参加各种班级和比赛。其中包括悉尼，她在去亚利桑那州上大学之前，因其性感的社交媒体内容而吸引了一批追随者，并在巴利语中受到了荡妇的羞辱； Keshawn 是一位来自英格尔伍德 (Inglewood) 的有抱负的 DJ 和音乐家，梦想成为 TikTok 明星，最终在 17 岁时与女友生了一个孩子；艾莉，一个来自中城区的女孩，一直被来自铁轨右侧的更富有、更白人的同龄人所吸引；杰克，一名派对发起人，利用社交媒体制定各种商业计划；艾维是圣莫尼卡的一名青少年，她与孤独感作斗争，有一个跨性别姐妹和一个充满阴谋论的母亲；索菲亚（Sophia）是一个被同学强奸的女孩，她向一个名叫安东尼（Anthony）的男孩寻求帮助，安东尼以在社交媒体上举报侵犯者而闻名；库珀是一位完美主义者，布伦特伍德青少年，他的身体形象问题因网络生活而被放大； Stella，一位艺术女孩，因自杀未遂而在 TikTok 上走红；乔纳森（Jonathan）是青少年求助热线的志愿者，他正在制作自己的关于同龄人的纪录片，并渴望进入耶鲁大学。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于这些孩子来说，事物在社交媒体上的呈现方式通常比它们在所谓的现实生活中的呈现方式更重要。 “你创建 TikTok 是为了进入电视节目、电影式的生活，一切对你来说都很容易，”克肖恩说。谈到 Facetune 的诱惑，库珀指出，“我想要看起来像那样。我不想看起来像真实的照片。”许多青少年意识到社交媒体与饮食失调和自杀有关，他们当然也意识到这让他们感觉很糟糕——“Z 世代因此表现不佳，”库珀说——然而，这非常糟糕。他们很难放手。正如斯特拉所说，“看到自己想要的东西真的会让人上瘾。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，成为格林菲尔德纪录片的一部分似乎让青少年们松了一口气。剧集中内置了格林菲尔德全年在校外图书馆举行的小组会议。就像八十年代电影《早餐俱乐部》中的核心意识提高会议一样，这些会议让该系列的参与者分享他们的痛苦，当然，只是在这种情况下，社交媒体处于讨论的最前沿。 “这些共同点是惊人的，”格林菲尔德告诉我。 “他们确实不同，但你可以看到他们都有同样的问题。”事实上，房间里不允许使用手机，这使得这种体验变得更有价值，更不用说罕见了。 “我一生中从未与任何人进行过如此深入的对话，”库珀在小组的最后一次会议上说道，艾维也表示同意：“我认为我们能做的最好的事情就是真正……”。 。 。尝试在社交媒体之外与其他人建立真诚的联系，因为点赞和评论他们的帖子对于建立关系来说是一个令人遗憾的借口。”尽管如此，青少年们意识到，在所谓的现实世界中复制这种经历是很困难的，甚至可能是不可能的。 “如何摆脱社交媒体而不让人们忘记你的存在？”库珀想知道。对于这些孩子来说，放弃网络生活往往就等于放弃生活本身。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 09 Nov 2024 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/critics-notebook/into-the-phones-of-teens</guid></item><item><title>唐纳德·特朗普归来。现在怎么办？</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/donald-trump-returns-what-now</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-11-09T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/63755311573147b2b8a3132b/16:9/w_1280,c_limit/The%20Political%20Scene%20B%20Glasser%20Mayer%20Osnos%20From%20Washington.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;|&lt;a href="https://link.chtbl.com/IDDfK8Wb" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/news-politics"&gt;&lt;em&gt;注册&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;em&gt;接收我们每周两次的新闻与政治通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;编辑戴维·雷姆尼克 (David Remnick) 也参加了华盛顿圆桌会议，讨论了唐纳德·特朗普 (Donald Trump)，一名被定罪的重罪犯和性虐待者，如何赢得选举团和普选——这是自 2004 年以来共和党总统候选人的第一次。尽管堕胎权投票措施在一些保守州受到青睐，但他们仍有望失去每个摇摆州。在这一与《纽约客广播时间》的交叉节目中，他们讨论了卡马拉·哈里斯的竞选活动、特朗普公然的独裁言论以及美国选民的右倾轨迹。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;本周阅读：&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt; 《&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-lede/donald-trump-wins-a-second-term"&gt;唐纳德·特朗普的复仇&lt;/a&gt;》，苏珊·B·格拉瑟 (Susan B. Glasser)&lt;/li&gt;&lt;li&gt; “&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/dispatches/how-trump-victory-in-2024-differs-from-2016"&gt;2016 年和 2024 年&lt;/a&gt;”，作者：Jelani Cobb&lt;/li&gt;&lt;li&gt; “ &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/dispatches/how-donald-trump-the-leader-of-white-grievance-gained-among-hispanic-voters"&gt;白人不满领袖唐纳德·特朗普如何赢得拉美裔选民的支持&lt;/a&gt;”，作者：Kelefa Sanneh&lt;/li&gt;&lt;li&gt; 《&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/fault-lines/the-reckoning-of-the-democratic-party"&gt;民主党的清算&lt;/a&gt;》，杰·凯斯宾·康 (Jay Caspian Kang)&lt;/li&gt;&lt;li&gt; “&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/dispatches/how-america-embraced-gender-war"&gt;美国如何拥抱性别战争&lt;/a&gt;”，作者：贾·托伦蒂诺&lt;/li&gt;&lt;li&gt;“ &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-columnists/donald-trumps-second-term-is-joe-bidens-real-legacy"&gt;唐纳德·特朗普的第二个任期是乔·拜登的真正遗产&lt;/a&gt;”，作者：艾萨克·乔蒂纳&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://link.chtbl.com/p7tKbZe1" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论您在哪里收听播客，都&lt;/a&gt;可以收听。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sat, 09 Nov 2024 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/donald-trump-returns-what-now</guid></item><item><title>在宾夕法尼亚州为卡马拉·哈里斯拉票</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/dispatches/canvassing-for-kamala-harris-in-pennsylvania</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-11-09T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/672e485a5782ffca3087e0fd/16:9/w_1280,c_limit/Egan-Election2.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/dispatches/2024-trump-beats-harris-writers-reflect" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;span&gt;&lt;em&gt;本文是针对 2024 年大选的一系列反思的一部分。阅读更多 ”&lt;/em&gt;&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;选举前的周末和选举日当天，当我和几位朋友敲响宾夕法尼亚州阿伦敦周围登记的民主党人住宅的前门时，有一些具有象征意义的时刻。这对白人夫妇的孩子穿着一件彩虹色的“女孩力量”T恤，在一家人出去投票给卡玛拉·哈里斯之前，在门口向我们飞吻。一位拉丁裔中年男子在电视上观看老鹰队的比赛时转过身来告诉我们，他期待有一位女总统，因为“男人什么也做不了”。这位中美洲血统的女性表示，在 2016 年唐纳德·特朗普当选之前，她从未感觉自己像个局外人，此时人们开始当着她的面对移民发表尖锐的评论。还有一位八十多岁的高个子、银发白人男子告诉我，他在 2020 年大选之前从未投票过，当时他请了一天假去投票。 “不是为了让拜登加入，”他澄清道。 “为了让特朗普&lt;em&gt;下台&lt;/em&gt;。我不知道怎么会有人支持他，”他补充道，扫视着安静的街道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那次谈话发生在以马忤斯，这是我访问阿伦敦以南的第一个地区，阿伦敦是一个市镇，有几栋朴素、精心照料的房屋，坐落在秋天色彩绚丽的山坡上。附近也发生了一场真正的火灾——东海岸正处于干旱之中——周日，产生了一种奇怪的、无定形的云形状，笼罩在该地区上空。以马忤斯有经济困难的迹象（我参观过的一间公寓的门上贴着驱逐标志），但也有大量的花园雕像、万圣节装饰品、秋天花环，最重要的是，门上、门垫、横幅上都有欢迎标志、标语牌和电线结构。 “欢迎秋天！” “欢迎来到我们家。” “欢迎，家人和朋友。”在宾夕法尼亚州三天的拉票活动中，我从来没有像现在这样多次读过“欢迎”这个词。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;四年前，也就是 2020 年选举日，我也去过阿伦敦。我记得当时双方都有更多面对面的标牌，有时会在两栋房屋相连的门廊上进行决斗。今年，政治意义显得低调，似乎大多数选民都同意低调一些。你可能走了整个街区都看不到任何政治倾向的迹象，除了像我们这样的游说者——而且我们人数很多。民主党的外展活动是激烈的、组织良好的、充满希望的。我在宾夕法尼亚州的三天里，满载的游说者从其他州赶来，提醒人们投票给哈里斯-沃尔兹。选举日，我们在费城看到一群十几岁的男孩在挂门牌，有一段时间，我们加入了另一位拉票员，一位穿着黄色反光背心的当地人，他的名单与我们的名单重叠。我们从来没有遇到过共和党的游说者——这一事实让我们感觉很重要，也让我们感到鼓舞。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a28231" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="男人和女人约会。" src="https://media.newyorker.com/cartoons/672923f0cb84fb29f11028a7/master/w_1600%2Cc_limit/a28231.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“所以，告诉我你喜欢什么音乐，要快点，因为我真的想花接下来的四十分钟告诉你我喜欢什么音乐。”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;乔·达托 (Joe Dator) 创作的卡通片&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M22.654 13.67a.752.752 0 0 0 .284 1.039.787.787 0 0 0 1.063-.279l1.944-3.295c1.718-2.913.699-6.637-2.277-8.318-2.976-1.682-6.782-.684-8.5 2.229l-3.111 5.273c-1.718 2.912-.699 6.636 2.277 8.318.293.165.594.304.9.418a.694.694 0 0 0 .833-.311c.256-.434-.006-.99-.476-1.19a4.745 4.745 0 0 1-.479-.236c-2.232-1.26-2.997-4.054-1.708-6.238l3.111-5.273c1.289-2.185 4.143-2.933 6.375-1.672s2.997 4.054 1.708 6.239l-1.944 3.295ZM9.126 18.33a.752.752 0 0 0-.284-1.04.787.787 0 0 0-1.063.28l-1.944 3.296c-1.719 2.912-.699 6.636 2.277 8.317 2.976 1.682 6.782.684 8.5-2.229l3.111-5.273c1.718-2.912.699-6.636-2.277-8.318a6.327 6.327 0 0 0-.9-.419.694.694 0 0 0-.833.312c-.256.434.007.99.476 1.19.162.069.322.147.479.236 2.232 1.26 2.997 4.054 1.708 6.238l-3.111 5.273c-1.289 2.184-4.143 2.933-6.375 1.672s-2.997-4.054-1.708-6.238l1.944-3.296Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;选举日，太阳无情地照在费城东北部干燥的微型草坪上。偶尔出现的橡树或枫树的数量远远超过了树木曾经矗立的地方精心设计的树桩和洼地。外面的气温异常诡异，有七十度。一栋栋一模一样的小型独立式住宅，许多窗户都装有铝制遮阳篷，让我内心深处想起了芝加哥社区，我的祖父是一名警察，也是一名终身民主党人，他退休后就住在那里。在这里，我们遇到了斯拉夫姓氏的选民，他们的房子外面挂着“我们与乌克兰站在一起”的标语，还有一对不会说英语的阿尔巴尼亚老年夫妇，他们的家人（两名注册民主党人）不在家。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;有一次，一名看起来是东南亚人的男子告诉我们，他和他的妻子（我们正在寻找的民主党人（但从未真正见过））都没有计划投票。 “我们不会投票，”他坚定地重复道，然后关上了门。这是一个奇怪的时刻，但自从我听到宾夕法尼亚州落入特朗普手中的消息后，我又想起了这一时刻。那次遭遇，以及其他当时感觉异常的遭遇，不断浮现。我们遇到了一位看上去六十多岁的白人。他的妻子是一名注册民主党人，她不在家，但他似乎愿意与人交谈。他告诉我们，他是一位终生的共和党人。天然气价格令人难以忍受。民主党关于经济正在改善的说法是“一派胡言”。他微笑着告诉我们两个女性，“我永远不会投票给黑人，我也永远不会投票给女性。”我们感谢他抽出时间来，摇摇头，然后继续前进。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;就在街对面，在一栋不超过八英尺宽的房子里，我们遇到了唯一一位犹豫不决的民主党人：一位三十岁出头的女人，她说她在军队服役了十年。和她的邻居一样，她很友好，乐于讨论，穿着一件带帽的粉色浴袍来到户外，而她的狗在她的前窗后面狂吠。她说，她讨厌特朗普，但对导致哈里斯出现在选票上的过程深感不满。她称拜登退出竞选的压力是“虐待老年人”，并计划投票给小罗伯特·F·肯尼迪，直到他退出。我们从各个角度为哈里斯辩护，但她似乎不相信。她说，她讨厌这个制度。讨厌她的选择。她讨厌自己社区里那种与世隔绝的氛围。听到这个消息，我们大吃一惊；我们参观过她所在街区的几户人家，窗户上贴着贴纸，表明退伍军人住在那里。房屋紧密相连。投票地点是几扇门外的一座教堂。没有交通，除了狗吠之外几乎没有任何噪音。她的街道从四面八方无声地欢迎我们，看起来就像是美国社区的写照。然而，她告诉我们，她一个邻居都不认识。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sat, 09 Nov 2024 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/dispatches/canvassing-for-kamala-harris-in-pennsylvania</guid></item><item><title>它可能发生在这里：唐纳德·特朗普 (Donald Trump) 2024 年大选胜利的清算</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/11/18/it-can-happen-here</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-11-09T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/672ed6c23261c757f77032f6/16:9/w_1280,c_limit/Social-Comment-Remnick-AP24311626626568.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;2016 年，唐纳德·特朗普 (Donald Trump) 首次当选总统的第二天早上，白宫成了一个葬礼场所。几个星期以来，巴拉克·奥巴马和他的核心圈子一直对希拉里·克林顿的竞选活动感到担忧——未能足够频繁地访问关键的战场州、对“可悲者”的傲慢批评、詹姆斯·科米在最后一刻就她的电子邮件致国会的信函。但是，尽管出现了所有令人不安的迹象和失误，他们仍然乐观地认为，在一场比预期更激烈的竞选中，美国将选出第一位女性总统。一种遗产、一种连续性将会盛行。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;特朗普令人震惊的胜利打破了这些假设，那天，当许多年轻的、饱受打击的工作人员挤进椭圆形办公室时，奥巴马试图提高他们的士气，并让他们相信，一位有抱负的独裁者的当选并不意味着美国长期的、甚至是深刻的终结。不完美，自由民主的实验。他告诉他们，历史不会直线发展。有时它向侧面走，有时它向后走。这是一场庄严、田园诗般的表演，在某种程度上，奥巴马也在进行一种自我安慰。两天后，在接受&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;采访时，他再次试图抑制绝望：“我认为，在世界末日到来之前，没有什么是世界末日。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;私下里，第一位当选入主白宫的黑人奥巴马让自己怀疑自己是否“来得太早了”。作为一代政治天才，他运用民权运动的共鸣语言和叙述（“现在的紧迫性”）来推动基础广泛的改革，特别是《平价医疗法案》。他住在一栋由被奴役的黑人男女建造的房子里，这似乎表明，如果美国种族主义很难结束，那么肯定是多种族民主理念的重大进步。但现在他的继任者是一个明显的反应人物——一个有毒的煽动家、一个偏执狂，提出了一个截然不同的美国故事。特朗普告诉他的追随者，该系统被“操纵”。外国领导人“嘲笑我们”。这个国家充满了不祥的“非法移民”、“强奸犯”、帮派成员以及来自遥远监狱和收容所的精神病患者。 “美国大屠杀”是他对这个国家的评价，只有他才能扭转局面。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;奥巴马第二任期结束前不久，总统与他的一些助手一起前往秘鲁利马参加一个活动。一路上，他透露，他刚刚读到一篇评论专栏，暗示在选举特朗普时，数以千万计的人拒绝了自由主义身份政治。 “如果我们错了怎么办？”奥巴马说。根据他的一位顾问本杰明·罗德斯 (Benjamin Rhodes) 的回忆录，他继续说道：“也许我们做得太过分了。” “也许人们只是想回到自己的部落。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2016年，特朗普的当选可以归因于很多因素，其中包括集体想象力的失败。一个兼具乔治·华莱士、浩克·霍根和查尔斯·考夫林神父特点的人物是如何赢得总统职位的？正如奥巴马努力理解特朗普主义的社会和政治根源一样，许多美国人也未能完全理解他的性格和他的恶意的程度。他们不可能理解他对国际联盟和国内机构构成的威胁，以及他对真理、科学、媒体和众多同胞的蔑视。当然，他最极端的言论是一种行为。当然，他会“融入办公室”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;特朗普的连任、他对卡马拉·哈里斯的胜利，不能再归因于集体想象力的失败。他是当今最不神秘的公众人物。几十年来，他一直在公开地、无情地宣布他的每一种令人不安的倾向。剩下的谁，无论是支持者还是反对者，至少在某种程度上不承认他的愤世嫉俗和分裂，以及他对无私牺牲的不尊重？对他来说，倒下的美国士兵都是“傻瓜”。他的许多前最亲密的顾问——副总统迈克·彭斯(Mike Pence)；他的幕僚长约翰·凯利；参谋长联席会议主席马克·米利称他不合格、不稳定，就凯利和米利而言，他是一个法西斯主义者。在竞选的最后几周，特朗普竭尽全力驳回顾问的花言巧语，以缓和自己的语气。相反，他假装口交麦克风，并威胁要指挥军队打击“内部的敌人”。他强调了自己的每一个糟糕之处，仿佛在说：“忘掉提词器上的脚本内容吧。当我即兴发言时请听我说。阴谋论。愤怒。复仇。种族诱饵。普京、欧尔班和习近平的拥抱。狂野的故事。这就是我，真正的我。我是个天才。我在织布！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最后，特朗普无话不说，无话不谩骂或侮辱。在麦迪逊广场花园，他把讲台交给了那些怪诞地谈论波多黎各、犹太人、跨性别者的支持者——没有不雅行为是不允许的。他最独特的电视广告是纯粹的残酷：“卡马拉是为了他们/他们。特朗普总统支持你。”他对女性的蔑视在他的整个成年生活中都显而易见，但在竞选的最后几周才被放大，当时他在密歇根州谈到南希·佩洛西时，“她是一个邪恶、病态、疯狂的双性恋——这始于一个“B”，但我不会说出来。我想说。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;特朗普在政策上同样厚颜无耻。我们不再有任何借口不去看看特朗普第二届政府可能带来什么：大规模驱逐无证移民。联邦政府充满了平庸之徒，他们的最高资格就是效忠伟大领袖。对气候政策、人权和枪支管制的蔑视。&lt;em&gt;北约&lt;/em&gt;的削弱。最高法院和联邦司法机构更加反动。对新闻界的攻击。这些不是偏执狂的想象。这些是在讲台上宣布的竞选承诺。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;特朗普连任的消息并没有像他第一次获胜那样令人震惊。乔·拜登尽管拥有诸多美德和立法成就，但他却是一位明显不受欢迎的总统。主要摇摆州至少有百分之五十五的选民不赞成他的执政表现。而且，当拜登接受年龄的考验并最终下台时，哈里斯尽管精力充沛，智力也颇具吸引力，但她几乎没有时间来开展一场能够合理地拉开这种不满情绪和对手的竞选活动。夹在对拜登的忠诚和与他分离的需要之间，她谨慎行事，并依赖选民区分她明显的正派和特朗普代表的黑暗混乱的能力。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管她在一场辩论中击败了特朗普，而他的竞选活动有时也像一个心烦意乱的人从一场集会游荡到下一场集会，但哈里斯获胜的前景从来都只是偶尔令人鼓舞。当她的助手被问及对这次竞选的看法时，他们会说：“乐观得令人作呕。”最终，特朗普似乎不仅赢得了普选和所有七个战场州，而且在拉丁裔和黑人中取得了足够广泛的进展，打破了民主党长期以来对其人口优势高度自满的认识。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如何解释和优先考虑特朗普连任的一系列原因是一种罗夏墨迹测试。任何人都需要经过长期的思考才能得出决定性因素——经济焦虑、文化政治、种族主义、厌女症、拜登的衰落、哈里斯的起步较晚——中的哪一个。特朗普赢得的授权绝不会像 1980 年罗纳德·里根 (Ronald Reagan) 击败吉米·卡特 (Jimmy Carter) 和 1984 年沃尔特·蒙代尔 (Walter Mondale) 那样具有统治力，但根据《&lt;em&gt;泰晤士报》&lt;/em&gt;的早期分析，超过 90% 的县都获得了胜利。自上次选举以来，该国的民众似乎已经转向他。两个主要政党都崩溃了。共和党人已经屈服于对独裁者的狂热服从，在道德上已经崩溃了。民主党未能对劳动人民的经济困境做出令人信服的回应，在政治上已经崩溃了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;每个警惕地意识到这是美国生活中一个极其危险的时刻的人都必须认真思考我们所处的位置。像奥巴马在 2016 年那样的悔恨沉思——如果我们错了怎么办？——当时几乎没有起到作用，现在也不够。民主党需要带着自我批评的严谨和谦逊来评估如何重新获得罗斯福在大萧条时期建立的包容性联盟，或者罗伯特·肯尼迪（父亲，而不是不幸的儿子）在 1968 年寻求的那种联盟。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是当务之急。还有另一个。在数千万担心特朗普回归的美国人从忧郁的沙发上站起来之后，假设特朗普兑现了他最严厉的承诺，现在是时候考虑必须做什么了。独裁统治下生活的危险之一是领导人试图耗尽人们的力量。失败主义盛行。人们有一种从公民生活中抽身出来的冲动。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;美国从自由民主这一宝贵但脆弱的遗产中撤退将是一场灾难。冷漠是一种投降。对大规模驱逐漠不关心将标志着对国家一项指导性承诺的放弃。弗拉基米尔·普京欢迎特朗普的回归，不仅因为这让他决心征服自由和主权的乌克兰的生活变得更加轻松，而且因为这证实了他的论点，即美国民主是骗局——根本不存在民主。重要的是权力和自身利益。剩下的就是道貌岸然和虚伪。普京提醒我们，自由民主不是永久性的；而是一种永恒的民主。它可能会成为一个插曲。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现代最伟大的精神领袖之一、捷克剧作家、持不同政见者瓦茨拉夫·哈维尔在《夏日沉思》中写道，“只有一件事我不会承认：为一项美好事业而奋斗可能毫无意义。”在苏联长期统治他的国家期间，哈维尔为自由民主而英勇奋斗，激励其他人采取坚韧和抗议的行动。他因此被监禁。后来事情发生了变化，哈维尔当选总统，并在卡夫卡的故事中居住在布拉格的城堡里。他与遭受多年独裁挑战的人民一起，帮助领导他的国家走出了漫长的黑暗时期。我们的时代现在是黑暗的，但这也可以改变。它发生在其他地方。它可能发生在这里。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 09 Nov 2024 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/11/18/it-can-happen-here</guid></item><item><title>唐纳德·特朗普的连任和美国的未来</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/the-new-yorker-radio-hour/donald-trumps-reelection-and-americas-future</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-11-08T22:02:22.332Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/672e321d09ddc01e85c67610/16:9/w_1280,c_limit/Radio_Hour_HARRIS-TRUMP_FINAL_11_07_2024.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/daily"&gt;订阅&lt;/a&gt;我们的每日时事通讯，在您的收件箱中获取《纽约客》的精彩内容。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;最终，唐纳德·特朗普关于另一场选举被盗的言论，以及他的对手关于他将再次试图扭转败局的警告，都毫无意义。特朗普是一名被定罪的重罪犯和性虐待者，他不仅赢得了选举人票，还赢得了普选——这是自 2004 年以来共和党总统的第一次。民主党失去了所有摇摆州，尽管堕胎权投票措施在一些保守州受到了青睐。大卫·雷姆尼克参加了&lt;a href="https://www.newyorker.com/podcast/political-scene"&gt;《政治舞台》&lt;/a&gt;每周一次的华盛顿圆桌会议——特约撰稿人苏珊·B·格拉瑟、简·梅尔和埃文·奥斯诺斯——讨论卡马拉·哈里斯的竞选、特朗普公然的独裁言论以及美国选民的右倾轨迹。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 《纽约客广播时间》每周二和周五播出新剧集。无论&lt;a href="https://link.chtbl.com/XL9LVVAk" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;您在哪里获得播客，&lt;/a&gt;都可以关注节目。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;《纽约客广播时间》是 WNYC Studios 和《纽约客》联合制作的节目。&lt;/em&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 08 Nov 2024 23:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/the-new-yorker-radio-hour/donald-trumps-reelection-and-americas-future</guid></item><item><title>唐纳德·特朗普的最高法院多数派可以轻松裁决到 2045 年</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/dispatches/donald-trumps-supreme-court-majority-could-easily-rule-through-2045</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-11-08T15:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/672bf08396bb604d4338f142/16:9/w_1280,c_limit/03-mayer-wiseman-b.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/dispatches/2024-trump-beats-harris-writers-reflect" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;span&gt;&lt;em&gt;本文是针对 2024 年大选的一系列反思的一部分。阅读更多 ”&lt;/em&gt;&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;最高法院推翻了罗伊诉韦德案（近五十年来保障了美国人自己就堕胎问题做出决定的权利），两年半后，选民们再次选举了唐纳德·特朗普——这位总统让最高法院挤满了大法官，马上。许多观察家预计女性选民将带领特朗普击败特朗普，这场选举被一些人称为“地狱无怒”。不过，尽管 11 月 5 日民主党在女性方面拥有相当大的优势，但这一优势似乎比四年前的乔·拜登或 2016 年的希拉里·克林顿要小。出口民意调查显示，包括 50 名选民在内的大多数选民——百分之三的白人女性拒绝了卡玛拉·哈里斯（Kamala Harris），这位女性候选人将恢复生殖自由作为其竞选活动的热情核心。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;人们可能很容易得出这样的结论：大多数美国人都赞成最高法院 2022 年的多布斯判决，该判决宣布罗伊“极其错误”。但一次又一次的民意调查显示情况并非如此。事实上，这次选举提供了更多证据，表明大多数选民，即使是在红色州，也热心支持堕胎权。七个州——亚利桑那州、科罗拉多州、马里兰州、蒙大拿州、密苏里州、纽约州和内华达州——通过了各种保障堕胎的投票措施。第八个州佛罗里达州的选民以超过 57% 的比例批准了类似的措施，但由于要求的门槛为 60%，该措施未能通过。类似的投票倡议在内布拉斯加州和南达科他州这两个州也失败了。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;然而，除了三个通过投票保护堕胎权措施的州外，所有州似乎都投票支持特朗普重返白宫。这一矛盾的结果表明，尽管大多数美国选民支持堕胎权，但他们并没有指责特朗普或他建立的最高法院剥夺了这些权利。尽管民主党将堕胎作为一个问题——根据出口民意调查，堕胎对 14% 的选民来说是最重要的——但他们并没有让最高法院本身成为一个问题，尽管最高法院 6 名成员做出的决定日益极端化。 3 保守派占绝对多数，尽管&lt;a href="https://www.propublica.org/article/clarence-thomas-scotus-undisclosed-luxury-travel-gifts-crow"&gt;一系列&lt;/a&gt;&lt;a href="https://www.nytimes.com/2024/05/17/us/justice-alito-flag-reactions.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;令人震惊的&lt;/a&gt;&lt;a href="https://www.propublica.org/article/samuel-alito-luxury-fishing-trip-paul-singer-scotus-supreme-court"&gt;揭露&lt;/a&gt;记录了几位大法官的道德失误，所有这些都导致公众对最高法院的信心崩溃。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;加州大学戴维斯分校法学教授玛丽·齐格勒（Mary Ziegler）专注于生殖问题，她告诉我，“很明显，支持堕胎权的选民并不认为这次选举会产生太大影响。”齐格勒警告说，这与事实相差甚远：“尽管民主党对此没有过多谈论，但这&lt;em&gt;并不是&lt;/em&gt;法院在堕胎问题上所能走的最远的一步。”她说，特朗普“很好地回避和混淆了”这个问题，他说他只是将此事退回各州。相比之下，齐格勒认为，当哈里斯谈到这一点时，“她传达的信息太落后了。她说，“特朗普给你带来了堕胎禁令。”但这是过去发生的事情。她没有表明这会对他们的&lt;em&gt;未来产生&lt;/em&gt;怎样的影响。”法律问题很复杂，而且往往在焦点小组中经不起考验。但是，齐格勒告诉我，“我认为人们不明白特朗普第二任期内会发生什么。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;哈里斯竞选团队未能解释最高法院在特朗普第二届政府领导下可能会变得多么极端，这可能会成为一个重大政治错误。大法官可以通过多种方式对生殖权利施加更严厉的限制。例如，法院可以允许司法部执行《康斯托克法案》，该法案于 1873 年颁布，将通过邮寄方式分发堕胎相关用具定为刑事犯罪，从而允许该法案用于起诉向他人发送堕胎药的医生或制药公司。患者。特朗普的竞选伙伴 J. D. 万斯和传统基金会为特朗普第二个任期制定的政策蓝图“2025 计划”都支持这一想法，齐格勒认为现任最高法院很可能会批准这一想法。她指出，特朗普领导下的缉毒局也有可能从市场上撤回药物堕胎药物。 “如果引发法律纠纷，法院支持政府并非不可想象，”齐格勒说。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;与此同时，在州一级，共和党总检察长已经开始探索新的方法，进一步将堕胎护理定为犯罪。在阿拉巴马州，针对帮助患者出州堕胎的人可能被起诉的问题，已经提出了法律挑战。红色州的反堕胎立法者也渴望通过“胎儿人格”法律，宣布从卵子受精的那一刻起，它就是一个受到宪法所有保护的人。这些法律将对任何堕胎合法化的立法提出法庭质疑。如果允许堕胎的州法律到达现任最高法院，它不一定会被否决，但是，齐格勒说，“我认为你不能排除它可能会稍后出现的可能性。这就是反堕胎运动的结局。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;与此同时，保守派法律运动的领导人认为特朗普的当选是一个巨大的机会，可以推动最高法院进一步右倾，突破旧的护栏，并任命新一代右翼大法官，以巩固保守派对最高法院的控制。几十年。在特朗普的第一个任期内，他有幸任命了九名最高法院法官中的三名：尼尔·戈萨奇、布雷特·卡瓦诺和艾米·科尼·巴雷特。在他的第二个任期内，如果两位最年长的保守派大法官——七十六岁的克拉伦斯·托马斯和七十四岁的塞缪尔·阿利托——能够被推动退休，特朗普可以任命更极端的大法官作为他们的替代者。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;埃德·惠兰（Ed Whelan）是一名保守派律师，也是安东尼·斯卡利亚（Antonin Scalia）的前法律助理，他毫不犹豫地向老法官们发出了烟雾信号，表明他们是时候离开了。选举日结束后，惠兰在&lt;em&gt;《国家评论》的&lt;/em&gt;替补备忘录博客上发表了一篇文章，基本上给了托马斯和阿利托金表——无论他们是否想要。惠兰写道：“我预计阿利托将于 2025 年春季宣布退休。”至于托马斯，惠兰表示，他预计他将在“2026 年春天”退休。惠兰承认，许多人怀疑以固执着称的托马斯是否会自愿辞职。但惠兰听起来像一位严厉的家长，他写道，“如果他冒险重蹈露丝·巴德·金斯伯格的覆辙，那就太愚蠢了——坚持下去只会在任上去世，然后被一个有着截然不同司法理念的人取代。”他将认识到，巩固其法学遗产的最佳方式是让一位强大的原旨主义者填补他的席位，并在未来几十年内确保原旨主义者占多数。”惠兰指出，如果两位最年长的保守派人士被年轻得多的人取代，那么特朗普任命的五名大法官可以轻松任职到 2045 年。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;休斯敦南德克萨斯法学院的保守派教授乔什·布莱克曼认为，阿利托实际上可能很高兴退休。 “他可以在泽西海岸闲逛，去看歌剧，享受生活，而没有媒体试图摧毁他，”他告诉我。 “写完多布斯判决后还有什么？多布斯是个大人物。那是白鲸，他抓住了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但布莱克曼表示，从短期来看，保守派法律运动的领导人有更紧迫的担忧，例如拜登政府对最高法院当前几起案件的立场的转变。例如，布莱克曼预计特朗普任命的副检察长会在最高法院悬而未决的“美国诉斯克梅蒂”案件中推翻立场，该案件挑战了田纳西州 2023 年禁止为跨性别未成年人提供性别肯定医疗服务的禁令。拜登的副检察长站在三名跨性别青少年及其父母一边，他们认为该法律侵犯了他们的宪法权利。特朗普的副检察长可能会支持这项禁令，从而使该案变得毫无意义。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;正如布莱克曼所说，随着最高法院的保守派绝大多数转向更加雄心勃勃的问题，堕胎作为优先事项现在可能“逐渐消失”。长期担任女权主义领袖的格洛丽亚·斯泰纳姆（Gloria Steinem）告诉我，右翼对堕胎的限制可能只是对个人自由进行更大规模攻击的开始，而且这在历史上并不是第一次。她指出，“我们应该记住希特勒当选后所做的第一件事——他确实当选了——就是宣布堕胎是危害国家的犯罪行为。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 08 Nov 2024 16:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/dispatches/donald-trumps-supreme-court-majority-could-easily-rule-through-2045</guid></item><item><title>唐纳德·特朗普是法西斯主义者意味着什么？</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/dispatches/what-does-it-mean-that-donald-trump-is-a-fascist</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-11-08T15:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/672d43d8f393a9ac8b8d7128/16:9/w_1280,c_limit/snyder-dispatch-fascism-h_16215301.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/dispatches/2024-trump-beats-harris-writers-reflect" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;span&gt;&lt;em&gt;本文是针对 2024 年大选的一系列反思的一部分。阅读更多 ”&lt;/em&gt;&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;将唐纳德·特朗普视为一系列缺席是错误的。标准的批评一直是，他缺乏我们认为担任高级职务的先决条件：教养、语法、外交、商业头脑或对国家的热爱。他确实缺乏所有这些东西，以及几乎任何你能说出的传统资产阶级美德。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当我们将特朗普视为传统候选人时——一个试图解释可能改善生活的政策的人，或者一个努力营造同理心的人——的人，他的技能和才能就没有得到认可。然而，这是我们的缺点，而不是他的缺点。特朗普一直存在，而不是缺席：法西斯主义的存在。这意味着什么？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;当苏联人称他们的敌人为“法西斯分子”时，他们把这个词变成了毫无意义的侮辱。 &lt;a href="https://www.amazon.com/Road-Unfreedom-Russia-Europe-America/dp/0525574468" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;普京主义的俄罗斯&lt;/a&gt;保留了这个习惯：“法西斯”是指任何反对俄罗斯独裁者意愿的人。因此，保卫自己国家免受俄罗斯侵略者侵害的乌克兰人是“法西斯主义者”。这是特朗普效仿的伎俩。他和弗拉基米尔·普京一样，将他的敌人称为“法西斯分子”，毫无意识形态意义。这只是一个贬义词。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;事实上，普京和特朗普都是法西斯主义者。他们对这个词的使用虽然是为了混淆视听，但却提醒我们法西斯主义的基本特征之一。法西斯主义者不关心词语和意义之间的联系。他不服务于语言；他服务于语言。语言为他服务。当法西斯主义者称自由主义者为“法西斯主义者”时，这个词开始以不同的方式发挥作用，作为某个特定人的仆人，而不是作为意义的承载者。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是相当法西斯主义的成就。面对历史的复杂性，自由主义者面临着大量需要提出的问题和需要提供的答案。与共产主义一样，法西斯主义是所有问题的答案，但却是一种不同的答案。共产主义向我们保证，借助科学，我们可以在所有事件中找到根本方向，迈向更美好的未来。这很（或者曾经）很诱人。法西斯主义减少了领袖所说的感觉的混乱。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一个自由主义者必须讲一百个故事，或者一千个故事。一名共产党员有一个故事，但结果可能不是真的。法西斯主义者必须是一个讲故事的人。因为词语不具有意义，所以故事不需要一致。它们不需要符合外部现实。法西斯故事讲述者只需找到脉搏并保持住它。这可以通过排练来进行，就像希特勒一样，或者通过反复试验来进行，就像特朗普一样。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这需要存在感，而特朗普一直都具备这种能力。他的魅力不需要引起你的共鸣：也许希特勒和墨索里尼的魅力也不会引起你的共鸣。但这仍然是一种天赋。成为法西斯主义者并称别人为法西斯主义者需要特朗普与生俱来的狡猾。在对敌人的命名中，尽管很荒谬，我们看到了法西斯主义的第二个主要要素。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;领袖（“&lt;em&gt;领袖&lt;/em&gt;”和“&lt;em&gt;元首&lt;/em&gt;”就是这个意思）通过选择敌人来发起政治。正如纳粹法律思想家卡尔·施密特所认为的，这种选择是任意的。它在现实中几乎没有依据。它的力量来自于领袖的决定性意志。在体育赛事期间观看特朗普电视广告的人没有受到跨性别者、移民或有色人种女性的伤害。神奇之处在于，需要有勇气宣布一个较弱的群体是压倒性阴谋的一部分。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;敌人的选择不是随意的一件事，那就是它必须利用弱点。特朗普的广告展现了卡玛拉·哈里斯的幻想，允许数百万变性的外国人抢走美国人的工作。这同时涉及到性别、经济和性方面的脆弱性。我们不受保护、贫困不堪，并将被外星事物所取代。而这一切都是由幕后的敌人精心策划的——在本例中，她是一位懂得如何笑的有色人种女性。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “大替代”理论是非原创法西斯谎言的一个例子：阴谋家会让你变得无能，并让其他人取代你在世界上的位置。世界表面上的复杂性最终以阴谋的形式解决，正如仇恨可以解决随之而来的焦虑一样。这几乎适用于任何敌人组合。这可能是深层政府政客绑架婴儿的阴谋，也可能是犹太人腐败妇女的阴谋。当所召唤的敌意开始讲述故事本身时，法西斯主义就获胜了。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;法西斯主义者将阴谋与必然结合在一起。并不是每个人都能像特朗普在 2020 年大选中失败时那样，自发地说出弥天大谎。而他周围的共和党人也没有挑战他。 2021 年 1 月 6 日，当他的追随者冲进国会大厦时，弥天大谎成真了。至关重要的是，他没有为此付出任何代价。从法西斯意义上来说，这使得弥天大谎言成真。他事实上的有罪不罚以及后来的法律上的豁免也产生了一种贱民和英雄的感觉。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;特朗普的存在一直是他和我们的共同创造。从2015年他第一次走下特朗普大厦自动扶梯那一刻起，他就被视为奇观的来源。由于他擅长电视，他被接受为合法候选人。在印刷媒体上，他通过&lt;a href="https://snyder.substack.com/p/both-sides" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;双方主义&lt;/a&gt;的信条成长：无论他的行为多么糟糕，他的对手都必须被描述为同样糟糕。这使他既邪恶又正常。在每次竞选活动的最后几个月，民意调查都有&lt;a href="https://www.theguardian.com/commentisfree/2024/oct/27/polling-has-turned-the-us-election-into-a-game-we-need-to-take-a-reality-check" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;类似的效果&lt;/a&gt;。通过消除政策差异并将政治简化为两种面孔或两种颜色，民意调查强化了这样一种观念：特朗普属于他所在的地方，政治只是我们或他们的问题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与其他任何媒体相比，互联网更能增强特朗普的影响力。他是一个天生具有古怪节奏的人。它的算法让我们其他人对他那种喋喋不休的法西斯主义持开放态度。在&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/11/11/the-artificial-state"&gt;社交媒体&lt;/a&gt;上，我们远离了复杂的人，而转向了直率的刻板印象。我们自己被分类，然后被喂给内容，用瓦茨拉夫·哈维尔的话说，这些内容带出了我们“最可能的状态”。互联网不只是传播特定的阴谋论；它还传播特定的阴谋论。 &lt;a href="https://www.salon.com/2024/11/08/americas-political-discordance-the-want-progressivism/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;它让我们为它们做好准备&lt;/a&gt;。在埃隆·马斯克按照特朗普的形象&lt;a href="https://www.theatlantic.com/technology/archive/2023/05/elon-musk-ron-desantis-2024-twitter/674149/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;重塑推特&lt;/a&gt;之前，这已经是事实了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们与机器的接触揭示了二十世纪二十年代的法西斯主义者和十九世纪二十年代的法西斯主义者之间的区别。当时，机器被认为是大胆而美丽的，是一种残酷的工具，它可以将我们从软文明的束缚中拉出来，让我们回归自然。意大利诗人菲利波·托马索·马里内蒂在 1908 年的一场车祸后顿悟，这使他走向了未来主义，然后走向了法西斯主义。对于希特勒来说，内燃机加速了一场“&lt;em&gt;闪电战&lt;/em&gt;”，一场闪电般的胜利。拥有先进技术的优越种族消灭了其他种族，占领了其他民族的土地，并繁荣发展。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;我们仍然像一个世纪前一样使用内燃机行驶；比我们的移动方式变化更大的是我们的停留方式。当纳粹梦想每个家庭都有收音机或每部电影放映前都有新闻片时，他们并没有想象德国人像我们现在一样一动不动地盯着屏幕一整天。一百年前的法西斯分子喜欢男性的身体，喜欢强身健体，喜欢在外面游行。今天的法西斯主义涉及到因屏幕时间而软化的男性气质。在法西斯主义的两个时代，女性都被明确地视为低人一等。如果说旧法西斯主义依赖于对男性力量加速提升的幻想，那么今天的法西斯主义则依赖于对机械无能的焦虑。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;法西斯幻想传统上涉及回归自然。领袖的声音引导我们与其他种族争夺栖息地。希特勒对即将到来的生态灾难很着迷，他在《我的奋斗》中指出，德国人必须夺取土地，否则就会挨饿。那是不正确的。但是，一百年后，这些内燃机和其他古老技术实际上已经改变了气候，导致干旱和风暴，正如我们在这个选举季节所看到的那样。当这样的灾难发生时，今天的法西斯分子的反应就像特朗普和J·D·万斯所做的那样：他们指责受害者和移民，并发明阴谋论。如果说旧法西斯主义是为了与自然统一的梦想而杀人，那么新法西斯主义将通过灾难政治、故意加速全球变暖以及为我们和他们的政治服务的利用而杀人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一个世纪前，社会主义者愿意相信法西斯主义只是资本主义衰落的另一个迹象。他们是对的，至少当时的商人不明白法西斯主义将重塑所有政治和社会，而不仅仅是镇压工会和破坏民主。但今天，这一点会更加尖锐。特朗普实际上并没有很多钱，但他假装拥有很多钱——摆脱谎言是他存在的一部分。他的亲密法西斯盟友马斯克和普京可能是世界上最富有的两个人。今天的法西斯主义坐落在数字寡头（马斯克）和碳氢化合物寡头（普京）之间。特朗普向美国自己的碳氢化合物寡头做出了承诺，从而导致了气候灾难、苦难、移民，甚至更多的分裂机会。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;寡头们给我们的法西斯主义带来了自由主义的切入点：他们宣扬政府是万恶之源。当我们屈服于这种逻辑时，碳氢化合物寡头就在地球上钻探，而数字寡头则在我们的头脑中钻探。被削弱的政府既无法控制，也无法承诺良好的基础设施或福利国家。在这种情况下，自由不仅被视为与政府的斗争，而且还被视为与自己的邻居的斗争。那些声称想要个人自由的人正是那些呼吁大规模驱逐的人。美国的碳氢化合物和数字寡头支持这种自由主义；社交媒体引导人们（通常是男人）放弃自己是孤独英雄的观念，转而相信其他群体必须受到惩罚。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;法西斯主义现在存在于算法、神经通路、社会互动中。我们怎么看不到这一切呢？部分原因是我们相信历史已经结束，自由主义的伟大对手已经死亡或筋疲力尽。部分原因是美国例外论：“ &lt;a href="https://www.nybooks.com/online/2020/06/22/american-fascism-it-has-happened-here" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;这不可能在这里发生&lt;/a&gt;”等等。但大部分都是简单的自我陶醉：我们希望在特朗普缺席的情况下看到他，这样我们看待世界的方式就不会受到挑战。所以我们没有看到他法西斯的存在。而且，因为我们忽视了法西斯主义，所以我们无法简单地预测他下一步会做什么。或者，更糟糕的是，我们学会了为自己的错误感到兴奋，因为他总是做一些比我们预期更令人震惊的事情。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;可以预见的是，特朗普&lt;a href="https://www.commonwealmagazine.org/not-normal-election" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;会否认&lt;/a&gt;2020年大选的结果。可以预见的是，他的弥天大谎&lt;a href="https://www.nytimes.com/2021/01/09/magazine/trump-coup.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;将改变&lt;/a&gt;美国政治。可以预见的是，今天，他将给予寡头自由，他知道寡头将继续为我们和他们的政治创造社会和数字基础。可以预见的是，在重新掌权的过程中，他将寻求改变体制，以便他能够继续掌权至死。可以预见的是，他会利用驱逐来分裂我们，让我们习惯暴力，并成为我们的帮凶。可以预见的是，他将创建一个对 1​​ 月 6 日烈士的崇拜。可以预见的是，他将与国外志同道合的统治者合作。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;几周前，当历史学家罗伯特·帕克斯顿&lt;a href="https://www.nytimes.com/2024/10/23/magazine/robert-paxton-facism.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;被问及&lt;/a&gt;特朗普和法西斯主义时，他提出了一个重要观点。帕克斯顿总结道，特朗普当然是法西斯主义者。将他与墨索里尼和希特勒进行比较是可以的，但还有更重要的意义。这两个人上台需要一些运气。帕克斯顿说：“特朗普现象看起来拥有更坚实的社会基础，这是希特勒和墨索里尼都不会拥有的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;法西斯主义是一种现象，而不是一个人。正如特朗普始终存在一样，他发起的运动也是如此。这不仅是他的运动中&lt;a href="https://www.theguardian.com/us-news/2024/nov/05/trump-staffer-fired-from-republican-party-for-being-a-white-supremacist" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;几乎没有隐藏的&lt;/a&gt;真正法西斯分子的问题，也不是他自己对希特勒的友好提及或他对&lt;a href="https://www.theatlantic.com/politics/archive/2024/10/trump-authoritarian-rhetoric-hitler-mussolini/680296/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;希特勒语言&lt;/a&gt;的使用（“害虫”，“内部敌人”）的问题。他对接下来发生的事情负有责任，他的盟友和支持者也是如此。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，部分甚至更多的责任应归咎于我们的行动和分析。我们的主要机构，从媒体到司法部门，一次又一次地放大了特朗普的存在；我们一次又一次未能说出后果。法西斯主义是可以被击败的，但只有当我们站在它一边时才不会被击败。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 08 Nov 2024 16:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/dispatches/what-does-it-mean-that-donald-trump-is-a-fascist</guid></item><item><title>每日漫画：11 月 8 日星期五</title><link>https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/friday-november-8th-pussy-hat</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-11-08T15:08:19.314Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/672e2350db031fcd90d0cffc/16:9/w_1280,c_limit/A60823.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.condenaststore.com/~/cartoon-bank?utm_medium=referral&amp;amp;utm_source=NewYorker&amp;amp;utm_content=daily-cartoon-mod&amp;amp;AID=1247905545" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;购买&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;漫画 »&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 08 Nov 2024 16:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/friday-november-8th-pussy-hat</guid></item></channel></rss>