<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>纽约客</title><link>https://www.newyorker.com</link><description>纽约客全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Sat, 29 Jun 2024 11:23:05 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>哈耶克，偶然的弗洛伊德主义者</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-weekend-essay/hayek-the-accidental-freudian</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-29T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/667db42f8030b869eae3b16f/16:9/w_1280,c_limit/hayek-final-02_expanded.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;1977 年 11 月，在路易斯安那州墨西哥湾沿岸一个依然闷热的夜晚，奥地利经济学家兼哲学家弗里德里希·哈耶克登上了飞往智利的航班，并在头等舱的座位上坐下。他前往瓦尔帕莱索商学院，计划在那里获得荣誉学位。抵达圣地亚哥后，诺贝尔奖得主在机场受到商学院院长卡洛斯·卡塞雷斯的迎接。他们驱车前往太平洋海岸，在卡萨布兰卡市停下来吃点东西，那里有一家以炖鸡闻名的餐厅。饭后，他们向北前往瓦尔帕莱索的海滨度假城市比尼亚德尔马，哈耶克会在海滩上长时间散步，时不时停下来研究沙子里的石头。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于不经意的观察者来说，这似乎是一次典型的秋季衰退，是杰出学者在职业生涯结束时所享受的那种旅行。这个有一个更寒冷的目的。除了是哈耶克的粉丝之外，卡塞雷斯还是军事独裁者&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/1998/10/19/the-dictator-2"&gt;奥古斯托·皮诺切特&lt;/a&gt;的特别顾问委员会成员，皮诺切特在四年前的一场暴力政变中推翻了智利民选社会党领导人&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/09/11/the-suicide-museum-ariel-dorfman-book-review"&gt;萨尔瓦多·阿连德&lt;/a&gt;。卡塞雷斯随后担任皮诺切特的央行行长、财政部长和内政部长。他帮助设计了该国 1980 年的宪法，该宪法将新自由主义经济嵌入到独裁国家的尖峰之中。和他在政权中的许多具有市场意识的同事一样，卡塞雷斯希望世界看到这个充斥着绑架、酷刑和谋杀的独裁政权，就像他所看到的那样：走在通往自由的道路上。国际知名的资本主义和自由理论家哈耶克的来访可能会有所帮助。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果哈耶克对自己的角色有任何疑虑，他也没有表达出来。相反：在与皮诺切特进行私人会面后，这位哲学家告诉记者，他已经向暴君解释说“无限的民主是行不通的”。皮诺切特“仔细聆听”，并要求哈耶克寄出有关该主题的文章。哈耶克让他的秘书邮寄了他即将出版的著作《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Law-Legislation-Liberty-Political-legislation/dp/0226320871" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;法律、立法与自由&lt;/a&gt;》第三卷中的一章，其中包括对紧急规则的讨论。哈耶克称赞独裁政权没有“痴迷于民众的承诺或任何形式的政治期望”，随后向媒体报道称，“智利经济的方向非常好”，“为世界树立了榜样”。卡塞雷斯后来告诉哈耶克，该政权欢迎他的话。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在接下来的几年里，哈耶克继续捍卫该政权，将其领导人描述为“受过教育、通情达理、有洞察力的人”，将皮诺切特描述为“一位值得尊敬的将军”。哈耶克向持怀疑态度的公众解释说，独裁者可以清除民主国家的“杂质”。他向批评者保证，“即使在饱受诟病的智利，他也找不到一个人不同意皮诺切特统治下的个人自由比阿连德统治下大得多”。这是他对这个国家的看法与现实相符的罕见例子之一。正如一位受访者指出的那样，“只有当那些不同意的人被监禁、驱逐、恐吓得保持沉默或被摧毁时，这种绝对的一致才会存在。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;哈耶克在布鲁斯·考德威尔和汉斯约尔格·克劳辛格计划的两卷本传记的前半部分《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Hayek-Life-1899-1950-Bruce-Caldwell/dp/0226816826/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;哈耶克：一生&lt;/a&gt;》中报道的年份过去了四分之一个多世纪。这本于 1950 年结束的书自然不会讨论这次旅行，但它几乎融入了哈耶克发展中的思想和存在的每一句话中。在踏上智利土地几十年前，哈耶克就将经济自由设想为精英统治的一种形式。他的经济不需要专制国家的干预，就具有强制性和不自由性。从设计上来说，它已经是强制性的、不自由的。 1950 年底，我们面临的问题不是自由理论家哈耶克如何能够帮助皮诺切特，而是考虑到他的经济理论，他怎么能不帮助皮诺切特呢？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;弗里德里希·奥古斯特·埃德勒·冯·哈耶克于 1899 年 5 月 8 日出生在维也纳父母的公寓里。两英里外，&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/10/what-does-freud-still-have-to-teach-us"&gt;西格蒙德·弗洛伊德&lt;/a&gt;正在对《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Interpretation-Dreams-Oxford-Worlds-Classics/dp/0199537585" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;梦的解析&lt;/a&gt;》进行最后的润色。 “ &lt;a href="https://www.amazon.com/Fin-Siecle-Vienna-Politics-Culture/dp/0394744780/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;世纪末的维也纳&lt;/a&gt;”唤起了一座跨越世纪的城市，它从奥匈帝国皇冠上的明珠到奥地利共和国首都的剧烈变迁，向世界释放了精神分析和逻辑实证主义、法西斯主义的独特漩涡和无调性音乐。尽管哈耶克的著作经常被这座城市的教学大纲所遗漏，但它却是其经久不衰的文本之一。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他的家庭故事读起来就像约瑟夫·罗斯或托马斯·曼的小说。哈耶克的曾曾祖父是摩拉维亚的一名纺织品制造商，于 18 世纪末被封为贵族。他的儿子在十九世纪挥霍了他的财富。哈耶克的外曾祖父因在阿拉德围城战中为皇帝做出的贡献而被封为爵士。家族双方都是一个世纪创造性会计的受益者，到 1918 年帝国崩溃时，这种会计已经为 8000 名资产阶级成员授予了“冯”称号。尽管共和国在 1919 年废除了头衔的使用，但哈耶克继续使用他的头衔直到 1945 年，当时它成为他与左派争论的一个累赘。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;奥地利资产阶级的这些分支通常被认为是高尚的自由主义，但法西斯主义和原始法西斯主义装饰却点缀着哈耶克的家谱。他的祖父作为卡尔·卢格的追随者两次竞选政治职务，阿道夫·希特勒声称他是他的灵感来源。哈耶克的父亲帮助建立了一个具有种族限制性的医生协会，以反对医学界中犹太人数量的增加。他的母亲仔细阅读了《我的奋斗》，并对德奥合并表示欢迎。他的兄弟海因茨于1929年移居德国，出于信仰和事业的原因，于1933年加入冲锋队，并于1938年加入纳粹党，战后接受了去纳粹化审判。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;无论哈耶克的家庭在他年轻时对他的束缚如何，在第一次世界大战期间都松动了。在意大利前线服役期间，他短暂地被德国犹太实业家瓦尔特·拉特瑙 (Walther Rathenau) 的著作迷住了。回国后，哈耶克就读于维也纳大学，师从奥地利宪法的作者、犹太社会民主党人汉斯·凯尔森。当资本主义成为他的热情，经济学成为他的职业时，哈耶克帮助成立了一个由学生和教师组成的讨论小组，其中大多数是犹太人或犹太血统。接触“最优秀的犹太知识分子”。 。 。事实证明，他在文学教育和普遍早熟方面远远领先于我。”哈耶克在启蒙运动和世界主义领域插上了自由市场的旗帜。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;它的周界仅延伸到此为止。 1923年，他前往美国，认为“熟悉”这个国家“对于一个经济学家来说是必不可少的”。哈耶克早在 1920 年就读过&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2011/09/12/decline-fall-rinse-repeat"&gt;奥斯瓦尔德·斯宾格勒 (Oswald Spengler&lt;/a&gt; ) 的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Decline-West-Form-Actuality/dp/1912975602" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;西方的衰落&lt;/a&gt;》，他对所见所闻感到震惊。这种文化是低俗的，其品味粗俗而平庸。这些女人“太可怕了”。 。 。行走的油漆罐。”纽约市拥挤而喧闹。美国人太在乎钱了。美好的生活需要大量的财富。就像一个无法忍受工人阶级的社会主义者一样，哈耶克也无法忍受商业文明的现实。他反而选择了结界。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;弗洛伊德在 1917 年写道，精神分析的任务是“向自我证明，它甚至不是自己家里的主人，而必须满足于关于其头脑中无意识发生的事情的很少的信息。”尽管他对弗洛伊德怀有敌意，他称弗洛伊德“可能……” 。 。哈耶克对主流分析的“经济人”发起了类似的攻击。哈耶克反对在“每个人都知道一切的完美市场”中运作的“准无所不知的个人”的想法，他创造了一种他后来称之为“反理性主义”的经济和社会生活方法。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;根据哈耶克自己的说法，1937 年之前，他是一位传统思想家。 1931 年，他加入伦敦经济学院，在那里他恪守奥地利经济学派的保守格言。他主张紧缩货币和金本位，支持削减工资和紧缩政策，并试图从他在维也纳发表论文期间收集的资料中总结出一套价格和商业周期理论。哈耶克凭借《经济学与知识》（1937）和《知识在社会中的运用》（1945）等文章摆脱了这些限制，开始了他的“自己的思维方式”。这是他职业生涯中“最激动人心的时刻”，产生了一种“突然灵光乍现、突然顿悟的感觉”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;哈耶克认为，我们在经济中看到的、我们所能知道的，都是有限的和受到限制的。我们知道一些小事实：如何摇动办公室里机器的手柄；谁能在周末修复总是坏掉的部件？当它无法修复时，哪个供应商将更换它。如果我们，或者我们中的一小部分人，像鲁滨逊漂流记在他的岛上那样，在世界上独自了解这些事实，我们可能会了解整个经济。但我们不是。我们与分布在全球各地的许多其他国家共享经济。我们无法了解他们的无穷小事实，就像他们无法了解我们的事实一样。由于时间和地点的限制，我们每个人都只拥有“对他人不知道的转瞬即逝的情况的特殊了解”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这些经济知识的片段往往是无意识的；我们无法将它们呈现为命题或言语。一位熟练的经理可以激励他的员工做出出色的工作，而无需解释他做了什么来激励他们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但如果所有这些知识都是本地的、独特的，如果其中大部分是不言而喻的和推断的，那么我们如何在全球范围内生产和消费呢？我的知识如何被千里之外的买家和卖家注册？如果我的经济状况发生变化（正如它们总是发生的那样），那么那些买家和卖家如何了解这些变化并做出相应的反应？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于哈耶克来说，答案在于价格的变动。想象一下全球锂市场，这对电池至关重要。有一天，锂的价格上涨。也许需求增加了：一辆价格实惠的电动汽车已经下线，或者一个高效的能源网络已经上线。也许供应已经下降：澳大利亚的矿脉已被彻底开采，或者智利盐滩的工人已经罢工。稀缺的根源与我们无关。哈耶克说，这不仅不重要，“重要的是，它不重要”。我们所知道和需要知道的就是我们的经济状况的事实。锂价格上涨导致新手机的价格上涨，所以我推迟升级手机。当锂的价格回落时——智利工人与管理层达成和解，或者供应商在澳大利亚找到了新的来源——我就会拿到手机。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;哈耶克对这场无知的音乐会感到惊叹。就像精神分析症状一样，价格浓缩并传达了意识模糊的知识片段。价格的变动会影响我们的“倾向”的变化——我们想要什么，想要多少，为了得到它我们愿意放弃什么以及多少——同样，我们不知道为什么，或者我们甚至不知道本来就有这样的性格。哈耶克称其为一种“社会思维”——不过，与弗洛伊德的思维不同，他认为它一定是难以接近的。我们都是一种知识的囚徒，这种知识使我们能够在光线昏暗的走廊里移动，互相碰撞，当我们试图保持队列移动时，我们的体重会轻微地移动。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;哈耶克的市场似乎召唤出一种奇妙的非理性民主。没有人有全面的视野；我们在没有监督或视线的情况下进行合作。但这也引发了一个问题：创新之类的东西从何而来？它不可能来自大众或大多数人，即视野有限的工资工人。符合他们的价值观可能“意味着文明的停滞，甚至衰败”。他写道，为了实现创新，“一些人必须带头，其余的人必须跟随”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;事实证明，知识在哈耶克的市场中分配不均。 “只有站在更高的位置，下一系列的愿望和可能性才会变得可见，”他写道。少数轮廓分明、目标独特的人占据了这个位置，将自己强加于多数人。 “新目标的选择”是由精英“早在大多数人能够为之奋斗之前”就做出的。非理性多，民主少。自由度也很小。哈耶克非常关心自由，但他相信自由也在专属领域发挥着最重要的作用。他写道：“只有百万分之一的人会使用的自由，可能比我们所有人都使用的任何自由对社会更重要，对大多数人更有利。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;哈耶克的扭曲——他试图保留对自由和精英主义的承诺——在他的强制概念中最为明显。哈耶克在他关于自由社会的巨著《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Constitution-Liberty-Definitive-Collected-Works/dp/0226315398/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;自由宪法&lt;/a&gt;》第一章中告诉我们，强制是“一个人对另一个人的环境或情况的控制，为了避免更大的邪恶，他被迫不按照自己的连贯计划行事，而是为他人的目的服务。”举例来说，假设一位投资者从我工作的一家公司撤资，迫使我失业。凭借我的薪水和福利，我申请了抵押贷款，组建了家庭，并让我的孩子入学。我对自己的人生有一个计划和目标。由于这位投资者，现在两者都受到威胁。他的行动让“我面前有了其他选择”。 。 。令人沮丧的是，数量少且不确定。”因为他，我可能会在饥饿的威胁下“被迫”“接受一份工资很低、令人厌恶的工作”，这让我“受唯一愿意雇用我的人的摆布”。即便如此，哈耶克坚持认为我没有受到胁迫。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;怎么可能？哈耶克突然在他的分析中引入了一个新的元素，而在关于自由​​的开篇章节中几乎没有提到这一点。 “只要伤害我的行为的目的不是让我为他人的目的服务，”他写道，“它对我自由的影响与任何自然灾害没有什么不同。”投资者并没有&lt;em&gt;为了&lt;/em&gt;他的目的而伤害我，让我放弃我的计划和目的。他只是为了达到他的目的而伤害了我。他就像一波怪物。巨浪并不具有强制性，而是具有强制性。他们只是告诉我们把冲浪板带到别处去。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;哈耶克的经济体系中，少数人可以利用自然的力量采取行动，而我们其他人则受到影响。这种统治直接源于他的经济愿景和自由观念。这一承诺被哈耶克的读者所掩盖，不仅是他的右翼捍卫者，还有他的左翼批评者。后者往往关注统治或不自由的其他根源：执行哈耶克新自由主义秩序的残酷和监禁国家；遥远的全球机构将这一秩序置于民主公民的掌控之外；提供顺从市场辅导的父权家庭；以及当代资本主义象征性的进取自我的建设。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管这些解读很有说服力，但它们并没有完全捕捉到哈耶克市场中精英统治的那一刻，即少数人的“创新”已经“迫使许多看不见和不了解的人采取新的生活方式”。其功能既不是投资，也不是积累，而是产出，产出不是给经济或国家，而是给它们的上级。这是哈耶克对他的个人生活了如指掌的时刻。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;哈耶克一生中最大的考验是他与海伦娜·弗里奇长达二十四年的婚姻，其中大部分时间他都在试图摆脱这段婚姻。考德威尔和克劳辛格在传记的最后三章中专门讨论了离婚——即使他们看不到，也是有充分理由的。正如弗洛伊德所预料的那样，在哈耶克痛苦地结束婚姻的过程中，我们发现了公共哲学的私人病态，以及实践中的知识问题。我们应该发现婚姻中的这些病态，这并不像看上去那么引人注目。从古代论文到&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2020/10/05/how-to-misread-jane-austen"&gt;简·奥斯汀&lt;/a&gt;的小说，再到&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2020/03/09/thomas-piketty-goes-global"&gt;托马斯·皮凯蒂&lt;/a&gt;的经济学，各种各样的作家都理解灵魂的结合和需求契约之间的重叠。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在海拉之前，还有勒内尔——海伦·比特利希，她是哈耶克的远房表亲，第一次世界大战后爱上了她，并分享了哈耶克的感情。哈耶克在性方面缺乏经验，对女性也毫无希望，因此没有采取行动。最终，另一个人这样做了，莱纳接受了他的提议。哈耶克开始与海拉约会，他们于 1926 年结婚。十年之内，他向海拉坦白，他在莱纳尔的刺激下娶了她。他秘密安排在未来某个时间与莱纳在一起，并向海拉提出离婚。她拒绝离婚并拒绝对此进行任何进一步的讨论。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;第二次世界大战后，哈耶克重新开始他的努力。因为离婚后他打算养活海拉和他们的孩子，所以他决定在美国找到一份薪水更高的工作。两年来，他穿越大西洋，有时没有告诉海拉他旅行的目的。 1948年，他收到了芝加哥大学的录取通知书。当他向海拉透露自己的计划时，她再次拒绝同意他离婚。他让他的律师仔细研究了该国的各种离婚法，包括里诺的离婚法。海拉也与一位律师进行了交谈，律师明确表示，未经她的同意，哈耶克不能与她离婚。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;哈耶克和海拉应该发现自己处于相当于哈耶克市场的婚姻状态——不确定彼此的计划，不了解彼此的举动，受制于彼此的隐性知识——但这并没有给他带来洞察力或停顿。相反，他做了市场受害者和左翼批评者经常做的事情。在给海拉的信中，他坚持客观事实，主张自己立场的合理性和正确性。他忘记了哈耶克经济学的第一条规则，即所有数据都是主观的。海拉告诉他，如果他离开她，她就会精神崩溃，迫使他回来照顾孩子。然后她又恢复了沉默。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;哈耶克尝试了一种不同的策略，该策略取材于他经济著作的另一页。在《竞争的意义》一书中，哈耶克对经济学家乔治·斯蒂格勒的观点提出了质疑，即“如果经济关系涉及经济单位之间的任何个人关系，那么经济关系就永远不会是完全竞争的”。哈耶克反驳说，竞争市场中知识不完善的必然结果是，我们必须投资于其他为我们提供商品和服务的个人。我们依靠我们的个人关系以及与这些关系的关系来将我们送到最好的医生、餐馆或酒店。个人网络以及沿着这些网络传播的声誉使市场发挥作用并为市场参与者提供竞争优势。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;为了改变与海拉的竞争条件，哈耶克利用自己的权力和关系获得了更好的优势，比海拉看得更远，让世界为他服务。他知道如果不解决离婚问题，他就无法接受芝加哥的工作，但他不能无限期地推迟芝加哥的工作。凭借他的学术朋友和私人捐助者网络，他获得了 1950 年冬季在大学的临时任命。这为他赢得了时间。它还涉及对他的妻子、朋友、伦敦经济学院的同事和主管的相当大的欺骗，让他们相信他会返回英国。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;为了在美国离婚，哈耶克需要在伊利诺伊州以外的州定居，因为伊利诺伊州有限制性的离婚法。他不可能仅仅利用国家来离婚；他不可能利用国家的力量来离婚。他必须在那里找到一份工作，并放弃在伦敦经济学院的任命。他在 1950 年春季学期在阿肯色大学获得了一个临时职位。如果有必要，他安排他的母亲搬到伦敦，以帮助照顾孩子。孩子们，并确保海拉没有做出突然的举动。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “编排非常精确，”考德威尔和克劳辛格写道。二月份在美国的两天里，哈耶克从伦敦经济学院辞职，并通知海拉他要离开她。如果她想让他养活她和孩子，她就必须同意他离婚。根据律师的建议，哈耶克收集了更多证明他们不相容的证据。他聘请了一位来自维也纳的笔迹专家，这位专家从海拉和哈耶克写的信中断定，她“远离生活的事实”，而他“在生活中占主导地位，并且知道如何掌握它”。 7月，他们离婚了。一个月后，他与莱纳结婚。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这个故事最后有一个哈耶克式的转折。为了应对工党政府大幅贬值英镑，海拉的律师明智地规定哈耶克的赡养费应以美元支付。哈耶克同意了，但她的律师“只对他们的费用感兴趣”。哈耶克在伦敦经济学院的同事、经济学家莱昂内尔·罗宾斯曾与他争论是否受到了不公平待遇。罗宾斯曾经是哈耶克最好的朋友，在离婚期间站在海拉一边，并成为她的亲密顾问之一。他驳回了哈耶克的抱怨：“你的正义观与我的非常不同。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 29 Jun 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-weekend-essay/hayek-the-accidental-freudian</guid></item><item><title>英国等待一场彻底的大选</title><link>https://www.newyorker.com/news/letter-from-the-uk/britain-awaits-a-wipeout-election</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-29T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/667c8b65d75b300fdb8a5ad5/16:9/w_1280,c_limit/Knight-British-elections-v2.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;即将于7月4日举行的英国大选，还没开始就已经结束了。五周半前，在一场无情的春雨中，注定失败的首相里希·苏纳克站在唐宁街10号外，表示他已要求国王解散议会。 “现在是英国选择未来的时刻，”苏纳克尽可能明亮地说道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;英国的政治制度为现任政府提供了明显的优势，允许他们选择何时举行选举，只要至少每五年举行一次即可。保守党领袖苏纳克把最后期限定为 2025 年 1 月，大多数人——包括他所在政党的大多数成员——都认为他会等到 10 月或 11 月，希望经济能有所改善，或者让他的一项旗舰政策（例如，将寻求庇护者驱逐到卢旺达）生效。但相反，由于他的政党在民意调查中落后工党约二十二个百分点，苏纳克很早就出发了。 “我认为，莎士比亚的名言‘拖延是没有足够的’，我想，这句话就在他的脑海里，”一位高级内阁部长告诉我。这是苏纳克所说的大胆行动的一个例子。 “现在，我不能也不会声称我们已经把一切都做好了。任何政府都不应该这样做，”苏纳克说道，此时雨倾盆而下， &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/04/01/what-have-fourteen-years-of-conservative-rule-done-to-britain"&gt;十四年&lt;/a&gt;令人沮丧的保守党统治的终结即将到来。 “但我为我们共同取得的成就感到自豪。我们采取了大胆的行动。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;保守党的竞选活动从一开始就是一场限制损害的活动。 “这是一个不想被人看到坚持到最后的例子，”内阁部长告诉我。自从鲍里斯·约翰逊 (Boris Johnson) 在脱欧援助下于 2019 年以压倒性优势击败杰里米·科尔宾 (Jeremy Corbyn) 领导的工党以来，该党对权力的掌控——即公众想象中的可信度——已经瓦解。在这次选举中，保守党在 345 票中占据优势。下议院有六百五十个席位。即使保住这个数字的一​​半（这将使该党遭受自托尼·布莱尔和新工党1997年压倒性胜利以来最严重的失败），也将被视为一种成功。民意调查显示，保守党赢得略多于一百个席位，这将是他们两个世纪以来最糟糕的结果。竞选活动开始后，该党就对工党的增税警告和可能的“绝对多数”风险进行了转变，即工党可能会如此令人信服地赢得选举，这对民主本身不利。国防部长格兰特·沙普斯 (Grant Shapps) 向时代广播电台表示：“我认为，当你获得布莱尔这样甚至更多的多数席位时，说这个国家运转不佳是完全合理的。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;理论上，苏纳克应该适合防守型的比赛。自从他在 2022 年秋季接任总理以来，在&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-columnists/a-humiliating-end-to-trussonomics"&gt;莉兹·特拉斯&lt;/a&gt;为期 49 天、休克疗法般的总理任期的废墟中，他的品牌一直围绕着能力和控制力。净资产约六亿五千万英镑的苏纳克在从选区访问到电视辩论的过程中嗡嗡作响，他的举止就像一位昂贵的会计师监督着复杂的破产程序。他对每一个数字都了如指掌，每一项政策都被他轻描淡写，每一个反驳都被预先反驳。作为政治家，苏纳克的心情是礼貌的愤怒。他已经阅读了简报。他知道这一切&lt;em&gt;应该&lt;/em&gt;如何运作。如果我们都太蠢而看不到这一点，那不是他的错。或者如果贫困程度增加了一倍。或者如果没有足够的老师。或者如果国家医疗服务体系陷入困境。 “Rishi 是一个非常非常聪明的人。他对细节很了解。他喜欢政治辩论。他喜欢思想之战，”一位前保守党策略师告诉我。 “但这最终并不是要试图建立联系，或者试图表达情感，或者类似的事情。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;由于英国政治如果不引发第二次世界大战就无法发挥作用，据说苏纳克正在实施“敦刻尔克战略”——指 1940 年春末盟军从法国北部海滩英勇撤离。这是不幸的，因为6月6日，诺曼底登陆八十周年纪念日，苏纳克选择提前几个小时离开法国北部海滩的纪念活动，以便及时返回接受英国独立电视台新闻的采访。 “哦，天哪，你好！ 。 。 。抱歉耽误了你。”苏纳克一边向主持人保罗·布兰德致意，一边道歉。 “一切都过去了。这太不可思议了，但它却压倒了一切。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;苏纳克决定跳过诺曼底登陆仪式的一部分，这是一个精英级别的错误。 （乔·拜登总统和伊曼纽尔·马克龙总统——公平地说，两人都有很多自己的事情需要担心——设法度过了这一天。）奈杰尔·法拉奇，三天前作为英国改革党领导人参加了选举他的反移民、极右政治运动的最新工具说，身为英属印度人的总理“不了解我们的历史和文化”。 （法拉奇被指责为种族主义者，并吞噬了新闻报道。）前保守党领导层竞争对手、代表保守党参加选举辩论的潘妮·莫当特表示，苏纳克的行为“完全错误”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;但苏纳克比国王更富有。脱离接触就是他。在同一次他非常渴望回来的采访中，苏纳克被问及他小时候必须经历哪些牺牲。他的父亲是英国国家医疗服务体系（NHS）的家庭医生，母亲是药剂师。 “各种各样的事情，”他说了几次，然后选择了卫星娱乐节目天空电视台。当苏纳克最终为提前离开诺曼底而道歉时，他要求选民“从内心深处原谅我”——他经常重复这句话，而且语调非常相似，就像在听一个人工智能模型正在经历的事情一样。分手。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;诺曼底登陆之后，保守党的敦刻尔克战略开始看起来更像是从莫斯科撤退。包括该党竞选主任的妻子在内的两名候选人因涉嫌在公开宣布选举日期之前对选举日期进行非法投注而受到当局&lt;a href="https://www.bbc.com/news/articles/cg33mvm8mvro"&gt;调查&lt;/a&gt;。前奥运会赛艇运动员詹姆斯·克拉克内尔 (James Cracknell) 是科尔切斯特保守党的代表，他形容自己的政党是“一场狗屎”。苏纳克放弃了悔罪的尝试，反而变得暴躁和对抗。他敢于让选民不同意他的观点。上周在约克的 BBC 市政厅，苏纳克面对持怀疑态度的观众坚称，如果英国退出《欧洲人权公约》（该公约曾由温斯顿·丘吉尔等人在 1948 年倡导），他将让英国退出该公约。他计划将寻求庇护者送往卢旺达。当人群中的一名男子指出这将使英国与俄罗斯和白俄罗斯处于同一家国际公司时，苏纳克表示无论如何他都会这样做。人们啧啧称赞，纷纷摇头。有人喊叫“耻辱”。苏纳克瘦削而紧张，假装听不见。这位前战略家半开玩笑地说：“他目前的品牌是‘你为什么不明白我有多聪明？’” ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这一切的受益者——也是一片混乱的继承者——是工党领袖基尔·斯塔默(Keir Starmer)。现年 61 岁的斯塔默于 2020 年春天当选接替科尔宾。他将工党再次重塑为中间派政党，这一过程非常稳定且可预测。他性格冷漠而认真。他喜欢穿着白色衬衫，袖口卷起来，或者穿着爸爸式的休闲装，有很多拉链。 1996年，前工党内阁部长、历史学家罗伊·詹金斯（Roy Jenkins）在布莱尔逼近唐宁街时将他描述为“一个带着无价的明代花瓶穿过高度抛光的地板的人”。斯塔默已经处于花瓶模式大约四年了。工党竞选活动的口号可能最终成为该党历史上最成功的一次，但它甚至不是一个口号。 “改变。”就是这样。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 6月13日，我前往曼彻斯特观看斯塔默发布党的宣言。舞台表演具有社会主义精神。党的官员聚集在合作社集团总部的中庭，该集团是十九世纪合作社运动的后裔。该办公大楼位于旧城区的旧址上，这是曼彻斯特最令人震惊、最具政治意义的维多利亚贫民窟。 “如果有人想看看一个人可以活动的空间是多么狭小，他可以呼吸的空气是多么少——而且是&lt;em&gt;这样的&lt;/em&gt;空气！——他可以分享并生活的文明是多么少，那么只需要到这里旅行，”弗里德里希·恩格斯 (Friedrich Engels) 于 1845 年在《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Penguin-Classics-Condition-Working-England/dp/0141191104" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;英国工人阶级的状况&lt;/a&gt;》一书中写道。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;然而，斯塔默的非凡政治成就是扭转了科尔宾领导下的党的左倾倾向。 “当你输得那么严重时，你不会看着选民说，‘你认为自己到底在做什么？’ “前一天晚上，他在格里姆斯比对观众说。 “你看着你的政党并说，‘我们必须改变。’在这次选举中，斯塔默将政治权宜之计上升到了崇高原则的高度。他用“国家第一，党第二”的说法来描述他对任何特定问题的想法，包括他决定放弃大部分左倾承诺（例如将国家的能源、铁路和供水系统国有化），这些承诺使他能够首先成为工党领袖。 “我对这些承诺的立场有改变吗？”他在格里姆斯比说道。 “是的，我有。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在与科尔宾一起参加2017年和2019年的两次选举后，斯塔默现在不遗余力地提醒人们，他的前任已被开除出党。 （科尔宾以独立候选人身份参选。）令左翼和反贫困非政府组织感到沮丧的是，斯塔默表示，他将维持保守党紧缩时期对家庭福利的“二胎限制”。斯塔默在曼彻斯特发表演讲大约一分钟后，我身后几排的一位棕发年轻女子站起来质问他。 “年轻人值得更好！”她喊道。 “你说你正在提供改变，但这仍然是保守党的旧政策。”她被保安带走了。这些干扰对斯塔默来说经常发生，而且他似乎很享受这种情况。 “我们五年前就放弃了成为抗议一方，”他说，赢得了热烈而忠实的掌声。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;工党宣言的核心是创造财富。斯塔默说：“如果你今天没有带走任何其他东西，那就是这个。” “改变后的工党有一个增长计划：我们支持商业和工人。”恩格斯不是这样的。与以往一样，我们无法判断该计划是否是斯塔默真正相信的，或者它是否是谨慎的政治三角测量的产物。事实是，英国下一任首相的选择并不多。通货膨胀率有所下降，但仍然存在粘性。经济无精打采。债务很高。税收不断增加，而且越来越高。该国的公共服务——学校、医院、交通、老年人护理——迫切需要投资。斯塔默和他未来的总理雷切尔·里夫斯有一个促进经济增长的温和计划（通过放宽规划法和创建国家财富基金），他们几乎所有的希望都依赖于这个计划。但是，公平地说，斯塔默是一个严肃的人，似乎关心整个人口。经过&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/04/01/what-have-fourteen-years-of-conservative-rule-done-to-britain"&gt;十四年&lt;/a&gt;漠不关心、大多不严肃的保守党政府，我们已经错过了这些品质。斯塔默的演讲——就像他的一切一样——缺乏诗意。但是，在曼彻斯特的某个时刻，他描述了“特定目的地的光芒……”。 。 。手势和噱头的绝望时代将结束，我们将回归重建国家的严肃事业。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;会议结束后，斯塔默和他的影子内阁与记者和受邀人群混在一起。气氛令人眼花缭乱，但很专业。尚未进行投票。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;选举日之前唯一的问题是：工党将赢得多少席位？在曼彻斯特的合作社总部外，一家博彩公司对工党赢得下议院四百五十到四百九十九个席位的赔率是六比五。这将挑战现代英国选举中赢得的最高席位，当时保守党在 1931 年获得了 474 个席位。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但当毁灭到来时，很可能掩盖了更复杂的力量在起作用。英国脱欧以及约翰逊和科尔宾相互竞争的民粹主义至少将英国选民吸引到了该国的主要政党。那股浪潮已经过去了。到 2024 年，工党和保守党有望获得略高于 60% 的选票，这是一个多世纪以来工党和保守党合计所占比例最小的一次。 “公众中有一种愤世嫉俗的气氛，”即将成为外交大臣的资深工党议员戴维·拉米 (David Lammy) 告诉我。 “一场席卷所有政治阶层的政治瘟疫。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;就目前情况而言，斯塔默领导的工党可能会赢得与科尔宾在2017年类似比例的普选票，但它不会输掉选举，而是可能在下议院横扫破纪录的多数席位。由于英国实行简单多数当选的选举制度，小党派遍布各地。法拉奇的英国改革可能会获得百分之十五的全国选票，但最终只有五名议员；拥有较少选票的自由民主党可能需要大约 60 票。苏格兰民族党由于其自身的原因，正在直线下滑。总体的可能性是，工党将赢得一项既巨大又脆弱的授权——一座选举沙堡。英国许多潜在的紧张局势——围绕脱欧失败的不满、生活成本、高移民水平和总体政治家——将保持不变。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;它营造出一种好奇的气氛。一些震撼性的事情即将到来。但这会有什么不同吗？一天早上，我前往白金汉郡的威科姆，这个选区在过去七十三年里一直由保守党占据，是伦敦周围保守党席位“蓝墙”中的一块砖。自2010年以来，国会议员一直是强硬脱欧派史蒂夫·贝克(Steve Baker)，他领导了议会反对&lt;em&gt;新冠病毒&lt;/em&gt;限制的运动，并对英国的净零排放政策持怀疑态度。现在座位是一个难以抉择的地方。我在贝克办公室外停车场的一间棕色门舱里遇见了他。地板上有装满碎纸片的透明塑料袋。 “我无法告诉你我是否会以一千票、五千票的优势赢得威科姆，或者会失败，”贝克说。该选区还有其他八名候选人，但主要威胁来自工党。选举召开时，贝克正在苏纳克政府担任部长。他预定了去希腊的假期，但他决定不再取消。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;贝克是一位喜欢谈论金本位的自由主义者。我问他哪里出了问题。 “我绝对不会责怪任何人，”他说。 “我认为这只是人的脆弱性与事件和技术的结合。”他解释说，英国脱欧和&lt;em&gt;新冠疫情&lt;/em&gt;都以各自的方式让这个国家精疲力竭：“让我们的国家经历这样的痛苦，不是一次，而是两次。”后来，我和贝克以及几位志愿者一起去唐利村敲门，那里俯瞰着海威科姆镇。那是一个美丽的初夏的早晨。山谷对面的田野上长满了雏菊。大多数人都不在家。一对年长的夫妇已经为贝克寄出了邮寄选票。一名退休护士正前往当地教堂的墓地淹死蛞蝓。当谈到她的女儿时，她感到很不安，她的女儿在南安普敦一家不堪重负的医院担任挂号员。我与维杰·斯劳（Vijay Srao）步调一致，他是法拉奇的老党派英国独立党的前候选人，现在正在为贝克竞选。斯拉奥敲了敲一栋整洁房子的门，外面停着一辆蓝色的福特 Ranger。一个穿着红色T恤的中年男子来到了门口。他不愿透露自己的名字。 “我会投票，”他说。 “但我认为这不会适合这批人，也不适合工党。”贝克在街的另一边，但那人没有兴趣和他说话。 “是时候进行一次大调整了，”他说。 “我认为法拉奇是做到这一点的人。” &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;第二天，我在海威科姆的一家咖啡馆见到了该席位的工党候选人艾玛·雷诺兹。四十六岁的雷诺兹是斯塔默中间派政党的化身。九十年代末，欧洲中左翼政治的鼎盛时期，她在布鲁塞尔工作，然后在布莱尔政府担任工作人员，然后于 2010 年成为国会议员。她与科尔宾关系不近。 “我真的不喜欢疯狂的左撇子，”她说。失去原来在伍尔弗汉普顿的席位后，雷诺兹很享受在保守党中心地带竞选公职。 “当你做得很好时，参与竞选会更有趣，不是吗？”她的团队上个月与约六千名威科姆居民进行了交谈，她相信保守党选民会改变她的立场。 “我们不知道到底有多少、比例是多少，”她说。我问雷诺兹人们如何在家门口表达他们的感受，她说他们大多表达了日常的挣扎感。 “更多的是生活成本、当地公共服务的成本，这个国家一团糟，”她回忆道。 “我们面临的挑战是说，‘我们已经有了一个计划，我们可以为此做点什么。’但有些人只是说，“你们谁也做不了任何事。”这就是本周选举失败的另一面的问题：英国还剩下多少希望？ ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 29 Jun 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/letter-from-the-uk/britain-awaits-a-wipeout-election</guid></item><item><title>拜登的灾难性辩论对民主党意味着什么？</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/what-does-bidens-disastrous-debate-mean-for-democrats</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-29T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/63755311573147b2b8a3132b/16:9/w_1280,c_limit/The%20Political%20Scene%20B%20Glasser%20Mayer%20Osnos%20From%20Washington.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;|&lt;a href="https://link.chtbl.com/IDDfK8Wb" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/news-politics"&gt;&lt;em&gt;注册&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;em&gt;接收我们每周两次的新闻与政治通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;华盛顿圆桌会议讨论了乔·拜登总统在第一场总统辩论中的失误和唐纳德·特朗普的谎言。另外，美国政治如何走到这一步以及民主党的下一步是什么。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;本周阅读：&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt; “ &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/letter-from-bidens-washington/was-the-debate-the-beginning-of-the-end-of-joe-bidens-presidency"&gt;这场辩论是乔·拜登总统任期结束的开始吗？&lt;/a&gt; ”，苏珊·B·格拉瑟 (Susan B. Glasser)&lt;/li&gt;&lt;li&gt; “ &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/annals-of-appearances/the-writing-on-joe-bidens-face-at-the-presidential-debate"&gt;总统辩论中乔·拜登脸上的文字&lt;/a&gt;”，作者：文森·坎宁安&lt;/li&gt;&lt;li&gt;“ &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-political-scene/do-the-democrats-have-a-gen-z-problem"&gt;民主党有 Z 世代问题吗？&lt;/a&gt; ”，作者：E. Tammy Kim&lt;/li&gt;&lt;li&gt; “ &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/some-faint-and-likely-temporary-relief-on-abortion-rights"&gt;对堕胎权的一些微弱且可能是暂时的缓解&lt;/a&gt;”，作者：杰西卡·温特&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://link.chtbl.com/p7tKbZe1" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论您在哪里收听播客，都可以&lt;/a&gt;收听。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 29 Jun 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/what-does-bidens-disastrous-debate-mean-for-democrats</guid></item><item><title>“熊”太饱了，还没煮熟</title><link>https://www.newyorker.com/culture/on-television/the-bear-is-overstuffed-and-undercooked</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-29T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/667f1c1dcd69d4c3dff76f67/16:9/w_1280,c_limit/Kang-Bear-46552.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;本周在 Hulu 上播出的《熊》第三季中，一位名叫大卫 (David) 的美食大师向他的门生卡米·贝尔扎托 (杰里米·艾伦·怀特饰) 传授了烹饪伟大的秘诀：“减法”。大卫被描述为“世界上最好的厨师之一”和“最糟糕的厨师”，他习惯于在指导的幌子下斥责他的下属；在回忆中，我们看到他嘲笑卡米的最新创作有太多元素，以至于他“基本上是做玉米片”。多年后，卡米接管了“熊”——这家濒临破产的家庭三明治店，导致他的哥哥迈克尔自杀——并试图向其菜单和员工灌输高级烹饪的纪律和雄心。他渴望重塑这个地方，但又不想让他接受训练的豪华厨房的有毒动态永久存在——直到一次分手让他带着偏执的意图去追求小熊酒店的第一颗米其林星。回忆起大卫“永远不要重复食材”的建议，卡米走得更远，决定&lt;em&gt;他的&lt;/em&gt;菜单永远不会重复一道菜。当他的右手难以置信地问道：“我们每天都会改变一切吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与大卫的教导背道而驰的是，极繁主义的第三季只增加了一些内容，导致了一批令人困惑的糟糕剧集，严重误判了该剧的吸引力。到目前为止，“熊”在大汗淋漓的压力和可爱的愿望实现之间保持着微妙的平衡。在前两季的大部分时间里，不太可信的元素（比如一家负债累累的芝加哥三明治店派一名厨师到哥本哈根寻找灵感）很容易被原谅。它的核心五人组——卡米，一生都用自己的才华作为逃生口；他的副手悉尼（阿约·埃德比里 Ayo Edebiri 饰）焦虑不安、自我破坏；他们的梦想家但痴迷的甜点厨师马库斯（莱昂内尔博伊斯）；中年一线厨师蒂娜（丽莎·科隆-扎亚斯饰）既需要改变又害怕改变；和卡米漫无目的的“表弟”里奇（埃邦·莫斯-巴克拉赫饰）——他们的可爱之处正是这样一个乐团应有的样子。 《熊》于 2022 年首播，就在 #MeToo 运动和新冠疫情迫使人们重新考虑工作场所环境（包括&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2019/05/27/joe-beef-and-the-excesses-of-restaurant-culture"&gt;全国各地的餐馆）&lt;/a&gt;后不久，《熊》感觉像是最好的一种开放式的声望电视。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;可以理解的是，该剧的创作者克里斯托弗·斯托勒（Christopher Storer）想要进行实验，破坏稳定——“改变一切”，每一集。但新一季的想法过多，但缺乏远见，将挚爱的人际关系置于背景之中，而剧中的人物和故事情节却缺乏吸引力。在十集中，我们几乎没有收集到关于主角的新见解；首映式是卡米工作经历的半小时华丽蒙太奇，很大程度上是对旧领域的翻版，他在这一季的大部分时间里都在思念着他的爱人（莫莉·戈登饰），她的轮廓如此之薄，她甚至可以被命名为“裸露”女孩。即使是本季最好的一部——由艾德比里执导的第六部，讲述蒂娜如何在迈克尔手下第一次来到熊队工作的故事——也几乎感觉不到重要。在最糟糕的情况下，真诚会凝结成沾沾自喜的小聪明。一个关于卡米怀孕的妹妹娜塔莉（艾比·埃利奥特饰）焦虑的次要情节，旨在与他自己摆脱虐待循环的希望相呼应；娜塔莉担心她会遗传她在与不平衡的母亲唐娜（杰米·李·柯蒂斯饰演的杰米·李·柯蒂斯饰演，她对待风景就像一顿五道菜的大餐）打交道时产生的神经症。但贝尔扎托家庭的情节剧很少是真实的，母女瓶中两个女人因分娩经历而建立的联系，是一次尴尬的尝试，旨在充实两个只感觉自己是附属物的女性角色。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;由于缺乏叙事线索，编剧们不得不争先恐后地争取赌注。尽管卡米的初衷是好的，但新版的熊还是有点乱，而且是一个巨大的钱坑。这家餐厅的财务生存能力取决于当地报纸的正面评论，这一点并不令人信服，而这一季表面上的紧张气氛很大程度上来自于卡米亲戚之间被过度报道的争吵。这些紧张的冲突并不能替代真正的戏剧，就像不断的、粗暴的针刺一样。剧中一家受人喜爱的餐厅的葬礼，加上现实生活中的一线厨师的客串，只会增加噪音。所有这些声音和愤怒都无法掩盖《熊》已经严重失去了情节——这一季甚至连食物看起来都没有胃口。最后，您会渴望一盘玉米片带来的简单快乐。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 29 Jun 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/on-television/the-bear-is-overstuffed-and-undercooked</guid></item><item><title>埃兹拉·克莱因谈为什么民主党太害怕取代拜登</title><link>https://www.newyorker.com/news/q-and-a/ezra-klein-on-why-the-democratic-party-is-too-afraid-of-replacing-biden</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-28T20:51:13.040Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/667f00550a132d436fbafcff/16:9/w_1280,c_limit/Chotiner-Ezra-Klein-Debate.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;周四晚，美国总统乔·拜登在与唐纳德·特朗普的辩论中的表现受到广泛批评，引起了整个民主党的恐慌，并引发了关于拜登是否应该继续担任该党候选人的疑问。拜登在全国和摇摆州民意调查中已经落后于特朗普，选民对总统的年龄表示严重担忧。 （他将于 11 月年满 82 岁。）在辩论中，拜登结结巴巴，有时似乎完全茫然，难以给出明确的答案，这可能会加深选民的这些担忧。 （美国有线电视新闻网（CNN）在辩论结束后立即进行的一项民意调查发现，57%的观众表示他们对拜登“领导国家的能力”“没有信心”；对特朗普来说，这个数字是44%。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;四个多月前， &lt;em&gt;《泰晤士报》&lt;/em&gt;专栏作家兼播客埃兹拉·克莱因（Ezra Klein）撰写了一篇题为“民主党比拜登有更好的选择”的&lt;a href="https://www.nytimes.com/2024/02/16/opinion/ezra-klein-biden-audio-essay.html"&gt;专栏&lt;/a&gt;，其中他呼吁民主党说服拜登“他不应该再次参选”。他担心拜登正走在失败的道路上，认为民主党人必须不要屈服于关于竞选的“宿命论”，并认为该党应该推动召开一次公开大会，以便选出另一位候选人。该专栏引起了轰动，但显然并没有导致拜登在初选中受到重大挑战，也没有导致他下台的重大推动力。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周五早上，我通过电话与克莱因谈论了周四发生的事情以及民主党现在应该做什么。我们的对话经过长度和清晰度的编辑，如下所示。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您认为为什么您建议二月份应该发生的事情没有发生？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为很难绕过一位想要竞选连任的现任总统。我不认为我在二月份提出的任何观点是特别不寻常的，或者是许多民主党人（包括许多民主党高层）没有感受到的。我收到了很多关于那篇文章的反馈，但我几乎从未得到过这样的反馈：“你错了。乔·拜登是一位强有力的候选人。他是民主党在 11 月份投票的最佳候选人。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;人们说的是，没有其他选择。没有其他选择，因为他不会袖手旁观。没有其他选择，因为即使卡马拉·哈里斯确实站在一边，他也不够强大。没有其他选择，因为你认为卡玛拉·哈里斯不会在大会上获胜，如果她没有在大会上获胜，党就会分裂。对我来说，人们思想中的障碍并不在于拜登的年龄是否已成为竞选活动甚至总统职位上的一个真正重大风险，而是在于想象党有足够强大的力量去做其他事情并承担这样做的风险其他的东西。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;存在集体行动问题。任何个别政客或乔·拜登的工作人员、顾问或密友，如果私下或公开表示乔·拜登不应该参选，都会面临真正的职业风险。而什么都不说并不构成风险。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;人们普遍认为，挑战现任总统对挑战者来说既困难又可能对现任总统造成损害。不过，我确实想到了一件事，我希望在写你的专栏时能想到这一点，那就是，当现任者的主要问题是他或她的年龄时，挑战他们还有一个额外的好处：像这样的辩论这可能发生在初选期间，我真的认为这会让事情发生动摇。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我和我的编辑已经计划好了这篇文章，我打算在期中考试结束后立即运行它。然后民主党在中期选举中表现出人意料的好，你可以感觉到党内面临挑战的可能性已经消失。我的理解是，人们至少出于这个确切原因考虑参加初选，并且可能会接受这样的论点，即民主党需要初选只是为了看看乔·拜登是否仍然有能力作为竞选者。在 2022 年民主党的表现之后，这种情况就没有机会了，人们认为（我认为这是错误的）证明我不仅对民主党的看法是错误的，而且对乔·拜登的看法也是错误的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;今年我们看到的情况是拜登落后于国会民主党人。他们在关键的参议院竞选中领先，而他在各州落后。因此，现在很明显，人们更愿意投票给中等民主党，而不是乔·拜登，而且在我看来，年龄的三角洲是非常合理的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;问题又出在党身上。我想继续回到这一点：党需要做出更具战略性的决定。该党需要做一些令人不舒服的事情来管理下行风险。相反，人们一致认为乔·拜登可能是最好的情况。有时人们说我在国情咨文发表后收回了我的文章，但我并不是这么想的。我在国情咨文之后所说的基本上是，“如果这个乔·拜登在选举之前每天都出现，那么人们说我一直在说的话看起来会有点愚蠢。”但从现在到选举期间，他不会每天都这样出现。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我真的不知道为什么他的国情咨文如此强大。但是，当任何经常观看他的演讲和表演的人都知道你不会每天都得到那个人时，你希望你每天都能得到那个人，这是一个问题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;即使你不看他的演讲或表演，他已经八十一岁了，你可能不会因为他八十一岁而每天都能看到这样的表演。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为民主党一直将这一问题视为表面问题，而不是实质性问题。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;是的，您在文章中谈到的最有趣的事情之一以及此后一直谈论的问题是拜登是否太老而不能竞选总统与太老而不能担任总统的想法。您现在对此有何看法？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我在这篇文章中提出的观点是，他完全能够胜任总统职位，这是我从乔·拜登周围的很多人那里听到的。有人告诉我，虽然我没有参加这些会议，但如果你和他一起参加会议，你会发现他很敏锐，他做出了正确的决定，人们并不担心他履行职责的能力。决策的条款。他在镜头前表演角色的能力是另一回事。所以我指出，他似乎确实胜任总统的工作，但他似乎不胜任竞选总统的工作。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在发表这篇文章后，我对这句话进行了相当多的思考，因为我觉得情况比我听起来的要模糊一些。我现在的说法是，我认为这是一个更模糊的区别。我不认为乔·拜登是个老年痴呆者。我不认为他做出了错误的决定。但我确实认为，首先， &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/news-desk/what-can-biden-and-trumps-2020-debates-tell-us-about-their-chances"&gt;沟通&lt;/a&gt;能力是总统工作的一部分。按照政治学的经典表述，总统的权力就是说服力。乔·拜登的说服能力已经变得相当有限。总统的部分工作就是向人们灌输信心，让他们相信世界上的多种问题都在掌控之中。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;民主党已经成为这个常态、制度和机构的政党，这与我进入政界时不同，当时商界与共和党非常一致。确实存在这种一致性，美国生活中的每个主要机构都变得更加接近民主党。因此，我认为对他们来说有点复杂，这个政党一方面是改革的政党，也是维护我们现有的政党。这是一个既保护又改变的政党。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;拜登提出的困难在于，在一个在某种程度上想要证明这是一个由正常、有能力的人组成的政党将任命正常、有能力的人担任职位并做正常、有能力的工作的政党中，乔·拜登来了对选民来说显得异常。民主党人没有听他们的。民主党告诉他们他们错了，就像2016年民主党告诉选民他们错了一样，当时选民说他们不喜欢希拉里·克林顿。那时我会说：“你错了。你已经吸收了福克斯新闻和多年来对希拉里·克林顿的性别歧视攻击。”但你不能告诉选民他们错了。那是行不通的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我同意你不能告诉选民他们在这样的事情上错了。抛开这个不谈，你认为拜登的选民是对的吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为清晰沟通的能力、说服的能力、给你的领导能力灌输信心的能力都是总统工作的一部分。我很难说乔·拜登和他的团队在执政方面没有做出合理的决定。我认为他们大多是。但就竞选活动而言，他们显然不是。我认为再次竞选乔·拜登不是正确的决定。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;而且，即使你认为这里唯一的问题是乔·拜登的言辞不再那么敏捷，当你看到他走在停机坪上时，他显得很老旧，身体也很有限，但这与总统的工作是分开的，或者说竞选活动与总统的工作是分开的，或者能够以清晰和令人信服的方式阐明你的记录、你正在做什么以及为什么这样做，这是我们昨晚没有看到的，与总统的工作是分开的总统——这些事情是总统工作的一部分。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我认为还不止于此。如果你想说总统的工作是通过政策并以有利于美国人民的方式执政，那么影响美国未来五年治理方式的最重要的事情就是乔是否拜登可以在选举中击败唐纳德·特朗普。事实上，无论我们谈论的是经济政策还是对乌克兰的援助，决定拜登通过的政策是否产生影响的最重要的事情可能是乔·拜登能否在选举中击败唐纳德·特朗普。因此，在我看来，这种区别在某种程度上几乎是无关紧要的。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的，这也是事实，显然，竞选总统——获得连任——也是总统工作的一部分。对我来说，这里的主要比较是露丝·巴德·金斯伯格。我真的想知道乔·拜登和他周围的人是否已经意识到，如果他输掉这次选举，这对他的遗产意味着什么。金斯伯格去世后，她的死至少部分导致了罗伊的内脏，这成为她的遗产，比她所做的其他工作要多得多，我认为人们对她感到真正的愤怒，这是情有可原的。我认为，如果拜登输了，他围绕这次选举做出的一系列决定将看起来非常非常糟糕。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;这次谈话也让我认为年龄作为一种政治责任有其独特之处，因为从本质上来说，消除人们对它的怀疑似乎更困难。因为人们不会怀疑的是你可以解决的一些具体问题。他们对未来有些怀疑。即使在某一天你们看起来更加在一起，但似乎很难说“好吧，三年后，我会没事的”&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为谈论感知能力几乎比谈论年龄更好。因为唐纳德·特朗普确实已经七十八岁了。他与乔·拜登的年龄非常接近，但昨晚他看起来年轻得多。我想说唐纳德·特朗普昨晚的表现似乎比 2020 年时更好，而且还差得远。我想说， &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/annals-of-appearances/the-writing-on-joe-bidens-face-at-the-presidential-debate"&gt;乔·拜登昨晚的表现似乎比 2020 年更糟糕&lt;/a&gt;，而且还差得远。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;昨晚我给一些民主党人士发短信，他们试图让我相信总统的第一场辩论往往会很糟糕。罗纳德·里根的第一场辩论很糟糕。巴拉克·奥巴马的第一场辩论很糟糕。我听到他们说的其中一件事是，“这是一场马拉松，而不是短跑。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;这些人知道为什么拜登只想要两场辩论吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我没有问他们这个。但我认为这是一场马拉松，而不是短跑，也有另一个方向。在马拉松比赛中，问题将有很多机会表现出来：演讲中的奇怪时刻，可能是另一场辩论，尽管谁知道呢。问题是拜登无法维持可靠的非常高水平的表现。你可以时不时地抓住他，就像你在国情咨文中所做的那样，但他无法维持下去。因此，认为这是一场马拉松的想法对他来说很糟糕。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为他是一位非常强势的总统。作为总统，我与他之间存在正常的分歧，对此我对政策的看法略有不同。但我认为他是一位好总统。我认为你无法预测他向美国人民预测的内容，并且有足够的机会赢得连任。如果你相信乔·拜登告诉我他对唐纳德·特朗普的看法，那么你必须认真对待这一点。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;我认为很多人——甚至拜登周围的人——都知道他的年龄是一个真正的问题。我认为他们无法想象的，我认为民主党也无法想象的，就是做一些不同的事情。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;加文·纽瑟姆昨晚&lt;a href="https://www.msnbc.com/msnbc/watch/-you-don-t-turn-your-back-newsom-defiantly-pushes-back-on-calls-for-biden-to-step-down-213864517612"&gt;说了&lt;/a&gt;一件疯狂的事情。他基本上是在说，“如果我们在经历了一个糟糕的夜晚后放弃了这个人，我们会是什么样的聚会？”然后他说：“这就是聚会的目的。”政党不是为乔·拜登服务的。重复一下这个词，我喜欢查尔斯·萨姆纳（Charles Sumner）曾经在提名林肯的大会上开幕，一个政党在那里“组织胜利”。政党的目的是赢得胜利并完成其议程。它需要朝这个方向做出战略决策。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;是的，我确实认为党内人士内部存在分歧，他们支持他并认为他应该继续竞选，但我认为他们并没有真正回答过为什么他的竞选团队如此对待他的问题并没有真正满负荷运行。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我和党内人士谈过这个问题，他们对此有一个我从未真正相信过的答案，但这就是他们的答案。他们的答案是，艾萨克·乔蒂纳或埃兹拉·克莱因等人所说的拜登应该做的采访对他们来说毫无用处。对此有一个合理的理由。但有很多人和很多论坛可以让乔·拜登加入，这将是电动的，如果他愿意的话，他可以访问很多播客，这不是政治性的。但他们不会让他陷入任何对抗甚至无法控制的境地，因为他们担心会发生什么。每个人在某种程度上都知道这一点。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为，拜登在那些从 YouTube、社交媒体等地方获取新闻的人们中所面临的困境，不仅仅在于过多的负面且经常被误导性编辑的乔·拜登看起来很老的视频。对他来说，缺乏积极的病毒式时刻，比如演讲中的精彩时刻，比如对人们的真正尖锐的反击——人们分享的事情，周围的支持者分享他们自己的意愿的事情。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乔·拜登作为竞选活动家的地位下降，意味着人们不会像巴拉克·奥巴马 (Barack Obama) 在 2012 年那样，以自己的方式互相分享有关他的太多正面材料。当你想想 YouTube 上有哪些人时，当你想到谁在 TikTok 上时，不仅仅是那些软性、容易获得的内容，还有可能有趣的地方。 。 。我并不是说他们需要这样做，但从某些方面来说，让一位民主党总统出现在莱克斯·弗里德曼的播客或乔·罗根的播客上会很有趣。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;奥巴马曾经经常攻击比尔·奥莱利。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们不会把拜登放在那样的地方。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;包括第三次辩论。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;包括第三次辩论。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你说你认为拜登是一位强有力的总统。在不讨论乌克兰、加沙或通胀削减法案的情况下，我确实认为，决定拜登是否是一位好总统的是这次选举中发生的事情。如果特朗普连任，肯定会有一些成就能够保留下来，而另一些则不会。但我担心的是，五十年后当我们回顾过去时，我们会说：“拜登太自私了，他没有在应该下台的时候下台。他选择的副总统并不是一位强势的政治家。”这些决定实际上将决定他的总统任期。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;露丝·巴德·金斯伯格没有投票，也没有做出像她不退休的决定那样重要的决定。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 28 Jun 2024 22:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/q-and-a/ezra-klein-on-why-the-democratic-party-is-too-afraid-of-replacing-biden</guid></item><item><title>理查德·布罗迪 2024 年迄今为止最佳电影</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/richard-brodys-best-movies-of-2024-so-far</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-28T20:23:37.560Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/667de94a11b31aa1750ef210/16:9/w_1280,c_limit/Richard%20Brody%20Best%20Films%202024.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div id="video-container"&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;p&gt;观看“2024 年迄今为止最佳电影”。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 28 Jun 2024 21:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/richard-brodys-best-movies-of-2024-so-far</guid></item><item><title>《去年夏天》是性狂热的凶猛景象</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/last-summer-is-a-ferocious-vision-of-sexual-frenzy</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-28T20:30:28.350Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/667c9309695ba7af2c8f5a19/16:9/w_1280,c_limit/Brody-Last-Summer-06-24.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;十年前，当沃尔夫战争正在进行时——评论家指责马丁·斯科塞斯的《&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/richard-brody/the-wild-brilliant-wolf-of-wall-street"&gt;华尔街之狼&lt;/a&gt;》纵容了这位热情洋溢的主人公的股市欺诈行为——我断言，任何需要听到斯科塞斯谴责此类罪行的观众都可以明白自己错了已经是败局已定。对于凯瑟琳·布雷拉特的新电影《去年夏天》来说，这一点甚至更强烈，关于它所描绘的乱伦关系。主角安妮（蕾雅·德鲁克饰）是一位专门从事儿童保护的律师；她的丈夫皮埃尔（奥利维尔·拉布尔丁饰）是一名商人，与前一段婚姻有一个十七岁的儿子西奥（塞缪尔·基歇尔饰）。西奥一直和他的母亲住在日内瓦，但在因殴打老师而陷入麻烦后，他来到巴黎郊区与安妮和皮埃尔（以及他们的两个年幼的养女）一起住在他们位于巴黎郊区的大而豪华的房子里。很快，安妮和西奥开始发生性关系。安妮知道这是错误且危险的，她劝告西奥对此保持沉默，但他没有这样做。亲爱的读者们，我把这个问题留给你们来决定谁最终会在余波中幸福。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;法国的一些评论家指责布雷拉对这种关系的描述是积极的。最突出的是，小说家克里斯汀·安戈特谴责这部电影是“乱伦的审美化”。安戈特去年九月在法国广播电台播出的批评也是一种有趣的自我质疑。她说，当她第一次看到这部电影时，她被它的美感所引导，“以不同的方式解释它”——认识到“角色陷入的绝对混乱”，并将其视为一个道德堕落的故事。但在阅读了布雷拉特的采访后，她改变了主意，她说，导演在采访中用“爱、欲望、漫不经心”来谈论这部电影，并猛烈抨击了“阿亚图拉”——大概是任何会对道德做出道德评判的人。电影。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我没有找到安戈特正在谈论的具体采访，但我读过布雷拉特在其他采访中说过类似的话。 （她还说了很多其他让她不受进步人士欢迎的事情，例如，#MeToo 运动“被那些带回可怕道德秩序的好心人利用了。”）布雷拉特确实谈到了对影片中的乱伦事件赞不绝口，称安妮和西奥“已经坠入爱河”，并兴高采烈地谈论“amour fou”；她说，由于这种关系，安妮“重新发现了自己的青春”，而西奥“改变了，他坚持自己，他成熟了”。当然，布雷拉是她意图的权威，但由此产生的电影独立于她的声明而存在，她的言论几乎不应该决定安戈特或其他人如何观看它。事实上，她对自己想做的事情的强烈信念可能会让她看不到银幕上的最终结果。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当谈到阐释《去年夏天》的狂怒——浪漫、性和其他方面——时，布雷拉特所说的远不如她在一部可追溯到 1976 年、由 15 部影片组成的电影作品中所传达的内容那么具有启发性。布雷拉特的作品中几乎始终如一的是对不良性行为的描绘——粗俗、临床、非法、暴力——以临床的语气和实验室般的形式进行描绘。无论是《浪漫史》（1999年）和《地狱解剖》（2004年）的准理论场景，还是《胖女孩》（2001年）结尾暴力的机械神般的荒谬，还是《胖女孩》的夸张情节剧。在《像天使一样肮脏》（1991）中，布雷拉表现出自己是一个糟糕的现实主义者——也许是一位伟大的电影制片人，但她的伟大之处在于完全不同的层面。尽管她的设定在物质和社会方面看起来足够现实，但她的戏剧几乎就像童话故事，或者看似反事实的哲学抽象。他们都提出了这样的问题：如果……怎么办？ 。 。 ？如果快乐和欲望确实比任何社会秩序所能容纳的还要狂野得多怎么办？如果不受抑制的性欲实际上是一个社会的真正能量来源，但社会的本质注定要限制、抑制和约束性欲，结果又会怎样呢？如果幻想的境界如此强大，以至于无法抑制地渗入现实，使现实承受难以承受的压力，该怎么办？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;布雷拉宇宙的这一方面，长期以来被她表面上的现实主义所掩盖，最终在三部影片中爆发出来——《&lt;a href="https://www.newyorker.com/goings-on-about-town/the-last-mistress"&gt;最后的情妇&lt;/a&gt;》(2007)、《&lt;a href="https://www.newyorker.com/goings-on-about-town/bluebeard"&gt;蓝胡子&lt;/a&gt;》(2009)和《睡美人》(2010)——这些电影留下了深刻的印象。当今时代已经过去，并明确地跳入服装幻想。值得注意的是，布雷拉在最近的采访中批评了安戈特对《去年夏天》的判断，理由是她“混淆了现实与虚构”。对于这三个幻想，观众不太可能这样做。然而，尽管这种区别在想法层面上看起来很明显，但在实践中——在电影制作的实践中，情况却远非如此。这就是为什么布雷拉迄今为止最伟大的电影，也是最果断地将她推入电影现代主义万神殿的一部，是《&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/richard-brody/movie-week-sex-comedy"&gt;性就是喜剧&lt;/a&gt;》（2002），这是一部基于她上一部电影中性爱场景拍摄的电影世界戏剧， “胖女孩。”它的主角（由安妮·帕里洛饰演）有点像导演的另一个自我，它的主题是创作虚构作品时无法摆脱的现实和心理痛苦，无论它们被贴上什么标签。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《去年夏天》的悖论在于，现年七十五岁的布雷拉特已经交付了一部令人完全满意、细致入微、观察细致、表达热情的心理现实主义作品，但她的愿景的复杂性却压倒了她计划的精确限制。为了它。这部电影改编自丹麦导演 May el-Toukhy 2019 年的《红心皇后》，这或许有所帮助。 《去年夏天》是布雷拉自 2013 年以来的第一部电影。2004 年，她中风导致部分瘫痪，近年来，她发现工作更加困难——无论是情感上还是身体上。她曾表示，她怀疑自己是否会执导另一部电影，直到制片人赛义德·本·赛义德聘请她重拍埃尔·图克希的电影。本·赛义德确实是一位出色的制片人（布雷拉将德鲁克和拉布尔丁的选角归功于他），而他最大的灵感来自于布雷拉与主题的搭配。由此产生的紧张气氛是非常有成效的。布雷拉特和她的合著者帕斯卡·博尼泽（Pascal Bonitzer）紧贴传统得多的《红心皇后》的戏剧性弧线，同时从根本上改变了它的细节和基调。与《性是喜剧》一样，布莱拉再次仔细审视了一部已有的虚构电影，制作了一部既扩展了原作与社会现实的接触点，又体现了她自己的内心世界的电影。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这一现实的一个要素是合法的。西奥已经过了同意年龄，但从法律上讲，这种关系是乱伦的，这要归功于 2021 年法国刑法的修改。电影中提到的这项新法律是在有关一名妇女遭受性虐待的事件曝光后出台的。继父母的继子女。通过安妮的工作，性和家庭事务中无情但不受影响的法律力量在整部影片中的各种情况和环境中回响。法律框架对安妮和西奥之间关系的侵入被证明不仅仅是一个情节点——它是强大的权力关系的体现，无论是亲密的还是政治的，在性和浪漫方面都处于危险之中。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;布雷拉以精确清晰的方式指导她的演员阵容，她严格的舞台表演既产生了强烈的令人回味的时刻，又在戏剧中弥漫着一种罕见的、悄然可怕的好斗性。角色们直言不讳地说出了他们的想法——他们的思想因自私的算计和大胆狡猾的设计而疯狂，以达到他们的目的。事实上，电影的情节就是人物的情节：安妮拼命地用一种致命的凶猛来挽救她的婚姻和名誉，而幼稚而勇敢的西奥，有他自己的要求和计划，一步步与他相匹配。布雷拉特用特写镜头展现了面对面的冲突和令人兴奋的身体愉悦，同时又具有同样集中的对抗强度。对话异常丰富，充满哲学意味和令人痛苦的亲密感；最重要的是，它有一种圆锯般的坦率，带着一种冷静、残酷的诗意和撕裂的力量。这部电影中不负责任、不可调和的激情的冲突达到了可怕的程度——然而，铁一般的秘密所带来的可怕的沉默却最为响​​亮，尤其是在结局中，一道激光般的光点刺穿了银幕，这是一种毁灭性的道德控诉(无论布雷拉特是否想要一个无论是否）乱伦事件和家庭礼仪，以及令人欣喜若狂的电影灵感。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Fri, 28 Jun 2024 21:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/last-summer-is-a-ferocious-vision-of-sexual-frenzy</guid></item><item><title>埃兹拉·克莱因谈为什么民主党太害怕取代拜登</title><link>https://www.newyorker.com/news/q-and-a/why-the-democratic-party-is-too-afraid-of-replacing-biden</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-28T20:51:13.040Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/667f00550a132d436fbafcff/16:9/w_1280,c_limit/Chotiner-Ezra-Klein-Debate.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;周四晚，美国总统乔·拜登在与唐纳德·特朗普的辩论中的表现受到广泛批评，引起了整个民主党的恐慌，并引发了关于拜登是否应该继续担任该党候选人的疑问。拜登在全国和摇摆州民意调查中已经落后于特朗普，选民对总统的年龄表示严重担忧。 （他将于 11 月年满 82 岁。）在辩论中，拜登结结巴巴，有时似乎完全茫然，难以给出明确的答案，这可能会加深选民的这些担忧。 （美国有线电视新闻网（CNN）在辩论结束后立即进行的一项民意调查发现，57%的观众表示他们对拜登“领导国家的能力”“没有信心”；对特朗普来说，这个数字是44%。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;四个多月前， &lt;em&gt;《泰晤士报》&lt;/em&gt;专栏作家兼播客埃兹拉·克莱因（Ezra Klein）撰写了一篇题为“民主党比拜登有更好的选择”的&lt;a href="https://www.nytimes.com/2024/02/16/opinion/ezra-klein-biden-audio-essay.html"&gt;专栏&lt;/a&gt;，其中他呼吁民主党说服拜登“他不应该再次参选”。他担心拜登正走在失败的道路上，认为民主党人必须不要屈服于关于竞选的“宿命论”，并认为该党应该推动召开一次公开大会，以便选出另一位候选人。该专栏引起了轰动，但显然并没有导致拜登在初选中受到重大挑战，也没有导致他下台的重大推动力。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周五早上，我通过电话与克莱因谈论了周四发生的事情以及民主党现在应该做什么。我们的对话经过长度和清晰度的编辑，如下所示。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您认为为什么您建议二月份应该发生的事情没有发生？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为很难绕过一位想要竞选连任的现任总统。我不认为我在二月份提出的任何观点是特别不寻常的，或者是许多民主党人（包括许多民主党高层）没有感受到的。我收到了很多关于那篇文章的反馈，但我几乎从未得到过这样的反馈：“你错了。乔·拜登是一位强有力的候选人。他是民主党在 11 月份投票的最佳候选人。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;人们说的是，没有其他选择。没有其他选择，因为他不会袖手旁观。没有其他选择，因为即使卡马拉·哈里斯确实站在一边，他也不够强大。没有其他选择，因为你认为卡玛拉·哈里斯不会在大会上获胜，如果她没有在大会上获胜，党就会分裂。对我来说，人们思想中的障碍并不在于拜登的年龄是否已成为竞选活动甚至总统职位上的一个真正重大风险，而是在于想象党有足够强大的力量去做其他事情并承担这样做的风险其他的东西。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;存在集体行动问题。任何个别政客或乔·拜登的工作人员、顾问或密友，如果私下或公开表示乔·拜登不应该参选，都会面临真正的职业风险。而什么都不说并不构成风险。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;人们普遍认为，挑战现任总统对挑战者来说既困难又可能对现任总统造成损害。不过，我确实想到了一件事，我希望在写你的专栏时能想到这一点，那就是，当现任者的主要问题是他或她的年龄时，挑战他们还有一个额外的好处：像这样的辩论这可能发生在初选期间，我真的认为这会让事情发生动摇。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我和我的编辑已经计划好了这篇文章，我打算在期中考试结束后立即运行它。然后民主党在中期选举中表现出人意料的好，你可以感觉到党内面临挑战的可能性已经消失。我的理解是，人们至少出于这个确切原因考虑参加初选，并且可能会接受这样的论点，即民主党需要初选只是为了看看乔·拜登是否仍然有能力作为竞选者。在 2022 年民主党的表现之后，这种情况就没有机会了，人们认为（我认为这是错误的）证明我不仅对民主党的看法是错误的，而且对乔·拜登的看法也是错误的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;今年我们看到的情况是拜登落后于国会民主党人。他们在关键的参议院竞选中领先，而他在各州落后。因此，现在很明显，人们更愿意投票给中等民主党，而不是乔·拜登，而且在我看来，年龄的三角洲是非常合理的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;问题又出在党身上。我想继续回到这一点：党需要做出更具战略性的决定。该党需要做一些令人不舒服的事情来管理下行风险。相反，人们一致认为乔·拜登可能是最好的情况。有时人们说我在国情咨文发表后收回了我的文章，但我并不是这么想的。我在国情咨文之后所说的基本上是，“如果这个乔·拜登在选举之前每天都出现，那么人们说我一直在说的话看起来会有点愚蠢。”但从现在到选举期间，他不会每天都这样出现。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我真的不知道为什么他的国情咨文如此强大。但是，当任何经常观看他的演讲和表演的人都知道你不会每天都得到那个人时，你希望你每天都能得到那个人，这是一个问题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;即使你不看他的演讲或表演，他已经八十一岁了，你可能不会因为他八十一岁而每天都能看到这样的表演。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为民主党一直将这一问题视为表面问题，而不是实质性问题。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;是的，您在文章中谈到的最有趣的事情之一以及此后一直谈论的问题是拜登是否太老而不能竞选总统与太老而不能担任总统的想法。您现在对此有何看法？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我在这篇文章中提出的观点是，他完全能够胜任总统职位，这是我从乔·拜登周围的很多人那里听到的。有人告诉我，虽然我没有参加这些会议，但如果你和他一起参加会议，你会发现他很敏锐，他做出了正确的决定，人们并不担心他履行职责的能力。决策的条款。他在镜头前表演角色的能力是另一回事。所以我指出，他似乎确实胜任总统的工作，但他似乎不胜任竞选总统的工作。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在发表这篇文章后，我对这句话进行了相当多的思考，因为我觉得情况比我听起来的要模糊一些。我现在的说法是，我认为这是一个更模糊的区别。我不认为乔·拜登是个老年痴呆者。我不认为他做出了错误的决定。但我确实认为，首先， &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/news-desk/what-can-biden-and-trumps-2020-debates-tell-us-about-their-chances"&gt;沟通&lt;/a&gt;能力是总统工作的一部分。按照政治学的经典表述，总统的权力就是说服力。乔·拜登的说服能力已经变得相当有限。总统的部分工作就是向人们灌输信心，让他们相信世界上的多种问题都在掌控之中。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;民主党已经成为这个常态、制度和机构的政党，这与我进入政界时不同，当时商界与共和党非常一致。确实存在这种一致性，美国生活中的每个主要机构都变得更加接近民主党。因此，我认为对他们来说有点复杂，这个政党一方面是改革的政党，也是维护我们现有的政党。这是一个既保护又改变的政党。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;拜登提出的困难在于，在一个在某种程度上想要证明这是一个由正常、有能力的人组成的政党将任命正常、有能力的人担任职位并做正常、有能力的工作的政党中，乔·拜登来了对选民来说显得异常。民主党人没有听他们的。民主党告诉他们他们错了，就像2016年民主党告诉选民他们错了一样，当时选民说他们不喜欢希拉里·克林顿。那时我会说：“你错了。你已经吸收了福克斯新闻和多年来对希拉里·克林顿的性别歧视攻击。”但你不能告诉选民他们错了。那是行不通的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我同意你不能告诉选民他们在这样的事情上错了。抛开这个不谈，你认为拜登的选民是对的吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为清晰沟通的能力、说服的能力、给你的领导能力灌输信心的能力都是总统工作的一部分。我很难说乔·拜登和他的团队在执政方面没有做出合理的决定。我认为他们大多是。但就竞选活动而言，他们显然不是。我认为再次竞选乔·拜登不是正确的决定。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;而且，即使你认为这里唯一的问题是乔·拜登的言辞不再那么敏捷，当你看到他走在停机坪上时，他显得很老旧，身体也很有限，但这与总统的工作是分开的，或者说竞选活动与总统的工作是分开的，或者能够以清晰和令人信服的方式阐明你的记录、你正在做什么以及为什么这样做，这是我们昨晚没有看到的，与总统的工作是分开的总统——这些事情是总统工作的一部分。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我认为还不止于此。如果你想说总统的工作是通过政策并以有利于美国人民的方式执政，那么影响美国未来五年治理方式的最重要的事情就是乔是否拜登可以在选举中击败唐纳德·特朗普。事实上，无论我们谈论的是经济政策还是对乌克兰的援助，决定拜登通过的政策是否产生影响的最重要的事情可能是乔·拜登能否在选举中击败唐纳德·特朗普。因此，在我看来，这种区别在某种程度上几乎是无关紧要的。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的，这也是事实，显然，竞选总统——获得连任——也是总统工作的一部分。对我来说，这里的主要比较是露丝·巴德·金斯伯格。我真的想知道乔·拜登和他周围的人是否已经意识到，如果他输掉这次选举，这对他的遗产意味着什么。金斯伯格去世后，她的死至少部分导致了罗伊的内脏，这成为她的遗产，比她所做的其他工作要多得多，我认为人们对她感到真正的愤怒，这是情有可原的。我认为，如果拜登输了，他围绕这次选举做出的一系列决定将看起来非常非常糟糕。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;这次谈话也让我认为年龄作为一种政治责任有其独特之处，因为从本质上来说，消除人们对它的怀疑似乎更困难。因为人们不会怀疑的是你可以解决的一些具体问题。他们对未来有些怀疑。即使在某一天你们看起来更加在一起，但似乎很难说“好吧，三年后，我会没事的”&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为谈论感知能力几乎比谈论年龄更好。因为唐纳德·特朗普确实已经七十八岁了。他与乔·拜登的年龄非常接近，但昨晚他看起来年轻得多。我想说唐纳德·特朗普昨晚的表现似乎比 2020 年时更好，而且还差得远。我想说， &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/annals-of-appearances/the-writing-on-joe-bidens-face-at-the-presidential-debate"&gt;乔·拜登昨晚的表现似乎比 2020 年更糟糕&lt;/a&gt;，而且还差得远。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;昨晚我给一些民主党人士发短信，他们试图让我相信总统的第一场辩论往往会很糟糕。罗纳德·里根的第一场辩论很糟糕。巴拉克·奥巴马的第一场辩论很糟糕。我听到他们说的其中一件事是，“这是一场马拉松，而不是短跑。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;这些人知道为什么拜登只想要两场辩论吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我没有问他们这个。但我认为这是一场马拉松，而不是短跑，也有另一个方向。在马拉松比赛中，问题将有很多机会表现出来：演讲中的奇怪时刻，可能是另一场辩论，尽管谁知道呢。问题是拜登无法维持可靠的非常高水平的表现。你可以时不时地抓住他，就像你在国情咨文中所做的那样，但他无法维持下去。因此，认为这是一场马拉松的想法对他来说很糟糕。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为他是一位非常强势的总统。作为总统，我与他之间存在正常的分歧，对此我对政策的看法略有不同。但我认为他是一位好总统。我认为你无法预测他向美国人民预测的内容，并且有足够的机会赢得连任。如果你相信乔·拜登告诉我他对唐纳德·特朗普的看法，那么你必须认真对待这一点。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;我认为很多人——甚至拜登周围的人——都知道他的年龄是一个真正的问题。我认为他们无法想象的，我认为民主党也无法想象的，就是做一些不同的事情。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;加文·纽瑟姆昨晚&lt;a href="https://www.msnbc.com/msnbc/watch/-you-don-t-turn-your-back-newsom-defiantly-pushes-back-on-calls-for-biden-to-step-down-213864517612"&gt;说了&lt;/a&gt;一件疯狂的事情。他基本上是在说，“如果我们在经历了一个糟糕的夜晚后放弃了这个人，我们会是什么样的聚会？”然后他说：“这就是聚会的目的。”政党不是为乔·拜登服务的。重复一下这个词，我喜欢查尔斯·萨姆纳（Charles Sumner）曾经在提名林肯的大会上开幕，一个政党在那里“组织胜利”。政党的目的是赢得胜利并完成其议程。它需要朝这个方向做出战略决策。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;是的，我确实认为党内人士内部存在分歧，他们支持他并认为他应该继续竞选，但我认为他们并没有真正回答过为什么他的竞选团队如此对待他的问题并没有真正满负荷运行。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我和党内人士谈过这个问题，他们对此有一个我从未真正相信过的答案，但这就是他们的答案。他们的答案是，艾萨克·乔蒂纳或埃兹拉·克莱因等人所说的拜登应该做的采访对他们来说毫无用处。对此有一个合理的理由。但有很多人和很多论坛可以让乔·拜登加入，这将是电动的，如果他愿意的话，他可以访问很多播客，这不是政治性的。但他们不会让他陷入任何对抗甚至无法控制的境地，因为他们担心会发生什么。每个人在某种程度上都知道这一点。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为，拜登在那些从 YouTube、社交媒体等地方获取新闻的人们中所面临的困境，不仅仅在于过多的负面且经常被误导性编辑的乔·拜登看起来很老的视频。对他来说，缺乏积极的病毒式时刻，比如演讲中的精彩时刻，比如对人们的真正尖锐的反击——人们分享的事情，周围的支持者分享他们自己的意愿的事情。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乔·拜登作为竞选活动家的地位下降，意味着人们不会像巴拉克·奥巴马 (Barack Obama) 在 2012 年那样，以自己的方式互相分享有关他的太多正面材料。当你想想 YouTube 上有哪些人时，当你想到谁在 TikTok 上时，不仅仅是那些软性、容易获得的内容，还有可能有趣的地方。 。 。我并不是说他们需要这样做，但从某些方面来说，让一位民主党总统出现在莱克斯·弗里德曼的播客或乔·罗根的播客上会很有趣。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;奥巴马曾经经常攻击比尔·奥莱利。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们不会把拜登放在那样的地方。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;包括第三次辩论。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;包括第三次辩论。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你说你认为拜登是一位强有力的总统。在不讨论乌克兰、加沙或通胀削减法案的情况下，我确实认为，决定拜登是否是一位好总统的是这次选举中发生的事情。如果特朗普连任，肯定会有一些成就能够保留下来，而另一些则不会。但我担心的是，五十年后当我们回顾过去时，我们会说：“拜登太自私了，他没有在应该下台的时候下台。他选择的副总统并不是一位强势的政治家。”这些决定实际上将决定他的总统任期。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;露丝·巴德·金斯伯格没有投票，也没有做出像她不退休的决定那样重要的决定。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 28 Jun 2024 21:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/q-and-a/why-the-democratic-party-is-too-afraid-of-replacing-biden</guid></item><item><title>约翰·费特曼在以色列问题上转向右翼</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/the-new-yorker-radio-hour/john-fettermans-move-to-the-right-on-israel</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-28T19:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/667ddb98d75b300fdb8a5c01/16:9/w_1280,c_limit/Radio_Hour_FINAL_John_Fetterman-06-27-2024%20copia.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/daily"&gt;订阅&lt;/a&gt;我们的每日时事通讯，在您的收件箱中获取《纽约客》的精彩内容。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;许多民主党人将约翰·费特曼视为进步的灯塔：铁锈地带的伯尼·桑德斯——凭借他的光头、连帽衫和宾夕法尼亚州布拉多克的邮政编码——可以将工人阶级白人选民聚集到民主党。但费特曼至少在一个问题上背离了党内的左翼，甚至背离了多数党领袖查克·舒默(Chuck Schumer)等中间派：以色列在加沙的战争。 10 月 7 日哈马斯发动袭击后，费特曼不仅同情以色列，而且还采取了同情以色列的立场。他似乎在证明以色列对加沙造成的平民死亡是合理的。他对&lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/benjamin-wallace-wells"&gt;本杰明·华莱士-威尔斯&lt;/a&gt;说：“当社会出现这种邪恶或运动时，无论是纳粹德国、日本帝国还是南方邦联，的运动必须被破坏。 。 。 。这就是亚特兰大必须被烧毁的原因。”华莱士-威尔斯在与大卫·雷姆尼克的对话中分享了他对费特曼的采访摘录，他们讨论了费特曼对以色列的支持如何导致宾夕法尼亚州选民的分裂，而宾夕法尼亚州选民对总统选举的结果至关重要。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/07/01/john-fettermans-war"&gt;约翰·费特曼的战争&lt;/a&gt;》发表于 2024 年 7 月 1 日刊。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;《纽约客广播时间》是 WNYC Studios 和《纽约客》联合制作的节目。&lt;/em&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 28 Jun 2024 19:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/the-new-yorker-radio-hour/john-fettermans-move-to-the-right-on-israel</guid></item><item><title>与艾达·利蒙 (Ada Limón) 一起在赛马场度过夏天</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/the-new-yorker-radio-hour/summer-at-the-racetrack-with-ada-limon</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-28T19:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/663cd3037d83171cd086b2ee/16:9/w_1280,c_limit/Radio-Hour-Secondary-Segment.png" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/daily"&gt;订阅&lt;/a&gt;我们的每日时事通讯，在您的收件箱中获取《纽约客》的精彩内容。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="《纽约客广播时间》和 WNYC Studios 徽标。" src="https://media.newyorker.com/photos/663cd3037d83171cd086b2ee/2:2/w_1600%2Cc_limit/Radio-Hour-Secondary-Segment.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;几年前，诗人艾达·利蒙从纽约搬到肯塔基州列克星敦。在一本名为《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Bright-Dead-Things-Ada-Lim%C3%B3n/dp/1571314717" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;明亮的死亡之物&lt;/a&gt;》的书中，她写到了如何适应新家，以及关于纯种马的不断谈论。 “人们总是问，‘你的诗里有这么多马——它们隐喻什么？’ “她告诉《广播一小时》。 “我认为它们并不是真正的隐喻。在这里，它们只是马。”现任美国桂冠诗人利蒙带我们参观了列克星敦的基恩兰赛马场，并朗读了她的诗《如何像女孩一样胜利》。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;该片段最初于 2018 年 4 月 13 日播出。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;《纽约客广播时间》是 WNYC Studios 和《纽约客》联合制作的节目。&lt;/em&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 28 Jun 2024 19:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/the-new-yorker-radio-hour/summer-at-the-racetrack-with-ada-limon</guid></item></channel></rss>