<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>纽约客</title><link>https://www.newyorker.com</link><description>纽约客全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Sun, 03 Mar 2024 10:22:57 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>乔·拜登必须告诉以色列公众什么</title><link>https://www.newyorker.com/news/daily-comment/what-joe-biden-must-tell-the-israeli-public</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-03-02T15:13:08.385Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65e0cddcaaa5264a8f5f2ceb/16:9/w_1280,c_limit/Avishai-Biden-Israel-2024.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;2 月 22 日，即以色列地面入侵加沙四个月后，本杰明·内塔尼亚胡向他的战时内阁提交了一份简短的文件，概述了他认为“绝对胜利”的样子。这个时机并不令人意外。以色列国防军准备袭击加沙南部城市拉法，以色列认为哈马斯最后六个营中的四个营藏在该地道中，并扣押了大约一百名人质。内塔尼亚胡周日告诉哥伦比亚广播公司，一旦袭击开始，“战斗的激烈阶段”将“距离结束还有几周时间”。至于他对加沙的战后计划，内塔尼亚胡提出了反叛乱和大以色列幻想的简洁混合体， &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/letter-from-israel/the-long-wait-of-the-hostages-families"&gt;人质&lt;/a&gt;的生命似乎从属于这些幻想。那里也没有什么惊喜。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乔·拜登总统声称有其他想法。本周，他在纽约与深夜主持人塞思·迈耶斯一起吃冰淇淋时告诉记者，他希望“在下周一之前”达成&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/q-and-a/does-the-biden-administration-want-a-long-lasting-ceasefire-in-gaza"&gt;停火协议&lt;/a&gt;。在过去的几个月里，他的国务院制定了战后愿景，其中包括沙特阿拉伯与以色列实现关系正常化，以换取建立非军事化巴勒斯坦国的进程。但支持内塔尼亚胡策略的拜登政府也面临着被从属的风险。对拉法的袭击将加剧拜登已被视为&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/q-and-a/how-the-biden-administration-defends-its-israel-policy"&gt;同谋的&lt;/a&gt;大屠杀，并将危及领导阿拉伯国家建立军事和经济联盟的努力，而在这种联盟中，以色列的一体化可能是可行的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以色列政治也存在机会成本。现在，内塔尼亚胡真正的反对者是拜登。以色列的一些世俗领导人支持加沙和该地区的替代愿景，并且可以说是要推翻内塔尼亚胡。但恐惧笼罩着公众，在美国总统没有详细说明计划、证明阿拉伯盟友的支持并警告以色列违抗他的可怕后果的情况下，这些领导人目前没有真正的地位。拜登很可能会重新团结民主党，并在此过程中获得连任。 （在周二的&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-columnists/michigans-uncommitted-democrats-send-a-message-to-biden"&gt;密歇根州民主党初选&lt;/a&gt;中，抗议拜登处理加沙战争的“未承诺”票数仅略低于2020年拜登和特朗普之间的差距。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在以色列国防军宣称要铲除哈马斯的努力中，估计加沙有三万人被杀。以色列国防军声称，约有一万名哈马斯战士（加沙卫生部没有具体说明这一类别）——据报道，死者中 70% 是妇女和未成年人。还有数万人遭受重伤和截肢，其中包括许多儿童。拉法是一个面积近二十五平方英里的地区，来自加沙城和汗尤尼斯的难民现在正在这里避难。目前那里有大约 150 万平民，其中大多数人住在帐篷里——自战争开始以来，人口几乎增加了六倍。 （在整个加沙，至少一半的建筑物被摧毁或损坏。）联合国机构警告&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/essay/my-familys-daily-struggle-to-find-food-in-gaza"&gt;饥荒&lt;/a&gt;，并指出许多避难所没有饮用水或淋浴水，并且有许多肝炎病例报告A、胃肠炎、腹泻、天花、虱子、流感。医疗设施遭到突击搜查。难民完全依赖平均大约&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/q-and-a/how-israels-inspection-process-is-obstructing-aid-delivery"&gt;八十五辆卡车&lt;/a&gt;运来的人道主义援助。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周日，拜登的国家安全顾问杰克·沙利文告诉美国全国广播公司，“除非有一个明确且可执行的计划来保护这些平民”，否则不应继续入侵拉法。内塔尼亚胡的战时内阁辩称，可以将这些人口转移到远离危险的地方。以色列国家安全研究所所长、预备役少将塔米尔·海曼告诉我，以色列国防军正在制定一项计划，将难民沿着海岸“向北”转移，并转移到加沙城以南的中心地区。 （“我们谈论的是那些已经离开自己的地方并住在帐篷里的人；南部的帐篷和中部的帐篷之间的区别并没有那么大；并且选择[比最初的搬迁]更容易） ，而且是在回家的大方向上，”海曼说。）但任何这样的计划似乎都是更大灾难的预兆。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;据报道，周四，一支由以色列军队护送的运载面粉和罐头食品的援助车队在靠近以色列首都的纳布尔西环岛被饥饿的平民挤满，造成至少一百一十二人死亡，数百人受伤。海曼谈到的地区。第一批目击者的描述表明，以色列军队向人群开枪，虽然目前还不清楚有多少人死于枪击，有多少人被踩踏或碾压——在当地医院，据说大部分伤势是枪伤——如果难民被迫北上，更多类似的恐怖事件似乎不可避免。 （以色列国防军发言人最初否认对这些死亡负责，后来表示正在“继续调查”这一事件。）拜登宣布美国将启动食品和物资空投。在拉法本身，平民将面临更大的危险。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;使用空中力量是以色列国防军最大程度地减少其地面部队面临的危险的方法——截至撰写本文时，已有 242 名地面部队士兵丧生。以色列国防军透露，在 2 月 11 日的一次大胆袭击中，它从拉法社区救出了两名人质。加沙卫生部报告说，至少有九十四人在为部队提供掩护的空中轰炸中丧生，其中包括幼儿。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;内塔尼亚胡的战后计划也没有令人信服地表明危机可能如何结束。他的文件称，以色列将维持对加沙地带的安全控制，并将其非军事化，确保“南部封锁”将防止“来自埃及的走私——无论是地下还是地上，包括拉法过境点”。加沙青年将“去激进化”。民政事务将由与“支持恐怖主义的国家或实体”没有关系的“地方官员”负责——这显然是指埃及和海湾国家，名义上这些国家将被要求投资加沙的重建，这是一个庞大的项目，将花费数十亿美元。内塔尼亚胡虚伪地声称：“重建计划将由以色列接受的国家提供资金和领导。”没有提到这样的候选人。巴勒斯坦权力机构也不是。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;显然，内塔尼亚胡和他的联盟盟友——包括财政部长&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/q-and-a/qanda-with-raja-shehadeh"&gt;贝扎雷尔·斯莫特里奇&lt;/a&gt;和内部安全部长 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/02/27/itamar-ben-gvir-israels-minister-of-chaos"&gt;伊塔马尔·本-格维尔&lt;/a&gt;——正在设想扩大占领。 1月28日，多位联盟部长参加了在耶路撒冷举行的群众集会，载歌载舞，要求继续战斗。本-格维尔嘲笑加沙人，劝说“自愿移民”，并设想犹太定居者返回加沙地带。希伯来大学的一项民意调查显示，绝大多数以色列人反对这种重新安置。内塔尼亚胡本人公开表示，这“不是一个现实的目标”，但他没有说明为什么在拉法发动袭击并期望将人质活着带回家&lt;em&gt;是&lt;/em&gt;现实的，或者就此而言，期望当地巴勒斯坦官员将他们自己致力于在以色列无限期统治下管理加沙。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拜登的团队正在寻求不同的结局，这一点不太明确。 2 月 20 日，它否决了联合国安理会要求永久停战的决议，但拜登却在 2 月 12 日表示（约旦国王阿卜杜拉二世在他身边），可能会利用暂停战斗数周的机会“打造更持久的东西。”他似乎暗指的是一项计划，由国务卿安东尼·布林肯一月份在达沃斯向&lt;em&gt;《泰晤士报》的&lt;/em&gt;汤姆·弗里德曼详细勾画，该计划本质上要求以色列国防军逐步将加沙城市的管理权移交给“改革后的政府”。事实上，巴勒斯坦权力机构得到了埃及军队以及沙特和阿联酋资金的加强。逊尼派国家将与美国达成一项针对伊朗的防御协议，并承诺以色列接受一条最终建立非军事化巴勒斯坦国的“道路”。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;很难想象我们如何在周一之前达成人质协议和停火：哈马斯想要永久停火，这是它自己的胜利版本，并称拜登的主张“为时过早”；斯莫特里奇决心在拉法见到以色列国防军，他坚称将人质带回家“并不是最重要的事情”。但与此同时，拜登正在谨慎地推进他的更大计划，显然希望能够将人质协议纳入其中。为了改革巴勒斯坦权力机构，华盛顿一直向现年八十八岁的总统马哈茂德·阿巴斯施压，要求其承担纯粹的象征性角色，并将真正的权力移交给新的技术官僚政府；周一，阿巴斯接受了内阁的辞呈，并暗示他将任命前世界银行官员、巴勒斯坦投资基金负责人穆罕默德·穆斯塔法为总理。早在 2014 年，穆斯塔法&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/news-desk/mahmoud-abbas-winning-on-points"&gt;就告诉我&lt;/a&gt;，他希望看到哈马斯领导人服从巴勒斯坦权力机构官员，并“将非暴力的保护伞扩展到加沙”。在今年的达沃斯，他承认约旦、埃及和沙特阿拉伯很可能对加沙的重建至关重要。以色列新闻台第 12 频道报道称，埃及官员明确同意在“改革后”的巴勒斯坦权力机构提出要求时提供“警察部队”。亚西尔·阿拉法特的侄子纳赛尔·库德瓦 (Nasser al-Qudwa) 是被监禁的法塔赫偶像马尔万·巴尔古提 (Marwan Barghouti) 的亲密伙伴，经常被认为是阿巴斯的可能替代者。加沙正在重建，“埃及人将成为那里的支柱”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与此同时，内塔尼亚胡表示，巴勒斯坦局势必须通过“无先决条件”的直接谈判来解决。当然，&lt;em&gt;他&lt;/em&gt;有先决条件，即整个以色列土地——即整个西岸——都是以色列的，而理论上一直包括加沙的巴勒斯坦国是不可能的。内塔尼亚胡确实仍面临国内反对。民意调查显示，如果现在举行选举，他的神权政治联盟将严重输给由前幕僚长本尼·甘茨领导的世俗中间派联盟，在议会一百二十个席位中多达三十个席位。加迪·艾森科特 (Gadi Eisenkot) 于 10 月加入战时内阁。它们还表明，超过 70% 的以色列人希望提前举行选举，否则选举将在几年后举行。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这种不满反映了内塔尼亚胡在&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/israels-calamity-and-after"&gt;10 月 7 日&lt;/a&gt;的准备不足，也反映了他&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/netanyahus-government-takes-a-turn-toward-theocracy"&gt;对司法机构的攻击&lt;/a&gt;，这引发了长达数月的分裂示威活动。一场政府危机已经在酝酿，因为最高法院认为豁免极端正统青年不服兵役是非法的；这个问题使神权主义者与世俗主义将军展开对立，其中包括利库德集团国防部长约阿夫·加兰特(Yoav Gallant)。人质的家人越来越绝望，每周都会召集数千名同情者举行示威活动。他们闯入议会会议并封锁高速公路。六周前，在一次广受关注的电视采访中，在战争中失去儿子和侄子的艾森科特坚称，“只有达成协议，人质才会活着回来”，而无论谁谈到“绝对失败”哈马斯“没有说真话”。他坚持认为政府必须“制定一条道路”——看似与拜登不断发展的计划保持一致的代码。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，艾森科特等世俗领导人却受到严峻的公众情绪的限制，他们仍然本能地相信以色列的军事恐吓力量。 （海曼与艾森科特关系密切，否则会支持拜登的计划，他认为“解散”哈马斯有组织的部队不会与该战略相矛盾，而是“补充”这一战略，将哈马斯推到“门槛以下”，这样就可以不威胁统治巴勒斯坦权力机构）数以万计的以色列人从&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/dispatch/the-simmering-lebanese-front-in-israels-war"&gt;黎巴嫩边境&lt;/a&gt;沿线的村庄流离失所，这些村庄正遭到真主党的炮击。加沙边境沿线村庄和基布兹的居民尚未搬回。最严重的恐惧是在没有美国支持的情况下与真主党和其他伊朗代理人发生大规模对抗。与此同时，如果斋月期间战斗继续下去——近年来，以色列警方限制进入东耶路撒冷的阿克萨清真寺，据称是为了遏制骚乱——该市可能会发生更广泛的暴力事件。哈马斯呼吁在斋月第一天向阿克萨清真寺举行大规模游行。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “每天晚上，电视新闻广播都会重述最初袭击受害者的故事，或者士兵的葬礼，或者仍然遭受创伤的获释人质，”埃利泽·亚里 (Eliezer Yaari) 是一位资深广播员和电影制片人、前战斗飞行员和终身和平活动家，告诉我。经济萎缩，而以色列国防军却提议将强制预备役服役时间增加到每年四十二天，并将豁免年龄提高到四十五岁。 “我们几乎看不到另一边的苦难，”他说。 “但是，如果我们这样做了，我们就无法接受这一切。我们对自己的苦难越来越麻木，那么我们怎么能不对加沙人的苦难麻木呢？”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在这种情况下，拜登必须发挥领导作用：他不能只是打电话给他的朋友比比，提供建议，然后正如报道的那样，在背后称他为“混蛋”。以色列公众必须面临一个严峻的选择：一项有美国可信保证的详细地区计划，还是内塔尼亚胡的挑衅孤立；因此，甘茨和艾森科特将获得外交现实主义的掩护，超越简单的军事威慑。美国国务院已经发出了新的强硬信号，将对四名暴力的西岸定居者实施制裁。可以将更多内容添加到该列表中。据报道，甘茨明天将前往华盛顿，与政府官员举行会谈，但没有与内塔尼亚胡协调这次行程，这激怒了他。正如外交关系委员会前主席理查德·哈斯&lt;a href="https://www.politico.com/news/2024/02/16/biden-israel-netanyahu-richard-haass-00141924"&gt;所建议的&lt;/a&gt;那样，拜登可能会在以色列“越过总理的头”发表演讲，这将“清楚地表明美国的信念”，就像内塔尼亚胡在以色列的演讲一样。 2015年，旨在绕过总统巴拉克·奥巴马(Barack Obama)，通过在共和党领导的国会发表演讲来影响美国对伊朗协议的看法。前总理埃胡德·奥尔默特告诉我，“如果拜登公开向以色列施压，要求其接受他的协议，他将获得一些他在自己国家可能失去的支持。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “拜登政府认为，”以色列前副国家安全顾问、《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Israeli-National-Security-Strategy-Change/dp/0190602937" rel="noopener" target="_blank"&gt;以色列国家安全》&lt;/a&gt;一书的作者查克·弗雷利奇 (Chuck Freilich) 告诉我，“比比没有连贯的方式来应对长期问题，也没有充分实现其政府的目标。”军事目标。它认为必须缩小战斗规模，转而采取外交途径，其核心是建立巴勒斯坦国，这是重塑新的地区秩序的关键，但目前在以色列是一个非常不受欢迎的想法。”尽管如此，弗雷利奇表示，“如果内塔尼亚胡与美国作对，拒绝与沙特实现正常化，冒着北部局势升级的风险，牺牲人质——在战争爆发、经济状况、司法改革、无休止的空洞姿态之后——街道将会爆炸。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sat, 02 Mar 2024 16:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/daily-comment/what-joe-biden-must-tell-the-israeli-public</guid></item><item><title>联合国教科文组织致力于拯救世界非物质遗产</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-weekend-essay/unescos-quest-to-save-the-worlds-intangible-heritage</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-03-02T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65e2445b07134e097ecd706b/16:9/w_1280,c_limit/Lucas_final.jpeg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;12月7日，在博茨瓦纳卡萨内的一处野生动物度假胜地，乌克兰向联合国教育、科学及文化组织（&lt;em&gt;教科文组织&lt;/em&gt;）通报了濒危国宝的情况。这不是一座受到空袭威胁的修道院。也不是俄罗斯军队缴获的任何绘画、善本或其他古物。这是罗宋汤，一种在东欧流行了几个世纪的甜菜汤。&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/putin-launches-his-invasion-of-ukraine"&gt;俄罗斯入侵乌克兰&lt;/a&gt;后不久，2022 年 2 月，田地被烧毁，餐馆关门，专业厨师逃离家园，基辅成功向&lt;em&gt;联合国教科文组织&lt;/em&gt;请愿，将其罗宋汤制作文化列入急需保护的非物质文化遗产名录。如今，尽管在战场上遭遇挫折，但汤的状态依然坚挺。一名乌克兰官员报告了该国政府与罗宋汤相关的新举措，例如举办美食节和盘点易受影响的食谱。她期待着罗宋汤从紧急保护中毕业，进入人类非物质文化遗产（ICH）代表名录，该名录在该届会议上增加了意大利歌剧演唱、孟加拉国人力车绘画、安哥拉沙画和秘鲁酸橘汁腌鱼。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;联合国教科文组织&lt;/em&gt;以其著名的世界遗产名录而闻名。但它最有趣的努力可能是对人类文化实践的调查。二十年来，联合国机构一直在对世界非物质遗产进行编目，这个标签已经应用于从松露狩猎到卡波耶拉舞等各种活动。 ICH 名单上有七百多个“元素”——&lt;em&gt;联合国教科文组织&lt;/em&gt;网站上的&lt;a href="https://ich.unesco.org/en/dive"&gt;互动工具&lt;/a&gt;千变万化地排列着——浏览它们有点像在魔幻现实主义者组织的世界博览会中漫步。谁知道蒙古牧民可以通过在黄昏时对骆驼唱小夜曲来哄骗骆驼收养孤儿小牛？或者说有十几个比利时家庭靠骑马捕虾为生？奇怪的条目与那些熟悉得更不可思议的条目交替出现。如果您曾经吃过泡菜、跳过巴恰塔舞或者拥有一块瑞士手表，那么您可能不知不觉地参与了受&lt;em&gt;联合国教科文组织&lt;/em&gt;保护的活动。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;愤世嫉俗者可能会怀疑“非物质遗产”是一个毫无意义的宽泛类别。这些清单包括嘉年华、字母表和马术比赛；造船和复调歌曲的传统；灌溉、航海、占卜和冲突补救系统；以及至少一部宪法——八个世纪前在今天的马里颁布的《曼登宪章》。但折衷主义有赖于国际法的坚实基础。 2003年《保护非物质文化遗产公约》将非物质文化遗产定义为一种代代相传的现象，构成社区身份的一个重要方面。共有五类：手工艺、口头传统、表演艺术、仪式或社会习俗以及“有关自然和宇宙的知识和实践”。 （宗教和语言显然被排除在外，尽管宗教&lt;em&gt;节日&lt;/em&gt;和语言&lt;em&gt;实践&lt;/em&gt;符合条件。）包容性是该条约非等级精神的一个特点。虽然&lt;em&gt;联合国教科文组织&lt;/em&gt;的世界遗产必须展现出“杰出的普遍价值”，但非物质遗产的价值是由维持其活力的社区决定的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如今，已有一百八十多个国家加入了 2003 年公约——英国最近宣布了加入这些国家的计划——而“列入 ICH 名录”已成为令人垂涎的奖品。印度尼西亚宣布设立国家蜡染日，以纪念其标志性纺织品的认可。埃马纽埃尔·马克龙 (Emmanuel Macron) 在台上挥舞着一条面包，用整篇&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=aTt27pxac8c"&gt;演讲&lt;/a&gt;讲述了法棍面包的奉献仪式。报纸甚至根据非物质遗产计划发布消费者建议。 （ &lt;a href="https://www.nytimes.com/2019/11/21/style/global-shopping-unesco-guide-germany-hungary.html"&gt;《&lt;em&gt;泰晤士报》&lt;/em&gt;一篇文章&lt;/a&gt;的标题是“以联合国教科文组织为指导的全球购物”。）去年，&lt;em&gt;联合国教科文组织&lt;/em&gt;以胜利的方式庆祝了该公约二十周年，组织了从纳米比亚到韩国的专题小组讨论和表演。但该机构仍在了解“保护”人类生活中一些最难以捉摸和最复杂的现象意味着什么。各国在定义共同习俗的权利上存在争执。专家们努力在不将其实践商业化的情况下保护传统。也许最大的挑战是，&lt;em&gt;教科文组织&lt;/em&gt;的预算每年仅拨出一千万美元来保护人类非物质遗产免遭遗忘。它能切实实现什么？&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “三十、四十年前，非物质文化遗产——或者在世界其他地方我们称之为&lt;em&gt;活&lt;/em&gt;遗产——在国际层面上几乎不存在作为一个概念，”&lt;em&gt;联合国教科文组织&lt;/em&gt;负责文化的助理总干事埃内斯托·奥托内告诉我。该组织巴黎总部最近打来电话。奥托内是一位温文尔雅的前演员，曾担任智利文化部长，他为非物质文化遗产日益受到认可而感到自豪。他兴奋地提到了一款展示蒙古非物质遗产的棋盘游戏，以及最近与对生产文化遗产感兴趣的团体举行的会议视频游戏。广泛的热情证明了大会的弹性和包容性。 “文书应该是有活力的，”奥托在谈到该条约时说道。 “不像巨石阵。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;联合国教科文组织&lt;/em&gt;对无形资产的拥抱最初是为了纠正其巨大的偏见。该组织成立于第二次世界大战后，致力于保护历史建筑，从被洪水损坏的威尼斯宫殿到受到尼罗河筑坝威胁的古埃及寺庙。 1978年，它开始列入世界遗产名录。然而，大多数是在欧洲和北美，很快就有人抱怨说，对建筑环境的关注可能会导致社会边缘化，而这些社会的成就实际上并不那么&lt;em&gt;具体&lt;/em&gt;。圣卢西亚诗人&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/culture-desk/derek-walcott-a-mighty-poet-has-died"&gt;德里克·沃尔科特&lt;/a&gt;在另一种背景下明确表达了这种反对意见。 “你们的纪念碑、你们的战斗、烈士在哪里？”他在《海洋就是历史》（1979）中写道，用腹语将“文明”与城堡和大教堂等同起来。他的答案在于水手和渔民的专业知识，在于源自非洲化装舞会和印度教史诗的加勒比表演——换句话说，是非物质文化遗产。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;随着&lt;em&gt;联合国教科文组织&lt;/em&gt;对遗产采取更全面的看法，这个词首次出现于八十年代初，并逐渐取代了“folklore”。它宣称，文化既是“有形的，也是无形的”，包括语言、生活方式和精神信仰。然而，几十年后该组织才建立了保护这些表达的系统。部分问题在于，活生生的传统不能像方尖碑那样简单地“保存”。在许多方面，它们与维持它们的社会和生态网络是连续的。上世纪九十年代和两千世纪初，&lt;em&gt;联合国教科文组织&lt;/em&gt;开始承认“活生生的人类宝藏”、“文化空间”（以真实或象征空间为中心的实践，例如阿拉伯称为&lt;em&gt;议会&lt;/em&gt;的坐式集会的习俗）以及口头传统的“杰作”。但人们一致认为，仅有记录和意识还不够。在松浦晃一郎的领导下，&lt;em&gt;联合国教科文组织&lt;/em&gt;起草了一项条约，赋予社区制定和定义自己的非物质文化遗产的权利&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;联合国教科文组织&lt;/em&gt;负责管理该公约法定程序的官员大日向富美子（Fumiko Ohinata）恭敬地解释了公约的运作方式，赞扬了这份“规范性文书”能够在世界各国人民中激发出的强烈情感。通过该条约的国家可以每隔一年提交一次提名，提名必须证明所提议的要素满足各种先决条件。一是传统“传承者”的同意和参与。另一个是遵守人权。 （不止一个，而是两个起源于中世纪的比利时狂欢节都因包含种族主义和反犹太主义漫画而受到打击。）提名还包括视频，从华而不实的纪录片到爱国媚俗的盛宴；在土库曼斯坦的阿克哈-塔克马育种展示中，伴随着激动人心的音乐，马群在开阔的田野上轰鸣，孩子们穿着骑马服装列队跳舞。首要标准是社会意义。 “我们没有在汤上写字，”奥日向谈到罗宋汤的认可时说道。 “我们铭刻了在乌克兰人民中分享这种食物的意义。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;国家轮流委员会每年审议多达六十份文件，成功的申请者将被列入三个名单之一：代表名单、紧急保护名单或良好保护实践登记册，该名单认可有效的遗产倡议。该委员会还审查有关先前列入内容的报告，评估风险并分配资金。 “活态遗产是一种极好的资源，”奥日向解释道，但它也特别容易受到环境的影响。 “有时，年轻人不再感兴趣。有时，地震不允许他们继续。有时，这是政治局势。”生存能力是另一个要求。&lt;em&gt;教科文组织&lt;/em&gt;致力于保护濒临灭绝的传统，但它也帮助自助者；浏览拒绝的文章后，我对被认为“失去了大部分功能和意义”的津巴布韦斗篷感到遗憾，而埃塞俄比亚的口头传统的传播也“几乎停止了”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;更幸运的是&lt;em&gt;联合国教科文组织&lt;/em&gt;认为还有机会的传统。韩国济州岛的&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/photo-booth/sea-women-of-south-korea"&gt;潜水女渔民&lt;/a&gt;在没有呼吸设备的情况下从海底捕捞贝类，当该机构于 2016 年认可她们时，她们已经是一个日渐减少的老年群体。奥托内说，现在她们的数量已达数百人，她们都是年轻女孩——而且一些男孩——将长辈的生存方式重新改造为一种娱乐形式。 （保护 ICH 意味着让它不断发展。）另一个成功案例是&lt;em&gt;bandoneón&lt;/em&gt; ，一种类似手风琴的乐器，Ottone 将其描述为“&lt;em&gt;探戈&lt;/em&gt;的灵魂”。在该机构仅花费十万美元进行干预之前，南美洲只剩下少数&lt;em&gt;手风琴&lt;/em&gt;制造商。 “几乎没有人再玩了，”他说。 “如今，该地区拥有三所&lt;em&gt;手风琴&lt;/em&gt;学院，其中 70% 的音乐家是女性”，还有数十名制琴师。奥托内自豪地告诉我，&lt;em&gt;联合国教科文组织&lt;/em&gt;“从未有过任何一个元素从人们的实践中消失。但这有可能发生。为什么不？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; ICH 名单上我最喜欢的元素是 Ijele，这是一个与尼日利亚东南部伊博人有关的化装舞会。它是非洲最大的面具之一，由色彩缤纷的纺织品和微小的织物人物组成的高耸组合，排列在竹骨架上，排列成婚礼蛋糕层。伊杰勒高贵而威严，只出现在最重要的仪式上，在一个故事中，她战胜了试​​图摧毁其房屋的女巫。然而，当 Ijele 接触地面时，它也被认为是“死亡”。如果戴着面具的舞者让这种情况发生哪怕是片刻，他就放弃了对传统的血统要求。很难想象有比这更好的方式来说明非物质遗产了——一个旋转的实体，由整个社区精心打造，必须保持运转，以免停止存在。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;谁会反对庆祝书法、吹玻璃、龙舟、算盘和墨西哥流浪乐队呢？物质遗产地是臭名昭著的有争议的地方——想想阿富汗的巴米扬大佛或耶路撒冷老城——它们的独特性使它们容易受到零和冲突的影响。 （学者林恩·梅斯克尔（Lynn Meskell）在她的著作《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Future-Ruins-UNESCO-World-Heritage/dp/0190648341" rel="noopener" target="_blank"&gt;废墟中的未来&lt;/a&gt;》中指出，&lt;em&gt;联合国教科文组织的&lt;/em&gt;指定甚至可能会增加反传统攻击的风险。）相比之下，传统没有占用限制，并且可以有多种解释他们有承载者。尽管如此，在竞争激烈的国际关系世界中，即使是无形的东西也很难分享。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;作为最不讨人喜欢的非物质遗产类型，伊朗和阿塞拜疆经常因非物质文化遗产而争吵，而阿塞拜疆则因马球运动而争吵不休。俄罗斯谴责乌克兰未能“分享”罗宋汤，称其为文化“纳粹主义”的一种形式，对“每个地区每个家庭主妇”的烹饪自由构成威胁。去年，摩洛哥抱怨阿尔及利亚试图窃取其新娘礼服，据报道，阿尔及利亚的一份提名文件抄袭了非斯的一件长袍。 （阿尔及利亚发誓要用“有力的论据”做出回应。）&lt;em&gt;联合国教科文组织&lt;/em&gt;的铭文并不具有排他性，这意味着各国可以自由提名自己版本的已得到认可的元素。这些清单上点缀着邻居提交的小重复内容，通常拼写略有不同。然而，许多人仍然将这种区别视为一种商标，这种框架经常在媒体上引起共鸣。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;更令人烦恼的问题是少数民族非物质遗产。中国拥有比任何其他国家都多的铭文，它登记了与蒙古族、朝鲜族、吉尔吉斯族、藏族和维吾尔族有关的颇具争议的习俗，并严格控制这些民族的文化表现形式。其中之一是&lt;em&gt;木卡姆&lt;/em&gt;，这是一种与苏菲伊斯兰教密切相关的维吾尔音乐传统。它是&lt;em&gt;联合国教科文组织&lt;/em&gt;首批认可的非物质遗产之一。但据报道，在过去十年中，中国压制了传统&lt;em&gt;木卡姆&lt;/em&gt;，同时推广吸引游客和荣耀国家的世俗替代品。 （中国否认对维吾尔人进行文化破坏。）官方纪念活动掩盖了持续的抹杀；最近访问新疆时，习近平与身着传统服装的维吾尔音乐家合影留念，这对众多维吾尔音乐家和学者被监禁来说是一个残酷的讽刺。 （其中一些人从&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/video-dept/reeducated-film-xinjiang-prisoners-china-virtual-reality"&gt;再教育营&lt;/a&gt;中&lt;a href="https://uhrp.org/report/the-complicity-of-heritage-cultural-heritage-and-genocide-in-the-uyghur-region/#TheUyghurMuqam" rel="noopener" target="_blank"&gt;脱颖而出&lt;/a&gt;，成为国家支持的民族和谐的捍卫者，为中国提供了社会同意的遮羞布。）维吾尔人权项目呼吁世界各国政府挑战中国&lt;em&gt;将木卡姆&lt;/em&gt;和其他维吾尔传统铭刻在中国的做法。 ICH 列表。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;另一个极端是一些国家，他们宁愿让&lt;em&gt;联合国教科文组织&lt;/em&gt;不干涉他们的无形资产。你不会在 ICH 名单上找到纽约百吉饼、纳瓦霍沙画或爵士乐（尽管有赫比·汉考克的游说），因为美国从未批准过 2003 年的公约。史密森民俗和文化遗产中心前主任理查德·库林（Richard Kurin）将这部分归因于全国人民对国家干预文化的不信任。 （自&lt;em&gt;联合国教科文组织&lt;/em&gt;成立以来，美国曾两次退出并重新加入该组织，并在 2011 年接受巴勒斯坦为其成员国时开始扣留该机构的会费。）以色列、俄罗斯、加拿大、新西兰和澳大利亚是其他主要的抵制者，他们所有人都与原住民和少数民族人口有着棘手的关系，这似乎是相关的。承认一个民族的非物质遗产可能与承认一个民族的程度非常接近。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;奥托内仍然相信非遗可以缓解国家内部和国家之间的冲突。这样做的一种机制是鼓励他们联合提名遗产。瑞士和奥地利共同承担雪崩风险管理，而几乎整个马格里布地区——包括宿敌摩洛哥和阿尔及利亚——联手要求保管古斯古斯。该计划赞助最广泛的内容是助产学，去年由四大洲的八个国家提交了该项目。但奥托内表示，他最引以为豪的多国提名是 2018 年朝鲜和韩国为&lt;em&gt;ssirum&lt;/em&gt; / &lt;em&gt;ssireum&lt;/em&gt; （一种摔跤形式）获得的提名。&lt;em&gt;联合国教科文组织&lt;/em&gt;花了数月时间就提名进行谈判。 “人们会说，‘好吧，他们仍然存在分歧，他们有边界，他们对世界有不同的看法，’”他告诉我。 “但是，有那么一刻，我们能够将它们放在一起，认识到传统是不可分割的。”他告诉我，将非物质文化遗产仅仅视为清单制定甚至保护问题是错误的。 “我们正在谈论试图通过文化改变导致国家分裂的政治问题。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 12 月列入的新元素之一是&lt;em&gt;dabkeh&lt;/em&gt; ，一种快节奏的黎凡特舞蹈。它由一串舞者表演，舞者互相抓住，领舞者转动棍子、手帕或珠子来控制节奏。这种舞蹈在黎巴嫩、叙利亚和约旦很流行，但它是由巴勒斯坦提名的，巴勒斯坦代表告诉大会，其代表团的其他成员被困在加沙地带。以色列对这片领土发动可怕的袭击，造成三万多人死亡，一半以上的建筑被摧毁或损坏，其中包括数百处古代遗址，他坚称，以色列的活遗产“不能被空袭抹去”或轰炸。”然后，代表们观看了提名视频，而不是原定在聚会上表演的巴勒斯坦&lt;em&gt;dabkeh&lt;/em&gt;剧团，该视频在阳光明媚的庭院中开始。头戴头巾、身穿彩色刺绣的舞者（巴勒斯坦的另一种非遗元素）随着老男女有节奏地举起手杖踢腿。 “我和我的孩子们在阿克萨清真寺漫步，”一名表演者唱道。 “我和我的孩子们要走了。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 02 Mar 2024 12:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-weekend-essay/unescos-quest-to-save-the-worlds-intangible-heritage</guid></item><item><title>参观不再存在的地方</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/03/11/visiting-places-that-no-longer-exist</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-03-02T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65e0d27fdf61ccafbe329136/16:9/w_1280,c_limit/r43891illuweb-site.png" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;5Pointz（也称为 Phun Phactory、气雾剂艺术中心和高等燃烧研究所）曾经是长岛市杰克逊大道上的一家水表厂。在那之后的大约二十年里，从九十年代开始，这里到处都是摇摇欲坠的艺术家工作室，它的外部最终被一些画家精心挑选的壁画所覆盖，这些画家一边画画一边监视着警察。 5Pointz 的业主于 2013 年重新粉刷了壁画，并在几个月后拆除了该建筑群。如今，该地块被两座相连的高层住宅楼占据，称为 5Pointz LIC，开发商将其描述为“您梦想的建筑”。大约二十年前，艺术家艾伦·哈维 (Ellen Harvey) 在未经授权的情况下对旧建筑的外观做出了小小的贡献；最近，她将消失的立面纳入了她正在进行的项目“失望的游客”中，该项目由其他人建议的关于不再存在的心爱地方的绘画组成。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;哈维 1967 年出生于英格兰东南部，上高中时移居美国。 “像我这样的移民是最怀旧的，”她最近说道。 “这个项目的好处在于，人们永远站在它前面讲故事。”主题的提名来自世界各地，通常是通过失望旅游网站进行的。每幅画的尺寸为二十四英寸乘十八英寸，采用令人渴望的单色丙烯和浅色油釉在木板上绘制。该作品曾在奥地利、爱尔兰、波兰、英国和威斯康星州展出。目前的版本包括大约三百个消失地点的效果图——卡纳维拉尔角的卫星汽车旅馆；廷巴克图的西迪·马哈茂德神社；英国伯明翰中央图书馆的连续迭代在新泽西州格拉斯伯勒的罗文大学美术馆和博物馆展出。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我自己实际上并没有提交任何东西，但其他人建议了我会选择的地方，”哈维说。 5Pointz 就是其中之一。上个月的一个单色日，她很长一段时间以来第一次回到那里。 “哦，天哪，”她下车时说道。哈维有一头棕色齐肩的刘海头发，她穿着一件带有大纽扣的羊毛大衣。两座巨大的塔耸立在她头顶上，看起来就像是用低矮的饼干面团建造起来的。 “这太镇痛了，”她说。 “我不敢相信他们用了这个名字。”出租办公室窗户上的一块牌子列出了二十三个便利设施，其中包括扑克休息室、旋转室、高尔夫模拟器、室内游泳池、户外烧烤、沙狐球和拳击。一个没有提到但在人行道上很明显的福利是对不清理狗后的居民的宽容态度。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;哈维接下来前往弗洛伦特 (Florent)，这是一家位于甘斯沃特街 (Gansevoort Street) 的通宵餐厅，现已停业，距离哈德逊河仅一个街区。 “弗洛伦特拥有最令人惊叹的人物组合——变装皇后、艺术家、名人，”她说。在开车过来的路上，哈维的汽车导航警告说，弗洛伦特“可能会关门”，因此人们抱有一丝希望，认为它不会关门。但确实如此。厚重的黑色塑料布像舞台幕布一样挂在大前窗内。 “九十年代末，我在这里的一次晚宴上认识了我的丈夫，”哈维说。在她的画中，他们的名字首字母被封闭在同一扇窗户下的涂鸦心形中。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;弗洛伦特以东一英里多一点处，位于第十街和第十一街之间的第三大道上，是纽约中央艺术供应公司的旧址，这是哈维可能会选择的另一个失落的地标，如果其他人没有这样做的话。一百一十一年后，它于 2016 年关闭。 “我以前每周去两次，”她说。 “纸人在楼上，帆布担架人在楼下。当你付钱的时候，一切都是手写的。”如今，旧店面隐藏在脚手架和绿色胶合板后面。一扇大约一平方英尺的小窗户，在视线高度的胶合板上切开，靠近前门原来的位置。 “一年来，他们都处于垂死挣扎之中，”她继续说道。 “他们说，‘不，不，不，我们不会关门，’而我则说，‘是的，是的，是的，你是。’除了钢制安全门外，胶合板的另一面什么也看不见。 “我要开始哭了，”哈维说。 “当你住在城市里时，你一旦爱上某样东西，它就会消失。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她说，她的下一个大型项目将于 9 月与洛杉矶中央图书馆合作开放，这将是一个前瞻性的纠正措施。图书馆的顾客将提出“急需的积极未来”的元素，她将为一个装置创造“一个巨大的复合虚构专利图”来生产所有这些元素——她称之为“乌托邦机器”的设备。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 02 Mar 2024 12:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/03/11/visiting-places-that-no-longer-exist</guid></item><item><title>留下贝尔维尤</title><link>https://www.newyorker.com/culture/culture-desk/leaving-bellevue-behind</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-03-02T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65e0fe711eca6fcab5b24219/16:9/w_1280,c_limit/a_Mahdavian_Bellevue.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;img alt="男人穿着“我心纽约”衬衫，手握着巨大的泡沫手指。" src="https://media.newyorker.com/photos/65e0fe6f748a1d0794f8b92d/master/w_1600%2Cc_limit/1_Mahdavian_Bellevue.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="医院行为健康部门的大门。" src="https://media.newyorker.com/photos/65e0fe6fb6de97bfc73836cd/master/w_1600%2Cc_limit/2_Mahdavian_Bellevue.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="男人往下看。" src="https://media.newyorker.com/photos/65e0fe70f7e2a024a288a2e0/master/w_1600%2Cc_limit/3_Mahdavian_Bellevue.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="两个人正在接受团体治疗，正在安慰一名打扮得像陀思妥耶夫斯基人物的男子。" src="https://media.newyorker.com/photos/65e0fe6f14e1be8e421a5e55/master/w_1600%2Cc_limit/4_Mahdavian_Bellevue.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="男人坐在床上，前景中有两个影子。" src="https://media.newyorker.com/photos/65e0fe6fb71eed84881ab0da/master/w_1600%2Cc_limit/5_Mahdavian_Bellevue.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="手握住戴着医院手镯的人的手。" src="https://media.newyorker.com/photos/65e0fe70a508dbefeed91f60/master/w_1600%2Cc_limit/6_Mahdavian_Bellevue.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="男人坐在马桶上，他的女儿站着看着他。" src="https://media.newyorker.com/photos/65e0fe713498ddcaf82528d5/master/w_1600%2Cc_limit/7_Mahdavian_Bellevue.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="曼哈顿地图的一部分。" src="https://media.newyorker.com/photos/65e0fe71aaa5264a8f5f2d85/master/w_1600%2Cc_limit/8_Mahdavian_Bellevue.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="男人和女儿抬头看着帝国大厦。" src="https://media.newyorker.com/photos/65e0fe71229ee4609f91f0bf/master/w_1600%2Cc_limit/9_Mahdavian_Bellevue.jpg" /&gt;&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 02 Mar 2024 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/culture-desk/leaving-bellevue-behind</guid></item><item><title>为什么主系统“明显出现故障”</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/why-the-primary-system-is-clearly-failing</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-03-02T02:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/63755311573147b2b8a3132b/16:9/w_1280,c_limit/The%20Political%20Scene%20B%20Glasser%20Mayer%20Osnos%20From%20Washington.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://pod.link/EAxjj?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/news-politics"&gt;&lt;em&gt;注册&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;em&gt;接收我们每周两次的新闻与政治通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;在周二的密歇根州初选中，超过十万密歇根州民主党人选择“不承诺”，而不是投票给乔·拜登，以抗议总统支持以色列在加沙的军事行动。在拥有大量阿拉伯裔美国人和穆斯林人口的迪尔伯恩，57%的选票是“未投票”的。而且，虽然前总统唐纳德·特朗普迄今为止在共和党竞选中大获全胜，但尼基·黑利却抓住了受过大学教育的温和派至自由派共和党选民，在她的家乡南卡罗来纳州获得了 40% 的初选选票。本周，最高法院宣布将听取有关特朗普豁免权主张的口头辩论，从而推迟了大选前对联邦 1 月 6 日案件进行审判的可能性。 “对于我们的民主来说，这实际上是一种游戏结束的时刻，最高法院本周所做的事情，”专职撰稿人&lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/susan-b-glasser"&gt;苏珊·B·格拉瑟(Susan B. Glasser)&lt;/a&gt;说。民主党人的冷漠以及最高法院推迟审判特朗普是否会导致特朗普连任？ &lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;特约撰稿人&lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/jane-mayer"&gt;简·梅尔&lt;/a&gt;和&lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/evan-osnos"&gt;埃文·奥斯诺斯加&lt;/a&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/susan-b-glasser"&gt;入格拉瑟的&lt;/a&gt;行列。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 02 Mar 2024 02:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/why-the-primary-system-is-clearly-failing</guid></item><item><title>如何描绘人工智能</title><link>https://www.newyorker.com/science/annals-of-artificial-intelligence/how-to-picture-ai</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-03-01T22:12:59.401Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65e232a093e340d9e77d5a32/16:9/w_1280,c_limit/Lanier_Understanding_AI_Site_Social.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;技术本身是远远不够的。为了使其发挥作用，它需要辅以其他要素，例如大众理解、良好习惯以及对其后果承担共同责任。如果没有这种社会光环，技术的使用往往会无效或不完整。一个很好的例子可能是&lt;em&gt;新冠&lt;/em&gt;疫情期间生产的&lt;a href="https://www.newyorker.com/science/medical-dispatch/why-the-covid-vaccines-arent-dangerous"&gt;mRNA 疫苗&lt;/a&gt;。它们是一项令人惊叹的医学成就——然而，由于普遍的不理解，它们并没有达到应有的效果。如果一项技术不具备将其有效地带入人类世界所需的要素，那么将其称为技术可能并不恰当。如果我们无法理解一项技术的工作原理，我们就有可能屈服于神奇的思维。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;另一种说法是，我们的头脑中需要有关于技术如何运作的漫画。我对疫苗了解不够，无法自己制作疫苗，但我有一张疫苗漫画，它让我有一个大概的了解；它足以帮助我关注有关疫苗的新闻，并掌握该技术的开发过程、风险和可能的未来。我的脑海里浮现出类似的有关火箭、金融监管和核电的漫画。它们并不完美，但它们给了我足够好的直觉。甚至专家也用卡通来相互交谈：有时，简化的事物视角可以帮助他们只见树木、见森林。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在这一点上，我与计算机科学家社区中的许多人感到有些紧张。我认为我们播放的有关&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/artificial-intelligence-ai"&gt;人工智能的&lt;/a&gt;动画片会适得其反。我们将人工智能带入世界时，伴随着一些无益且令人困惑的想法。最糟糕的可能是我们许多人所传达的人类过时和厄运的感觉。我很难理解为什么我的一些同事说他们正在做的事情可能会导致人类灭绝，但又认为这仍然值得做。如果不怀疑人工智能是否正在成为一种新的宗教，就很难理解这种谈话方式。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;除了世界末日的氛围之外，我们没有很好地解释这些东西是什么以及它是如何工作的。一旦将棘手的抽象分解为可以讲述故事的具体部分，大多数非技术人员就可以更好地理解它，但这在计算机科学世界中可能很难推销。我们通常更喜欢将人工智能系统视为巨大的、难以穿透的连续体。也许，在某种程度上，人们不愿意揭开我们所做的事情的神秘面纱，因为我们想神秘地接近它。通常的术语，从“人工智能”一词本身开始，都是关于我们正在制造新生物而不是新工具的想法。这一概念通过“神经元”和“神经网络”等生物学术语以及计算机科学家一直使用的“学习”或“训练”等拟人化术语得到了进一步发展。 “AI”没有固定的定义也是一个问题。总是有可能因为没有解决人工智能的其他一些潜在定义而驳回任何有关人工智能的具体评论。这个术语的缺乏与形而上学的敏感性相一致，根据这种敏感性，人类框架将很快被超越。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;有没有一种方法可以在不暗示人类被淘汰或被取代的情况下解释人工智能？如果我们能以不同的方式谈论我们的技术，也许会出现一条将其带入社会的更好途径。在我为这本杂志撰写的一篇早期文章《&lt;a href="https://www.newyorker.com/science/annals-of-artificial-intelligence/there-is-no-ai"&gt;没有人工智能&lt;/a&gt;》中，我讨论了重新考虑大型模型人工智能作为人类协作的一种形式，而不是作为场景中的新生物。在这篇文章中，我希望解释这种人工智能如何以一种超越经常神秘的技术细节的方式工作，而是强调技术如何修改并依赖于人类输入。这不是计算机科学的入门读本，而是一个关于时空中可爱物体的故事，这些物体作为我们如何学会以新方式操纵信息的隐喻。我发现大多数人无法理解人工智能如何运作的常见故事，但他们可以理解其他技术的故事。我希望我在这里提出的替代方案会有用。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们可以通过四个步骤来绘制关于大型人工智能的以人为中心的漫画。每个步骤都很简单。但它们会加起来形成一些易于想象的东西，并用作思考工具。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;一、树木&lt;/div&gt;&lt;p&gt;第一步，从某种意义上说是最简单的一步，也可能是最难解释的。我们可以从一个问题开始：如何使用计算机来找出照片中显示的是猫还是狗？问题是猫和狗看起来很相似。两者都有眼睛和鼻子、尾巴和爪子、四条腿和毛皮。计算机可以轻松测量图像，以确定它是亮还是暗，或者更蓝还是更红。但这些测量并不能区分猫和狗。我们可以对其他例子提出同样类型的问题。例如，程序如何分析一段话是否可能是威廉·莎士比亚写的？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在技​​术层面上，基本答案是一堆杂乱无章的统计数据，我们称之为神经网络。但关于这个答案，首先要理解的是，我们正在处理一项复杂的技术。神经网络是人工智能最基本的切入点，就像民间技术一样。当研究人员说人工智能具有“新兴特性”时（我们经常这样说），这实际上是在说，在我们尝试构建网络之前，我们并不知道该网络会做什么。人工智能并不是唯一一个这样的领域。医学和经济学是相似的。在这些领域，我们不断尝试，并找到更有效的技术。我们不会从一个主要理论开始，然后用它来计算理想的结果。尽管如此，我们仍然可以处理复杂性，即使我们不能完美地预测它。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;让我们尝试以一种奇特的方式思考如何区分猫的图片和狗的图片。数字图像是由像素组成的，我们需要做一些事情来超越像素列表。一种方法是在图片上放置一个网格，测量的不仅仅是颜色。例如，我们可以首先测量每个网格方块中颜色变化的程度，现在每个方块中都有一个数字，可以代表该图像块中锐利边缘的突出程度。单层此类测量仍然无法区分猫和狗。但我们可以在第一个网格上放置第二个网格，测量第一个网格的一些内容，然后是另一个网格，然后是另一个网格。我们可以构建一个层塔，最底部的图像测量块，以及每个后续层测量其下面的层。这个基本想法已经存在了半个世纪，但直到最近我们才找到了正确的调整以使其发挥良好作用。没有人真正知道是否还有更好的方法。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在这里，我将使我们的卡通几乎像儿童读物中的插图一样。您可以将这些网格的高结构视为从图像中生长出来的大树干。 （树干可能是矩形而不是圆形，因为大多数图片都是矩形的。）在树内部，每个网格上的每个小方块都装饰着一个数字。想象一下你爬上树，并在上升时用 X 射线观察内部：你在最高处找到的数字取决于较低处的数字。 &lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt;&lt;noscript&gt;&lt;video loop="" src="https://media.newyorker.com/clips/65e21788d24c4d7da10a2d65/720p/pass/Lanier_AI_Tree.mp4"&gt;&lt;/video&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;唉，到目前为止我们仍然无法区分猫和狗。但现在我们可以开始“训练”我们的树了。 （如您所知，我不喜欢拟人化术语“训练”，但我们会放弃它。）想象一下我们的树的底部是平坦的，并且您可以在其下方滑动图片。现在，拍摄一组猫和狗的照片，这些照片清楚且正确地标记为“猫”和“狗”，并将它们一张一张地滑到最低层下方。测量结果将向上级联到树的顶层——树冠层，如果你愿意的话，直升机上的人可能会看到。起初，canopy 显示的结果不会连贯。但我们可以深入树中（比如说，使用魔法激光）来调整各个层的数字以获得更好的结果。我们可以增加对区分猫和狗最有帮助的数字。这个过程并不简单，因为更改一层上的数字可能会导致其他层上的变化产生连锁反应。最终，如果我们成功了，当照片中有狗时，树冠叶子上的数字将全部是 1，而当照片中有猫时，树冠叶子上的数字将全部是 2。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;现在，令人惊奇的是，我们创建了一种工具——一棵经过训练的树——可以区分猫和狗。计算机科学家将每个级别的网格元素称为“神经元”，以暗示与生物大脑的联系，但相似性有限。虽然生物神经元有时是按“层”组织的，例如在皮层中，但情况并非总是如此。事实上，大脑皮层的层数比人工神经网络的层数还要少。然而，对于人工智能来说，事实证明，添加大量层可以极大地提高性能，这就是为什么你经常看到“深度”这个术语，就像在“深度学习”中一样——它意味着很多层。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;找到一个完美的比喻是不可能的。在写这篇文章时，我用了塔和其他高大的东西而不是树木——但是树木的有机和熟悉的性质，以及它们生长反映周围事件的方式，通过菌丝体连接成一个伟大的整体，与许多人进行了很好的沟通。非技术人员。这个比喻有一个漏洞，因为“树”也是计算机科学中最常见的术语之一，指的是分支抽象结构。这些树不是那些树。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;我们的&lt;/em&gt;树木如何接受训练？训练的核心技术基于一种称为“梯度下降”的技巧，该技巧至少可以追溯到 1847 年，当时数学家 Augustin-Louis Cauchy 对此进行了描述。基本思想是对树的哪些级别上的哪些数字应该变得更有影响力进行一系列更好的猜测。挑战在于，一旦一个数字开始证明自己，它就有可能变得过于突出，而牺牲其他有益的数字。行之有效的方法需要平衡，以便找到值得更加突出的偶然但不可预测的数字组合。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;实现这种平衡需要采取补偿措施，以避免常见的病毒式传播现象，即某些东西变得更加出名或变得更有价值（达到极端），仅仅是因为它在正确的时刻开始变得如此。这是一个有趣的巧合，因为更大的人类世界正在被病毒式传播所改变，而且不是以一种好的方式。我提出这个问题是希望引起科技行业一些同事的兴趣。我们使用人工智能算法引导社交媒体在人与人之间流动、管理财务等等。在所有这些情况下，病毒式传播已成为预期。但是，在人工智能领域，我们必须采取一些措施，比如抑制病毒式传播，才能让这些东西发挥作用。在人工智能的部署方面，我们难道不应该考虑做类似的事情吗？这难道不会让文化、政治和经济不再那么疯狂吗？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;二.魔法森林&lt;/div&gt;&lt;p&gt;猫和狗很容易想象，但同样的原则也适用于文本、计算机代码、音乐、电影和其他任何东西。理论上，我们可以利用整个互联网以及我们可以获得的任何其他数据，并构建经过训练以正确标记它的树。我们可以用这些树木建造一个神奇的森林，能够识别任何数字形式的东西。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;然而，有一个问题。可以收集带有准确标签的猫、狗和其他许多东西的照片。但人类产生的大部分信息并没有被如此清晰和一致地标记，也许也不可能。我们需要的是一种近似通用标签系统的方法。我们所知道的使我们能够做到这一点的属性是邻近性。假设在互联网上，特定的文本序列往往位于某种图片附近。这表明文本和图像是相关的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果我们使用邻近度来估计网上所有事物与其他事物之间的联系，会是什么样子？换句话说，如果我们使用邻近度作为语义的代理会怎样？你可能会想象一大片树木从这种关联中产生，延伸到远方，可能通过丛生或地下菌丝网连接起来——一个相互分类的巨大森林。 &lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt;&lt;noscript&gt;&lt;video loop="" src="https://media.newyorker.com/clips/65e217872525e9be2229370e/720p/pass/Lanier_AI_Forrest.mp4"&gt;&lt;/video&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; “猫”这个词经常出现在互联网上该生物的图像附近，但我们隐喻森林中的树木获得了更广泛的关联感。一棵能够识别猫图像的树可能有根将其连接到其他识别猫模因或猫床的树。它可能与树木相连，提供猫喜欢的玩具，以及能够识别猫的疾病和人类粉丝的玩具。研究人员正在努力创建更多“多模式”人工智能模型，这意味着图像、文本和电影可以在一个工具中关联起来。这使得人工智能成为人类如何注意到不同事物之间联系的一种一致性——至少因为这些事物已经进入了训练数据。在这样的森林中的其他地方，树木可能专门用于雷鬼音乐，或者为漫画迷提供运行网站的代码，或者用于肺部肿瘤的放射图像。理论上，只要有足够多的例子，足够大的森林就可以对任何以数字形式表示的东西进行分类。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;种植一片大森林是一项艰巨的任务。这需要很长的时间，并且涉及到惊人的资源。当“GPT”旁边的数字上升（例如&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/what-we-still-dont-know-about-how-ai-is-trained"&gt;从 3 增加到 4&lt;/a&gt; ）时，这标志着一个新的“训练周期”，其中生长出新的森林，能够更可靠地识别更多事物。这些森林有多大？会包括哪些东西？我们事先并不知道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;树并不明确；我们没有得到他们的名单。它们是隐含的，存在于巨大的平滑之中。在我们的漫画中，他们分散在空间中，因为人是时间和空间的生物。无论如何，如果你愿意看到树木，就有数十亿棵潜在的树木。总体结果的规模很难表达。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;三．林产品&lt;/div&gt;&lt;p&gt;想象一下，您有一棵猫识别树，但没有猫的图像。这就是所谓的“生成式”人工智能的用武之地。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;可以反向工作，使用猫识别树来创建猫的图像。从随机像素场开始——一块雪的矩形。现在将矩形滑到猫识别树下，看看它是否识别出猫。不会，因为图像只是随机像素。但现在随机化随机像素。结果对你来说仍然看起来像雪，但是，在树上，它可能会引起微弱的识别。如果您看到树的识别度增加，请保留结果。如果减少，请将零钱扔掉。现在一遍又一遍地这样做。一只猫最终从雪中出现。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; （正如您所知，通常的解释与此处给出的解释略有不同，并且涉及反复去除和添加图像中的噪声，但这只是描述相同过程的一种更乏味的方式。我谈论丢弃的原因尽管我们实际上并没有删除文件，但许多人可以遵循对动作的描述，例如扔掉一些东西，这比添加和删除噪音的抽象概念更好。）&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;你生成了什么猫？这不是一只真正的猫。这将是对一些猫的随机插值，这些猫有助于猫识别树的训练，早在我们旅程开始的时候。这些数据来自网上发布的猫图像，但新图像通常不完全是其中的任何一张。这只是一张可以识别为猫的图像。再次运行该过程，您将得到一个新的串联。训练人工智能来生成这样的图像——不仅是猫的图像，而且是许多东西的图像——这样你就获得了生成人工智能的基本形式。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;四．幻影树&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我们现在准备好以隐喻的方式理解当我们与生成人工智能系统交互时会发生什么。我们使用提示（描述我们想要的东西的单词组合） &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-new-yorker-interview/its-not-possible-for-me-to-feel-or-be-creepy-an-interview-with-chatgpt"&gt;来与此类系统交互&lt;/a&gt;。我们提示中的单词可以被森林中的树木识别。您可能会想象它们会根据我们的提示而亮起。但单棵树的激活并不像它们之间发生的事情那么重要。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;假设你要求生成式人工智能系统生成“一幅水彩画，画中一只戴着降落伞、吹着大号的猫即将降落在约塞米蒂国家公园”。森林中没有任何一棵树符合这个特定的要求，因为互联网上从来没有与这个特定的单词集合相关的图片。从某种意义上说，树木之间有一片开放的草地，适合“水彩画”、“猫”、“降落伞”、“大号”和“优胜美地”。但是，通过借鉴这些概念的树，并生成所有人都能识别的东西，人工智能可以填补这一空白。它可以在空地上召唤出一棵幻影树——一棵根据你的提示而定制的幻影树。 &lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt;&lt;noscript&gt;&lt;video loop="" src="https://media.newyorker.com/clips/65e2319e836dba0f595a55fb/720p/pass/Lanier_AI_phantom.mp4"&gt;&lt;/video&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; “一幅水彩画，画着一只戴着降落伞的猫，吹着大号，即将降落在优胜美地”是一棵有趣的树。召唤它似乎需要创造力之类的东西。猫究竟是如何装入降落伞安全带的？它到底是如何固定大号的？这些都是没有明确答案的问题。然而，通过绘制由提示激活的所有树木，人工智能将找到解决方案。这是一个统计过程——寻找一种方法来同时实现多种目的。您可以想象人工智能程序会遍历所有与提示匹配的树，然后只选择一个与所有树都匹配的新兴图像。在互联网上，使用降落伞的图像通常显示的是人，而不是猫。但让猫摆出与人相似的姿势更有可能满足使用降落伞的树。这个过程产生了一些看似合理的结果。它的输出并不完美，但对于严肃的用途来说通常足够好，或者至少是可爱的。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;某些类型的产出可能具有经济价值。例如，森林可能能够识别接近较长版本的文档摘要（想想与其一起发布的冗长报告的执行摘要），然后根据提示，召唤出以前从未有过的文档摘要看到了。它怎么能做到这一点呢？值得注意的是，文字和图像是不同的，并且与它们一起工作的人工智能技术通常也不同：文本通常由所谓的&lt;a href="https://www.newyorker.com/science/annals-of-artificial-intelligence/what-kind-of-mind-does-chatgpt-have"&gt;大型语言模型&lt;/a&gt;生成，而图像通常由扩散模型生成。但这些过程大致相似。单词往往出现在其他单词附近；这样，文字之间的接近度就类似于文字和图片之间的接近度。单词之间的接近模式可以说明问题。有了足够多的例子，单词识别树的隐喻森林本质上应该能够识别一系列单词是否符合语法，以及可能是哪个作者写的。这段话听起来像简·奥斯汀吗？还是像海盗说话一样？或者就像是来自一个十三岁的孩子？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;生成文本的工作方式与生成图像略有不同，因为一方面，文本是单词序列。处理单词的人工智能必须多次、一遍又一遍地选择下一个单词，而不是选择单个所需的图像，不仅与你的提示相关，而且与之前选择的单词相关。还有很多其他差​​异。即便如此，当生成式人工智能模型选择下一个单词时，您可以将该单词视为一个不确定性（噪声）的单点，被解析为一个单词选择，就好像它是一个非常微小且简单的图像一样。这就是为什么可以使用与生成超现实猫图像的过程大致相似的过程来生成任何给定文档的摘要。 AI的训练数据包含许多摘要示例及其来源；人工智能过程会生成一段可以被识别为摘要的文本，因为它隐喻地触发了最初识别摘要的树，即使摘要的主题与训练中的主题不同。 （没有人事先知道这会有多出色的效果。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于非编码人员来说，人工智能可以生成代码的事实可能看起来令人惊讶。但计算机程序是一种文本，训练数据非常丰富。编码通常非常乏味，因为编写程序涉及许多烦人的细节，您必须先处理这些细节，然后才能开始实现最终目标。但编码人员已经创建了数百万个程序来解决这些类型的细节，每种情况都略有不同，并将代码发布到网上。正如猫的身体可以调整以适应降落伞安全带一样，这些预先存在的程序可以通过生成人工智能进行轻微改变，以适应提示的具体情况。据估计，生成式人工智能可以将程序员的生产力提高百分之二十到百分之三十甚至更多。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果文本是一维的单词字符串，图像是二维的像素网格，那么视频就是三维的，因为它们会随时间延伸。但生成文本和图像的相同原理也适用于视频。最近，OpenAI 发布了&lt;a href="https://www.newyorker.com/science/annals-of-artificial-intelligence/when-ai-can-make-a-movie-what-does-video-even-mean"&gt;Sora&lt;/a&gt; ，这是一种生成视频系统，可以根据文本提示创建逼真的视频剪辑。在现实世界中，电影制作通常需要一个连续性人员——确保道具、发型和太阳角度不会从一个时刻到下一个时刻突然改变。连续性意义深远，因为它使现实保持一致，并且在某种意义上是真实的。重要的是，即使某个事物走出画面又回​​来了，它仍然看起来像它自己。到目前为止，连续性错误一直阻碍人工智能制作令人信服的视频。如果生成图像系统尝试生成电影的帧，这些帧最终会断开连接，并且随着时间的推移，细节会不匹配。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; Sora 使用一个简单的原理来近似连续性。还记得树的最底层可能是一个测量简单质量的网格，例如静止图像的颜色或清晰度吗？ Sora 使用不同的基本思想来捕捉连续性。在电影中，一帧中的特定图像块通常也会出现在下一帧中，尽管它通常会发生一些变化；例如，猫眼中的闪光可能会持续超过一帧，但不会停留在完全相同的位置。计算一个补丁的小元素（例如猫眼中的高光）在一系列帧中从一个位置移动到下一个位置并不难。一旦你像这样分析一部电影，你就会得到随着时间的推移从一帧到另一帧连续的图像部分的扫描。 （我所说的扫描在大多数学术文献中被称为“补丁”，但由于补丁只是坐在那里而扫描移动，所以我更喜欢在这里使用扫描。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;理解这个想法的一种方法可能是通过库尔特·冯内古特的小说《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Slaughterhouse-Five-Novel-Modern-Library-Novels/dp/0385333846" rel="noopener" target="_blank"&gt;五号屠宰场&lt;/a&gt;》中的一段话，描述了被称为特拉法马多人的外星人眼中的世界：&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;对于特拉法马多的生物来说，宇宙看起来并不像很多明亮的小点。这些生物可以看到每颗星星曾经到过的地方以及即将去往的地方，因此天空中充满了稀薄的发光意大利面条。特拉法马多教徒也不认为人类是两条腿的生物。他们将它们视为巨大的千足虫，一端是婴儿的腿，另一端是老人的腿。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;对于 Sora 来说，这些扫描是基本的构建块，而不是构成静态图像的像素。随着时间的推移，视觉特征的扫描组合与文本描述相关联，并且通过输入文本提示，用户可以以新的方式重新组合这些扫描。使用这种模型生成电影的过程自然地捕捉了现实中事物的大部分移动方式，包括摄像机移动时视角如何变化，以及身体如何摇摆。假人吃了假汉堡的一部分后，可能会导致咬口丢失。与此同时，我们可以开始理解为什么手更有可能在这个过程中变形。&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/rabbit-holes/the-uncanny-failures-of-ai-generated-hands"&gt;手&lt;/a&gt;有自己的内部结构和运动原理，这意味着将条纹在整个场景中流动的方式结合起来很容易错过手的微观世界中正在发生的事情。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;树线&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;这种技术会让布景设计师和程序员失业吗？我不这么认为。就编码员而言，对新的和更新的程序有巨大的需求。但也有一个例子表明，人工智能并不总是能够完成创意人员的全部工作。为什么不？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;回答这个问题需要考虑技术的力量和局限性。当你要求人工智能根据提示召唤出一棵新的幻影树时，就会有某种新事物被带入这个世界。这涉及到一种创造力。然而，我们的漫画强烈表明创造力是有上限的。它填充了树木之间的空间，但不会爬到树木上方。 &lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt;&lt;noscript&gt;&lt;video loop="" src="https://media.newyorker.com/clips/65e2178e21bc2d04090eba1d/720p/pass/Lanier_Ai_Canopy.mp4"&gt;&lt;/video&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;人的思想就这么有限吗？或者我们可以超越我们所知道的树线来思考吗？人工智能可以超越自己的树线吗？研究人员对这些重要问题的看法不一；目前，人们对人类和人工过程知之甚少，无法确定。但在实践中，当我们将机器带入人类世界时，我们必须对人和机器做出假设。我相信，我们最好假设人们能够到达比人工智能的隐喻树更高的地方。这一假设将帮助我们避免陷入选择降低文明上限的陷阱。人工智能的危险之一是，我们可能会开始表现得好像未来可以做的所有事情都与过去所做的事情非常相似，以至于人工智能可以做到这一切。我认为我们应该抵制这种假设。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;关于人工智能的常见拟人化叙述的一个问题是，它们没有培养我们对其弱点的直觉。因此，我们对这项技术的讨论往往涉及极端之间的对抗：有些狂热者认为我们正在建造一个宇宙般的大大脑，它将解决我们所有的问题或消灭我们，而怀疑论者则认为没有太大价值在人工智能中，怀疑论者通常只关注我们的第三步——反向工作以生成可以被我们的隐喻树识别的新内容。着眼于这一步，计算语言学家 Emily Bender 和她的同事将某些模型描述为“随机鹦鹉”，它们使用统计数据来回收现有信息。同样，在本杂志的一篇 &lt;a href="https://www.newyorker.com/tech/annals-of-technology/chatgpt-is-a-blurry-jpeg-of-the-web"&gt;文章&lt;/a&gt;中，特德·姜 (Ted Jiang) 认为，生成式人工智能只会对其训练数据产生“模糊”的反流。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我对这部作品非常尊重，并且在一定程度上也认同它。但它没有考虑到我们的第四步，即在我们的隐喻森林中召唤出一棵新树。在召唤这些树时，生成人工智能使训练数据中先前隐式的对应关系变得明确。没有办法提前列出许多潜在的组合，因此我们可以认为这个过程是创造性的。但我们也可以看到它的局限性。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我发现一棵新树向其他树木定义的树冠高度延伸的图像是有用且平衡的，但通常不会高于其他树。它为人工智能除了反刍什么也不做的观点提供了另一种观点，但它也表达了对人工智能是否会成为一种超越的、无限的智能形式的怀疑。填充树木之间的空间固然很棒，但不应与抬高天花板相混淆。它所做的就是最大化训练数据的价值。这本身就是一个对人工智能最新进展充满热情的充分理由。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;森林的价值&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;大模型人工智能利用现有数据。它的森林是通过利用过去人们所从事的重复性任务的相似性而生长的。通过人工智能，我们重新获得了他们创造的一些价值。写程序、总结文档、创建课程、画猫图等等都是如此。我们可以将人工智能视为一种方法，让过去更多地呈现在当今人类的努力中，并使其变得更加强大。 &lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt;&lt;noscript&gt;&lt;video loop="" src="https://media.newyorker.com/clips/65e21785836dba0f595a55f8/720p/pass/Lanier_AI_Cartoon.mp4"&gt;&lt;/video&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;以新的、更好的方式利用人类的努力就是经济价值的定义。对于管理者、投资者和客户来说，这是一个值得牢记的良好起始原则。如果你想了解生成式人工智能将在哪里带来最大价值，问问自己：哪些人类活动以前已经做过很多次，但方式并不完全相同？在这些领域，生成式人工智能可能会让情况变得更好。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;森林探险&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;人们对人工智能有合理的担忧——对&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/11/20/geoffrey-hinton-profile-ai"&gt;安全&lt;/a&gt;、质量、公平和&lt;a href="https://www.newyorker.com/science/annals-of-artificial-intelligence/will-ai-become-the-new-mckinsey"&gt;经济取代的&lt;/a&gt;担忧。我们的漫画还可以帮助我们了解那些试图解决这些问题的人的工作。从远处看，我们的漫画构成了三联画：在中间，一侧的训练数据和另一侧的生成输出之间，延伸着一片巨大而奇怪的森林。训练数据和输出是可理解的，这意味着人们可以理解它们。在可预见的未来，中间部分——森林——将仍然难以理解。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;研究人员采取的积极措施之一是开始巡视可理解的部分——提示和输出。今天的人工智能系统包括“护栏”，当用户以开发人员预测有害的方式提示他们时，这些“护栏”会钝化用户。我们还努力贬低最差的训练数据。通过抵制犯罪、虚假、恶意或有偏见的训练数据，我们可以培育出更健康的森林。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们能让森林本身（中央面板）更容易通行吗？在《没有人工智能》一书中，我认为我们需要弄清楚如何追踪大型人工智能模型中特定输入和输出之间的联系。这相当于在森林生长过程中在森林中留下面包屑的踪迹。这在理论上是可行的，但在实践中尚不可行；我认为弄清楚如何实现这一目标很重要。假设一群坏人想要招募人工智能来帮助他们制造炸弹。他们可能足够聪明，避免在提示中使用“炸弹”一词。他们甚至可以要求伪装的输出——也许有一种方法可以诱使人工智能制作恰好可以制造爆炸物的蛋糕配方。但如果森林里有面包屑，他们的任务就会困难得多。在某些时候，线索将返回到训练数据中与炸弹相关的文档。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一些人工智能的开发人员和用户可能会反对我低估了这项技术，但我不同意。能够陈述某事物的具体、有限价值可能会损害无限潜力的幻想，但它最终让我们对该事物的价值有了更简洁、更可行的认识。其他人会注意到技术总是在发展。我在这里描述的人工智能版本可能很快就会被不同的东西所取代，这样我们的卡通就会变得过时。也许会的。试图开拓新领域的研究人员每天都会发表论文，并且有源源不断的聪明的初创公司。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;即便如此，这里给出的漫画是对当今存在的合理陈述。这是它的价值的一部分。它抓住了人工智能技术的力量和局限性，而不是像一些研究人员希望的那样。如果这里描述的人工智能版本变得过时——如果森林被烧毁——那么无论谁接下来出现，都将有义务创作一部可行的新卡通，以及新技术真正所需的所有其他人类元素。技术。科幻小说作家阿瑟·C·克拉克（Arthur C. Clarke）有句名言：足够先进的技术与魔法没有什么区别。但只有当这项技术没有得到足够好的解释时，这种情况才是正确的。技术专家有责任确保他们的产品不被视为魔法。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 01 Mar 2024 23:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/science/annals-of-artificial-intelligence/how-to-picture-ai</guid></item><item><title>拜登对 2024 年大选有何看法</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/the-new-yorker-radio-hour/what-biden-is-thinking-about-the-2024-election</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-03-01T20:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65e227f7aaa5264a8f5f2f9c/16:9/w_1280,c_limit/RadioHour_0301.jpeg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/podcasts"&gt;注册&lt;/a&gt;接收我们关于最佳《纽约客》播客的每周通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/evan-osnos"&gt;埃文·奥斯诺斯&lt;/a&gt;在谈到这次选举时表示，尽管民主党人对乔·拜登的年龄和令人沮丧的民调数字感到不安，但总统的连任竞选活动表现出了“夸张的平静”。 “这对乔·拜登个人而言非常重要。他几乎发自内心地感受到了对特朗普以及特朗普对国家所做的事情的蔑视，”奥斯诺斯在白宫接受一次罕见的私人采访后告诉大卫·雷姆尼克。 “让我们记住，他不仅仅是试图窃取这次选举；他还试图窃取选举结果。”从拜登的角度来看，他试图从&lt;em&gt;他那里&lt;/em&gt;窃取它。”但总统连任面临的威胁有很多。加沙战争使许多选民疏远了拜登，特别是在阿拉伯裔美国人社区，以色列和巴勒斯坦的冲突也在全球范围内蔓延。奥斯诺斯指出：“当胡塞叛军开始向红海的船只发射火箭时，它对全球航运产生了立竿见影的影响，以至于它可能而且仍然可能推高通货膨胀。 。 。 。我知道这是新闻界最糟糕的陈词滥调，但这次选举的一个因素超出了我们以前真正处理过的任何事情。”另外，记者卡拉·斯威舍尔 (Kara Swisher) 在《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Burn-Book-Tech-Love-Story/dp/1982163895" rel="noopener" target="_blank"&gt;烧书》(Burn Book&lt;/a&gt; ) 中讲述了她多年来在科技领域的经历，以及她将控制公司的大亨与民族国家进行了比较。多年来，她与埃隆·马斯克（Elon Musk）关系一直很好，但“我不知道他发生了什么事，”她说。 “我不是精神科医生。但我认为随着他变得越来越富有。 。 。人们身边总有一些推动者，让他们认为自己已经登上了月球。”&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;拜登对 2024 年大选有何看法&lt;/h2&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;特约撰稿人埃文·奥斯诺斯 (Evan Osnos) 前往白宫，与总统就他的连任之战进行了一次罕见的坦诚交谈。他能否让选民相信他的成就超越了他的年龄？&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;h2&gt;卡拉·斯威舍 (Kara Swisher) 谈科技亿万富翁：“我认为他们不喜欢人”&lt;/h2&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;硅谷最有影响力的记者之一在《焚书》中记录了一个行业的崛起以及埃隆·马斯克等大亨。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;《纽约客广播时间》由 WNYC Studios 和《纽约客》联合制作。&lt;/em&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 01 Mar 2024 20:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/the-new-yorker-radio-hour/what-biden-is-thinking-about-the-2024-election</guid></item><item><title>每日漫画：3 月 1 日星期五</title><link>https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/friday-march-1st-im-manifesting</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-03-01T17:13:45.055Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65e20b1653f3bf333a6ed0bd/16:9/w_1280,c_limit/A28766.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.condenaststore.com/~/cartoon-bank?utm_medium=referral&amp;amp;utm_source=NewYorker&amp;amp;utm_content=daily-cartoon-mod&amp;amp;AID=1247905545" rel="noopener" target="_blank"&gt;购买&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;漫画 »&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 01 Mar 2024 18:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/friday-march-1st-im-manifesting</guid></item><item><title>格雷格·杰克逊读詹妮弗·伊根</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/fiction/greg-jackson-reads-jennifer-egan</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-03-01T14:57:10.401Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65e0e1da136d6987c63fa2fc/16:9/w_1280,c_limit/Greg_0H2A7430-2.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/9pOkl.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=7dd8fbec6bf547f7979dd2f04a723223&amp;amp;pdst_label=fBALfIaV" rel="noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/9pOkl.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=7dd8fbec6bf547f7979dd2f04a723223&amp;amp;pdst_label=fBALfIaV" rel="noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/9pOkl.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=7dd8fbec6bf547f7979dd2f04a723223&amp;amp;pdst_label=fBALfIaV" rel="noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://pod.link/9pOkl?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=7dd8fbec6bf547f7979dd2f04a723223&amp;amp;pdst_label=fBALfIaV" rel="noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/fiction"&gt;注册&lt;/a&gt;接收我们的每周图书与小说通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="作家格雷格·杰克逊在纽约州北部的家中" src="https://media.newyorker.com/photos/65e0e1da136d6987c63fa2fc/master/w_1600%2Cc_limit/Greg_0H2A7430-2.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;帕斯卡·佩里奇摄&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;格雷格·杰克逊 (Greg Jackson) 与黛博拉·特雷斯曼 (Deborah Treisman) 一起阅读并讨论詹妮弗·&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2010/01/11/safari-3"&gt;伊根&lt;/a&gt;(Jennifer Egan) 于 2010 年在&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;上发表的《野生动物园》。杰克逊出版了故事集《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Prodigals-Stories-Greg-Jackson/dp/1250118050" rel="noopener" target="_blank"&gt;浪子&lt;/a&gt;》和小说《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Dimensions-Cave-Novel-Greg-Jackson/dp/0374298491" rel="noopener" target="_blank"&gt;洞穴的维度&lt;/a&gt;》，这是&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/best-books-2023"&gt;2023 年最佳图书&lt;/a&gt;之一。自 2014 年以来，他一直在该杂志上发表文章。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 01 Mar 2024 15:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/fiction/greg-jackson-reads-jennifer-egan</guid></item><item><title>适合初学者的神秘 4 号</title><link>https://www.newyorker.com/puzzles-and-games-dept/cryptic-crossword/beginner-friendly-cryptic-4</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-03-01T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/625f1f928604b34946f0a298/16:9/w_1280,c_limit/NewYorkerCrossword-Cryptic-PromoSocial-2.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Fri, 01 Mar 2024 12:06:04 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/puzzles-and-games-dept/cryptic-crossword/beginner-friendly-cryptic-4</guid></item></channel></rss>