<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>纽约客</title><link>https://www.newyorker.com</link><description>纽约客全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Sun, 12 May 2024 01:36:58 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>赞达亚的“挑战者”网球低语者</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/05/20/zendayas-challengers-tennis-whisperer</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-11T14:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/663e819e9c6676b4d0eda13b/16:9/w_1280,c_limit/r44271illuweb-site.png" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;布拉德·吉尔伯特非常喜欢网球，以至于他睡不着觉。 “我三点起床，”吉尔伯特有一天在洛杉矶郊外的马里布网球俱乐部说道，当时一些中年黑客正在打双打。 “我喜欢醒来时思考所有细节。在我的整个成年生活中，我只是一个网球运动员。我从来没有一刻不喜欢参与网球运动并成为其中的一部分。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;到目前为止，网球生活：球员（前五名）、作家（“胜利丑陋”）、评论员（ESPN）、演员（“亚马逊上的‘红橡树’。我是范伯格博士——俱乐部冠军！”） ，真正的教练对真正的球员（阿加西，罗迪克，穆雷，可可·高夫），以及最近，真正的教练对假球员（赞达亚，乔什·奥康纳和迈克·费斯特，“挑战者”）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “在开始执教 Coco 之前，我就做过 Z，”他说。当可可赢得去年美国公开赛时，赞达亚从远处为她加油，但他们还没有见过面。 “可可说她送了她一生中收到过的最大的一束花。 Z来到了印第安维尔斯决赛，但Coco却在半决赛中落败。她真是太伤心了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;吉尔伯特现年 62 岁，秃顶，戴着一顶渔夫帽，戴着护颈，穿着耐克运动鞋。他的手机嗡嗡作响，收到高夫经纪人发来的短信。他本来计划和她一起参加马德里公开赛，但由于牙科工作而耽搁了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;吉尔伯特通过他的女儿朱利安获得了出演电影的机会——这是一个相反的尼波宝宝的情况。朱利安正在为制片人艾米·帕斯卡工作，她负责《挑战者》的剧本。 “她碰巧告诉艾米，‘我爸爸是个打网球的人，’”他说。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;电影辅导与专业辅导不同。 “一开始，他们只用屁股进行训练，没有头，也没有球，”吉尔伯特说。但他使用了与职业选手相同的激励策略。 “我总是有快乐牧场主，”他说。 “当我把它们给可可时，她会说，‘停下！’但后来，在她赢得公开赛后，她给我带来了大约一万个牧场主。你见过的最大的盒子。还有一堆我以前从未见过的口味。我有几种不吉利的口味，桃子和覆盆子。”为什么？ “只是运气不好而已。”他补充道：“我的祖父在旧金山开了 50 年出租车，他的出租车里总是放着 Jolly Ranchers。从字面上看，在我的整个职业生涯中，我嘴里一直挂着“Jolly Rancher”。有时我会在 ESPN 上做。他们很生气。 “BG，把那个该死的牧场主吐出来！”坏习惯。这就是为什么我的牙齿坏了。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;吉尔伯特的妻子金也为这部电影提供了咨询。她把网球录像带发给演员们去学习。奥康纳的角色是以穷人尼克·克耶高斯为蓝本，而赞达亚则是以玛丽亚·莎拉波娃、维纳斯·威廉姆斯和阿琳娜·萨巴伦卡等高大魁梧的人为蓝本。 Faist的角色是一位优雅的玩家。 “就像美联储或桑普拉斯一样，用单手反手，”吉尔伯特说。 “迈克是一名高中球员，擅长双手反手击球。他非常生气，就像，“操，我不想用单手反手击球！”我当时想，‘伙计，这不是我写的！’ ” 三人每天都和吉尔伯特一起工作，连续六个星期。 “我们练习的最后一天，Z 得到了一个用我做的别针，上面有九十年代的头发，”吉尔伯特说。 “她把它给了每个人。这让我有点噎住了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;吉尔伯特有一些执教著名非球员的经验。他训练罗宾·威廉姆斯参加一场慈善双打比赛，与安德烈·阿加西对阵皮特·桑普拉斯和比利·克里斯托。 “比利对他说他认真对待网球，”吉尔伯特说。吉尔伯特的朋友、篮球运动员克里斯·穆林曾经和迈克尔·乔丹一起出现在他家。 “他们敲了敲门，结果就像是‘哦，糟糕！’” ”吉尔伯特说。这是乔丹第一次打网球；他试图打赌。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;吉尔伯特抓起一个球并练习了一些发球。导演卢卡·瓜达尼诺 (Luca Guadagnino) 让吉尔伯特为这部电影设计了所有网球要点。吉尔伯特还邀请了一位前球员卡尔在影片中扮演费斯特的教练卡尔，但他在最后一刻取消了。 “A2”——第二助理导演——“他说，‘BG，你要操卡尔了，’”他回忆道。 “接下来你知道的，他们给我戴上假发，给我留上小胡子，穿上这些衣服——卡尔教练来了。”他出现了几秒钟，用浓重的德国口音大喊：“更具&lt;em&gt;攻击性！&lt;/em&gt; ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;吉尔伯特的手机再次响起。是高夫的父亲告诉他，球队已经找到了吉尔伯特，他乘坐第二天&lt;em&gt;早上&lt;/em&gt;7 点飞往尼斯的航班。这将是忙碌的三个月——意大利公开赛、法国公开赛、温布尔登、教练和解说。但他会找时间玩。 “我每周至少有两三天&lt;em&gt;早上&lt;/em&gt;6 点去撞墙。”他说。 “我讨厌回来后丢球。假设我不打算打球——如果我在自己的房间里，我只是挥动球拍。这样你就不会起水泡了。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sat, 11 May 2024 14:06:04 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/05/20/zendayas-challengers-tennis-whisperer</guid></item><item><title>美国年轻人会影响十一月的大选吗？</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/will-young-americans-tip-novembers-election</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-11T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/63755311573147b2b8a3132b/16:9/w_1280,c_limit/The%20Political%20Scene%20B%20Glasser%20Mayer%20Osnos%20From%20Washington.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;|&lt;a href="https://link.chtbl.com/IDDfK8Wb" rel="noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/news-politics"&gt;&lt;em&gt;注册&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;em&gt;接收我们每周两次的新闻与政治通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;华盛顿圆桌会议讨论了反对以色列加沙战争的校园抗议活动以及青年投票将在总统选举中发挥的潜在决定性作用。研究年轻人趋势的公司 Generation Lab 的首席执行官赛勒斯·贝施洛斯 (Cyrus Beschloss) 参加了节目，详细分析了最新的民意调查数据。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;本周阅读：&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt; “ &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/letter-from-bidens-washington/bidens-public-ultimatum-to-bibi"&gt;拜登对比比的公开最后通牒&lt;/a&gt;”，苏珊·B·格拉瑟 (Susan B. Glasser)&lt;/li&gt;&lt;li&gt; “&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/israels-politics-of-protest"&gt;以色列的抗议政治&lt;/a&gt;”，作者：露丝·玛格丽特&lt;/li&gt;&lt;li&gt;“&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/essay/the-kids-are-not-all-right-they-want-to-be-heard"&gt;孩子们不太好。他们希望被倾听&lt;/a&gt;”，作者：Keeanga-Yamahtta Taylor&lt;/li&gt;&lt;li&gt; 《&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/fault-lines/a-generation-of-distrust"&gt;不信任的一代&lt;/a&gt;》，杰·凯斯宾·康 (Jay Caspian Kang)&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://link.chtbl.com/p7tKbZe1" rel="noopener" target="_blank"&gt;无论您在哪里收听播客，都可以&lt;/a&gt;收听。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sat, 11 May 2024 10:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/will-young-americans-tip-novembers-election</guid></item><item><title>和我的女儿们一起游泳</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-weekend-essay/swimming-with-my-daughters</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-11T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/663d151ee70b226aa10d66d8/16:9/w_1280,c_limit/Weekend%20Essay-Mary%20Grimm%20on%20Motherhood-GraceJKim-v2.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;当我的两个女儿怀孕时，我和她们一起去游泳。我们三个人出去度周末，住在俄亥俄州克林顿港的一家酒店，那里离我们小时候经常去度假的地方很近。年长的瓦尔长期以来一直试图怀孕，并采取了一些英雄般的措施。我和她一起去参加了她的一次预约，去注射激素，这让我感觉很奇怪。这让我想起了她小时候带她​​去打针的事。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她的妹妹苏很快就怀孕了，比瓦尔晚两个月。一时之间，瓦尔对此感到恼火。她没有直接说出来，但我们可以看出来。这对她来说太难了，但对她姐姐来说却太容易了，这带走了她和丈夫发现他们成功时所感受到的一些喜悦。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但是，当我们去游泳时，他们又彼此高兴起来了。我们去了东港，伊利湖上的一片长长的沙滩。水总是比较浅——你必须走出一段距离才能到达适合游泳的深度。从那里，您可以看到半岛的长度，半英里外的断墙将其分开。你会感觉这个湖就像一片平坦的水域。这样做似乎有点鲁莽。但是，当你到达脚趾触不到底部的地步时，你就会感到勇敢。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们去游泳的那天是一个温暖的夏日。不冷，但也不是那种让人渴望喝水的酷热天气。前一天晚上，我们懒洋洋地躺在酒店冰冷的空调里，看着我不记得在播什么电视节目。也许是一部古老的情景喜剧。或者也许这是我们女儿小的时候看过的电影之一，当时我们每个月都会去看几次电影，因为我们附近有一家便宜的剧院。 “红粉佳人”或“七宝奇谋”。或者也许是“银弹”。预告片看起来很有趣，但在前五分钟里，有人在血溅的冲撞中被掏出内脏——不，我们不会再看一遍。我们去酒店隔壁的餐厅吃晚饭，那是一家意大利餐厅，那里的酱汁非常棒，我说服了经理卖给我几罐。这家餐厅是老式的，昏暗的，有皮革软垫的包厢，女服务员称呼每个人为“亲爱的”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周六我们本来会去游泳，接下来我们还有一个晚上可以一起度过。这是一种人为的团结，让我们回到了只有我们三个人的时候。我十九岁结婚，然后立即怀孕，常常意识到我对做母亲有多少了解。我什至从来没有当过保姆。瓦尔出生的陆军医院的护士必须向我展示如何穿上她的布尿布。 （我很害怕我会用特大的安全别针扎住她。）有时，当我的女儿还小的时候，我会说“现在停止”或“向你姐姐道歉”之类的话，以及经典的“我”我要把这辆车调转过来”——就好像它们是我身临其境的戏剧中的台词。有时我会在餐厅里和他们一起跳舞，同时我们的电唱机会发出范·海伦的声音，我们三个人疯狂地移动每次大卫·李·罗斯唱出“跳！”时，我们都会跳起来，以至于我们脚下的地板都在颤抖。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;东港有人，但不多。八月的那个时候，人们厌倦了海滩——去过那里，做过这样的事——所以我们很容易找到一个单独的地方。我们把毯子铺在树下——这是给我的，因为我很容易被烧伤，而他们都不会。我不知道它们是什么样的树——很高，有点破烂，叶子布满灰尘，夏末的绿色已经枯竭。风吹过，树叶沙沙作响。虽然有波浪，但它们很平静，每一个波浪都有精致的泡沫边缘。阳光下的沙子很热，但阴凉处却很凉爽。我们一定吃过零食，因为我们来自一个坚信零食的家庭。也许我们有一袋无花果牛顿或奥利奥。可能是一些葡萄，为了健康，或者小袋薯片。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们在衣服下面穿上了泳衣。我立刻脱掉了衬衫和短裤，瓦尔也是如此。苏说：“我想我不会进去。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “哦，不，你必须这样做，”我说。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;她说天气太冷了，听她这么说真是又好笑又可爱，她以前说过很多次了。她是那个总是太冷的人，瓦尔是那个从来不想穿她的冬衣的人。有一次，他们上高中时，瓦尔打电话要我去学校接他们，这样他们就不用在零下的温度下等公交车了。我说不，因为我不相信天气有那么冷，也许是因为我正在做父母有时会做的事情，在他们心爱的孩子闯进来之前保护最后几分钟的私人时间。而且，无论如何，我可能已经对自己说，瓦尔永远不会冷。她后来告诉我，她并没有那么冷，但她姐姐的膝盖打在一起，天主教高中制服裙子下她裸露的腿因寒冷而变红。冷漠的是苏，不是她。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现在，在海滩上，瓦尔准备进去，但苏还没有脱掉她的运动衫。 “你必须进来。”我又说道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她说她会在海滩等我们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “但你会感到孤独，”我说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我会没事儿的。”她双手拍着沙子，坐在红白条纹的沙滩巾上，仿佛要表明她是多么满足，在沙沙作响的树林下，在饼干色的海岸上安顿下来。 “我有一本书。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这是如此合理——为什么我们不能想要不同的东西呢？她已经是成年人了。两个可以进入水中，一个可以留在岸上，两个沉浸在水中，一个躺在沙滩上。但我不想把她留在那里。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我的两个女儿可能很难被说服。当他们过去打架时（此时他们大多不打架了），就会有谩骂，有时甚至是轻微的暴力。瓦尔变得冷漠而尖锐，苏则变得热情而情绪化。我不恰当地处理了这些争吵，只想到达每个人都冷静下来、一切都可以恢复正常的地方，到达我们可以再次在餐厅跳舞或去蜂蜜小屋吃冰淇淋的地方。我不是一个熟练的父母谈判者。 “说声抱歉，”我会说（或者可能会大喊）。瓦尔总是会拒绝。 “但我并不抱歉，”她会说。 “这不诚实。”苏总是会哭。她把自己关在衣柜里，把脚抵在门上，这样我就无法进去责骂或安慰她。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我本应该把所有这些骚乱视为她们正在弄清楚自己是谁、她们正在成长、成为自己的女人的证据。但我非常讨厌他们打架。我和姐姐也做过同样的事（有一次我半偶然地把她的眼睛打肿了），但那些争吵对我来说似乎是必要且不可避免的。我必须坚持自己的主张；我不得不反对她。然而，当瓦尔和苏吵架时，我就无法理智了。我希望他们彼此相爱，就像我爱他们一样，一直，永远。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但我永远无法让瓦尔说她很抱歉，我也永远无法让苏出柜。我可以让她下水游泳吗？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “你必须这么做。”我又说了一遍，仿佛重复是关键，仿佛重复会让她疲惫不堪，至少是出于无聊。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我没有停下来问自己为什么它如此重要。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当我怀孕时，我还没有准备好成为一名母亲，尽管可能没有人真的做好了准备。但我和女孩的父亲并没有计划，甚至没有想到。我们在一起大约一年半了，大部分时间都在不同的城市，首先是因为我离开了大学（好吧——我被开除了）而他留下来，然后是因为他加入了海军陆战队避免征兵（这在当时是有道理的）。 1969 年，我们结婚那天，我们已经两个月没有见面了，因为他当时正在新兵训练营。我们早上结婚了，在仪式和招待会之间做爱。我没有脱掉我的婚纱，因为它太复杂了，我们甚至没有想到使用保护，因为（我知道这很令人震惊，更不用说愚蠢了）我们以前从未有过。不要让我解释，因为我无法解释。就好像我认为如果你不愿意怀孕就不会发生一样。或者说这种事只发生在其他人身上。在我看来，当时的性教育并没有提供太多信息，尤其是如果你上的是天主教学校。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;几乎可以肯定，我在蜜月期间怀孕了，甚至可能在我的婚礼当天怀孕了，九个月后，瓦尔出生了，她是一个相当天真且消息灵通的二十岁孩子。当时我们在阿拉巴马州亨茨维尔，靠近红石兵工厂，我丈夫正在那里学习如何使用雷达技术。我们所有的朋友都是海军陆战队员，而且几乎都是单身。我们结婚了，这很奇怪，但我怀孕了，然后生了一个孩子，这很奇怪，也许令人不安。我们家乡的朋友也没有结婚。我们都是局外人，没有人可以和我讨论事情。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我记得和瓦尔单独住在我们在亨茨维尔租的双层房子里，我们三个人睡觉的房间里。那是在中午，我的丈夫离开了，他在基地是一名海军陆战队员。当时天气还不是很热，所以可能是五月，也就是瓦尔出生一个月后，一名穿着沾满血迹的工作服的军医宣布了她的到来。房间里光线充足，她的小木床靠在后墙上，也就是我们床头曾经所在的地方。 （我们不得不重新布置家具以容纳所有婴儿用具。）我坐在床上，瓦尔在哭，因为我后来发现，她患有绞痛。这很正常，但我不知道。我已经做了所有的事情，但她不肯停下来，最后，她停下来了。她睡着了，周围一片寂静，几乎令人恐惧。我的身体仍然因分娩而撕裂和伤痕累累。我的头发很长。我还穿着孕妇牛仔裤。我第一次深刻地意识到，我不知道自己在做什么。我可以从头到尾读完《斯波克博士》，但我仍然处于黑暗之中。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;东港的海滩是州立公园的一部分。我和姐姐小时候去过那里，瓦尔和苏小时候我也带过他们。我们已经走了足够长的时间，以至于我们可以说“海滩曾经更宽”或“还记得这里有一个大滑梯吗？”之类的话。对我们来说，这是一个温馨的海滩。我们知道在哪里拐弯，在开车前往停车场时何时减速至每小时 15 英里，在哪里寻找睡莲。我们还记得以前的更衣区，有围墙，但向天空开放；当脱下泳衣在阳光下赤身裸体地站了几秒钟，然后在有人进来看到你之前赶紧穿好衣服时，这是一种特别的乐趣。我们中的一个人总是想沿着海滩走得远一点，而另一个人会抱怨，“这里有什么问题吗？”直到快到达防波堤时我们才知道水很浅。我们知道波浪形成的沙脊踩在脚底上的感觉。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们三个人单独在一起，但几乎就好像我们家人的其他人也在那里，无论是生者还是死者。我的母亲和姑妈穿着褪色的旧泳衣。我父亲穿着毛圈布沙滩夹克，套在裤子外面。我们的表兄弟会做侧手翻，我们的其他表兄弟曾经住在南非。我们的祖母穿着裙子去海滩，从不下水。快到了，但还没有。只有我们三个，加上半个孩子，开始但尚未出生。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你必须到水里来，”我又说了一遍，苏又说水太冷了。 “你必须这么做，”我说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她说：“为什么？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我觉得这很重要，尽管我无法解释为什么。其中有一点戏弄，瓦尔和我联手对抗她，家庭骚扰，这是我们三个人时不时发生的事情。他们两个反对我，苏和我反对瓦尔——三个女人生活在一起的所有可能的配置，和我，妈妈，试图保持公平。同等的份量，同等的时间。 （即使是现在，正如我所写的，我仍在思考如何让这件作品在两者之间保持平等和平衡。）有一段时间，当我们住在克利夫兰一栋破旧的双层房子的顶部时，我的背部出现了问题，他们轮流睡在我地板上的床垫上，而我睡在他们的一张床上。我们一生都在互相平衡和不平衡。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;但是，我和瓦尔走进水里，让苏躺在毛巾上似乎也是不可想象的。当我们仰望地平线时，她不会和我们一起看到它。当我们中的一个人以为她看到一条鱼在黑暗的湖水中游泳时，苏不会在那里尖叫和溅水。我不想看着她随着我们走得越来越远而变得越来越小，只是沙滩上的一抹污迹，无法判断她是否在看着我们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “来吧，”我说，瓦尔对苏说，“你知道她不会放手的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;苏对我们做了个鬼脸。她的泳衣外面还穿着T恤，但她没有打开书，我想她可能已经快要屈服了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当苏还小的时候，我叫她宝贝，而不是用她的名字。 “这是我们的孩子，”我会说，“瓦莱丽和宝贝”，直到她开始上幼儿园，并以我姐姐的名字命名为苏珊。在那之前她知道自己的名字吗？很难说。而且，由于她生来就有一头非常细密、几乎看不见的金发，陌生人往往会认为她是个男孩。她无名且性别错误，她是他们两个中比较开朗和友好的一个（现在仍然如此），但是，如果你把她逼得太紧，她可能会非常顽固。她也比瓦尔更容易发生事故，有些事故是她自己的错，比如她把一颗草坪树上的坚硬的橙色浆果塞进鼻子里。 （它必须由医生取出。）当他们还是孩子的时候，她跟着她的姐姐，跟着她读小学，然后高中，后来，她跟着她到俄亥俄州东南部，在那里工作了一段时间在属于她姐姐和姐夫的独木舟制服上。两姐妹仍然住在那儿，街对面的一条乡间小路上，有一座小山的庇护所。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当瓦尔第一次搬到那里上学时，我以为这只是暂时的，最终她会搬回克利夫兰。但她在那里遇见了她的丈夫，在我们意识到之前，苏和我就在那里参加了她的婚礼，苏是伴娘，穿着一件蓝花、长及小腿的劳拉·阿什利 (Laura Ashley) 连衣裙。婚礼前一天下午，苏和我在瓦尔租的房子里，出于某种现在已经忘记的原因，我们三个人躺在瓦尔的铁床架上聊了一会儿。他们都睡着了，但我却醒着。几个小时前，我一直在切西瓜做水果沙拉——第二天的婚礼早餐时用勺子舀果汁，喝波本威士忌，伤感，而我的女儿们却去从葬礼上借了折叠椅。房子的主人是瓦尔未来岳父的朋友。我的头感觉柔软且易受影响。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我躺在他们两人中间，在七月的炎热中出了点汗，担心我要在仪式上为新娘和新郎背诵的那首诗。通常，我不会考虑后果，婚礼后事情会怎样。苏和我如何独自回家。瓦尔再也不会和我们住在一起了。她多么想拥有自己的家啊。从我躺在床上的地方，我可以看到隔壁的房子，它的砖墙和白色百叶窗的窗户，里面隐藏着一间卧室，就像我所在的那间一样，但我完全不知道。我几乎没有思考。我倾听女儿们的呼吸声，就像她们还是婴儿时一样，我会打开她们卧室的门，看看她们是否睡着了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;第二天，瓦尔结婚了。我们三个人，以及女孩们的表弟和同父异母的妹妹，在未来姻亲居住的维多利亚式房屋楼上房间的三重镜子前整理头发。镜子反射和折射我们，将阳光射入角落，穿着白色和蕾丝的瓦尔看起来出乎意料地脆弱。客人们坐在草地上的葬礼椅上。那是国庆节的前一天，空气中弥漫着早期烟花的刺鼻气味。我用鲜花装饰了蛋糕，一个十岁的表弟拿起摄像机，拍摄人们的脚和逃跑躲在车库里的狗。有一次，苏和我坐在汽车旅馆的后楼梯上哭了——直到几年后我们才告诉瓦尔。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “试试吧，”我说。 “没那么冷。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;瓦尔和我各自拉着苏的一只手臂，她不情愿地站了起来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;瓦尔几乎没有露面。她的腰有些粗了，怀孕期间看起来可能会额外增加五磅。苏根本就没有出现。他们还穿着平常的泳衣。太阳在云层中时隐时现，水面时而波光粼粼，时而暗淡无光。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我和他们父亲离婚后有一段时间，我们没有多少钱。我靠着政府的钱和在便利店打工挣的钱来上学。那是圣诞节前夕，他们在我们双层住宅顶楼公寓的卧室里睡着了。我们几乎没有家具，没有任何电器，除了一台古老的、喘着气的冰箱、一个电炉和一个烤面包机。我们有一张房东的沙发、一张摇椅、一张老式餐桌和三把椅子。风一吹，窗户就嘎嘎作响、摇晃起来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我在电视昏暗的灯光下包装礼物。这可能是离婚后的第一个圣诞节，我可能感到阴郁和孤独。包装纸又硬又裂，而且我没有足够的胶带。我必须使用小碎片，这样我才有足够的钱来包装礼物。丝带在地毯上绕了一圈。电视上播放的电影是《圣诞颂歌》，是苏格兰演员阿拉斯泰尔·西姆主演的旧版本。他从电视屏幕中望去，一脸狡诈和恐惧，白发飘浮在光秃秃的头骨上。我没有看到最后，因为我不想看到他高兴地把奖品火鸡送到鲍勃·克拉奇特家，然后在他侄子的圣诞晚会上跳波尔卡舞。我担心我无法为我们三个人带来那种幸福，我无法给予足够的东西。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我想我想让苏下水，因为我太想把这种体验送给她，就像几年前我把四个月大的瓦尔抱到飞机窗口向她展示落基山脉一样，把它们给她。它们看起来很近，近得我们可以看到层层云层背景下的绿色松树。同样的，我想把湖给苏，还有湖里的我们三个人。我想说，这就是湖，又深又浑。它的深绿色一直延伸到与天空相接的地方。这是不可知的，但我们仍然知道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “来吧，”我又说道。水线上方有一片海藻，我们小心翼翼地跨过它。我进入水中树立了一个好榜样，站在齐脚踝深的地方，而瓦尔则在前面溅起水花。 “看，不冷，”我说，但坦率地说，确实很冷。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;苏走进来，皱着眉头。她懒得回答我。我们走进湖里，脚步很快，因为如果我们站在一个地方太久，我们的脚就会陷入沙子里。苏用双臂抱住自己，仿佛抵御狂风。当水没过她的膝盖时，她停了下来，看上去很固执，我担心她会坚持回去。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她的固执是我喜欢她的地方之一，尽管这有时会让她小时候的事情变得困难。这帮助她在一位欺负她的老师的小学里度过了一年。它帮助她度过了失望和困难，这些都是我们生活中都会遇到的部分，其中一些仍然是她的未来。她的固执帮助她反抗了瓦尔姐姐的暴政和我母亲的仁慈压迫。她很擅长在一些小方面将自己与自己分开，比如大学毕业后，她带回了她在校园公寓里用过的毛巾，当我把它们放进亚麻壁橱时，她很生气：它们是她的， 不是我们的。我没有意识到有些东西不再属于我们了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我扑通扑通地跳进水里，尽管我通常的做法是一寸一寸地切碎，但我还是不小心溅到了她身上，这让她尖叫起来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你不妨一路进去，”瓦尔说。她的头发湿漉漉的，从脸上滑落。 “你不想让我们不得不告诉孩子他们的妈妈是个胆小鬼，是吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我把头埋进水里，钻到他们中间。 “你还记得你们两个想去老鼠岛游泳的时候吗？”我说。 “当苏把戒指丢在沙子里时？还记得那些男孩跟着我们从海滩回来却不肯离开吗？还记得米莉阿姨以前跪在浅水里时假装游泳的样子吗？”是的，我听起来很绝望，但苏没有回头，也许她还在微笑。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;瓦尔出生的那天，我去徒步旅行，很长一段时间我都以为阵痛是因为吃了太多土豆煎饼而导致的消化不良。她的出生发生了紧急情况，她在血流中从我身上被割断了。苏的出生是有计划的，日期也已确定。我为医院收拾了一本书，前一天晚上读了有关大陆漂移的书，想象着地球缓慢的运动，地壳起皱，伤痕累累。两次，我都以为我知道自己在做什么，而两次当事情按照自己的方式发展时，我都感到惊讶。当瓦尔第一次把评判性的目光转向我时，我很无助，而当苏再次微笑时，仿佛我是她唯一想看到的东西。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那个闷热的下午，一半阴沉，一半阳光，我们搬进了湖里，最后，防波堤的石头边的水更深了，一半漂浮，一半游泳，我很高兴苏和我们一起出来了，所以很高兴我们在一起，有时仍然只有我们三个人。就像瓦尔结婚时一样，我没有提前考虑，因为当然这不仅仅是我们三个人——我们五个人，我们两个人在自己的水里游泳，还不够大，不能踢，还没有准备好呼吸。我不太意识到我们现在都是三个母亲了。我还没有准备好以切实的方式了解这一点。但这并不重要。海鸥尖叫着从我们头顶飞过，我们像往常一样栖息在湖里。我们的腿搅起了泡沫，看着太阳划过天空，直到我们都累了，四肢沉重，准备回到岸边，我们躺在沙滩上吃奥利奥，然后我们就回到了岸边。看到东边的一个水龙卷，在马布尔黑德半岛边旋转舞动。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 11 May 2024 10:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-weekend-essay/swimming-with-my-daughters</guid></item><item><title>与彼得·谢尔达尔一起看艺术</title><link>https://www.newyorker.com/culture/personal-history/looking-at-art-with-peter-schjeldahl</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-11T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/663514bc871d1b995efa9079/16:9/w_1280,c_limit/Martin-Schjeldahl-Lede.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;“塞尚没有削减它。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当我在一次晚宴上听到彼得说出这句话时，我知道我已经无法理解了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在这些晚宴上，没有人会羞于表达意见，彼得会宽容地坐着，低着头，让我们大家喋喋不休，直到我们的气球头泄气为止。他会等待不可避免的停顿，抬起头，说话如此中肯，以至于如果我们有速记员在场，彼得就会有另一篇现成的&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;文章。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2003 年，在码头举办的一场奢华艺术博览会上，我遇到了&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;的一名工作人员安妮·斯特林菲尔德（Anne Stringfield），我已经认识她了：她除了为杂志的艺术列表做出贡献外，还经常对我的文章进行事实核查。她和彼得在一起，她礼貌地介绍了我们。彼得对人的洞察力就像他对艺术的洞察力一样。他发现了一些东西，当我离开时，他对安妮说：“好吧，你在一些有趣的圈子里奔跑。”五年后，我和她结婚了。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;安妮和我经常参加彼得在卡茨基尔山博维纳乡村举行的一年一度的&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/culture-desk/the-pyro-american-in-me"&gt;国庆日烟花之&lt;/a&gt;夜。我们还经常去他妻子布鲁克的瑞普·范·温克尔主题的微型高尔夫球场，这个球场是她在他们的土地上开辟的，并向整个社区免费开放。在曼哈顿，彼得和布鲁克与明星艺术家（ &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2019/09/02/vija-celmins-surface-matters"&gt;Vija Celmins&lt;/a&gt; 、 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2007/11/12/seeing-things-3"&gt;Martin Puryear&lt;/a&gt; 、 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2010/11/08/abstract-exemplar"&gt;Thomas Nozkowski&lt;/a&gt; ）、作家和评论家（Roberta Smith、Deborah Solomon、Jerry Saltz）、名人（ &lt;em&gt;MOMA&lt;/em&gt;的 Ann Temkin、传染病专家肯特·塞普科维茨（Kent Sepkowitz）），以及一位喜剧演员和他精通艺术的妻子。他们在圣马克斯广场的公寓高出五层楼，考虑到彼得身材苗条，走路速度很快。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;皇家蓝色的墙壁上歪斜地挂着多年来吸引彼得和布鲁克的朴素但有力的艺术作品：&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2018/11/05/bruce-naumans-restive-humor"&gt;布鲁斯·瑙曼&lt;/a&gt;、 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/postscript/susan-rothenbergs-asteroidal-impact-on-the-new-york-art-world"&gt;苏珊·罗滕伯格&lt;/a&gt;、 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/photo-booth/cindy-shermans-grotesque-digital-creations"&gt;辛迪·谢尔曼&lt;/a&gt;。一幅威廉·德·库宁在新闻纸上的画作——艺术家的礼物——价值十年的租金，尽管在拍卖会上有潜力，但它仍然牢牢地留在原地。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;彼得的写作堪称典范。找到一颗宝石几乎太容易了：只需打开他的任何一本散文集到随机的一页，然后用手指按下即可。我刚刚说过：“基彭伯格的虚无主义像一阵恶风一样席卷了整个世界。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;彼得的目标是，至少在每一句话中都有一个想法。他说，他最好的指导来自记者，这是有道理的。他的评论具有紧迫感。爆炸新闻！&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “镇上出现了一位新老画家：小汉斯·霍尔拜因。 。 ”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;彼得享受着罕见的话语。他喜欢休眠但合适的词汇，否则这些词汇可能会在字典中消失。句子中出现了一些小惊喜，就好像在说：“也许你想尝试一下&lt;em&gt;这种&lt;/em&gt;酒？”它们总是完美的，它们可能会中途刺耳，除非你想跳过它们并错过奖品。我最近偶然发现了“康定斯基的追随者”这个词。 &lt;em&gt;Epigone：某人的不太杰出的追随者或模仿者，尤其是艺术家或哲学家&lt;/em&gt;。彼得一挥魔杖，就把十三个词变成了一个。你会想，这是一个多么有用的词：追随者不仅仅是一个追随者，而且是一个&lt;em&gt;不太杰出的&lt;/em&gt;追随者，尤其是艺术家的追随者。我在这里使用它。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;人们很容易认为自己可以像彼得一样写作，无畏地乱扔文字，但这很危险。即使我打出他的句子，就像穿上别人的衣服一样：“嘿，这几乎很合身！”但观察者会告诉你，你看起来很奇怪。学习“追随者”这个词是一回事，但发现自己是追随者则是另一回事。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2010 年 9 月的一天，安妮和我收到了彼得发来的一封紧急来信。&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2021/02/15/when-a-museum-feels-like-home"&gt;弗里克&lt;/a&gt;1658 年的伦勃朗自画像——据彼得说，“即使不是世界上最好的画作，也是博物馆里最好的画作”——正在大都会博物馆进行清理。我们想参观保护实验室并看看正在进行的工作吗？哦是的。彼得灵活地描写了&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2003/11/10/story-line"&gt;伦勃朗&lt;/a&gt;。关于伦勃朗描绘该隐杀死亚伯的钢笔画的错综复杂之处：“这幅画表明，谋杀需要专注、可靠的方法和突然的能量，而且会造成伤害。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我们穿过大都会博物馆的内部，经过了一堆正在修复的杂乱的画作——鲁本斯、斯坦利·斯宾塞、乔治亚·欧姬芙——最后进入了保存室里阳光明媚的工作室。就在那里。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这幅画毫无装饰地放在画架上，脱离了画框，若隐若现。有一种明显的感觉，艺术家就在我们身边，但却是看不见的，他的画笔刚刚从画布上升起。彼得走近这幅画，上下打量着它，我们等待着完美的评论，警句和引述。他高兴地转过身来：“他的膝盖在哪里？他没有膝盖！他的膝盖在房间的某个地方。”然后他举起拇指，与伦勃朗保持一定距离，遮住又露出伦勃朗的右眼。 “看到他右眼里的那个白点了吗？盖住它，脸就会失去活力。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2019年，彼得被诊断出患有晚期肺癌，只剩下六个月的生命。他开始实验性治疗并写下了&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2019/12/23/the-art-of-dying-peter-schjeldahl"&gt;最后一篇向生命致敬的文章&lt;/a&gt;。该杂志发表后，引起了艺术界的轰动，人们对其优雅、坦率和微妙的转折感到惊叹。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;安妮建议我们与彼得和布鲁克组成一个小组，前往西班牙和普拉多，与他痴迷的维拉斯奎兹的《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2020/04/13/mortality-and-the-old-masters"&gt;宫娥&lt;/a&gt;》进行告别对峙。黛博拉·所罗门 (Deborah Solomon) 和她的丈夫肯特·塞普科维茨 (Kent Sepkowitz) 也会加入，我们六个人将敢于一起度过五天，尽管我们以前从未一起旅行过。我们提前五周确定了日期，但对未来会发生什么没有信心。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;然后我们得知实验性癌症治疗正在发挥作用。彼得奇迹般地恢复了精力。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们都向科学致敬，它拯救了我们的朋友——也是世界上的散文家——并随后降落在马德里。彼得忍受着时差的影响，跳下飞机，飞奔到我们的第一站。几个小时后，我们站在佛罗里达圣安东尼奥皇家埃尔米塔美术馆戈雅早期的壁画下方，陷入神圣的——对我来说，世俗的——寂静之中。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在西班牙，晚餐开始得很晚，但时间的改变对我们来说非常有效。安妮和我从六点在纽约的低调夫妻晚餐，到十点在马德里的迷人晚餐。我们六人小组凝聚在一起，很快我们就成为了一个聪明的旅行者社区，现在正在制定议程、时间表和入场时间，并评估可能排长队的情况。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们终于到达了神圣的普拉多，彼得为我们安排了快速入场——这是一位著名艺术评论家的福利，而不是喜剧演员的福利——然后我们就出发了，实际上是在奔跑。起初，这群人紧紧地团结在一起，然后依靠偶然的相遇，冒险地分开了。在寻找戈雅为西班牙查理四世及其家人绘制的肖像时，我暗暗高兴地发现，在我赞扬了画作中间微妙地闪烁着光芒的宝石之后，彼得重新考虑了表面上传统的皇家肖像。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;普拉多自助餐厅通风而有趣，陈列着韦恩·蒂博式的美味蛋糕和馅饼，它位于主大厅，成为我们分散开来欣赏满屋戈雅作品以及梅伦德斯和梅伦德斯的静物画的中心。彼得曾对夏尔丹说过：“如果我是夏尔丹的竞争对手，我会短暂考虑上吊自杀。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但彼得的大本营是“宫娥”。他被它吸引住了。如果他迷失了方向，即使是在普拉多的迷宫中，他最终也会像老鼠找到奶酪一样找到回来的路，走近，走远，他的沉思中不时夹杂着难以辨认的回望我们的目光。我们所看到的无疑与他所看到的不同，尽管他曾经写道：“错过委拉斯开兹的唯一方法就是盲目。”关于他与这幅画的多次接触，&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2009/04/06/bearing-fruit"&gt;他评论道&lt;/a&gt;：“可怜我上次看这幅画时我一定是个傻瓜。这次我明白了！”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="已故艺术评论家彼得·谢尔达尔在普拉多博物馆欣赏一幅画" src="https://media.newyorker.com/photos/663514bd126cd9beeec85887/master/w_1600%2Cc_limit/Martin-Schjeldahl-Secondary.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;2019 年，谢尔达尔在普拉多欣赏迭戈·委拉斯开兹 (Diego Velázquez) 的《宫娥》。&lt;/span&gt;&lt;span&gt;照片由史蒂夫·马丁 (Steve Martin) 提供&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;在普拉多和维拉斯奎兹注射之后，彼得的病情飙升了。我们所有人，包括他的妻子和陪伴他的朋友，都觉得这次旅行净化了他的身心，但他的第二次喘息可能是因为看到终点线而激起的。他从普拉多博物馆回来时精力充沛，但据布鲁克说，两年后，他从大都会艺术博物馆的立体主义展览回来时已经精疲力尽了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;彼得很好地利用了他的健康缓刑。在他发表了自己的不成熟的悼词（现已收录在他最后的作品集《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Art-Dying-Writings-2019-2022/dp/1419773240" rel="noopener" target="_blank"&gt;死亡的艺术：2019-2022 年的写作&lt;/a&gt;》）之后，他又从死刑判决中又写了 45 篇文章，没有遗漏任何一篇，优雅的脚步。 ❖&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;这是摘自“ &lt;a href="https://www.amazon.com/Art-Dying-Writings-2019-2022/dp/1419773240" rel="noopener" target="_blank"&gt;死亡的艺术：写作2019-2022&lt;/a&gt; ”。&lt;/em&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 11 May 2024 10:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/personal-history/looking-at-art-with-peter-schjeldahl</guid></item><item><title>史蒂夫·阿尔比尼 (Steve Albini) 的美丽原始</title><link>https://www.newyorker.com/culture/postscript/the-beautiful-rawness-of-steve-albini</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-11T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/663e8bc229f93a2cbc20950c/16:9/w_1280,c_limit/stevea11_85%20copy.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;上周二，也就是 5 月 7 日，工程师、制作人和音乐家 Steve Albini 因心脏病在芝加哥的家中去世。他自 1997 年以来一直在那里经营一家录音室 Electrical Audio。Albini 享年 61 岁。量化他对地下音乐的影响几乎是不可能的。几乎不可能以更字面的方式量化他处理的记录的精确数量，尽管他曾经&lt;a href="https://web.archive.org/web/20180625075305/https://www.freepresshouston.com/the-steve-albini-interview/"&gt;估计&lt;/a&gt;有数千张。当我十几岁的时候，也就是九十年代末，“史蒂夫·阿尔比尼”更多的是一个想法，而不是一个人，一对词——悠扬、神秘——印在我喜欢或害怕的所有其他唱片上。他领导了两个沉重而倾斜的朋克摇滚乐队（Big Black 和 Shellac），但他作为制作人和工程师的唱片令人惊叹： &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/personal-history/my-time-with-kurt-cobain"&gt;Nirvana&lt;/a&gt;的“In Utero”、 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-interview/feeling-the-sting-of-time-with-pj-harvey"&gt;PJ Harvey&lt;/a&gt;的“Rid of Me”、the Pixies 的“ 《冲浪者罗莎》、&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2015/10/26/precious-mettle"&gt;乔安娜·纽瑟姆&lt;/a&gt;的《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2006/12/04/string-theory-4"&gt;伊苏&lt;/a&gt;》、宫廷音乐的《最后的蓝调万岁》。阿尔比尼因其在录制音乐中要求和保护自发性的能力而受到追捧，这种追求有时与不断发展的技术相矛盾，有时与录音本身的想法相矛盾。阿尔比尼从来没有制作过一张看起来像是发生在其他地方、其他时间的专辑。这些都不是固定和完善的文件。他所做的一切都让人感觉原始、紧迫、即时、生动。它总是第一次发生，就在那时，只为你而发生。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我的感觉是，阿尔比尼将自己视为牧羊人，并以相应的谦逊态度对待这项工作。他不是一个多愁善感的人。他冷嘲热讽，冷酷无情，爱评判别人，有时甚至非常严重。他可能非常刻薄。正义的挑衅和毒刺之间的界限很窄，阿尔比尼有时会误判。 （1987年，他组建了一支名为Rapeman的乐队，两年后解散；他曾在网上抱怨与说唱乐队Odd Future的遭遇，重复了种族主义词汇， &lt;a href="https://melmagazine.com/en-us/story/steve-albini-counsel-culture-interview" rel="noopener" target="_blank"&gt;后来辩解&lt;/a&gt;说：“我​​只是描述他们的行为和语言。”）圣洁和恶意可能是一种酸性组合，2021 年，阿尔比尼经历了一种精神清算，在 Twitter 上发布了一条道歉：“我所说和所做的很多事情都是出于一种无知的安慰立场特权显然是可怕的，我对此感到遗憾，”他写道。 “生活对每个人来说都是艰难的，没有理由让生活变得更艰难。我有地球上最轻松的工作，我是一个白人直男，如果我不能为其他人腾出空间，操我。”去年夏天， &lt;em&gt;《卫报》&lt;/em&gt;发表了一篇对杰里米·戈登的精彩而广泛的&lt;a href="https://www.theguardian.com/music/2023/aug/15/the-evolution-of-steve-albini-if-the-dumbest-person-is-on-your-side-youre-on-the-wrong-side"&gt;采访&lt;/a&gt;，阿尔比尼再次承认了自己的错误。他知道不要请求原谅：“我对此感到尴尬，我不指望任何人对此给予任何宽恕，”他说。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我不知道阿尔比尼是否值得我们在这些问题上慷慨解囊，但人们能感觉到，作为一个年轻人，他被一种对文明社会的疯狂挫败感所驱使，而我们用这些方式来拔掉自己的牙齿并绝育自己。 。最终，这种愤怒也成为了他工作的动力。阿尔比尼可能会觉得我放弃“职业”这个词太过自命不凡了——他甚至不喜欢“制作人”，并刻意回避它——但没有其他工程师能像我这样以一种近乎形而上学的方式如此适应“职业”这个词。录制音乐的&lt;em&gt;人性&lt;/em&gt;，它的无意义和魔力，它可以具体化或反映给我们的真理。音乐的创作和消费并没有任何简单的生物学目的——我们这样做是多么毫无道理和令人费解！多么美丽！阿尔比尼是维护这种纯洁性的坚定拥护者，他意识到我们最敏锐和最好的本能会被公司机器、外部干预、我们自己的恐惧、不安全感和自尊无休止地、乏味地侵蚀。他对这些部队的监管并不礼貌。他们在他的工作室里没有得到任何报酬。他似乎鄙视唱片公司，尤其是大唱片公司。他曾经告诉 Nirvana，他希望得到“像水管工一样的报酬”——这意味着他不希望与分数或百分比有任何关系，只希望对所提供的服务收取固定费用。他仍然反对货币化和创造性精神的退化。人们很容易嘲笑这种坚定的廉洁作为 X 世代的遗物，与我们现在的生活和消费方式不相容，但我发现它很棒。无论阿尔比尼在录音室做了什么——他放置麦克风的方式；&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=tEoCNOdBIDk"&gt;他追踪军鼓&lt;/a&gt;的特殊方式，如此干巴巴、暴躁，如此&lt;em&gt;出色&lt;/em&gt;——专注于消除废话。现在还有谁这样做吗？我们自动调整；我们过滤。我们模糊现实，直到我们不知道哪一个结局是这样。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最近，阿尔比尼在“子宫内”会议之前发送给 Nirvana 的整封打字信在社交媒体上流传。如今，完整性在艺术中是一种被低估和忽视的品质。不知何故，在市场中坚持道德准则似乎有些幼稚。我不禁对阿尔比尼在这方面的自信感到惊叹。 1993 年冬天，当 Nirvana 制作“In Utero”时，他们是世界上最大、最重要的乐队之一。阿尔比尼根本不在乎。正如他在给乐队的信中所写的那样，他对制作免费的音乐很感​​兴趣，其中包括“点击音轨、计算机、自动混音、门控、采样器和音序器”。他相信一种疯狂的狂热，一种即时性，相信一首歌越令人担忧，它的力量就越弱。 “如果一张唱片需要一周以上的时间才能完成，那么有人就完蛋了”，他是这样描述的。大多数情况下，他不想向那些对朋克摇滚一无所知的穿着西装的笨蛋屈服。 “相反，如果你可能会发现自己暂时被唱片公司放纵，只是让他们在某个时候拉断链条（麻烦你重新制作歌曲/序列/制作，请来雇佣枪手来‘美化’” ’你的唱片，把整个事情交给某个混音骑师，无论如何。）那么你就很糟糕了，我不想参与其中。”无论有多少金钱或名誉，都无法诱使阿尔比尼妥协。有多少艺术家我们还能这么说？ “唱片公司会期望我要求一分或一分半。如果我们假设销售额为 300 万美元，则相当于 40 万美元左右。我他妈绝对不可能拿那么多钱。我无法入睡，”他写道。 （《子宫内》已售出至少 1500 万张。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;人们很容易称阿尔比尼为厌世者，而且他确实有一种下意识的愤世嫉俗的倾向。但他的生活中也有深深的爱和快乐的证据。 （他的丈夫是电影制片人希瑟·惠纳 (Heather Whinna)；2018 年，他在为&lt;em&gt;纽约&lt;/em&gt;撰写的一本迷人的&lt;a href="https://www.grubstreet.com/2018/07/steve-albini-grub-street-diet.html" rel="noopener" target="_blank"&gt;美食日记&lt;/a&gt;中透露自己是一位精力充沛的园丁、一位出色的厨师、一位令人敬畏的扑克玩家，以及一位&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=h3F2gVsSkCM"&gt;“毛茸茸的&lt;/a&gt;东西”的鉴赏家。 &lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=h3F2gVsSkCM"&gt;” 咖啡&lt;/a&gt;，或者加肉桂和枫糖浆的卡布奇诺。他还说，他每天晚上都很乐意为妻子准备她想要的任何晚餐：“我不挑剔，我喜欢为其他人做食物。”）第二天晚上。我得知 Albini 去世的消息后，我像人们一样在 Instagram 上发布了一张“The Magnolia Electric Co.”的照片，这是 Albini 制作的 Songs: Ohia 专辑，于 2003 年发行。Songs: Ohia 当时是音乐家贾森·莫利纳 (Jason Molina) 于 2013 年因酗酒并发症而英年早逝，享年 39 岁。这是我人生中的一张记录，厚重、深刻、完美地记录下来，也就是说，当我戴上它时，没有任何障碍。我和莫利纳之间——任何地方的任何听众之间——都没有距离。正因为如此，它感觉就像是通往另一个领域的门户、一条生命线、一只在黑夜中可以握住的手。听起来像空气和星光。莫利纳的声音哀怨、绝望、亲密。这样的艺术本质上是仁慈的。它是来帮助我们的。阿尔比尼可能很刻薄，常常好斗，但也许他只是为了这一举动而节省了所有的爱和关心。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 11 May 2024 10:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/postscript/the-beautiful-rawness-of-steve-albini</guid></item><item><title>德雷克、肯德里克·拉马尔和我们的糟糕阅读时刻</title><link>https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/drake-kendrick-lamar-and-our-moment-of-bad-reading</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-10T23:34:01.098Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/663ce7786df243bfb964aa91/16:9/w_1280,c_limit/Kendrick-Drake-v3.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在过去的一周里，&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/listening-booth/drakes-era-of-masculine-frustration"&gt;德雷克&lt;/a&gt;和&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/listening-booth/kendrick-lamar-doesnt-want-to-be-a-savior"&gt;肯德里克·拉马尔&lt;/a&gt;，年龄相差不到一岁，并因声誉而受挫，在已经被认为具有历史意义的牛肉上进行了交易。这至少部分是由于两位校长实际上很出名，而不是说唱出名。但关于这场比赛的媒介也有一些话要说：与现在通常通过社交媒体平台的行人形式调解的许多艺术家之间的争吵不同，德雷克和肯德里克的不和表现在歌曲中（尽管仍然是通过科技——Spotify 、苹果音乐、YouTube）。这正是任何人一生中必然会经历的美好时光。对于老头脑和新头脑来说，一旦新头脑变老，这就是对这一奇观的乐观根源：荣耀或失败的条款将在音乐上，或至少在抒情上，受到诉讼；当只有极少数的音乐对话似乎对所听到的内容感兴趣时，人们就会关注工艺。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;德雷克和肯德里克是我在公立学校接受的教育中的吟游诗人，当时他们之所以受到赞赏，并不是因为他们之间的差异，而是因为他们以白人不顾一切的方式饮酒和跳舞，相互促进，即使后来有人可能会拍拍我的肩膀并转达这一点。德雷克 (Drake) 的《保重》(Take Care) 中的感人声音（肯德里克 (Kendrick) 在歌曲《活埋插曲》(Buried Alive Interlude) 中担任主角）源自另一位加拿大歌手兼作曲家威肯 ( &lt;a href="https://www.newyorker.com/podcast/out-loud/what-is-r-b-now"&gt;Weeknd&lt;/a&gt; )；或者说，“游泳池（喝）”的歌词（来自肯德里克的“好孩子，mAAd 城市”，德雷克在其中出现）实际上&lt;em&gt;非常深刻&lt;/em&gt;。即使这两个人继续在自制播放列表、巡演和颁奖典礼上融合在一起，但这些品质、偷窃和深度，将变得越来越重要，尽管 2012 年之后不再是在同一首歌上。他们在剩下的时间里互相嘲笑。二十国集团，尽管近年来似乎已经达到了某种缓和的状态。与此同时，他们各自的尊重被转移到熟悉的轨道上： &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/kendrick-lamar-and-the-mantle-of-black-genius"&gt;肯德里克·拉马尔是天才&lt;/a&gt;，德雷克是指挥家。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;肯德里克继承了这个不太有趣的称号，但这不能归咎于音乐。与流媒体时代的同龄人相比，他的作品规模不大，但却很奇怪且具有作者风格，具有让听众翘起嘴唇的恐惧感。音乐并没有被低估。恰恰相反：每个主要奖项机构都对这部作品表示赞赏。他的第五张录音室专辑《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/goings-on-about-town/night-life/kendrick-lamar-mr-morale-and-the-big-steppers"&gt;Mr. Morale &amp;amp; the Big Steppers&lt;/a&gt; 》获得了三项格莱美奖，使他的职业生涯总数达到十七项； 2022 年，他作为嘻哈艺术家组合的一员在当年的&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/culture-desk/rap-takes-center-stage-at-the-2022-super-bowl-halftime-show"&gt;超级碗中场表演&lt;/a&gt;中赢得了黄金时段艾美奖。但皇冠上的明珠是在 2018 年被加冕的，当时&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/culture-desk/the-cultural-and-political-forces-behind-kendrick-lamar-pulitzer"&gt;《DAMN.》被授予了&lt;/a&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/what-kendrick-lamars-pulitzer-means-for-hip-hop"&gt;普利策音乐奖&lt;/a&gt;，评委们称其为“一部精湛的歌曲集，以其白话的真实性和节奏的活力统一起来，提供了感人的小插曲，捕捉了现代非洲的复杂性”。 -美国生活。”尽管肯德里克是第一个获得这一荣誉的爵士乐或古典音乐之外的艺术家，但这一荣誉是酝酿多年的，而且其作品来源不那么稀有，预示着他的音乐是备受期待的勤奋说唱形式的第二次到来，就像孩子们似乎正在放弃表达能力。肯德里克有时会提升这一形象——在&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/kendrick-lamar-taylor-swift-and-the-warping-power-of-the-grammys"&gt;2016 年格莱美颁奖典礼&lt;/a&gt;上，他戴着铁链表演了《黑莓》中愤怒的矛盾心理——但他在《黑莓先生》中却放弃了这一形象。士气和伟大的进步者”，他在其中说唱道，“我不是你的救世主。”在此期间，很少听到他的消息。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;相比之下，德雷克总是在做一些事情。德雷克长期以来一直引起我的兴趣，不仅是因为像笑话所说的那样，他是一个&lt;a href="https://twitter.com/tolly_t/status/1350147980079337477" rel="noopener" target="_blank"&gt;在特定人群中受欢迎的&lt;/a&gt;人，而且因为他和其他巨星对评论家感兴趣：即使艺术受到影响，明星的管理仍然存在权力作为文本。自从肯德里克赢得普利策奖以来，德雷克最近推出了很多音乐——五张专辑和八十多首歌曲（不包括特色歌曲），但几乎没有一首歌曲能够流传后世。我敢打赌，德雷克所做的最后一件有趣的事情是口技表演，在 2020 年&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/listening-booth/the-empty-blockbuster-music-of-dj-khaled"&gt;DJ Khaled&lt;/a&gt;的歌曲《Popstar》的音乐视频中，他向&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/culture-desk/justin-biebers-seasons-and-the-promise-of-the-celebrity-tell-all"&gt;贾斯汀·比伯&lt;/a&gt;发出了自己的声音。当比伯在副歌部分用嘴说话时，德雷克的声音倾泻而出。出：“警察来了，就像我在分发毒品一样，不，不/我是流行歌星，不是医生。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;因此，也许肯德里克在 10 月份感到懊恼，当时 Drake 发行了与&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/listening-booth/j-coles-all-star-ambitions-on-the-off-season"&gt;J. Cole&lt;/a&gt;合作的歌曲《第一人称射击游戏》，J. Cole 如此审视自己的行业：“爱当他们争论最难的 mc/是 K-Dot 吗？是奥布里吗？或者我？ /我们三巨头就像我们创办了一个联盟，但现在我感觉就像穆罕默德·阿里。”这些台词不仅回避了“三巨头”的问题，还暗示肯德里克、德雷克（本名奥布里·格雷厄姆）和 J. 科尔是值得含糊其辞的主题。事实并非如此，肯德里克回答道，他采用了科尔的勇敢作为他上个月与 Future 和 Metro Boomin 一起发行的粗糙陷阱歌曲“Like That”中美妙押韵的基础：“操他妈的‘三巨头’/黑鬼，我就是这么大。”这种情绪似乎很明显。然而，从第一首悲观的歌曲开始，这首歌就受到了一群神学家的青睐，他们致力于从看似最友善的措辞中找出意义。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;值得注意的是，在四月初，J. Cole 向 Kendrick 发出了“7 Minute Drill”，两天后又否认了这首歌，在与比赛男子 J. Cole 的一次值得注意的退出之后，真正的比赛开始了。随着歌曲的积累，热情也随之增强——Drake 在 4 月 13 日（“Push Ups”）和 19 日（“Taylor Made Freestyle”）的回应； 4 月 30 日来自 Kendrick 的一首（“Euphoria”）； 5 月 3 日的曲目（Kendrick 的“6:16 in LA”和 Drake 的“Family Matters”）；以及 5 月 4 日肯德里克的两首歌曲（“Meet the Grahams”和“Not Like Us”）。参与竞争的玩家有很多：Weeknd 和&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2013/02/11/rocky-road-2"&gt;A$AP Rocky&lt;/a&gt;也都加入了进来；另一位前合作者&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/culture-desk/rick-ross-reflects"&gt;里克·罗斯&lt;/a&gt;（Rick Ross）上周也加入了“香槟时刻”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;反驳时而真诚，时而喧闹：德雷克以他惯常的方式破坏了肯德里克的形象——既包括他自诩的严肃性，也包括他的身高——而肯德里克恳求男孩不要玩得太多，玩弄德雷克的伎俩中的接缝，他在种族和性别方面的表现。 （里克·罗斯关于“那个手术”的台词，以及肯德里克咆哮的邀请“告诉他们你的腹肌是从哪里来的”，已经激起了有关德雷克其他“工作”的现有谣言，并催生了一个名为“BBL Drizzy”的&lt;a href="https://www.vulture.com/article/bbl-drizzy-metro-boomin-sample-comedian.html"&gt;在线挑战&lt;/a&gt;，但是应该说的是， &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/culture-desk/megan-thee-stallion-lil-uzi-vert-and-the-emptiness-of-the-live-virtual-concert"&gt;梅根·西·斯塔林 (Megan Thee Stallion&lt;/a&gt; &lt;a href="https://www.complex.com/music/a/backwoodsaltar/megan-thee-stallion-drake-diss-hiss"&gt;) 几个月前在“HISS”节目中就提到了&lt;/a&gt;这一点，这是一个直接向业界同行发表的演讲，其中包括德雷克 (Drake)，德雷克在 2020 年托里·拉内兹 (Tory Lanez) 开枪射杀了她后嘲笑了她。）德雷克和肯德里克都赞成他们的观点中显而易见的内容。尽管后者至少在一段时间内对建议的力量表现出了更多的耐心。他在“6:16 in LA”中说唱：&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;你拿工资的一百个黑鬼&lt;br /&gt;其中二十个人希望你成为牺牲品&lt;br /&gt;其中之一实际上就在你旁边&lt;br /&gt;其中两个已经厌倦了你的生活方式&lt;br /&gt;只是没有勇气告诉你。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;这些酒吧的前提是让收件人保持清醒，其中有很多内容可供粉丝在未来几天剖析。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;听众的狂热审视有时让人感觉很方便。与其他艺术学科一样，音乐已经成熟，可以被称为人工智能的技术进行不被发现的干预——人工智能是一系列技术精湛的方法的简写，用于录制听起来像是由其他人制作的音乐。当德雷克的“Push Ups”的未经掌握、无来源的版本开始流传时，听众推测某个匿名者写了类似德雷克的歌词，用德雷克式的流程表演，并应用了模仿德雷克的过滤器。 《Push Ups》得到了证实，但至少还有另一首歌曲在被揭露为假歌曲之前获得了关注。但是，德雷克的“Taylor Made Freestyle”无法通过常规服务进行流媒体播放是有原因的。这首歌正是使用了这样的变声技术，用西海岸过去的鬼魂刺激肯德里克，控制了&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/10/30/tupac-shakur-the-authorized-biography-book-review"&gt;图帕克&lt;/a&gt;和还活着的史努比狗狗。 “侄子，你到底想做什么？ /我们把蓝调之家的火炬传递给你，”德雷克饰演史努比，说唱道。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;厚颜无耻且懂事的“Taylor Made Freestyle”可以被视为强调了嘻哈音乐中真实性的认证一直是如何错综复杂的，尽管许多评论家认为这是一位被长达十年的拨款和参考曲目记录所困扰的艺术家的失误。提及&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/look-what-taylor-made-us-do"&gt;泰勒·斯威夫特（Taylor Swift）&lt;/a&gt; ——参考肯德里克对《Bad Blood》混音版的接管——作为说唱歌手弱点的证据，这是相当丰富的，而德雷克和泰勒，在他们的&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/taylor-swifts-weirdly-mercenary-album-release-continues-with-ready-for-it"&gt;资本利益&lt;/a&gt;、&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/05/06/taylor-swifts-tortured-poetry"&gt;过剩的产出&lt;/a&gt;和&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/why-normal-music-reviews-no-longer-make-sense-for-taylor-swift"&gt;偏执的粉丝&lt;/a&gt;方面，参与相同的策略。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我承认，认真对待其中的大部分内容有些困难，也许是因为许多听众的反应给我留下了相当愚蠢的印象。任何容易被“四重句”所震撼的人都可以在他们的生活中拥有更多的诗意——包括斯威夫特。从前对说唱诗学的辩护已经被 Genius.com 的千禧一代的思想所取代，他们把每一个音节都当作注释和世俗的注释做好了准备；正如&lt;em&gt;《泰晤士报》&lt;/em&gt;评论家乔恩·卡拉马尼卡 (Jon Caramanica) 抱怨的那样，“对一首音乐的完整理解被简化为‘我得到了参考’或‘我认识到了参考’。 ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但这就是牛肉的意义所在，你可能会说——深入研究一大堆主要是文本的材料，这些材料是为了让某人知道他们很糟糕而收集的。 Disses 是为解析而设计的。其中一些音乐的吸引力超越了争执——拉马尔的《Euphoria》，继德雷克的《Push Ups》和《Taylor Made Freestyle》之后，除了它的箭头之外，还引起了共鸣。我喜欢那首歌。在其中，肯德里克按照流派标准列出了他强烈不喜欢的原因，但这些原因变得滑稽地不够。 “我讨厌你走路的方式，你说话的方式，我讨厌你穿着的方式，”他情绪激动地背诵道。 “有些狗屎只是令人畏缩，我猜它甚至不需要太深。”他提到了 Drake 的一项胜利，即 2015 年与 Meek Mill 不和期间发行的唱片《Back to Back》。 “我会回到这个记录，”肯德里克补充道。一些粉丝想知道，这是否意味着他会带着更多的东西回来？他确实做到了。与此同时，我的热情却没能保持住。我知道我并不孤单。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;其他评论家——Pitchfork 的 Alphonse Pierre； Vulture 的克雷格·詹金斯 (Craig Jenkins) 诊断出他们对本赛季未发生的事件感到失望。轻率地围绕着“家庭事务”，这是德雷克对“欣快感”的回应，歌词声称“你打败了你的女王”。那天晚上，肯德里克发出了《拜见格雷厄姆一家》，将德雷克与哈维·韦恩斯坦放在一起；然后，在几小时后发行的另一首歌中，他根据德雷克的第六张录音室专辑《认证的情人男孩》的标题，创造了“认证的恋童癖者”的绰号。这也不是第一次有人听说德雷克与肯德里克双关语中的“A小调”打架。还有另一首歌，来自德雷克（Drake）——他在回应曲目“The Heart Part 6”中否认了这些指控——但是，真的，还有什么可说的呢？&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《林格》的查尔斯·霍姆斯 (Charles Holmes) 将德雷克和肯德里克描述为“超越传统的流派中的形式主义者”。有些传统似乎比其他传统更难消亡。这就是两个失败者联合起来利用针对女性的暴力行为进行诽谤的方式，这乏味地提醒人们说唱文化与厌女症的交织，虽然这并不是说唱所独有的，但对许多人来说，它仍然是独特的&lt;em&gt;文化&lt;/em&gt;的一部分。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;还有其他人对最近出现的大众文化感到恼火吗？一切都让我感到刺痛，我不知道为什么，或者我知道，但原因与这个小小的症状不相称。为了减少以色列的暴力， &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/q-and-a/the-humanitarian-catastrophe-in-gaza-can-only-get-worse"&gt;数以万计的巴勒斯坦人&lt;/a&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/q-and-a/inside-israels-bombing-campaign-in-gaza"&gt;被谋杀&lt;/a&gt;——这肯定被低估了——以及&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/essay/the-kids-are-not-all-right-they-want-to-be-heard"&gt;那些抗议&lt;/a&gt;其机构在暴力中所扮演角色的人受到暴力对待，达到个人感情的程度，这是人们可以做的更美国化的事情之一，世界上有足够的美国来维持一个亿万年。尽管如此，这些流行歌星的剖析不满和对当下有意义的习语的故意误读仍然让我觉得是相关的现象。垃圾解读比比皆是。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果任务是高度关注歌词，那么一些真正的牙齿怎么样？来自左外野的一位后来者，我最后记得看到他仍在市中心的某个地方寻找他的街头信誉，并且显然从那时起就一直在推出音乐。周一，&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2016/03/07/macklemore-the-hip-hop-villain"&gt;麦克莫尔&lt;/a&gt;发布了歌曲“Hind&amp;#39;s Hall”，这是学生活动人士为&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/05/13/columbias-campus-in-crisis"&gt;哥伦比亚大学&lt;/a&gt;汉密尔顿大厅起的新名称，以被以色列杀害的六岁巴勒斯坦女孩 Hind Rajab 命名。这首歌的地址很直白：“问题不在于抗议，而在于他们抗议的内容/这违背了我们国家资助的内容。”随附的视频将这些歌词置于校园抗议和以色列炸弹的镜头中。麦克莫尔的声音是一个问题，是二十世纪的遗物及其对反说唱文化说唱歌手的迷恋。我们想要一个更酷的信使。但在这个非常特殊的情况下，这些话取代了畏缩。 “这位艺术家发生了什么事，你有什么话要说吗？”他说唱。 “我想要停火，去他妈的德雷克的回应。” （德雷克确实在 10 月底签署了一封呼吁停火的公开信。）这个信息太明确了，不容含糊：“封锁路障，直到巴勒斯坦获得自由，”他背诵道。这不是波普音乐，但它是我在一分钟内听过的最好的声音之一。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sat, 11 May 2024 00:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/drake-kendrick-lamar-and-our-moment-of-bad-reading</guid></item><item><title>斯托米·丹尼尔斯的美国梦</title><link>https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/stormy-danielss-american-dream</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-10T22:18:45.573Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/663e34252bdabf170693d3f8/16:9/w_1280,c_limit/Fry-Stormy.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;周四早上，唐纳德·特朗普 (Donald Trump) 走进曼哈顿下城的刑事审判时，心情似乎很顽皮。他穿着浅蓝色衬衫，海军蓝西装外套下面系着天蓝色领带，看上去就像一个晴朗的春日。当他经过法庭旁听席上的记者时，他用手指枪指着保守派的 Newsmax 主持人格雷格·凯利 (Greg Kelly)。 ，他以令人放心的微笑回应。然而，当成人电影明星斯托米·丹尼尔斯（Stormy Daniels）走近证人席准备第二天作证时，这种俏皮的气氛被一种严肃的严肃所取代，她的高跟鞋在法庭地板上发出响亮的咔哒声。这位前总统向前伸出下巴，目光落在丹尼尔斯身上，丹尼尔斯穿着一件合身的绿色连衣裙，里面穿着一件宽松的黑色夹克，她的眼镜架在金色的长发上。她看起来就像一位严肃的行政经理，比如注册会计师办公室的行政经理——有吸引力、聪明、能干。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;丹尼尔斯的法定名字是斯蒂芬妮·克利福德，是一位直率、善于交际的金发女郎，她以“雷霆”和“闪电”为自己的三重硅乳房而闻名。她声称，在 2006 年太浩湖的一场名人高尔夫锦标赛上，她遇到了未来的总统，与他发生了不那么平庸的性行为，十年后，在 2016 年总统选举前夕，她获得了报酬十三万美元来保持沉默。特朗普当时的律师兼掮客迈克尔·科恩(Michael Cohen)将这笔钱转给了丹尼尔斯，然后据称特朗普组织偿还了这笔钱，该组织将这笔钱视为“提供的服务”的“保留金”。特朗普被指控犯有三十四项重罪，包括在选举前伪造商业记录以掩盖封口费和隐瞒破坏性信息；他不认罪。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;自特朗普时代开始以来，其标志之一就是其滑稽的粗俗。就像在蹒跚学步的孩子脸上挥舞闪亮的物体一样，这位前总统的愚蠢滑稽动作——在白宫招待会上提供快餐，向一个七岁的孩子暗示圣诞老人不是真的，直视日食——已经被人们所接受。这是一种受欢迎的分散注意力的方式，可以让人们远离他的政府更险恶的政治现实。最终，特朗普将因其被指控的严重罪行而接受审判：他涉嫌非法企图推翻 2020 年总统选举、他在 1 月 6 日叛乱中所扮演的角色，以及他可能对机密文件处理不当。但是，在那之前，我们在曼哈顿进行了他的封口费审判，这感觉像是对二十一世纪美国的耸人听闻的模仿。在审判中，特朗普的前助手霍普·希克斯在证人席上泪流满面，前&lt;em&gt;《国家询问报》&lt;/em&gt;出版商大卫·佩克则在法庭上告诉法庭，当特朗普抓获并杀害了可能具有破坏性的小报故事时，要让特朗普偿还他的钱是多么困难。他。然而，这种看似转移审判的行为也可能导致美国历史上对前总统的首次有罪判决，斯托米·丹尼尔斯就是帮助我们实现这一目标的工具。谁曾想到？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;丹尼尔斯出生于路易斯安那州巴吞鲁日，父母在她很小的时候就离婚了，现年四十五岁的丹尼尔斯十七岁时就开始在当地的一家脱衣舞俱乐部表演。她在二十岁出头时成为一名色情女演员，不久之后，成为成人电影的编剧和导演——这对当时的女性来说是罕见的。丹尼尔斯已经结过四次婚，并且是一个十几岁女儿的母亲，在她 2018 年的回忆录《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Full-Disclosure-Stormy-Daniels/dp/1250205565" rel="noopener" target="_blank"&gt;全面披露&lt;/a&gt;》中，她描述了她在家庭和婚姻之间的漂泊生活，从路易斯安那州到洛杉矶到佛罗里达州到维加斯到德克萨斯州。在一个令人难忘的部分中，她讲述了两千出头在佛罗里达州的一家具乐部遇见重金属乐队 Pantera 的情景，并自发地加入了他们的巡演巴士，为期两周。 （“我们是这个新的马戏团家庭，”她写道。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管丹尼尔斯看似轻浮，但当我最近读到《全面披露》时，最让我震惊的是她的坚定和进取心。丹尼尔斯在一个缺乏爱心和疏忽的母亲的肮脏环境中长大——她的父亲基本上不被关注——小时候曾被邻居性虐待，但她设法在骑马和在学校表现出色中找到了安慰。然而她的资源为零，她知道美好的生活也是昂贵的。 （“美国梦的一部分就是赚钱，”她在书中写道。“我是资本主义的坚定信徒。”）她的救赎是工作。 “我就像一台机器，每周工作六个晚上，其中至少有五个晚上是替身，”她在谈到早期在脱衣舞俱乐部的演出时写道。她很精明地利用自己的外表和性取向来最大限度地发挥自己的收入潜力，这帮助她实现了她从出生起就无法获得的经济保障。如果不务实，她就什么都不是：她是一个天生的黑发女人，她回忆起自己如何把头发染成红色，然后染成金色，以寻求更高的利率。 （“我的金发越多，我得到的工作就越多。”）然后是胸部：“我注意到黄金俱乐部里投资隆胸的女孩得到了更多的小费。”事实证明，她跟随他们的脚步的决定立即得到了回报。 （“我立即得到了更多的建议。”）为了以脱衣舞娘的身份赚更多的钱，她转而拍摄裸体画报，最后，她开始拍电影。 （“在你达到顶峰后，提高收入的唯一方法就是拍电影。”）2002 年，她开始在 Wicked Pictures 的作品中表演，成为该工作室的签约明星之一，后来通过编剧和导演电影扩大了自己的影响力为公司。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;当丹尼尔斯在太浩湖遇见特朗普时，她二十七岁，是行业的领军明星之一。上周二，当她开始在特朗普的刑事审判中作证时，她告诉检察官之一苏珊·霍芬格(Susan Hoffinger)，她相信特朗普被她的商业头脑所吸引。他们在高尔夫锦标赛上见面后（Wicked Pictures 赞助了其中一洞），特朗普邀请丹尼尔斯在他的套房与他会面，并向她询问了她在成人电影行业的工作。 “他对其中的许多商业方面非常感兴趣，我认为这非常酷，”她告诉法庭。 “他问了一些问题，比如‘有工会吗？你有残留吗？正如我的同事埃里克·拉赫（Eric Lach）为&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-local-correspondents/donald-trumps-trial-of-the-century"&gt;报道&lt;/a&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-local-correspondents/how-to-defend-or-prosecute-donald-trump"&gt;审判&lt;/a&gt;一样，他告诉我，这是“游戏认可游戏”的时刻。毕竟，没有人比唐纳德·特朗普更坚定地相信资本主义。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;当时，特朗普是 NBC 节目《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2019/01/07/how-mark-burnett-resurrected-donald-trump-as-an-icon-of-american-success"&gt;学徒&lt;/a&gt;》第五季的主持人，他建议丹尼尔斯出现在他的电视节目中，以证明，正如她在证人席上所说，她是“不只是一个愚蠢的荡妇。”丹尼尔斯起初不相信，但仍然很感兴趣，并渴望在成人电影行业之外寻求可能性。 “这对我的职业生涯来说是很棒的，”她周二告诉霍芬格。但正如丹尼尔斯声称的那样，当她从套房的浴室出来时，特朗普穿着平角短裤和 T 恤在床上等她，专业讨论变得完全不同。 “天啊，我到底看错了什么才来到这里？”她回忆起在法庭上的想法。这次性接触（特朗普否认发生过）是双方自愿的，但完全不快乐。 （“我当时盯着天花板，”丹尼尔斯作证。）离开套房后，丹尼尔斯希望《学徒》演出仍能成功，继续与特朗普保持联系，尽管她再也没有与他发生过性关系。一段时间后，当特朗普最终告诉她，他无法让她作为节目的参赛者时，她不再接听他的电话，继续自己的生活。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 2011年，丹尼尔斯得知她与特朗普会面的故事被泄露给了媒体，她决定控制局势，这样她至少可以从中获得金钱利益，并确保故事的准确性。她向八卦杂志&lt;em&gt;《In Touch Weekly》&lt;/em&gt;讲述了她与特朗普的夜晚，该杂志最终直到 2018 年才出版。（后来有报道称，2011 年，迈克尔·科恩要求撤回这篇报道，并威胁称如果此事发生，将采取法律行动）在丹尼尔斯的回忆录中，她还声称，大约在同一时间，她在拉斯维加斯的一个停车场抱着当时还在襁褓中的女儿，一名男子走近并威胁她，告诉她“不要打扰特朗普先生”。 ”）多年后，在 2016 年总统选举前夕，丹尼尔斯联系了《&lt;em&gt;国家询问报》&lt;/em&gt;并试图再次推销她的故事。在“走进好莱坞”磁带丑闻之后，特朗普不需要更多的负面宣传，科恩付钱让她签署一份保密协议。但在 2018 年，科恩本人开始围绕他对特朗普总统任期的描述，包括丹尼尔斯的封口费故事，此时丹尼尔斯认为保密协议是无效的。 （“这个昏暗的灯泡科恩在那里卖我名字的书，但我是唯一认真对待这份保密协议的人？”她在回忆录中写道。“我不能发表评论，获利或为自己辩护？”）她开始说话了。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;据称事件的曝光对丹尼尔斯来说既是福音也是负担。从好的方面来说，她获得了一份利润丰厚的图书交易，参加了多个真人秀节目（最近，作为酷儿约会节目“For the Love of &lt;em&gt;DILF&lt;/em&gt; s”的主持人），并成为一部纪录片的主题（“Stormy”） ”），并以“让美国再次变得饥渴”为口号，成功地在脱衣舞俱乐部巡演。不利的一面是，她与丈夫和孩子的父亲分手了，她说，直到特朗普事件公开后，她才告诉孩子的父亲。 （此后她与另一个男人再婚。）她在网上收到了许多死亡威胁，她不得不让女儿退学，并聘请昂贵的保安人员。她曾被热衷于宣传的前律师迈克尔·阿维纳蒂 (Michael Avenatti) 诈骗，并因法律费用而负债累累，其中包括 2018 年针对特朗普的诽谤诉讼失败后，她欠特朗普数十万美元的&lt;em&gt;律师&lt;/em&gt;费。她已经成为总统愤怒的焦点——这不是任何人所希望的，尤其是当总统是特朗普时。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;丹尼尔斯作证的第一天可能会作为特朗普极其尴尬的一天载入史册。 （在法庭上，她告诉法庭她如何用杂志打前总统的屁股，以及他们在没有安全套的情况下以传教士体位发生性关系。）随后，特朗普的律师托德·布兰奇（Todd Blanche）表示担心，因为没有办法让他的委托人从这样的打击中恢复过来。 “我们怎样才能以对特朗普总统公平的方式摆脱困境？”布兰奇询问胡安·梅尔尚法官，法官回答说唯一的补救办法是“交叉询问”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;特朗普的另一位律师苏珊·内切尔斯(Susan Necheles)进行的盘问是无情的。然而丹尼尔斯完全有能力应对这种情况。她聪明又严谨，给我的印象是非常可信的。 （当我看着她时，我认为她可以轻松赢得“学徒”。）她也很有趣。有一次，内谢尔斯就一条推文向她提出质疑，她在推文中称自己是“冲掉橙色粪便的完美人选”，并声称丹尼尔斯将自己定位为“将特朗普送进监狱的工具”。目击者澄清说，她是在回应一名特朗普支持者称她为“人厕所”。 “我很确定这有点夸张，”丹尼尔斯在谈到她自己的推文时说道，然后补充道：“我也不是厕所，所以……” 。 ”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;辩方的策略似乎是试图让陪审团相信丹尼尔斯编造了与特朗普发生性关系的整个故事。内谢莱斯在盘问中以一种小问题的方式对丹尼尔斯 2011 年在&lt;em&gt;In Touch&lt;/em&gt;上与特朗普会面的描述和她周二描述的方式之间看似细微的差异进行了讨论。检方直接询问。 （内谢尔斯花了没完没了、令人麻木的时间来诉讼丹尼尔斯和特朗普是否在太浩湖哈拉斯吃过晚饭，或者是否没有吃东西。）辩方也毫不犹豫地回到了羞辱荡妇的地方，试图给丹尼尔斯打上烙印。作为一个骗子。 “你二十多年来的职业生涯就是写作、表演和导演性爱电影，对吧？”内谢莱斯问道。 “所以，你在把有关性的虚假故事变得真实的方面有很多经验，对吧？”丹尼尔斯似乎吃了一惊，但很快就恢复了过来。 “哇，”她轻笑道。 “电影中的性爱非常真实。就像我在那个房间里发生的事情一样。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，内切莱斯并没有被吓倒。她喋喋不休地谈论丹尼尔斯的经济动机，试图辩称丹尼尔斯捏造了一次性接触，然后实质上勒索了特朗普。周二，在检方的询问下，丹尼尔斯解释说，她并没有费心去谈判她的十三万美元保密协议的金额，“我不在乎金额，”她说。 “这只是为了完成它。这个数字对我来说并不重要。”这种情绪似乎与丹尼尔斯在《全面披露》中将自己描绘成一个不遗余力赚钱的干将的方式相矛盾。但话又说回来，她以前可能从未受到过如此强大的人的威胁，而保密协议似乎是让他们停止的一种方式。正如她在书中所写，她的应对机制一直是“继续前进”。这就是她小时候所做的事情，当一名男子据称威胁她和她的孩子时她所做的事情，以及她现在似乎正在做的事情。她不是受害者，而是一如既往地务实。周四，当检察官苏珊·霍芬格(Susan Hoffinger)在她的重新审查中询问她签署保密协议的部分原因是否是为了确保她有书面记录来保证她的安全时，丹尼尔斯做出了肯定的回答。 “而且你也很乐意拿钱——你不是说你不乐意拿钱吧？”霍芬格继续说道。 “不，我们都很乐意拿钱，”丹尼尔斯回答道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;丹尼尔斯从未否认谋生是她动机的一部分，尽管内谢莱斯试图辩称，近年来，她一直在向抵抗自由派兜售她对总统的推定仇恨，以获取经济利益。 “你在2018年和2019年继续了脱衣舞巡演，对吗？”内谢尔斯问起“让美国再次饥渴”竞选，丹尼尔斯平静地回答道：“是的。我继续做我的工作，在俱乐部跳舞，这是我自 2001 年以来一直做的事情。”如果丹尼尔斯在特朗普丑闻后的生活就像内谢勒斯暗示的那样是在抢钱，那么她迄今为止的整个工作生涯也是在抢钱，这有什么问题呢？后来，内切尔斯提出了丹尼尔斯在她的网上商店出售的“暴风雨，起诉圣人”蜡烛作为证据。 （“你每个人都能赚四十美元，”内谢尔斯说。“不，我实际上赚了大约七美元，”丹尼尔斯纠正道。）当辩护律师暗示丹尼尔斯“通过出售东西来“庆祝”特朗普的起诉时，”目击者很快回答道：“和特朗普先生没什么两样！”这是一个很好的提醒，绝对没有人比总统本人从这一切中获益更多。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 10 May 2024 23:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/stormy-danielss-american-dream</guid></item><item><title>美国通过了针对 TikTok 的禁令。为什么？</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/the-new-yorker-radio-hour/the-united-states-passed-a-ban-on-tiktok-why</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-10T19:29:49.356Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/663e2672c999506b4ce1db44/16:9/w_1280,c_limit/Radio_Hour_FINAL_Tiktok_B-05-09-2024.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/podcasts"&gt;注册&lt;/a&gt;接收我们关于最佳《纽约客》播客的每周通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;四年前，唐纳德·特朗普向中国展示实力，试图禁止中国字节跳动公司旗下的 TikTok。没过多久，特朗普亲自任命的一名法官就阻止了他的行政命令，称其“武断且反复无常”。现在大约有一半的美国人口使用 TikTok；整个经济体的生死存亡都取决于该应用程序，数百万人，尤其是年轻人，都是通过它获取新闻的。但现在TikTok确实处于被禁止的边缘，因为这项立法已获得国会百分之八十以上的代表通过，并由拜登总统签署。该应用程序将被从美国应用程序商店中删除，除非字节跳动将其出售给某个实体（可能是美国实体）。 TikTok 正在提起诉讼以阻止该法律。这是科技巨头之间争夺主导地位的斗争，还是真正的国家安全问题？大卫·雷姆尼克与两位专家交谈。 Palantir 的技术高管雅各布·赫尔伯格 (Jacob Helberg) 推动了新法律的实施，他称该应用程序是“中国宣传的工具，并且……” 。 。供中国监视。” &lt;a href="https://www.wired.com/"&gt;&lt;em&gt;《连线》杂志&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;全球编辑总监、记者凯蒂·德拉蒙德 (Katie Drummond) 称这项新法律是“植根于假设和虚伪的巨大越权”。德拉蒙德认为，政府拒绝“纵观广泛的社交媒体平台，并从监管的角度以同样的谨慎和精确程度对待所有这些平台”。此外，我们还将了解如何用洗碗机烹饪三文鱼，以及 TikTok 的其他烹饪亮点。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; &lt;em&gt;《连线》杂志的&lt;/em&gt;凯蒂·德拉蒙德 (Katie Drummond)：TikTok 禁令是“一种巨大的越权行为，根源于虚伪”&lt;/h2&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;一位著名科技记者看到硅谷公司在华盛顿制定政策，而立法者拒绝适当监管社交媒体。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;h2&gt;科技高管如何游说立法者禁止 TikTok&lt;/h2&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;在游说国会强制出售 TikTok 时，Palantir 的一位高管称其为国家安全威胁——一种由中国政府控制的数字特洛伊木马。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;洗碗机里的三文鱼？汉娜·戈德菲尔德 (Hannah Goldfield) 的烹饪亮点 TikTok&lt;/h2&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;这位美食作家讲述了在社交媒体上观看烹饪的乐趣——无论美味还是糟糕。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;《纽约客广播时间》是 WNYC Studios 和《纽约客》联合制作的节目。&lt;/em&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Fri, 10 May 2024 20:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/the-new-yorker-radio-hour/the-united-states-passed-a-ban-on-tiktok-why</guid></item><item><title>内莉·鲍尔斯失败的挑衅</title><link>https://www.newyorker.com/books/under-review/nellie-bowless-failed-provocations</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-10T16:15:39.896Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/663d46b00a9895c97359a8e9/16:9/w_1280,c_limit/Fischer-Nellie.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;记者内莉·鲍尔斯 (Nellie Bowles) 为她与妻子巴里·韦斯 (Bari Weiss) 创办的新媒体公司自由新闻社 (Free Press) 撰写了名为“TGIF”的专栏。两位女性都曾在《纽约&lt;em&gt;时报》&lt;/em&gt;工作过：鲍尔斯是一名科技记者，韦斯是一名右倾观点作家和编辑，在辞职前发表了一封公开信，哀叹该报现在被一群推行“新正统观念的暴民”统治。 ”。 《自由新闻报》将自己定位为主流机构过度行为的解药，而《TGIF》则每周提供有关其所关注问题的头条新闻摘要，并点缀着鲍尔斯的诙谐评论。 “我穿着我的旧哥伦比亚运动衫，戴着哈马斯头带——这是本季的造型，”最近报道她母校抗议活动的一&lt;a href="https://www.thefp.com/p/tgif-dont-tread-on-me-bro" rel="noopener" target="_blank"&gt;期文章&lt;/a&gt;这样开头。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2021 年 12 月，&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2022/01/03/what-joan-didion-saw"&gt;琼·迪迪安 (Joan Didion) 去世&lt;/a&gt;后，“TGIF”向她的影响力致敬。鲍尔斯&lt;a href="https://www.thefp.com/p/tgif-i-couldnt-handle-vacation-edition" rel="noopener" target="_blank"&gt;写道，&lt;/a&gt;迪迪安的作品“激发了包括这一代在内的一代年轻作家”，“她的作品刺痛了她周围的时尚运动”。 “我读的《迪迪安》会悄悄地发现美国文化中最脆弱的部分。她既无情又有趣。她没有站在你这边。她不站在任何人一边。如果迪迪恩这几年一直在工作，我毫不怀疑她会写谁。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;鲍尔斯在一本名为《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Morning-After-Revolution-2020-That-ebook/dp/B0B6YQN8HT" rel="noopener" target="_blank"&gt;革命后的早晨：来自历史错误一边的消息&lt;/a&gt;》的新书中，似乎正在争夺迪迪安的领地。她的标题让人想起《六十年代后的早晨》，这是迪迪恩在 1970 年对她与前十年理想主义的根本疏离进行的沉思。韦斯宣称她的妻子是“汤姆·沃尔夫和琼·迪迪恩的私生子”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;鲍尔斯在《革命后的早晨》中的主题是她所说的“革命”、“运动”和“新进步派”——或多或少&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/elon-musk"&gt;埃隆·马斯克&lt;/a&gt;称之为“觉醒病毒”——以及她把自己描绘成左翼正统观念的叛徒。 “我的一生很大程度上归功于政治进步主义，”她在谈到自己的演变时写道。 “我对另一种选择感到愤怒，它肯定不会想要我。”她真诚地自愿：&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;我在高中成立了同性恋-异性恋联盟，有一段时间我是唯一一个出柜的同性恋孩子，在校园里到处张贴彩虹。大学毕业后，我融入了布鲁克林左派。我去维索书局看过&lt;em&gt;《国家》&lt;/em&gt;作家的作品，天哪，我买了一个手提包。当希拉里·克林顿即将获胜时，我正在一家变装酒吧里喝着“I&amp;#39;m With Her-icanes”。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;她不像迪迪翁那样是一个根深蒂固的局外人，即使不是革命的同路人，至少也是一个通勤者，总体上认同她同伙的日常习惯和传统智慧。但她开始对其日益增长的热情心存疑虑，而在 2018 年遇到“著名的自由派异见人士”韦斯后，她所经历的社会责难加剧了这些疑虑。她看到媒体行业的同行采用新的行话并发表报道，这些报道指出从阿尔茨海默氏症药物到有机食品等各个领域都存在潜在的种族主义；她认为质疑这些事态发展是不允许的。 2020 年左右，在疫情期间，乔治·弗洛伊德 (George Floyd) 被谋杀，以及各自引发的文化和政治反应，包括韦斯的辞职，鲍尔斯估计，事情“变得疯狂”。那年夏天，当抗议者在西雅图国会山附近建立了一个没有警察的“自治区”时，她想去看看，但同事劝阻了她。她觉得，她的报道本能正在被压制。 （她最终到达了国会山自治区&lt;em&gt;CHAZ&lt;/em&gt; ，在那里她写了一篇关于不幸的企业主的故事。）2021 年，她离开了《&lt;em&gt;泰晤士报》&lt;/em&gt; ，并开始报道一个被禁止的事实——左派可能有些愚蠢。她在《革命后的早晨》的序言中写道，“呼啸而至的意识形态将继续以某些有趣甚至有益的方式重塑美国，也以另一些令人震惊的方式，但主要是以以下方式重塑美国：是——我不想这么说——很有趣。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;记得南希·佩洛西和查克·舒默穿着&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/on-and-off-the-avenue/the-embarrassment-of-democrats-wearing-kente-cloth-stoles"&gt;肯特布披肩&lt;/a&gt;那天的人都不会说，过去四年里没有发生过令人眼花缭乱的荒谬事件。社会变革时期伴随着行为准则的变化，暴露出个人的弱点和制度的无能；陷入历史逆流的人们暴露无遗。自六七十年代新新闻主义形成以来，所有这些都为非小说类散文提供了丰富的素材，利用小说细节和作者主观性来捕捉那个时代的喧嚣。早在人们谈论“美德信号”之前，沃尔夫就将新新闻主义定义为描绘地位的项目——亚文化等级的微小等级。在《激进时尚》中，沃尔夫闯入了伦纳德·伯恩斯坦 (Leonard Bernstein) 为黑豹党而建的公园大道顶层公寓举办的派对；他描述了托盘上流通的裹有坚果的羊乳干酪小块，以及支持一项可能无法免税的事业的特殊兴奋。客人被警告说，这项事业可能无法免税。他对礼仪和仪式的人类学审视使这一场景难以磨灭。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;迪迪安关于反主流文化的文章围绕着一种世界末日的恐惧，这种恐惧超越了沃尔夫的地位争夺——但她自己毫不留情的洞察力打破了陈词滥调，使她适应了风格和性格的细微差别。在一份关于琼·贝兹非暴力研究所的令人沮丧的报告中，她将其创始人描绘成“一个有趣的女孩，可能会引起亨利·詹姆斯的兴趣”，而不是一个空洞的嬉皮士刻板印象，她穿着爱尔兰蕾丝，在一个县里平静而自信。 - 当她面对恼怒的邻居时召开董事会会议。迪迪安和沃尔夫在描写他们那个时代的潜在革命者时提出了怀疑态度，但他们也带来了小说家对人物的洞察力——一种理解人类行为方式的基本兴趣。他们的批评建立在对对象特殊虚荣心的敏锐洞察之上。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;鲍尔斯也在寻求类似的东西。 “我希望你从他们自己的角度来看待新进步派，而不是一幅漫画，”她在书的开头附近写道。 《早晨》从 2020 年夏天的抗议活动开始，遵循松散的时间顺序结构。她讨论了特权研讨会和青春期阻碍者、反种族主义大师罗宾·迪安吉洛和病毒食谱大师艾莉森·罗曼、西雅图的&lt;em&gt;CHAZ&lt;/em&gt;和洛杉矶的回声公园无家可归者营地，以及旧金山的进步前地区检察官切萨·布丁。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;然而，当鲍尔斯对主题的描述如此笼统时，很难将她的主题视为漫画。她写道，西雅图六十多岁的市长“头发完美地吹进头盔里，这在那个年龄段的成功女性中很流行。”与此同时，十几岁和二十岁出头的抗议者拥有“男人当时所拥有的那种盘绕松鼠般的能量”。在这样的时刻，鲍尔斯并不是在识别和描述类型；而是在识别和描述类型。她指着他们，依靠读者提供他们心中已经有了的肖像。她对 2020 年和 2021 年收集捐款和关注的新兴活动团体的描述同样是空白的：它们是“最华丽的新组织，拥有最好的名字和最敏锐的网站”，或者“很酷、华丽的非营利组织”，或者“时髦团体”；无论如何，他们有“别致的网站”。渐进主义守旧组织拥有“基本网站”。华而不实的非营利组织是由什么构成的？当您访问其网站时，屏幕上会显示什么？鲍尔斯没有说。 《革命后的早晨》是一本需要大量盯着屏幕的书。鲍尔斯上的几门课程名为“白人的有毒趋势”和“躯体废奴主义的基础”，一个为&lt;em&gt;时报&lt;/em&gt;工作人员举办的关于无性恋的小组，哥伦比亚大学关于废止警察的活动，所有这些都在网上进行，相当于网络研讨会的摘要。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 2020 年和 2021 年的活动经常通过视频会议进行，这不是鲍尔斯的错。但是，对于读者来说，结果却令人沮丧。想象一下“激进别致”，没有顶层公寓，没有窃听，没有易燃的社会化学反应，没有服装，没有羊乳干酪小块——只是一个陌生人的记录，通过名字和发型来识别，对一群人讲话并说卡通化的事情。幽默蕴藏在具体性之中，这是一条不言而喻的真理，而这一原则与鲍尔斯尖刻观察社会评论的努力背道而驰。相反，她经常使用生硬的讽刺：根据媒体的说法，暴力抗议者“很好，非常好”；根据临床医生的说法，性别不安的青少年“非常聪明”。她写道：“这场运动如此之快地制定了新的道德规则，以至于‘红包午餐’和‘触发警告’现在实际上已经很糟糕了。你可能很坏。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;你可以想象一位作家在 Zoom 之后与她的躯体废除主义同学进行跟进，讨论他们是否坚持这种做法（涉及哼唱和摇摆），并详细说明谁首先为这样的课程付费。但鲍尔斯似乎对于亲自或与革命的步兵进行长期接触犹豫不决。相反，与她交谈的人往往是恼怒的邻居、困惑的旁观者、幻灭的盟友、温和替代方案的支持者以及有话题的官员。革命的声音来自公开声明，无论是在媒体上引用、在互联网上发布还是在抗议中大声喊叫。关于跨性别儿童的一章（“幼儿知道他们是谁”）的主要声音是医生和医疗管理人员，他们的引述似乎来自在线讲座和视频。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;鲍尔斯认为的一些人物（例如广为流传的“白人至上文化”指南的作者特马·奥肯）拒绝接受采访。在示威活动中，抗议者警惕地注视着她，有时甚至用雨伞挡住她的视线。鲍尔斯认为这证明了一个观点——革命者是狭隘的，拒绝与怀疑论者交谈——并以此为借口不改变主意。她对跨性别抗议的描述主要是引用一个被鲍尔斯称为“绿短裤”的人的喊叫，该人穿着绿色短裤并大喊大叫。迪迪恩形容自己“不擅长采访人”；尽管如此，她仍设法与拍摄对象保持一定程度的亲密关系，足以关起门来看看，比如说，一个服用迷幻药的孩子（如《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Slouching-Towards-Bethlehem-Essays-Classics/dp/0374531382" rel="noopener" target="_blank"&gt;无精打彩的伯利恒&lt;/a&gt;》中的一个著名场景）。迪迪安警告说：“作家总是出卖某人。”但鲍尔斯从来没有足够接近揭露任何对公众观点敏感的事情。你不能在街上出卖陌生人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在缺乏如此细致的审查的情况下，鲍尔斯只能排练保守派评论员最热门的左翼虔诚狂潮——比如“进步堆栈”，这是一种根据发言者的压迫程度对其进行优先排序的方法，该方法已被发现作为防醒沙袋的购买量比实际练习的购买量更大。 “事情变得一团糟，”鲍尔斯写道。 “一个白人同性恋会比一个亚洲异性恋男人走在前面吗？跨性别青少年是否比坐在轮椅上的人更受压迫？” （“想想棘手的道德困境，” &lt;em&gt;《泰晤士报》&lt;/em&gt;专栏作家帕梅拉·保罗上个月在同一主题上&lt;a href="https://www.nytimes.com/2024/04/25/opinion/oppression-victim-offensive.html"&gt;沉思道&lt;/a&gt;。“谁更受压迫，一个年长的残疾白人退伍军人还是一个年轻的拉丁裔同性恋男子？一个跨性别女性，在过去的五年中以一个男人还是一个 16 岁的女孩？”）&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;也许，考虑到鲍尔斯认为自己是革命社会环境的前成员，她认为她的声音足以代表革命。然而，即使在讨论自己的经历时，她也会含糊其辞甚至回避，从而损害了她的可信度。 “所有聪明人都在买枪，”她关于废除警察的章节开始。 “这就是我在排队等候时告诉自己的。”她写道，她从未想过自己会买枪，但她开始听说附近有犯罪活动，然后她发现自己怀孕了。 “几乎我一尿到一根棍子上，我就钻进车里，发现自己拿着一把 AR-15，感觉到了它的重量。”她想知道霰弹枪还是手枪更好，她应该把枪放在哪里安全？尽管她接着详细介绍了她的家庭报警系统的品牌以及她所在社区的私人保安巡逻的每月费用，但她从未透露她购买了哪种枪，如果她确实买了一把的话。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在这场大流行早期，无数人试图应对自二战以来美国生活遭受的最大破坏，他们一边盯着手机，一边看着手机，品牌、激进分子、江湖骗子、目击者、专家和不幸的平民都在努力应对。在同一个提要中混杂在一起。鲍尔斯并没有错——有趣的是，当中央情报局觉得有必要分享一段宣传交叉性的招聘视频时，中间有一段插曲。事实上，有大量的材料触手可及：企业口头上支持种族正义、病毒式新闻报道、讲座和街头对抗视频、推特上的各种挑衅。她的书提出了一个问题，而在六七十年代工作的沃尔夫和迪迪恩从来没有面对过这个问题。作家如何利用这些材料，同时考虑到在线碎片所提供的独特视角（既生动地接近又遥远）？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;鲍尔斯想要描述的这场革命似乎不可能从社交媒体的背景中解脱出来——取消文化的呼唤、美德信号、亚文化的领域，既喧闹又神秘。 （“Twitter 已成为[《&lt;em&gt;泰晤士报&lt;/em&gt;》] 的终极编辑，”韦斯在辞职信中写道。）但是，尽管鲍尔斯过去曾报道过科技文化，但这并不是她关注的那个时期的一个方面。这本书只是未经审视地反映了她陷入网络潮流的经历。 “从“黑人的命也是命”到“跨性别者的命也是命”的过渡是无缝的，”她写道。 “这场运动只是转向了：关于种族主义的话题现在变成了关于跨性别者的恐惧症。完毕！去！”也许这就是当时浏览 Instagram 的感觉；在这页纸上，它读起来是冷漠，甚至是轻信。当然，一本以团结而强大的新运动为前提的书应该对人民、机构及其所包含的思想如何协调一致提供一些说明。缺乏这一点，BLM、儿科性别诊所和旧金山&lt;em&gt;邻避诊所&lt;/em&gt;的主要共同点似乎是，它们大约在同一时间开始惹恼鲍尔斯。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在《革命后的早晨》中，鲍尔斯轻蔑地写道，她为&lt;em&gt;《泰晤士报》&lt;/em&gt;撰写的关于硅谷的报道“正好符合”该报盛行的特朗普时代的抵制心态。她表示，这场革命很乐意对她当时报道的科技兄弟性别歧视和古怪的精英时尚表示怀疑。鲍尔斯可能觉得她现在已经转向更大胆的工作，但她在有关科技的报道中发现了比她书中出现的任何内容都更多的质感和细微差别。她在大流行之前写的关于屏幕和人际关系的故事具有先见之明的矛盾心理：她既传达了技术作为生命线的力量，又传达了她自己对其可能预示的担忧。但是，就在她记得世界变得疯狂的时候，事情发生了变化。 “现在我已经摆脱了屏幕时间内疚的束缚，”她在 2020 年春天&lt;a href="https://www.nytimes.com/2020/03/31/technology/coronavirus-screen-time.html"&gt;写道&lt;/a&gt;——回想起来，也许有点不祥。 “我的电视开着。我的电脑是开放的。我的手机已解锁，闪闪发光。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 10 May 2024 17:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/books/under-review/nellie-bowless-failed-provocations</guid></item><item><title>每日漫画：5 月 10 日星期五</title><link>https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/friday-may-10th-messy-planet</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-10T14:31:21.974Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/663e20ec8e5ada8c6663d143/16:9/w_1280,c_limit/A28951.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.condenaststore.com/~/cartoon-bank?utm_medium=referral&amp;amp;utm_source=NewYorker&amp;amp;utm_content=daily-cartoon-mod&amp;amp;AID=1247905545" rel="noopener" target="_blank"&gt;购买&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;漫画 »&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 10 May 2024 16:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/friday-may-10th-messy-planet</guid></item></channel></rss>