<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>纽约客</title><link>https://www.newyorker.com</link><description>纽约客全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Fri, 19 Apr 2024 19:16:51 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>当支持言论自由的院长制止学生抗议时</title><link>https://www.newyorker.com/news/fault-lines/when-a-pro-free-speech-dean-shuts-down-a-student-protest</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-04-19T18:15:10.832Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6621989baa35afbaa55172d8/16:9/w_1280,c_limit/JCK_final_Calfinal.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;病毒视频需要背景信息，但有时剪辑背后的故事似乎掩盖了我们已经看到的内容。上周，一段关于后院发生争执的视频流传开来。一位戴着红色头巾的年轻女子站在花园楼梯上，手里拿着麦克风。 “ &lt;em&gt;Assalmualikum wa rahmatallahi wa barakatu&lt;/em&gt; ，”她说。 “祝大家平安并祝福。”过了一会儿，镜头外传来一个男人的声音恳求道：“请离开。不，请离开。请离开。这是我的房子。”一位身穿灰色毛衣的年长男子出现在演讲者面前，双臂交叉；说话的人不理他。 “今晚也是斋月的最后一个晚上，”她继续说道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然后，一名身穿白衬衫和黑裙子的女士来到楼梯上，抓起麦克风，用手臂搂住演讲者的肩膀。 “离开。这不是你的房子。”黑裙女人说道。 “这是我的房子。”她用左手拉着麦克风，用右手抓住演讲者的肩膀。 “请不要碰我，”说话者说。 “这是我的第一修正案权利。”两个女人就第一修正案进行了一番讨论，然后穿黑裙子的女人再次试图夺走麦克风。他们尴尬地挣扎着走上楼梯，然后演讲者同意离开，如果穿裙子的女人归还麦克风的话。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;几天之内，花园事件就被无数法律记者和教授在社交媒体上评论，并被多家主要报纸报道。乍一看，判断谁对谁错似乎很简单。穿裙子的女人不应该把手放在讲话者身上，讲话者当时只是打了个招呼，并指出这是斋月的最后一个晚上。但是，与所有病毒式视频一样，我们所看到的背后都有背景和故事，它们值得理解，不仅可以决定是否有另一种方式来看待所发生的事情，还可以了解背景在发生时如何发挥作用新闻中的争议，以及谁来决定哪些细节重要。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该花园位于加利福尼亚州奥克兰市的洛克里奇社区。它属于一对已婚夫妇：加州大学伯克利分校法学院院长欧文·切莫林斯基（Erwin Chemerinsky）和也在该法学院任教的进步劳工学者凯瑟琳·菲斯克（Catherine Fisk）。菲斯克是穿黑裙子的女人；切莫林斯基就是那个穿毛衣的人。戴着红色头巾的演讲者是一名学生马拉克·阿法内 (Malak Afaneh)，他是一名 24 岁的巴勒斯坦裔美国三年级学生，也是巴勒斯坦法律学生正义组织 (LSJP) 伯克利分会的联席主席&lt;/p&gt;&lt;p&gt;讲述该视频故事的一种方式是从 2022 年秋天开始，当时阿法内赫意识到，正如其他学生团体有章程禁止白人至上主义者在他们的活动中发言一样，LSJP 也可以禁止犹太复国主义者在其活动中发言。举行，并且它可以鼓励其他团体也这样做。阿法内告诉我，犹太复国主义是“种族主义的一种形式，也是定居者殖民主义的一种形式”，她认为，这样的章程与抵制、撤资、制裁或 BDS 运动的逻辑是一致的，该运动旨在将通过切断与以色列机构的联系来对以色列施加文化和经济压力。 “BDS 不仅仅是物质抵制，”阿法内说。 “这也与学术抵制有关。它确保相信定居者殖民主义和种族灭绝的人不会被邀请进入空间，并使其他学生感到不安全。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;切莫林斯基 (Chemerinsky) 在 2017 年与人合着了一&lt;a href="https://www.amazon.com/Free-Speech-Campus-Erwin-Chemerinsky/dp/030022656X" rel="noopener" target="_blank"&gt;本&lt;/a&gt;关于校园言论自由的书，书中&lt;a href="https://www.nytimes.com/2017/09/13/opinion/berkeley-dean-erwin-chemerinsky.html"&gt;认为&lt;/a&gt;即使是仇恨言论也必须受到保护。他在该学期开课的第一天就听说了 LSJP 章程。他告诉我，他最初的反应是，“哦，糟糕。”他说，他已经对全国各地校园活动人士关闭他们不喜欢的扬声器的趋势感到不安。尽管他认识到禁止犹太复国主义发言者与普遍排除犹太人并不相同，但他认为该章程与“所有想法和观点都可以表达并且应该表达”的立场不一致。他还意识到，如果该章程得到执行，他将禁止他在 LSJP 活动中发言，因为他支持以色列的存在。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;法学院的一些学生和教职员工呼吁禁止该章程或取消对 LSJP 以及其他采用该章程的团体的资助，但切莫林斯基坚持认为，学生组织拥有第一修正案的权利，可以邀请或取消邀请任何人。通缉。对于犹太学生组织希勒尔国际十多年前制定的指导方针，他也采取了同样的立场，该指导方针禁止举办反犹太复国主义演讲者的活动。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;可以预见的是，这一立场基本上没有人满意。新学期开始几周后，律师兼学者肯尼思·L·马库斯为&lt;em&gt;《犹太杂志》&lt;/em&gt;写了一篇&lt;a href="https://jewishjournal.com/commentary/opinion/351854/berkeley-develops-jewish-free-zones/" rel="noopener" target="_blank"&gt;文章&lt;/a&gt;，标题为“伯克利发展犹太自由区”。这篇文章将一场校园内的纠纷变成了一场病毒式的战斗，引起了全国政界人士和芭芭拉·史翠珊等人的关注。切梅林斯基并没有改变他的立场，但他确实签署了一封由他的两位同事史蒂文·大卫杜夫·所罗门和马克·G·尤多夫撰写的&lt;a href="https://www.google.com/url?q=https://jweekly.com/2022/10/12/uc-berkeley-no-zionists-rule-farewell-to-kgo-maga-folks-arent-nazis/&amp;amp;sa=D&amp;amp;source=docs&amp;amp;ust=1713543618173871&amp;amp;usg=AOvVaw1gpJ2PEB-XkVX9gSQ_oZkD"&gt;公开信&lt;/a&gt;，信中谴责该章程具有歧视性，并认为“许多犹太人...... 。 。将“附例”视为反犹太主义，因为它否认以色列国的存在，以色列是犹太人民的历史家园。信中还说，“对于许多犹太人来说，犹太复国主义是他们身份、种族和祖先遗产的核心组成部分。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;切莫林斯基签署这封信的决定引起了他的同事们的不同反应。甚至一些同意信中所表达观点的人也认为，切梅林斯基作为法学院院长，应该在这个问题上保持中立。所罗门则不同意。 “学生们采取的措施，我们的院长不仅正确地称之为反犹太主义，而且从根本上否定了犹太学生的自我认同，”他告诉我。 “如果法学院不反对反自由主义，它还有什么用呢？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然后，10 月 7 日八天后，所罗门在&lt;em&gt;《华尔街日报》&lt;/em&gt;上发表了一篇题为“不要雇用我的反犹太法律学生”的&lt;a href="https://www.wsj.com/articles/dont-hire-my-anti-semitic-law-students-protests-colleges-universities-jews-palestine-6ad86ad5"&gt;专栏文章&lt;/a&gt;。他认为，采用 LSJP 章程的学生组织正在“参与反犹太主义和非人化犹太人”，并且是“大学校园中针对犹太人的更广泛态度的一部分，正是这种态度使得上周的大屠杀成为可能”。他建议雇主询问学生属于哪些组织，而不是雇用支持该章程的团体的成员。作为回应，法学院的两百多名校友签署了一封致切梅林斯基的&lt;a href="https://medium.com/@berkeleylawalumni200plus/dear-dean-chemerinsky-1a9f8a7408b2"&gt;公开信&lt;/a&gt;，坚称所罗门的指令“损害言论自由并威胁学生的安全和生计”。切莫林斯基则捍卫所罗门的言论自由，称教授有权表达个人意见。他还指出，所罗门并不是代表法学院发言，他说法学院致力于帮助所有学生找到工作。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;切莫林斯基还在《洛杉矶&lt;em&gt;时报》&lt;/em&gt;上发表了自己的&lt;a href="https://www.latimes.com/opinion/story/2023-10-29/antisemitism-college-campus-israel-hamas-palestine"&gt;专栏文章&lt;/a&gt;。 “我很少听到校园管理人员公开谈论本月流行的反犹太主义，”他写道。 “他们希望显得中立，或者不被视为仇视伊斯兰教。我明白。我也没有公开反对那些为哈马斯恐怖袭击辩护的人。但是我们什么时候停止沉默？什么时候我们说反犹太主义必须受到谴责并且它在我们的校园里是不可接受的？我相信，一定是那个时候了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一月份，保守的非营利组织“媒体准确性”在学校附近开着一辆卡车，上面载着一些人的名字，其中包括伯克利学生，该组织指控这些人参与反犹太主义。切莫林斯基谴责了该非营利组织及其卡车。他说：“它对我们学生的骚扰是令人厌恶的，我对此表示最强烈的谴责。” “这是企图恐吓学生，因为他们的言论受到第一修正案的保护。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;所有这一切都是在三月份切莫林斯基宣布将邀请法学院三年级学生参加在院长家中举行的一系列晚宴时发生的。消息公布后，伯克利 LSJP 制作了一张海报谴责各党派。上面写着“&lt;em&gt;当加沙挨饿时，不要与犹太复国主义化学家共进晚餐&lt;/em&gt;！”旁边还有一张切莫林斯基拿着血淋淋的叉子和刀子的插图，脸上沾满了面包屑。该组织在校园内分发了这张海报，并在 Instagram 上发布了一张照片。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;人们不需要对&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/pope-francis-and-the-problematic-sainthood-cause-of-cardinal-august-hlond"&gt;血腥诽谤&lt;/a&gt;的历史有太多了解，就能立即认出这张图片是反犹太主义的，或者理解这张海报不仅对犹太学生和教师，而且对任何不想看到偏执的人可能产生的影响。他们校园里的照片。切莫林斯基告诉我，法学院的一些人希望将海报从墙上撕下来，他要求保留这些海报，以尊重学生的第一修正案权利。他还表示，这些海报表明更广泛的校园社区仍然未能认识到反犹太主义问题。 “我认为，如果有一张类似的海报，讲述一位具有夸张非洲特征的黑人院长，将会引起更大的抗议，”他告诉我。切莫林斯基说，他收到的有关海报的大部分投诉来自犹太学生和工作人员。其他人似乎缺乏同情和愤怒。 “我只是很难过，”他说。 “我对这张海报的主要反应是它让我真的很难过。”他补充说，这张海报是了解后来在他的花园里发生的事情的重要背景。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;自从花园事件的视频在网上疯传以来，网上出现了一场漫长而有些迂腐的争论，争论的焦点是阿法内的宪法权利是否受到侵犯，以及这场在私人财产上举行但属于大学官方活动的晚宴是否应该被取消。根据第一修正案被视为保护区。根据许多参与讨论的宪法学者的说法（感觉他们中的大多数人都这么认为），切梅林斯基的家并不是一个言论自由区，即使它被用来举办法学院的活动。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我将把这场辩论留给学者们——不是因为它无趣，而是因为，正如每一个言论自由的学究都会提醒你的那样，第一修正案的具体法律范围与更广泛的言论和表达自由精神之间存在差异。在他的整个职业生涯中，切莫林斯基对后者表现出了令人钦佩的关注。相信学生言论神圣不可侵犯的人会不会允许抗议活动在学校活动中继续进行，即使抗议活动发生在私人财产上？当我问切莫林斯基这个问题时，他说任何人都无权扰乱活动或打断其他发言者。阿法内没有对任何人大声喊叫；当其他学生正在吃饭时，她说话了。而且，在被切莫林斯基和菲斯克打断的那一刻，她只是祝大家斋月快乐。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;作为美国少数族裔的一员，他们的苦难在美国经常被忽视，我对切莫林斯基的绝望表示同情，因为法学院界对这张海报没有表现出愤怒。但令我震惊的是，自称巴勒斯坦权利支持者的切梅林斯基将自己的处境与假想的黑人院长的处境进行了比较，同时似乎不太愿意或无法简单地将自己置于阿法内的位置，作为一名二十四年级的人——老学生，他的人民在美国无条件的支持下，在全世界面前遭到轰炸。如果指导他接受教育的人——一个因其公平和善意而广受爱戴的人——出现在一份全国性报纸上指责他，他会有什么感觉？他会觉得自己得到了就读学校的支持吗？他会接受他的院长只是作为个人而非代表机构说这些话吗？他应该吗？一般来说，当人们觉得自己的担忧得到解决，或者可以致电《洛杉矶&lt;em&gt;时报》&lt;/em&gt;并发表评论文章时，他们不会发起抗议。当他们感到沉默时，当他们感觉自己所属的机构反对他们时，他们就会抗议。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;当然，Afaneh 有她自己的背景需要补充。她说，她和校园里的其他学生感到切莫林斯基的专栏文章成为了目标，他们认为他坚持认为任何不支持以色列存在的人都是反犹太主义者。她说，她计划发表的言论是受到墨尔本大学类似言论的启发，一群穆斯林学生受邀参加斋月期间的开斋晚宴，抗议加沙战争。阿法内说，那些学生已经一一默默地走出了晚宴。在LSJP成员离开切梅林斯基的家之前，阿法内将发表两分半钟的演讲，她与我分享了演讲的内容。文章最后引用了巴勒斯坦活动人士巴塞尔·阿拉杰 (Bassel al-Araj) 的一句话：“如果你想成为一名知识分子，你就必须陷入困境。他于 2017 年在拉马拉郊外的一场枪战中丧生。如果你不想被纠缠，那么你和你的理智就没用了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;至于海报，阿法内表示，切莫林斯基的形象取自一张照片，他的任何特征都没有任何夸张。 （LSJP 最终从网上发布的图片版本中删除了血淋淋的刀叉。）“我永远不会为这张海报道歉，”她告诉我。 “这不是反犹太主义，我认为这是转移人们对更大问题注意力的借口。”她还否认晚宴不适合抗议的观点。 “我们都有集体责任，将巴勒斯坦和‘种族灭绝’这个词插入到每个地方、每个空间，”她说。 “我认为现在讨论种族灭绝并不合适。”她说，她和她的抗议者同伴没想到菲斯克或切梅林斯基会做出这样的反应。 “我们认为这将是一次非常和平的罢工，坦率地说，这将是一次非常尊重的演讲，呼吁我们的同行采取行动。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我问切默林斯基，他或菲斯克是否认为阿法内对他们的安全构成了某种威胁，这可能为拿走麦克风提供了理由，甚至是强行拿走。切莫林斯基没有直接回复，但表示该学生的行为具有破坏性。菲斯克拒绝接受本文的采访；我问切默林斯基，他是否认为她有权以咄咄逼人的方式从阿法内手中抢走麦克风。他在电话中大多回避了这个问题，但在后来的电子邮件中，他表示“在直接回答之前想先考虑一下”，并给出了明确的答复：“在当时的背景和情况下，我的妻子没有做错任何事。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;事件发生第二天，切莫林斯基在网上发布了一份声明。他写道，法学院毕业生的晚宴将继续在他家举行，但“我们会有保安在场。”他补充说，任何扰乱晚餐的学生“都将被报告给学生行为准则，违反学生行为准则的行为将报告给律师协会。” （所有晚宴结束后，删除了提到安全以及向学生行为和酒吧报告的段落。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这种冲突似乎很棘手，但是，当涉及到校园政治这一相对次要的问题以及学术管理的适当行动方针时，还有另一种选择。 10 月 7 日五天后，威廉姆斯学院发表了校长莫德·曼德尔 (Maud Mandel) 的&lt;a href="https://president.williams.edu/writings-and-remarks/letters-from-the-president/campus-vigil-on-israel-and-gaza-and-the-college-presidents-role-in-the-wake-of-world-crises/" rel="noopener" target="_blank"&gt;一封信&lt;/a&gt;，曼德尔在信中宣布，她和学校都不会就以色列和加沙发生的事情发表任何官方声明：&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;当我作为威廉姆斯总裁发言时，我代表共同组成“威廉姆斯社区”的数千人发言。我觉得在与我们核心教育使命相关的话题上这样做是正确的，也是必要的。但是，当话题是国家和世界事件时——即使是影响我们个人的事件，并且我们对此感到非常明确的道德清晰——我不认为代表整个社会发言是总统的职责，甚至也不认为有可能做到这一点。所以。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;我认为，无论从法律还是道德的角度来看，这都是正确的立场。公立大学的学生应该能够进行他们想要的任何言论行为。和切莫林斯基一样，我对校园活动中的挑剔倾向感到沮丧，并且认为法学院院长决定谁学生团体邀请参加他们的活动或规定谁可以说什么是不合适的。作为院长，切莫林斯基应该始终默认对言论自由进行最广泛的解释。他支持学生遵守章程和保留海报的权利，这表明他理解这一点。如果一个学生稍微偏离了一条细线（这条线的界限肯定是有争议的），他们不应该遭受身体对抗和对他们未来的威胁。他们仍然是学生，切莫林斯基和菲斯克仍然是教授。这也是相关的背景。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;鉴于我们现在所知道的一切，我们可以再次问自己，是否存在任何情况下，法学教授把手放在从事和平、非威胁性行动的学生身上是合适的。有关第一修正案、私有财产或伯克利 LSJP 历史的背景是否真的改变了您对这个问题的答案？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在我们早期的一次谈话中，阿法奈对接受采访表示了一些惊愕，因为她担心西方两个特权人士之间的校园争议可能会分散人们对加沙正在发生的事情的注意力。询问我们媒体应该在多大程度上报道校园活动似乎确实是公平的，特别是在哥伦比亚大学和南加州大学发生了本周的抗议活动，以及全国各地（包括哥伦比亚大学）对学生示威者进行了数月的镇压之后。密歇根州、布朗大学和麻省理工学院 正如我想象菲斯克甚至切莫林斯基都知道没有人应该在楼梯上抓住阿法内一样，我相信我们媒体中的许多人都知道我们对校园抗议的报道大多失败了，尤其是那些我们可能会觉得令人反感、毫无意义或超出范围的言论行为。气喘吁吁地责骂年轻人是有失尊严的，尤其是当他们似乎被压制住的时候，就像南加州大学的美国穆斯林学生阿斯纳·塔巴苏姆(Asna Tabassum)的例子一样，她的告别演说被取消，因为她含糊地描述了对“安全”，或者当他们被大规模逮捕时，就像本周在哥伦比亚发生的那样。我相信，这些故事受到媒体如此多关注的原因之一是，它们比讲述实际的战争、无法估量的生命损失、10 月 7 日的可怕画面以及反复出现的战争更需要勇气。加沙的大屠杀。因此，我们通过对校园文化的不懈关注来表达对这些事件的绝望和不安全感以及我们对它们的责任。试着理解：我们这样做并不是出于恶意，甚至不是出于对伯克利或哥伦比亚等机构所赋予的威望的执着，而是出于一种深深的不安全感，即我们并不总是知道如何看待一个极其暴力的世界也许我们内心的一部分，无论我们站在哪一边，都会对年轻人产生一种无意识的嫉妒，因为他们不会被宪法辩论的技术细节所绊倒，也不会因为环境和背景而焦躁不安。总有一个更大的背景是我们不应该忘记的。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 19 Apr 2024 19:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/fault-lines/when-a-pro-free-speech-dean-shuts-down-a-student-protest</guid></item><item><title>东巴勒斯坦，崩溃之后</title><link>https://www.newyorker.com/news/dispatch/east-palestine-after-the-crash</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-04-19T18:33:49.284Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6621630322f1bf3e4f5791a6/16:9/w_1280,c_limit/Kim_230204_EastPalestine_03.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;一月下旬，贾米·华莱士 (Jami Wallace) 和她的丈夫克里斯 (Chris) 前往华盛顿特区出差。如今，这对夫妇独处的时间太少了，他们把开车——距离俄亥俄州东部的家四个半小时车程——当作了一次约会。他们一边抽烟，一边哼着杰森·奥尔丁的乡村歌曲《在小镇尝试》。 “他说，我们乡下人会反击。我们就像，这是我们的主题曲，”华莱士告诉我。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当他们到达华盛顿时，他们必须向酒店服务员展示如何用一把钳子打开和关闭他们的汽车，一辆破旧的福特Fusion——一个月前，点火开关的钥匙坏了。 （“我应该像没事一样下车，微笑着把钳子递给他，”华莱士说。）第二天，他们与一群活动人士一起参加了环境质量委员会的会议，环境质量委员会是环境质量委员会的一个咨询机构。白色的房子。这对华莱士来说是又一次解释她所在社区正在发生的事情的机会：疾病、有毒化学物质。在回家的路上，汽车抛锚了，她和克里斯被困在马里兰州的一个加油站。她的继父也住在俄亥俄州，连夜开车来接他们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;华莱士睡了几个小时，然后前往俄亥俄州东巴勒斯坦（发音为“ &lt;em&gt;pal&lt;/em&gt; -uh-steen”）的第一基督教堂参加政治集会，该教堂是一座沙色三角形，有白色尖塔装饰。在一个阳光明媚的工作日下午，在一个人口不足五千的小镇上，观众人数众多。华莱士在前排坐下。当地的脊椎按摩师里克·蔡（Rick Tsai）正在竞选代表俄亥俄州第六选区进入国会，但希望渺茫。他走上木制讲台，漫无目的地翻阅一份清单，其中结合了&lt;em&gt;MAGA&lt;/em&gt;原则和东巴勒斯坦特有的生态保护特征：更安全的化学品运输、为居民和急救人员提供免费医疗保健以及联邦搬迁基金。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;华莱士欢呼雀跃，用力点头，铁锈色的马尾辫上下晃动。如今，她是一个单一议题的选民。当蔡女士休息并邀请提问时，她在椅子上发言。她赞扬了他的志愿者工作，其中包括监测附近小溪的状况。他不像那些“坐在山上，用我女儿的生命——用这个房间里每个人的生命——玩弄政治！”的政治家。她说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一年前，东巴勒斯坦的小村庄已经闻名世界。 2023 年 2 月 3 日，诺福克南方铁路运营的一列东行长火车在市中心附近脱轨。三十八辆火车脱轨，其中十一辆装满化学品。没有人受伤，但发生了小火灾，包括华莱士和她的家人在内的附近地区的居民被告知撤离。在坠机现场，村里的消防队主要是志愿人员，联邦和州的环境工作人员以及来自铁路的危机管理人员和工程师也加入其中。三天后，诺福克南方公司和政府的官员决定在一些含有氯乙烯的汽车上打孔，氯乙烯是一种用于制造塑料管的致癌物质。他们将超过十万加仑的毒素排入沟渠，然后放火焚烧。他们说，需要这种“通风和燃烧”来防止爆炸。巨大的黑云腾空而起，徘徊不去，遮住了阳光。两天后，村里解除了疏散令，并邀请居民返回。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;华莱士、克里斯和他们蹒跚学步的孩子凯拉已经疏散到州界另一边西弗吉尼亚州的一家酒店。该命令解除后，华莱士短暂返回东巴勒斯坦，取回他们留下的处方药，并被一股有毒的气味淹没。一条注入俄亥俄河的小溪流过他们租用的石屋的前院——凯拉和她的父亲收集了青蛙，并戳了戳房子里闪亮的鹅卵石。华莱士告诉我，这是“我们在城市里的一小片乡村”。 “现在你刚刚看到化学物质顺着小溪流下来。它看起来几乎就像水面上的植物油。”后来，诺福克南方公司聘请的一名环境测试员注意到房屋地下室墙壁上有液体残留物。华莱士几乎留下了一切，包括家庭旧照片。 “任何织物或多孔的东西都会渗入化学物质，”她解释道。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一位女士对着扩音器讲话。" src="https://media.newyorker.com/photos/662163038236146cc91c901d/master/w_1600%2Cc_limit/Kim_230722_EastPalestine_05.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;东巴勒斯坦团结委员会主席贾米·华莱士认为，脱轨和故意焚烧氯乙烯已经毒害了该地区，使人们患病。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;出轨事件摧毁了一段轨道，但诺福克南方铁路很快就将其重新铺设并恢复了运营。直到居民抗议后，该公司才改变火车方向，并开始用卡车运出受污染的水和土壤。诺福克向每人分发一千美元的“不便”支票；其他费用似乎是随机报销的。华莱士收到了两千五百美元来弥补损坏的家具；她认识的另一个人得到了七千五百。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;政府科学家测试了东巴勒斯坦的泥土、水和空气，并坚称生活可以像以前一样继续下去。俄亥俄州州长迈克·德瓦恩在电视上喝了居民厨房的自来水。俄亥俄州卫生部门设立了一个免费的初级保健诊所，但没有进行氯乙烯筛查。该村不得不依赖外部恢复机构和诺福克南方公司提供的专业知识，后者不断向社区捐款。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;华莱士夫妇放弃了租约，并于六月搬进了东利物浦附近一处租金更高的房子。他们偶尔去东巴勒斯坦看望家人，但每当他们去的时候，他们都会感到不舒服。留下来的朋友和亲戚报告称，他们出现了头痛、视力模糊、流鼻血、皮疹和咳嗽等症状，这些都是接触氯乙烯和其他化学物质后出现的症状。联邦调查人员在短暂访问该地点时生病了。蔡与妻子住在东巴勒斯坦边缘，他的背上出现了伤痕。目前还没有全面说明哪些化学品已泄漏和燃烧，或者它们对人类健康有何影响。很难相信火灾发生后这么快，家庭和企业就安全了。华莱士认为，有铁路支撑的村政府已经选择停止提问，并迫使居民搬回并继续前进。 “我们现在住在诺福克南部村，”华莱士告诉我。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;十九世纪的定居者希望唤起人们对圣地的回忆，将其命名为东巴勒斯坦。在他们到达后的几十年内，一条穿过村庄的火车线建成了，该村庄位于扬斯敦和匹兹堡历史悠久的钢铁中心之间。附近是诺福克南方铁路的康威调车场，这是该国最大的铁路调车场之一，也是脱轨列车的预定目的地。每月有超过五万辆火车经过康威。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;东巴勒斯坦几乎任何地方都可以听到货运列车的声音；交通经常在市中心的十字路口停下。如今，该村最大的雇主是 Threshold Residential Services，这是一家慈善机构，其职能与 Goodwill 类似。该地区的许多钢铁厂已经消失，但取而代之的是各种石化工厂。华莱士夫妇居住的东利物浦有一个危险废物焚烧厂，距离宾夕法尼亚州边境不远的地方有一个发电厂，还有一个壳牌公司拥有的新乙烯裂解厂（用于制造塑料）。一直向南，在西弗吉尼亚州，煤炭开采仍在继续。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;生活在&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/culture-desk/ceirra-evans-paints-a-complex-portrait-of-appalachia"&gt;阿巴拉契亚&lt;/a&gt;，人们会意识到并勉强容忍一定程度的污染。俄亥俄州南部和东部部分地区的饮用水被发现含有致癌的“永久化学物质”，远远超出了美国环保署规定的限值。宾夕法尼亚州阿勒格尼县 80% 的供水系统都含有铅。该地区高血压和儿童哮喘的发病率较高。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;诺福克南方航空事故发生后，华莱士成为公开会议和社交媒体上症状报告的非正式信息交换所。 “有些你从未见过的居民走过来对你说，‘我丈夫需要吸氧’和‘我的孩子正在咳血’，”她告诉我。她与东巴勒斯坦和宾夕法尼亚州西部的邻居建立了联系，并帮助成立了一个名为“团结委员会”的倡导组织。理事会成员想要信息和问责制。除了眼前的健康问题外，他们还了解化学物质暴露的令人困惑的时间范围——癌症或其他疾病可能需要几十年的时间才会出现。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;一些邻居认为华莱士和团结委员会的其他成员反应过度。乔恩·瓦利 (Jon Varley) 和他的妻子丽贝卡 (Rebecca) 在东巴勒斯坦拥有 NeNe&amp;#39;s Collectibles 礼品店，他们在出轨后短暂撤离，然后返回。他们接受了诺福克南方航空支付的不便费，作为对乔恩所说的喉咙暂时“化学刺激”的充分补偿。 “这些化学物质已经流经这里很多年了，”他告诉我。他相信铁路和当地政府正在尽力弥补。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;事故发生后不久，美国环保局的地区工作人员就赶到了。马克·杜诺在东巴勒斯坦附近长大，负责监督该机构在该地区的应急响应工作。他告诉我，他们最担心的是氯乙烯和丙烯酸酯。 “我们进行了‘排放和燃烧’，并从该操作中产生了云，”他说。 “最重要的是，我们有超过五英里的小溪受到严重污染。我们正在处理大量不同类别的化学品。我们正在处理一些我们没有太多毒理学历史的化学品。”东巴勒斯坦对他来说非常复杂，尽管他强调美国环保局正在追究诺福克南方公司的责任：该公司对清理工作负有主要责任。 （诺福克南方航空的一位发言人重申了该公司在东巴勒斯坦的投资，并向我介绍了该公司建立的一个网站，名为“Making It Right”。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;杜尔诺告诉我，在过去一年的测试中，美国环保局没有发现东巴勒斯坦境内或附近的氯乙烯或丙烯酸酯“超出关注水平”。尽管有这些结论，团结委员会成员仍然认为他们的疾病是有毒化学物质渗漏和点燃的直接结果。 “我参加了一次会议，马克·杜诺说他们在那条小溪中发现了化学物质，这些化学物质无法追溯到该地区的任何工业，”华莱士解释道。然后，他在一封电子邮件中告诉她，“污染物是遗留化合物和脱轨相关化合物的混合物。”在华莱士看来，“遗产”一词旨在驳斥脱轨对生态系统造成的毒害的论点——至少超出了已经存在的毒害范围。在人类健康方面也存在类似的情况。国家资助的东巴勒斯坦诊所的执业护士劳伦·麦金托什 (Lauren McIntosh) 告诉我，“我们位于阿巴拉契亚的中心地带，有很多患者可能已经多年没有寻求初级护理了。”如果在出轨之前，他们患有肺病或哮喘等疾病，那么他们的症状就会“因接触炎症化学物质而加剧”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;华莱士和团结委员会的其他成员会见了参议员&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-columnists/j-d-vance-ron-desantis-and-the-gops-diverging-paths"&gt;JD 万斯&lt;/a&gt;和谢罗德·布朗，他们提出了一项两党铁路安全法案，该法案将迫使运输危险材料的承运人制定紧急安全计划，并满足对列车长度和速度的更严格要求。该委员会与美国其他“受化学影响”的社区交换了策略，并呼吁美国环保署禁止使用氯乙烯。到目前为止，这些努力还没有取得多大成果。在纪念脱轨一周年的周末，小溪沿岸安装的标牌仍然警告着“&lt;em&gt;请勿进入&lt;/em&gt;，测试和清洁正在进行中”。市中心的环保局“社区欢迎中心”仅按预约开放。与铁轨平行的塔格特街就像一个巨大的建筑工地，无数卡车运送受污染的土壤，扬起的灰尘笼罩着这里。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="火车轨道和烟雾。" src="https://media.newyorker.com/photos/662163034d352c6a41a30ec9/master/w_1600%2Cc_limit/Kim_230204_EastPalestine_01.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;事故发生后，居住在附近的人们描述了空气中的“令人作呕的金属味”，小溪看起来因化学物质而变得光滑。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在周年纪念周末，我在华莱士和她的丈夫位于东巴勒斯坦的故居外遇见了他们。天气晴朗、温暖。小溪闪闪发光。克里斯打着零工，华莱士的大部分职业生涯都在克利夫兰度过，担任办公室经理和工会领导人，现在是团结委员会的全职、无薪组织者。他们的女儿凯拉（Kyla）养成了她的习惯，“扮演积极分子”并鹦鹉学舌地重复有毒化学品的名称。他们避免带她进入东巴勒斯坦，以防止进一步暴露。但是，华莱士说：“我妈妈还在这里。我的侄女们还在这里。”凯拉错过了烧烤和游泳的约会，错过了“我想要她过的生活”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我参加了一系列周年纪念活动，这些活动分别在东巴勒斯坦和西北约十英里的哥伦比亚纳举行。有一些电视工作人员和挑衅性的院子标志（“嘿，拜登。到底是什么？”；“&lt;em&gt;东巴勒斯坦&lt;/em&gt;......我们不会出轨！”），但城镇周围的情绪很压抑，只有一小部分人参与活动的居民人数。华莱士给我发了一份日程表，其中包括环境电影节、医生和研究科学家的演讲、艺术装置和社区守夜活动。一份新闻稿称，这是一个“团结、反思和表彰受脱轨影响的人们的毅力”的机会。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;东巴勒斯坦共和党市长特伦特·科纳韦 (Trent Conaway) 召开新闻发布会，为该村推出新的标志和网站，这是由诺福克南方公司资助的品牌重塑工作。 “作为一个社区，我们表现出了韧性和团结，”他说。该村的重点是通过经济发展“前进并掌控我们的叙事”。诺福克南方航空提供了大约四千六百万美元，很快就会有一个新的公园、一个火车站和一个供急救人员使用的高科技培训设施。一段宣传视频宣布了村里的座右铭：“骄傲。传统。进步。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;第二天，在东巴勒斯坦的一家新酒庄 McKim&amp;#39;s Honeyvine，生病的居民向观众发表了讲话，观众主要由来自其他州的环保活动人士组成。在房间的前面，团结委员会成员克里斯蒂娜·西塞洛夫（Christina Siceloff）与父亲和儿子住在宾夕法尼亚州的树林里，她描述了出轨事件顺风的后果。她说，空气中有一种“恶心的金属味”，当地的小溪里有“死青蛙、死鱼，还有化学光泽”。 72 岁的罗布·双鹰 (Rob Two Hawks) 一生大部分时间都生活在距离坠机地点几个街区的地方，当疏散命令下达时，他逃到了高中体育馆。后来，他告诉我：“我感觉自己撞到了一堵砖墙。我去散步，但我不能。而且我以前从未经历过这种情况。” （疾病预防控制中心在事故发生后两个月内对七百多名居民进行了调查，其中一半以上报告有咳嗽、头痛、眼睛灼烧感和呼吸困难。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;环保电影节在哥伦比亚纳的主街剧院举办。在放映间隙，名人生态斗士艾琳·布罗科维奇（Erin Brockovich）虚拟出现在广告中，招募原告对诺福克南方公司提起诉讼。该节目由一系列杂乱无章的短片组成，被雄心勃勃地宣传为“首届”，但大多数天鹅绒座位都是空的。整个早上的大部分时间我都是观众中的三个人之一。休息期间，我在大厅找到了华莱士，代表加州大学圣地亚哥分校医学实验室的抽血医生正在那里采集血液样本。研究人员从全国各地赶来，介绍他们对出轨后健康的研究，并邀请居民参与。凯斯西储大学的流行病学家弗雷德里克·舒马赫（Fredrick Schumacher）研究化学品接触与慢性疾病之间的联系，他讨论了遗传倾向如何解释为什么一些当地人生病了，而另一些人则完全正常。他说，癌症可能需要数年时间才会显现出来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一位名叫斯科特·史密斯的独立测试员和商人与华莱士和其他居民成为了朋友，他在剧院的舞台上更加确定地发表了讲话。 “我是在前线被选中的人，”他说，并自称是一名举报人。他声称，他在东巴勒斯坦采集的土壤样本显示的毒素含量比任何政府机构发现的都要高得多。杜尔诺于 2016 年&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/flint-and-the-long-struggle-against-lead-poisoning"&gt;密歇根州弗林特的饮用水危机&lt;/a&gt;期间首次见到史密斯，他告诉我史密斯的数据不符合科学标准，但承认 EPA 和社区的一部分之间存在“信任差距”。 “在我看来，我们的目标略有不同，”杜尔诺告诉我。 “美国环保署的目标是净化环境并确保不会对人类健康造成持续的风险。在社区方面，他们要求正义。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;史密斯很有魅力，很容易理解为什么一些当地人信任他。每天，他们的直觉都与村庄、州和联邦官员关于一切正常的声明相矛盾。出轨和受控烧伤以不可挽回且令人费解的方式改变了人们的生活。正如一个环境倡导团体最近写道的那样，如果当局承认“科学认识无法解释东巴勒斯坦人民的健康状况”，情况可能会有所不同。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;就在火车脱轨周年纪念日之前，白宫宣布拜登总统将于二月某个时候访问东巴勒斯坦。事故发生后，他拒绝这样做，唐纳德·特朗普利用了这一决定，他与 JD·万斯一起出现在消防站，并将整个联邦反应归功于他。华莱士将拜登视为最后一个高调的帮助来源。在他访问的那天早上，她来到了东巴勒斯坦，站在街上表达了她希望宣布联邦紧急状态的愿望，这将为居民提供一系列资金。她的丈夫留在东利物浦的家里。 “他受够了这个，”她告诉我。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拜登市长科纳威对出轨现场进行了简短的步行参观。他发表讲话赞扬政府间为测试和清理该地区所做的努力，并对诺福克南方航空保留了所有的蔑视。拜登说，这起事故是“一种百分百可以避免的贪婪行为”。 “我们正在推动铁路采取更多预防措施，处理制动问题，处理一系列未处理的问题。”出轨的火车上只有三名工人。后来的视频显示，其一个车轮在二十多英里前起火。要么没有人注意到，要么售票员被告知无论如何都要让火车继续行驶。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;铁路工人和工会将东巴勒斯坦灾难与精确定期铁路联系起来，这是一种管理技术，可以将更长、更重的列车、更少的人员运行到更短的时刻表中。就在出轨事件发生前几个月，美国铁路工会准备对此类做法进行罢工，但拜登&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-columnists/the-averted-national-rail-strike-is-a-parable-of-contemporary-american-capitalism"&gt;介入&lt;/a&gt;阻止了他们。 11 月，辛辛那提选民批准将美国最后一条市属铁路线出售给诺福克南方铁路公司。 “铁路由贝莱德 (BlackRock)、先锋集团 (Vanguard) 和富达 (Fidelity) 运营。大股东在发号施令，”宾夕法尼亚州康威铁路站的一名工人告诉我。 “也许诺福克南方航空正在努力纠正所发生的事情。但真正的问题是他们是否试图阻止这种情况再次发生。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;科纳威在新闻发布会上显得很不自在，他站在一位他没有认可的总统旁边，听着与他自己的观点如此不一致的反企业信息。美国司法部和俄亥俄州已对诺福克南方航空提起诉讼。但东巴勒斯坦和哥伦比亚县都没有起诉该铁路。 “到目前为止，诺福克南方航空正在尽其所能，”东巴勒斯坦城市经理查德·爱德华兹告诉我。 “他们一直非常合作。我们已经讨论过需要修理的道路。他们没有对任何事说不。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拜登承认“还有更多工作要做”，但他也试图向居民保证空气、水和土壤质量正在受到仔细监控。他宣布将授予六项联邦研究拨款“以研究这里发生的事情的短期和长期影响”。来自 Case Western 的舒马赫是受资助者之一。尽管如此，华莱士还是感到失望。 “我开始哭了。这是棺材上的最后一颗钉子，”她说。 “美国环保署说一切都很好，但我们的身体告诉我们一些不同的东西。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她的判断也许是正确的，拜登的访问标志着她社区一年来国家利益的结束。俄亥俄州的趋势如此严重，以至于它几乎不再是一个摇摆州，而且该地区的污染也不是什么新鲜事。然而，在她看来，任何关注的人都会遇到麻烦。 3月初，另一列诺福克南方火车脱轨，翻倒在宾夕法尼亚州的河岸上。面临不确定的连任竞选的谢罗德·布朗来自东巴勒斯坦。&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/q-and-a/the-alternative-facts-of-robert-f-kennedy-jr"&gt;小罗伯特·肯尼迪 (Robert F. Kennedy, Jr.)&lt;/a&gt;也是如此，他对诺福克南方航空提起了众多诉讼之一。与他一起竞选总统的候选人吉尔·斯坦因 (Jill Stein) 与宾夕法尼亚州达灵顿附近的居民进行了交谈。 （“我遇到的一位政治家，也是我真正爱上的，是小罗伯特·肯尼迪，”华莱士告诉我。“他说，‘我们有这些专属机构，而环保署不做他们应该做的事情。 EPA 应该这样做，一切都由金钱控制。”）蔡英文继续就脱轨问题进行竞选活动，但被两名拥有更传统平台的在任立法委员超过，并在初选中惨败。科纳威利用废物管理的稳定需求，创办了垃圾箱业务。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="人行道前面有一个标志。" src="https://media.newyorker.com/photos/66216303af1eb619f35e9e24/master/w_1600%2Cc_limit/Kim_230214_EastPalestine_14.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;社区对于脱轨对公共卫生和当地经济的影响存在分歧。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; 4月初，诺福克南方公司同意支付6亿美元的全面集体诉讼和解金，涵盖事故一定半径内的个人和企业，该和解仍有待法院批准。该和解协议还将免除诺福克南方航空未来的责任。华莱士开始在加州大学圣地亚哥分校的实验室担任患者招募人员，他称这“荒谬”。 “当人们仍然生病时，你如何安定下来？我们的小溪仍然受到污染！”她告诉我。如果居民最终因接触氯乙烯或其他化学物质而患上癌症，他们就必须自己支付治疗费用，这可能比任何人现在得到的费用都要高得多。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最近，华莱士正在帮助组织一个新的化学影响者联盟（ &lt;em&gt;CICC&lt;/em&gt; ，发音为“生病”），这时她的手机亮起了一条令人震惊的消息。美国国家运输安全委员会主席詹妮弗·霍曼迪（Jennifer Homendy）证实，燃烧氯乙烯的决定是不恰当的。该委员会认为这次脱轨事件“百分百可以预防”，并一直在审查其原因。据诺福克南方航空称，这“防止了潜在的灾难性失控爆炸”。霍曼迪说，氯乙烯制造商 OxyVinyls 曾告诉诺福克，“没有理由进行通风和燃烧”，但在做出决定时“被排除在房间之外”。 （国家运输安全委员会的完整报告将于六月发布。）“尽管我们已经知道这一点，但还是有点难以听清，”华莱士告诉我。 “你暗自希望自己是错的。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 19 Apr 2024 19:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/dispatch/east-palestine-after-the-crash</guid></item><item><title>又是泰勒·斯威夫特日</title><link>https://www.newyorker.com/culture/goings-on/its-taylor-swift-day-again</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-04-19T17:37:30.436Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/661d76919c67930184399493/16:9/w_1280,c_limit/2PMT3JA%20resized.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/tyler-foggatt"&gt;&lt;strong&gt;泰勒·福加特&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;高级编辑&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;a href="https://newyorker.com/newsletter/goings-on" rel="noopener" target="_blank"&gt;&lt;span&gt;&lt;em&gt;您正在阅读《Goings On》时事通讯，这是我们本周所看、所听和所做的事情的指南。&lt;strong&gt;注册以在您的收件箱中接收它。&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;如果您生活中的 Swifties 今天上班时带着黑眼圈，请不要感到惊讶&lt;/strong&gt;。周四晚上午夜，&lt;strong&gt;泰勒·斯威夫特&lt;/strong&gt;发行了她的第十一张录音室专辑&lt;strong&gt;《The Tortured Poets Department》，&lt;/strong&gt;这张专辑混合了梦幻流行音乐和南方哥特式音乐，共收录了 16 首歌曲。正当歌迷们听完第一遍的时候，斯威夫特透露该项目是一张“秘密&lt;em&gt;双&lt;/em&gt;专辑”，并于周五&lt;em&gt;凌晨&lt;/em&gt;2 点发行了另外 15 首歌曲，作为“折磨诗人部门：选集”的一部分。斯威夫特以某种方式设法在她的&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/06/19/taylor-swift-eras-tour-review"&gt;Eras 巡演&lt;/a&gt;表演间隙录制了这首新音乐，紧随 10 月底发行的《1989（泰勒版）》之后，并于今年 2 月在接受格莱美奖时首次宣布。她的第十张录音室专辑“Midnights”。斯威夫特是如何做到这一点的呢？ “我经常哭，但我很有效率，”她在《I Can Do It with a Broken Heart》中解释道，这是一首极繁主义、合成器重的歌曲，由杰克·安东诺夫（Jack Antonoff）制作。喜欢斯威夫特与她的另一位创意灵魂伴侣亚伦·德斯纳 (Aaron Dessner) 合作的粉丝们将会喜欢这本选集的后半部分，这感觉像是斯威夫特独立专辑《folklore》和《evermore》的延伸。前半部分更倾向于“午夜”，尽管一些最好的歌曲注入了“永远”中的“没有身体，没有犯罪”的乡村氛围。斯威夫特已经学会了如何确保每个人都能找到适合自己的东西。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="泰勒·斯威夫特 (Taylor Swift) 身着亮片套装出现在舞台上。" src="https://media.newyorker.com/photos/661d76919c67930184399493/master/w_1600%2Cc_limit/2PMT3JA%2520resized.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;时代之旅。&lt;/span&gt;&lt;span&gt;照片来自 ZUMA Press / Alamy&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;自从专辑宣布以来，斯威夫特之间的一个猜测就是“The Tortured Poets Department”是否意味着与“Eras”项目的背离，“Eras”项目是斯威夫特将她的专辑分为不同流派和氛围的创意构想，这些流派和氛围存在于某种意义上。的连续体。在 2017 年发行的《Reputation》中，这位艺术家通过在封面上涂上黑色口红并唱着有关复仇和八卦的歌来回击她的仇恨者（媒体，其中包括坎耶·维斯特和金·卡戴珊）。两年后，在《情人》时代，她扮演了成年版的乔乔·西瓦：彩虹和亮片，同时唱着关于爱情和女性赋权的歌曲。但“受折磨的诗人部”拒绝被抹去。第一个提示是标题，它有四个单词，足够长，可以用缩写词来表示。 （“TTPD”与“Fearless”或“Red”的含义不同。）还有一个事实是，“Midnights”的专辑封面上斯威夫特拿着打火机。她在烧什么？在时代巡演中，斯威夫特在一座大房子前表演，其中每个房间都可能代表不同的时代，到演出结束时，房子已被大火扑灭。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;斯威夫蒂斯推测，《TTPD》将讲述艺术家与相恋多年的男友乔·阿尔文 (Joe Alwyn) 分手的故事，乔·阿尔文是一位英国演员，在《情人》中，似乎激发了一些发自肺腑的歌词，比如“他有我喜欢的男人的孩子气的样子”和“你知道我爱一个伦敦男孩。”新专辑中的其中一首歌曲名为“So Long，London”；其他包括“我的男孩只弄坏了他最喜欢的玩具”和“我可以修理他（不，我真的可以）”。尽管斯威夫特确实有时会唱关于阿尔文的歌，但这张专辑的令人震惊的地方之一是，有很多歌曲似乎是关于马蒂·希利的，这是一个不同的旧情人。在公开场合，斯威夫特和希利短暂的关系似乎从来没有那么认真过。在新专辑中，她让我们相信，如果对方离开，他们都威胁要自杀。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;斯威夫特有给粉丝带来惊喜的本领。她让他们以为他们了解她的一切，然后才从他们下面拉开地毯。在《TTPD》发行前几天，她分享了五个播放列表，将她的歌曲分为伊丽莎白·库伯-罗斯的五个悲伤阶段：否认、愤怒、讨价还价、抑郁和接受，促使人们集体重新评估她的旧音乐。一些粉丝发现播放列表不和谐。经常在婚礼上播放的斯威夫特快乐彩虹时代的歌曲《Lover》怎么会出现在“否认”播放列表中呢？ （“这是一张关于陷入某种想法的歌曲列表，你很难看到危险信号，可能会导致否认的时刻，也许还有一点错觉，”斯威夫特在介绍中说消息。）事实是，《情人》总是有一些不对劲的地方。从第一行就可以看出这一点：“我们可以把圣诞灯亮到一月。” （让灯亮六天有什么革命性的意义吗？） 就像圣诞彩灯一样，恋人是短暂的，而斯威夫特渴望有一个更永久的标签。这首歌的桥段是一种婚礼华尔兹，最终斯威夫特在祭坛上被打成蓝球：“女士们先生们，请起立好吗？ /我手上的每一个吉他弦疤痕/我都将男人的这种磁力视为我的。 。 。&lt;em&gt;情人&lt;/em&gt;。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;斯威夫特已经开始将曾经被认为是斯威夫特最浪漫的歌曲《情人》与她最具明显毁灭性的歌曲之一《你失去了我》联系起来。后者是“Midnights”中的附赠曲目，是在斯威夫特与阿尔文分手后发行的。 “我也不会嫁给我，”她说，并称自己是“一个病态的取悦者”。现在，在《TTPD》的歌曲《loml》中，她唱到，“你在桌子底下对我说狗话，会说话的戒指和会说话的摇篮。”也许我们把这个时代浪漫化了，就像斯威夫特浪漫化了她的情人一样。但有一件事是肯定的：斯威夫特总会找到一种方法让我们谈论同样的老歌，即使她给我们带来了新歌。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图片中可能有服装、帽子、模具、身体部分、手、人脸和头部" src="https://media.newyorker.com/photos/65d65173d763f31d3ddc6df6/master/w_1600%2Cc_limit/r42718.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;h2&gt;选择三&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;泰勒·福加特 (Tyler Foggatt) 分享了她精选的斯威夫特迄今为止最具破坏性或“折磨性”的歌曲。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;1.&lt;/strong&gt;斯威夫特在2020年首次确立了自己“饱受折磨的诗人”的地位，当时她出人意料地推​​出了独立专辑《&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/culture-desk/taylor-swifts-new-album-folklore"&gt;民俗&lt;/a&gt;》。这张专辑是抒情的壮举，同时也是令人难以忍受的悲伤；如果你看过年轻女性在 Eras 巡演中哭泣的视频，很可能是在斯威夫特唱着“不正当事务”或“我的眼泪弹跳”的桥段时。尖叫这些歌曲是一种宣泄，但专辑中最美丽的歌曲（也许也是最被低估的）是&lt;strong&gt;“和平”，&lt;/strong&gt;这是一首极简主义的歌曲，可能会被误认为是宁静的祈祷。这首歌实际上讲述了斯威夫特如何&lt;em&gt;永远无法&lt;/em&gt;找到平静，以及她的浪漫伴侣也无法找到平静，这形成了有趣的声音并置。她重新审视了《声誉》专辑中的许多主题——她的亦敌亦友现在是“东方的强盗”和“西方的小丑”——但她以惊人的自我意识和成熟来做到这一点。斯威夫特多年来一直在唱关于冤枉她的前任的歌曲。在这里，她反思道，“你的正直让我显得渺小/你在墙上画了梦境/我和我的朋友说废话/这就像我在浪费你的荣誉。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;2.&lt;/strong&gt; 《折磨诗人部》与其说是诗意，不如说是折磨，尤其是专辑的前半部分。有些歌词几乎是字面意思。 （同名歌曲中的一句病毒式歌词：“你抽烟然后吃了七块巧克力/我们宣布查理·普斯应该成为一位更伟大的艺术家。”）我倾向于认为整个“受折磨的诗人”的事情有点：斯威夫特通过唱同样过度戏剧化和情绪化的前男友的歌曲，认识到她过于戏剧化和情绪化。专辑中的附赠歌曲&lt;strong&gt;“The Black Dog”&lt;/strong&gt;就是一个很好的例子。当这首歌宣布时，许多歌迷认为这将是复杂而哀伤的，因为黑狗是抑郁症的一个众所周知的隐喻。但是，在前几行中，我们了解到斯威夫特已经与某人分手，而该人显然忘记关闭手机上的位置共享，因此当他走进“某个名为 Black 的酒吧”时，她能够跟踪他。狗。”考虑到斯威夫特多年来因其讲故事的能力而受到了如此多的赞扬，这个前提是如此简单、如此翻转，以至于它可能会让你发疯。但歌很好听。它以最好的方式表现得很小（“我希望《黑狗》里的内容很糟糕”）和自恋（“如果我尖叫着死去……我希望你能听到”）。斯威夫特之前曾唱过她无法克服困难的歌，但更痛苦的是她无法理解&lt;em&gt;其他人&lt;/em&gt;如何克服困难。 “它杀了我，”她唱道。 “我只是不明白你怎么不想我。”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="泰勒·斯威夫特拿着麦克风被镜头光晕遮挡。" src="https://media.newyorker.com/photos/661d8c74157743c17a3c8c29/master/w_1600%2Cc_limit/GettyImages-966471054%2520resized.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;声誉体育场之旅。&lt;/span&gt;&lt;span&gt;摄影：John Shearer / TAS18 / Getty&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;3.&lt;/strong&gt;斯威夫特本人终于承认，《情人》是她写过的最悲伤的专辑之一，即使只是回想起来。像“Afterglow”这样的歌曲，其中她对破坏她的关系负责（“我需要说/嘿/这都是我，在我的脑海里/我是那个烧毁我们的人”）现在听起来像是对被煤气灯点燃的颂歌。但专辑中最受折磨的歌曲，也许也是斯威夫特&lt;em&gt;有史以来&lt;/em&gt;最受折磨的歌曲，是&lt;strong&gt;“残酷的夏天”。&lt;/strong&gt; （我认为这首歌比传统智慧的歌曲“All Too Well”还要悲伤。）一旦你脱离了一段关系，你就很容易认识到它有多么有毒。在《残酷的夏天》中，斯威夫特看似实时地唱着歌，讲述她的情人如何摧毁她。毒性也融入了吸引力中。用她的话来说，“那些杀不死我的，会让我更想要你。”这首歌因其桥段而广受赞誉，其中斯威夫特问道：“‘我爱你’，这不是你听过的最糟糕的话吗？”但对我来说，忧郁全在副歌里。虽然斯威夫特与杰克·安东诺夫一起制作了这首歌，但副歌部分让人想起她的早期合作者马克斯·马丁，他以以意想不到的方式使用大调和小调和弦而闻名。结果是一首听起来悲伤的快乐歌曲（想想&lt;em&gt;ABBA&lt;/em&gt;的“Dancing Queen”），或者一首听起来快乐的悲伤歌曲。这就是为什么《残酷的夏天》尽管如此具有毁灭性，但却是人们喜欢在去海滩的路上在车里尖叫的歌曲。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;我们的“关于城镇”列表将于下周恢复。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;PS网上的好东西：&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;a href="https://isabelkaplan.substack.com/p/ketamine-diaries-5" rel="noopener" target="_blank"&gt;伊莎贝尔·卡普兰的氯胺酮日记&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=7dAvNLRY0_M"&gt;这些羊的承诺&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href="https://www.npr.org/2013/08/25/214857669/haitian-youth-illuminated-in-sea-light"&gt;艾德维奇·丹蒂卡特谈及她的青春&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 19 Apr 2024 18:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/goings-on/its-taylor-swift-day-again</guid></item><item><title>每日漫画：4 月 19 日星期五</title><link>https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/friday-april-19th-swift-trump</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-04-19T15:55:34.705Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/662292329f01f1c0345929bf/16:9/w_1280,c_limit/A28913.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.condenaststore.com/~/cartoon-bank?utm_medium=referral&amp;amp;utm_source=NewYorker&amp;amp;utm_content=daily-cartoon-mod&amp;amp;AID=1247905545" rel="noopener" target="_blank"&gt;购买&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;漫画 »&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 19 Apr 2024 16:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/friday-april-19th-swift-trump</guid></item><item><title>加沙最大的心理健康组织如何度过战争</title><link>https://www.newyorker.com/news/q-and-a/how-gazas-largest-mental-health-organization-works-through-war</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-04-19T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/66214c422dc0abf15baf98f2/16:9/w_1280,c_limit/Chotiner-Gaza-Mental-Health.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;二十多年来，亚西尔·阿布-贾梅 (Yasser Abu-Jamei) 博士一直在加沙社区心理健康项目工作，该项目是加沙地带最大的心理健康组织，他自 2014 年起开始运营该组织。加沙人长期以来面临一系列心理健康问题。以色列自 2007 年开始封锁该领土以及频繁的轰炸和袭击带来的健康挑战。自10月7日以来，以色列政府发动了一场军事行动，导致加沙大部分人口流离失所，并造成三万三千多人死亡。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我最近与阿布-贾梅通了电话，他离开加沙前往埃及，大约一周前抵达埃及。我们讨论了他在过去六个月中如何继续工作以及他如何专门治疗儿童。我们的对话经过长度和清晰度的编辑，如下。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您能告诉我一些您所做工作的历史吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;加沙社区心理健康计划是一个非政府组织，于1990年在加沙成立。它由已故的人权活动家和精神病学家埃亚德·萨拉吉创立。那是在第一次起义期间，当时他还在一家精神病医院工作，这是加沙地带唯一的精神卫生机构。他注意到许多人来到医院谈论他们的孩子所面临的困难。这些并不是需要住院治疗的精神疾病，而是八十年代人们所处的艰苦条件的症状。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他一直在思考自己可以做些什么来帮助儿童、他们的家庭和整个社区应对困难，以及如何减轻生活条件和职业的影响。他了解到社区心理健康的概念。基本上，这就是由精神病学家和心理学家、社会工作者，也许还有精神科护士组成的多学科团队共同努力，提供我们现在所说的社会精神病学或社区精神病学。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; El-Sarraj 最初由少数技术人员和专业人士加入，建立了第一个社区中心。他的主要目标之一是帮助遭受酷刑或虐待的儿童及其家人，或以色列监狱中的前被拘留者。他还尝试向社区提供一些咨询和提高认识课程，以消除与心理健康问题相关的耻辱。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您是什么时候开始参与这项工作的？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我于 2002 年加入。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您能描述一下 10 月 7 日之前你们在加沙所做的工作的政治背景吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;第一次起义随着和平进程的达成而结束，和平进程最终达成了《奥斯陆协议》。巴勒斯坦权力机构就是这样建立的，我们巴勒斯坦人就是这样开始能够在加沙地带和西岸部分地区拥有一定程度的自治权的。但时间在流逝，却没有任何改善。 2000年，第二次起义开始了。然后，在 2006 年的选举中，&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/hamas"&gt;哈马斯&lt;/a&gt;战胜了法塔赫。哈马斯和法塔赫之间存在很多争端，最终哈马斯在加沙掌权，并建立了自己的统治体系，但巴勒斯坦权力机构和国际社会都不接受。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这导致加沙地带处于封锁之下。而且，除了封锁之外，加沙还面临以色列的许多军事行动。成千上万的人被杀，数千人受伤，作为心理健康领域的专业人士，我们知道这给社区带来了持续的压力。我们生活在高压锅里。而且，自 10 月 7 日以来，您可以想象人们所遭受的创伤的程度和范围。让我们记住，加沙境内目前有超过 130 万人流离失所，生活&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/q-and-a/the-humanitarian-catastrophe-in-gaza-can-only-get-worse"&gt;条件非常恶劣&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你们的诊所位于哪里？它们还在吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们有三个地点。其中之一是在加沙城，我们的总部就在那里。第二个是在代尔巴拉赫。第三个是汗尤尼斯。据我们所知，我们的加沙社区中心曾经是一栋六层楼的建筑，现在只剩下一层了。我们的代尔巴拉赫中心仍在运行，但受到邻近建筑物毁坏的影响。我们在汗尤尼斯租的房子被烧毁了，我们不确定那栋楼是否还在上面，但也无法使用了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这就是为什么我们租了几个地方。一个在加沙中部，另一个在南部的拉法。通过这两个地方，我们已经能够提供一些服务。这并不是提供我们真正想要提供的东西的最佳方式，但情况再次变得&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/essay/my-familys-daily-struggle-to-find-food-in-gaza"&gt;越来越糟&lt;/a&gt;。我的很多同事都想知道他们的安全。因此，鉴于目前的条件，我们正在尽力而为。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您住在加沙城吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我的房子位于汗尤尼斯的东侧。我在加沙城的主楼工作。从第一天起我就流离失所了。而且，自十二月以来，我一直住在拉法。我在避难所呆了几个星期，那是一所学校。然后我搬到了一个帐篷里，在那里呆了大约三个月。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;那段时间你还能做你的工作吗？或者你只是从一个地方搬到另一个地方？对你来说那是什么样的？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;好吧，尽管困难重重，我们仍尽力保持服务运行。我们是一个拥有大约一百名员工的大型组织，我们希望确保始终有人可以为患者提供药物或接待需要紧急干预的人员。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与此同时，我们尝试继续运营一条免费电话线。我们还将电话转接或转发给我们在西岸的合作伙伴组织。例如，我们提供咨询服务，只要有机会，我们就会开设诊所——不幸的是，不是加沙城的诊所，而是代尔巴拉赫的诊所和汗尤尼斯的诊所，直到情况变得更糟。在汗尤尼斯。自一月份以来，我们已经停止在汗尤尼斯工作，但我们从二月份开始在拉法工作。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;另一个困难是药品的供应，因为我们过去都是从药品仓库采购药品，而这些仓库在过去的六个月里没有能力引进任何药品。我们试图请求国际组织提供帮助。上周我们从世界卫生组织收到了其他药物。我们仍然缺乏不同类型的产品，希望在未来几个月内能够收到。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;困难之一是继续向有需要的精神健康患者或精神病患者提供这些药物。如果您为许多患者提供可用的药物，这将挽救生命。我们尝试这样做，并且取得了一些成功，但这根本不是一件容易的事。我们的大多数工作人员都是国内流离失所者。他们有的住在帐篷里，有的住在避难所里，但我们正在尝试一种或另一种方式来管理。大约一个月前，我们也开始探访收容所，提供心理急救，并尝试与孩子们见面，送他们一些小礼物。鼓励他们画画，鼓励他们享受乐趣。我们在尝试着。我们在某种程度上取得了成功，但同样，我们的工作条件并不是最好的。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;当您尝试与孩子交谈时，这些对话是什么样的？您与他们交谈的策略是什么？我无法想象那是什么样子。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;好吧，我们有几十个无人看管的孩子。大约有一千名&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/dispatch/the-children-who-lost-limbs-in-gaza"&gt;儿童失去了至少一条肢体&lt;/a&gt;。大多数儿童及其家人正在努力克服这些挑战。他们中的许多人无法获得心理健康服务。我想说，其中一些人做得很好，但很多人做得并不好。我们试图做的是帮助他们说话，帮助他们摆脱压力，帮助他们睁开眼睛，看到他们在生活中可以做的事情。我的意思是，尝试在他们的生活中找到一些力量点。但这真的很难。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;儿童面临的主要困难之一与条件有关。如果有人受了创伤，或者刚刚从废墟下被救出来，如果爆炸声继续响起，你该如何帮助他或她？确实非常非常困难。对我们的工作来说，这是一项基本且重要的事情——实现停火，让儿童及其父母有一定的安全感。人们正在为满足最基本的需求而苦苦挣扎。例如，刮风时费力撑住帐篷，费力寻找一个可以吃一顿美餐的地方，试图找到一些资源，试图找到一些不同厨房捐赠的食物。许多心理健康问题现在被持续的暴行、持续的创伤状况以及人们基本上处于生存模式所掩盖。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;存在所有这些心理健康问题，但现在存在如此多的实际担忧和如此多的实际危险，以至于你无法停下来思考它们。你是这么说的吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的。除非这个人受到严重的创伤并表现出严重的症状，否则人们不会真的。 。 。我的意思是，并不是他们对寻求心理健康服务不感兴趣，而是问题是他们太忙于许多其他事情，以及非常实际且必不可少的事情。他们有时必须选择是否要尝试为孩子寻找食物，或者尝试花半天时间尝试寻求心理健康服务。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在之前的冲突中，我们注意到，即使停火，人们也不会立即为你服务。当一些人受到严重影响时，他们会继续访问您的中心并参加您的诊所。但其他表现出中度症状的人将在停​​火至少几周后开始出现。那时人们开始环顾四周，弄清楚他们身上发生了什么，并开始应对袭击影响所带来的现实。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我在《&lt;em&gt;卫报》&lt;/em&gt;上读到了去年 10 月 7 日袭击之前发表的一篇关于您的&lt;a href="https://www.theguardian.com/world/2023/jun/04/we-tell-them-they-can-still-laugh-the-doctor-treating-the-mental-scars-of-gazas-children"&gt;文章&lt;/a&gt;，您在文中说：“人们没有恢复的手段，也没有给人们恢复的空间。”如果当时这是真的，我只能想象现在是什么样子。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;好吧，艾萨克，我会告诉你一件绝对正确的事情。现在很多人正在将10月7日之后流离失所时的情况与1948年发生的情况进行比较。他们说这次更糟糕。损害如此巨大，破坏程度如此巨大，被杀人数如此巨大，残暴如此巨大。加沙有 230 万人口，他们正在尽力生活并挑战自己的处境。突然之间，受影响的不仅仅是这里那里的几个村庄，而是所有的地方。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这次发生的事情并不是秘密。它没有隐藏。国际社会正在关注儿童身上发生的事情、医院袭击事件以及所有这些事情，但没有什么真正令人感动的。这确实是我们几十年来一直在努力解决的一个问题：如何获得自由，如何有尊严地生活。这就是为什么当你提醒我我说过的话时我并不感到惊讶。我们很想过正常的生活。我不知道该如何解释。但我们不觉得人们是这样。 。 。 。我们需要像世界上其他人一样拥有自己的权利。我们的孩子有权过上有尊严的生活。玩耍并享受他们的童年，而不是一直想着他们所经历的创伤。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您能谈谈您针对儿童的工作与针对成人的工作有何不同吗？人们的反应有何不同？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;嗯，我们有不同的方式来接近孩子。这取决于症状及其严重程度。这取决于诊断以及他们出现了什么问题。它还取决于可用资源。我们与孩子们一起工作，我们与他们的父母一起工作。父母在治疗中的存在告诉他们该做什么和不该做什么是非常重要和必要的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最基本的事情是，首先，最重要的是，让孩子觉得他的地方是一个安全的地方，他的环境很好，危险已经不存在了。这是非常重要的，可以让孩子以某种方式开始康复。然后，在治疗中，我们使用多种技术。我们有不同的方法来帮助孩子们表达自己，谈论他们的恐惧，表达他们的恐惧。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;而且，当他们表现出恐惧时，父母和治疗师就有机会让孩子平静下来。但如果孩子不表达他或她的恐惧，那就更微妙，问题也更大。我们鼓励孩子们画画。您可以在我们的 Facebook 页面上&lt;a href="https://www.facebook.com/gcmhptested/" rel="noopener" target="_blank"&gt;找到&lt;/a&gt;其中一些。有时你只是要求孩子们用玩具讲故事。有时孩子们会挑选不同的玩具，例如房子玩具，他们会说，好吧，这发生在这里。飞机来到这里，轰炸了我们。我们在废墟下然后离开了。治疗师试图陪伴孩子，摆脱恐惧，帮助他感觉一切都消失了，安全了，这不是现在，例如，如果他的房子被毁了，它会被重建。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在严重的情况下，当亲戚被杀时，我们会尝试以某种方式安抚孩子，然后问问题：你明天要做什么？后天你打算做什么？类似的事情。这并不容易。这一点都不容易。一次会议后就不会发生这种情况。可能需要三个月、六个月，甚至更多。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但孩子们总是给我们带来惊喜。巴勒斯坦儿童的康复能力令我们惊讶。当学校开学时，当他们开始蹦蹦跳跳去学校时，当他们感到快乐时，当他们回来看到他们的同学时，他们总是让我们感到惊讶，他们就像世界上所有的孩子一样。他们想要享受正常的生活。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们想要享受上学、上幼儿园、取得好成绩、与同学交谈等等。有时我们与一群孩子一起工作。他们坐在一组，讲述自己的故事。他们通过自己的存在和监督互相帮助。他们试图带来一些诗歌来展示发生的事情，而且它很有效。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;当您经历相同事情的某些版本时，医疗专业人员对您的治疗有何不同？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是一个非常重要的问题。首先，多年来，我们了解到作为一个专业团体和心理健康工作者团结在一起并相互支持的重要性。当然，我们中的一些人因为我们的亲人被杀而受到严重影响。我们许多人失去了房子。我们几乎每个人都流离失所。我们互相交谈、找到一个可以坐在一起交谈的空间一直都很重要。我们称之为“对护理人员的关怀”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;通过这个，我们试图清空我们的杯子，如果我们可以用这句谚语的话，因为我们试图摆脱我们的创伤，我们的伤害，我们试图找到一个可以开始帮助别人的空间。我们每个人每周至少有一次监督会议。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们中有一群非常好的人，他们在这些实践方面受过良好的培训。但是，例如，当我们拥有良好的互联网时，我们也确实得到了同事的良好支持，无论他们是加沙地带以外的巴勒斯坦人还是国际社会的专业人士。很多人只是与我们的一些治疗师进行个人或一对一的联系。如果没有这一点，我们就无法在这些条件下生存。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我读到您在上次轰炸中的一次罢工中失去了二十多名亲属。准确吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您幸存的家人在过去六个月里过得怎么样？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;好吧，我能说什么？我的意思是，我不确定现在在加沙地带是否能找到没有失去成员或没有人员受伤的家庭。如今，问题又是生存。人们无时无刻不在想着自己的家，无论是自己的家还是站立的房子。无论他们的房子是可以返回还是不能返回，无论是可以居住还是无法居住。我的意思是，人们的脑海中正在发生很多事情。老实说，我确信大多数人还没有时间哀悼他们的损失。这是稍后事情平静下来后才会发生的事情。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 19 Apr 2024 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/q-and-a/how-gazas-largest-mental-health-organization-works-through-war</guid></item><item><title>胡里奥·托雷斯谈推动“问题主义者”的不稳定关系</title><link>https://www.newyorker.com/culture/directors-commentary/julio-torres-on-the-rocky-relationship-that-drives-problemista</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-04-19T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/662130c27367f6ab9897321f/16:9/w_1280,c_limit/juliotorres_thumb2.png" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;观看胡里奥·托雷斯的导演评论。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 19 Apr 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/directors-commentary/julio-torres-on-the-rocky-relationship-that-drives-problemista</guid></item><item><title>来自当地药房工作人员的推荐</title><link>https://www.newyorker.com/humor/shouts-murmurs/recommendations-from-the-guy-who-works-at-your-local-dispensary</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-04-19T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6621644faf1eb619f35e9e26/16:9/w_1280,c_limit/0_SantinoMachajewski_dispensary.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;怎么了，老板？我是班尼特，是 Phat Nectar 药房的首席采购员。你今天能来我真是太兴奋了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;无论您是第一次吸烟，还是刚刚接触现在蓬勃发展的休闲大麻世界一段时间，我们的商店都提供最优质和品种最齐全的鲜花、预卷烟、提取物、轻拍、一次性大麻，和电子烟弹。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我知道挑选合适的杂草可能会让人不知所措，但这就是我来这里的目的。让我向您介绍几个选项，以便我们找到最适合您的菌株。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一块大麻。" src="https://media.newyorker.com/photos/6621644eca3c82ba2676e75d/master/w_1600%2Cc_limit/1_SantinoMachajewski_dispensary.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;松节油冰淇淋&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;好的，所以这里的这个人有标准的一对一 CBD 与 THC 比例，这意味着它提供了一个非常好的、平衡的高点。如果你想在家里度过一个轻松的电影之夜，我会推荐它，在这期间你会花整部电影的时间思考是否每个你曾经做过朋友的人都暗地里不喜欢你。它肯定是我们最受欢迎的菌株之一。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="大麻块。" src="https://media.newyorker.com/photos/6621644e50602c17fd646c82/master/w_1600%2Cc_limit/2_SantinoMachajewski_dispensary.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;财政白日梦&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这是我个人的最爱之一。它含有大量的萜烯成分，所以如果你想面对这样一个事实：你父亲的内心生活和你一样，而且他正在尽力而为，那么它非常适合。这个属于我们的高级鲜花级别，所以价格有点贵，但如果您在其中一个结帐亭输入您的电话号码，我们现在正在进行 15% 的促销活动。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一块大麻。" src="https://media.newyorker.com/photos/6621644ea013bb7e0c8261da/master/w_1600%2Cc_limit/3_SantinoMachajewski_dispensary.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;爵士乐融合饼干蛋糕&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在灯光下看一下这个。看到那些橙色的小毛了吗？这种菌株真的很酷，因为它基本上是我们的种植者试图解决的问题：“许多老建筑的屋顶都会倒塌——为什么你的建筑应该有所不同？”这种菌株的另一个妙处是，如果你在和朋友玩棋盘游戏之前吸它，它会让你无法处理或记住简单的规则，你可以将其推断为私人惊恐发作，即你在玩棋盘游戏时是否会患上痴呆症。你年纪大了。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="大麻块。" src="https://media.newyorker.com/photos/6621644ee15428a78c408ebe/master/w_1600%2Cc_limit/4_SantinoMachajewski_dispensary.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;青少年九柱游戏&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我喜欢这种创造力。它非常适合关于后备职业的单独头脑风暴会议——你的表弟在一家 Verizon 商店工作，如果你成为一名经理，那些人实际上会赚到不错的钱，对吧？你真是一个无能的骗子。请随意闻一闻，如果您喜欢这种刺激鼻子的感觉，请告诉我。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一块大麻。" src="https://media.newyorker.com/photos/6621644e1684dcb4cfddc47e/master/w_1600%2Cc_limit/5_SantinoMachajewski_dispensary.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;芬尼根唤醒烘焙&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我知道你提到过你有一点焦虑。我的好友克雷格在加州大学博尔德分校大一第一学期主修心理学，所以我完全能理解。如果你正在寻找一些东西来帮助你放松，这种菌株较高的 CBD 浓度会给你带来美好、平静的身体愉悦感。尝试致电所在街区的地中海餐厅叫外卖，可以让您充分放松。从那里开始，厚重的晶体沉积物会让你无法判断自己是在打电话三十秒还是二十五分钟。绝对是一种超级高亢的感觉。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="大麻块。" src="https://media.newyorker.com/photos/6621644e2dc0abf15baf98f4/master/w_1600%2Cc_limit/6_SantinoMachajewski_dispensary.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;草莓暖通空调&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;好吧，伙计，我们已经讨论了很多，而且我知道还有很多选择。但老实说，伙计，这取决于你更喜欢籼稻还是苜蓿。我喜欢与人们分享的一个助记符，以帮助他们记住其中的区别，那就是“in-di-ca”会让你感觉自己“因为你‘学了数学’而陷入了一场存在主义混乱之中”在高中时，你应该设置一个电话提醒，以正确地重新学习数学，也许可以参加一门免费的在线可汗学院课程，因为以某种方式重新学习数学会弥补你成年生活的遗憾，弥补你的失误，并避免失败。摆脱伴随你大部分醒着的想法而来的恐惧的冲击。”很简单，对吧？所以，是的，如果你觉得籼稻是你的果酱，我强烈推荐这种菌株。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;差不多就这些了，老板。如果您有任何疑问，请联系我。门口有一台自动提款机，如果您需要打火机或卷纸，请告诉我！ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Fri, 19 Apr 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/humor/shouts-murmurs/recommendations-from-the-guy-who-works-at-your-local-dispensary</guid></item><item><title>迈克·约翰逊刚刚对乌克兰产生了宗教信仰吗？</title><link>https://www.newyorker.com/news/letter-from-bidens-washington/did-mike-johnson-just-get-religion-on-ukraine</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-04-18T23:16:14.301Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6621826f336e0c874f60bebb/16:9/w_1280,c_limit/Glasser-Johnson-Churchill.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;事实证明，特朗普接管共和党已经八年了，仍然有一些惊喜。周三上午，意外当选众议院议长的&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/03/25/mike-johnson-profile"&gt;迈克·约翰逊 (Mike Johnson)&lt;/a&gt;终于做出了他几个月来回避的选择，并&lt;a href="https://www.politico.com/live-updates/2024/04/17/congress/johnson-outlines-foreign-aid-plan-00152767"&gt;公布了长期停滞的立法文本&lt;/a&gt;，其中包括向乌克兰提供超过 600 亿美元的援助以及其他国家安全优先事项。 。他承诺本周末进行投票。威胁是真实存在的，如果他继续这样做，众议院中一小部分最极端的特朗普主义者——大声疾呼的亲俄派——很快就会迫使他下台，如果没有特朗普的支持，他一开始就不会得到这个职位。 。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，到了周三下午，约翰逊在国会大厦华丽的雕像大厅对着摄像机发表了讲话。他的话语出人意料地充满激情，语气干脆利落。在谈到世界的这个“关键”时刻时，约翰逊说，“我可以做出一个自私的决定”，即不继续推进对乌克兰的援助来保住自己的工作，并再次向那些愤怒的虚无主义者屈服。将过去三位共和党议长赶出了众议院。 “但我在这里做的是我认为正确的事情。”他谈到了为什么对乌克兰的援助“至关重要”，并补充道，“我确实相信我们收到的情报和简报。”对于许多共和党人来说，这又是一个异端邪说，他们追随特朗普，多年来一直在诋毁美国情报机构的真实性和可靠性。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;约翰逊对当前地缘政治地图的总结与&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/joe-biden"&gt;拜登总统&lt;/a&gt;在白宫讲台上听到的内容几乎没有什么不同，这表明这位议长的世界观与特朗普崇拜独裁者的美国孤立主义风格截然不同。 “我相信习近平、弗拉基米尔·普京和伊朗确实是邪恶轴心，”约翰逊断言。他警告说，如果普京在乌克兰不受阻拦，“他将继续穿越欧洲”，威胁巴尔干地区、波兰或另一个&lt;em&gt;北约&lt;/em&gt;盟友。他也发出了个人的声音：“坦率地说，我宁愿把子弹送到乌克兰，也不愿意给美国男孩。我儿子将于今年秋天开始进入海军学院。这对我来说是一次实弹演习，对许多美国家庭来说也是如此。”他的闭幕词是对他自己党内那些渴望出名的折磨者的谴责，这些人已经要求他的首级。 “这不是游戏，也不是玩笑，”他说。 “我愿意为此承担个人风险，因为我们必须做正确的事，历史将会审判我们。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这就是几天前访问海湖庄园时如此热切地出现在特朗普身边并喋喋不休地谈论一项阻止非公民在选举中非法投票的法案的同一个人吗——这是不必要和多余的特朗普一再声称存在大量“非法”投票的&lt;a href="https://www.wral.com/story/fact-check-trump-claims-millions-of-immigrants-are-signing-up-to-vote-illegally/21269245/" rel="noopener" target="_blank"&gt;虚假说法&lt;/a&gt;似乎是为了假装是真的而炮制的措施？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周三，约翰逊的言论与共和党人过去的言论一模一样。在特朗普之前。在马乔里·泰勒·格林（Marjorie Taylor Greene）成为众议院的一股力量之前，这位特朗普最喜欢的人谈论“犹太太空激光器”并呼应俄罗斯关于“乌克兰纳粹”的宣传。共和党人就像那些曾经抨击民主党人对普京不够强硬的人。听约翰逊的讲话让人想起《指环王》中的场景，当时&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=gtEKXaUkQRI"&gt;善良的希优顿国王身上的邪恶咒语&lt;/a&gt;被打破，他突然恢复了自我——不再是一个妥协主义者，而是焕然一新，准备战斗。老派共和党人很快就称赞约翰逊的“ &lt;a href="https://whatthehellisgoingon.substack.com/p/wth-in-praise-of-speaker-mike-johnson?r=2k817&amp;amp;utm_campaign=post&amp;amp;utm_medium=web&amp;amp;triedRedirect=true" rel="noopener" target="_blank"&gt;勇气&lt;/a&gt;”。格林很快再次呼吁罢免他。小唐纳德·特朗普在社交媒体上不断发帖谴责约翰逊的“垃圾法案”，他坚称该法案“会听从民主党的命令，损害我父亲通过谈判结束俄罗斯和乌克兰之间战争的能力。”周四下午， &lt;a href="https://twitter.com/mattgaetz/status/1781023513647735272?s=46" rel="noopener" target="_blank"&gt;特朗普本人介入&lt;/a&gt;，在纽约刑事封口费审判的陪审团遴选过程中抽出时间抱怨欧洲，而不是美国，应该在乌克兰问题上投入更多资金。他的帖子并不准确，因为欧盟机构向乌克兰承诺的资金比美国多了近 200 亿美元，但他没有攻击约翰逊，也没有直接呼吁否决该法案。但这并没有阻止佛罗里达州众议员&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/02/26/matt-gaetz-profile"&gt;马特·盖茨&lt;/a&gt;在一篇以火表情符号结尾的帖子中表示同意：“特朗普反对舒默/约翰逊对外援助法案。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;几乎没有迹象表明约翰逊即将在最后一刻做出转变。当俄罗斯入侵乌克兰时，他是来自路易斯安那州的一名默默无闻的后座议员，也是特朗普的狂热支持者，他最出名的是&lt;a href="https://www.politico.com/news/2023/10/25/mike-johnson-trump-election-gambit-00123611"&gt;在 2020 年底召集共和党同僚签署&lt;/a&gt;一项虚假的法律挑战拜登的胜利，以推进特朗普“选举被操纵”的主张。和特朗普本人一样，约翰逊似乎对乌克兰持怀疑态度。他&lt;a href="https://www.wsj.com/politics/policy/mike-johnson-opposed-ukraine-aid-then-he-risked-his-job-for-it-f4cf1176"&gt;投票反对&lt;/a&gt;拜登政府在国会推动的数十亿美元军事援助。十月份成为议长后，约翰逊花了几个月的时间来回避拜登对乌克兰、以色列和台湾的援助计划的要求，并坚称该计划必须与解决边境非法移民问题的保守派立法相结合，而这对于拜登来说是不可能的。民主党人。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;不过，最近几周，犹豫不决的时代即将结束。&lt;a href="https://www.cnn.com/2024/02/12/politics/senate-foreign-aid-bill-ukraine/index.html"&gt;二月份&lt;/a&gt;，参议院以两党压倒性多数通过了对外援助法案，自此乌克兰的军事局势变得越来越严峻。 &lt;a href="https://www.reuters.com/world/europe/us-general-warns-time-running-out-ukraine-without-us-aid-2024-04-10/"&gt;五角大楼警告称&lt;/a&gt;，乌克兰将没有足够的弹药来抵御俄罗斯在前线的进攻；在乌克兰城市，俄罗斯导弹袭击了民用目标并摧毁了能源基础设施，因为基辅不再拥有足够的防空系统。拜登承诺“只要需要”就与乌克兰站在一起，这看起来很空洞——这向世界暴君发出了一个令人尴尬的信号，即特朗普时代美国的内部分歧意味着不再能够指望其国际援助。上周末，俄罗斯针对乌克兰使用的许多武器的供应国伊朗向美国盟友以色列发射了数百架无人攻击机和弹道导弹后，很明显，回到华盛顿，众议院将面临采取行动的巨大压力。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周一，众议院民主党领袖哈基姆·杰弗里斯（Hakeem Jeffries）致信同事，以积极的存在主义观点阐述了未来一周的利害关系。他警告说，这是“丘吉尔或张伯伦的时刻”。众议院共和党人和约翰逊会通过援助计划来“对抗侵略”还是“继续安抚侵略”？到周三下午，杰弗里斯得到了约翰逊的答案，尽管还没有得到众议院共和党全体会议的答案。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于乌克兰的支持者来说，约翰逊的转向是个好消息，尽管来得太晚了。它提出的问题和回答的问题一样多：该法案最终会通过吗？格林会继续执行她威胁要腾出议席的动议吗？如果她这样做，是否会导致约翰逊下台，就像盖茨去年秋天提出的类似动议结束了 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2022/12/26/what-kevin-mccarthy-will-do-to-gain-power"&gt;凯文·麦卡锡的&lt;/a&gt;议长职位一样？或者也许这将是众议院恶霸最终被驯服的时刻？然而，随着威斯康星州众议员迈克·加拉格尔即将辞职，约翰逊的多数席位将缩减至仅一票。这难道不会让他已经无法治理的众议院变得更加不可能领导吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;无论众议院令人担忧的内部政治结果如何，在我看来，过度解读约翰逊新发现的——可能是暂时的——独立于特朗普可能意味着什么，都存在很大的风险。首先，重要的是要记住，共和党最近的这场争斗很大程度上是特朗普同僚之间的争论。即使是那些&lt;a href="https://apnews.com/article/mitch-mcconnell-endorsement-donald-trump-super-tuesday-422a2ec6f19917b46804b4cf6ee40371"&gt;公开批评&lt;/a&gt;这位前总统在乌克兰问题上的立场以及他对 2020 年大选的虚假言论的人，例如参议院共和党领袖米奇·麦康奈尔 (Mitch McConnell)，也基本上支持他的 2024 年竞选活动。今天在国会山以及全国范围内，共和党官员现在基本上都是特朗普主义者。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;事实上，在过去几天里，尽管乌克兰援助之战正在上演，但令人难忘的新例子却是抨击特朗普的共和党人重新回归。周日，新罕布什尔州州长克里斯·苏努努（Chris Sununu）&lt;a href="https://twitter.com/atrupar/status/1779529741579542854" rel="noopener" target="_blank"&gt;以这种尴尬的方式举办了一场大师班&lt;/a&gt;，他扭扭捏捏地解释了为什么他现在支持特朗普连任，尽管他过去曾表示特朗普对&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2021/01/25/among-the-insurrectionists"&gt;叛乱&lt;/a&gt;“ &lt;a href="https://www.msnbc.com/rachel-maddow-show/maddowblog/gops-chris-sununu-tries-fails-defend-trump-endorsement-rcna147801"&gt;绝对做出了贡献&lt;/a&gt;”。 2021年1月6日&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2021/01/25/among-the-insurrectionists"&gt;在国会大厦&lt;/a&gt;，并在2020年失败后采取了“绝对可怕”的行动。周三，前司法部长比尔·巴尔公开驳斥了他的老板关于2020年大选的谎言，并向众议院1月6日委员会作证，内容涉及特朗普“虚假”的说法，也&lt;a href="https://www.cnn.com/2024/04/18/politics/bill-barr-donald-trump-vote/index.html"&gt;支持他连任&lt;/a&gt;。他告诉福克斯新闻，如果不这样做并投票给拜登，就无异于“国家自杀”。换句话说，当面临特朗普和他们的原则之间的选择时，他们再次选择了特朗普。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;让这成为一个警示故事。在选择乌克兰而不是俄罗斯时，约翰逊采取了真正的立场——这一立场可能会让乌克兰暂时避免因美国撤回支持而必然遭受的失败。但约翰逊不再像巴尔那样成为抵抗英雄。两人都支持特朗普竞选总统。而且，在特朗普担任总统的情况下，无论国会本周如何投票，俄罗斯都将成为赢家。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/letter-from-bidens-washington/did-mike-johnson-just-get-religion-on-ukraine</guid></item><item><title>拉尔夫·费因斯 (Ralph Fiennes) 饰演麦克白 (Macbeth)</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-theatre/ralph-fiennes-sidles-his-way-into-power-as-macbeth</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-04-18T19:13:51.023Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/66202a182431142611ab9ecb/16:9/w_1280,c_limit/Shaw-Macbeth-2.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在华盛顿特区观看几乎售罄的怪物大片《麦克白》（该剧已在利物浦、伦敦和爱丁堡上演），本身就包含着独特的冒险。该剧由莎士比亚剧院公司在首都制作，该公司在华盛顿拥有两个演出场地，该剧实际上是在场外的一个旧电视摄影棚中上演的，基本上是该市工业区之一的一个巨大的混凝土机库。 （这也许就是为什么纽约没有在《麦克白》巡演中停留的原因——我们的戏剧库存不够坚韧。）在外面，观众们在一片荒野的仓库和大型停车场中谈判；在里面，我们在迷宫般的黑暗、俱乐部般的房间里度过了时光，这些房间用天鹅绒的窗帘营造出奢华。最后，我们沿着一条穿过超现实无人区的小路走到座位上：瓦砾、远处炸弹的声音，一名士兵坐在一辆烧毁的汽车前，目光投向千米之外，街道下方是一片昏暗、闪烁的街道。光。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;即使只是那种孤独的沉浸感也能带来感觉和亲密感。导演西蒙·戈德温（Simon Godwin，同时也是STC的艺术总监和伦敦国家剧院的副导演）则体现了后者：四万多英尺的演播室内专门建造的剧院实际上相对较小，因此该剧的明星——拉尔夫·费因斯饰演麦克白，英迪拉·瓦尔玛饰演他的夫人——看起来非常接近。两位演员也都很熟悉，并且分别与纯粹的邪恶和政治谋杀有关。费因斯因在《辛德勒的名单》中扮演纳粹阿蒙哥特而获得奥斯卡提名，并因在《哈利·波特》电影中扮演毒蛇脸伏地魔而受到大批影迷的恐惧。瓦尔玛在《权力的游戏》中扮演了凶残的沙蛇的诡计多端的母亲。&lt;em&gt;当然，&lt;/em&gt;在三个算命女巫的模糊提示下，这对滑行的情侣会联手杀死他们的君主邓肯国王（基思·弗莱明饰）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当明星扮演莎士比亚时，最新的军事服饰已成为一种礼仪：丹尼尔·克雷格 (Daniel Craig) 在外百老汇制作的《奥赛罗》(Othello) 中穿上军装；弗洛伦斯·皮尤 (Florence Pugh) 在电视改编的《李尔王》中做了同样的事情，费因斯本人在 2011 年自己的电影《科利奥兰纳斯》中也做了同样的事情。这部由弗兰基·布拉德肖 (Frankie Bradshaw) 设计的服装的作品也不例外，但在这里，费因斯扮演雄心勃勃的苏格兰领主，希望我们认为他配不上他的军靴。他的谄媚、非军事性的身体素质，尤其是在比赛的前一个半小时，可以说是极端的：他偷偷摸摸、侧身而行；他旋转手臂，像猴子一样摆动；他挺起肩膀，收起臀部，即使向前走，也显得后退。在一个充满了笔直脊椎的公司里，他凸出的颓势让他看起来像是一个没有经过基础训练的人。 （也许他有骨刺？）他的一些故意奇怪的表演是糟糕的舞台艺术：戈德温允许费因斯偶尔模仿他的台词，有时达到了荒谬的程度。例如，当麦克白的愧疚感让他失眠时，他哀叹失去了“睡眠，而睡眠却编织了混乱的忧愁袖子”，费因斯很有帮助地指了指自己的袖子。至少他没有模仿“睡觉”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;错误地引用错误的莎士比亚戏剧，这种疯狂行为是有方法的。费因斯扮演的杂草麦克白不是阿尔法，但尽管如此，他得到了他想要的。莎士比亚去世近五千年后，我们仍然认识到荒谬、不合格的领导人接受梦游贵族手中权力的趋势。在华盛顿，在选举年，人们对这个话题的想法在文本下面形成了额外的鼓点。戈德温当代的诠释似乎倾向于俄罗斯——注定失败的国王邓肯在他的皇家大衣领子上穿了毛皮——当邓肯虚张声势地经过能干的班柯（斯特凡·罗德里饰）奖励油腻的麦克白镇压叛乱时，立即显得可疑。&lt;em&gt;这&lt;/em&gt;就是邓肯维持权力的方式吗？据报道，普京提拔弱者；也许，我们认为，邓肯也是如此。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;戈德温的政治解读很精明，但该剧中著名的魔法元素似乎并不总是能引起他的全部注意力。例如，那些腐蚀麦克白准备就绪的头脑的女巫们，穿着沾满漂白剂的工作服，戴着无指手套，在片场的人造混凝土楼梯上闲逛，看起来不像“午夜女巫”，而更像是无聊的艺术学生。声音设计师克里斯托弗·舒特 (Christopher Shutt) 确实让空气中充满了怪异的尖叫声和阿萨夫·佐哈尔 (Asaf Zohar) 的作品，这些作品在阴森的弦乐上显得很沉重，但人们对这些大气元素的依赖太多，以至于它们变得突兀。麦克白位于邓西南的宫殿被描绘成一座奇特的野兽派公寓——这套布景的灰色楼梯通向磨砂玻璃门，也是由布拉德肖设计的——在一次令人印象深刻的奇观尝试中，一滴红色的水从其上滴下来。墙壁。原本以为是血潮的情况看起来只是湿气上升的问题。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;戈德温的演员们的表演更加大胆。瓦尔玛饰演的麦克白夫人性格粗暴，目标明确，能够促使她有时顽固的配偶采取行动。她并没有明显的恶意，相反，她是一个真正的家庭主妇，一心想要完成任务——杀死国王，订购一顶王冠——勾掉她的清单。 （瓦尔玛对语言的运用非常娴熟；她让我们看到了她缓慢移动的良心终于赶上了她过于高效的匆忙的那一刻。）戈德温正在对这出血腥的古老悲剧提供“平庸的邪恶”解读，这需要他的主演们在很大程度上摆脱了电影明星的威严。当汉娜·阿伦特（Hannah Arendt）撰写关于耶路撒冷&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/1963/02/16/eichmann-in-jerusalem-i"&gt;阿道夫·艾希曼（Adolf Eichmann）审判的&lt;/a&gt;文章时，她指出，这位纳粹战犯“确实无法说出一句不是陈词滥调的句子”。她发现，他的头脑已经被一些小话语所抚平，这让他能够为自己的怪物找借口。麦克白在他一生中最令人惊讶的遭遇中遇到了女巫，他说：“无论发生什么/时间和时刻，都会经历最艰难的一天。”戈德温和费因斯大胆地将莎士比亚的格言解读为一种毫无意义的黑话，它可以润滑一个人内心滑向谋杀的倾向。最后，当费因斯到达戏剧中点的宴会场景时，我们看到他紧张地试图扮演亲切的主人和自信的国王，他所有奇怪的、跳跃的、埃德·格里姆利式的焦虑都到位了。啊，当然。即使四星将军退出内阁后，没有安全感的小丑仍然会杀死我们所有人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;中场休息后，节目奔向结局。艾米莉·伯恩斯的改编版删掉了一个喜剧人物，并增加了麦克白政府的叛逃人数，而费因斯似乎对他的角色的孤独感到震惊，最终开始发表讲话，同时进行内省和指挥。最终的战斗非常精彩，不是用剑而是用砍刀，砍刀在烟雾缭绕的黑暗中叮当作响。所以奇怪的是，我在这部轰动一时的节目中真正记住的是片刻的沉默。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;上演《麦克白》的难题之一——比如何给女巫穿衣服更难解决——是麦克德夫问题。麦克达夫（本·特纳饰演）是与麦克白大致相当的一位爵士，也是一位爵士，但他将苏格兰的利益置于个人野心之上。莎士比亚在情节后期揭示了他的反派主角的陪衬：只有当麦克白派出刺客追捕他的家人时，麦克德夫才从一群苏格兰领主中脱颖而出。为什么&lt;em&gt;这个&lt;/em&gt;人应该是把麦克白赶到地球上的人，而不是邓肯的一个非常愤愤不平的儿子？为了回答这个问题，戈德温找到了一种重新平衡游戏的方法。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他完全是通过时机来做到这一点。在戏剧的后期，一个男人给麦克德夫带来了他的妻子和孩子被屠杀的消息，莎士比亚向旅行者传达了一个奇怪的、误导性的信息：他首先向麦克德夫保证他的家人都很好，然后慢慢地、间接地说隐晦的短语，表明他们已经走了。戈德温让特纳一动不动地站着，一言不发，在他接收信息的过程中，感觉有几分钟的时间。他问了一个澄清的问题，然后再次陷入沉默。周围的大提琴和夜猫子安静了，这一次，节奏终于静止了。特纳被钉在了当场——“什么，我所有漂亮的鸡，还有它们的妈妈/一下子就完成了？”麦克达夫就像指南针的稳定腿一样站稳脚跟，整个比赛必须以他为中心。焦躁不安的麦克白在邓西南并不知道这一点，但他轻率地夺权的举动在这里被一个一动不动的人阻止了。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Thu, 18 Apr 2024 20:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-theatre/ralph-fiennes-sidles-his-way-into-power-as-macbeth</guid></item><item><title>拜登是自罗斯福以来最亲工党的总统 11 月的情况重要吗？</title><link>https://www.newyorker.com/news/daily-comment/biden-is-the-most-pro-labor-president-since-fdr-will-it-matter-in-november</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-04-18T19:24:55.579Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6620112df2d5f25946acf1c7/16:9/w_1280,c_limit/Press-Comment-labor-election.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;明年某个时候，福特汽车公司将开始在 BlueOval City 生产电动卡车，BlueOval City 是田纳西州西部贫困农村地区的一个庞大的制造基地。这个耗资数十亿美元的项目通过拜登总统 2021 年签署的《基础设施投资和就业法案》获得了联邦贷款，已经创造了数千个建筑业就业岗位，其工资远高于当地人的习惯收入。一名工人最近表示，在 BlueOval City 找到一份工作“改变了我的生活”。另一位女士开始购买她的第一套房子，这个计划被她推迟了多年。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;正如美国进步中心发布的一份&lt;a href="https://www.americanprogress.org/article/construction-of-tennessee-ev-battery-facility-highlights-promises-and-challenges-of-biden-administration-policies/"&gt;报告&lt;/a&gt;指出的那样，这些工人是根据项目劳工协议雇用的，这是一项集体谈判合同，要求建筑项目向员工支付工会水平的工资和福利。将现行工资标准和其他有利于工人的规则纳入国内支出计划，是许多学者和工会官员将乔·拜登视为自富兰克林·罗斯福以来最支持劳工的总统的原因之一，他自豪地接受了这一称号。然而，对这些政策的认识并不总是&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/inflation-is-obscuring-bidens-pro-labor-achievements"&gt;渗透&lt;/a&gt;到普通民众中。 &lt;em&gt;CAP&lt;/em&gt;报告中接受采访的 BlueOval City 员工称赞福特在他们地区的投资，但没有人感谢拜登总统，他们似乎没有注意到拜登总统的作用。报告称，“工人们倾向于支持与该项目相关的每个人，但可能需要额外的教育来了解支持该项目的政客所扮演的角色。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;未能因实施有利于工人的政策而获得赞誉不太可能对田纳西州的拜登产生任何重大政治影响，该州的 11 张选举人票几乎肯定会在 11 月投向&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/donald-trump"&gt;唐纳德·特朗普&lt;/a&gt;。但它可能会对宾夕法尼亚州、威斯康星州和密歇根州等战场州产生巨大影响，甚至影响选举结果。 2016年，这些州许多蓝领选民和工会成员的叛逃可以说是希拉里·克林顿失败的决定性因素。拜登显然明白这一点。去年秋天，当他前往密歇根州&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-columnists/joe-bidens-visit-to-a-uaw-picket-line-was-a-powerful-political-gesture"&gt;支持美国汽车工人联合会罢工&lt;/a&gt;时，他显然不仅想与特朗普区别开来，还想与民主党领导人区别开来，这些领导人认为有组织劳工的支持是理所当然的，同时推动的贸易协议却让很多蓝色人士付出了代价。领工作。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拜登在纠察线上通过扩音器宣称：“你应得的，你赚的比你现在得到的工资多得多。”这是历任总统第一次做出这样的行为。这一举动帮助他赢得了许多工会领导人的早期支持，其中包括美国汽车工人联合会主席肖恩·费恩(Shawn Fain)，后者上个月出席了拜登的国情咨文演讲。但是，正如《华盛顿&lt;em&gt;邮报》&lt;/em&gt;的杰夫·斯坦最近在兰辛 &lt;a href="https://www.washingtonpost.com/business/2024/02/26/michigan-biden-unions-trump-election/"&gt;报道的&lt;/a&gt;那样，目前还不清楚普通工人是否会效仿，因为有些人不同意拜登在其他问题上的政策，而且因为学徒基金、联邦贷款、他的政府向密歇根州提供的清洁能源补贴，例如部分通过《通货膨胀减少法案》资助的两个新电池厂的补贴，并不总是被认为是该州工会蓬勃发展的原因。一名完成学徒期后刚刚加入联合管道工和管道安装工协会的工人告诉斯坦，“我并不真正看到政治如何影响我的生活或这份工作。”正如斯坦因指出的那样，尽管拜登在 2020 年以 25 个百分点的优势赢得了密歇根州的工会家庭，但福克斯新闻最近的一项民意调查显示，他在此类选民中的领先优势已缩小至 12%，这对于许多阿拉伯裔美国人来说是一个令人震惊的州。四年前支持他的人今年可能不会这样做，因为他支持以色列在加沙的战争。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;另一个可能解释拜登为何没有获得更多赞誉的因素是，媒体很少关注劳工问题，特别是他任命负责保护工人权利的政府机构的官员的记录。 。这些官员中包括詹妮弗·阿布鲁佐 (Jennifer Abruzzo)，她是国家劳工关系委员会的总法律顾问，该委员会是一个独立的联邦机构，成立于 1935 年，负责纠正不公平的劳工行为。 （总法律顾问由总统任命并经参议院确认，任期四年。另有一个由五名成员组成的审判机构，其成员由总统任命和确认，任期五年，其中一名成员是任期每年到期。）拜登在解雇特朗普官员彼得·罗伯后于 2021 年任命了阿布鲁佐。罗伯因似乎偏袒雇主而不是工人而引起了许多工会的愤怒。例如，罗布坚持认为，优步司机应被归类为独立承包商，而不是雇员，因此应被排除在联邦劳动法保护之外。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在过去的几年中，阿布鲁佐向该机构的外地办事处和地区主管发布了一系列备忘录，旨在追究从事不公平劳工行为的公司的责任。在其中一篇文章中，她瞄准了“固定观众会议”，这是公司例行组织的强制性聚会，目的是劝阻员工加入工会。在另一份文件中，她确认，因行使集体谈判权（另一种惯例）而被非法解雇的员工不仅应该获得拖欠工资的补偿，还应该获得其他费用的补偿，例如他们在失去工作后可能产生的医疗费用。发放健康保险。正如该制度的批评者所指出的那样，国家劳工关系委员会制止不公平行为的能力受到其预算和人员较少以及缺乏对违法雇主实施经济处罚的权力的限制。 （2021 年提出的一项名为《保护组织权法案》的法案本可以改变这一点，拜登总统对此表示支持，但它未能克服参议院的阻挠。）为了具有法律约束力，阿布鲁佐的备忘录还必须得到 NLRB 董事会的批准，这可能需要时间。但她的任期以及拜登任命三名工会律师进入董事会已经产生了明显的影响。去年，在涉及建筑供应公司 Cemex 的案件中，该机构裁定，如果大多数工人签署了工会卡，该公司必须要么承认工会，要么向 NLRB 请求在两周内进行选举。 （过去，公司经常拖延此类选举，同时威胁和惩罚工人，以阻止组织活动。）自去年 10 月以来，这一决定促使工会选举请愿书增加了 35%。该机构代表工人的干预措施也大幅增加；一项&lt;a href="https://www.americanprogress.org/article/the-nlrb-protects-workers-right-to-organize-yet-remains-underfunded/"&gt;分析&lt;/a&gt;显示，国家劳工关系委员会命令企业复职的员工在拜登执政第一年被非法解雇的员工数量比特朗普整个总统任期内还要多。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;今年早些时候，埃隆·马斯克 (Elon Musk) 的公司 SpaceX 在德克萨斯州联邦法院起诉 NLRB，声称该机构的结构违宪，并且在未经陪审团审判的情况下不应有权对公司施加某些处罚，之后 NLRB 确实成为了头条新闻。 （该诉讼已移交给加利福尼亚州联邦法院。）该诉讼是在 NLRB 对 SpaceX 提出投诉后不久提起的，因为 SpaceX 涉嫌非法解雇了八名对工作场所条件表示担忧的员工。亚马逊、星巴克和 Trader Joe&amp;#39;s 等公司曾多次被 NLRB 点名涉嫌参与非法破坏工会活动，此后在听证会上也提出了类似的论点。这场纠纷最终可能会提交至最高法院，在那里 SpaceX 可能会得到保守派绝大多数人的同情听证会。当我与阿布鲁佐会面时，她驳回了该诉讼，称其为“分散注意力”，旨在转移人们对公司记录的注意力。 “这些人是违法者，他们试图阻止我们执行法律，”她说。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;拜登的支持劳工的成就也可能未被充分认识，因为大多数美国工人尽管从中受益，但并不属于工会。 2023 年，美国劳动力中加入工会的比例降至 10%，这是自 1983 年以来的最低水平。（私营部门雇员的这一比例为 6.9%。）然而，矛盾的是，工会却很少&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/2022-in-review/as-pro-union-sentiment-reaches-a-fifty-year-high-us-law-remains-pro-management"&gt;如此受欢迎&lt;/a&gt;。去年八月进行的盖洛普民意调查显示，三分之二的美国人表示他们赞同这些计划。皮尤研究中心最近的一项调查发现，59% 的公众认为工会的衰落对劳动人民不利；大多数人还认为这对国家不利。拜登的任期恰逢&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/dispatch/how-to-unionize-at-amazon"&gt;亚马逊&lt;/a&gt;和&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/dispatch/the-upstart-union-challenging-starbucks"&gt;星巴克&lt;/a&gt;等公司的一波组织活动，这表明许多员工感到多么沮丧和被低估。这种骚动表明，就像捍卫生殖权利一样，推行赋予工人行使集体谈判权利的议程将是一个制胜策略。我采访过的几位劳工权益倡导者表示，他们希望这个问题能够在拜登的信息中更加突出。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;总统还可能受益于提醒选民，上次他与特朗普竞选时，仓库和肉类加工厂的许多工人生病和死亡，而政府却没有为他们采取任何措施。大流行开始时，劳工部长是&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2020/10/26/trumps-labor-secretary-is-a-wrecking-ball-aimed-at-workers"&gt;尤金·斯卡利亚（Eugene Scalia）&lt;/a&gt; ，他是一名企业律师，多年来一直试图废除政府法规。在特朗普任命他负责该部门之前，斯卡利亚一直是劳工部下属机构职业安全与健康管理局的强烈批评者。 &lt;em&gt;OSHA&lt;/em&gt; 42% 的领导职位，包括负责职业安全与健康的助理劳工部长，在他任职期间均处于空缺状态。在大流行的前六个月， &lt;em&gt;OSHA&lt;/em&gt;收到了超过一万起工人投诉，称工作条件不安全；它只发出了两次引用。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在拜登的领导下，情况发生了不同的变化。拜登任命美国联合煤矿工人协会前专职律师道格拉斯·帕克(Douglas Parker)担任职业安全与健康管理局&lt;em&gt;(OSHA)&lt;/em&gt;负责人。工会联盟战略组织中心的健康与安全主任埃里克·弗鲁明表示：“拜登政府比卡特总统以来的任何政府都扩大了工人的安全权利，并加大了联邦工作安全法的执行力度。”告诉我。令弗鲁明感到惊讶的是，该机构竟然愿意对达乐通用公司（Dollar General）和亚马逊（ &lt;em&gt;OSHA&lt;/em&gt;最近将其列为严重违规者）等价值数十亿美元的公司进行打击，该机构因在一系列履行过程中使工人暴露在人体工学危害中而受到六次传票。中心。 （该公司对传票提出上诉。）这种模式导致该机构采取了不同寻常的步骤，要求亚马逊提供“企业范围内的救济”。弗鲁明最近创建了一个电子表格，该电子表格取自&lt;em&gt;OSHA&lt;/em&gt;网站上的执法案例在线数据库，其中列出了该机构近年来因违反健康和安全标准而向公司发出的所有主要罚单。数据显示，2023年，共有一百四十四次“重大”罚单，罚款金额在十八万美元或以上。这比特朗普上任三年内发出的此类处罚总数还要多。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这些可能都不足以赢得对拜登支持以色列加沙战争感到愤怒的左翼选民，尤其是2020年坚决支持他但现在似乎动摇的年轻选民。根据&lt;em&gt;泰晤士报&lt;/em&gt;/锡耶纳学院的一项民意调查，近四分之三的十八岁至二十九岁选民不赞成拜登对加沙冲突的政策。然而民意调查还显示，Z 世代的成员绝大多数支持工会，这一事实从近年来星巴克店里年轻咖啡师带头组织起来的活动中就可见一斑。当面临拜登和特朗普之间的选择时，这些选民会做出选择吗？尼基尔·戈亚尔（Nikhil Goyal）就是希望如此的人之一，他是参议员伯尼·桑德斯（Bernie Sanders）的前高级政策顾问，也是《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Live-See-Day-American-Poverty-ebook/dp/B0B864S3SS" rel="noopener" target="_blank"&gt;活到这一天：美国贫困时代的到来》（Live to See the Day: Coming of Age in American Poverty&lt;/a&gt; ）一书的作者。戈亚尔感到惊讶的是，即使是政府以外受过高等教育的年轻人似乎也很少了解政府为促进劳动人民利益所做的努力。 2021 年，他直接参与了通过政府“重建更好”议程的努力。戈亚尔告诉我，白宫与桑德斯和其他民主党人“几乎步调一致”，在立法中纳入了强烈的支持劳工的语言。为了满足参议院议员的要求，其中一些条款必须被淡化，因为参议院议员限制了那些对预算没有明显影响的条款。即便如此，大量的语言对从事一系列基本（且报酬严重不足）工作的工人产生了真正的影响，无论是在全面的立法中，例如“更好地重建”，还是在其他指令中，例如一项条款美国家庭计划将幼儿教育工作者的最低工资提高到每小时十五美元。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;戈亚尔告诉我，他希望关心社会正义的年轻选民“能够同时担任多个职位：庆祝拜登总统成为现代历史上最亲劳工的总统，并批评政府在中东的外交政策。 ”他补充说，“如果我们不这样做，我们将注定要在特朗普担任总统期间抹杀我们在国内工人方面取得的进展。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Thu, 18 Apr 2024 20:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/daily-comment/biden-is-the-most-pro-labor-president-since-fdr-will-it-matter-in-november</guid></item></channel></rss>