<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>纽约客</title><link>https://www.newyorker.com</link><description>纽约客全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Sun, 17 Dec 2023 15:22:21 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>伯克利大学校长发表讲话</title><link>https://www.newyorker.com/news/the-new-yorker-interview/the-chancellor-of-berkeley-weighs-in</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2023-12-17T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/657a0740c6403b9c12507ea1/16:9/w_1280,c_limit/Fischer-Carol-Christ-lead.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;五十多年前，当卡罗尔·克里斯特 (Carol Christ) 第一次加入加州大学伯克利分校时，她记得一位新同事半开玩笑地给了她一条半开玩笑的建议：不要费心准备最后三周的课程，因为你永远无法教他们——学生们都会罢工。在她在伯克利的整个职业生涯中，抗议一直是她在伯克利的经历的一部分，首先是作为一名英语教授（她专门研究维多利亚文学），后来成为一名行政人员；除了在史密斯学院担任校长十一年之外，两千世纪初，这所大学一直是她的职业家园。她于 2017 年担任最高领导职务——校长，并于去年夏天宣布将于 2024 年退休。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;过去两个月以来，学院或大学校长的工作受到了公众的广泛关注。自 10 月 7 日哈马斯袭击以色列以及以色列开始袭击加沙以来，全国各地的校园掀起了一波抗议浪潮，并伴随着对伊斯兰恐惧症和反犹太主义的指控。有示威、公开信、官方声明、后续官方声明、对抗、威胁、愤怒和恐惧。在康奈尔大学，校园警察对犹太生活中心进行了看守；在哥伦比亚大学，政府&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-local-correspondents/columbia-suspended-pro-palestine-student-groups-the-faculty-revolted"&gt;解散了&lt;/a&gt;亲巴勒斯坦的学生团体。在伯克利，学生们代表巴勒斯坦组织了一次大规模&lt;a href="https://dailycal.org/2023/10/26/hundreds-march-on-sproul" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;罢工&lt;/a&gt;。在罢工期间，一名举着以色列国旗的学生据称被水瓶击中，这一事件现已成为指控法学院反犹太主义的&lt;a href="https://www.kqed.org/news/11969165/lawsuit-intensifies-spotlight-on-free-speech-controversies-at-uc-berkeley" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;诉讼&lt;/a&gt;中引用的校园状况之一。本月早些时候，哈佛大学、麻省理工学院和宾夕法尼亚大学的校长在国会举行的题为“让校园领导负起责任并对抗反犹太主义”的听证会上作证。与特朗普结盟的共和党众议员埃莉斯·斯特凡尼克(Elise Stefanik)的提问引起了广泛关注，她在质问中敦促总统们说“呼吁对犹太人进行种族灭绝”是否违反了他们机构的规则。他们的回应解析了受保护言论的定义，激起了广泛的愤怒。几天后，利兹·马吉尔辞去宾夕法尼亚大学校长职务。克劳丁·盖伊面临辞去哈佛大学校长职务的呼声，但仍维持理事会的支持。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;基督在她的办公室通过 Zoom 与我交谈。她说，经历了一个动荡的学期后，校园似乎很安静——这是期末考试周，学生们都专注于自己的作业。即将出现的问题是：“春季学期开始时我们做什么？”她一直在思考越南战争，以及她学生时代参加的宣讲会。 “你去学习；他们没有喊着比赛，”她告诉我。 “我想知道我们是否可以使用类似的东西。”在我们的采访中，她讨论了她的希望，即通过言论自由，伯克利社区能够找到一种方法来解决“几乎存在的意见分歧”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;首先，作为伯克利这样的大学的领导者，在这个激烈冲突的时期，也许你可以分解一下你所扮演的角色。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为校长需要做的是为所有学生腾出空间。换句话说，在当今大学校园各种日益多样化的情况下，我认为校长或校长需要做的是为所有学生创造一种归属感，一种校园社区的成员感。这意味着，对于像当前冲突这样分裂性很大的问题，你当然想对中东正在发生的非同寻常的苦难表示同情、怜悯和同情；生命损失；学生们受到深深的影响，感到不安全，感到受到骚扰，并深深地陷入这场冲突之中。与此同时，我认为处于这种立场的人是错误的——尽管这是有争议的，而且许多人，特别是大学以外的人，并不同情这种观点——偏袒一方或对一方或一方做出判断。另一个。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;一般来说，大学真正有趣的事情之一是，有大量的个人和团体认为自己拥有所有权股份。所以它并不像您想象的那样是分层结构。无论是校友、捐助者还是学生、教职员工，他们都充满激情地认为自己拥有所有权股份，并且应该能够在机构所担任的职位上拥有主要发言权。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在我经历过的危机中，总统——或者就我而言，总理的言论似乎如此重要。&lt;em&gt;不仅仅是你发表声明，你不发表声明吗？&lt;/em&gt;而是非常特殊的词语。你必须使用这个词；你不能使用这个词。有时我觉得我所处的情况至少有两种，有时我认为更多，人们用来表达他们对情况的感觉的语音代码。如果你代表以色列的处境，愤怒并有一种被侵犯的感觉，就会有一个言语代码；如果你谈论加沙和约旦河西岸的巴勒斯坦历史，就会有一个言语代码，通常这些词是相同。但它们的含义不同，适用于不同的事物。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;这种情况与其他争议情况不同，它确实分裂了学生群体。例如，如果你回到言论自由运动，那就是学生与政府的对抗——学生之间并没有太多争议。这种特殊情况的形式确实不同，因为校园里存在着深深的分歧。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;令人惊讶的是，人们期望校园领导者&lt;em&gt;会&lt;/em&gt;参与进来——我看到威廉姆斯学院的校长不得不发表&lt;a href="https://president.williams.edu/writings-and-remarks/letters-from-the-president/campus-vigil-on-israel-and-gaza-and-the-college-presidents-role-in-the-wake-of-world-crises/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;声明&lt;/a&gt;，表示她的政策是不对地缘政治事件发表声明。您是否觉得这很新颖，或者这种情况已经存在了一段时间了？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为现在情​​况非常不同了。世界上几乎没有一件事发生时我不受到发表声明的压力。我认为它在一定程度上反映了当今新闻世界的时间节奏和数字媒体。在互联网出现之前，如果你发表一个声明，你会花很多时间来写它。这是一个漫长的过程。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我很少不仅会“发表声明”，还会“让我先读一下声明，然后在你发表声明之前修改一下”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;来自其他团体？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;来自校园团体——他们想要阅读声明，想要修改声明，有时想要写下声明。这是一种非常有趣的表达“我被看见”的方式——通过写下代表当时情况的词语，无论情况是什么。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;有没有想到一个转折点？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我认为这是一个相对较新的发展。我不记得我担任史密斯公司总裁时曾发生过这种事，尽管那是后互联网时代。我不确定我是否可以声称有一个事件。当然，我认为大多数总统都在乔治·弗洛伊德被谋杀事件中发声。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="卡罗尔·T·克里斯特." src="https://media.newyorker.com/photos/657a0740b6f02996eaa64b09/master/w_1600%2Cc_limit/Fischer-Carol-Christ-secondary.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“像伯克利和哈佛这样的地方，他们会制造新闻，”卡罗尔·克里斯特说。 “它们可以作为人们可能想要使用的机构想法的速记。”&lt;/span&gt;&lt;span&gt;摄影：Jim Wilson / NYT / Redux&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我很想知道你对哈佛大学、宾夕法尼亚大学和麻省理工学院校长参加的国会听证会有何看法&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我没有看证词，所以我读的都是新闻报道。令我惊讶的是，三位总统都是新任总统，而且三位总统都是女性，所以我认为他们的外表有一种并非有意为之的对称性。我还认为已经发生的事情之一是，有一种关于高等教育的叙述，一般来说，这对这个国家的某些群体在政治上有用，而与以色列和巴勒斯坦的这种非常困难的局势正在被吸收到这种叙述中。我还认为第六章的保护和第一修正案的保护之间存在紧张关系，而且这一点还没有在法庭上得到真正的审判。我认为这可能是当下一个非常有趣的产品。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我的理解是，总统们所说的在法律上是准确的——这是对他们学校的规范所允许的内容的公平表述——但它显然让很多人非常不满意。你认为有没有一种方法可以为校园里的言论自由提供积极的支持，让人们真正愿意团结起来？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;我试图对当前形势发表评论的方式之一是我们的&lt;a href="https://diversity.berkeley.edu/principles-community"&gt;社区原则&lt;/a&gt;。我经常对许多不同的受众说，“仅仅因为你有权说某件事，并不意味着它就是正确的。”我认为，我们社会对言论自由的保护非常广泛，这是理所当然的。当我谈论它们时，我经常谈论约翰·斯图尔特·穆勒（John Stuart Mill）以及他对思想市场的看法，以及如何在我们这个虚假信息时代只有通过坏思想与好思想的碰撞才能真相大白。我不确定穆勒关于言论自由的论点到底有多少依据。但是，尽管如此，这确实是言论自由的理念。关于言论审查的问题始终是“谁是审查者？谁有权力决定什么不能说？”这是否会导致言论自由受到许多人不希望的限制？因此，人们有时在获得合法许可的情况下说出令人憎恶的话，其后果是否就是我们因没有审查权而付出的代价？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;大学令人兴奋的事情之一是你拥有一个不断变化的社区。你不能说：“哦，我已经说过了。”因为那里有新的观众。大学是学生获得学位的一段时间的地方。但这意味着总会有新人可能不了解如何在社区中行动。我本人认为，大流行确实总体上降低了人们的社交技能。因此，有学生来到这里，也有成年人来到这里，由于大流行，他们在平时的社交经验上存在真正的差距。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;学生的本质——这就是为什么我爱他们，我喜欢和他们在一起——就是在十八岁到二十岁出头的这段时间里，你正在形成自己的身份，而那个年龄段的年轻人有时会相信一些事情，说一些事情一种在他们以后的生活中对他们来说很陌生的专制主义。这在一定程度上赋予了大学社区其特色——大学社区很大一部分人口的人生阶段。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你提到你注意到在国会作证的三位总统都是新上任的。您在伯克利和史密斯学院担任行政领导已有一段时间了。如果您能够向这些总统提出建议，您会说什么？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;哦，天哪，总是很难说你会给一个你不认识的人什么样的建议。但我认为，部分情况是，当你从事其中一项工作一段时间后，你就会建立人际关系。当然，有些校友觉得我的言论还不够深入，他们对校园里发生的事情感到非常非常痛苦，但他们往往会给我打电话。当你建立了人际关系时，在某些方面进行对话会变得更容易，因为你在人们心目中具有一定的可信度。我总是说“倾听——你会从你所听到的中学到东西。”我当然从犹太学生、巴勒斯坦和穆斯林学生的倾听中学到了东西。矛盾的是，我听到两个群体都在说：“看看我的痛苦。看看我在哪儿。”无论是在特定的校园里，还是更广泛地说，在世界上，这两个群体都在某种程度上感到被忽视。我认为我们所有人的任务是设法找出如何将观点截然不同的人聚集在一起，并让他们以礼貌和尊重的方式相互交谈。我们这里有两位教员，罗恩·哈斯纳（Ron Hassner）和哈特姆·巴齐安（Hatem Bazian），他们一起给学生写了&lt;a href="https://news.berkeley.edu/2023/10/12/a-call-for-community-on-campus"&gt;一封信&lt;/a&gt;，说：“我们在所有事情上都有不同意见；我们强烈不同意，但我们始终以礼貌和尊重的方式对待彼此，这也是我们对你们的要求。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;似乎挑战的一部分来自校园社区内部，一部分来自更广泛的世界的应对方式。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当我来到史密斯学院时，真正让我印象深刻的一件事是，一个学生在食堂里对另一个学生说的不恰当、卑鄙、偏见的话可能会成为&lt;em&gt;一场&lt;/em&gt;校园危机。私人世界和机构世界之间几乎没有什么区别。在这里，如果一个学生在食堂里对另一个学生说了一些难听的话——我确信这种情况会继续下去，但你永远不会知道。在伯克利，有的是公共空间。人们来这里抗议是因为它登上了报纸。像伯克利和哈佛这样的地方，它们会成为新闻。它们可以作为人们可能想要出于消极目的或积极目的而使用的机构想法的简写。所以公共空间和私人空间是有区别的。当我在史密斯的时候，我一直认为我没有足够的公共空间，而在伯克利，公共空间不堪重负。它占主导地位。这是斯普劳尔广场上的照片。这是挂在钟楼上的横幅，而不是对事物有不同看法的人们之间应该进行的对话。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;伯克利的一位法学教授撰写了一篇&lt;em&gt;《华尔街日报》的&lt;/em&gt;专栏文章，标题为“ &lt;a href="https://www.wsj.com/articles/dont-hire-my-anti-semitic-law-students-protests-colleges-universities-jews-palestine-6ad86ad5"&gt;不要雇用我的反犹太法学学生&lt;/a&gt;”。人们已经采取了各种措施来阻止雇主根据学生的政治立场和活动来雇用他们。你对那个怎么想的？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为这是错误的。我们感谢所有学生的支持，帮助他们完成学业，并在毕业后找到工作。所以我认为这不是一个很好的压力点。显然，当雇主雇用某人时，他们会做出很多判断。当我雇用员工时，我总是这样做。但笼统地说，你不应该雇用持有这种政治信仰的学生——我不知道。这让我很恼火。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;在过去的几个月里，一些校园出现了所谓的人肉搜索卡车在校园内行驶——伯克利去年就处理过这个问题，对吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;它是可怕的。我们对这些卡车没有太多控制权；如果他们在城市街道上行驶，我们无法阻止他们。我所做的是，我愿意为任何被人肉搜索的学生写一封推荐信，如果他们是一个信誉良好的学生，说明他们是一个信誉良好的学生，并说出我能做的他们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;人肉搜索卡车抵达伯克利，目标是法学院的学生团体，该学院的政策排除了持犹太复国主义观点的发言者。 &lt;a href="https://dailycal.org/2022/11/03/deeply-offensive-and-despicable-berkeley-law-zionist-students-condemn-berkeley-bans-jews-trucks-near-campus" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;当时&lt;/a&gt;，校园里的许多人似乎对卡车的反应都对受影响的学生表示声援，甚至包括一些不同意这些政策的犹太复国主义学生。现在，这些政策在针对法学院的&lt;a href="https://www.kqed.org/news/11969165/lawsuit-intensifies-spotlight-on-free-speech-controversies-at-uc-berkeley" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;新歧视诉讼&lt;/a&gt;中被引用，指控反犹太主义。发生了什么变化？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;我不能真正代表制定该诉讼的人发言，但我认为当前可怕、悲惨、暴力的局势重新激起了他们对在演讲者中表达观点偏好的学生组织的反对。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;在你担任校长之初，右翼煽动者米洛·扬诺普洛斯&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2018/07/02/how-social-media-trolls-turned-uc-berkeley-into-a-free-speech-circus"&gt;宣布计划在校园举办所谓的言论自由周&lt;/a&gt;，这在伯克利引发了新的言论自由冲突。回想起来，那次经历的教训是什么？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我知道，我们必须尽一切努力，让非常保守的演讲者能够在校园里发言，而不会被大声喧哗，他们的活动不会被取消，也不会发生骚乱，这是多么重要。因此我们采取了非常措施。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我学到的第一件事就是捍卫言论自由的权利是多么重要，即使这个人的观点（就像米洛·扬诺普洛斯对我来说的观点）只是令人憎恶。我学到的另一件事是社区就言论自由进行对话是多么重要。社区对我派出足够警察来让下一位被邀请到校园的保守派演讲者能够发言的方式提出了高度批评——所以我们成立了一个言论自由委员会，举行了很多听证会。作为这样一个机构的领导者，你学到的一件事是，你必须做的就是以某种方式将对话嵌入社区中，让很多人有机会拥有它，并与不同的人进行对话。意见。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你说校园里有非常保守的演讲者对你来说很重要。为什么会这样？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为这确实是名誉受损。 “伯克利是一个保守派发言人无法发言的地方。”这不仅在广大公众眼中造成了损害，而且我们的一些校友说：“这是什么？为什么保守派演讲者不能在伯克利演讲？”然后它只是回答了我自己的大学原则。大学是一个辩论思想的地方。这不仅仅是一个让您听到让您感到舒适的想法的地方。你应该听到那些让你不那么舒服的想法，或者你应该听到人们来来回回地争论它们。如果不是我们，又在哪里？因此，在我看来，为此创造条件非常重要。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;近年来，许多不同团体一直在讨论学生在校园感到安全意味着什么。您如何定义像伯克利这样的地方的安全？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当然，学生们必须安全——结束句子，句号。这意味着人身安全，也意味着免受有针对性的骚扰。人肉搜索。对于那些认为自己受到骚扰或人肉搜索的人，我们有相当健全的投诉程序。事实上，我们正在招聘大量额外的帮助来解决我们收到的投诉数量大幅增加的情况。我们还增加了对安全的投资，并更多地使用观察员，如果事情似乎失控，他们可以进行干预。尽管我认为这是可以理解的，但令我非常困扰的一件事是强烈的脆弱感——学生感受到的身体脆弱和脆弱。我想说的是，“校园是一个非常安全的地方”——确实如此，但是你也会遇到可怕的事件，比如斯坦福大学校园里&lt;a href="https://www.cnn.com/2023/11/05/us/stanford-student-hit-run-over/index.html"&gt;被车撞的&lt;/a&gt;年轻人，或者这三个年轻人&lt;a href="https://www.nytimes.com/2023/11/26/us/palestinian-students-shootings-burlington.html"&gt;在佛蒙特州拍摄&lt;/a&gt;。因此，我认为有些事件强化了学生们不断与我分享的感觉，即他们感到身体不安全。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;在您的职业生涯中，您对安全的期望有何变化？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;当我还是学生的时候，我们就想独立！我们不想与老一代的限制有任何关系。现在，学生们希望在心理和身体上都得到安全保障。我不知道这是否与养育方式的改变有关或者什么有关。然而，我去了白人占多数的学校。现在我们的校园更加多样化，我认为这让归属感更加脆弱，可能会导致缺乏安全感。此外，这一代学生是在文法学校接受反欺凌教育长大的。所以我认为有更多的敏感性。但网络世界也允许不负责任的言论——说出你永远不会当面说的话。我认为自大流行以来也发生了巨大的转变。自大流行以来，我所看到的这种脆弱性更加明显。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;在您到达之前，伯克利就以抗议场所而闻名。您如何将当前的学生激进主义浪潮与过去的运动进行比较？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在越南期间，存在着这种真正的代理感。学生们发现年轻人可以在历史中发挥作用——这是六十年代的压倒性感觉，无论是民权运动，还是反对越南战争的抗议活动，还是伯克利第三世界大学的罢工。对比现在发生的事情，似乎有一种近乎无助的感觉。中东的情况在很多方面都非常严重——想想都非常可怕，看新闻或报纸时看到也非常可怕。人们很生气；他们感到焦虑。他们也对此感到一种真正的无能为力。因此，在这方面，它似乎与六十年代的抗议活动有很大不同。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;学生抗议通常是针对大学管理的&lt;a href="https://www.berkeleyside.org/2022/12/02/uaw-strikers-occupy-uc-berkeley-chancellors-office" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;——去年冬天&lt;/a&gt;，罢工的学术工作者占领了你的办公室，并在你的房子里游行。从您的角度来看，这种体验是什么样的？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这并不令人愉快。但我理解它的冲动。这是美国激进主义的一种形式。而只要学生注意&lt;a href="https://hr.berkeley.edu/news/time-place-and-manner-rules"&gt;时间、地点和方式规则&lt;/a&gt;，这就是群体社会意见表达的合法形式。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您过去曾谈过，您作为文学学者的背景如何影响您作为管理者的观点。您现在从您的学术工作中得到了什么？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;首先，文学教会你同理心。读小说时，你必须改变你的同理心、同情心和对来自非常、非常不同地方的人的理解。我现在正在读的书是&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-weekend-essay/a-departure-from-reality-viet-thanh-nguyen"&gt;Viet Thanh Nguyen 写的&lt;/a&gt;——书名是《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Man-Two-Faces-History-Memorial/dp/0802160506" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;一个有两张脸的人&lt;/a&gt;》，讲述了他作为一名越南移民所面临的困难，他的家庭在越南经历了很多苦难，在美国。当然，这本书的某些部分让我感到不舒服，也有一些部分深刻地启发了我的经历。而且，作为一名文学教授，你习惯于高度关注文字，而文字对于当前的危机至关重要。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;您之前提到过史蒂文·大卫杜夫·所罗门在&lt;em&gt;《华尔街日报》&lt;/em&gt;上发表的专栏文章。就在过去两三天， &lt;a href="https://www.wsj.com/articles/from-which-river-to-which-sea-anti-israel-protests-college-student-ignorance-a682463b"&gt;《&lt;em&gt;华尔街日报》&lt;/em&gt;上刊登了我们的另一位教员罗恩·哈斯纳 (Ron Hassner) 的一篇专栏文章&lt;/a&gt;，内容是关于“从河流到海洋”。这真的很有趣。他提出的观点之一是，一些学生——我从与学生的交谈中了解到这一点——并不像一些犹太人那样理解它。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我从这场危机中确实学到的一件事是，道德绝对存在——你不能说任何东西以任何方式合理化哈马斯对以色列的野蛮袭击。但人们在使用词语时并不总是能够理解别人听起来如何。在目前的情况下，你总是以一种极其痛苦的方式看到这一点。我根本不是在呼吁道德相对主义；我只是在呼吁道德相对主义。我只是说人们不会用别人的耳朵听到自己的话。他们往往不了解这些话以某种方式引起共鸣的历史。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;在马吉尔辞职和哈佛理事会宣布支持盖伊之前，基督和我进行了交谈。在这些事态发展之后，我给她发了电子邮件询问她的想法。她写了：&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;虽然我不会批评或事后批评出现在国会面前的总统，但其后果提供了充分的证据，表明高等教育在言论自由、观点多样性以及公民话语的重要重要性的交叉点上面临着危险和挑战。强大的校园社区。在伯克利，我们多年来一直在努力解决其中一些问题，这仅仅是因为作为一所公立大学，在遵守第一修正案方面，我们的自由裁量权远小于私立机构。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在伯克利，我们强烈谴责任何鼓吹对犹太人进行种族灭绝的行为。我们对仇恨言论的回应不会以谴责结束。这个校园可以而且将会约束不受第一修正案保护的仇恨言论。根据定义，任何不受第一修正案保护的言论都将违反学生和教师行为准则。而且，即使这种仇恨言论受到保护，也无法阻止伯克利强烈谴责它，并调动大学的教育资源来解决任何针对犹太人民的种族灭绝呼吁的核心邪恶和无知。然而，我确信，即使是这一承诺（这是我们在法律允许的范围内所能做到的）对某些人来说听起来还远远不够，而对另一些人来说则是毫无根据的过度反应。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sun, 17 Dec 2023 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/the-new-yorker-interview/the-chancellor-of-berkeley-weighs-in</guid></item><item><title>大学校长受到攻击</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2023/12/25/university-presidents-under-fire</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2023-12-17T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/657b5e7052030ad4980cdfd9/16:9/w_1280,c_limit/Comment-Gersen-12-15-23-social.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;九月下旬一个潮湿的下午，哈佛大学第一位黑人校长克劳丁·盖伊发表了就职演说。曾任哈佛大学文理学院院长的盖伊表示，“当我们致力于将公开探究和言论自由作为我们学术界的基本价值观时”，知识才能得到最好的服务。生活经验和观点”能够“在想法和观点碰撞时进行学习”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当然，过去几年学术自由受到了侵蚀。从禁书到冒犯性思想使人不安全的观念，右翼和左翼都参与了限制公开调查的活动。作为院长，盖伊以珍视多样性、公平和包容性原则而闻名，这些原则通常被认为不能容忍某些观点，比如婚姻仅限于一男一女，或者平权行动具有歧视性，或者有只有两种生物性别——这可能会冒犯边缘群体。在她的就职典礼上，她警告说，不同的观点“可能会导致不适，在社交媒体和党派仇恨的热潮中引发”，这可能“让我们容易受到控制和遏制言论的影响，而这种言论在社会中是不存在的”学院。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一周后，10 月 7 日发生了袭击。哈马斯屠杀、强奸和绑架以色列人的令人震惊的严重性尚未被人们所接受，但同一天，34个哈佛学生组织发表声明，认为“以色列政权对所有正在发生的暴力行为负有全部责任”，因为它之前的行为在加沙。反弹很快。一些人呼吁采取纪律措施。哈佛校友、对冲基金首席执行官比尔·阿克曼 (Bill Ackman) 要求公布这些组织成员的姓名，以便潜在雇主避免雇用他们。哈佛广场上的一辆卡车上展示了学生的面孔，并附有标题“哈佛领先的反犹太分子”。立法者们对此提出了谴责，其中包括纽约共和党女议员埃莉斯·斯特凡尼克(Elise Stefanik)，她是特朗普的热心支持者，也是哈佛校友。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 10月9日，盖伊和大学院长发表声明，强调“我们共同的人性”和“在难以想象的损失和悲伤的时刻的善意”，但没有明确谴责哈马斯或斥责学生团体。盖伊连续发表声明谴责恐怖袭击、谴责反犹太主义，并成立一个咨询小组来解决这一问题，这让她看起来很不幸，被迫说出任何可能平息公共关系风暴的言论。当她响应遏制反以色列或反犹太言论的呼吁而捍卫言论自由时，批评者们指责她虚伪，指出哈佛以骚扰和歧视政策为名，对涉嫌种族主义和性别歧视的言论事件进行干预——尽管没有达到惩罚性程度批评者的要求很高。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;如果盖伊希望实现她就职演说中表达自由的愿景，那么愤怒就会破坏它。许多学术自由的支持者都向往芝加哥大学的卡尔文原则，该原则要求大学领导人不得就社会和政治问题发表言论，以便大学能够成为不同观点、政治抗议和坦诚讨论的中立论坛。但去年11月，在惩罚高呼“从河流到大海，巴勒斯坦将获得自由”的抗议者的压力下，盖伊宣称，“我谴责这句话。”对于包括哈马斯在内的一些人来说，这个口号主张消灭以色列或犹太人在中东的存在，但对其他人来说，它主张巴勒斯坦人的自由和平等。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在 12 月 5 日国会关于校园反犹太主义的听证会上，众议员斯特凡尼克坚称此类口号是种族灭绝。当她和其他共和党议员拷问三位大学校长时——盖伊；宾夕法尼亚大学的 Liz Magill；麻省理工学院的莎莉·科恩布鲁斯（Sally Kornbluth）问道：“呼吁对犹太人进行种族灭绝是否违反了哈佛大学关于欺凌和骚扰的规定？”盖伊说可以，“取决于具体情况”。科恩布鲁斯和马吉尔也给出了类似的回应。斯特凡尼克宣称它们“不可接受”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;答案取决于上下文的说法是正确的；对政策违规行为的任何负责任的确定都取决于具体情况。在 10 月 7 日的背景下，这样说会更清楚：“是的，因为一个人是犹太人或巴勒斯坦人而要求杀害他会构成欺凌和骚扰。而且，如果‘从河到海’这个词专门用于威胁杀人，那至少是违反规则的。”然而，任何正确的答案都不可能被接受。总统们陷入了埋伏，他们是在准备作证（律师建议采取最低限度的答案），而不是为了政治哗众取宠。现在显然需要一个道德声明，而不是法律上的精确答复。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;七十多名国会议员要求解雇所有三位总统。马吉尔已经很脆弱了——捐助者取消了资金，以回应宾夕法尼亚大学九月份主办的巴勒斯坦文学节，邀请了一位被指控反犹太主义（并否认）的演讲者——她辞职了。斯特凡尼克回答说：“一个下来了。还剩两个人。”总统是女性以及同性恋是黑人这一事实使她们成为攻击多样性并将其等同于不合格的目标。阿克曼评论说：“根据种族、性别和/或性取向标准来缩小候选人库并不是为我们最负盛名的大学寻找最佳领导者的正确方法。”但是，在七百名教员（我也在其中）敦促哈佛董事会“抵制与哈佛对学术自由的承诺相悖的政治压力”之后，董事会一致支持盖伊继续担任校长，并写道：“我们拥护开放言论和学术自由。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;任何人都不应该被欺骗而为国会议员要求大学解雇的麦卡锡式场面鼓掌。去年，斯特凡尼克与他人共同发起了《恢复校园学术自由法案》，声称一些大学致力于“极左唤醒意识形态”，但未能完成“鼓励思想多样性”的任务。一些保守派似乎认为，他们所乘的道德恐慌浪潮将以某种方式带来更多的言论自由。但因不惩罚反犹太主义言论或他们认为反犹太主义的言论而煽动愤怒，将会给大学带来压力，要求它们制定或加强法规以限制更多的言论。希望大学有勇气提高学术自由水平，而不是降低水平。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sun, 17 Dec 2023 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2023/12/25/university-presidents-under-fire</guid></item><item><title>在《Simo》中，在面对阿拉伯刻板印象的同时成长</title><link>https://www.newyorker.com/culture/screening-room/coming-of-age-while-confronting-arab-stereotypes-in-simo</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2023-12-15T19:11:28.354Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/657c6c07bce9d33c47b210fb/16:9/w_1280,c_limit/simo_thumb1.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;西莫是一个典型的青少年，生活在他的哥哥埃马德和他们专横的父亲的阴影下，他们一家人从埃及移民到了蒙特利尔郊区。一天晚上，西莫在一场直播游戏中模仿艾玛德。当种族主义虚假指控升级并将他的兄弟置于危险之中时，这个简单的行为就会导致严重的后果。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;大胆的电影摄影和震撼人心的埃及说唱节奏的配乐营造了场景，并加剧了一种社会疏离感，这种感觉影响了这些男人，但也加强了家庭。 “根据我自己的生活经历，我无法忽视房间里的大象，”该电影的编剧兼导演阿齐兹·佐隆巴 (Aziz Zoromba) 在谈到“西方对‘阿拉伯人’的刻板印象时说道。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《Simo》于 2022 年在多伦多国际电影节首映，随后在圣丹斯电影节、柏林电影节和世界各地的众多电影节上首映。它获得了 2023 年加拿大银幕奖最佳真人短片奖，但导演还有更高的目标。 “我希望它能够吸引更年轻的观众，”佐隆巴说，他去年有机会在蒙特利尔以前的高中展示过它。 “《Simo》首先是一个关于坚韧、爱和自豪的移民故事。我想拍一部我希望在我十六岁时就看过的电影。” &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 16 Dec 2023 20:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/screening-room/coming-of-age-while-confronting-arab-stereotypes-in-simo</guid></item><item><title>公平对待动物意味着什么？</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-weekend-essay/what-would-it-mean-to-treat-animals-fairly</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2023-12-16T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/63d17388be24a6a76d90e24f/16:9/w_1280,c_limit/Barber_Nussbaum_Animal_Rights.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;几年前，活动人士走进犹他州的一个工厂化农场，带着两只小猪走了出来。州检察官认为这是犯罪行为。显而易见，他们是正确的：这些猪是美国最大的猪肉生产商史密斯菲尔德食品公司的财产。被告拍摄了自己犯罪的视频；联邦调查局后来在科罗拉多州的一个动物保护区发现了这些小猪。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;活动人士称他们已经完成了一次“救援”，但史密斯菲尔德有充分的理由声称它没有非法对待这些猪。与狗等家养动物不同，犹他州的猪在法律上被归类为“牲畜”。它们是未来的产品，史密斯菲尔德可以相应地对待它们。也就是说，它可以屠宰猪，但它也可以将猪的生命——以及它对食物、空间和医疗帮助的暂时渴望——视为一种不便，在任何认为足够的条件下进行处理。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在他们的视频中，活动人士&lt;a href="https://theintercept.com/2022/10/08/smithfield-animal-rights-piglets-trial/"&gt;调查了这些情况&lt;/a&gt;。在这个集中动物饲养场&lt;em&gt;（CAFO）&lt;/em&gt;里，怀孕的猪被限制在妊娠箱内，金属围栏很小，母猪几乎无法躺下。 （史密斯菲尔德曾承诺停止使用这些板条箱，但显然没有。）其他猪则被关在产仔板条箱中，它们有足够的空间躺下，但不足以转动身体。当活动人士走近一头母猪时，他们发现死去的小猪在她身下腐烂。在附近，他们发现了两只受伤的小猪，他们决定带走它们。一个人因为脚部感染而无法行走；另一个人的脸上沾满了血。史密斯菲尔德否认虐待动物，据该公司称，这些小猪每头价值约四十二美元，但都患有腹泻和其他疾病迹象。这意味着他们不太可能生存，他们的尸体将被丢弃，就像每年数以百万计的农场动物被丢弃一样。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在审判期间，活动人士重申，是的，他们进入了史密斯菲尔德的财产，是的，他们带走了猪。然后，去年十月，陪审团裁定他们无罪。在&lt;a href="https://www.nytimes.com/2022/10/18/opinion/animal-rights-factory-farming.html"&gt;《&lt;em&gt;泰晤士报》&lt;/em&gt;的一篇专栏&lt;/a&gt;中，其中一位活动人士——Direct Action Everywhere 的联合创始人熊伟恩（Wayne Hsiung）描述了与一位陪审员的交谈，陪审员表示很难判定活动人士犯有盗窃罪，因为生病的小猪对史密斯菲尔德来说没有任何价值。但另一个因素是活动人士对良知的诉求。自己的辩护律师熊在结案陈词中辩称，无罪释放将塑造一个新的、更加富有同情心的世界。是的，他违反了法律——但陪审团似乎一致认为，法律可能是错误的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;自 1975 年哲学家彼得&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-interview/peter-singer-is-committed-to-controversial-ideas"&gt;·辛格 (Peter Singer)&lt;/a&gt;撰写《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Animal-Liberation-Definitive-Classic-Movement/dp/0061711306" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;动物解放&lt;/a&gt;》一书以来，我们与动物的关系发生了很大变化，该书引发了动物权利运动。与犹他州的妊娠箱一样，妊娠箱在欧盟受到限制，加利福尼亚州禁止使用妊娠箱的公司在商店销售，猪肉行业一直向最高法院提起诉讼，但最终败诉。在 2019 年约翰霍普金斯大学的一项调查中，超过 40% 的受访者希望禁止新的&lt;em&gt;CAFO&lt;/em&gt; 。在爱荷华州，这是第一大猪肉生产州，我当地的杂货店有一个完整的素食区。 “纯素”也是丝芙兰的购物过滤条件，而且大多数酷女孩品牌都是纯素的。穿皮草是一件很尴尬的事情。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，辛格的最新著作《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Animal-Liberation-Now-Definitive-Classic/dp/0063226707" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;现在的动物解放&lt;/a&gt;》是他 1975 年经典著作的重写，与其说是一本庆祝性的著作，不如说是一本悲剧性的著作——悲剧性是因为它的副歌部分与原著非常相似，也就是说，从大局来看，动物的生存状态是可怕的。 “我提出的核心论点，”辛格写道，“看起来如此无可辩驳，如此无可否认地正确，我认为每个读过它的人肯定会被它说服。”显然不是。据估计，美国科学家目前使用大约 1500 万只动物进行研究，包括小鼠、大鼠、猫、狗、鸟类和非人类灵长类动物。与七十年代一样，这项研究的大部分内容都试图模拟心理疾病，尽管科学家几十年来一直写道，需要更多的研究来弄清楚动物（以及哪种动物）是否可以为人类的精神疾病提供有用的类比。当辛格第一次写作时，一位领先的研究人员通过隔离饲养猴子，用他所谓的“强奸架”让它们怀孕，并研究猴子母亲如何将婴儿的头撞到地上来创造出精神变态的猴子。 2019 年，研究人员仍在让动物承受“长期压力”——将它们困在深水中，长时间束缚它们，同时让它们接触捕食者的气味——看看它们随后的行为是否证明患有创伤后应激障碍（他们写道，更多的研究是需要。）与此同时，1975 年才出现的工厂化农场已经席卷全球。只有百分之四的美国人是素食主义者，每年约有八百三十亿只动物被宰杀作为食物。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;辛格写道，正是为了这些动物，“以及所有其他将会受苦和死亡的动物，除非发生突然而彻底的变化，”他写了这个新版本。但辛格的希望现在已经减弱。一个明显的问题是，在过去的五十年里，动物的法律地位几乎没有改变。犹他州的案件不同寻常，不仅因为判决，还因为关于农场动物福利的公投很少发生。在许多州，立法者经常受到农业综合企业的压力，试图将进入工厂化农场的财产定为严重犯罪。犹他州的活动人士希望他们能够在审判中赢得皈依者；他们赌对了，但如果赌错了，他们可能会进监狱。与 1975 年一样，我们仍然不可能简单地请求司法系统注意到猪正在遭受痛苦。所有动物都是财产，财产不能将其主人告上法庭。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;几个世纪以来，哲学家们一直在争论动物的地位。据说毕达哥拉斯没有吃它们，也许是因为他相信它们有灵魂。它们被降格为“物”，部分归功于亚里士多德等思想家，他们称动物为“野兽”，它们的存在是“为了人类”，而基督教则像之前的斯多葛主义一样，赋予人类独特的尊严。我们有灵魂；动物没有。从那时起，各种世俗思想家给这个想法起了一个新名字——“内在价值”、“内在尊严”——以解释为什么可以吃猪而不可以吃婴儿。对于辛格来说，这些短语是“最后的手段”，是一种笨拙地区分人类和非人类动物的方法。有些人认为，我们辨别是非的能力或自我认知的能力使我们与众不同，但并非所有人类都能做到这些事情，有些动物似乎做得更好。良好的法律不会对年老体弱或有认知障碍的人伸张正义。作为一个功利主义者，辛格引用了这一传统的创始人、十八世纪哲学家杰里米·边沁的观点，他认为正义和平等与生物的推理能力或其任何能力无关，而与事实有关它会受苦。大多数动物都受苦。那么，我们为什么不给予他们道德上的考虑呢？ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;辛格的答案是“物种歧视”，或者“偏向于自己物种成员的利益”。与种族主义和性别歧视一样，物种歧视否认平等考虑，以维持有利于压迫者的现状。正如&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2022/03/07/the-elephant-in-the-courtroom"&gt;劳伦斯·赖特 (Lawrence Wright) 在本杂志中所写&lt;/a&gt;，法院在考虑对大象和黑猩猩的限制时，承认这些动物表现出许多赋予人类法律地位的品质，但拒绝追究这一事实的含义。原因是显而易见的。如果动物应该得到与人类同样的考虑，那么我们就会发现自己生活在一个有数十亿人过着可怕的、几乎难以想象的可怕生活的世界。在这种情况下，我们可能不得不采取一些措施。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;平等考虑并不意味着平等对待。作为一个功利主义者，辛格的目标是尽量减少世界上的痛苦，并最大限度地增加其中的快乐，这一原则邀请而且常常要求做出选择。这就是为什么辛格不反对杀死蚊子（如果迅速完成），也不反对使用动物进行科学研究以显着减轻痛苦，也不反对吃肉（如果这样做可以挽救你的生命）。但他不同意的是，根据感知到的智力或情感来做出这些选择。在决定吃鸡肉还是猪肉时，并不能仅仅因为猪看起来更聪明而选择鸡肉。吃鸡的短暂乐趣会被工业化农场里的痛苦所摧毁，那里的鸡很可能被强行喂食、电死，甚至可能被活活煮死。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;尽管如此，辛格对痛苦的强调引起了&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2016/07/25/martha-nussbaums-moral-philosophies"&gt;玛莎·努斯鲍姆&lt;/a&gt;的关注，她的新书《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Justice-Animals-Our-Collective-Responsibility-ebook/dp/B09JPHCKLJ" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;动物正义&lt;/a&gt;》试图为动物权利确定理想的哲学模板。辛格的论点完全不带情感——在他看来，同理心不仅无关紧要，而且常常具有误导性——而努斯鲍姆&lt;em&gt;则&lt;/em&gt;对情感感兴趣，或者至少对动物的内心生活和欲望感兴趣。她考虑了几种动物权利理论，包括辛格的理论，然后主张我们应该采用她的“能力方法”，该方法建立在诺贝尔奖获得者经济学家阿马蒂亚·森开发的框架之上，并认为所有生物都应该获得“机会”蓬勃发展。”几十年来，努斯鲍姆一直在调整她的清单，列出这对人类意味着什么，其中包括“能够活到正常长度的人类生命的尽头”、“能够对我们之外的事物和人产生依恋”，以及拥有“身体完整性”——即免受暴力的自由和“生育方面的选择”。在《动物正义》中，她概述了非人类繁荣的一些条件：自然寿命、社会关系、行动自由、身体完整性、玩耍和刺激。她写道，最终，我们将为每个物种制定一份完善的清单，这样我们就可以确保“以该生物特有的生命形式”繁荣发展。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在想象这个更美好的世界时，努斯鲍姆受到三种情感的引导：惊奇、愤怒和同情。她希望我们重新审视鸡或猪等动物，它们不会像大猩猩那样因为与我们相似而让我们感到高兴。猪所做的，也喜欢做的，就是在泥土里扎根。把自己涂在泥里以保持凉爽；建造舒适的巢穴来庇护婴儿；并在社交群体中相互交流。它们还会向人类护理人员寻求腹部按摩。努斯鲍姆写道，在一个公正的世界里，我们会对猪神秘的生活感到好奇，对她按照自己的方式生存的愿望表示同情，并在公司妨碍她的时候感到愤怒。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;努斯鲍姆的一些立场比其他立场更具可操作性和政策智慧。例如，她支持动物的法律地位，这提出了一个明显的问题：猪如何向律师表达她的愿望？努斯鲍姆指出，信托法中已经存在一个解决方案：如果一个人（例如幼儿或残疾成年人）无法传达自己的决定或做出合理的决定，则指定一名代表来了解该人的利益并为他们辩护。正如组织的存在是为了帮助某些人提高他们的利益一样，组织也可以代表动物的类别。在努斯鲍姆的未来世界中，这样的组织可能会将史密斯菲尔德食品公司告上法庭。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;也许努斯鲍姆最大胆的立场是，&lt;em&gt;野生&lt;/em&gt;动物也应该由受托人代表，并且确实由人类保证，野生动物与任何其他生物一样繁荣。努斯鲍姆说，如果这看起来像是一种越权行为，一种不切实际的尝试，试图控制一个在没有我们干预的情况下变得更好的世界，那么首先要现实一点：考虑到人类对地球的影响程度，不存在真正的野生动物。 。 （如果一头鲸鱼被发现胃里有一块塑料砖而死，这有多“狂野”？）其次，在努斯鲍姆看来，如果大自然是轻率的——努斯鲍姆认为确实如此——那么也许在“野外”会发生什么并不总是最好的。任何不公正现象都不能被忽视。如果我们渴望一个没有任何有知觉的生物能够伤害他人“身体完整性”或阻碍一个人探索和实现自己能力的世界，那么“羚羊被掠食者撕碎的命运就不是这样的”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在这里，努斯鲍姆的世界变得越来越难以想象。出于显而易见的原因，动物权利写作往往会忽略野生动物遭受苦难的问题，即缺乏解决方案。辛格只是简单地讨论了这个问题，主要是说值得研究不同干预措施的优点，例如疫苗接种活动。就努斯鲍姆而言，她不清楚我们如何保护野生羚羊，而又不妨碍其捕食者的繁盛，或者通过增加羚羊的数量而不是资源来阻碍它们的繁盛。 2006 年，当她之前讨论过这个主题时，她承认也许“对于一个生物来说，繁荣的一部分就是靠自己解决某些非常重要的问题。”在她的新书中，她并没有完全放弃这一观点：她写道，干预可能会导致“大规模的灾难”。但重点是要“一直追问这个问题”，并问我们的不干涉做法是否不那么高尚，而是自我辩护——这是一种保护我们自己不去追随我们的理想以实现其自然、混乱、不方便的目标的方式。 。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于任何活动家来说，持久的挑战既是梦想几乎难以想象的正义，又是向非信徒证明你的梦想是可行的。这个问题在动物权利活动中尤为严重。结束野生动物的痛苦是可笑的困难（我们为结束&lt;em&gt;人类&lt;/em&gt;痛苦所做的努力并没有完全推荐我们去完成这项任务）；显然，工厂化农场的面貌正在发生变化，否则辛格就不会重新发行他的书了。 2014年，英国社会学家理查德·特温（Richard Twine）表示，素食主义者与昔日的女权主义者没有什么不同，因为两者都给人扫兴的印象，她们“抵制商品化和暴力的常规规范”，令那些喜欢现状舒适的人感到排斥。 “到处直接行动”活动家熊伟恩 (Wayne Hsiung) 在加州因拯救鸭子和鸡而被判刑后，最近才出狱。他在博客上写道，起诉成功的原因之一是，与犹他州不同，他和他的同事被塑造成“奇怪的极端分子”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;塑造一个稻草人素食主义者是很容易的，一个人忘记了自己的强硬、特权或虚伪。他不是在用他所有的蔬菜推动森林砍伐吗？ （辛格回答说，不，因为绝大多数大豆都是用来喂养农场动物的。）他是否忽视了食物荒漠或纯素替代品的价格标签，这使得它们超出了贫困家庭的承受能力？ （努斯鲍姆承认成本可能是一个问题，但他认为，这只是强调了资源丰富的人需要尽可能人道地饮食，因为更道德的饮食的成本“在被许多人选择之前不会下降。 ”）任何指出道德罪责的人都会激起他人和自己的某种防御心理。努斯鲍姆花了很多时间讨论她出于营养原因选择吃鱼的不安。 （她认为鱼可能没有未来感，这一说法似乎连她自己都不确定。）辛格渴望介入，强调动物权利行动主义应该追求减少痛苦，而不是实现圣人地位。他写道：“如果我们用常识来调整我们的理想，而不是追求更适合宗教饮食法而不是道德和政治运动的纯洁性，我们更有可能说服其他人分享我们的态度。”素食主义是一种抵制，虽然抵制越多，抵制就越有效，但真正有效的是说服其他人加入抵制。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;奇怪的是，辛格和努斯鲍姆可能会同意的是，至少在短期内，为动物权利定义适当的基础并不重要，重要的是让人们不要以任何理由伤害它们。这些原因可能与动物本身无关。也许你决定不吃动物，因为你关心人：因为你关心你居住的地方的水（如果它和我住的地方一样）充满了&lt;em&gt;CAFO&lt;/em&gt;副产品，无法放心&lt;a href="https://icecubepress.com/2023/04/10/the-swine-republic-2/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;饮用。&lt;/a&gt;也许您关心大型屠宰场的工人，那里的工资低而劳动力成本高。也许你相信上帝，并且相信上帝对人类的期望比吃在黑暗中饲养和宰杀的动物更好。或者也许你爱的人碰巧喜欢猪，或者喜欢世界可以更温和或更公正的想法，并且你喜欢他们看待未来的方式，足以帮助他们实现这一目标。毕竟，努斯鲍姆对动物权利感兴趣是因为她爱一个人，她已故的女儿，一位律师，她一直倡导保护鲸鱼和其他野生动物的立法，直到她于 2019 年去世。努斯鲍姆的书是献给她的——而且，现在，给鲸鱼。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sat, 16 Dec 2023 12:06:04 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-weekend-essay/what-would-it-mean-to-treat-animals-fairly</guid></item><item><title>美国右翼如何爱上普京</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/how-the-american-right-came-to-love-putin</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2023-12-16T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/63755311573147b2b8a3132b/16:9/w_1280,c_limit/The%20Political%20Scene%20B%20Glasser%20Mayer%20Osnos%20From%20Washington.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://pod.link/EAxjj?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/news-politics"&gt;&lt;em&gt;注册&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;em&gt;接收我们每周两次的新闻与政治通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;乌克兰总统&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/volodymyr-zelensky"&gt;泽伦斯基&lt;/a&gt;向美国提供更多援助的请求本周遭到国会许多共和党人的冷遇。这是美国极右翼对&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/vladimir-putin"&gt;弗拉基米尔·普京在俄罗斯的&lt;/a&gt;计划以及最近对&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/viktor-orban"&gt;维克托·欧尔班&lt;/a&gt;在匈牙利巩固权力的支持的最新表现。 &lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;特约撰稿人&lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/andrew-marantz"&gt;安德鲁·马兰茨 (Andrew Marantz)&lt;/a&gt;参加华盛顿圆桌会议，讨论他&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2022/07/04/does-hungary-offer-a-glimpse-of-our-authoritarian-future"&gt;对匈牙利&lt;em&gt;CPAC 的&lt;/em&gt;报道&lt;/a&gt;，去年极右翼政治人物聚集在布达佩斯，以及美国保守派为何倾向于普京和欧尔班等人物。 “你不必是一个软木板上的红线阴谋论者就能看到其中的联系，”马兰士说。例如，在佛罗里达州，罗恩·德桑蒂斯政府承认，当他们起草“不要说同性恋”法案时，他们是按照之前的匈牙利法律建模的，而匈牙利之前的法律本身又是按照之前的俄罗斯法律建模的。所以，没有人真正把球完全藏在这里。”马兰士与特约编剧&lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/susan-b-glasser"&gt;苏珊·B·格拉瑟 (Susan B. Glasser)&lt;/a&gt; 、&lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/jane-mayer"&gt;简·梅尔 (Jane Mayer&lt;/a&gt; ) 和&lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/evan-osnos"&gt;埃文·奥斯诺斯 (Evan Osnos)&lt;/a&gt;一起参与本周的节目。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 16 Dec 2023 12:06:04 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/how-the-american-right-came-to-love-putin</guid></item><item><title>无字图画书的精彩</title><link>https://www.newyorker.com/books/page-turner/the-splendor-of-wordless-picture-books</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2023-12-16T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65774b4b4fd2a62cfd823c47/16:9/w_1280,c_limit/Winter-Wordless-Books-1.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;巴林特·扎科 (Balint Zsako) 最近出版的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Bunny-Tree-Balint-Zsako/dp/1592703933" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;兔子与树&lt;/a&gt;》是根据原始童话故事构建的：一只可爱的布偶——在本例中是一只兔子——逃离了大坏蛋（狼），迷路了，并在枫树中寻求庇护——什树。兔子需要找到他的兔子家人和朋友，他拥有强大的个性和先进的隧道挖掘技能，他把树连根拔起，并将其作为他的搜索任务的真正工具。当这对树跨越季节、地理和气候时，树的树干和树枝弯曲并扭曲成火车的形状，然后是船的形状，然后是飞机的形状。扎科 (Zsako) 是一位出色的画家和拼贴画家，曾为&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;撰稿，他将每一页都变成了独立的画布；绚丽的水粉天空不断变换颜色，传达时间的流逝或情绪的闪烁。而且，当任务看似完成时，戏剧还没有结束：更小、更脆弱的生物来帮助更大、更强大的生物，而这一切开始于谢尔·西尔弗斯坦的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Giving-Tree-Shel-Silverstein/dp/0060256656" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;给予树&lt;/a&gt;》的壮丽即兴重复。开始让人想起威廉·斯泰格（William Steig）的互惠利他主义&lt;a href="https://www.newyorker.com/books/page-turner/william-steigs-books-explored-the-reality-that-adults-dont-want-children-to-know-about"&gt;杰作&lt;/a&gt;“ &lt;a href="https://www.amazon.com/Amos-Boris-William-Steig/dp/031253566X" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;阿莫斯与鲍里斯&lt;/a&gt;”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《兔子与树》有一百八十四页长，几乎比其他同类书要大得多。它也很不寻常，尽管很难说是独一无二的，因为它基本上是无言的。这些角色有时确实会说话，但使用的是象形文字的语言——在扎科的手中，这些图像的图像比大多数文本更有效地传达情感。当兔子在黄昏或黎明时分，在一座孤独的山顶上，哭喊着寻找他丢失的绒毛时，巨大的单词气泡高高耸立在他的上方，树的边缘是锯齿状的——一种炸药般的痛苦——并且充满了小兔子的头。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="《兔子树》中的插图 — 描绘了树底盆中的一只白色小兔子。这棵树倾斜着..." src="https://media.newyorker.com/photos/65774b4b4fd2a62cfd823c46/master/w_1600%2Cc_limit/Winter-Worldess-Books-3.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;《兔子与树》中的插图。&lt;/span&gt; &lt;span&gt;Balint Zsako 的艺术作品/由 Enchanted Lion Books 提供&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在埃里克·卡尔图画书艺术博物馆举办的 2021 年&lt;a href="https://www.carlemuseum.org/explore-art/story-board/louder-words-history-wordless-storytelling" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;展览&lt;/a&gt;“无言：无言图画书的艺术”中，儿童读物作家大卫·威斯纳 (David Wiesner) 为“兔子与树”所属的流派奠定了里程碑。威斯纳从露丝·卡罗尔 (Ruth Carroll) 1932 年创作的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/What-Whiskers-Did-Ruth-Carroll/dp/0590024124" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;胡须做了什么&lt;/a&gt;》开始，这是一本黑色蜡笔点画派的欢乐作品，根据威斯纳的说法，这是“美国出版的第一本完全无字图画书”——而且奇怪的是，大约三十年来只有一件事。&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/1966/01/22/among-the-wild-things"&gt;莫里斯·桑达克 (Maurice Sendak&lt;/a&gt; ) 1963 年的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Where-Wild-Things-Maurice-Sendak/dp/0060254920" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;野兽出没的地方&lt;/a&gt;》是第二个转折点，因为它“连续三页无字双页跨页，涵盖了狂野的喧嚣，让数百万读者接触到‘无字’的概念。威斯纳写道，第三本是彼得·斯皮尔 (Peter Spier) 1978 年出版的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Noahs-Ark-Picture-Yearling-Book/dp/0440406935" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;诺亚方舟&lt;/a&gt;》，这是第一本荣获美国儿童图书插画家最高荣誉凯迪克奖章的无字图画书。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;就其篇幅而言，《兔子与树》也是一个无言的里程碑——这是一本关于宏大而慷慨的书。作为独立儿童出版商 E​​nchanted Lion Books 的作品，它是丰富血统的一部分。 《魔法狮子》是无言格式的拥护者，其历史可以追溯到十年前的《无言故事》系列，其中包括 Gaëtan Dorémus 的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Bear-Despair-Gaetan-Doremus-2012/dp/B00DIL1RLY/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;绝望之熊&lt;/a&gt;》(2012)，讲述一只熊会吃掉任何胆敢偷走他心爱之人的人的故事，卡米尔·加罗什（Camille Garoche）（用她令人羡慕的笔名“卡姆卡公主”）创作的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Foxs-Garden-Stories-Without-Words/dp/1592701671" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;狐狸的花园&lt;/a&gt;》（2014）讲述了一个男孩在他的后院发现了一个惊喜的家庭的故事。虽然 Enchanted Lion 的总部位于布鲁克林，但 Enchanted Lion 恰好拥有大量法国插画家创作的无字书籍——当然，这些书籍都不需要太多翻译——比如 Blexbolex 的挂毯般的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/VACATION-Blexbolex/dp/1592702465/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;假期&lt;/a&gt;》（2017 年）和奥利维尔·塔莱克的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Waterloo-Trafalgar-Olivier-Tallec/dp/1592701272/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;滑铁卢和特拉法尔加》&lt;/a&gt; 》（2012）讲述了一对粗壮、顽固的哨兵在一只虎皮鹦鹉的介入下解决分歧的故事。虽然《滑铁卢和特拉法加》中的士兵是以法国战败的两个地点命名的，但我女儿过去常常用英国口音来表演他们之间的长期争论，她显然是从重复观看《&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/richard-brody/dvd-of-the-week-a-hard-days-night"&gt;艰难的一天之夜&lt;/a&gt;》中学到的。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="《假期》中的插图描绘了一座岛上的大房子，一个小孩子看着岛上，还有一个人在……" src="https://media.newyorker.com/photos/65774b49bf5a66c5c3b7c4ee/master/w_1600%2Cc_limit/Winter-Worldess-Books-2.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;《假期》中的插图。&lt;/span&gt; &lt;span&gt;Blexbolex 的艺术作品/由 Enchanted Lion Books 提供&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;《无言故事》系列还包括两本以亚瑟·盖塞特 (Arthur Geisert) 笔下的勤劳、机械精巧的猪为主题的书，《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Stories-Without-Words-Arthur-Geisert/dp/1592700985/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;冰&lt;/a&gt;》(2011) 和《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Giant-Seed-Stories-Without-Words/dp/1592701159/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;巨型种子&lt;/a&gt;》(2012)，它们与理查德·斯卡里 (Richard Scarry) 的一些最复杂的作品一样，对事物的运作方式充满乐趣。插图——就好像你从“ &lt;a href="https://www.amazon.com/Richard-Scarrys-What-People-World/dp/0553520598" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;人们整天做什么？&lt;/a&gt; ”并让猪负责。 《冰》和《巨型种子》的演员阵容代表了盖塞特早期著作《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Oink-Sandpiper-Paperbacks-Arthur-Geisert/dp/0395745160" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Oink&lt;/a&gt; 》（1991）中猪的拟人化进化，该书的书名在一个音节中包含了整个语言——具体取决于上下文，“ oink”可以表示“早上好”或“跟我来”或“嗯”。 《Oink》还表明，并非所有无字书都是字面意思。另一个例子是托米·德保拉（Tomie dePaola）的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Pancakes-Breakfast-Tomie-dePaola/dp/0152594558/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;早餐煎饼&lt;/a&gt;》（1978），写下了煎饼的配方，并清楚地标记了面粉袋和糖浆罐。其他作者也像盖塞特一样，对动物拟声词做出了例外，如杰里·平克尼 (Jerry Pinkney) 的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Lion-Mouse-Jerry-Pinkney/dp/0316013560/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;狮子与老鼠&lt;/a&gt;》(2009)，其中猫头鹰“尖叫”，狮子“GRRRs”，老鼠“吱吱吱吱”；或者马修·科德尔（Matthew Cordell）的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Wolf-Snow-Matthew-Cordell/dp/1250076366/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;雪中之狼&lt;/a&gt;》（2017），其中充满了“吠叫”、“哀鸣”和“HOOWWWLLs”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;通过排除读者可能认为是主要成分的内容，这本无字图画书增强了剩余内容的味道。每当我和孩子们一起阅读这些书时，我都会注意到他们（和我）如何变得更加适应艺术家在形状、调色板、面板和负空间方面做出的所有其他决定。在苏西·李（Suzy Lee）的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Wave-Suzy-Lee/dp/081185924X/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;海浪&lt;/a&gt;》（2008）中，讲述了一个在海滩上的小女孩试图与潮水缓和的故事，其中有一个关键时刻（大约三分之二），背景从白色变成了蓝色；当我女儿第一次读这本书时，颜色的互换带来了与高潮情节转折相同的震撼。在许多这样的书中，无言似乎赋予了艺术家行动的自由，就像《海浪》中大胆、锐利的黑色和滴画爆炸般的海洋，或者科德尔的《狼》中憔悴、雪盲的远景。在雪里。”摆脱语言的束缚似乎会促使一些艺术家进入印象派领域。他们的图像随着旅途中的身体和情感而振动。这种动能在克里斯·拉斯卡（Chris Raschka）的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Ball-Daisy-Caldecott-Medal-Winner/dp/037585861X/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;黛西的球&lt;/a&gt;》（2011）中嗡嗡作响，其中用墨水、水彩和水粉画的粗而弯曲的线条让黛西，一只富有表现力的小狗，不断地摇摆运动，而她心爱的红球则带着它。威尔逊在《荒岛余生》中的庄重。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;许多最好的无字图画书都追求最纯粹的简单理念：波浪很大，球丢了，狼很可怕（或丢失了）。但威斯纳和该格式的另一位最伟大的实践者芭芭拉·雷曼（Barbara Lehman）在追求似乎需要口头解释的概念壮举时也避开了文本。雷曼兄弟的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Red-Book-Caldecott-Honor/dp/0618428585/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;红皮书&lt;/a&gt;》（2004 年）也许是唯一与 a-ha 的《Take On Me》音乐录影带共享 DNA 的凯迪克获奖者，影片中，一个城市里的女孩发现了一本关于海滩上男孩的书，然后海滩上的男孩发现了一本关于城里女孩的书；他们互相阅读，即使其中一个孩子跳出一个叙事框架进入另一个叙事框架，红皮书仍会继续自我书写。威斯纳的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Flotsam-David-Wiesner/dp/0618194576/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;漂流物&lt;/a&gt;》（Flotsam，2006）是《红皮书》的精神表亲，通过更复杂的手段实现了类似的无限镜子的精湛技艺。一个男孩发现了一台被冲上海滩的相机，里面有一卷胶卷，可以打开两个入口：一个可以解锁秘密的海底世界（巨大的机器鱼、岛屿大小的海星），另一个可以让时间倒带（上面有所有照片）过去一个世纪或更久以来发现相机的孩子们）。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;无字图画书比书面图画书更容易变化。你可以通过重复阅读来编辑和润色叙述，两次阅读都不会相同。即使他们没有尝试像《Flotsam》中富有想象力的体操那样的事情，这些书也要求成年人更多地作为读者和照顾者——更多的协作和即兴创作、更多的参与。用这些方式点亮孩子的电路板客观上是好的，但是到了晚上讲故事的时间，父母可能只想听着熟悉的文字走神；正如马修·科德尔&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=QjcptJt58-w"&gt;所说&lt;/a&gt;，“现在是睡觉时间了，而且已经很晚了，成年人不想发挥创造力。”令人尴尬的是，当我女儿还小的时候，我有时会觉得自己无法胜任她最喜欢的无字图画书的任务，比如佩吉·拉斯曼的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Good-Night-Gorilla-Peggy-Rathmann/dp/1405263768" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;晚安，大猩猩&lt;/a&gt;》（1994），书中的主角偷了一个不经意的动物园管理员的钥匙并打开所有动物邻居的笼子。但是，几乎无一例外的是，读了几页之后，我疲惫而衰老的大脑就会开始专注于这个项目。当我和女儿浏览插图并一起构建故事时，这本书不会按下“自动驾驶仪”按钮，而是会激活类似初学者水平的心流状态。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;我六岁的儿子对无字绘本的叙述具体而严谨：人物都有名字；他们的故事总是发生在精确的年份和地点。他认为《红皮书》的故事发生在 1987 年——我也不知道——然后他给孩子们取名为内森和埃里克。在故事的结尾，埃里克坐在他孤独的海滩上，短暂地相信内森已经永远消失了；埃里克将膝盖拉到胸前，低下头，一脸失落。我的儿子拒绝讲述该部分，“因为它很悲伤”，所以我们只是在页面上看了几下。尽管无字图画书实际上要求读者书写和讲述他们的故事，但他们也可以掌握沉默的力量。在《兔子与树》中，当（剧透）兔子们终于团聚时，扎科在场景中插入了三张空白页，充足的负空间起到了停止时间、让当下休息的作用——增加了一种超越的感觉。无言者，无言者。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="并排的两张插图。左边的画描绘了一群小猪看着远处的火山爆发......" src="https://media.newyorker.com/photos/6579ddd1cb179e293804eb39/master/w_1600%2Cc_limit/Winter-Wordless-Books-4.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;插图来自《巨大的种子》。&lt;/span&gt; &lt;span&gt;Arthur Geisert 的艺术作品/由 Enchanted Lion Books 提供&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;《狐狸的花园》是我和我女儿花了很多时间看的第一本无字图画书，当时她四岁、五岁。在一个冬夜，在树林里的一所房子里，一个小男孩看着窗外，一只狐狸溜进了他家的温室，那里有一窝幼崽。当男孩向狐狸表现出隐秘的善意时，其他形式的生命开始为他绽放。作者加罗什 (Garoche) 将精美的剪纸插图分层放入立体模型中，并进行照明和拍摄。在这里，室内烤面包的橙黄色光芒照亮了室外白雪皑皑的长春花色。 《狐狸的花园》可能是我们图书馆里最温暖、最舒适的一本书，就像热巧克力和安徒生一样，是十二月的代名词。它确实比其他书对我们提出了更高的要求——我们必须在雪地上留下自己的脚印。作为回报，当我们的脚印消失在我们身后时，它会在一片宁静中揭露它的秘密。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 16 Dec 2023 12:06:04 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/books/page-turner/the-splendor-of-wordless-picture-books</guid></item><item><title>观看鲁迪朱利安尼在华盛顿诽谤审判中自毁</title><link>https://www.newyorker.com/news/the-political-scene/watching-rudy-giuliani-self-destruct-at-a-defamation-trial-in-washington</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2023-12-16T00:06:46.540Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/657b230052b92c89565ea46c/16:9/w_1280,c_limit/Guiliani-Bethea-12-14-23-final.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;周一，当&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/rudy-giuliani"&gt;鲁迪·朱利安尼&lt;/a&gt;最终抵达华盛顿特区的伊利亚·巴雷特·普雷特曼美国法院时——双腿僵硬，迟到了大约十分钟，毫无歉意——他的律师、前美国陆军游骑兵约瑟夫·西布利将他塞进了宽敞而孤独的法庭。辩护桌上只有他们两个人，手里拿着巨大的水瓶。等待期间，西布利已经耗尽了他的大部分精力。这位前纽约市长开始从一个装满了东西的黑色背包里取出物品，这个背包看起来像是六年级学生可能会带到学校的东西。他是在乔治亚州两名选举工作人员鲁比·弗里曼（Ruby Freeman）和她的女儿沙伊·莫斯（Shaye Moss）提起的诽谤诉讼的最新阶段到达的，她们全天都背对着他。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;从 2020 年 12 月 3 日开始，在佐治亚州参议院举行的听证会上，一直持续到今天，朱利安尼声称弗里曼和莫斯（仅引用寓言中的几段）参与了 2020 年的“抢劫”&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/2020-election"&gt;总统选举&lt;/a&gt;，“像传递海洛因或可卡因一样传递 USB 端口”，他们用这些端口“渗透到不诚实的自治领投票机”。作为证据，他分享了亚特兰大州立农场竞技场的经过剪辑的监控录像，两名妇女在那里统计富尔顿县的选票，据称显示她们拿着这些设备。他称这两名女性是“连环罪犯”，她们利用装有选票的“手提箱”从唐纳德·特朗普手中窃取了选举权，他在播客、电视剧以及以前称为 Twitter 的网站上重复了这一说法。后来，特朗普在与佐治亚州国务卿的一次&lt;a href="https://www.newyorker.com/video/watch/in-a-taped-call-trump-pressures-a-georgia-official-to-overturn-the-states-election-results"&gt;臭名昭著的电话&lt;/a&gt;中多次提到弗里曼。很快，数以百万计的美国人开始重复这种说法，而且这不仅仅是因为互联网的消失。一些人出现在弗里曼的家中，威胁要逮捕公民。她躲了起来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;主持此案的美国地区法官贝里尔·豪厄尔(Beryl Howell)已经裁定朱利安尼诽谤弗里曼和莫斯。剩下的问题是他欠他们多少钱。周一，母女俩比朱利安尼早三十九分钟到达。他们的法律团队坐满了一张桌子，甚至挤满了法庭的长凳。其中一位律师冯·杜博斯 (Von DuBose) 发表了开庭陈词。 “当别人侮辱你的名字时，”他问道，“会发生什么？”他播放了朱利安尼开始对弗里曼和莫斯撒谎后收到的威胁性语音邮件的摘录，并在屏幕上投影了他们收到的短信。 （其中最令人毛骨悚然的是一句逐字发送的句子：“我们。知道。在哪里。你。睡觉。”）他还举着一块姜薄荷糖：据称是朱利安尼在州立农场球馆视频中的 USB 端口。杜博斯的副律师迈克·戈特利布谈到了金钱问题。他说，弗里曼和莫斯正在寻求“数千万”的损失赔偿。他建议陪审团“考虑一项能够传达信息的裁决”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;辩方的开场陈词较短。西布利称弗里曼和莫斯为“好人”，并承认他们受到了伤害。但由谁来呢？他问。 “我们可以说他给原告造成了什么伤害？”他说，数千万美元的损失将“相当于死刑的民事赔偿”，实际上是“朱利安尼先生的终结”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在法庭上，我坐在一个白人旁边，他的年龄与朱利安尼差不多，他似乎是被告在房间里的主要支持者，但没有得到报酬（假设西布利得到报酬；朱利安尼因涉嫌对他的律师进行强硬而被&lt;a href="https://www.cnn.com/2023/09/18/politics/rudy-giuliani-legal-fees-lawsuit/index.html"&gt;起诉&lt;/a&gt;，尽管朱利安尼称收费过高）。每当法官提醒法庭朱利安尼已经被认定有过错时，这名男子似乎都会愤怒地摇头。在走廊上，在会议休息期间，我做了自我介绍。这名自称叫弗莱彻·汤普森的男子刚刚在浴室外主动向朱利安尼提供了一些有关选票和随身摄像机镜头的建议，他说：“我很抱歉你遇到这种情况。” （朱利安尼点点头。）汤普森是一位住在华盛顿地区的律师，他告诉我，他“只是看过这些视频的人”。他补充说：“我可以看到发生了什么。我做出自己的推论。我认为有一个计划可以做到这一点。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;后来，法庭听取了一位安全和威胁管理顾问的陈述，该顾问的公司收集了数百万条对弗里曼和莫斯的直接和间接在线参考，我们听到了更多关于他们的评论。 （“这两个人在他们所做的事情之后甚至不应该呼吸，”一篇帖子写道。）当天的诉讼结束后，朱利安尼走出法院，在人行道上等待司机时接受了简短的采访。他说，他对自己的行为并不后悔。 “我说的是实话。他们致力于改变选票。”很快，他就会解释如何做到这一点，他补充道：“请继续关注。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “先生。西布利的工作很辛苦，”豪厄尔第二天说道，这是显而易见的。朱利安尼承认前一天晚上他的诽谤言论加倍了——“是的，我当然说了，”他实事求是地说——法官指出，这可以支持针对他的另一项诽谤指控。在上午的休息时间里，西布利看起来并不高兴，当时可以听到朱利安尼告诉他“他们在撒谎”，这显然是指上午检方的证人。西布利走开了，朱利安尼的发言人特德·古德曼找到了他。 “这真是他妈的渎职行为，”朱利安尼对古德曼说。 “他没有反对！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;除了朱利安尼普遍的自我毁灭之外，西布利没有什么可反对的。两名被免职的证人对弗里曼和莫斯参与非法或其他不当活动的指控进行了调查，并明确表示没有发生任何事情。他们说，没有证据表明存在隐藏的选票手提箱或多次清点的选票。没有非法投票。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这些虚假的说法随后导致了现实的破裂，莫斯在周二的大部分时间里都在描述这些说法。这位三十九岁的女士概述了她曾经充满自拍和去美甲沙龙的“光明”生活，在朱利安尼开始诽谤她和她的家人后，她的生活再也没有恢复正常。她用平静的声音描述的经历有一种“黑镜”的品质，时不时地抹上眼泪：互联网帮助朱利安尼和其他人传播谎言，使她甚至自己都认不出来。 “一切都颠倒了，”她说。选举登记办公室是她大学毕业后唯一工作过的地方。她成为了参与缺席选票的临时主管，她将其比作“与威利·旺卡一起赢得金票”。她认为自己可能即将升职。然后她的老板告诉她，“仇恨、种族主义、暴力、肮脏”的信息涌入，声称她违反了法律。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莫斯改变了她的发型和颜色。她变得高度警惕，足不出户，压力大，体重增加了七十磅，经常哭泣，赶走了少数陪伴在她身边的朋友。她不再遛狗了。由于太多人出现在她祖母家，她祖母不再开门了。她的儿子在她的旧手机上受到了第一波仇恨，他的课程不及格。 “我觉得自己是有史以来最糟糕的妈妈，让他不得不听到这些，不得不日复一日地经历这些，”她说。 “现在……他甚至不想要社交媒体。”但莫斯无法将目光移开。 “就是这个模式，”她说。 “吃饭，睡觉，哭，上网看看，吃东西让你感觉好点，因为吃太多而去睡觉，醒来，再看看，哭。”她被诊断患有重度抑郁症和急性焦虑症。她经常做噩梦，梦见自己去上班，“我家门口有一群人，手里拿着绞索……还有标牌和末端着火的棍子。”她说，她最深的恐惧是“我儿子发现我和/或我妈妈挂在我们家门前的树上。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;她的一位律师、来自非营利组织“保护民主”的约翰·兰福德问莫斯，朱利安尼是否曾经道歉过。她摇摇头，补充道：“他昨晚只是散布关于我们的谎言。”她在保镖的陪同下回到酒店后，才知道朱利安尼在法院外所说的话。 “有一台巨大的电视。 。 。我试着不去看，”她说。回到自己的房间，她的好奇心战胜了她。她仍然无法移开视线。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;莫斯从证人席位上退下来后，三名&lt;em&gt;MAGA&lt;/em&gt;同事通过录像证词为检方作证。其中两人，伯纳德·克里克（Bernard Kerik）和克里斯蒂娜·博布（Christina Bobb）帮助展示了朱利安尼如何确保国营农场的视频落入共和党立法者和其他可能传播他的虚假叙述的人手中，前市长在他的“战略”中概述了这一点。通讯计划”以推翻选举。第三位出庭作证的同事是唐纳德·特朗普 (Donald Trump) 的前法律顾问珍娜·埃利斯 (Jenna Ellis)，她在 2020 年大选后经常与朱利安尼一起露面。朱利安尼在作证时中途离开法庭，并在法庭仍在进行时返回。他并没有错过太多：据我统计，埃利斯为第五条恳求了六十多次。 （律师：“你知道我的客户是特朗普总统支持者方便的替罪羊，对吗？”埃利斯：“我援引第五条。”）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;第二天后，回到人行道上，朱利安尼说他不想“惹恼法官”。尽管如此，他仍称整件事是“一次政治打击”，涉及一名“与亨特关系密切”的律师，就像&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/news-desk/the-invention-of-the-conspiracy-theory-on-biden-and-ukraine"&gt;拜登&lt;/a&gt;那样。 （戈特利布曾是奥巴马政府的副法律顾问，和亨特·拜登一样，在博伊斯·席勒·弗莱克斯纳公司工作。）然后，他坐进了一辆印有国旗的黑色 SUV，一名抗议者大声预测他未来将入狱。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;第三天陪审团进入法庭之前，豪厄尔法官的语气越来越像一名教师在责骂一个不听话的孩子，他问朱利安尼为什么他再次在法院外谈论此案，暗示他违反了规则。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “如果我这么做了，那也是我无意中做的，”朱利安尼说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;法官叹了口气。 “朱利安尼先生，这里发生了很多事故，”她说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我不会不承认一些事情，”朱利安尼坚持说，并提醒她，他前一天就承认了自己考虑不周的言论。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;上午的大部分时间都在讨论朱利安尼的诽谤性言论造成的声誉损害。 （情感和惩罚性损害赔偿将等待。）西北大学的一位社交媒体专家证明了她为计算此类损害而创建的公式，然后对朱利安尼发表的 16 条离散诽谤言论中每一条的印象数进行了估计。根据她的计算，名誉损害言论产生了多达 5700 万次印象，而情感损害言论则产生了约 25 亿次印象。她说，声誉纠正活动的成本很高，因为目标受众很大，需要多次看到纠正信息才能被说服。该账单可能高达四千七百万美元。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;午餐是在法院自助餐厅为朱利安尼提供芝士汉堡和薯条，为西布利提供烤鸡肉沙拉。大约二十块钱。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当西布利盘问这位教授时，他注意到她的方法论的新颖性，并质疑重新教育选举否认者的可行性，他将这些人比作地平论者。 “我们为什么要把时间浪费在地球是平的人身上？”他说。弗里曼和莫斯还起诉了一个美国新闻网，该新闻网与他们达成和解，金额不详，并向观众承认两人没有参与欺诈行为。那有用吗？西布利问道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;随后，弗里曼出庭讲述了她在佐治亚州南部的童年。抚养她长大的祖母曾在烟草田工作过。她还给家里做了糖果，弗里曼特别喜欢姜薄荷糖。她在一家律师事务所找到了一份工作，并在 911 调度员处工作。最终，她开了一家旅行服装精品店 LaRuby&amp;#39;s Unique Treasures。她把薄荷糖送给了她的顾客。她称自己为鲁比女士。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2020年秋天，她决定和女儿一起承担一些临时选举工作。她说，她不关心政治，所以选举一个月后发生在她身上的事情尤其难以理解。 12 月 4 日&lt;em&gt;凌晨&lt;/em&gt;2:58，一封电子邮件到达了她的收件箱。 “作弊的混蛋，”它开始了。 “希望他们把你锁起来并扔掉钥匙，你这个恶心的叛徒。窃取人们的选票并出卖你的国家。”它继续说道，“不仅仅是一个罪犯，一个重罪犯，一个愚蠢的罪犯。你就是人渣。” &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;另一个开始说：“你死了。”然后，来自 kkk@protonmail.com，“我们为您和您的家人而来！鲁比女士，现在对你来说最安全的地方就是监狱。否则你就会从树上荡下来。”信件到达她的邮箱，消息通过 Facebook、短信和语音邮件到达。 “我收到了太多我的手机崩溃了。它就这样死了，”弗里曼说。有人提到朱利安尼。 “你最好和鲁迪·朱利安尼叔叔打电话达成协议，”脸书上的一条消息说。 “这可能会让你远离大房子。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;人们拿着扩音器和旗帜来到她家后，联邦调查局发现她在一名因参与&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/capitol-riot"&gt;1 月 6 日国会大厦叛乱&lt;/a&gt;而被捕的男子的“死亡名单”上，建议她去其他地方。于是她去了一个朋友家，但朋友的丈夫开始担心自己的安全——就像她的教堂会众一样，她说，他们“切断了我的联系”——所以她住在一系列的爱彼迎房源中。几个月后，她搬回了家，但邻居们不得不看管她，她不敢在天黑后回家。弗里曼从房子里拿出了产权，在一个新的社区买了一栋新房子，那里没有人知道她的名字。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “今天我是谁？”她擦着鼻子向法庭问道。她听起来真的很不确定。弗里曼现在在公共场合戴着口罩或太阳镜，这是她和女儿很少冒险的地方。 “我的生活一团糟，”她说。 “这一切都是因为有人让我爆炸。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;西布利走近弗里曼进行盘问，说很高兴终于见面，然后转身。他没有向证人提出任何问题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;法院外，记者们连续第三个晚上聚集在朱利安尼的糟糕决策上。他会作证吗？ “我说过，真相将会大白，”他对一小群人说道。 “真相将会大白。我没说什么时候。”然后：“它很快就会出来。”至于威胁莫斯和弗里曼的人发来的信息，当被问及时，他说，“我什至不知道那些人是谁。”然后古德曼把他拉进了一辆车。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周四，西布利告诉法官，他的当事人不会出庭作证。 “妈的，”法庭媒体室里可以听到一些记者说。那天早上，旁听席上出现了一位新观众：哈里森·弗洛伊德，他与朱利安尼、特朗普和&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-columnists/rudy-giuliani-mark-meadows-and-trumps-other-partners-in-alleged-crime"&gt;其他十几个人一样&lt;/a&gt;，在富尔顿县被指控试图“非法改变总统选举的结果”。 （这三人否认有不当行为。）他和罗伯特·鲍斯坐在一起，罗伯特·鲍斯曾在特朗普的白宫工作， &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/letter-from-the-south/waiting-for-trump-at-the-fulton-county-jail"&gt;我八月份在富尔顿县监狱外见过他&lt;/a&gt;，当时我们正在等待特朗普被登记。当时，他给我发了一个 Dropbox，据说其中提供了涉及莫斯和弗里曼的奇怪活动的证据。我问他对这次审判有何感想。 “我认为朱利安尼不知道那里有无罪信息，”他说。弗洛伊德提前离开。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在结案陈词中，戈特利布将弗里曼和莫斯描述为英雄，并要求陪审团授予他们每人 2400 万美元，暗指社交媒体专家的证词。他让陪审团决定对朱利安尼造成的情感和惩罚性损害给予足够的赔偿，他称朱利安尼是传播有关其客户的谎言的“零号病人”。 “先生。朱利安尼已经一次又一次地表明，他不会从他的嘴里泄露我们客户的名字。”戈特利布说。 “日复一日，他都会提醒你他是谁。”他补充道，“他说他并不后悔，并且表示他会再次这样做。相信他。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当轮到西布利时，他并没有对戈特利布关于他的客户的说法提出太多异议。他建议右翼网站 Gateway Pundit（原告也已起诉该网站）对弗里曼和莫斯造成的损害负有更大责任（“仅仅因为这些事情发生了——而且确实发生了——并不意味着我的客户对他们负责，”他说）并举起朱利安尼 2002 年的书《领导力》，正如戈特利布已经指出的那样，其中有一段讽刺性地专门提到不要成为恶霸。 “这是一个做了伟大事情的人，”西布利说。 “如果他最近表现不太好，我希望你通过他的整个性格来评价他。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周五四点一刻，陪审团经过十多个小时的审议，做出了裁决。吉利亚尼被责令向弗里曼和莫斯每人支付一千六百万美元以上的名誉损害赔偿金，每人两千万美元的精神损害赔偿金，以及单笔七千五百万美元的惩罚性赔偿金。总额超过一亿四千八百万美元。然后他走到外面，在那里他可以对判决发表评论，而无需宣誓。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 16 Dec 2023 01:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/the-political-scene/watching-rudy-giuliani-self-destruct-at-a-defamation-trial-in-washington</guid></item><item><title>加沙令人痛苦的拘留</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/the-new-yorker-radio-hour/a-harrowing-detention-in-gaza</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2023-12-15T20:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/657b83e7626996107029bd69/16:9/w_1280,c_limit/NYRH-426-Mosab-Abu-Toha-cropped.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/podcasts"&gt;注册&lt;/a&gt;接收我们关于最佳《纽约客》播客的每周通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;撰稿人、诗人&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/essay/the-agony-of-waiting-for-a-ceasefire-that-never-comes"&gt;莫萨布·阿布·托哈 (Mosab Abu Toha)&lt;/a&gt;在与家人试图逃离加沙的轰炸时，被边境的以色列军队误认为是哈马斯活动分子。他在拘留期间被剥光衣服并遭到殴打。 “我一直说，‘请有人跟我说话，’”阿布·托哈回忆道。经过审讯，他终于被释放。阿布·托哈与大卫·雷姆尼克谈论了他的经历，以及这如何影响他对解决冲突的希望。此外，M. William Howard, Jr. 牧师还讲述了 1979 年他在美国驻德黑兰大使馆度过的非凡圣诞节，为伊朗人质危机期间被俘的美国人提供服务。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;加沙令人痛苦的拘留&lt;/h2&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;巴勒斯坦作家、 &lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;撰稿人莫萨布·阿布·托哈 (Mosab Abu Toha) 在试图与家人逃离加沙时被以色列军队误认为是哈马斯活动分子。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;h2&gt;德黑兰的圣诞节：为人质带来节日&lt;/h2&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;1979年，一位部长收到了在美国大使馆劫持人质的伊朗武装分子的电报，邀请他参加圣诞节仪式。两天后，他就进屋了。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;《纽约客广播时间》由 WNYC Studios 和《纽约客》联合制作。&lt;/em&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 15 Dec 2023 21:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/the-new-yorker-radio-hour/a-harrowing-detention-in-gaza</guid></item><item><title>在《Simo》中，在面对阿拉伯刻板印象的同时成长</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-documentary/coming-of-age-while-confronting-arab-stereotypes-in-simo</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2023-12-15T19:11:28.354Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/657c6c07bce9d33c47b210fb/16:9/w_1280,c_limit/simo_thumb1.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;西莫是一个典型的青少年，生活在他的哥哥埃马德和他们专横的父亲的阴影下，他们一家人从埃及移民到了蒙特利尔郊区。一天晚上，西莫在一场直播游戏中模仿艾玛德。当种族主义虚假指控升级并将他的兄弟置于危险之中时，这个简单的行为就会导致严重的后果。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;大胆的电影摄影和震撼人心的埃及说唱节奏的配乐营造了场景，并加剧了一种社会疏离感，这种感觉影响了这些男人，但也加强了家庭。 “根据我自己的生活经历，我无法忽视房间里的大象，”该电影的编剧兼导演阿齐兹·佐隆巴 (Aziz Zoromba) 在谈到“西方对‘阿拉伯人’的刻板印象时说道。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《Simo》于 2022 年在多伦多国际电影节首映，随后在圣丹斯电影节、柏林电影节和世界各地的众多电影节上首映。它获得了 2023 年加拿大银幕奖最佳真人短片奖，但导演还有更高的目标。 “我希望它能够吸引更年轻的观众，”佐隆巴说，他去年有机会在蒙特利尔以前的高中展示过它。 “《Simo》首先是一个关于坚韧、爱和自豪的移民故事。我想拍一部我希望在我十六岁时就看过的电影。” &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 15 Dec 2023 20:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-documentary/coming-of-age-while-confronting-arab-stereotypes-in-simo</guid></item><item><title>看电影的一年</title><link>https://www.newyorker.com/culture/2023-in-review/the-year-in-moviegoing</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2023-12-15T16:39:53.166Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6578e5fd86d15967c672397a/16:9/w_1280,c_limit/Movies_final_02.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;到目前为止，我们还无法判断 2023 年是否会因为我们看过的电影或因罢工而被束缚的电影而被人们记住。美国演员&lt;em&gt;工会&lt;/em&gt;和美国编剧工会发起的&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/notes-on-hollywood/scenes-from-hollywoods-hot-labor-summer"&gt;罢工&lt;/a&gt;导致影片制作暂停，上映日期推迟。如果你错过了杰夫·尼科尔斯 (Jeff Nichols) 与奥斯汀·巴特勒 (Austin Butler) 和汤姆·哈迪 (Tom Hardy) 合作的新片《摩托骑士》 (The Bikeriders)，该片于 8 月底在特柳赖德电影节 (Telluride Film Festival) 拉开帷幕，但又希望在 12 月初上映时看到它，那就很难了。这部电影就像一个困难的养子一样，从一个工作室传到另一个工作室——从 20 世纪工作室到焦点电影公司——现在将在明年被送往世界各地。 （等待是值得的。） 在这片阴郁之中，却传来了令人振奋的消息；并非所有的艺术努力都与罢工发生了冲突。正如 MovieWeb &lt;a href="https://movieweb.com/sonic-the-hedgehog-3-shadow-december-release/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;报道的&lt;/a&gt;那样，当得知《刺猬索尼克 3》“能够在没有演员在场的情况下继续拍摄”时，我不是唯一一个喜极而泣的人。工作刺猬联盟拒绝发表评论。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在罢工演员和作家表达的众多不满中，最引人注目的——也是他们与其他行业从业者联系最紧密的——是对&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/artificial-intelligence"&gt;人工智能&lt;/a&gt;的恐惧。无论你是明星还是临时演员，当你意识到你的肖像和声音可以从一部电影剪切并粘贴到下一部电影时，你会感到震惊（而且隐约感到侮辱）。在这种情况下，您是否需要出现在片场？你会支付粘贴费用吗？而且，如果你笨手笨脚到死，那不是意味着工作室的文书工作会减少，因为他们会永远复制你，也许是免费的？鬼魂会留下糟糕的残留物。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;人们可以从行业专业人士的话语中听到恐惧，因为他们在思考人工智能时“感觉它是存在的，但人们不理解它。这是新的。太可怕了。每个人都担心突然之间他们会出演电影的续集，而他们的工作却得不到报酬。”这是《&lt;em&gt;泰晤士报》&lt;/em&gt; &lt;a href="https://www.nytimes.com/live/2023/07/13/business/actors-strike-sag/the-two-sides-are-divided-over-compensation-artificial-intelligence-and-more?smid=url-share"&gt;引用的&lt;/a&gt;约翰逊、夏皮罗、斯莱威特和科尔律师事务所律师塔拉·科尔的判决，该律师事务所代理的演员包括艾玛·沃特森等。沃森在真人版《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2017/03/27/beauty-and-the-beast-and-t2-trainspotting"&gt;美女与野兽&lt;/a&gt;》（2017）中的表演被无限复制的想法确实不适合胆小的人。此外，一月份，人工智能被用来生成沃森的深度伪造录音，显然是在背诵《我的奋斗》中的段落。令人讨厌的云雀，尽管情况可能会变得更糟：在不久的将来，我们很容易在霍格沃茨的走廊上看到希特勒。我想，不需要分院帽。斯莱特林就是这样。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最感人的抗议来自布莱恩·克兰斯顿 (Bryan Cranston)，他于 7 月 25 日在时代广场举行的&lt;em&gt;SAG-AFTRA&lt;/em&gt;集会上走到麦克风前。克兰斯顿在向迪士尼首席执行​​官鲍勃·艾格（Bob Iger）发表讲话时说道，鲍勃·艾格正如你所期望的那样热情可爱，“请听我们说，我们不会让我们的工作被夺走并交给机器人” ”。具有讽刺意味的是，对于那些看电影而不是制作电影的人来说，机器人已经控制了相当长的一段时间——准确地说，自美国东部时间 1997 年 8 月 29 日&lt;em&gt;凌晨&lt;/em&gt;2:14 起，当时一个名为“天网”的人工智能系统开始自我控制。 -意识到并通过庆祝的方式欺骗​​人类在核战争中几乎毁灭自己。无论如何，这就是阿诺·施瓦辛格在《终结者 2：审判日》中告诉我们的，我们都知道最好不要不同意&lt;em&gt;他的观点&lt;/em&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;换句话说，作为一名电影观众，你有选择。要么你做成熟而负责任的事情，阅读《&lt;em&gt;泰晤士报》&lt;/em&gt; ，跟踪工会要求故事中的每一个细节，更不用说&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/12/11/the-inside-story-of-microsofts-partnership-with-openai"&gt;山姆·奥尔特曼&lt;/a&gt;的荒谬传奇了，他被解雇并重新聘为 OpenAI 的首席执行官，他认为“作为一个物种，我们现在正走在自我毁灭的道路上。” （ &lt;em&gt;Très&lt;/em&gt; Skynet。）或者，你去电影院，忘记你的烦恼，或者无论如何，看到它们被精心包装和戏剧化以供你娱乐。因此，在今年的《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/07/24/mission-impossible-dead-reckoning-part-one-movie-review"&gt;碟中谍4：航位推测第一部&lt;/a&gt;》中，反派并不是那个在高速行驶的火车车顶上与汤姆·克鲁斯决斗的头发蓬松的坏人。恶棍是人工智能，以实体的形式出现，被描述为“自学、食真数字寄生虫”。有点像你的 iPhone，但更大。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="汤姆·克鲁斯在飞机外闲逛。" src="https://media.newyorker.com/photos/657b4b7573290088115e948b/master/w_1600%2Cc_limit/Lane-Moviegoing-02.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;在《碟中谍4：航位推测第一部》中，反派是人工智能，以实体的面目出现。&lt;/span&gt;&lt;span&gt;照片来自阿拉米&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在电影中最令人惊讶的揭露中，我们亲眼目睹了实体。我一直以为人工智能是空气中的某种东西，就像爱情、天花或淡香水一样，但事实并非如此。这是《航位推算》中威尼斯一次尴尬的社交聚会上的场景：一堵巨大的墙壁上有多个光点脉动和聚集。它隐隐约约地像黄昏时椋鸟的低语声，但其意图却没有那么美丽或神秘。不知不觉中，电影撞上了AI存在重大图像问题的事实。你越想在银幕上（或者，我怀疑，在小说中）让它变得更可怕，它就会变得越平淡。人们怀念那个时代，邪恶以一个名叫“金手指”的人的丰满而有形的形式出现，他唯一的数字野心就是获得黄金。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一个人拿着发光的手镯。" src="https://media.newyorker.com/photos/657b4b753a0475157a9131d5/master/w_1600%2Cc_limit/Lane-Moviegoing-03.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;事实证明，11 月份上映的《漫威》是迄今为止漫威电影宇宙系列中财务最薄弱的一部。&lt;/span&gt;&lt;span&gt;照片由漫威影业/迪士尼提供&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;不用说，漫威电影宇宙拥有自己的人工智能形式，被称为至高智能。正如粉丝们疲倦地叹息时提醒你的那样，它统治着，或者曾经统治着克里人。 （你什么意思，你对克里人一无所知？你没听说过斯库鲁人吗？塔洛斯怎么样？你去哪儿&lt;em&gt;了&lt;/em&gt;？）不久前，显然，最高智慧被惊奇队长打倒了（布丽·拉尔森），这表明人工智能并非坚不可摧。 11月份《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/the-marvels-and-the-paradox-of-the-superhero-franchise"&gt;漫威&lt;/a&gt;》上映时，我希望能够澄清这个至关重要的问题，但关于这部电影的一切都不清楚。事实证明，这部影片的失败是漫威电影宇宙迄今为止在财务上最薄弱的一部作品，这不能归咎于意志坚定的拉尔森，她重新担任了主角。所有的责任都归咎于剧本，如果是剧本的话。在我听来，这听起来就像是一群漫威员工点了龙舌兰酒，随意写下想法，把它们扔进帽子里，把它们拔出来，然后用口水把它们粘在一起。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;然而，我对《奇迹》的参观并没有白费。大约四十分钟左右，我被一个异端且坦率地说是工贼般的想法所震惊：为什么&lt;em&gt;不让&lt;/em&gt;人工智能来写这些电影呢？简直不能更糟了。从算法上来说，多亏了前几部作品，一切都已就位：清晰的叙事公式、强大的中心主角，以及无穷无尽的宇宙废话。如果人类大脑无法将所有这些都转化为某种表面上的一致性，那就这样吧。给&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-new-yorker-interview/its-not-possible-for-me-to-feel-or-be-creepy-an-interview-with-chatgpt"&gt;ChatGPT&lt;/a&gt;一个机会。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;随着一年的观影时间过去，我们无法预测我们的脑海中会萦绕着什么。 2020年，我不得不等到圣诞节才看到一部感觉像是最好的礼物的电影：《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2021/01/04/dear-comrades-is-andrei-konchalovskys-masterpiece"&gt;亲爱的战友们！&lt;/a&gt; 》讲述了 1962 年苏联对罢工者（工厂工人而不是演员或编剧）的暴力镇压。这是一个多么喜庆的故事。相比之下，当我想到 2021 年时，剩下的就是“ &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2021/07/05/questloves-summer-of-soul-pulses-with-long-silenced-beats"&gt;灵魂之夏&lt;/a&gt;”，它让 1969 年的哈莱姆文化节（本质上是一场更好、更黑的伍德斯托克音乐节）走出了阴影。一部如此时髦的电影最终赢得了奥斯卡最佳纪录片奖，这是正确的奖项授予正确的产品的罕见而令人高兴的例子。一般来说，发放闪亮的奖品只是对持久的最脆弱的指导。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我对 2022 年的记忆都是关于私人和离奇的——比如《&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/culture-desk/petite-maman-is-a-minor-miracle"&gt;小妈妈》&lt;/a&gt; ，这是一个复杂而简单的时间旅行寓言，或者《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2022/02/14/humor-beauty-and-astounding-sadness-in-the-worst-person-in-the-world"&gt;世界上最糟糕的人&lt;/a&gt;》，讲述了一个年轻的挪威人的坎坷经历女人，带着坎坷的口音。 （举起手来，所有听过阿特·加芬克尔在该电影的最后几分钟演唱《三月之水》，然后发现在接下来的几周内这首歌不会消失的人。）这种趋势一直持续到 2023 年，并获得了认可。令人愉悦的地理分布。我碰巧欣赏的电影的粗略清单包括爱尔兰、冰岛、巴基斯坦和日本的作品，具体来说，是《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/03/06/cocaine-bear-quiet-girl-movie-review"&gt;安静的女孩&lt;/a&gt;》、《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/02/13/the-phantom-menace-of-knock-at-the-cabin"&gt;上帝之地&lt;/a&gt;》、《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/04/10/joyland-movie-review-acidman"&gt;欢乐之地&lt;/a&gt;》和《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/12/04/napoleon-movie-review-monster"&gt;怪物&lt;/a&gt;》。第一个是关于一个九岁的孩子被派去与亲戚住在一起并找到一个安全但悲伤的避难所的故事；第二幅作品展示了一位缺乏经验的牧师在看似原始的风景中跋涉的故事。第三部讲述了旁遮普邦一位变性舞者和她不幸的追求者的浪漫故事；最后介绍了几个陷入秘密和谎言的男学生。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="桌子旁坐着一男一女。" src="https://media.newyorker.com/photos/657b4b75626996107029bd31/master/w_1600%2Cc_limit/Lane-Moviegoing-04.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;《花月杀手》的动力和道德勇气在于莫莉（莉莉·格莱斯顿饰），她获得了可怕的知识。&lt;/span&gt;&lt;span&gt;照片由 Apple TV+ 提供&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;请注意对年轻人的重视。这四部电影（或者说《小妈妈》和《世界上最糟糕的人》）的主角都还没有到中年。许多人还只是孩子。在每种情况下，我们都会有一种微妙的感觉，即未来的几十年——一生中的大部分时间——仍将到来，而且，无论电影以哪个时期为背景，那种迫在眉睫的不确定性似乎都太适合我们的生活了。自己的时代。我几乎记不起今年有哪一部电影会吸引老年人的智慧，更不用说崇拜他们了。诚然，《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/10/30/killers-of-the-flower-moon-movie-review"&gt;花月杀手&lt;/a&gt;》中聚集了奥塞奇族的高级男人，但这个故事的推动力和道德勇气在于莫莉（莉莉·格莱斯顿饰），一个比他们年轻得多的女性人物，她是她的最后一个女人。天真消失了，她得到了可怕的知识。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;格莱斯顿属于一大批令人敬畏的女演员，她们全年都在银幕上着迷。她与凯瑞·穆里根 (Carey Mulligan) 合作出演了《艺术大师》( &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/11/27/maestro-movie-review"&gt;Maestro)&lt;/a&gt; ，艾玛·斯通 (Emma Stone) 出演了《可怜的事情》( &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/12/11/poor-things-movie-review"&gt;Poor Things)&lt;/a&gt; ，桑德拉·惠勒 (Sandra Hüller) 主演了《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/the-current-cinema/10/16/anatomy-of-a-fall-movie-review"&gt;摔倒&lt;/a&gt;》和《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/12/18/the-zone-of-interest-movie-review-anselm"&gt;兴趣地带》，以及在《The Zone of Interest&lt;/a&gt; 》中饰演配角的达文·乔伊·伦道夫 (Da&amp;#39;Vine Joy Randolph)。 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/the-nineteen-seventies-of-the-holdovers-is-conveniently-sanitized"&gt;保留的东西&lt;/a&gt;。”如果穆里根扮演伦纳德·伯恩斯坦的妻子费利西亚·蒙特亚莱格雷在这家杰出的剧团中脱颖而出，那可能是因为《大师》的构建如此巧妙——在时间中来回穿梭，从而为她提供了在一系列不同的环境中发展自己性格的自由度。的情感背景。 （这部电影充满了忙碌的对话，但观看它更像是去看芭蕾舞，而不是观看戏剧。）看过两次《艺术大师》后，我会鼓励你去电影院看它，而不是等到它迁移到 Netflix ，12月20日。无法保证这种狂喜与忧郁的混合会在旅途中幸存下来。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="两个男人握手。" src="https://media.newyorker.com/photos/657b4b7522ae176835d0d600/master/w_1600%2Cc_limit/Lane-Moviegoing-05.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;在《奥本海默》中，小罗伯特·唐尼扮演了一个配角，然后带着电影走开了。&lt;/span&gt;&lt;span&gt;摄影：Melinda Sue Gordon /环球影业提供&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;如果说《安静的女孩》充分代表了 2023 年，尽管它的技巧很高，那就太过分了。将它与《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/barbie-is-brilliant-beautiful-and-fun-as-hell"&gt;芭比娃娃&lt;/a&gt;》（一部向不安分女孩致敬的糖果色电影）搭配起来，已经赚了超过 10 亿美元的票房，那就更接近目标了。与往年一样，今年上映了一系列大型、响亮且昂贵的电影。人们会想到《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/07/10/indiana-jones-and-the-losing-battle-against-mortality"&gt;印第安纳琼斯与命运之盘&lt;/a&gt;》、《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/infinite-scroll/the-stupefying-success-of-the-super-mario-bros-movie"&gt;超级马里奥兄弟电影&lt;/a&gt;》、《造物主》（其中有一些令人着迷的宏伟段落，尽管它变得语无伦次）、《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/12/04/napoleon-movie-review-monster"&gt;拿破仑&lt;/a&gt;》，以及最具冲击力的最重要的是，“&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/07/31/oppenheimer-movie-review-barbie"&gt;奥本海默&lt;/a&gt;”。奇怪的是，当我衡量后者的后果时，挥之不去的不是新墨西哥州核试验的场景，尽管它是克里斯托弗·诺兰巧妙的悬念技巧上演的，而是罗伯特·唐尼的景象， Jr. 扮演了一个配角（更不用说是令人困惑的角色），然后带着电影走开了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;另一方面，如果你问我今年看电影笑了多少次，我很难回答。一次？两次？这很严重。喜剧在大银幕上的迅速衰落是一场悲剧——虽是小悲剧，但仍然是一场悲剧。 （电视只是为了坚守阵地。）近几个月来，当我笑&lt;em&gt;的&lt;/em&gt;时候，并不总是因为电影制片人想搞笑。例如，在雷德利·斯科特的《拿破仑》中，当波拿巴遇到奥地利的弗朗西斯一世时，他很难保持板着脸，并表示见到另一位皇帝是多么高兴。然后，在某些情况下，这个笑话并不是任何人的错。作为一个脑子里装满了老电影的电影迷，他们的一个职业危害是，他们很可能会不请自来地潜入并扰乱一部新电影的平静。因此，在《拿破仑》中，当有人指责罗伯斯庇尔是“法官、陪审团和刽子手”时，我立刻想到的是《&lt;a href="https://www.newyorker.com/goings-on-about-town/movies/hot-fuzz"&gt;热血警探&lt;/a&gt;》中&lt;a href="https://www.youtube.com/embed/aq2u1bmkKUQ?si=7h_7Pz6fb7HWUsyO"&gt;的天才时刻&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 2023 年即将结束，人们实际上选择观看什么？我想说，这是一个令人眼花缭乱的混合包。拥有令人敬畏的耳膜和钢囊的崇拜者们为了“ &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/taylor-swift-the-eras-tour-is-intimate-colossal-and-slightly-disappointing"&gt;泰勒·斯威夫特：时代巡演&lt;/a&gt;”和“ &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/the-revealing-spectacle-of-beyonces-renaissance"&gt;文艺复兴：碧昂丝的电影&lt;/a&gt;”而前往电影院朝圣，如果连续看这两部影片，将花费近六个小时的时间你的生命。 12 月 4 日，当《侠盗猎车手 6》的第一支预告片在网上出现时，没有任何一部电影，无论是当前的还是即将上映的电影，都引起了人们的兴奋。到目前为止，它在 YouTube 上的观看次数已超过 1.45 亿次。简而言之，世界所渴望的是一款电子游戏，但到 2025 年之前没人能玩这款游戏，这款游戏构建了一个完整的另类世界，充满了暴力和其他肉体刺激的承诺。电影，一辆摇摇欲坠的老爷车，在二十世纪初启动了它的发动机，怎么能希望跟上它的步伐呢？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我今年看到的最奇怪的事情是由一位以掌握包罗万象的史诗而闻名的电影制片人创作的。但这不是电影，片长还不到五分钟，而且我们都没有在电影院看过。 《Now and Then》是披头士乐队的一首歌曲，由约翰·列侬创作并录制，但被认为不适合其用途。最近，彼得·杰克逊 (Peter Jackson) 在其 2021 年披头士乐队纪录片《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/a-close-read-of-the-beatles-in-get-back"&gt;Get Back》&lt;/a&gt;中首创的恢复技术从演示磁带中提取了列侬的声音，就好像他被从树篱中拉了出来一样。有了新的材料，《Now and Then》成为了一首歌曲——不是一首伟大的歌曲，但在“我想你”这句话上有一个令人心碎的和弦变化——然后是由杰克逊执导的音乐视频。在其中，我们看到了披头士乐队的概要：新的和旧的、嬉戏的和尊敬的、生的和死的。在一个镜头中，他们四个人排成一排，仿佛在重新为我们表演这首歌。当我第一次听说这个项目时，我对自己说：“好吧，这听起来令人毛骨悚然，令人毛骨悚然。”当我看到它时，我想：“是的，这真是令人毛骨悚然，令人毛骨悚然。”然后我又看了一遍。还有一次。在第十二次观看时，我大声说道：“天哪，这是&lt;em&gt;披头士乐队&lt;/em&gt;。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一个男人和一个女人在说话。" src="https://media.newyorker.com/photos/657b4b753a0475157a9131d4/master/w_1600%2Cc_limit/Lane-Moviegoing-01.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;艺术大师、西班牙导演维克多·埃里塞 (Víctor Erice) 执导的《闭上你的眼睛》是一件大事。&lt;/span&gt;&lt;span&gt;照片来自阿拉米&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;哦，2023 年我真正喜欢的一部电影是什么？西班牙导演维克多·埃里斯的《闭上你的眼睛》。五十年前，他从不着急，召唤出了“蜂巢之灵”，并因此而改变了许多观众。从那时起，他又拍了两部电影，仅此而已。自 1992 年以来，除了他与阿巴斯·基亚罗斯塔米 (Abbas Kiarostami) 联合导演的几部短片和一部纪录片之外，就没有再有过这样的事情了。因此，“闭上你的眼睛”是一个事件。该片在戛纳电影节和纽约电影节上放映。不过，目前尚未确定在美国发布的日期。对于这样的作品以及像埃里斯这样的艺术大师来说，会众是否仍然存在，这不是由我来判断的。不过，不要绝望。 《蜂巢精神》在西班牙首映后，花了三年时间才抵达纽约。所以请睁大眼睛，等待。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Fri, 15 Dec 2023 17:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/2023-in-review/the-year-in-moviegoing</guid></item></channel></rss>