<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>纽约客</title><link>https://www.newyorker.com</link><description>纽约客全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Tue, 05 Mar 2024 09:58:06 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>最高法院让唐纳德·特朗普留在选票上</title><link>https://www.newyorker.com/news/daily-comment/the-supreme-court-keeps-donald-trump-on-the-ballot</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-03-04T23:51:06.604Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65e63ca3a784650da327bd49/16:9/w_1280,c_limit/ADS-Trump-SCOTUS-March-2024.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;最高法院裁定，科罗拉多州不能因为唐纳德·特朗普在 1 月 6 日事件中所扮演的角色而阻止他竞选共和党总统候选人。这一底线决定是由全体法院（或全体法院）做出的，并且是一致的，自由派和保守派大法官都同意。它正好赶上周二的科罗拉多州初选。事实上，法院认为科罗拉多州或任何个别州拥有这样的权力的想法“简直令人难以置信”。特朗普诉安德森案的裁决从而结束了一场旷日持久、分散注意力、最终毫无成果的斗争。但它也引发了新的战斗——也许比大法官们预料到的还要多。三位自由派大法官的一致同意，为原本难得的和谐时刻增添了不和谐的基调。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;科罗拉多州法院依据的是&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/what-scotus-has-to-decide-about-trump-and-disqualification"&gt;第十四修正案第 3 条&lt;/a&gt;，该条规定取消曾经担任过公职人员的资格，特别是那些之前宣誓支持宪法的人，如果参与叛乱，则不得在“美国、或在任何国家之下。”第 3 条于 1869 年内战结束后获得批准，最初针对的是南方联盟。此案由科罗拉多州一群共和党和无党派选民提起，并在该州最高法院&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/01/01/should-the-fourteenth-amendment-be-used-to-disqualify-trump"&gt;以 4 比 3 的裁决&lt;/a&gt;获胜。美国最高法院推翻州法院裁决的主要结论是，“根据宪法，各州没有权力对联邦职位，特别是总统职位执行第 3 条。”关键词是“联邦”——最高法院还裁定，各州可以取消叛乱分子担任&lt;em&gt;州公职的&lt;/em&gt;资格。值得注意的是，法院没有就特朗普是否参与叛乱发表意见。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;关于各州应该如何使用自己的取消资格权力，未来肯定会发生激烈的争论。 （第 3 节在 1 月 6 日之前已经休眠了一个多世纪。）必须有什么正当程序？在&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/the-supreme-court-and-the-risks-of-january-6-2025"&gt;口头辩论&lt;/a&gt;中，首席大法官约翰·罗伯茨想象有人走进科罗拉多州选举官员的办公室，对一位候选人说：“我认为这个人犯有叛乱罪，这不是一场大叛乱，但这是一件事情，你知道，那件事就发生在街上。”在这种情况下，罗伯茨说，“我不知道标准是什么。”他和其他法官可能很快就要给出答案。法院一直在考虑是否审理库伊·格里芬 (Couy Griffin) 提起的第 3 条案件，新墨西哥州的一名州法官以他于 1 月 6 日参与为由，取消了库伊·格里芬 (Couy Griffin) 担任县专员的资格。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;法院对安德森案的判决显然对特朗普有利；但这也有利于这个国家的民主制度和国家之间的基本联盟。就连三位自由派大法官也同意这一点。法官克坦吉·布朗·杰克逊 (Ketanji Brown Jackson)、埃琳娜·卡根 (Elena Kagan) 和索尼娅·索托马约尔 (Sonia Sotomayor) 一致认为，“允许科罗拉多州根据第 3 条将总统候选人从选票中剔除，将危及制宪者‘联邦政府直接对人民负责’的愿景。”在最高法院的诉讼中，人们发现不同的州有不同的程序来决定谁参加投票——缅因州和伊利诺伊州也取消了特朗普的资格，但处理方式不同。 （在缅因州，国务卿亲自打电话；在法院对安德森作出裁决几小时后，她宣布特朗普重新回到选票上。）三位自由派人士设想“各州之间会出现混乱的拼凑，与我们的观点不一致”国家的联邦制原则。” Per-curiam 意见进一步指出，“如果在国家投票后尝试执行第 3 条，那么干扰将会更加严重，并且可能使数百万人的选票无效并改变选举结果。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但大法官明确表示，他们不会这样裁决，因为执行第 3 条会很混乱，或者因为特朗普的支持者会生气。他们在 per-curiam 意见中发现：“宪法中没有任何内容要求我们忍受这种混乱。”他们并不回避第三条仍然具有效力的想法；他们只是说，当涉及到联邦官员时，由联邦政府来执行该规定。事实上，自由主义者指出，考虑到第十四修正案的历史，“少数州的少数官员可以决定国家的下一任总统”的想法尤其令人惊讶，该修正案旨在增加联邦政府的权力。反对各州，并防止个别州分裂联邦并将国家再次拖入内战。简而言之，虽然允许各州将特朗普从选票中剔除可能会引起政治骚动，但更重要的是，这将是对宪法的嘲弄。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;个人宪法权利也值得保护。正如该决定指出的那样，“第 3 条的作用是对某些个人施加预防性的严厉处罚，即取消担任各种职务的资格，而不是向所有人授予权利。” （第十四修正案的其他部分确实赋予了权利，包括与生俱来的公民权。）换句话说，由于第 3 条惩罚叛乱分子，法院认为必须有某种方式来“确定[]哪些特定个人受到欢迎”根据规定”——也就是说，叛乱分子实际上是谁。大法官们引用了 1869 年备受争议的&lt;a href="https://law.resource.org/pub/us/case/reporter/F.Cas/0011.f.cas/0011.f.cas.0007.html" rel="noopener" target="_blank"&gt;《格里芬案》&lt;/a&gt;意见，该意见由首席大法官萨蒙·蔡斯在“巡回巡回演出”（即担任下级法院法官）时撰写。他们进一步引用了蔡斯的观点，即需要正当程序——以“诉讼、证据、决定和决定的执行，或多或少正式”的形式。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;自由派——似乎还有艾米·科尼·巴雷特法官，她也提交了一份简短的部分同意书——与多数派的不同之处在于，&lt;em&gt;哪个&lt;/em&gt;联邦当局有权“确定”某人是不合格的叛乱分子。根据per-curiam的决定，五位法官的多数认为，&lt;em&gt;只有&lt;/em&gt;国会才能做到这一点——“当然要接受司法审查”——大概是通过立法。 （这也是蔡斯的观点。）他们这一发现的基础在于第十四修正案第 5 条，该条使国会能够“通过适当的立法”执行修正案的其他部分。大多数人认为这些章节需要放在一起阅读：“国会的第 5 条权力对于第 3 条至关重要。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;国会确实在 1870 年通过了此类立法，但国会也在 1948 年基本上废除了该立法。目前有一项可能的联邦执行立法：18 USC 2383，一项刑事叛乱法规。大多数人指出，第 2383 条是 1862 年法律的继承者，因此比第 3 条早七年。他们强烈暗示，尽管如此，该法案仍可作为执行立法，或者至少任何执行立法都应类似于第 2383 条。但在这一点上存在一些模糊性，这预示着未来的诉讼。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;巴雷特的反对意见是，法院不需要就联邦政府本身如何执行第 3 条来解决此案的“复杂问题”发表意见，它只需说明科罗拉多州不能做什么。自由主义者在实质和语气上走得更远。他们抱怨说，大多数人“关上了门”并“阻止了该条款的司法执行”。他们给出的例子是“当一方被叛乱分子起诉并就此提出辩护时可能会发生的情况”。换句话说，被告可能会声称案件中的地区检察官或法官是叛乱分子，从而声称审判不公平，从而试图推翻判决。但这一假设让我们看到，在缺乏明确的制度来确定谁是、谁不是不合格的叛乱分子的情况下，第 3 条的适用范围可能有多么广泛，而且实际上是多么鲁莽。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;更引人注目的是，自由主义者质疑他们同事的动机。他们写道：“他们决定新颖的宪法问题，以使本法院和请愿者免受未来争议的影响。”那是强烈的冲锋； “请愿者”当然是唐纳德·特朗普。几页后，他们进一步写道，“大多数人试图使所有被指控的叛乱分子免受未来对其担任联邦职务的挑战。”这不仅是因为这种语言是愤怒的；而且是因为。奇怪的是，它忽视了大多数人的确认，即国会确实拥有这种权力。事实上，从公民自由的角度来看，人们可能会认为多数派赋予国会太多权力，无法将异见声音排除在公共生活之外。 （第 3 节不仅提到了叛乱分子，还提到了那些“向美国的敌人提供援助或安慰”的人。）自由派的特朗普绝缘指控最有可能引起那些很难放弃希望的人的共鸣。特朗普可能会被踢出选票。但这对于鼓励对第 3 节的真正参数可能是什么进行明智的讨论几乎没有什么帮助。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管巴雷特与自由派一样对国会权力持保留态度，但他对他们的同意提出了警告。 “法院在总统选举的动荡季节解决了一个充满政治色彩的问题，”她说。 “特别是在这种情况下，法院的著作应该降低而不是升高全国的温度。就目前而言，我们的分歧远不如我们的一致重要：所有九位法官都同意本案的结果。这就是美国人应该带回家的信息。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;需要明确的是，特朗普并没有在技术问题上表现得轻松。他的律师提出了一些相当晦涩难懂的论点，例如，根据第 3 条，总统不是“美国官员”，甚至就职宣誓也不算支持宪法的宣誓。但法院没有采取其中任何一条逃生路线。相反，它谈到了一项广泛的宪法原则，该原则也可以被视为一个实际问题：谁决定谁不能担任任何联邦职务？不是科罗拉多州。 ❖&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto; display: contents;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Tue, 05 Mar 2024 00:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/daily-comment/the-supreme-court-keeps-donald-trump-on-the-ballot</guid></item><item><title>在《家乡监狱》中，理查德·林克莱特审视了墙两边的生活</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/in-hometown-prison-richard-linklater-looks-at-life-on-both-sides-of-the-wall</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-03-04T22:55:53.503Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65e61e01782f415218f632a9/16:9/w_1280,c_limit/Brody-huntsville-texas_0.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;理查德·林克莱特 (Richard Linklater) 制作的一部复杂而影响深远的个人纪录片《家乡监狱》( &lt;a href="https://www.imdb.com/title/tt30393997"&gt;Hometown Prison&lt;/a&gt; ) 上周在流媒体服务 Max 上低调播出。这是根据&lt;a href="https://www.amazon.com/God-Save-Texas-Journey-State/dp/0525520104" rel="noopener" target="_blank"&gt;劳伦斯·赖特 (Lawrence Wright) 的书改编&lt;/a&gt;的以“上帝拯救德克萨斯”为主题的三部优秀电影之一，所有这些电影都根据电影制片人自己的生活和家庭来思考该州的历史和政治。第二部电影《石油的价格》由第七代德克萨斯人亚历克斯·斯泰普尔顿执导，追溯了该州石油工业赖以建立的经济种族主义，这一点表现在对以黑人为主的社区（包括她家人的社区）造成的过度污染。第三部作品《拉弗龙特拉》由伊利亚娜·索萨 (Iliana Sosa) 创作，她出生于埃尔帕索的一个墨西哥血统家庭，她思考了该城市与其墨西哥邻居华雷斯城的历史统一，以及白人给墨西哥裔美国人带来的持久负担。霸权以及由此产生的军事化边界。它与后几部影片没有任何区别——新闻调查、历史分析和亲密经历的典范融合——引起人们对林克莱特纪录片的力量和美学范围的特别关注，该纪录片结合了对单一机构的狭隘关注和联合探索讲述了导演的一生和他的作品。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《家乡监狱》讲述的是德克萨斯州亨茨维尔的故事，林克莱特从 1970 年（他十岁那年）到 1981 年一直居住在那里。他之前曾在《年少轻狂》、《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2016/04/11/everybody-wants-some-and-miles-ahead-reviews"&gt;人人都想要一些！&lt;/a&gt; 》等电影中探讨过他在那里的童年经历。 ”，当然还有“&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2014/07/21/balancing-acts"&gt;少年时代&lt;/a&gt;”。然而，《家乡监狱》集中表现了小镇的一个令人压抑的特点：小镇中央有一座大型监狱，可以清楚地看到那里的大部分日常生活，而庞大的监狱网络遍布小镇及其周边地区。监狱系统是该镇的主要雇主。正如林克莱特所说，德克萨斯州是所有州中被监禁人数最多的州。它还比任何其他州处决了更多的人，这些处决都在亨茨维尔进行。换句话说，监狱在亨茨维尔的风景中无处不在，然而，林克莱特说，“在某些时候，你甚至看不到它。”在《家乡的监狱》中，他试图看到并表达他在生活和工作中关于这个主题的沉默，而他迄今为止尚未成功打破这一沉默。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这并不是因为缺乏尝试。尽管林克莱特将制作《家乡监狱》的建议归功于赖特（电影制片人的老朋友之一，他出现在镜头前，就像他在该系列的其他两部电影中所做的那样），但这部作品是以林克莱特的两个未完成的项目为基础的。第一部是他希望在 2002 年拍摄的一部电视剧，讲述了两名高中橄榄球运动员在毕业一年后，最终分居监狱围墙的两侧。第二个是根据他在 2003 年拍摄的纪录片片段制作的，内容是围墙外的抗议活动，当时一名名叫小德尔玛·班克斯 (Delma Banks, Jr.) 的囚犯即将被处决，尽管有大量证据证明他是无辜的。林克莱特无法为该剧找到资金，也从未对这些镜头做过任何事情——其中大量出现在《家乡监狱》中。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在这里，林克莱特以最直接、最直接的方式打破了沉默——说话。他提供了丰富而忏悔性的画外音，包括回忆、从研究中提炼出的观察结果以及坦率的断言（比如当他宣称死刑“野蛮”时）。他还出现在镜头前，与亨茨维尔的居民交谈，他们的生活与他以及该镇的监狱经济有交叉。林克莱特对已故母亲黛安的回忆（包括在与她的一位朋友的谈话中），涉及到她为那些在没有支持的情况下被释放到城里的被监禁者所采取的行动。最具启发性的交流之一是与亨茨维尔公交车站经理埃尔罗伊·托马斯的交流，他估计，在他工作的三十年里，他已经向数十万新释放的囚犯出售了出城的单程票——并补充说，在这个过程中，他对他们的心态以及重返私人生活的准备程度变得非常敏感。看到一队前囚犯沿着一条绿树成荫的街道，漫不经心地走出监狱，没有明确的目的地，真是令人震惊。 “他们不提供任何康复服务，”其中一位评论道。 “如果你想做得对，你需要自己去做。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;与林克莱特交谈的前囚犯中有戴尔·恩德林 (Dale Enderlin)，他是亨茨维尔山姆休斯顿州立大学的前棒球队队友之一，林克莱特的母亲曾在该大学任教。 （该团队后来成为“每个人都想要一些！！”的主题）恩德林因白领犯罪而在监狱里度过了三十九个月，他在监狱期间的主要观察是，年轻的非白人经常被逼供认罪。他们没有犯下的罪行。一位民权律师比尔·哈伯恩 (Bill Habern) 在 19 世纪 70 年代以公设辩护人的身份来到该镇，与林克莱特的母亲约会，并且仍然是家庭朋友，他说：“我来到亨茨维尔，我以为我二十岁时登陆了密西西比州。”几年前。”他向林克莱特展示了他家中的弹孔，估计有十二到十五个。亨茨维尔监狱的第一位黑人典狱长艾德·欧文斯 (Ed Owens) 表示，由于他在围墙内的工作，他所经历的种族主义比普通城镇生活中的任何事情都要严重得多；在涉及处决一名人的抗议活动中，三K党在他家外示威。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="亨茨维尔监狱的外部。" src="https://media.newyorker.com/photos/65e61e01782f415218f632a9/master/w_1600%2Cc_limit/Brody-huntsville-texas_0.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;德克萨斯州亨茨维尔的一所监狱。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;纪录片中采访的许多山姆休斯顿学生的态度掩盖了监狱对于亨茨维尔生活的中心地位。尽管在校园里可以清晰地看到穿制服的狱警、被释放的囚犯以及反对死刑的示威活动，但他们声称并没有过多关注设施的邻近性。 “在你听到警笛响起之前，我从来没有考虑过太多，”一名学生说。另一位指出，“似乎每个人都知道这一点，但没有人愿意谈论它”；第三个人补充道，“我从未听过任何教授谈论过这个问题。”林克莱特确认，“脱节”是“亨茨维尔的一种传统”。他的一位前高中橄榄球队友说，即使是现在，监狱“甚至没有出现在我的意识中”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当然，对于亨茨维尔的一些人来说，监狱系统显得尤为重要。林克莱特采访了其中许多人：曾经被监禁的人以及被监禁者的家人；一位当地历史学家和活动家，致力于改变该镇的公民生活，并深知自己因此而受到鄙视；前惩戒官员，他们亲眼目睹甚至参与处决的经历使他们拒绝这种做法；一位现任的人发现监狱制度的严酷难以忍受。此外，林克莱特回忆起他的一位继父，一名狱警（他在《少年时代》中饰演了他），监狱系统的压力使他的心理扭曲和阴暗。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 《家乡监狱》开播几分钟后，有一个镜头是铁丝网监狱牢房对面的一家餐馆，里面挂着一个欢快的标语，上面写着“周日：孩子们免费吃饭”。我想起了当前上映的另一部电影，乔纳森·格雷泽 (Jonathan Glazer) 的历史剧《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/the-zone-of-interest-is-an-extreme-form-of-holokitsch"&gt;感兴趣的区域》(The Zone of Interest&lt;/a&gt; )，该片以奥斯威辛集中营围墙外的一座房子为背景，集中营的指挥官鲁道夫·霍斯 (Rudolf Höss) 曾在那里呆过。他的妻子海德薇；他们的三个年幼的孩子显然假装竭尽全力地生活着，他们的生活很正常。与格雷泽不同的是，林克莱特不仅观察亨茨维尔居民在监狱旁边的生活，还听取他们的意见。他对参与残酷制度的人们——甚至只是生活在自己的视野中——所说、所想和所感表现出深刻而真诚的好奇心。他探讨了他们努力不去想监狱的心理，也考虑了德克萨斯州监禁和死刑盛行背后的意识形态——包括种族主义、基于阶级的不平等、边境正义的持久神话、厚颜无耻的煽动和强调严格而非仁慈的基督教原教旨主义形式，以及维持监狱制度的实际政策，包括企业合同和居民就业的经济动机。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《故乡监狱》以其自由、混合的形式，充满同情心和愤慨地揭露了被压抑的痛苦。它还可以做更多的事情。林克莱特深入研究了这座小镇的自我煤气灯，研究它是如何维护的、由谁维护的，以及目的是什么。这部电影是一部热情而尖锐的作品，融合了政治心理学、活生生的历史、新闻调查和痛苦的忏悔。 ❖&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto; display: contents;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 04 Mar 2024 23:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/in-hometown-prison-richard-linklater-looks-at-life-on-both-sides-of-the-wall</guid></item><item><title>月球探索的新时代即将到来</title><link>https://www.newyorker.com/tech/annals-of-technology/a-new-era-of-moon-exploration-is-upon-us</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-03-04T21:22:10.991Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65e0be5f5639ce6d1a8ffc4d/16:9/w_1280,c_limit/Brown-Return-to-Moon.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;2月22日，名为奥德修斯的机器人着陆器降落在月球南极附近阳光普照的高地上。这是自五十二年前阿波罗 17 号任务以来，美国航天器首次优雅地降落在月球表面。然而，&lt;em&gt;美国宇航局&lt;/em&gt;并没有设计或建造奥德修斯；而是美国宇航局设计或建造的。它正在租用船上的空间。 Intuitive Machines 是一家位于休斯顿的规模相对较小的航空航天公司，负责着陆器的设计，着陆器由 SpaceX 火箭发射升空。这一事件具有历史意义，不仅因为它标志着重返月球，而且因为这是来自任何国家的私人公司首次在月球着陆。这不会是最后一次：奥德修斯标志着一场新的、无情的、开放式的机器人和载人月球探索运动的开始。该计划称为阿耳忒弥斯。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;返回月球表面的理由有很多。一些行星科学家想要更多地了解早期太阳系的历史；月球在这方面很有用，因为与地球不同，它的表面古老而原始。一些公司希望在那里建立私人采矿业务。游客想去自拍。这些事情可能全部发生，也可能全部不发生，而且它们不一定会形成一个连贯的画面。我报道美国太空计划已有十多年了，我的总体印象是&lt;em&gt;美国宇航局&lt;/em&gt;想去月球，因为它想去月球。在过去的五十年里，它一直在努力回到那个状态。任何人想引用的任何理由都可以。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;此前重返月球的尝试均以失败告终。然而，这一次，&lt;em&gt;美国宇航局&lt;/em&gt;实际上似乎准备实现其目标。它为其他四项机器人任务预订了科学设备的“拼车”有效载荷，这些任务预计仅在今年就登陆月球。 2025年，它计划让宇航员绕月飞行并返回；用于该任务的火箭和乘员舱已经建造完成。 2026年， &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/08/28/elon-musks-shadow-rule"&gt;SpaceX&lt;/a&gt;代表&lt;em&gt;NASA&lt;/em&gt;的目标是让宇航员登陆月球南极，同时还发射一个名为Gateway的新国际空间站，该空间站将绕月球运行。网关的设计与国际空间站类似，将成为一个可扩展的环境，用于安置船员和货物，从而实现“高速”月球操作。 Gateway 第一个模块的大部分硬件已经制造出来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2028 年，&lt;em&gt;美国宇航局&lt;/em&gt;希望将一组宇航员送往网关。第二年，该组织的目标是让另一个小组通过先进的“月球地形飞行器”探索月球表面——这是两个小组中的第一个。如果阿耳忒弥斯任务一切按计划进行，十年之内，人们将在月球上永久的裂变动力前哨站生活和工作。私人操作的机器人将在月球上雕刻和雕刻，收集和回收任何有用的材料。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这一切都有一种奇妙的元素，如果&lt;em&gt;美国宇航局&lt;/em&gt;单打独斗，阿耳忒弥斯的前景将十分严峻。但该机构已将大部分项目——尤其是其机器人任务——转移给私营部门。一家名为 Axiom Space 的公司正在制造宇航服；&lt;em&gt;美国宇航局&lt;/em&gt;将付费使用它们。包括日产汽车和通用汽车在内的几家公司正在竞相制造月球地形车辆。 SpaceX 和&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/richard-bransons-plan-to-beat-jeff-bezos-to-outer-space"&gt;Blue Origin&lt;/a&gt;正在建造着陆器，它将把宇航员从 Gateway 运送到地面。&lt;em&gt;美国宇航局&lt;/em&gt;通过承诺使用每个人的硬件来资助所有这些私人研发，但几乎任何个人、企业或国家都可以租用这些设备。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;从历史上看，对于大型载人航天项目， &lt;em&gt;NASA&lt;/em&gt;一直通过“成本加成”合同与工业界合作：主承包商对一个项目进行投标， &lt;em&gt;NASA&lt;/em&gt;承担其开发成本，并保证承包商不会亏损，无论情况如何。最终价格是否超过投标价格。承包商没有动力按预算交付，因此也采取了相应的行动。洛克希德·马丁公司、诺斯罗普·格鲁曼公司和波音公司等老牌航空航天公司在此类交易中蓬勃发展了数十年。但其开发阶段持续的成本超支几乎导致国际空间站被取消，并注定了乔治·W·布什政府的星座计划的失败，该计划计划载人登月和火星任务。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2004 年，在宣布航天飞机退役后， &lt;em&gt;NASA&lt;/em&gt;开始转向商业服务模式，以固定价格合同运行。出价就是出价，承包商不会得到一美元的额外费用——服务效率越高，利润就越大。迄今为止，该模型最成功的案例是 SpaceX。四亿美元不仅为可重复使用的火箭队奠定了基础，而且还为重型运载能力奠定了基础，包括猎鹰重型火箭和后来的星舰火箭，后者现在是该机构登月愿望的基础。 （相比之下，战神一号火箭是在旧的成本加成系统下构思的，不可重复使用，并且花费了&lt;em&gt;NASA&lt;/em&gt;数十亿美元来开发；在奥巴马政府取消它之前，只有一架原型机飞行。）根据一些估计，SpaceX 已经减少了发射成本通常是其三倍。其实验室也出现了卫星互联网系统“星链”等变革性技术。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;美国宇航局&lt;/em&gt;押注阿耳忒弥斯的商业服务模式也将适用于登月。该机构正在向 SpaceX 和 Blue Origin 各支付约 30 亿美元，用于建造载人着陆器。相比之下，阿波罗 11 号着陆器的成本超过 200 亿美元（根据通货膨胀调整）。对于机器人任务，太空组织于 2018 年启动了一项耗资 30 亿美元的计划，名为“商业月球有效载荷服务”，该计划向想要在月球上登陆设备和传感器的公司保证至少有一名乘客：美国政府。对于人类和机器人车辆，希望其他组织也能支付乘车费用，从而启动月球经济。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;阿耳忒弥斯任务将降落在月球南极，这是一个比阿波罗时代使用的赤道地区更困难的目标，但对于私营企业来说可能是更有利可图的目标。由于太阳和月亮的相对位置，南极周围有一些陨石坑，其底部从未见过阳光。亿万年来，任何可能积聚在那里的水都会以&lt;a href="https://www.newyorker.com/science/elements/how-we-discovered-water-on-the-moon"&gt;冰的&lt;/a&gt;形式保存下来。如果公司能够提取这些冰，那么月球表面上任何永久存在的人类都将能够立即获得水。月球精炼厂可以分离水分子的氢原子和氧原子，然后可能用它们来制造可呼吸的空气和火箭燃料——从地球运送这些资源的成本非常昂贵。私营公司也可以探索老西部风格的稀有材料。在月球上，山上有黄金，这不仅是比喻意义上的，而且是字面上的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;所有这一切都是最好的、遥远的未来结果。月球采矿，无论是水还是稀土金属，在今天仍然是科幻小说，并且往往会让不经意的观察者停下来，他们想象着仰视露天开采的月球表面，感到惊恐。可以说，这种破坏将是人类历史上最巨大的成就：月球的陆地总面积大约相当于亚洲。奥德修斯着陆器比热狗摊宽一点。我们还有很长的路要走。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;阿耳忒弥斯计划之所以成为可能，是因为在 2020 年，七个国家与美国一起签署了《阿耳忒弥斯协议》，这是一个用于探索太空的不具约束力的多边框架。除其他外，这些协议是对诸如共享科学数据的重要性等价值观的声明；保护具有历史意义的人类和机器人着陆点；维护支持和平利用天体的《外层空间条约》。 《阿耳忒弥斯协议》不允许任何人在月球上拥有土地，但它确实设立了“安全区”，各国互不干涉彼此的行动。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “从根本上来说，这是任何国家举手说‘我相信阿耳忒弥斯正在做的事情，并且我想成为其中的一部分’的切入点，”行星协会太空政策负责人凯西·德雷尔（Casey Dreier）一个非营利性太空倡导组织告诉我。他接着说，《阿耳忒弥斯协议》的“辉煌”在于，它将原本可能是&lt;em&gt;美国宇航局&lt;/em&gt;独家项目的项目扩展为一项严肃的国际努力。德雷尔说：“它已经成为国务院的一项计划，通过它你可以利用关系、建立新关系并加深关系。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;阿耳忒弥斯计划的大型捐助者将有机会看到他们的宇航员在月球上行走。但像卢旺达这样的小签署国，缺乏大国的航空基础设施或财政，也可以分享月球的荣耀，也许可以通过提供地面组件来实现。这些协议旨在放松历史上从未投资过太空或航空航天工业的地方的官僚机构。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在过去的五年里，有十个国家执行或参加了二十多项登月任务，其中一半取得了成功。除俄罗斯和中国这两个国家外，所有涉及的国家都是阿耳忒弥斯协议的签署国，后者可以说拥有当今最有能力的月球计划。到2024年12月底，任务数量将达到30个。这种高节奏部分反映了这样一个事实：世界其他地区正在追赶 20 世纪 60 年代的&lt;em&gt;NASA&lt;/em&gt; 。探月已成为一项可行的国家追求，可以带来科技红利。但一系列的任务也源于这样一个事实：太空探索是一种地缘政治活动。世界正在向月球南极汇聚，因为&lt;em&gt;美国宇航局&lt;/em&gt;正在邀请他们前往那里，并且似乎很认真地想要留下来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “之前重返月球的尝试中缺少的是国际组成部分，”德雷尔告诉我。国际空间站铺平了道路，展示了像阿耳忒弥斯这样的计划如何运作，并展示了它可能创造的良好意愿和势头。现在各国都在阿耳忒弥斯上投入真金白银和政治资本。对于&lt;em&gt;美国宇航局&lt;/em&gt;来说，改变主意而不登上月球将成为一场国际丑闻——这正是该机构所希望的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;奥德修斯并不是阿波罗之后美国首次尝试登陆月球。 1 月 18 日，由匹兹堡 Astrobotic Technology 公司驾驶的游隼着陆器残骸坠入太平洋。该公司怀疑推进剂箱破裂对航天器造成了损坏；在它在轨道上运行十天后，出于安全原因，Astrobotic 下令将其销毁。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对&lt;em&gt;美国宇航局&lt;/em&gt;的长期批评是其厌恶风险。这种厌恶是有道理的：每当该机构在某件事上失败时，人们就会认为不仅是&lt;em&gt;美国宇航局失败&lt;/em&gt;了，而且整个美国都失败了。但是，当游隼坠毁时，几乎没有造成什么影响。失败的是 Astrobotic 的着陆器，而不是&lt;em&gt;NASA&lt;/em&gt;的。这种声誉保护具有巨大的价值。它使&lt;em&gt;美国宇航局&lt;/em&gt;能够再次开始冒险——这对于可持续的月球计划来说是本质上必要的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “这是我们正在进行的一项大规模实验，”德雷尔在谈到该项目的商业方面时说道。 “以前没有人尝试过，这是有原因的，因为月球是一个非常难以操作的地方。”阿尔忒弥斯会成功吗？十年内人们真的会在月球上长期生活吗？ “我认为没有人知道&lt;em&gt;美国宇航局&lt;/em&gt;将低地球轨道类型的市场扩展到月球的计划是否会奏效，”他说。 “这是非历史的。但这是一个有用且有价值的实验——这实际上是&lt;em&gt;NASA&lt;/em&gt;正在做的一件非常合适的事情。”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="登陆月球的飞船。" src="https://media.newyorker.com/photos/65e0bea7fd307b44ab6f74df/master/w_1600%2Cc_limit/7c27f7_80cc86d189764b3f89577b3a62b07bc7~mv2.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;资料来源：直观机器&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;游隼号失事一个月后，奥德修斯号着陆器在 SpaceX 火箭上发射升空。 2月22日，直觉机器公司发出指令，要求其降落到月球表面；尽管它着陆时很轻，足以幸存，但工程师们后来发现它的动作比预期的要猛烈，并且滑落了，折断了它的六条腿之一。航天器直立了一会儿，然后侧翻，其科学有效载荷几乎没有损失。接下来的一周，奥德修斯将科学数据带回地球进行分析。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在降落到月球南极附近区域的过程中，奥德修斯向任务控制中心发送了一张自己的图像。其金色绝缘材料上印有的四个字比任何政策文件都更能描述自 1972 年美国上次登月以来美国太空探索发生的变化。然后是“哥伦比亚”，表示运动服装公司，该公司生产了保护油箱的隔热毯。下面用小写字母写着“ &lt;em&gt;NASA&lt;/em&gt; ”。 ❖&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto; display: contents;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Mon, 04 Mar 2024 22:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/tech/annals-of-technology/a-new-era-of-moon-exploration-is-upon-us</guid></item><item><title>每日漫画：3 月 4 日星期一</title><link>https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/monday-march-4th-chirp-your-heart-out</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-03-04T14:59:29.814Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65e5dd9a34b4a8b2b8164b20/16:9/w_1280,c_limit/A28767.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.condenaststore.com/~/cartoon-bank?utm_medium=referral&amp;amp;utm_source=NewYorker&amp;amp;utm_content=daily-cartoon-mod&amp;amp;AID=1247905545" rel="noopener" target="_blank"&gt;购买&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;漫画 »&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 04 Mar 2024 16:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/monday-march-4th-chirp-your-heart-out</guid></item><item><title>拜登透露他对 2024 年大选的想法</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/biden-reveals-his-thoughts-on-the-2024-election</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-03-04T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/637541f23c21007776b0d0b0/16:9/w_1280,c_limit/The%20Political%20Scene%20Remnick.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://pod.link/EAxjj?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/news-politics"&gt;&lt;em&gt;注册&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;em&gt;接收我们每周两次的新闻与政治通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;埃文·奥斯诺斯在谈到这次选举时表示，尽管民主党人对乔·拜登的年龄和令人沮丧的民调数字感到不安，但总统的连任竞选活动表现出了“夸张的平静”。 “这对乔·拜登个人而言非常重要。他几乎发自内心地感受到了对特朗普以及特朗普对国家所做的事情的蔑视，”奥斯诺斯在白宫接受一次罕见的私人采访后告诉大卫·雷姆尼克。 “让我们记住，他不仅仅是试图窃取这次选举；他还试图窃取选举结果。”从拜登的角度来看，他试图从&lt;em&gt;他那里&lt;/em&gt;窃取它。”尽管拜登曾称自己为“桥梁”总统，但他告诉奥斯诺斯，他从未考虑过在一届任期后辞职。他的步态放慢了，但奥斯诺斯发现总统很快就猛烈抨击他的问题和媒体上的“你们”，他指责他们反对他的竞选活动。但除了自满的媒体报道之外，总统连任面临的威胁也很多。加沙战争使许多选民疏远了拜登，尤其是阿拉伯裔美国人社区，而以色列和巴勒斯坦的冲突也在全球范围内蔓延。奥斯诺斯指出：“当胡塞叛军开始向红海的船只发射火箭时，它对全球航运产生了立竿见影的影响，以至于它可能而且仍然可能推高通货膨胀。 。 。 。我知道这是新闻界最糟糕的陈词滥调，但这次选举的一个因素超出了我们以前真正处理过的任何事情。” &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 04 Mar 2024 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/biden-reveals-his-thoughts-on-the-2024-election</guid></item><item><title>我开放式婚姻的场景</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/03/11/scenes-from-my-open-ish-marriage</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-03-04T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65de4072dbb151f914a4c7b7/16:9/w_1280,c_limit/r43873.png" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;莫莉·罗登·温特 (Molly Roden Winter) 的处女作《更多：公开婚姻回忆录》中的一个场景应该带有警告。温特在布鲁克林的家中。她刚刚与男友发生性关系，而她的两个孩子正在楼上睡觉。她的丈夫斯图尔特同意了她的幽会，但她感到内疚，赤身裸体冲进厨房给他发短信：别担心，她写道，“他对你来说没有任何情人可言。”但她没有给丈夫发短信，而是意外地将信息发送给了男友，男友一怒之下离开，后来与她分手。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; -&lt;em&gt;时代。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;我妻子下班走进来。她说：“我刚刚和一个陌生人发生了性关系。”至少，我认为她是这么说的，因为我并没有真正在听。我有烦恼吗？不我不是。我们有安排。我的意思是，我想我们做到了。也许我们不知道。我不知道。我们还对杂货购物和回收做出了安排（我两者都做），而不仅仅是性。事实上，也许性并不是安排的一部分。关键是，我们并不是对这些事情感到紧张的清教徒。我希望她能够得到满足，我会尽力做一些满足她需求的事情。而且，事实证明她没有说出关于陌生人和性别的事情。她说：“我刚刚去了Trader Joe&amp;#39;s，因为你没有。”我想当我听到“乔”时我的思绪开始飘忽不定。当我翻看购物袋时，我也无意大声说：“看起来有人忘记了海盐布朗尼蛋糕。”今晚我们可能不会发生性行为。或者，比如，一段时间。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;事后看来，我&lt;/em&gt;不应该裸体走进厨房。我不应该在感恩节这样做，因为当时许多亲戚比计划早到了。 “菲尔为什么赤身裸体？”我听我岳父说。但人们不明白，当你处于我和妻子的这种关系中时，性就像洗衣服一样成为你一天中自然的一部分。而且，很多时候，洗衣就像洗衣服一样自然地成为您一天中的一部分。我刚刚发生过性行为吗？绝对不。但我刚刚洗完澡，出于某种原因，楼上的浴室里没有该死的毛巾。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;在我侄子的&lt;/em&gt;生日聚会上，我转向我的妻子，随意地说：“你姐姐的胸部很棒。”现在，有趣的是，我本来想说的是，“你姐姐举办了一场很棒的聚会。”但后来我看着她的胸部。对于很多夫妻来说，这种说法可能会引起问题。但我和我的妻子对我们的性行为有一定的了解。我们不受社会规范的约束。我可以自由地发表这样的评论，我的妻子对此完全同意。她可能会同意我的观点，并说“你是对的。她的胸部确实很棒。”只是她说的是“你真是个混蛋”。然后她走开了。有时开放也可能封闭。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;我们居住的城镇&lt;/em&gt;与其他城镇很相似。离市区不太远。许多树木和公园以及青少年体育项目。这是一个抚养孩子的好地方，但也是进行非法性行为的好地方。想想桑顿·怀尔德的《我们的小镇》。这是“我们的小镇”，但这是你的妻子。你的妻子，你的邻居，康爱德学院的人。每个人都在做爱，没有人评判它，因为我们不是清教徒。尽管会众中也有一些清教徒。最近在我们当地的教堂喝咖啡。我和我的妻子正在与加里和凯伦聊天，他们是这个地区的新人，而且是可爱的人，但很明显他们有开放式婚姻。凯伦正在谈论他们的双胞胎第一次打冰球并喜欢镇上的新溜冰场。加里微笑着点头，说他们最小的孩子喜欢卡通节目“狗狗巡逻队”。我说了我很确定每个人都在想的话：“如果我们都赤身裸体，这次谈话不是会好很多吗？”据凯伦、加里和我的妻子说，显然，事实并非如此。此外，我们正在寻找一座新教堂。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;“如果我不是性无能的话，&lt;/em&gt;我很乐意加入你们的四人行，”我笑着说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “高尔夫，”他们说。 “喜欢 。 。 。高尔夫球。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;有时，当你过着开放的生活时，这种情况就会发生。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 04 Mar 2024 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/03/11/scenes-from-my-open-ish-marriage</guid></item><item><title>菲奥娜·麦克法兰读《旅馆》</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/the-writers-voice/fiona-mcfarlane-reads-hostel</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-03-04T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65e20d88cc876681807bda39/16:9/w_1280,c_limit/TWV-ImFiona-McFarlane-.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/geZrW.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=bf03b01bc33e42e3b6d991b4f18c7311&amp;amp;pdst_label=fgNrSKlP" rel="noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/geZrW.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=bf03b01bc33e42e3b6d991b4f18c7311&amp;amp;pdst_label=fgNrSKlP" rel="noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/geZrW.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=bf03b01bc33e42e3b6d991b4f18c7311&amp;amp;pdst_label=fgNrSKlP" rel="noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://pod.link/geZrW?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=bf03b01bc33e42e3b6d991b4f18c7311&amp;amp;pdst_label=fgNrSKlP" rel="noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/fiction"&gt;注册&lt;/a&gt;接收我们的每周图书与小说通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;菲奥娜·麦克法兰 (Fiona McFarlane) 阅读了该杂志 2024 年 3 月 11 日号的故事《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/03/11/hostel-fiction-fiona-mcfarlane"&gt;旅馆&lt;/a&gt;》。麦克法兰是两本小说和故事集《 &lt;a href="https://www.amazon.com/High-Places-Stories-Fiona-McFarlane/dp/1250131855" rel="noopener" target="_blank"&gt;高处&lt;/a&gt;》的作者，该集于 2017 年荣获国际迪伦·托马斯奖。新集《十三号公路》将于 8 月出版。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 04 Mar 2024 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/the-writers-voice/fiona-mcfarlane-reads-hostel</guid></item><item><title>邮件</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/03/11/letters-from-the-march-11-2024-issue</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-03-04T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img src="https://feedx.net/rss/newyorker.xml" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;h2&gt;上帝与自然&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;亚当·基尔希（Adam Kirsch）在对伊恩·布鲁玛（Ian Buruma）关于斯宾诺莎的新书的评论中指出，“在斯宾诺莎的宇宙中，自然之外没有任何地方可以让我们站立以对它施加力量，因为我们自己就是自然的一部分”（书籍，二月） 12 日和 19 日）。斯宾诺莎在此预示了现代科学中的一场重要的、活跃的讨论。经典物理学假定观察者和被观察者之间存在明显的区别：实验者观察但绝不能干扰实验，以免结果有缺陷。但目前量子物理学的研究发现，这种分离是不可能的。观察者、被观察者以及其他一切事物都是由单一“波函数”描述的宇宙的一部分——就像三百五十年前斯宾诺莎的直觉一样。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;约翰·塞克里斯特&lt;/em&gt;&lt;br /&gt;&lt;em&gt;宾夕法尼亚州匹兹堡&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;和布鲁玛一样，基尔希在阐释斯宾诺莎的生活和思想方面做得非常出色。但他引用了列奥·施特劳斯的观点，即斯宾诺莎使用了“‘深奥’的写作风格”，小心翼翼地将他危险的思想隐藏在相对温和的外表后面。作为斯宾诺莎的学者，我一直认为施特劳斯的解读缺乏说服力。斯宾诺莎在他的论文中明确指出的——至少对于荷兰教会和政治当局来说——是如此具有颠覆性，以至于考虑到施特劳斯的言论，人们只能想，我的上帝（或自然），这里隐藏的教义是什么？正如基尔希所指出的，斯宾诺莎“说出了他所知道的最令人震惊的真相”。在这一点上，这位哲学家只是利用了他在《神学政治论》结尾处声称的任何公民都应该拥有的权利：“想他喜欢的事，说他所想的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;史蒂文·纳德勒&lt;/em&gt;&lt;br /&gt;&lt;em&gt;哲学教授&lt;/em&gt;&lt;br /&gt;&lt;em&gt;威斯康星大学麦迪逊分校&lt;/em&gt;&lt;br /&gt;&lt;em&gt;威斯康星州麦迪逊&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;越南战争期间，我是一名依良心拒服兵役者。那时，为了获得 I-0（或“非参与者”）身份，你必须承认信仰“至高无上的存在”。这是我做不到的。我告诉我的选秀委员会，“不，但我相信至高无上的存在。你看得到差别吗？”一名小组成员说：“是的。就像斯宾诺莎一样。”我的申诉成功了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;马克·佐恩&lt;/em&gt;&lt;br /&gt;&lt;em&gt;俄勒冈州尤金。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;比赛状况&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;路易莎·托马斯 (Louisa Thomas) 对丹佛掘金队 (Denver Nuggets) 球员尼古拉·约基奇 (Nikola Jokić) 的深思熟虑且引人入胜的简介没有提到，自 2019 年以来，大多数当地掘金队球迷在密切关注他的职业生涯时都遇到了阻碍（“不是开玩笑”，2 月 12 日和 19 日）。在科罗拉多州，掘金队的比赛由体育电视网络 Altitude 独家转播，该网络由克伦克家族所有，该家族也拥有掘金队。由于康卡斯特和 Altitude 之间长期的合同纠纷，近五年来，当地流行的有线电视提供商 Comcast/Xfinity 一直无法使用 Altitude。该争议最终得到解决，但仍没有达成允许 Comcast/Xfinity 承载 Altitude 节目的协议。因此，对于无力观看主场比赛的球迷来说，观看完整掘金队比赛的唯一机会之一就是偶尔在全国网络上转播的比赛。 （虽然可以通过流媒体和卫星运营商观看 Altitude 节目，但这样做的额外成本可能会很高。）对我来说，丹佛的粉丝们必须通过纽约制作的一本文学杂志来详细了解尼古拉·约基奇是一位多么令人着迷的球员和个人，这不仅反映在掘金队的所有权上，而且反映在整个 NBA 上。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;埃里卡·恩格&lt;/em&gt;&lt;br /&gt;&lt;em&gt;科罗拉多州戈尔登&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;•&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;信件应附有作者姓名、地址和日间电话号码，并通过电子邮件发送至&lt;a href="mailto:themail@newyorker.com?Subject=Letters"&gt;themail@newyorker.com&lt;/a&gt; 。信件可以根据长度和清晰度进行编辑，并且可以在任何媒体上发表。很遗憾，由于信件数量众多，我们无法回复每封信件。&lt;/em&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 04 Mar 2024 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/03/11/letters-from-the-march-11-2024-issue</guid></item><item><title>露西·普雷布尔的高度焦虑戏剧</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/03/11/lucy-prebbles-dramas-of-high-anxiety</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-03-04T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65dfa3c63275ab4ef3083424/16:9/w_1280,c_limit/r43874_rd.png" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在英国剧作家露西·普雷布尔的《效应》中，一位名叫洛娜·詹姆斯的临床心理学家讲了一个笑话：在一次会议上，一名医生被一个不理他的女人所吸引。医生意识到多巴胺的释放与爱情的开始有关，而且多巴胺水平在新奇、令人兴奋的经历中会上升，于是安排自己和女人去蹦极。 “他们一头扎进了这种令人难以置信的、充满肾上腺素的冲动中——他们的多巴胺水平变得疯狂，”詹姆斯说。 “他看着她的眼睛说，‘这不是很神奇吗？！’她气喘吁吁地回答：“是的！”而且教练是不是很帅啊！ ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;詹姆斯向康妮讲了这个笑话，康妮是一种新型抗抑郁药临床试验的受试者。康妮是一名心理学学生，她知道抗抑郁药会影响多巴胺水平，但她无法判断它是否有效，或者她是否正在服用安慰剂。她被锁在医疗机构内数周，除了医生和另一位年轻志愿者特里斯坦之外，几乎没有人可以交谈。康妮和特里斯坦——被置于充满紧张、陌生的环境中，并且他们的血管中可能流淌着一种强力药物——开始了一段浪漫史。普雷布尔告诉我，她写了这部剧，于 2012 年在伦敦国家剧院首次上演，因为“她想了解，就像这部剧所寻求的那样，什么是真实的，什么不是”——关于爱情、以及关于大脑本身。去年国家剧院举办的一场重演备受好评，本月晚些时候将在纽约 The Shed 上演。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;普雷布尔的职业生涯始于戏剧，但现在她作为一名电视编剧同样广为人知。她参与了杰西·阿姆斯特朗（Jesse Armstrong）关于媒体大亨的讽刺剧《继承之战》（Succession）的全部四个季节的工作。她与密友比莉·派珀 (Billie Piper) 一起创作了令人迷惑的英国连续剧《我恨苏西》(I Hate Suzie)，普雷布尔编剧并由派珀主演。在《苏西》中，派珀是一位前青少年流行歌星，在丑闻后经历了心理健康危机。派珀本人就是一名青少年明星，但该剧还借鉴了普雷布尔作为一名年轻女性在高压工作场所中的经历。当普雷布尔的第一部长剧《糖综合症》在伦敦上演时，她才二十二岁，并赢得了多项奖项。当她的第二部戏剧《&lt;em&gt;安然&lt;/em&gt;》讲述德克萨斯州能源公司的内爆故事时，她才二十几岁，在伦敦西区大受欢迎。现年 43 岁的普雷布尔告诉我：“我内心所知道的是，我更喜欢年纪大的人，而不是年轻的人，这很好，因为我没想到会这样。文化上的一切都告诉我，‘你会讨厌这个。你将成为一个隐形的老太婆。事实上，我更喜欢走进一个房间，而不是假设我是某人的助手，然后不得不抱歉地表明我不是。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 12 月底，我拜访了普雷布尔的家——她几年前在伦敦南部购买的一栋紧凑、迷人的联排别墅，她和她的伴侣、编剧埃德·所罗门住在那里。距离普雷布尔生下她的第一个孩子还有不到一个月的时间，客厅里摆满了一个晾衣架，上面挂着几十件连体衣和打嗝布——朋友们送的礼物和旧衣服，她很快就会用上。的。她穿着一件宽松的碎花连衣裙和套鞋，看起来有点疲惫，因为她刚刚在后院徒劳地清空了吸尘器袋子里的东西，寻找她的结婚戒指，她在睡觉时把戒指取下来，而戒指已经被她扔掉了。似乎从她的床头柜上失踪了。 （后来，她在桌上的一块饼干下面发现了戒指，以防她需要避免清晨的恶心。）&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;尽管普雷布尔并不正式，而且很快就笑了，但她的谈话却是经过深思熟虑的精确性，这是当代剧作家在纸上可能会避免的，因为担心会让角色显得不切实际的流畅。她开始剖析她母亲状况的社会层面。 “当你乘坐公共交通工具时，人们的认可真的很有趣，”她说。 “你是社交活动的一部分，而通常情况下——戴着 AirPods，不进行眼神交流——你不是。显然，坐下来的感觉很好，而且我们都是社区的一部分，这感觉也&lt;em&gt;不错&lt;/em&gt;。”她接着说，“在二十多岁的时候，你会更多地想到‘哦，一个男人对我很好，我必须弄清楚那是怎么回事吗？’”怀孕很严重，而且男人对你很好，你不必担心他表达了什么。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于一位作家来说，对心理细微差别的关注并不令人意外，他的第一部戏剧，如《效果》，探讨了女性对治疗规范的质疑。 《糖综合症》以丹尼为中心，她是一个愤怒但有洞察力的青少年，在饮食失调诊所呆了一段时间，然后不幸地回到了高中。 （“抱歉，但你应该看看公共休息室，这些恶毒的小女孩坐在豆袋上，双手喝茶，”丹尼说，这一形象将触发任何仍处于青春期恢复期的女性。） 丹尼将她浪漫化混乱被视为反叛的违反禁忌的行为，这导致她在网上与另一个压抑冲动的人结成令人不安的联盟：恋童癖。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 《效果》同样通过快速的对话和激烈的幽默探索了具有挑衅性的想法。当康妮对特里斯坦偷偷带一部手机进入试验感到震惊时——他们被警告说传输信号会干扰诊所的设备——他怜悯地从包里拿出一部一次性手机扔给她。 “任何时候有人说关掉你的手机，你都应该担心那是你可能会死的情况，而不是担心那些该死的设备，”他评论道。 （康妮调情地谈到一次性电话，“那么早，2000 年代了！”）但是，《效应》的情感色彩达到了普雷布尔早期电视剧所没有的程度。 “我从写这部剧中学到的东西——我认为这是写任何东西的唯一一点，让结尾与开头有所不同——这是一个愚蠢的问题，什么是真实的，什么不是，”普雷布尔告诉我。 “这是一个无关紧要的问题。这&lt;em&gt;不是&lt;/em&gt;问题。”很明显，“效果”偏离了康妮，她一心想了解生物学如何塑造她的大脑，而转向特里斯坦，她只想资助冒险旅行，并且优先考虑感觉而不是思考。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《效果》对诉诸药物干预来治疗人类体验的基本感受的倾向提出了质疑：欲望、失落、痛苦、不确定性。这部已有十几年历史的戏剧现在感觉比以往任何时候都更合时宜。自 2012 年以来，抗抑郁药物的使用量有所增加，大流行爆发后年轻人的使用量急剧增加，部分原因是压力和孤立。 “这部剧的真正含义是，很难将一致的诊断模型应用于人类情感，尤其是人类痛苦，这是活着的自然组成部分，”普雷布尔告诉我。 “这并不意味着它有时不会与应该用药的东西重叠。”她服用了一段时间的抗抑郁药物，并表示这些药物“让难以忍受的经历变得更加可以忍受”。但是，她补充道，“在一些例子中，你试图让自己承受一些事情，而改变你的环境而不是你的神经递质会更好。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;普雷布尔的怀孕是值得欢迎的，但却出乎意料。 “我只流产过一次，”她告诉我。 “我的经历不是‘哦，我要生孩子了！’”更多的是“我可能会流产”。她说，她在单身时买了房子，“我几乎故意安排自己的生活，就是为了不生孩子——我做出了选择，这样就不会感到悲伤。”所罗门是《黑衣人》的编剧，也是电影《比尔和泰德》等电影的联合编剧，他比普雷布尔年长二十多岁，并且有成年子女。直到最近，他还住在纽约。两人于九月在中央公园结婚。不久之后，所罗门搬到了英国。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a28611" rel="noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="露西·普雷布尔斯高度焦虑的戏剧" src="https://media.newyorker.com/cartoons/65df5fee51fadd10f95b6ba5/master/w_1600%2Cc_limit/a28611.png" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;香农惠勒的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M16.3488 10.5017C16.2107 10.7357 16.2926 11.035 16.5318 11.17C16.7709 11.3052 17.0767 11.225 17.2148 10.991L18.4648 8.87225C19.5694 7.00002 18.9139 4.60601 17.0007 3.52508C15.0875 2.44415 12.6412 3.08562 11.5366 4.95785L9.53657 8.34782C8.432 10.22 9.08751 12.6141 11.0007 13.6949C11.1888 13.8012 11.382 13.8908 11.5785 13.9642C11.7819 14.0403 12.0058 13.9485 12.1147 13.764C12.2794 13.4849 12.1103 13.1276 11.8083 12.9992C11.7041 12.9549 11.6014 12.9044 11.5007 12.8475C10.0658 12.0368 9.57417 10.2413 10.4026 8.83712L12.4026 5.44715C13.2311 4.04298 15.0658 3.56187 16.5007 4.37257C17.9356 5.18327 18.4272 6.97878 17.5988 8.38295L16.3488 10.5017ZM7.6526 13.4983C7.79067 13.2643 7.70873 12.965 7.46959 12.8299C7.23044 12.6948 6.92464 12.775 6.78657 13.009L5.53657 15.1278C4.432 17 5.0875 19.394 7.00068 20.475C8.91385 21.5558 11.3602 20.9144 12.4648 19.0422L14.4648 15.6521C15.5694 13.78 14.9139 11.3859 13.0007 10.305C12.8127 10.1988 12.6195 10.1091 12.4229 10.0357C12.2195 9.95975 11.9956 10.0515 11.8867 10.236C11.7221 10.5151 11.8911 10.8724 12.1932 11.0008C12.2973 11.0451 12.4 11.0956 12.5007 11.1525C13.9356 11.9632 14.4272 13.7587 13.5988 15.1628L11.5988 18.5529C10.7704 19.957 8.93555 20.4382 7.50068 19.6274C6.0658 18.8167 5.57417 17.0212 6.4026 15.6171L7.6526 13.4983Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M4 3H2V4H4.23828L6.99617 15.2631C7.11483 15.6982 7.50998 16 7.96094 16H18.0365C18.4875 16 18.8826 15.6982 19.0013 15.2631L20.9648 7.26312C21.1383 6.62698 20.6594 6 20 6H10V7H20L18.0365 15H7.96094L5.03652 3H4.58055H4ZM10.0365 19C10.0365 19.5523 9.58881 20 9.03652 20C8.48424 20 8.03652 19.5523 8.03652 19C8.03652 18.4477 8.48424 18 9.03652 18C9.58881 18 10.0365 18.4477 10.0365 19ZM11.0365 19C11.0365 20.1046 10.1411 21 9.03652 21C7.93195 21 7.03652 20.1046 7.03652 19C7.03652 17.8954 7.93195 17 9.03652 17C10.1411 17 11.0365 17.8954 11.0365 19ZM18.0365 19C18.0365 19.5523 17.5888 20 17.0365 20C16.4842 20 16.0365 19.5523 16.0365 19C16.0365 18.4477 16.4842 18 17.0365 18C17.5888 18 18.0365 18.4477 18.0365 19ZM19.0365 19C19.0365 20.1046 18.1411 21 17.0365 21C15.932 21 15.0365 20.1046 15.0365 19C15.0365 17.8954 15.932 17 17.0365 17C18.1411 17 19.0365 17.8954 19.0365 19Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;普雷布尔和所罗门于 2021 年 1 月在 Twitter 上相识，当时她转发了一条推文，其中他回忆起 1985 年一段令人不安的时期，当时警方的一次混淆导致他被短暂误认为连环杀手“夜间魔王”。所罗门直接给普雷布尔发了一条消息，说他正在看《我讨厌苏西》；他们开始发短信，然后使用 Zoom。几周后，他们第一次面对面会面，普雷布尔和《继承之战》的其他工作人员终于能够在封锁时期的纽约开始拍摄第三季。 “当时，当有人飞往纽约时，你实际上必须在最初的地址停留几天而不离开，”普雷布尔回忆道。所罗门住在为她租的公寓的对面，“带着一瓶葡萄酒和一杯勃艮第牛肉出现了，他打算把它们留给我。他没有试图进来，但我说：“不，不，你&lt;em&gt;当然&lt;/em&gt;应该进来，你大老远就进来了。”我们一起吃了勃艮第牛肉，虽然有点奇怪，但非常好。然后有人敲门。”该市的一名官员已抵达，以确保普雷布尔遵守隔离规定。就像百老汇闹剧中的角色一样，所罗门躲在床后面。普雷布尔告诉我，“那位警官环顾四周，发现确实有两个碗和两杯酒，她说，‘好吧，太好了。你能在这里签名并表示你周围不会有任何人吗？我当时想，“好吧，&lt;em&gt;她不是&lt;/em&gt;科伦坡。”她就是懒得打扰。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;普雷布尔以才华横溢地讲述了这个故事——这是一种作家并不总是天生具备的离谱技巧。 《继承之战》的同事托尼·罗奇告诉我，“很多人成为作家是因为他们不想与人说话，因为他们在社交上很尴尬。但露西是一位出色的即兴表演者。你可以指着房间里的任何东西说，“解释一下为什么那根香肠是当今英国的隐喻”，她就能流畅、连贯、有趣地说话，并提出非常令人信服的论点。最后，你会说，“这就是它的本质——那不是真正的香肠，而是今天英国的隐喻！”另一位《继承之战》的编剧威尔·特雷西（Will Tracy）回忆起在普雷布尔怀孕初期，在她准备好分享这个消息之前，她曾与她一起出去吃晚饭。 “她有一个非常令人信服的故事来解释为什么她不喝酒，包括她如何重新思考生活中与酒精的关系，”特雷西说。 “说得真好，说得也很好。我记得我当时想，也许露西是对的——&lt;em&gt;我&lt;/em&gt;应该这么做。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在普雷布尔讲述了她与所罗门的第一次奇特会面后，她指出：“我告诉你的故事是一个高度肾上腺化的事件——从生物学角度来说，这很有趣。你经常会发现，在传统的爱情故事中，有一种情况因为危险而紧密相连。”我们一致认为，与这名警官的遭遇是《效果》中蹦极故事的现实版本，使普雷布尔和所罗门陷入了被指控的共谋之中。 （当然，在笑话版本中，普雷布尔会爱上那位军官。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;普雷布尔对戏剧历史有着深厚的了解，这让她即使在最喜剧的场景中也能注意到典型戏剧的主题。 《继承之战》的创作者杰西·阿姆斯特朗告诉我，“我们并不是一直在谈论埃斯库罗斯和契诃夫，但我们经常会说，‘这个情节的儿童电视版本是什么？最简单、最容易理解的版本是什么？同样有时我们会问，“它的契诃夫版本是什么？” “这个故事更悲惨的莎士比亚版本是什么？是什么让它变成这样？” ”阿姆斯特朗继续说道，“尤其是在英国，我们可能会因为被认为是自命不凡而感到有点尴尬。露西从不自命不凡，但她愿意提出一些相当大的想法。”他说，在编剧室里，普雷布尔“非常喜欢”将剧中的角色置于痛苦的境地，甚至有点嗜血。 “她谈到‘红字’，我认为这意味着生动，与血有关。她毫不犹豫地撕扯角色的脆弱部分——不是以虐待狂的方式，但她只是对人类感兴趣。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在为《继承之战》撰稿之前，《洋葱报》的编辑威尔·特雷西 (Will Tracy) 告诉我，“她和房间里的任何人一样有趣，但当喜剧作家带领我们走上一条更像情景喜剧的道路时，她会介入一点。”味道，并引导我们回到“让我们记住，这是一场&lt;em&gt;悲剧&lt;/em&gt;。” ” 对于该系列的最后一集，普雷布尔告诉我，“正如所设想的那样，悲剧结局是：是否有可能表现出一切都破碎了？如果以家庭为中心的话，真的可以拆散他们吗？”普雷布尔在节目结束时提出了希夫可能怀孕的想法。 （事实证明，扮演希夫的莎拉·斯努克在拍摄期间怀孕了。）普雷布尔告诉我，“生孩子是有希望的。但实际上，从悲剧的角度来说，可怕的是你只是在传递一些可怕的东西，因为希夫和汤姆的关系是如此不可挽回。”她接着说，“从政治角度来看，我对 Shiv 很感兴趣，因为在怀孕期间，你必须依赖其他人。这对她来说将是非常具有挑战性的。在思考“这三个角色的悲惨结局是什么？”时，希夫最大的恐惧就是失去自主权和权力。&lt;em&gt;没有什么&lt;/em&gt;比生孩子更能做到这一点了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当普雷布尔在 2017 年加入《继承之战》时，她担心这会证实她的职业生涯已经过了巅峰，因为她在制作自己的电视项目时遇到了困难。但《继承之战》成为职业生涯的亮点，也是支持利润较低项目的一种方式：普雷布尔认为 HBO 为她 2019 年的戏剧《昂贵的毒药》提供了赞助，该剧对俄罗斯持不同政见者亚历山大在伦敦被谋杀的尖锐探索利特维年科。杰西·阿姆斯特朗和普雷布尔彼此有些了解：他们是在阿姆斯特朗演讲的喜剧研讨会上认识的，后来他们就退休到了一家酒吧。那天是英国脱欧公投的日子，这是另一个令人兴奋的建立联系的场合，尽管是专业的场合。 “我认为我在剧中的工作是英国脱欧带来的唯一好处，”普雷布尔在第三季已出版剧本的介绍中写道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;普雷布尔的“继承”资格之一是她在撰写《&lt;em&gt;安然&lt;/em&gt;》时对金融业所做的研究，该书于 2009 年开业，即金融危机一年后。这是一部疯狂的反现实主义戏剧，讲述了内幕交易的险恶复杂性，并配有音乐数字和木偶。该剧被《&lt;em&gt;卫报》&lt;/em&gt;描述为“政治讽刺、现代道德和多媒体奇观的令人兴奋的结合”，该剧将注定失败的雷曼兄弟公司描绘成一对无法决定前进方向的连体双胞胎。伦敦观众欢迎严厉讽刺全球资本主义的背信弃义。 2010 年，该剧来到了百老汇，但普雷布尔在开场前就清楚地意识到，纽约观众更加个人化地看待该剧的锋利边缘：“在第一次预演中，一位女士在中场休息期间倒在了过道上，其他顾客也都倒在了过道上。”&lt;em&gt;他们跨过她身旁&lt;/em&gt;，准备坐到自己的座位上。我从来没有经历过这样的气氛。我有一种强烈的感觉：“哇，观众很生气。”我心里有一部分觉得他们可能因为幕布拉得太晚而生气，又因为这个女人倒下了而感到害怕。”但在随后的预演中，观众同样对这部剧充满敌意，即使没有出现令人烦恼的医疗紧急情况。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;普雷布尔说，事后看来，很明显，“观众想要的是‘雷曼三部曲’，这是一部精彩的演出，技术上令人印象深刻——尽管戏剧性很简单——最后让人感觉建造纽约是多么非凡。这&lt;em&gt;不是&lt;/em&gt;那个节目。”当《&lt;em&gt;泰晤士报&lt;/em&gt;&lt;em&gt;》&lt;/em&gt;的本·布兰特利宣称“这种诞生于英国的对雾里看花的金融实践的探索只不过是雾里看花”时，“安然”的命运就已经注定了。普雷布尔回忆起开幕之夜的派对：“当《&lt;em&gt;泰晤士报》&lt;/em&gt;评论到达时，也许是在午夜，餐饮承办商开始收回所有食物，因为每个人都离开了，他们想保留尽可能多的开胃小菜。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不到两周后“&lt;em&gt;安然&lt;/em&gt;”就关门了，损失了数百万美元。普雷布尔非常伤心，尤其是突然失业的演员和工作人员。 “现在我回想起来，我不会说这是一场冷酷的表演，但它基本上表明我们所有人的生活方式都是不可持续的废话，&lt;em&gt;尤其&lt;/em&gt;是在纽约，”普雷布尔说。 “回想起来，向人们收取数百美元的费用是一件非常愚蠢的事情。”她接着说道，“但是我能够制作一部让人们损失数百万美元的戏剧，然后真的做到了，这是多么了不起啊？对于我所写的任何我不明白的地方，我&lt;em&gt;当时&lt;/em&gt;就明白了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;普雷布尔撤退到英国，在那里她得到了在百老汇遇到阻力的其他英国剧作家的安慰。 “我从汤姆·斯托帕德那里得到了一张漂亮的卡片，”她说。 “我从大卫·黑尔那里收到了一张漂亮的卡片。我从来没有从那些我什至不知道我存在的人那里得到过如此多的善意。” （斯托帕德在一封电子邮件中告诉我，“如果一个人像我以前那样经常去剧院，那么人们经常会看到一部喜欢或喜爱的戏剧，但作为剧作家同行，很少会感到受到挑战。”&lt;em&gt;安然&lt;/em&gt;’和‘效果’对我来说就是这样——一种从稍微不同的牌组处理比赛的感觉。”）普雷布尔观察到，“我们在这里做很多事情都很糟糕——我们确实与人们的成功作斗争。但我们不会因人们的失败而挣扎。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在英国，“&lt;em&gt;安然&lt;/em&gt;”成为以传统英语文学为主的高中教学大纲中为数不多的当代文本之一。 （一个示例论文问题邀请学生将其与克里斯托弗·马洛的《浮士德博士》进行比较：“你在多大程度上同意在《浮士德博士》和《&lt;em&gt;安然&lt;/em&gt;》中，我们目睹了为了愚蠢地追求利润和快乐而牺牲的智力” ’？”）事实上，普雷布尔告诉我，随着逐渐积累的不道德行为，《麦克白》对于“&lt;em&gt;安然&lt;/em&gt;”来说比马洛的戏剧更重要。普雷布尔在谈到她对莎士比亚的借用时说：“如果你采用一些已经持续了很长时间、每个人都说好的东西，然后用它作为稀疏的支柱，你可能会在某种程度上保护自己，或者帮助叙述更强。”她告诉我，“&lt;em&gt;安然&lt;/em&gt;”已进入学术经典的想法“让我有点想哭”。 “有一种有点困惑的自豪感，我想，还有一种对获得某种权威的满足感。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;普雷布尔出生于 1980 年，在伦敦西南部的萨里长大。尽管她的父母都是传统的中产阶级职业——她的母亲是一名学校财务员，她的父亲是一名商人——但她的父亲却拥有一种让作家垂涎欲滴的不寻常背景。 “他是在苏格兰阿伯丁郡一座城堡的楼梯下长大的，”普雷布尔解释道。 “他的父亲是管家，母亲是女仆。他的父亲在他很小的时候就去世了，不久之后他的母亲也去世了。他得到了城堡领主的一些帮助，然后就只能靠自己了。”她观察到，她父亲的故事具有童话般的品质：“很多人谈论他年轻时与牧羊人的女儿的浪漫，以及其他听起来像是来自另一个世纪的事情。”几年前，她和家人去苏格兰为她祖父的坟墓买一块墓碑——祖父去世时没有钱买墓碑——并在城堡里过夜，这座城堡现在属于苏格兰国家信托基金所有。 “我们一家人在那里共进晚餐，”她说。她给我发了一张照片，照片上她父亲面无表情地坐在正式餐桌旁，房间的锦缎墙壁上挂着别人祖先的油画。在这张照片中，他与另一位成功的苏格兰人：“继承”巨人洛根·罗伊有着惊人的相似之处。 “我们得到了&lt;em&gt;很多&lt;/em&gt;这样的东西，”普雷布尔说，尽管她赶紧补充道，尽管她对那些为自己的苏格兰血统感到自豪的有权有势的族长有所了解，但洛根·罗伊完全是杰西·阿姆斯特朗的创造物。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;小时候，普雷布尔是一位狂热的读者，通常阅读成人书籍。 “我记得读过，或者试图读过《生命中不能承受之轻》，”她说。她大约九岁。 “其中有很多性内容，”她继续说道。 “我记得我当时想，哇，你不会被允许&lt;em&gt;看到&lt;/em&gt;这些的。但在书中，没有人关心。”她还玩了很多电子游戏，尤其喜欢那些涉及沉浸式冒险的游戏，比如《国王密使》。她仍然玩电子游戏：最近最喜欢的是《心灵杀手》，这是一部恐怖游戏，讲述了一位被封杀的犯罪作家，他被附身的人物攻击，这些人对他大喊大叫，说他是一个糟糕的作家。她说，玩这些游戏“会产生一种与其他任何事情都不同的放松感——它与阅读时的真正紧张状态最相似。”她认为，吸引力在于玩家既被赋予了目标，又对如何实现目标有坚定的认识：“这就像现实生活的更简洁版本，你不仅需要弄清楚自己想要&lt;em&gt;什么&lt;/em&gt;，而且还需要了解如何实现目标。”你实现这一目标的方法往往是不清楚的。”在电子游戏中，“即使那个世界是可怕的或充满战斗的，它实际上是预先订购的并且是安全的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;普雷布尔对数字时代叙事的演变保持警惕，喜欢思考编剧和导演如何适应新技术。她说：“假期里，我和家人、侄子侄女们在一起，像每个人一样，他们现在看的所有东西都带字幕——这是我从未预料到的。”她意识到她的亲戚更喜欢在屏幕上显示更多信息，以确保他们在注意力分散时不会错过任何内容。普雷布尔继续说道，“就像一个混蛋一样，我花了很多时间在我的东西上，在剪辑中仔细校准演员的表演，而他们无论如何都只是带着字幕观看！”她观察到这一点并不是出于一种脾气暴躁的怀旧情绪，而是一种开放的、感兴趣的好奇心。 “我在想，现在可能存在一个电视或戏剧市场，这与抢夺的市场相反，‘事情一直在发生，不要把目光移开！’类似的事情——Netflix 式的事情，”她说。她引用了彼得·杰克逊 (Peter Jackson) 的纪录片《披头士乐队：归来》(The Beatles: Get Back) 的例子，该纪录片讲述了 1969 年录制的《Let It Be》。观看它更像是听一个闲聊的播客：“你可以走开然后回来，因为有很多这些令人难以置信的天才在一个房间里一起创作的场景，但他们也说，‘我们可以喝点茶吗？ ？ ” 这向普雷布尔建议，她可能想要尝试“做一些感觉就像洗澡的节目——你只想在那种环境中待很长时间。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2002年，在谢菲尔德大学获得英国文学学位后，普雷布尔成为国家剧院的一名助理，为作家和导演安排酒店和晚餐预订，并在业余时间写了《糖综合症》。随着这部剧的成功，她找到了一名经纪人，辞掉了助理的工作，开始为电视节目写剧本，但这些都没有拍成。最终，她卖掉了一家制作公司的一个项目：《应召女郎的秘密日记》，改编自化名“白日美人”的博客，其中包含诸如“我不拿牌”等尖锐的评论。我该把刷卡机放在哪里？”普雷布尔这样评价作者：“她对自己所做的事情充满了黑色幽默感。我可以看到我自己或其他人对做如此困难和复杂的事情抱有这种态度。我对她的见解非常认同——关于性的危险是什么，为了金钱而进行性的危险是什么。它给人的感觉是稳健而丰富的，而通常这类东西却不会。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;贝儿由比莉·派珀 (Billie Piper) 饰演，她 15 岁时凭借流行说唱歌曲《Because We Want To》在英国成名，在这首歌曲中，她听起来就像辣妹组合的小妹妹。 “比莉来自那个流行世界——那个奇怪的幼稚和性感的世界，”普雷布尔说。 “但从艺术角度来说，她确实很前卫。” （2017 年，派珀因在加西亚·洛尔卡 (García Lorca) 的《耶尔玛》(Yerma) 的激进制作中的表演而获得奥利维尔奖最佳女演员奖，该剧将主角重新塑造为生活方式博主。）然而，普雷布尔很快发现，播出该剧的英国电视网不太大胆。 “我在第二季中想到了一个关于精神疾病的想法——性工作者中很大一部分患有强迫症，我觉得这很有趣，”她说。 “几乎可以肯定，这与经常与陌生人合作、安全、结构和不安全感以及卫生有关。我觉得这确实是未经探索的——这种后果比性暴力更常见，但很少被谈论。”网络高管犹豫不决：“这被认为不够有趣。他们想要有弹性的内衣。”普雷布尔在第一季结束后退出了节目；派珀又坚持了三个。 “我感到受伤了。但我们都还年轻，”派珀在一封电子邮件中告诉我。缺乏控制“使得这艘船值得她跳下去。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，在派珀的怂恿下，这种短暂的合作发展成为普雷布尔认为她一生中最重要的关系之一。 “比莉一直说我们应该一起做点什么，我很谨慎，因为我不想让我们的友谊受到损害，”普雷布尔说。 “通过我自己的工作，我可以变得非常强大，或者可能具有防御性和侵略性。我非常关心它，以至于我认为这是我生活中我会把某人推开的一个领域。比莉非常明智地继续尝试。”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a26584" rel="noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="“这个地方不错，但如果我们住在这里，我们真的会做什么呢？躺在那里，一直保持快乐”" src="https://media.newyorker.com/cartoons/65df5fe9b18dea1f1cf5a255/master/w_1600%2Cc_limit/a26584.png" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“这个地方不错，但如果我们住在这里我们到底会做什么呢？躺着就一直开心吗？”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;科林·汤姆的卡通片&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M16.3488 10.5017C16.2107 10.7357 16.2926 11.035 16.5318 11.17C16.7709 11.3052 17.0767 11.225 17.2148 10.991L18.4648 8.87225C19.5694 7.00002 18.9139 4.60601 17.0007 3.52508C15.0875 2.44415 12.6412 3.08562 11.5366 4.95785L9.53657 8.34782C8.432 10.22 9.08751 12.6141 11.0007 13.6949C11.1888 13.8012 11.382 13.8908 11.5785 13.9642C11.7819 14.0403 12.0058 13.9485 12.1147 13.764C12.2794 13.4849 12.1103 13.1276 11.8083 12.9992C11.7041 12.9549 11.6014 12.9044 11.5007 12.8475C10.0658 12.0368 9.57417 10.2413 10.4026 8.83712L12.4026 5.44715C13.2311 4.04298 15.0658 3.56187 16.5007 4.37257C17.9356 5.18327 18.4272 6.97878 17.5988 8.38295L16.3488 10.5017ZM7.6526 13.4983C7.79067 13.2643 7.70873 12.965 7.46959 12.8299C7.23044 12.6948 6.92464 12.775 6.78657 13.009L5.53657 15.1278C4.432 17 5.0875 19.394 7.00068 20.475C8.91385 21.5558 11.3602 20.9144 12.4648 19.0422L14.4648 15.6521C15.5694 13.78 14.9139 11.3859 13.0007 10.305C12.8127 10.1988 12.6195 10.1091 12.4229 10.0357C12.2195 9.95975 11.9956 10.0515 11.8867 10.236C11.7221 10.5151 11.8911 10.8724 12.1932 11.0008C12.2973 11.0451 12.4 11.0956 12.5007 11.1525C13.9356 11.9632 14.4272 13.7587 13.5988 15.1628L11.5988 18.5529C10.7704 19.957 8.93555 20.4382 7.50068 19.6274C6.0658 18.8167 5.57417 17.0212 6.4026 15.6171L7.6526 13.4983Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M4 3H2V4H4.23828L6.99617 15.2631C7.11483 15.6982 7.50998 16 7.96094 16H18.0365C18.4875 16 18.8826 15.6982 19.0013 15.2631L20.9648 7.26312C21.1383 6.62698 20.6594 6 20 6H10V7H20L18.0365 15H7.96094L5.03652 3H4.58055H4ZM10.0365 19C10.0365 19.5523 9.58881 20 9.03652 20C8.48424 20 8.03652 19.5523 8.03652 19C8.03652 18.4477 8.48424 18 9.03652 18C9.58881 18 10.0365 18.4477 10.0365 19ZM11.0365 19C11.0365 20.1046 10.1411 21 9.03652 21C7.93195 21 7.03652 20.1046 7.03652 19C7.03652 17.8954 7.93195 17 9.03652 17C10.1411 17 11.0365 17.8954 11.0365 19ZM18.0365 19C18.0365 19.5523 17.5888 20 17.0365 20C16.4842 20 16.0365 19.5523 16.0365 19C16.0365 18.4477 16.4842 18 17.0365 18C17.5888 18 18.0365 18.4477 18.0365 19ZM19.0365 19C19.0365 20.1046 18.1411 21 17.0365 21C15.932 21 15.0365 20.1046 15.0365 19C15.0365 17.8954 15.932 17 17.0365 17C18.1411 17 19.0365 17.8954 19.0365 19Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; 2014 年 8 月的一天，黑客在互联网上发布了数十位好莱坞名人的私密照片。普雷布尔告诉我，她对明星们对这种违规行为的沉默感到着迷，“这显然是因为他们的人超负荷地在网上关闭了它，但也因为任何提及它都会增加知名度。”普雷布尔继续说道，“我总是觉得这是毁灭性的和令人毛骨悚然的，他们被告知永远不要提及它。你曾经是犯罪的受害者，然后立即剥夺你的声音，因为这会立即使你更加成为犯罪的受害者。”性和技术主题的巧合让普雷布尔感兴趣，核心创伤也让普雷布尔感兴趣：“如果你一直过着一种看似相当封闭、界限分明、结构化的生活，然后一切都被彻底颠覆了怎么办？”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在这个前提下出现了《我恨苏西》，其中普雷布尔将黑暗和幽默结合起来的能力得到了充分的表达，派珀的前卫倾向也是如此。 “我从非常传统的讲故事的立场开始，比莉对没有意义的事情感到更加自在，”普雷布尔说。 “这让我们成为了很好的组合，因为有时她可以把我推到提升工作水平的地方，但我也紧紧地抓住一根将所有东西绑在一起的绳子。”在 2020 年播出的第一季中，派珀饰演的角色苏西·皮克尔斯 (Suzie Pickles) 的公众形象和家庭因被黑客入侵的照片曝光而崩溃。它由八个色调不同的剧集组成，每一集都以悲伤的阶段命名。第三集“恐惧”中，苏西的家位置在网上被曝光后，她害怕被跟踪，具有恐怖电影的声音设计和跳跃恐惧。 《苏西》的对话和《继承之战》的对话一样，具有巴洛克式的独创性。苏西的经纪人在谈论手淫时评论道：“你知道当你哭后我怎么称呼它吗？法国自慰。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在制作这部剧的同时还要制作《继承之战》，这让普雷布尔感到很虚弱——为了完成这一切，他实际上戒了酒。 “如果你整个周末和所有晚上都在工作，那么你一周就只有两周的时间，”她说。 “如果你不喝酒——好吧，&lt;em&gt;下午&lt;/em&gt;6 点之后还有一整天，你就不再只是坐在 Netflix 前喝着一杯酒了。”即便如此，普雷布尔还是因焦虑而瘫痪，以至于她咨询了催眠治疗师。她说：“他帮助我在脑海中重新构想写作时年轻时的样子，而不是现在的样子——这是一种必须&lt;em&gt;交付&lt;/em&gt;的巨大负担。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《苏西》第二季收录了一些有史以来播出过的最令人不安的电视剧本。这些裸照对苏西的职业生涯造成了严重损害，她拼命地试图通过参加“疯狂舞蹈”(Dance Crazee) 来挽救它，这是一项俗气的电视比赛。苏西也在争夺监护权，偶尔吸食消遣性毒品，她的情绪崩溃了，而派珀发自内心地表达了一种生活毁于一旦的感觉。第一集中，派珀穿着小丑服装跳舞，观众的评价很糟糕，而她还面临着不受欢迎的怀孕。她匆忙进行了药物流产，然后浑身是血，在厕所里不断的冲水声中，她取下了一条又一条的卫生巾。 “血统的平凡性中蕴藏着某种非常女性化的东西，”普雷布尔说。 “其他一切都那么耸人听闻：&lt;em&gt;水花、水花&lt;/em&gt;、谋杀、‘落水狗’等等。对我们来说，就像是，‘呃，再把它包起来，藏在厕所里，不能冲掉，因为它会堵塞管道。’这只是一次非常不同的体验。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;舞蹈比赛结束时，不知所措的苏西扯下假发，露出剃光的头——她通过漂白毁掉了自己的头发，试图颠覆她欺凌的前夫一直坚持的药物测试——并咆哮在电视直播中谈论她正在输掉的监护权之争。普雷布尔告诉我，《苏西》的灵感来自于鲍勃·福斯（Bob Fosse）的自传体电影《爵士乐》（All That Jazz），这部影片讲述了一位导演在试图同时制作电影和音乐剧时崩溃的故事，以及约翰·卡索维茨（John Cassavetes）的《开场白》。夜晚”，一位女演员在新剧的预演中经历了一场危机。普雷布尔还受到艾米·怀恩豪斯和布兰妮·斯皮尔斯等明星的小报报道的启发。 “我总是着迷于人们看待和消费女性崩溃故事的方式——她们的悲剧，但也有淫荡，”她说。 “如果你跟踪正在发生的每一步，而不是在非常高的、耸人听闻的点上进行干预，比如剃光头和摇摇晃晃地走在街上，每个人都看起来很生气，会怎么样？如果你仔细观察那个人发生了什么，你就会发现布兰妮·斯皮尔斯剃光头是完全有道理的。如果你把某人当作主角来追随，而不是当作垃圾娱乐，你就会在里面，你就会理解。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;普雷布尔不确定《苏西》是否会有第三季。英国电视节目获得的资金通常只是 HBO 或 Apple TV 制作的一小部分。 “几乎没有主播的任何资源，但却要承受同样的艺术成就压力——这是一个非常困难的情况，”她说。她承认，重新进入苏西的世界在情感上也会面临挑战。 “这有点暴露，而且和一个非常好的朋友一起制作一些东西是很紧张的，在某些地方相当具有攻击性、奇怪、棘手和黑暗。我不知道是否最健康的事情就是不去管它。”普雷布尔告诉我，现在吸引她的不是写一部新的电视节目，而是写和导演一部电影。 “电视已经成为每个人赚钱的地方，就像以前的电影一样，”她说。 “所以现在感觉就像有两种电影——大系列电影，然后，你知道，更奇怪、更深奥的个人电影。”她说，她倾向于后者，并且倾向于恐怖类型，在这种类型中，她可能会像《苏西》一样，表现出幽默与恐怖相结合的语气。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在撰写《效果》时，普雷布尔为派珀创造了康妮这个角色。但康妮的谨慎和过度思考的倾向是从普雷布尔那里学来的。派博说：“这对我来说是表演中最大的挑战。我必须强迫自己以更快的速度和焦虑积极地思考。在我生命中的那个时候，我的反应或行为只是与我的情感世界保持一致，这感觉就像是一个飞跃，我几乎不可能想象像康妮/露西那样以法医方式将任何东西拆开。”普雷布尔告诉我，“当一个非常了解你的人能够代表你表达意见时，这是一件非常美好的事情。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在新版中，康妮由泰勒·拉塞尔扮演，她是一位年轻女演员，曾出演 Netflix 重启版《迷失太空》。特里斯坦由帕帕·埃西杜 (Paapa Essiedu) 饰演，他曾出演过米凯拉·科尔 (Michaela Coel) 的《我可能会毁掉你》(I May Destroy You)。普雷布尔总是在重大新作品制作之前对剧本进行文本调整，在重新构思《效果》时，她更明确地强调了这样一个观念，即角色所生活的政治和社会条件可能会加剧甚至导致心理健康障碍。新产品还强调了心理健康疗法无论为个人提供多少安慰，都可以消除更广泛的社会改革的需要，同时使制药公司致富。在戏剧接近尾声时，詹姆斯博士斥责一位同事说：“托比，不存在副作用这样的事情。它们只是你无法出售的效果。”普雷布尔还考虑了当今年轻人面临的严峻经济现实：“我试图引入更多的经验，让他们体会到无法拥有让人感觉可以忍受的生活水平，并担心这将无法实现。”这种情况已经持续了很长一段时间，如果再有的话。”她继续说道，“因此，我并不是说将其与有关药物的对话分开，但不要使其&lt;em&gt;仅&lt;/em&gt;成为医学对话。因为我认为这就像忽视心理健康问题一样不诚实，而且对权威和权力&lt;em&gt;也很&lt;/em&gt;有好处。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;新作品加深了这些争论的同时，它有力地捕捉了意想不到的新爱情的强烈情感。舞台两侧的观众席被白色 LED 灯光照亮，像药物兴奋剂一样唤醒感官。普雷布尔说，这个想法是建立一个俱乐部式的环境——一个“你不会在门口放弃你的身体”的环境。目睹年轻人在舞台上坠入爱河是一种与时间一样古老的戏剧体验，或者至少与莎士比亚一样古老。然而，看着拉塞尔和埃西杜陷入欲望和吸引力、联系和脆弱之中，同时始终受到监视和衡量，尤其是他们自己的监视和衡量，这真是令人着迷。什么是真实的，什么不是？我们能说出来吗？这重要吗？ “当你感到不确定、受到威胁或害怕时，你所经历的一些事情与我们所认为的‘坠入爱河’非常相似，比如心率加快或意识增强，”普雷布尔告诉我。 “当你年轻的时候，这会让人感觉很有意义——‘它让我心跳加速、胃部翻腾。’”嗯，发生事故也是如此。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我最后一次见到普雷布尔是在二月初，当时她已经产后三周了。她的儿子躺在附近的柔软垫子上睡觉。她看起来很幸福，但在精神上，她已经颠覆了人们对幸福母性的可接受的叙述。 “我没想到身体接触的程度会让人感到如此混乱和不安，”她告诉我。她是剖腹产的，自从回家后，她醒来时发现脚或手出乎意料地肿胀，床上因盗汗而湿透——这是手术干预和荷尔蒙快速变化的副作用。 “周围有一种快乐，”她说。 “就像，这可能非常糟糕，但也是很正常的。而且&lt;em&gt;没有人&lt;/em&gt;向你提起过这件事。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在怀孕期间，普雷布尔曾问拥有三个孩子的派珀，照顾一个婴儿是否像同时制作两部电视节目一样困难。派珀告诉她是的，但不同的是宝宝也爱你。在生孩子之前，普雷布尔已经清理好了工作项目。但头脑并没有停止。 “刚刚经历过&lt;em&gt;这一切&lt;/em&gt;”——她指着孩子、她自己、房间——“作为一个女人，生活中有很多恐怖。”她笑了，低头看着垫子，她的儿子正在上面蠕动。 “从历史上看，恐怖片主要由男性制作，而我认识的很多女性不想看恐怖片，因为我认为她们的生活已经非常可怕了，”她说。 “我&lt;em&gt;对它&lt;/em&gt;的一个版本很感兴趣。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 04 Mar 2024 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/03/11/lucy-prebbles-dramas-of-high-anxiety</guid></item><item><title>冲突剧团访问冲突之地（哥伦比亚大学）</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/03/11/a-conflict-theatre-troupe-visits-a-land-of-strife-columbia-university</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-03-04T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65e0d051dec79ab96794ab3f/16:9/w_1280,c_limit/r43889illuweb-site.png" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;那天晚上，导演兼翻译布莱恩·多瑞斯 (Bryan Doerries) 站在哥伦比亚大学米勒剧院的舞台旁，看着学生、教师和校友陆续入场。自 2006 年以来，创立了 Theatre of War Productions 的多瑞斯 (Bryan Doerries) 就开始在多个地点进行演出。因创伤和冲突而四分五裂：军事基地、监狱、帮派主导的社区、阿片类药物泛滥的城镇。 2024 年的常春藤联盟校园和他的剧团所遇到的一样不稳定。自 10 月 7 日以来，哥伦比亚大学一直被抗议、愤怒和悲伤所困扰，学生、教师和校友在支持以色列或巴勒斯坦方面展开了言辞交锋，但多里斯并没有表现出任何恐惧。 “在我们的形式中，重点是观众是主角，”他说。 “战区为机构所做的是创造他们自己无法创造的对话条件。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;三百四十人回复了。学校门口要检查学生证。多里斯选择展示古希腊文学中的两段内容：《伊利亚特》第六卷，注定要失败的特洛伊战士赫克托耳告别了他的妻子安德洛玛刻和年幼的儿子阿斯提亚纳克斯；欧里庇得斯的《特洛伊妇女》达到了高潮，其中刚刚丧偶的安德洛玛克得知，由奥德修斯领导的胜利的希腊战争委员会决定处决她的儿子，夷平她的城市，并将她掳为奴隶。这些文本是多里斯的翻译。 “如果约会是正确的，”他说，“那么最初观看《特洛伊妇女》的观众将是一个刚刚在米洛斯岛上犯下各种暴行的军事化民主国家，就像剧中的人物一样。 ”。表演结束后，Doerries 会主持讨论。 “我们读了一些东西，”他说。 “然后我们把它打开。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;多里斯在舞台旁边的位置上向帮助策划这场表演的犹太和以色列研究教授克莱门斯·布卢克（Clémence Boulouque）挥手致意。她在礼堂里坐下。 Boulouque 是该大学反犹太主义特别工作组的成员；共和党领导的众议院教育和劳动力委员会正在寻求该组织的记录。当晚的投票率让她深受鼓舞。该作品已被哥伦比亚大学种族隔离撤资联盟列入抵制名单，该联盟是一个学生团体，部分原因是该大学决定暂停另外两个团体，即巴勒斯坦正义学生组织和犹太和平之声组织，这两个组织均已被禁止。抗议以色列军队在加沙大规模屠杀平民。 “这就是现在的现实，”布卢克说。演出开始前几分钟，大学校长米努什·沙菲克 (Minoche Shafik) 在布卢克附近坐下。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;留着浓密胡须、戴着黑色棒球帽的多里斯介绍了演员们——五名专业演员和七名学生。演员包括托尼奖得主洛伊丝·史密斯、奥比奖得主伊丽莎白·马维尔和荒原狼剧院公司的艺术总监格伦·戴维斯。七名学生演奏了合唱，其中几名学生是犹太人或阿拉伯人。第八名合唱团成员因为紧张而退出了。演员们坐在铺着黑布的长桌旁。他们用一种直率的情感读了一个小时的台词。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;戴维斯（赫克托饰）告诉漫威（安德洛玛刻）：“我宁愿死了，我的遗体上方堆满了泥土，也不愿听到他们把你拖走时发出的令人毛骨悚然的尖叫声。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “哦，最亲爱的女士们，”史密斯（赫克托的母亲赫卡芭）说。 “众神，众神——一直以来，他们只希望看到我们受苦。他们对特洛伊的仇恨是如此之深。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;朗诵结束后，专业人士退场，留下学生合唱。多瑞斯带着麦克风出现，漂浮在观众周围，收集回应。 “就好像特洛伊将不复存在，”一位自称是巴勒斯坦人和埃及人的合唱团成员在开始谈话时说道。 “这是我每天都担心的事情。”前排的一位女士谈到了希腊人劫持“人质”，以及哀悼亲人却无法埋葬尸体的恐惧。观众中的另一位学生谈到了《哈姆雷特》。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;讨论进行了三十分钟后，大学校长沙菲克离开了。合唱团的成员注意到了。 “社区中有很大一部分人一直希望进行对话，”一位自称是以色列人的年轻女子说。 “无论我们去找多少管理员，这种情况都没有发生。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;随后，史密斯缓步走到大厅，寻找多瑞斯。他是她回家的车。 1955 年，93 岁的史密斯首次亮相电影《伊甸园之东》。她对学生们赞不绝口。 “有一种‘哦，这太令人担忧了’的感觉，”她说。 “感谢上帝，这并不都是爆炸性的。他们的深思熟虑和严肃感非常明显。”多里斯找到了史密斯，两人走了出去。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 04 Mar 2024 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/03/11/a-conflict-theatre-troupe-visits-a-land-of-strife-columbia-university</guid></item></channel></rss>