<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>纽约客</title><link>https://www.newyorker.com</link><description>纽约客全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Sun, 26 Jan 2025 13:47:28 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>萨曼塔·施韦布林谈《打破我们的现实》</title><link>https://www.newyorker.com/books/this-week-in-fiction/samanta-schweblin-02-03-25</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-01-26T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6793eee4a0d6bcfa72aeeda5/16:9/w_1280,c_limit/SamantaSchweblin-TWIF-Padovani.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;这次采访出现在《图书与小说》时事通讯中，其中提供了故事背后的故事以及我们最新的小说。&lt;/em&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/fiction"&gt;&lt;em&gt;注册以在您的收件箱中接收它&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你的故事《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2025/02/03/a-visit-from-the-chief-fiction-samanta-schweblin"&gt;酋长来访&lt;/a&gt;》的结构就像一个恐怖故事：看似无害的情况——一位名叫莉迪亚的中年妇女正在帮助一位患有痴呆症的老年妇女——却变成了一个令人惊讶的险恶和暴力的情况。你是打算写一个恐怖故事，还是故事本身就把你引向了那个方向？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我知道写作必须引导我们——莉迪亚和我——走向一种状态，让我们重新与欲望和食欲以及活着的感觉联系起来。所以我从一开始就直觉这个故事会推动我们跌入谷底，我们会一起度过黑暗，找到重新站起来的方法。但我不确定它到底会如何发生。当我写作时，几乎总是这样：我与一个我直觉会朝着我需要进入的方向移动的角色建立联系。也许这就像一个祈祷，一个咒语。我设定了我正在寻找的情感体验，一旦我在小说世界中经历了这种体验，我就会带着新的、重要的信息回到现实生活。我写这篇文章是为了寻找一种你从一次成功的旅程归来时会感受到的轻松感，尽管这需要时间和大量的工作，但你还是找到了你所寻找的东西。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;有时，这位老妇人的行为似乎就像任何患有严重痴呆症的人一样——对自己的行踪感到困惑，试图找到一个几十年前可能已经不复存在的家。有时，人们怀疑她与儿子乔尔同谋，欺骗莉迪亚带她去莉迪亚自己的公寓，整个情况都是故意制造的。你是否希望故事以这种方式模棱两可，或者你更倾向于其中一种解释而不是另一种？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我希望这两种可能性都能在读者的脑海中间歇性地产生共鸣。在现实生活中，如果我们认为某人可能对我们构成威胁，我们常常会怀着仇恨或恐惧来评判他们，然后，当他们表现出脆弱时，我们就会降低警惕并决定信任他们。反之亦然：我们决定信任一个表现出温柔或软弱的人，然后，只要有最轻微的独立或矛盾的迹象，我们就会感到震惊，并再次保持警惕。我有兴趣探索，在这种不断振荡的两端，我们如何做出截然不同的决定。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;在故事的某个时刻，乔尔用枪指着莉迪亚的太阳穴。她听到咔哒声和巨响，有一段时间不知道子弹是否穿过她的头。这种不确定性对故事有什么影响？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当不可想象的事情最终发生时，我们感到瘫痪。我们问自己：“但是…… 。 。这怎么可能？当我们作为读者搁置所有偏见，全身心投入到一个故事中，迫切地想要理解时，那种紧张的时刻让我着迷。当某些事情威胁到我对可能性的想法并因此威胁到我自己的现实时，我从来不会像我那样关注正在发生的事情或我在想什么。我不知道这种不确定的状态是否是这个故事特别需要的。但是，作为一名读者和作家，我对直接触及破裂核心的叙述感兴趣，每当我写作时，我都是为了到达那个地方。我经常引用 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/how-david-lynch-became-an-icon-of-cinema"&gt;大卫·林奇&lt;/a&gt;的话，“一件艺术作品应该始终只表达一件事：这是一个奇怪的世界。”当我现在查找这句话时，我找不到林奇实际说过这句话的任何记录，但我不禁想到他会欣赏这种情绪，尤其是这个月，我们非常想念他。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;与乔尔的遭遇让莉迪亚感到非常恐惧和不安。你认为在某种程度上，这对她被迫承认对女儿的真实感受也有帮助或宣泄吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我想有更安全、更健康的方法来达到一种紧张的状态，在这种状态下，一个人如此迫切地需要真相，以至于真相最终显露出来。但是，是的，考虑到这种情况，我认为乔尔的恶毒——他明显的邪恶——迫使莉迪亚找到她需要的东西来重新站起来自己的生活。在他到来之前，她的生活有点“提前退休”。她是个上了年纪的女人，但还没有老到开始考虑死亡的程度，但她却把所有的时间都花在母亲的疗养院里——只是为了在那里。她甚至没有和母亲呆在房间里；她只是在门外等待，谁知道无休止地等待着什么。她不再期待女儿回来，也不期待任何新的事情发生在她身上。与此同时，死亡的想法让她感到非常害怕，以至于她买了一套比她负担得起的更昂贵的公寓，只是为了确保她别无选择，只能工作到生命的最后一天才能还清债务。抵押贷款，“因为，如果没有这样的东西，人们如何坚持自己的生活并继续前进？”乔尔的出现让她大吃一惊，巨大的恐惧让她惊醒，也让她感激眼前的生活。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;乔尔这个角色——如果有的话，他并不是一个直率的精神病患者——你是怎么想到的？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在早期的草稿中，我知道我想要达到什么样的强度。我认识莉迪亚，我凭直觉知道他是那种能够推动情节发展的黑暗角色，但我很难真正看到他。我无法弄清楚他是如何移动的，他是如何思考的，他是如何说话的，他对自己有什么样的想法。当时，我正在巴塞罗那大学教授创意写作研讨会，所以有几个月的冬天我被困在城市里，为了让我的身体活动一下，我报名了健身课程在最近的健身房。当我去第一堂课时，我了解到健身房主要是为从事武术和军事训练的人提供的。在第一节课上，当老师看到我多么不协调时，他欺负了我好几次，可能是后悔没有提前更好地评价我，并把我排除在他的课之外。但是，当我离开时，他拦住了我，说道：“施韦布林，你想进步吗？我们可以一起进步。”他看起来很确信，好像他已经为我做了决定，而我当时觉得我没有太多发言权。我一直在思考这样的遭遇，一个人决定将他的“帮助”强加给另一个人，并绝对相信他可以提供另一个人需要的东西。尽管我在那家健身房里好几次差点死于心脏病，但在近三个月的时间里，我每周坚持去两次，这样我就可以研究他，直到我完成这个故事。我给了乔尔那个人的头发和身体；乔尔说话很像他，想法也很像他。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;这个故事的名字叫《酋长来访》。约珥多次称上帝为“酋长本人”。你是否想暗示，在某种程度上，乔尔的这次“拜访”也与一种神圣的力量有关？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;很容易这样想，不是吗？相信当坏事发生时，一定是有原因的。在阿根廷，我们说“ &lt;em&gt;no hay mal que por bien no venga&lt;/em&gt; ”，这本着“乌云总有一线希望”的精神。想象有时只有云彩，没有衬里，也许我们生活在一个毫无意义的世界，这是多么令人沮丧。我认为这就是故事标题对莉迪亚的意义。乔尔也许认为他是那个给别人的生活赋予意义的人，事实上，他对莉迪亚的生活也是如此，就像他觉得自己在健身房里对客户所做的那样。这个标题也可能与乔尔的父亲有关，他曾一度在乔尔还是个孩子的时候，而另一次，作为乔尔成年后的幽灵，似乎试图为乔尔提供一种意义。但是，如果你认为自己足够“优越”，可以为他人构建意义，那么谁会负责构建你的意义呢？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;这个故事收录在您的文集《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Good-Other-Stories-Samanta-Schweblin/dp/0593803108" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;善恶及其他故事&lt;/a&gt;》中，该文集将于今年晚些时候出版英文版。这些故事在主题上是否相互关联？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们都在“善”与“恶”之间进行公开对话，以及我们告诉自己的关于这些概念的故事。书中的故事生活在真实和可能的世界中，但不久之后，它们就开启了我们之前讨论过的那种断裂。当我写这些故事时，我想知道——我仍然想知道——是什么力量控制着我们生活的可预测性，以及什么力量威胁着这种可预测性。我们中的许多人都沉浸在这种即时性和简单性中，处于一种半清醒的状态，而可怕的事情却发生在我们周围。那么，什么东西会突然叫醒我们呢？什么会迫使我们再次真正关注、停下来、分析、思考？ 《善恶与其他故事》中的叙述直击了这个问题的核心。是什么触发了警报？而且，一旦激活，可以将其关闭吗？ ❖&lt;/p&gt;&lt;p&gt; （&lt;em&gt;施韦布林的回复由梅根·麦克道尔从西班牙语翻译而来。&lt;/em&gt; ） &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.site" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.site&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sun, 26 Jan 2025 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/books/this-week-in-fiction/samanta-schweblin-02-03-25</guid></item><item><title>特朗普试图重新定义美国</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2025/02/03/trumps-attempt-to-redefine-america</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-01-26T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6793bb38c67fc45c33726eb7/16:9/w_1280,c_limit/Comment-Trump-First-Week-social.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;寒冷困扰着华盛顿特区的总统就职典礼，一月的第三周往往很冷。 1965 年， &lt;em&gt;《纽约客》的&lt;/em&gt;记者（林登·约翰逊的就职典礼）穿着“红白蓝保暖内衣”；该杂志 1977 年的快讯（吉米·卡特的）指出“到处都是闪亮的白色冰”。由于预计到了寒冷，2025 年的活动（唐纳德·特朗普的重演）的组织者将活动移至室内，移至国会大厦圆形大厅，其容量有限，只能容纳 600 人，这有助于区分哪些人可以参加，哪些人不能参加。在：第一家庭，坐在总统后面，身高六英尺七英寸、十八岁的巴伦·特朗普在视觉上引人注目。坐在下排的还有亿万富翁埃隆·马斯克、马克·扎克伯格、杰夫·贝索斯和谷歌的桑达尔·皮查伊，以及来自国外的共同理论家：意大利的乔治亚·梅洛尼和阿根廷的哈维尔·米雷。佛罗里达州州长罗恩·德桑蒂斯 (Ron DeSantis) 被赶出国会大厦游客中心，2023 年此时，他在共和党中的影响力与特朗普大致相当，他的边缘化提醒人们，两年的时间是多么漫长。政治。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;八年甚至更长。特朗普在圆形大厅表示，自第一次当选以来，“我所经受的考验和挑战比我们两百五十年历史上的任何一位总统都要多。一路上我学到了很多东西。”也许更重要的是他的运动所学到的东西：准备的美德。详细的政策和招聘计划已经协商和制定。 “对于美国公民来说，”特朗普说，“2025 年 1 月 20 日是解放日。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果不是那天的话，那也是行政命令日。论文不断涌现。在坚决办公桌前，一名助手从一大堆海军蓝色活页夹中递给特朗普签署命令。几个小时之内，美国不仅退出了《巴黎气候协定》，还退出了它在 1948 年帮助创建的世界卫生组织。在移民问题上，总统恢复了留在墨西哥的政策，并取消了采访对于庇护申请人；据报道，在底特律的一个拉丁裔社区，&lt;em&gt;冰毒&lt;/em&gt;特工挨家挨户进行调查。联邦多元化计划被取消，其中一些计划可以追溯到林登·约翰逊 1965 年签署的一项行政命令。海上风电项目暂停，钻探限制取消。 1 月 6 日，有 1500 人因其角色而被赦免，其中包括一些最暴力的演员； Politico 推测许多人很快就会自己竞选公职。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;其中一些举措听起来不太像对官僚程序（行政命令的通常范围）的修正，而更像是创业协会的手册。基本规则正在被重写。特朗普宣称，美国的政策是只有两种性别，即男性和女性：“这些性别是不可改变的，是基于基本的、无可争议的现实。”自 1868 年第十四修正案通过以来，任何在美国出生的人都是公民，但周一，特朗​​普签署了一份文件，宣布情况不再如此——从现在起，父母所生的人都是美国公民。非法居留在该国，甚至合法但只是暂时的，都不会成为美国人。这些行政命令的效果是比 2017 年更有效地传达了一个开放的季节，在这个季节里，几乎没有任何东西——从美国的边界、陪审团裁决的可靠性到谁能成为美国公民——得到保证。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;与此同时，我们正在等待交易。特朗普的本能是交易性的，他关注的是格陵兰岛（及其矿藏）和巴拿马运河。 （他在就职演说中长篇大论地坚称，“美国的船只收费严重过高”，并发誓，“我们将收回这种收费。”）过去十年的大部分时间都在猛烈抨击他所认为的中国的背信弃义行为。并承诺实施高关税政策，现在他表示，如果北京将 50% 的 TikTok 股份出售给美国投资者，他将忘记这一切。 （TikTok 首席执行官 Shou Zi Chew 也在圆形大厅，坐在 Tulsi Gabbard 旁边。）这些策略是代表国家、某些支持者还是特朗普本人做出的？至少，总统的家族很早就采取了行动，在就职典礼前几天发行了一枚&lt;em&gt;“特朗普&lt;/em&gt;模因”美元硬币，市值短暂飙升至 150 亿美元，然后又跌至一半左右。就职典礼的前一天，他们推出了 $ &lt;em&gt;MELANIA&lt;/em&gt; 。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当然，特朗普家族始终是特朗普家族，但赋予总统第二次政治生命的是美国大部分地区摆脱疫情的方式——对各种规则、限制和指示及其背后的原则感到沮丧。曾经是一场反对多元化、公平和包容性计划的小众运动已经转变为普遍的反理想主义。在赦免 1 月 6 日的暴力罪犯以及创建加密货币在线毒品集市 Silk Road 的罗斯·乌布利希 (Ross Ulbricht) 时，特朗普明确表示，责任由他决定。尤其是一些亿万富翁，似乎发现了特朗普当选中的社会转变：马克·扎克伯格在取消 Meta 的事实核查计划后不久，告诉乔·罗根，“文化中性”的企业界可以使用更多“男性能量”，并且庆祝“侵略性多一点”会很好。新总统只花了几天时间就接受了这种观点，并通过法治来贯彻执行。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他是不是又为了自己的利益太过分了？特朗普经常自我设限（就像上次的穆斯林禁令和永无休止的无用之墙一样），上周甚至他在警察兄弟会中的支持者也谴责了 1 月 6 日的赦免。二十二名民主党州检察长提起诉讼，要求阻止威胁出生公民权的行政命令——周四，一名联邦法官暂时阻止了该命令——在国家大教堂，特朗普不得不忍受主教玛丽安·巴德(Mariann Budde)的布道，敦促他对出生公民权表现出同情心。 “现在害怕的人。”但回想起 2017 年特朗普首次总统行动（妇女游行、针对穆斯林禁令的机场抗议活动）所受到的抵制是多么激烈和广泛，并且注意到人们对更具对抗性的议程的反应，既令人困惑又令人震惊。到目前为止，主要是讲坛上一个孤独的女人的声音。经过一周的工作，特朗普似乎是对的，他从过去八年中学到了很多东西，而且比他的对手还多。今年一月，缺少的是炎热。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.site" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.site&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sun, 26 Jan 2025 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2025/02/03/trumps-attempt-to-redefine-america</guid></item><item><title>萨曼塔·施韦布林的《酋长来访》</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2025/02/03/a-visit-from-the-chief-fiction-samanta-schweblin</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-01-26T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67916d7aefad4e75b0fbcd67/16:9/w_1280,c_limit/r45492.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;莉迪亚经常去格拉齐亚诺学院三楼，坐在母亲房间对面的木凳上。如果她是在发完午饭后才到的，大多数老人都已经睡着了，然后她就可以背对着太阳静静地坐着看书很久了。有时她也会打瞌睡。她几乎从来没有进去看过她的母亲，无论如何，她已经不再认出她了。但莉迪亚认为每周花一些时间在家里很重要，只是为了留意事情。如果她待的时间足够长，护士就会过来，莉迪亚可以打个招呼，询问她母亲的药物是否有变化，并让护士知道她下次回来的时间。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉迪亚结婚又离婚，期间她有了一个女儿，她用她的第一笔薪水离开布宜诺斯艾利斯，搬到了另一个大陆。当莉迪亚意识到女儿不会回来时，她买了一套她不太确定的新公寓，并申请了抵押贷款，这将确保她履行工作到生命最后一天的重要责任。因为，她想，如果没有这样的事情，人们如何坚持自己的生活并继续前进？她希望她认识和她处境相同的人，这样她就可以问他们是如何应对的，但她和任何人都不够亲近，无法问这样的问题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;除了母亲之外，莉迪亚还有一份工作。上午三个小时，下午两个小时。她每周二去办公室，其余时间在家工作。她把女儿房间里的所有东西都搬到了新公寓，并按照原来的样子进行了布置，时刻准备着迎接可能发生的可能性更大的拜访。与此同时，她在女儿的办公桌前工作，这是公寓里唯一的一张办公桌。她会搬动两个粉红色的绗缝相框、笔架和装口红的陶瓷小盒。如果她的女儿真的回家了，莉迪亚就能在乘电梯到达四楼的两分钟内把所有东西都放回去。她喜欢这样想，每天，女儿都会把公寓的那个角落借给她，那是她似乎唯一能够集中注意力的地方。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/books/this-week-in-fiction/samanta-schweblin-02-03-25"&gt;阅读作者的采访，了解故事背后的故事。&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;莉迪亚会坐在电脑前，在客户进来时回复他们的电子邮件。几乎所有事情都会自动回复——他们所需要的只是少量的个性化——而且她学会了在复制、编辑时思考自己的想法，并发送。她想知道这一切到底是为了什么——也就是说，这整个生活到底是为了什么。有没有什么东西是人们在某个时候应该理解的？人们应该看到或做的事情吗？她并没有期待任何奇妙的启示。但是，如果在观看了近六十年后仍然在她眼前旋转的舞蹈之后，没有任何迹象告诉她，“这就是你在这里的原因”，“这是必须理解的”，那么她就是真的在朝着正确的方向前进吗？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;于是她来到格拉齐亚诺学院三楼，坐在木凳上，把钱包放在右边，把外套放在左边，开始读书，因为这不就是人们厌倦等待时所做的事情吗？ ？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她正舒服地坐在长凳上，背对着阳光，手里拿着一本书，这时她看到一位老妇人沿着走廊朝她走来，朝电梯走去。女人迈着瘦腿走过去，表情坚定。她穿着学院的一件两侧系着的长袍和一双白色凉鞋。老妇人走了几步停了下来，然后转身面向莉迪亚。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你有零钱吗？”她问道。 “我要马上坐火车。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;莉迪亚站起来检查口袋。她知道她没有任何零钱；她知道自己没有任何零钱。她只是想表明她理解老妇人的问题并且她的意图是好的。护士们肯定很快就会来接那个女人。莉迪亚在寻找时对她微笑，在表演中，她惊讶地发现口袋里有三枚硬币。她把钱拿出来看看有多少钱，但当她张开手时，老妇人把硬币抢走了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我会还你的，”她一边说，一边走下走廊。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉迪亚看着女人等电梯，上车，按下按钮。门关上了，墙上的显示屏显示电梯正在下降到一楼，并在那里停下来。她想知道刚刚发生的事情有多严重，并考虑通知护士，尽管他们从来都不容易被发现。她站在走廊中央，摇摇欲坠，直到听到母亲的呻吟声，她胆怯地向房间里看去，查看她的情况。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “妈妈，”她说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她从门槛处看到母亲正在睡觉：她放松下巴的方式让莉迪亚想起了她女儿过去睡觉的方式。也许莉迪亚自己也做了同样的事情，但无从得知，因为没有人看到她睡着了。她母亲剩下的午餐堆在一张高高的托盘桌上，有人把它推到离她床几英尺远的地方。与其他病人不同的是，她母亲的食物现在是放在塑料盘子里的，因为她开始把东西砸在地板上。莉迪亚的母亲很容易勃然大怒。用塑料袋盛放食物，用餐结束后立即将其移走，这样可以节省清洁时间，也可以让其他患者感到一点安宁和安静。或许是莉蒂娅想起了上次看到的这样的场景，突然觉得累极了，决定最好第二天再回来。她回到走廊，轻轻地关上了母亲的门。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;外面正在下雨。莉迪亚用头巾盖住头发，并将包塞在腋下以保持里面的东西干燥。她想回到自己的公寓，脱掉鞋子和裤子。虽然这些天她几乎没有什么真正的胃口，但她记得她昨晚还剩下一些咖喱。她走到火车站，看见站台上的老妇人在长凳上心不在焉地等着。她穿的病号服遮住了她的身体前面，但两侧敞开，露出了她细白的双腿。三个年轻人正斜视着她，笑着。莉迪亚走过去，坐在了女人的身边，挡住了男人的视线。这时，火车呼啸着进站。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “我可以带你回去，”莉迪亚说道，希望老妇人能认出她。她怕女人听不清楚，又说了第二遍，声音更大了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你真是太好了，”老妇人站起来说道，“但我需要回家。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;火车停了下来，车门打开，女人登上了车厢。这也是莉迪亚的火车，所以她跟着。她考虑给该研究所打电话。她可以和那个女人一起在下一站等，直到有人来接她。但如果老妇人拒绝，莉迪亚就不知道该怎么做才能让她留下来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;火车上，其他乘客都盯着他们看。有个女人似乎想要帮忙或者询问怎么了，于是莉迪亚向她点了点头，仿佛在说：“事情就是这样，我们必须要有耐心。”女人似乎明白了，没有看她。再次他们的方式。莉迪亚几乎希望自己能再努力一点。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;令莉迪亚惊讶的是，没有人主动给老妇人让座。或许是因为她紧紧地抓着扶手，似乎固执地忽略了自己的脆弱，又或许只是她的注意力集中在外面发生的事情上。每到一站，火车都会刹车，老妇人的头左右歪着，一边寻找车站名称，一边盯着火车线路图。她似乎在努力弄清楚自己在哪里。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉迪亚两次问老妇人这是不是她的车站，老妇人两次都说不是，是下一站。当他们到达莉迪亚车站时，她很不安地看到老妇人也准备下车。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉迪亚试图走到那个女人身边，开始某种对话，但那个女人动作慢得要命，当他们爬到楼梯的一半时，莉迪亚只是加速，走到街上，把她留在了后面。尽管雨势小了一些，她还是在商店的遮阳篷下停了下来。她感到自己有责任，而且无法摆脱别人的问题，这让她感到非常恼怒。老妇人迈出最后一步是如此费力，莉迪亚只好回到她身边，询问她下一步打算做什么。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我要回家了，”老妇人说道。 “我已经告诉过你了！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “但是你家在哪儿？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;女人仿佛耗尽了所有的耐心，吸了口气，挺直了身子，然后左右看了一眼，将吸入的空气全部呼出，直到身体恢复到最初的曲线。这是一个如此卡通化的举动，莉迪亚感到自己的粗鲁，感觉到她的问题给老妇人带来了乏味，而不是做一些有用的事情来帮助她。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你喜欢白茶吗？”莉迪亚问道。 “如果你想要一些，我就住在附近。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;进入公寓后，莉迪亚帮助老妇人脱掉凉鞋，给了她一条毛巾，以便她擦干肩膀和胸部，并借给她一件轻便的开衫，穿在病号服外面。莉迪亚会先泡茶，然后给学院打电话。除了试图提供帮助之外，没有人可以指责她任何事情，而且，如果老妇人告诉他们火车票的钱来自哪里，莉迪亚只会否认。她让女人在客厅的餐桌旁坐下，然后去了厨房。当她端着托盘回来时，托盘里放着茶和一些饼干，她发现老妇人正看着空白的电视屏幕。莉迪亚打开开关，他们默默地喝着茶。几个月来，莉迪亚不可能对自己的母亲做这种事。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们观看了有关拉丁美洲最喧闹城市的新闻报道，然后采访了两名乌克兰士兵。当记者问士兵们认为战争会持续多久时，老妇人说：“看到乔尔长得多帅吗？”而且，她第一次笑了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;看了两分钟天气预报后，莉迪亚去厨房给研究所打电话。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “格拉齐亚诺，”一个声音回答道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我想我找到了你的一个病人，”莉迪亚说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你是说一个应该在这里的人吗？”电话那头的声音并没有什么意外。 “请稍等一下。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在她与一名医生交谈之前，她被转移了两次，医生描述了一名“疑似逃跑者”，并询问那是不是和她在一起的病人。莉迪亚向客厅里看了一眼，又看了一眼老妇人。这个描述既不准确也不公平，但她知道就是这个老太婆，所以她答应了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;回到客厅，她在那位女士旁边的桌子旁坐下，并解释说她已经给该研究所打了电话。她想看看老妇人是否听懂了她的话，但她的脸上没有任何线索。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “问题是，”莉迪亚告诉她，“他们无法来抓你。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该研究所的保险要求只能使用救护车来转移病人，但目前还没有可用的救护车。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “他们说明天早上打电话协调接送事宜，”莉迪亚解释道。她意识到自己对这个消息有多恼火，但她试图不让它表现出来。 “你明白吗？你必须在这里过夜。我希望这不会成为问题。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “乔尔呢？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉迪亚摇摇头，不知道该给这个女人吃什么。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “他总是迟到，但他总是来，”老妇人说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果这位女士遵循严格的饮食习惯，并且给了她一些禁忌的东西怎么办？莉迪亚不知道她母亲的饮食习惯是什么，也不知道她是否遵循某种饮食习惯。而这个女人又会睡在哪里呢？沙发上？在她女儿的房间里？她真的会睡觉吗？还是她会整夜到处闲逛？莉迪亚应该帮她洗澡还是脱衣服？她想也许她应该锁上公寓门并将钥匙留在房间里。她后悔把这个女人带回家了。剩下的咖喱不够他们俩吃。莉迪亚走到冰箱前想看看能做什么，然后门铃把她吓了一跳。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a60502" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="骑马的牛仔在岩层轮廓中向牛投掷套索。" src="https://media.newyorker.com/cartoons/679023a1f85b6eadf06d811a/master/w_1600%2Cc_limit/a60502.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;约翰·奥布莱恩的漫画&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="32" viewBox="0 0 32 32" width="32" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M22.654 13.67a.752.752 0 0 0 .284 1.039.787.787 0 0 0 1.063-.279l1.944-3.295c1.718-2.913.699-6.637-2.277-8.318-2.976-1.682-6.782-.684-8.5 2.229l-3.111 5.273c-1.718 2.912-.699 6.636 2.277 8.318.293.165.594.304.9.418a.694.694 0 0 0 .833-.311c.256-.434-.006-.99-.476-1.19a4.745 4.745 0 0 1-.479-.236c-2.232-1.26-2.997-4.054-1.708-6.238l3.111-5.273c1.289-2.185 4.143-2.933 6.375-1.672s2.997 4.054 1.708 6.239l-1.944 3.295ZM9.126 18.33a.752.752 0 0 0-.284-1.04.787.787 0 0 0-1.063.28l-1.944 3.296c-1.719 2.912-.699 6.636 2.277 8.317 2.976 1.682 6.782.684 8.5-2.229l3.111-5.273c1.718-2.912.699-6.636-2.277-8.318a6.327 6.327 0 0 0-.9-.419.694.694 0 0 0-.833.312c-.256.434.007.99.476 1.19.162.069.322.147.479.236 2.232 1.26 2.997 4.054 1.708 6.238l-3.111 5.273c-1.289 2.184-4.143 2.933-6.375 1.672s-2.997-4.054-1.708-6.238l1.944-3.296Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt; &lt;defs&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/defs&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/button&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="32" viewBox="0 0 32 32" width="32" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt; &lt;defs&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/defs&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; “是乔尔，”老妇人喊道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉迪亚走到对讲机前，拿起听筒。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “是的？”她说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她能听到街上行人的声音。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “很抱歉打扰您。”一个男声说道。 “但是我妈妈有可能和你在一起吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;怎么会这样？有人跟踪他们吗？该研究所给他打电话并给了他地址吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “这是我的凉鞋。”老妇人的声音从餐桌上传来，但莉迪亚看不到她。 “左边那个。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉迪亚看着她从老妇人身上脱下来放在门口的凉鞋。她没有放下听筒，而是拿起了左边的听筒。它有一个手表电池大小的塑料按钮，表带内侧有一条信息：“如果你找到我妈妈，请按定位器:-)。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她按响门打开，然后在挂着钥匙的镜子前抚平头发。她很累，很生气，也很紧张，同时。她现在需要足够三个人吃的食物吗？最坏的情况，她还得叫外卖。而这个男人到底有多大年纪呢？她打开门，朝走廊望去，听见男人爬楼梯的声音。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “他不乘电梯，”老妇人说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉迪亚有一种想要关门的冲动。她仍然可以锁上它而不重新打开它——这完全在她的权利范围内。但老妇人已经走到门口了。她用冰冷的手，无力地把莉迪亚推到一边，现在她已经到了走廊上。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “乔尔！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉迪亚看到男人走了过来，让自己被抱住。他身材修长，身材高大，比老妇人高出一个头有余。他的皮肤略带橙色，就像她有时看到的从日光浴沙龙出来的人一样。老妇人挥手让男人进去，但他先礼貌地转向莉迪亚，等待她的允许。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “当然，进来吧，”她发现自己不得不说。 “请。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现在那个人就在里面。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他肯定比莉迪亚年轻十五岁左右。年纪不小了，但动作却充满了明显的弹性。他好奇地沿着走廊望向卧室，然后微笑着回头看着他的母亲。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “发生什么事了，妈妈？怎么可能人家还给你钱呢？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你只需要知道如何要求它，”老妇人说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉迪亚默默地道谢，只说了这么多。她问那个男人要不要喝点茶，他接受了。当她做的时候，她能听到他们在另一个房间里有说有笑。她今天喝的白茶比前一个月还要多。她真的也得请他吃饭吗？照顾老妇人还是她的责任，还是干脆把她交给这个男人看管？她考虑再次给该研究所打电话，但意识到那个男人会听到她说话。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;他们喝着茶，他问了莉迪亚一些问题。她在哪里找到了他的母亲，如果她独自住在公寓里，如果她有孩子。但当莉迪亚开始回答时，他似乎就失去了兴趣。他更热衷于谈论而不是倾听。他通过问自己问题然后立即回答来讨论自己的生活。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他告诉她，他在商场后面拥有一家健身房，然后问自己，但这家健身房真的是他的，还是他只是一名员工？百分之一百是他的。他喜欢的不是肌肉或运动，而是他喜欢的东西。他每天都在面对自己的局限性并克服它们。这是他可以教给其他人的东西吗？当然是这样，这就是他拥有健身房的原因。有时来健身房的人甚至都站不直。那些年少却已经放弃的人。人们离婚、疲惫、负债累累、吃不饱、对自己的选择感到失望。他做出了正确的选择吗？他不知道——他该说谁？——但他确实知道他可以帮助别人，而知识需要承诺。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他说话时的动作超出了必要的范围。他似乎很清楚自己身体的每一个部位，胸口和手臂紧绷但腹部宽松的T恤，笔直的脊椎，洁白的牙齿，上面精心凌乱却小心翼翼的头发。他的额头边缘和颈背嗡嗡作响。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;老妇人要求去洗手间，但拒绝了莉迪亚的帮助，所以莉迪亚只是将她指向大厅的第二扇门。然后她打断了那个男人，告诉他她已经给研究所打了电话。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你给他们你的地址了吗？”他问道。 “或者你的电话号码？他们有要求吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “不完全是。”她告诉他，他们让她照顾那个女人，并说他们会在第二天早上来接她。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “她总是逃跑，”他说。 “我认为他们认为她有一天会永远迷路。”然后他站了起来。 “我要去看看我妈妈，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她喜欢他说“我妈妈”而不是“妈妈”。这感觉更受尊重，而且她知道保持对老年人的尊重是多么困难。她把空杯子放在托盘上，然后把所有东西都搬进了厨房。当她回来的时候，客厅已经空了。她扫视大厅，看到浴室的门关着。最后一间卧室，也就是她女儿的房间，灯亮着。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;男人躺在床上，双臂枕在脑后，闭着眼睛。他还没有脱掉运动鞋。他的双脚交叉放在鲜花床单上，有节奏地移动着它们，嘴里哼着什么曲子。莉迪亚清了清嗓子，他先只睁开了一只眼睛，仿佛在监视她，然后微笑着坐了起来，把腿从床上摇了下来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我很抱歉，”他说道，尽管他看起来并不尴尬。 “我妈妈还在浴室里。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;伴随着冲水的声音，浴室的门打开了。莉迪亚想让那个男人从她女儿的床上下来，但是，由于他没有动，她决定继续站在门口。老妇人走过来，径直从她身边走过，走进了房间。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “乔尔？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我在这儿，妈妈，”他说。他没有站起来，而是伸出双臂，给了她一个拥抱。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;老妇人走到他身边，抱住他的头，吻了吻他的额头。她在他身边坐下，把太阳穴靠在他的肩膀上。莉迪亚不想让他们进入她女儿的卧室，但这种爱让人感动，看起来如此真实。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “再次，我很抱歉，”他说。 “真的。你知道我为什么道歉两次吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “因为你听起来从来都不像你是认真的，”老妇人说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他将她靠在自己的身上，将她搂在怀里。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我希望你女儿一切都好，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “哦，是的，她只是去旅行。她随时都可以回来。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那人用一根手指抚摸着木制床头板。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “长途旅行，”他看着手指上的灰尘说道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉迪亚还在房间门口。她需要坐下来，但决定继续站起来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “要我告诉你我的想法吗？”他一边问，一边用手指在裤子上擦着。 “我认识人，明白吗？这就是我所做的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他盯着她，直到她移开目光。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我想你很害怕。你想知道你有多害怕吗？”他举起一只手，手掌朝地板张开。 “你就是这片叶子。风把它吹到这里，吹到那里。”他的手从一边流畅地移动到另一边，悬在她女儿的雏菊形状的地毯上。 “看到那片小叶子是如何让自己被带走的吗？你知道为什么叶子让风为所欲为吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “也许风就是生命？”莉迪亚对她的讽刺语气感到不舒服。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他的手悬在空中一动不动。它戴着两个厚厚的戒指，食指的第二个指关节上纹着一个小十字架。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我问你，小叶子敢不敢听实话？”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;她想着，如果这个男人对她施暴的话，她该怎么办。她应该报警吗？她记得她的冰箱上贴着一块磁铁，上面贴着紧急电话号码。她能记得颜色和字体，但她现在很紧张，想不起数字本身。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我要告诉你，”那人说。 “我要告诉你真相。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;老妇人已经睡着了，他轻轻地将她放在床垫上。她咕哝了一声，安顿下来，他起身，将她的双腿抬起到床上，并用床罩的另一端盖住它们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “它让自己被带走，因为它害怕被打破。不够灵活，明白吗？”他问道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;男人朝莉迪亚走了一步，莉迪亚松开了门口，向后退了一步。他再次把手伸到两人之间。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “嫩叶可以这样弯曲。”他在手掌上合上又张开手指，向她展示了一个人对这样的动作是多么的专注。 “干树叶。 。 。好吧，它们更容易破裂，我会给你的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她想起了凉鞋带上的定位芯片，想起了医生对老妇人的描述，想起了她自己的母亲，在把盘子扔到地板上之前，会突然睁大眼睛，张大嘴巴，仿佛撞击已经降临到了她身上。提前了几秒钟，或者说她正迫切地期待着。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “但你比你想象的要坚强得多。”他上下打量着她，仔细地研究着她的身体，点了点头，似乎在确认他的判断。 “我来这里就是为了向你证明这一点。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;男人又向她迈出了一步，她竭尽全力才没有退缩。他没有离开卧室就离她很近，身上有一股新东西的塑料味。她能感觉到自己的心跳得很快，但卧室里的事情进展得如此缓慢，她能够真正关注这一切，思考和冥想细节。发生的事情很奇怪，但更令她惊讶的是她面对这件事时的平静。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你要去前门，然后打开我留在地板上的袋子，”他说。 “小叶子会在好人的包里找到什么？一份礼物。把它拿过来给我。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他不等她回答，就背对莉迪亚，开始检查女儿的书架，纹身的食指抚摸着吸引他目光的书脊。莉迪亚走开了。如果她在厨房里停下来一秒钟，她就能看到冰箱上的磁铁。她必须努力记住警察的电话号码，直到有机会拨打为止。她看到地板上的袋子，把它捡起来，带到厨房，在那里她记住了号码。现在，她的手机在哪里？&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “所以？礼物找到了吗？”卧室里，男人几乎没有提高声音问道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她把包放在柜台上，拉开拉链。那时她意识到她必须做什么。她只会离开公寓。如果电梯时间太长，他会立即在楼梯上抓住她，如果发生这种情况，她会尖叫。邻居们会出来吗？他们需要多长时间？莉迪亚打开袋子。她看到一个金属桶的尖端，在把它拿出来之前就知道这是一把枪。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “无线电静默，”男人的声音说道。 “风把叶子带到这里或那里。 。 。 。把你的战利品拿来，让我们看看！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她从包里拿出枪的时候必须小心翼翼，因为她浑身发抖，不想发生任何意外。她看过足够多的电影，知道现在就是她需要挥舞枪威胁男人的时候。她所要做的就是用子弹打中他的腿，让他动弹不得，然后跑出公寓，开始敲走廊的门。但她知道她不会这么做。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她回到卧室，两只手里拿着枪的重量。老妇人还在睡觉，莉迪亚怀疑她是否已经死了。那个女人已经转过身来，或者说已经转过身来面向墙壁，她的胸口和房间里的其他部分一样静止。但那个人去哪儿了呢？马桶冲水的声音告诉她，浴室的门已经打开了。男人走进卧室，扣好牛仔裤的扣子，迅速看了一眼他的母亲。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “到客厅来吧，”他说，经过她身边时，毫不谨慎地把枪夺走了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他走开了；莉迪亚紧随其后。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “请坐。让自己就像在家里一样，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他把她引向扶手椅，然后在离她最近的沙发上坐下。电视静音了，仍然在播放新闻。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我知道你不喜欢我，我也知道你认为我是个骗子，”他说。 “但我确实拥有一家健身房，我确实爱我的母亲，我的母亲确实一次又一次迷路，而且我确实帮助人们进步。因为我喜欢这样做，就这样。”他一边说话，一边漫不经心地挥舞着枪。 “这就像一种爱好，你知道吗？”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;他盯着她看，所以她点了点头。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “有时，当我需要钱时，我会像其他人一样寻找一种方法来填满我的钱包。这算偷窃吗？不，偷窃意味着从人们那里拿走钱而不给予任何回报，而我，正如你一定已经意识到的那样，有很多东西可以给予。我们在这里要学什么？嗯，这两件事并不相互排斥。你家里有钱吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她点点头。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你能告诉我多少，或多或少吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我房间的梳妆台里有六百美元。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他盯着她，等待着。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “还有一些珠宝，在同一个抽屉里。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你也把你的信用卡给我。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她点点头，准备起身，但他轻轻地将手放在她的膝盖上，阻止了她。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a60534" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="裸体夫妇站在苹果园里，背景是穿着衣服的夫妇。" src="https://media.newyorker.com/cartoons/67902403a594122afb43de41/master/w_1600%2Cc_limit/a60534.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“嗯，我认为这就是这个标牌所说的‘真正的苹果采摘体验’的意思。” ”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;内森·库珀的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="32" viewBox="0 0 32 32" width="32" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M22.654 13.67a.752.752 0 0 0 .284 1.039.787.787 0 0 0 1.063-.279l1.944-3.295c1.718-2.913.699-6.637-2.277-8.318-2.976-1.682-6.782-.684-8.5 2.229l-3.111 5.273c-1.718 2.912-.699 6.636 2.277 8.318.293.165.594.304.9.418a.694.694 0 0 0 .833-.311c.256-.434-.006-.99-.476-1.19a4.745 4.745 0 0 1-.479-.236c-2.232-1.26-2.997-4.054-1.708-6.238l3.111-5.273c1.289-2.185 4.143-2.933 6.375-1.672s2.997 4.054 1.708 6.239l-1.944 3.295ZM9.126 18.33a.752.752 0 0 0-.284-1.04.787.787 0 0 0-1.063.28l-1.944 3.296c-1.719 2.912-.699 6.636 2.277 8.317 2.976 1.682 6.782.684 8.5-2.229l3.111-5.273c1.718-2.912.699-6.636-2.277-8.318a6.327 6.327 0 0 0-.9-.419.694.694 0 0 0-.833.312c-.256.434.007.99.476 1.19.162.069.322.147.479.236 2.232 1.26 2.997 4.054 1.708 6.238l-3.111 5.273c-1.289 2.184-4.143 2.933-6.375 1.672s-2.997-4.054-1.708-6.238l1.944-3.296Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt; &lt;defs&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/defs&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/button&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="32" viewBox="0 0 32 32" width="32" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt; &lt;defs&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/defs&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; “等等，还没有。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;电视上正在重播对两名乌克兰士兵的采访。男人的手还放在她的膝盖上。他拍了拍它，她怀疑他是否打算强奸她。年轻的时候，她偶尔会想到这样的事情会发生在自己身上，但这个念头已经过去很多年了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “对不起，”他说，然后把手拿开了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那人盯着乌克兰士兵看了一会儿，留意着那些互相交谈的哑巴们的嘴。她呼吸着，他的注意力突然得到了喘息，但她吸入了太多的空气，不得不坐直了。她的脊柱拉长，肺部膨胀，但即便如此，空气还是不断地进来。呼气的时候，她也发出了一声由衷的叹息，叹息中她的眼里充满了泪水。她用手背把它们擦掉。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “别太担心，”男人说道，眼睛仍然盯着电视。 “我们只住一晚。我不喜欢在妈妈睡着后叫醒她。你也该休息一下了。你会看到，明天你将度过最正常的一天。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他转向莉迪亚，拍了拍身边的沙发垫。她没有动。他亲吻了枪，对她眨了眨眼，然后又拍了拍沙发，于是她从扶手椅上站起来，坐到了他旁边，但尽量离得远一些。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “完美，”他点点头说。 “我发现你开始理解我有多喜欢事物了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他伸出沙发的长度，双脚抬起，头枕在她的腿上。她猛地抽开双手，小心翼翼地不去触碰他。那是一颗沉重而滚烫的头，从上面看那张倒置的脸，就像是在看一条巨虫的下腹部。他的眼睛位于嘴巴下方，正抬头看着她。他的睫毛太长了。他的嘴似乎离得很远，又湿又小，好像放错了地方。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你能挠挠我的头吗？”他问道。 “它可以帮助我入睡。”他双手交叉放在肚子上，把枪放在双手之间，然后闭上了眼睛。 “请刮擦。”他用指尖轻敲着枪管。 “划痕。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉迪亚把手放在他的卷发上，小心地将手指伸进去，慢慢地在他的头骨上移动。她试图不假思索地做到这一点，就像她切开整只鸡时，必须折断脚和大腿之间的两个关节；就像对待鸡一样，她在这个男人面前尽量少呼吸。她闻到的气味越少，她就越感觉不到自己在做什么。她确信她会终生记住这张脸。如果不是他知道她住在哪里，她本可以毫不犹豫地向警察详细描述这一情况。莉迪亚想着她的女儿，想着如果她女儿现在打电话来会发生什么。莉迪亚无法传达她正处于危险之中的信息。她从来没有想到他们可能需要就一个信号达成一致，比如“咸”或“亲爱的”这样的暗号，让对方知道出了什么问题。这么多年，他们怎么能生活在一起，没有暗号呢？&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “在我拿走你的钱并归还你的手机之前，我想为你做点什么。您有什么需要吗？”他没有睁开眼睛等待着。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉迪亚想到了她的母亲。那时，她已经吃过晚饭了，护士会帮她盖好被子，然后把电视调到纪录片频道，这是让她母亲最快入睡的频道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我们拥有世界上所有的时间。告诉我如何帮助你。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉迪亚惊恐地想，如果那个男人那天晚上杀了她，这个消息可能要几天才能传到研究所。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “说吧，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当这个消息最终传到她母亲那里时，她会明白吗？告诉她一次就够了，还是她会马上忘记？每次解释一遍，她都会再次受伤吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “说话！我告诉你。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她必须说点什么；男人睁开了眼睛，声音也变得严厉起来。而她的女儿——莉迪亚的死讯要多久才能传到她的耳朵里？他们怎样才能找到她呢？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;男人猛地站了起来，第一次愤怒地看着莉迪亚。她想要说话——她必须说话。他站起来，用枪指着她的头，然后取下了保险。这一刻太震撼了，让她一时反应不过来。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; “你这个老混蛋，告诉我我他妈的能怎么帮你。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她想张开嘴，什么都可以，但她不知道该说什么。那人踢了咖啡桌，咖啡桌倒地摔成两半，杂志飞飞。她闭上了眼睛。在黑暗中，她听到他走近，她害怕新塑料的味道。她吸了一口气，感觉比以前更强烈了。她感觉到冰冷的桶慢慢靠在她的太阳穴上。她想着如果子弹射进去的话会从哪里出去，然后她意识到自己无法回答，她没有思考清楚。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “没有什么？”他喊道。 “没有什么我可以帮你的吗？你觉得我是个笨蛋吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他踢到了别的东西，但她太害怕了，不敢睁开眼睛看那是什么。她听到轻微的咔哒声，然后是一声巨响。他开枪了吗？她试图检测自己是否感到疼痛，爆炸声是否可能是一颗子弹射入她的头部。她死了吗？她就这样死了吗？她想睁开眼睛，但恐惧却让她闭上了眼睛。不过，还是有一声巨响。一声响动，然后就什么也没有了。她睁开了眼睛。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你觉得我是个废物吗？你以为我对你这样的旧包无能为力吗？自从我走进这间破公寓以来我他妈一直在说些什么？我他妈靠什么谋生？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “那盏灯，”莉迪亚说。她的目光转向餐桌上方悬挂的灯，向他展示她在说什么。 “你能修好吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他转身，缓缓放下握着枪的手，走到桌边。他似乎在研究那盏灯，但突然他靠向餐具柜，奇怪地伸展到那里的瓷器小摆设上，一挥就把它们全部打翻在地。他踢翻了一把椅子，一脚踩碎了它的木制靠背，拉出了一块木头，然后挥舞着锯齿状的一端，威胁地朝她走来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你认为我是什么样的混蛋？”他尖叫道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最奇怪的是——她不再感到害怕了。刚才有一声巨响，对吗？那么她还活着吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你知道人们的问题是什么吗？”他一手拿着木桩，一手拿着枪，用两只手威胁她。 “他们都到处索要东西。你可能会认为健身房是直接通往酋长本人的客户服务热线。 “我想要更紧实的臀肌”，“我需要减肥”，“我必须每天走一万步。”我想要，我需要，我必须。但我呢？我他妈就是专家！你以为我没有为此训练吗？你以为我不会尝试我推荐的所有该死的东西吗？张开那张该死的嘴，该死！你信不信？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “乔尔？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;老妇人已经站起来，抓着走廊的门框。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “当他生气的时候，他就会咒骂，”她说，“但他其实不是那样的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉迪亚趁机站了起来。当他看到她站起来时，他又开始喊叫。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “一盏该死的灯？这就是你需要的？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “乔尔，”老妇人说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “告诉我你的问题！你他妈的张开嘴！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我的女儿，”莉迪亚说。她的声音像皱纹纸一样颤抖。 “当她还是个婴儿的时候。 。 ”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “什么？是什么？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他快步朝她走去，将她推倒在地。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “告诉我，该死的！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我不知道！”再次坐在沙发上，她感到绝望。难道她就永远无法站起来了吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;男人把木桩扔到一边，靠在她身上。他很大。他抓住她的肩膀，猛烈地摇晃她。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “张开那张该死的嘴！”他把她推到沙发垫上，抓住她的下巴。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我讨厌她。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我听不懂你的意思。”他离她很近，近得仿佛要吻她。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我恨她就像恨一个婴儿一样。”莉迪亚很难说话，他的手指将她的脸颊压进牙齿，让她无法闭上嘴。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不管怎样，她还是想说话。他用力挤压。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我必须学会爱她，”她说。 “现在我非常爱她——甚至爱得太多。这是一个陷阱。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他把嘴唇凑到她耳边，低声说道：“不是我的小手指弄痛了你。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他用力挤压，她的牙缝里尝到了血的味道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “什么痛？”他问&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她有想尖叫的冲动，但又不可能。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “她的怨恨，”莉迪亚说，然后他放开了她。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她感觉自己的嘴因疼痛而发麻，同时又松开了。 “我女儿的怨恨就像——”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他举起一只手，让她安静下来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “完成了，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她闭上嘴，他就往外走几步。两人都没有说话。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然后他把枪放在桌子上。他将一只手的指尖压在另一只手的指尖上，然后将它们分开，仿佛在拉伸看不见的口香糖。也许他想说什么，但最终他只是做了个手势，张开双手，掌心向下，显然是在呼吁冷静。他躺在地板上，弯曲膝盖，开始做仰卧起坐。他做了五组不同的功法，然后趴了一会儿，四肢张开，烦躁的身体渐渐放松下来。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;等他平静下来后，他起身走到正在心不在焉地欣赏着他的母亲身边，抚平了她右侧头顶上一缕乱糟糟的头发。他抓住她的肩膀，似乎想让她找个地方坐下，但是，在他造成的灾难中，只有沙发是空的。他耐心地把老妇人领到了最后，坐在了莉迪亚对面。他环顾四周寻找电灯开关，将其关掉，然后朝他们走去。他开始坐在他们中间，但后来又躺了下来，这次他的头枕在母亲的腿上，脚放在莉迪亚的腿上。老妇人将手指伸进他的头发里，挠了挠他的头，叹了口气。她闭上眼睛，把头靠在墙上，一直抓挠着。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉迪亚坐了很长时间，盯着现在漆黑的公寓，感受着男人腿压在她腿上的重量。如果她站起来，她就会叫醒他。枪在桌子上，木桩——木桩在哪里？她强迫自己吸了几口气，吸气数到七，呼气数到九，试图放松身体。她垂下肩膀，专注于脚底接触地板的感觉。她不需要放松——她需要确认自己还活着。一旦她意识到子弹可能从哪里射出，她就知道这个练习正在发挥作用。她很想摸摸自己的头，证实一下，但又不敢。相反，她像老妇人一样把它靠在墙上，双臂放在身体两侧，避开男人的腿，然后闭上了眼睛。一时间，公寓里静悄悄的，她能听到楼下大道上的车流声。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “知道我去健身房之前都做了什么吗？”他问道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她睁开了眼睛。他的仍然关门。绝望又涌了上来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “闭上眼睛，”他命令道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她做到了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我问你一个问题。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “抱歉，我分心了。我认为-”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我问你知不知道我去健身房之前都做了什么。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她努力思考，因为也许她确实知道，也许他在某个时候提到过。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你知道还是不知道？有那么难吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你做了什么？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我挂在建筑物的侧面来擦窗户。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉迪亚听到他深深地叹了口气，似乎很怀念。他清了清嗓子，她想，擦窗户的故事来了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但他说，“你知道，有一天晚上，当我七岁的时候，我父亲告诉我，当他在我这个年纪的时候，他如何带着一只住在他公寓里的猫，把它带到了五楼。 ，把它举到窗外，然后又扔掉了。他告诉我，猫活了下来，但只能用前腿走路。你知道我为什么要告诉你这些吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她花了几秒钟才明白自己应该回答。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你为什么要告诉我这些？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “因为我父亲接下来说的话，他向我解释了一些事情。你想知道他说了什么吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “他说什么？”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a28801" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="两个人走路。" src="https://media.newyorker.com/cartoons/67902209e81cc2eed446a941/master/w_1600%2Cc_limit/a28801.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“就像上次一样，这是前所未有的。”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;香农惠勒的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="32" viewBox="0 0 32 32" width="32" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M22.654 13.67a.752.752 0 0 0 .284 1.039.787.787 0 0 0 1.063-.279l1.944-3.295c1.718-2.913.699-6.637-2.277-8.318-2.976-1.682-6.782-.684-8.5 2.229l-3.111 5.273c-1.718 2.912-.699 6.636 2.277 8.318.293.165.594.304.9.418a.694.694 0 0 0 .833-.311c.256-.434-.006-.99-.476-1.19a4.745 4.745 0 0 1-.479-.236c-2.232-1.26-2.997-4.054-1.708-6.238l3.111-5.273c1.289-2.185 4.143-2.933 6.375-1.672s2.997 4.054 1.708 6.239l-1.944 3.295ZM9.126 18.33a.752.752 0 0 0-.284-1.04.787.787 0 0 0-1.063.28l-1.944 3.296c-1.719 2.912-.699 6.636 2.277 8.317 2.976 1.682 6.782.684 8.5-2.229l3.111-5.273c1.718-2.912.699-6.636-2.277-8.318a6.327 6.327 0 0 0-.9-.419.694.694 0 0 0-.833.312c-.256.434.007.99.476 1.19.162.069.322.147.479.236 2.232 1.26 2.997 4.054 1.708 6.238l-3.111 5.273c-1.289 2.184-4.143 2.933-6.375 1.672s-2.997-4.054-1.708-6.238l1.944-3.296Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt; &lt;defs&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/defs&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/button&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="32" viewBox="0 0 32 32" width="32" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt; &lt;defs&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/defs&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; “从那时起，这只猫就会躺在公寓门口，但不会进去。如果它放在门口，就意味着那个地方的人会死。然后迟早，两天或一年后，有人死了，每个人都会看着猫接下来睡在哪个门口。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “猫知道谁会死吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “它怎么知道？不，是我爸爸搬走了那只猫。他说很容易知道轮到谁了。这不是第六感或任何东西——它只是需要真正的注意力。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “如果有人在事故中突然死亡怎么办？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “那件事确实发生了，但人们认为这只猫表明了上头下达的死刑判决，而事故则是另一回事，而不是酋长本人造成的。但我也问过我爸爸同样的问题。我问他是否相信鬼魂，相信死人会回来，相信活人会死而复生——嗯，所有这些东西。你知道他说什么吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “他说什么？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “他做到了。我的父亲！他说他当然相信，这就是我们必须对付他们的原因。你能想象吗？你知道最有趣的事情是什么吗？你知道那是什么吗？我问你。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “抱歉，对了。最搞笑的事情是什么？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “他本人失踪了。就像幽灵一样，明白吗？二十年后的一天，我挂在帝国酒店的平台上擦窗户，然后我看到了令人惊奇的东西。我停止打扫，用手像护目镜一样向里面看去。这是一间豪华房，大床，书桌，阅读椅，灯无处不在。谁在里面解开他衬衫的扣子？就是我，我自己，还有我。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “什么意思，是你吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “是我，三十岁了。但是，我告诉你，一开始我很震惊，没有意识到那是我的父亲。这是一种震惊，就像看到一个你认识了一辈子的人，同时你又敏锐地意识到你根本不认识他。这就像与酋长本人面对面一样。于是，他解开最后一颗扣子，看着我。但他毫不惊讶地看着我，然后朝我走来，现在他离我很近，如果窗户开着，我就能摸到他。如果绳子突然从横梁上松开，我可以抓住他。他离我很近，他本可以救我的。但他拉上了窗帘。他关闭了它们。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;好几秒，男人没有再说什么。莉迪亚睁开了眼睛。对面大楼的灯已经灭了，一切都变得更暗了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “理解？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “是的，”她说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你明白什么？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她确实在思考这个问题。有件事她还不太明白。也许她需要的只是多一点时间。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “请给我一分钟。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “当然，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然后两人就静静地坐在那里。她又回顾了一遍这个故事，但很快她又想起了她的母女，然后她感到太累了，以至于她也无法解决任何关于她们的事情。她想知道在这种情况下自己是否真的能够睡着，一秒钟后她就睡着了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当莉迪亚醒来时，那个男人已经不在了。阳光一瞬间刺痛了她的眼睛，她的身体也感觉僵硬。她必须慢慢移动。沙发的另一端，老妇人正在睡觉，头歪向一边。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;厨房里传来噪音和咖啡的香味。地板上的陶瓷和瓷器碎片都被扫到了墙上。坏掉的椅子已被捡起并放在走廊上。她环顾四周寻找枪，但没有看到。有故障的灯现在亮了。这是她多年来第一次看到它打开。它的塑料灯罩具有柔软而光滑的半透明感，它的光线照射到桌上铺着的洗碗巾上，还有果酱罐、黄油盘、牛奶和她用作糖罐的没有把手的小杯子。那人进来了，端着三个盘子，放在桌子上。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “鸡蛋，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他看上去精神焕发，精神焕发。老妇人在沙发的一端动了动，睁开眼睛，环顾四周，迷失了方向。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你有钱吗？”她问莉迪亚。 “我要马上坐火车。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;目前尚不清楚她的要求是真实的还是开玩笑的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “妈妈，鸡蛋。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他走过去，把妈妈扶起来。老妇人似乎很生气，责骂着他。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你以为我不知道怎么找到回家的路吗？嗯？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们一起走到桌边，他为她拉开一把椅子，把一个盘子推向她。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “一切就绪，”他说着，递给母亲一些银器。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;老妇人咬了一口。他还站在她身边，给她倒了杯咖啡。这时候他才转向莉迪亚。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “拜托，”他说。 “来吧，每个人都够了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉迪亚站了起来。尽管她已经麻木了，但她的动作却出乎意料地轻快。在灯光下，这间公寓显得不太熟悉；感觉比平常更温暖、更舒适。男人在母亲对面坐下，开始吃饭。他把莉迪亚的盘子放在桌子的一头。她知道自己一口也吃不下，但还是走过去坐下。她用手掌揉了揉脸。男人给她倒了一杯咖啡，她一边喝着，一边看着母子俩吃完早餐。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我从梳妆台、珠宝和信用卡里拿走了钱。我把你的手机落在你女儿的床头柜上了。还有什么我可以为您做的吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉迪亚缓缓摇头。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他把包扛在肩上，帮母亲穿凉鞋，然后转向她。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “很遗憾事情必须这样，”他说。 “但是，即使你需要我，也不要试图找到我。对于你这样的人来说，最好的事情就是再也没有我的消息了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她点点头。他也点点头，算是告别。他向母亲伸出手臂，母亲握住了他的手臂，二话不说，他们就朝前门走去。莉迪亚一直等到听到门关上的声音，然后坐在那里想象了很长一段时间——白色、封闭、一动不动——好像在努力记住它。当她确信他们真的走了之后，她才慢慢倾身确认。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最后，她长长地叹了口气。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她环顾四周，在地板和墙壁上寻找一个洞，一个记号。因为发生了一声巨响，这种可能性仍然存在，尽管邻居们都没有礼貌地过来检查她。而且，如果她没有找到那个洞，是不是就意味着她已经死了？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然后她注意到鸡蛋仍然在她面前。她拿起叉子咬了一口，然后又咬了一口，又咬了一口。她还没意识到自己有多饿，就已经把盘子吃完了。她太饿了，想知道冰箱里还有什么东西可以吃，她惊讶地发现，想都没想，她又站了起来。 ❖&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;（由梅根·麦克道尔翻译自西班牙语。）&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;这是取自《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Good-Other-Stories-Samanta-Schweblin/dp/0593803108/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;善恶等故事&lt;/a&gt;》。&lt;/em&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sun, 26 Jan 2025 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2025/02/03/a-visit-from-the-chief-fiction-samanta-schweblin</guid></item><item><title>为什么玛丽安·巴德主教想与唐纳德·特朗普交谈</title><link>https://www.newyorker.com/news/the-new-yorker-interview/why-bishop-mariann-budde-wanted-to-speak-to-donald-trump</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-01-26T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6793ed20a0d6bcfa72aeeda3/16:9/w_1280,c_limit/updated-Griswold-Bishop_Budde_0128-Jared-Soares.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;华盛顿特区圣公会主教玛丽安·巴德 (Mariann Budde) 牧师有着践行所谓“预言传统”的历史：指出世界的弊病并谴责那些制造这些弊病的人。 2020年，唐纳德·特朗普总统下令驱散拉斐特广场上的“黑人生命也是命”抗议者，然后&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/donald-trump-and-uses-and-misuses-of-the-bible"&gt;手持圣经&lt;/a&gt;站在圣约翰教堂前&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/letter-from-trumps-washington/bunkerboys-photo-op-war"&gt;拍照&lt;/a&gt;，她表达了愤怒。 “先生。特朗普用神圣的象征来掩盖自己的精神权威，同时拥护与他手中的《圣经》相对立的立场，”巴德在一篇&lt;a href="https://www.nytimes.com/2020/06/04/opinion/trump-st-johns-church-protests.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;专栏文章&lt;/a&gt;中写道。当特朗普在 2020 年竞选连任时，她表示她已经“放弃与特朗普总统交谈”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而本周早些时候，巴德在华盛顿国家大教堂的讲坛上直接亲自向特朗普总统发表讲话。她近十五分钟的布道集中讨论了她所说的民族团结的三个必要要素：尊严、诚实和谦逊。然后，在布道即将结束时，她又添加了第四条，呼吁特朗普“怜悯”美国人民，特别是目前感到恐惧的移民和 LGBTQ 群体成员。她讲道的最后两分钟迅速走红，引起了特朗普支持者的愤怒，他们评论说，她应该被列入“驱逐名单”，并且巴德是“为什么女性不应该担任牧师、神父或主教的证据” ”。特朗普在真相社交网站上发帖称巴德是“所谓的主教”。 “她的工作不太擅长！”他补充道。 “她和她的教会欠公众一个道歉！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;巴德是 2023 年出版的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/How-We-Learn-Be-Brave/dp/0593539214" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;我们如何学会勇敢&lt;/a&gt;》一书的作者，她没有为自己的言论向特朗普或其他任何人道歉。周四早上，她在华盛顿特区的家中通过电话与我交谈。在一段四十分钟的谈话中，巴德反思了她在布道中打算说的内容，以及她的角色。她一生中的祈祷，以及宗教领袖解决当时社会和政治现实的责任。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你提到，你在听到特朗普谈论上帝的旨意并在就职演说中援引国王的神圣权利后决定谈论仁慈。您能否向我们介绍一下您是如何决定说出真相的，以及祈祷在其中发挥的作用？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我开始对团结的三大支柱感到不完整、不安——觉得缺少了一些东西。所以，实际上，在周一早上之前，我一直在挣扎，只是与那些与我分享我的想法和想法的人来回交谈。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周一的某个时候——我不记得是什么时候了，但那是在对我们社会中的所有人进行全面描述的背景下，这些描述是如此严厉，与我所知道的真实情况、最常见的情况不一致。我们都知道这是真的——&lt;em&gt;怜悯&lt;/em&gt;这个词不断出现在我的脑海里，怜悯和同理心。我决定保持仁慈，部分原因是我知道，在当时的情况下，在那一刻，我需要尊重总统的职位，而且正如我所说，数百万人信任他，并且相信他。指望他来领导国家。正如他所说，他本人感到自己有幸让美国再次伟大，但同时也能发挥领导作用，对吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我试图找到一种方法，将那些不属于他在就职演说中所描述的团结愿景的人带入会议室，事实上，也不属于他在整个竞选期间谈论我们国家的方式。当然，我也在祈祷。我在自己的内心对话中与不同的人交谈。所以我选择请求怜悯，我也试图让我所指的那些需要怜悯的人——那些害怕的人——变得人性化。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我估计那天早上大教堂里大概有一千人。我猜测房间里的孩子的父母是同性恋，甚至可能是变性人，或者他们自己是同性恋，所以他们会知道一些挣扎。我试图使我们变得人性化，让我们拥有同样的精神，当我们互相了解时，我们的相似之处多于我们的不同之处。而且，在谈到移民人口时——尤其是那些来到这个国家并承担维持我们社会运转的任务的人，他们经常在幕后或下班时间做着非常辛苦的劳动——要说的是我们很多人都认识这些人。我想把它们带入房间，以帮助唤起真实人物的形象，而不是宽泛的类别或特征。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;写作——你是一名作家，所以我想你明白这一点——对我来说是一种祈祷形式。它涉及一切，对吗？我存在的每一个方面，我所有的自我，我的不安全感，我的优势。您知道那些罕见的时刻，当您感觉自己真正有精力写作时，以及其他时候，当您感觉自己要在屏幕前睡着时吗？这都是祈祷，所以这当然也是其中的一部分。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你过去曾说过与特朗普交谈毫无用处，你已经不再与特朗普交谈了。当我听的时候，我想，是的，你对他说话，但你是在对特朗普说话吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这真的很有趣。我想当我过去说我不再与特朗普交谈时，我的真正意思是我已经放弃了我的言论会对他产生任何影响的任何幻想。我不认为我是他认为值得倾听的可靠声音。我敢说情况仍然如此。然而，在那一刻，我选择亲自对他讲话。我本可以将其保留为广泛的第三人称复数，就像我对其他三个[统一原则]所做的那样，对吧？我们需要这三样东西。我们都需要这样做。但我想，在那一刻，我会尊重他的职位。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;作为一种沟通技巧，家庭系统的人经常会告诉我们，如果你真的想让你圈子里的人听到你的声音，就让他们无意中听到你和别人说话。就像如果我的孩子，我成年的孩子，和别人谈论他们的生活，而我碰巧在偷听——我坐在厨房里切菜，你知道我的意思——而他们正在和一个大学朋友，或者他们正在与家人朋友或叔叔交谈，他们说的方式不同，我听的方式也不同。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我实际上指望人们能无意中听到我与特朗普的谈话，以一种能够与他们沟通的方式。所以就是这样。另一部分是，我非常清楚，我不仅仅是在向聚集在大教堂避难所的人们讲话，而且我们实际上是整个政治季节持续进行的公共讨论的一部分。正如我所提到的，我们现在认为某些言论是正常的，尤其是在政治季节，这是一种非常危险的治理国家的方式。如果我们总是这样说话，作为一个国家，我们就会走上自我毁灭的道路。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你刚才谈到了你的孩子，作为牧师的孩子，我对政治如何影响个人有一些经验。我想你的孩子一定会为你感到骄傲。他们怎么样？你的家人对这一切还好吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;我有两个成年儿子，他们都非常支持我。当然，他们还有朋友、社区和同事，这对他们来说有点旋风。他们很自豪，他们很感激，但他们也是他们自己，你知道吗？这些都是他们每天努力追求的目标。所以，从某种意义上说，我想向他们致敬。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我现在已经六十多岁了，所以我大部分时间都在思考如何才能以一种方式生活，让那些在我离开的岁月里为我身后的人带来风帆，当然是作为一名主教，等等上帝给我在这个地球上的时间。这是我现在最重要的工作：鼓励下一代——实际上是我们所有人，特别是那些将在我的一生中生活的人——生活在希望中。坚持那些构建社区的事情。为重要的事情而努力。信靠神。相信我们之外有一种值得信赖的精神力量，是力量和勇气的源泉。这些事情真的非常重要。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;人们只谈论你所说的一部分。所以我想问一下，您的讲道中还有其他需要引起注意的事情吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为整个开始的想法是：在一个如此多元化和差异的国家，团结意味着什么？这个国家真的可以是美国吗？在美国，这是一个古老的问题，涉及我们如何实现我们的愿望，以及我们未能实现这些愿望，以及那些呼吁我们实现这些愿望的人，以及我们改变的方式。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是我们的故事，或者是我们故事的一部分，但我们还有另一个叠加层，我试图描述它。我想我第一次听到&lt;a href="https://christiancitizen.us/building-a-movement-for-dignity-a-conversation-with-tim-shriver/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;蒂姆·施莱弗（Tim Shriver）&lt;/a&gt;这句话：蔑视文化。我们生活在这样一个时代，我们被社会化地回应那些在任何事情上与我们意见不同的人，就好像这是任何人可能想到或感受到的最糟糕的事情一样。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在那种蔑视的文化中，“仇恨”这个词很容易从我们嘴里脱口而出。我对此感到内疚——我很容易发现以牺牲他人利益为代价的笑话很有趣，尤其是当我不同意那些人的观点时。这已经变得如此常态化。其中有一点纯粹是人性的，但当它被社交媒体放大时，它就成为愤怒工业综合体的一部分：“让我说一些肯定会引起冒犯的事情，然后就看着每个人爆炸。”那么我们怎样才能注意到这一点呢？我们怎样才能超越这一点呢？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但是，我也能理解，如果我省略了最后一部分，讲道的效果将会大不相同。事实上，有人对我说：“考虑到人们会如何接受，你可能要考虑不说出来。”我真正敬佩的一个在公共领域工作的人——一个每天都在联邦政府中努力维护我们价值观的人——对我说：“听着，玛丽安，如果你不想去那里，你就不必去那里。” ”。我想了一会儿，然后想，好吧，但如果我不这样做呢？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她建议，如果我要这样做，“做一期，做一期。”所以我专注于移民，并与其他人分享。但我对他们说：“大家都在说什么，特别是关于跨性别儿童和 LGBTQ 的问题，以及他们的感受如何？”然后另一个人写信给我说：“你知道，如果我要求你包括一件事……。 。 ”。于是又出现了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我尽量不再孤立地做这件事，因为我只需要更多的眼睛和耳朵来帮助我思考这个问题。于是我和大教堂的通讯主管、我的好朋友凯文·埃克斯特罗姆 (Kevin Eckstrom) 在一起。我说：“你觉得怎么样？”他说：“是啊，是啊，把它放进去。”而他本人也是一名同性恋者。我想，好吧，我说的不是抽象的。这些不是我脑子里的简笔人物，而是真实的人，我朋友的孩子。所以我知道会发生什么，但如果我只是从“先生”开始。总统先生，我很想和您谈谈您在移民问题上的立场，”这是不合适的。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="玛丽安·布德" src="https://media.newyorker.com/photos/6793eb79a119d72cf0277887/master/w_1600%2Cc_limit/Griswold-Bishop_Budde_0128-Jared-Soares.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;p&gt; “如果你真的想让你圈子里的人听到你的声音，那就让他们无意中听到你和其他人说话，”巴德说。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;听着你的讲话，我想起了卡尔·巴特的名言，“一手拿着圣经，另一只手拿着报纸传教”。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我的老师是卡尔·巴特（Karl Barth），他非常喜欢这个表达方式。我想他甚至说过，“一只手拿着《纽约&lt;em&gt;时报&lt;/em&gt;》。”我认为我对此有两种看法，一种非常田园诗般的，另一种则更加具有公共意识。我有一位教授曾经说过——我全心全意地相信这一点——如果你知道人们在周日早上进入教堂时在想什么，那么承认这一点非常重要。他说，因此，如果你周围的环境、国家或世界发生了什么事，并且人们都在想这件事，你只需要承认这一点。这并不意味着它可以成为你布道的主题，但需要在某个地方为此留出空间。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;所以我相信这一点，并且我会尽我所能地尊重这一点。当然，我认为这对我们很重要。它可能不是报纸，总是，它可能是其他新闻来源。但要相信耶稣是为世界而来。耶稣为世界而来。这是他为之而死的世界。因此，不关心我们眼前范围之外正在发生的事情就是否认上帝所爱的世界。我全力以赴。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;当特朗普在竞选期间和“黑人生命也是命”运动期间，你曾发表过反对特朗普的言论。我想知道您现在得到的反应是否比以前更大。这对你来说是一个新的时刻吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;唯一的比较是“黑人生命也是命”抗议活动和拉斐特广场清理后的反应。人们开始聚集在圣约翰教堂，我们正在努力使广场成为一种休息场所，一个人们可以获得食物、消毒剂和口罩的避难所，你可以和他们一起祈祷，站在一处。声援那些和平抗议的人。当清理事件发生时，所有这一切都正在进行中。所以整个一波反应，无论是积极的还是消极的，在同样的旋风中持续了大约四五天。唯一的区别是，华盛顿地区有大量神职人员想和我一起发表声明。有大量的人涌入，他们说：“我们想回到广场。我们想在那里和你一起祈祷。”因此，还有另外一件事需要管理，但却失控了。然后，就像大多数事情一样，新闻循环继续，一切就消失了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是这个特定周期的第三天。所以我无法告诉你情况是好还是坏。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您收到了大量的回复，有正面的也有负面的。在负面反应中，您是否感受到了新的风险感？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;为了保持自己的理智，我不会花很多时间阅读评论。但那些一直在监视它们的人对其中蕴含的暴力言论的程度感到担忧。但老实说，我不能说情况是否更糟。 2020年我也没有读过它们。事实上，我当时的助手只是说：“是的，你没有读这些。你没有读这些。你只能读这些。”她只给了我那些支持的。但我说：“好吧，比例是多少？”她说：“哦，大约五十五了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我不知道这里是不是五十五。但我周围的人几乎普遍对此表示担忧。我不能说这是否准确，或者只是空气中弥漫着对我们社会暴力程度的恐惧。我认为有理由表明，我们的言论变得更加暴力，并且更加放肆地发表不加防范的言论。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您以激进而清晰的方式谈到了信仰的根源、基督教是什么以及耶稣的信息是什么。你认为自己属于预言传统吗？如果公平地说，作为激进的见证者和成为宗教左派的一部分对你来说意味着什么？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为你可以通过几种方式来争论。我想说我很正常。老实说，我不认为我说的是那么激进的话。我觉得这很基本。待人有尊严，诚实，谦虚。关心你的邻居——不仅关心你的邻居，而且关心陌生人。我的意思是，这是非常基本的精神实践。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现在，容易吗？不，这并不容易。但你不必是基督徒或有信仰的人才能拥护这些相当普遍的价值观。但我们生活在一个时代，我们现在由一位总统领导，按照他自己的定义，他是一位颠覆者。他确实决心破坏我们社会的运作方式。他感到自己肩负着巨大的使命去做到这一点。他有很大的影响力。而且，至少在他就任总统的最初几天里，他正在按照他在竞选中承诺的方式领导这个国家，他对整个人类以及作为这个国家意味着什么的假设是严酷和煽动性的。 。所以我想说，作为一个美国人和一个基督徒，我几乎处于中间位置。如果它给人一种激进的感觉，那只能说明我们所处的时代。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;在特朗普对你的众多侮辱中，你的服务“非常无聊”的想法让我笑了。我想，好吧，那个人参加了多少次圣公会仪式？因为这很典型。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;你知道，这也让我发笑。说实话，我觉得我们的很多服务很无聊。我试着让他们活跃一点，对吧？我的意思是，我们总是可以做得更好。他当然有权发表自己的意见。这些服务还能继续吗？他们确实这么做了。有很多音乐。有很多不同的祈祷祈求。我们有很多人参与服务，所以我可以理解他感到有点焦躁。我不认为这不是他的偏好。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我在那座大教堂里连续坐了好几个小时。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的，它们可以很长——我们喜欢我们的话语。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我一直在想你不必说的话，那就是你是一个在美国新复兴的基督教形式面前的讲坛上的女人——无论我们谈论的是保守福音派还是我们谈论的是这个天主教徒反对女性担任神职人员的新势力。您于 1989 年出家。对吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是正确的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;圣公会于1974年首次任命女性为圣职。那么对于您来说，作为一名女性、一名神父，现在又一名主教，您是否遇到过反对？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;轻度反对；与第一批女性所经历的相比，这算不了什么。我是在经历了最艰难、最艰难的斗争和抵抗之后才来到的。当我当选主教时，已经有几位女主教了。所以我想说，我很幸运能够成为那些从我之前的人那里受益的人之一，我努力记住他们并尊重他们，并为其他人敞开大门，因为大门为我敞开。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;让我惊讶的是，你的布道中被忽视的一个方面就是它的田园风格。这是一条关怀的信息，说话时充满了温柔和谦逊。作为一名牧师，您对听您讲话的人在此时如何照顾自己并继续前进有什么建议吗？你如何照顾自己？你如何继续前进？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为这是一个非常好的问题。当我写《我们如何学会勇敢》时，我确实感觉到有一种内在的——嗯，你知道，霍华德·瑟曼所说的“真实的声音”。我们在这里并不孤单。我们并不彼此孤立。宇宙中有一种力量在起作用，它最终是为了善，我们可以利用它，赋予我们力量。对于有信仰的人，我们给他们起非常特殊的名字。但即使对于那些不存在的人来说，也有一些方法可以描述这种比我们更大的赋权感，并且可以以令我们惊讶的方式通过我们发挥作用。我们无法控制它。我们无法根据命令唤起它，但它是真实的，我们可以依靠它，它让我们所有人都能做出非凡的事情。当我们齐心协力时，我们就可以移动以前看似无法移动的大山。我确实相信这一点，我确实相信这就是信仰的生活，但你不必是一个有信仰的人，才能相信人类与生俱来的能力，可以将爱、善良和真正的力量引导到我们自己的生活中，进入世界。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sun, 26 Jan 2025 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/the-new-yorker-interview/why-bishop-mariann-budde-wanted-to-speak-to-donald-trump</guid></item><item><title>特朗普上任第一周的复仇精神</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/a-spirit-of-vengeance-in-trumps-first-week</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-01-25T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/63755311573147b2b8a3132b/16:9/w_1280,c_limit/The%20Political%20Scene%20B%20Glasser%20Mayer%20Osnos%20From%20Washington.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;|&lt;a href="https://link.chtbl.com/IDDfK8Wb" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/news-politics"&gt;&lt;em&gt;注册&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;em&gt;接收我们每周两次的新闻与政治通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;华盛顿圆桌会议讨论了特朗普总统上任的第一周，在此期间，他打破了现代总统在第一天签署的行政命令最多的记录。总统的就职演说和一连串的命令似乎是由四年任期内积累的不满情绪、四次刑事起诉和强烈的复仇欲望驱动的。以复仇形式出现的愤怒机器最终会抑制政府履行其职能吗？此外，圆桌会议还讨论了圣公会主教玛丽安·布德 (Mariann Budde) 在跨宗教祈祷仪式上的讲话，以及向权力说真话的重要性。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;本周阅读：&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt; “ &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/letter-from-trumps-washington/trump-is-already-drowning-us-in-outrages"&gt;特朗普已经让我们陷入愤怒之中&lt;/a&gt;”，苏珊·B·格拉瑟 (Susan B. Glasser)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;乔纳森·布利策 (Jonathan Blitzer) 的《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-lede/the-unchecked-authority-of-trumps-immigration-orders"&gt;特朗普移民令不受约束的权威&lt;/a&gt;》&lt;/li&gt;&lt;li&gt; “&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/fault-lines/the-big-tech-takeover-of-american-politics"&gt;科技巨头接管美国政治&lt;/a&gt;”，作者：Jay Caspian Kang&lt;/li&gt;&lt;li&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-political-scene/why-is-the-mastermind-of-trumps-tariff-plan-still-sitting-at-home-in-florida"&gt;为什么特朗普关税计划的策划者还坐在佛罗里达州的家里？&lt;/a&gt; ”，作者：本杰明·华莱士·威尔斯&lt;/li&gt;&lt;li&gt;“&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-lede/how-much-power-does-president-trump-have"&gt;特朗普总统有多少权力？&lt;/a&gt; ”，作者：Jeannie Suk Gersen&lt;/li&gt;&lt;li&gt; “&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-lede/donald-trump-invents-an-energy-emergency"&gt;唐纳德·特朗普发明了能源紧急状态&lt;/a&gt;”，作者：比尔·麦基本&lt;/li&gt;&lt;li&gt;“ &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/q-and-a/what-a-second-trump-admnistration-means-for-ukraine-and-the-world"&gt;特朗普 2.0 对乌克兰和世界意味着什么&lt;/a&gt;”，艾萨克·乔蒂纳 (Isaac Chotiner)&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://link.chtbl.com/p7tKbZe1" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论您在哪里收听播客，都&lt;/a&gt;可以收听。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 25 Jan 2025 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/a-spirit-of-vengeance-in-trumps-first-week</guid></item><item><title>唐纳德·特朗普打开爱国者翼的大门</title><link>https://www.newyorker.com/news/the-lede/the-doors-to-the-patriot-wing-are-thrown-open</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-01-25T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6793f338b3e15f768548607e/16:9/w_1280,c_limit/Hitchens-J6-Schmidt.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;华盛顿中央拘留所位于美国国会大厦以东两英里处，距离已废弃的 RFK 体育场沿阿纳科斯蒂亚河下游约半英里。电椅处决和此前的绞刑曾经是在餐厅的角落里进行的。许多因 1 月 6 日&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2021/01/25/among-the-insurrectionists"&gt;闯入国会大厦&lt;/a&gt;而被定罪或候审的人在过去几年中一直被关押在那里。有一段时间，他们都住在同一个吊舱里——有人称之为爱国者翼——每天晚上他们都会一起唱国歌。特朗普将他们的合唱表演添加到了他的海湖庄园 iPad 播放列表中，并在他的集会上播放。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在过去的一年里，当我偶尔参观设施外的&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/american-chronicles/the-vigil-keepers-of-january-6th"&gt;夜间守夜&lt;/a&gt;活动时，所谓的 J6 人质的家人聚集在一起祈祷并接听内部的电话，我常常是唯一出现的人之一。近千天来，一小群人聚集在这座破旧建筑的阴影下，等待&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/donald-trump"&gt;唐纳德·特朗普&lt;/a&gt;连任，然后赦免他们的家人。有时，整件事看起来有点牵强。妮可·雷菲特 (Nicole Reffit) 的丈夫盖伊 (Guy) 是德克萨斯州百分之三的人，是第一个受到审判的暴徒，在被判刑后被转移到华盛顿。 （盖伊站在国会大厦的台阶上，穿着拉链、防弹衣、扩音器和枪；在审判中，检方辩称他“点燃了引发骚乱的火柴”。）妮可和盖伊的儿子，杰克逊就是将盖伊交给联邦调查局的人&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;莱德&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/the-lede"&gt;&lt;em&gt;对您今天需要了解的内容进行报告和评论。&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;盖伊宣判后，他的女儿佩顿对法院外的一群人说，特朗普应该承担责任，应该被判终身监禁。 （“当特朗普总统讲话时，我真的可以看到我父亲的自负和个性是如何屈服的，你可以看出他听特朗普的话就像他真的在对他说话一样，”她在法庭上写道。）妮可 (Nicole) 和她的两个女儿莎拉 (Sarah) 和佩顿 (Peyton) 在守夜活动中，她们的家庭生活已与 2024 年选举的结果密不可分。妮可搬去与米基·威特霍夫特 (Micki Witthoeft) 住在一起，后者的女儿阿什莉·巴比特 (Ashli​​ Babbitt) 在六号试图进入议长大厅时被枪杀。他们的房子绰号“鹰巢”，成为访问华盛顿的被告家属的聚集地。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周一晚上，特朗普就职几个小时后，在国会大厦圆形大厅——四年多前他的支持者曾冲进过这个房间——他赦免了所有 1 月 6 日的骚乱者。当捐助者和嘉宾在全市各地的就职舞会上跳舞时，大批支持者聚集在监狱对面，要求释放 J6 人。一排华盛顿特区警察封锁了该设施的入口。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;新上任的白宫司法部联络员保罗·英格拉西亚 (Paul Ingrassia) 穿着黑领带出席就职舞会，前往华盛顿特区监狱。英格拉西亚穿着燕尾服，戴着围巾，向人群发表讲话。他宣布几天前因袭击警察而被判刑的安德鲁·瓦伦丁和马修·瓦伦丁兄弟即将出庭。 （他们将路障推向警察，其中一人试图偷接力棒。）一些囚犯显然希望及时出去参加就职舞会。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;人群似乎期待着一个电影般的时刻，所有的 1 月 6 日党人都会像大规模越狱一样涌出设施，冲过警察防线，与他们的支持者和家人一起，随着《基督教青年会》的音乐起舞。草。然而第二天下午，他们仍在等待。当我到达时，妮可正在流着喜悦的泪水，并带领一群人随着歌曲《特朗普列车》跳舞；盖伊已被释放，正在前往华盛顿的途中。本·波洛克 (Ben Pollock) 从佛罗里达州来接孩子，他的儿子和女儿被指控袭击执法人员，然后逃亡，目前双双被关押在华盛顿监狱。他挥舞着美国国旗并说：“哈利路亚。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;尽管如此，聚集在一起的人群还是很不耐烦——为什么还没有让所有人都出去呢？自由核心小组代表劳伦·博伯特和伊莱·克兰从国会大厦开车过来，告诉典狱长快点。博伯特在设施内发布了一张自拍照：“&lt;em&gt;现在就释放他们&lt;/em&gt;！”她穿过警戒线，走向等待的人群。 “根据美国马歇尔的说法，他正在一一处理他们，拿到所有的文件。我希望特朗普总统或司法部长帕姆·邦迪介入并帮助我们与美国法警一起解决这个问题，并确保这不会成为一个文书工作问题。这些人已经付出了太多的时间——比他们应该付出的时间还要多。”她邀请释放的囚犯到国会大厦参观。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我遇到了布兰登·费洛斯，他于今年早些时候被释放，此后一直住在华盛顿。研究员们通过破碎的窗户进入国会大厦，举着特朗普旗帜，并在参议员办公室抽了部分大麻烟。随后，他在网上发帖称：“看到这些成员为自己的生命安全感到恐惧，我感到很高兴。对于他们对这个国家所做的和正在做的事情，我希望他们生活在持续的恐惧之中。” （他认为自己之所以被捕，是因为他在离开国会大厦时在电视节目中向 CNN 透露了自己的全名。） 研究员们穿着移民和海关执法局的风衣和黑色巴拉克拉法帽。他告诉我，他在监狱外彻夜未眠，等着看谁会出来。他与誓言守护者领袖&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/news-desk/the-oath-keepers-radical-legal-defense-of-january-6th"&gt;斯图尔特·罗兹 (Stewart Rhodes)&lt;/a&gt;共进早午餐，特朗普已对他的十八年徒刑进行了减刑。 （2020年12月，罗德建议特朗普援引《叛乱法》，以便总统可以号召&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/news-desk/what-the-conviction-of-stewart-rhodes-means-for-right-wing-militancy"&gt;誓言守护者&lt;/a&gt;镇压拜登的“政变”；第六天，他并没有进入国会大厦，而是如检察官所说，充当“在战场上勘察部队的将军”，在弗吉尼亚州的一家康福特旅馆管理着一支由武装民兵组成的“快速反应部队”，如果需要的话可以进行部署。）罗兹，他曾一直在马里兰州服刑，获释数小时后前往华盛顿特区。他想加入在监狱外等待的家人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;随着下午的时间推移，华盛顿特区官员开始向将汽车停在草地上的支持者发放停车罚单。有人分发了暖手宝。一辆租来的巴士处于空转状态，以防一大群人同时被释放；窗户上的一块牌子上写着“&lt;em&gt;没有人被抛在后面&lt;/em&gt;”。一位女士告诉我，她听说有传言说私人飞机被借给那些在该国其他地区被释放并想来华盛顿的暴徒。其他人则通过直播表达了对持续等待的不满，并呼吁逮捕华盛顿市长穆里尔·鲍泽。几个穿着骄傲男孩服装的家伙在附近闲逛。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;即使是那些与特朗普关系密切的人也对这次全面赦免感到惊讶。妮可总是告诉我，她认为应该根据具体情况具体分析。人群中间，一名记者正在向罗德询问那些被赦免的暴力罪犯的情况。 （1 月 6 日，超过 140 名警察受伤。今年夏天，大卫·登普西 (David Dempsey) 因踩踏警察的头部和用家具殴打他们而被判处 20 年徒刑，现已被赦免。）&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “那么，”罗德问那些暴力犯罪者，“他们受到审判了吗？”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; “我相信是这样，”他的对话者回答道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “但是他们得到了公平的审判吗？答案是否定的，”他回答道。 “如果审判不公平，就会被推翻，”罗兹说。 “他推翻了一次不公平的审判。法院不会这样做，但特朗普总统可以而且愿意，这就是开国元勋设计我们系统的方式。这就是为什么他拥有赦免和减刑的权力。乔治华盛顿赦免了所有参与威士忌叛乱的人。他们有罪吗？是的。但他希望平息当时国内的动乱。杰斐逊赦免了根据《外国人法》和《煽动叛乱法》被定罪并被判入狱的人——记者、编辑。当时没有上诉法院推翻了他们的任何定罪，但杰斐逊却推翻了。 。 。 。这是纠正错误的一种补救措施。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;罗德遇到了一位同样刚刚被释放的朋友。朋友说：“我爱你，我的朋友。你对南希·佩洛西领导的联邦叛乱有什么话要说吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你失败了，”罗德回答道。他们拥抱了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;有人问罗德誓言守护者的下一步是什么。 “我们的使命是保护宪法，”他说。 “希望卡什·帕特尔能够介入并清理联邦调查局，希望克里斯蒂·诺姆能够在国土安全部做同样的事情。”他说，J6 案件的检察官“需要因这些罪行而受到起诉。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我爱你的精神，”朋友说。 “你准备好进攻了吗？”朋友问道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “第一步是拒绝遵守或参与谎言，”罗兹说。 “那我们拭目以待吧。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;七点三十分左右，又有几名囚犯被过滤出来。他们加入了人群，演唱了李·格林伍德（Lee Greenwood）的《上帝保佑美国》。妮可分享了来自全国各地的获释囚犯聚集在她和威特霍夫特家里的照片。第二天早上，费洛斯开车送妮可、佩顿和莎拉去机场接盖伊。他在俄克拉荷马州获释后从达拉斯起飞。摄制组跟随他们到航站楼捕捉团聚的画面。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;回到家里，盖伊和罗德第一次见面。 （“小心华盛顿特区，”妮可在推特上发了一个哭笑不得的表情符号。）当天晚些时候，盖伊与妮可和维特霍夫特一起去了监狱，在那里他被视为英雄。罗兹 (Rhodes) 就在几英里外的众议院办公大楼内的邓肯 (Dunkin&amp;#39;) 餐厅。他来到国会大厦是为了会见共和党议员。当天下午，众议院议长迈克·约翰逊宣布，一个新的司法机构特别小组委员会将对 1 月 6 日事件进行调查，并改写有关该事件的“虚假叙述”。罗德在离开之前在国会大厦拍了一些电视节目。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;晚上，当我回到监狱时，草坪又空了。许多囚犯已被释放，但一小群人仍在原来的地点进行夜间守夜活动。妮可和威特霍夫特设置了扬声器来播放他们的音乐；监狱里剩下的人仍然不得不听“操乔·拜登”的颂歌。盖伊看着妮可进行每晚的守夜直播。莎拉告诉我，她希望她的母亲和维特霍夫特能够继续住在一起，即使现在盖伊回来了。雷菲特夫妇的儿子杰克逊在电视上表示，自从赦免令颁布以来，他再次受到人们的威胁，这些人对他向联邦调查局举报他的父亲感到愤怒。 （罗兹的前妻塔莎·亚当斯正在网上为“跑步基金”筹集资金，以防她决定需要逃离。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;每个人手拉手围成一圈祈祷并宣读效忠誓言，然后 Nicole 开始为最近获释的 J6 成员发言。有几个人站在寒冷中，穿着特朗普品牌的新服装。妮可给约翰·巴努埃洛斯打电话，约翰·巴努埃洛斯在爬国会大厦外的脚手架时向空中开了一枪，然后另一名最近出来的男子拿走了麦克风。 “没有人遵守这个国家的法律，”他说，指的是他被定罪的陪审团审判。 “这些政客犯​​下了叛国罪。我们需要为此恢复死刑，因为这是我们消除这些东西的唯一方法，”他说。人们又笑又欢呼。 “把它们挂在街上！”有人喊道。 “我们可以就我们想要如何做进行投票，”发言人回应道。 “不会是政客，而是我们人民。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 25 Jan 2025 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/the-lede/the-doors-to-the-patriot-wing-are-thrown-open</guid></item><item><title>我们在劳伦·桑切斯 (Lauren Sanchez) 的乳沟中看到了什么</title><link>https://www.newyorker.com/culture/critics-notebook/what-we-see-in-lauren-sanchezs-cleavage</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-01-25T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6793ebb1a119d72cf0277889/16:9/w_1280,c_limit/LaurenSanchez.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;还记得几年前胸部被宣布结束的时候吗？支持这一说法的数据点很脆弱，但仍然值得注意。 Pornhub 2017 年的一项研究表明，根据对成人网站搜索词统计数据的分析，千禧一代对查看&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/05/27/tits-up-sarah-thornton-book-review"&gt;女性胸部&lt;/a&gt;的兴趣不如长辈。事实上，至少自 2018 年以来，胸罩连锁店 Hooters 经历了一系列门店的持续关闭。随后，二十多场巴西提臀手术越来越受欢迎，这标志着美国的性爱焦点正在迅速从胸部转向臀部。 “这里有人觉得大胸部不再酷了吗？”一位二十多岁的女性在 2020 年向 Reddit sub r/bigboobproblems 提出问题。另一位用户回答道：“屁股现在很流行。”然后向原发帖者保证，“胸部最终会再次流行。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;近几个月来，这个时刻似乎终于到来了，而所谓的乳房地位的膨胀与电视和电影明星西德尼·斯威尼(Sydney Sweeney)的崛起有很大关系，她丰满的胸部吸引了似乎无穷无尽的媒体关注。去年三月，《纽约&lt;em&gt;邮报》的&lt;/em&gt;&lt;a href="https://nypost.com/2024/03/08/entertainment/the-week-sydney-sweeneys-boobs-exploded/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;头条标题&lt;/a&gt;是“&lt;em&gt;乳房是如何赢得胜利的&lt;/em&gt;”，称赞这位女演员成功地将全国的话题重新转向了女性的胸部。 （这篇文章大肆宣扬，“国情咨文是……胸部”。）“胸部又回来了”，同一家出版物在 6 月份&lt;a href="https://nypost.com/2024/06/21/lifestyle/boobs-are-back-sales-for-the-secret-bra-beloved-by-sydney-sweeney-scarlett-johansson-for-killer-cleavage-surge/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;宣布&lt;/a&gt;，宣传显然受到斯威尼等明星喜爱的俯卧撑式胸罩的回归，而Slate &lt;a href="https://slate.com/human-interest/2024/03/sydney-sweeney-breast-size-oscars-snl.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;指出&lt;/a&gt;，“在悉尼斯威尼，美国重新发现女性可以拥有胸部。” （这位女演员本人在主持节目时在《周六夜现场》小品中扮演猫头鹰餐厅的女服务员，并穿着一件印有“抱歉拥有伟大的乳房和正确的观点”字样的运动衫，表明她也参与了这个笑话。与此同时，右倾出版物表明，对斯威尼胸部的热烈关注与不断变化的政治气候有关。艾米·哈姆 (Amy Hamm) 在《&lt;em&gt;国家邮报》&lt;/em&gt;中&lt;a href="https://nationalpost.com/opinion/amy-hamm-wokeness-is-no-match-for-sydney-sweeneys-undeniable-beauty" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;写道&lt;/a&gt;，这位女演员的“满溢的杯子”是一个受欢迎的信号，表明我们“开始设想醒来的死亡”，而在&lt;em&gt;《旁观者》&lt;/em&gt;中，布里奇特·菲塔西 (Bridget Phetasy) &lt;a href="https://www.spectator.co.uk/article/boobs-are-back-thank-you-sydney-sweeney/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;称赞&lt;/a&gt;“那个咯咯笑的金发女郎，带着一抹微笑”的回归。令人惊叹的机架”，几乎被毫无幽默感的政治正确性“压垮了”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与这些保守派专家不同，我并不认为 hubba-hubba 风格文化的回归是值得特别庆祝的理由；斜视地物化女性，往好了说是幼稚的，往坏了说是掠夺性的。 （失败者们，把它放在裤子里。）不过，了解观察乳房意味着什么仍然很重要。 &lt;a href="https://www.forbes.com/sites/jackkelly/2023/08/12/skirt-lengths-lipstick-mens-underwear-and-champagne-sales-are-all-recession-indicators/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;长期持有的裙摆指数&lt;/a&gt;，一种将经济实力与女性裙子长度（牛市中的迷你裙，熊市中的中长裙）相关联的理论，不太适合我们当前的社会政治时刻，但考虑一下可能更有意义可能被称为布布指数。当我们所处的时代在公共领域对乳房进行公开关注时，这说明了什么？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;本周早些时候，我有机会想到这个问题，当时，像无数其他人一样，我看到前新闻主播劳伦·桑切斯和她的未婚夫、&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/fault-lines/the-big-tech-takeover-of-american-politics"&gt;亚马逊亿万富翁&lt;/a&gt;杰夫·贝索斯一起参加&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/donald-trump"&gt;唐纳德·特朗普&lt;/a&gt;的&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/letter-from-trumps-washington/donald-trumps-inaugural-day-of-vindication"&gt;就职典礼&lt;/a&gt;。桑切斯现年 55 岁，但似乎很享受各种皮肤科和美容干预措施，可以让她这个阶层的女性看起来更年轻、更紧致、更时尚。看起来是一件暴露的白色蕾丝紧身胸衣。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不言而喻，喜欢裸装的桑切斯应该被允许穿任何她想穿的衣服，炫耀任何她想炫耀的东西，事实上，有些人称赞她的&lt;a href="https://x.com/reverendmoney/status/1882189608144031763" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;吸血鬼&lt;/a&gt;， &lt;a href="https://x.com/Mochak123/status/1882205304458276937" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;不-fucks-given&lt;/a&gt; ，“ &lt;a href="https://x.com/aubreystrobel/status/1881771456775995411" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;拉丁阿姨&lt;/a&gt;”能量。 （提醒一下，这是一位拥有如此强大的生活乐趣的女人，据称贝索斯在两人还与其他人结婚时进行的一次秘密短信交流中称她为“活着的女孩”。 &lt;em&gt;《国家问询报&lt;/em&gt;》。）然而，对于桑切斯的乳沟造型，大多数人的反应都是负面的。她被 X 用户称为“垃圾”和“不合适”（更轻松一点的是， &lt;a href="https://x.com/ColorApril/status/1881488533850042598" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;不止一个人&lt;/a&gt;将她与 Sue Ellen Mischke 相提并论，后者是《宋飞传》中穿着胸罩作为衬衫的丰满角色）。前《推销日落》真人秀明星克里斯汀·奎恩 (Christine Quinn) 本人对精心设计的挑衅服装并不陌生， &lt;a href="https://x.com/XtineQuinn/status/1881441256590475616" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;她在推特上表示&lt;/a&gt;，桑切斯“穿着内衣，胸廓高高举起，就像美国宇航局将它们发射到轨道上一样”，是“推销日落第二季能量的巅峰”。保守派电台名人梅金·凯利 (Megyn Kelly) 直言不讳地表示，桑切斯“穿得像个妓女”，这已经不是第一次了。 “抱歉，没有人应该谈论你的乳房，”凯利在她的 SiriusXM 节目中&lt;a href="https://nypost.com/2025/01/21/media/megyn-kelly-rips-lauren-sanchez-for-wearing-bra-at-trump-inaugural/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;说道&lt;/a&gt;。 “他们应该谈论就职典礼。”当 Meta 的马克·扎克伯格被镜头捕捉到似乎&lt;a href="https://nypost.com/video/mark-zuckerberg-caught-staring-at-lauren-sanchezs-cleavage-during-inauguration/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;偷看&lt;/a&gt;桑切斯的胸部时，围绕这一造型的疯狂达到了顶峰。 （当然，很难确定地面上究竟发生了什么。在视频的&lt;a href="https://x.com/dmillerkc/status/1881386956090958160" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;一个版本&lt;/a&gt;中，桑切斯前面一排的一位女士似乎弯下腰，好像要从地板上捡起什么东西，也许这正是吸引扎克伯格目光的原因，尽管他那好色的学童的傻笑无疑支持了孤独的角狗理论。）后来，扎克伯格加大了赌注，点赞了当晚桑切斯在 Instagram 上发布的&lt;a href="https://www.instagram.com/laurenwsanchez/p/DFEyFddO_pL/?hl=en&amp;amp;img_index=1" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;帖子&lt;/a&gt;。就职舞会（有趣的是，悉尼·斯威尼（Sydney Sweeney）也对这篇文章点了赞），促使一位 X 用户&lt;a href="https://x.com/mintotsai/status/1881799559967551854" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;想知道&lt;/a&gt;“扎克（将）失去他的亚马逊黄金时期”。整件事都是一部粗鄙的青少年性喜剧，但主角都是科技大亨。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;与桑切斯的着装相比，梅拉尼娅·特朗普在就职典礼上佩戴的亚当·利普斯 (Adam Lippes) 扣子外套和埃里克·贾维茨 (Eric Javits) 宽边帽很有品位，甚至端庄。 （一位 X 用户&lt;a href="https://x.com/JoolesAdams/status/1881370945644089550" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;发帖称&lt;/a&gt;，“就在我沉浸在@FLOTUS45 的美丽和优雅之中时，劳伦·桑切斯 (Lauren Sanchez) 只穿着胸罩在散步。”然而，这可不是高雅或端庄的时代，而且是桑切斯，还有那双目光投向的人。扎克伯格，在我看来，他更符合当下对残酷直接的渴望。 （而且，梅金·凯利的粗暴行为也加入了这一行列。）在就职典礼上，特朗普谈到了他计划通过开创一个新的“美国黄金时代”来应对迫在眉睫的国家衰落幽灵，这一时代取决于然而，有一些相当古老的栗子：仇外心理、贪婪的美国扩张主义，以及，以免我们忘记，女人就是女人，男人就是男人。 （特朗普说：“从此以后，美国政府的官方政策是只有两种性别：男性和女性。”）我们的科技霸主——扎克伯格、马斯克、贝索斯——都在圆形大厅支持四十位女性。第七任主席致辞。扎克伯格最近在乔·罗根的播客上接受采访时表示，他觉得“企业界的很多人在文化上相当中性”，缺乏男性能量。 “拥有一种更多地庆祝侵略的文化有其自身的优点，而且非常积极，”他告诉罗根。扎克伯格最近刚刚从自己的男性化改造中走出来，这让他从一个苍白的程序​​员变成了一个皮肤黝黑、古铜色的兄弟，他公开地挑衅地看着桑切斯裸露的胸部，这似乎是特朗普就职演说的一个合适的压轴石。终于，我们回来了：女性再次与胸部平等，男性再次与硬体平等，秩序正在恢复，衰退正在被避免，上帝保佑美国。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 25 Jan 2025 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/critics-notebook/what-we-see-in-lauren-sanchezs-cleavage</guid></item><item><title>汤姆·布雷迪，扶手椅四分卫</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2025/02/03/tom-brady-nfl-on-fox-tv-review</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-01-25T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67916d7aefad4e75b0fbcd68/16:9/w_1280,c_limit/r45463.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;几个月前，当汤姆·布雷迪 (Tom Brady) 开始担任福克斯体育 (Fox Sports) NFL 评论员的职业生涯时，播出了一则广告。故事开始于布雷迪，他的脸各个角度，坐在一间不起眼的房间里的桌子旁，看着面前两个大显示器上的视频，笔记本电脑放在他的左右两侧，一台大电视贴在墙上。为什么他同时需要如此多的刺激尚不完全清楚，但这与极高的效率有关。无论是否退役，世界上最伟大的四分卫都没有奢侈地沉迷于连续的行动——一次只做一件事，是为迟钝者和失败者准备的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在电视上，专家们对他职业转变的傲慢大喊大叫。 “我就是不明白，”其中一位说道。 “汤姆·布雷迪，播音员？盖伊拥有世界上的一切。为什么要这样做？汤米，为什么？”因此，布雷迪受到了年轻版本的自己的挑战——密歇根大学的普通人、新英格兰爱国者队的英雄、穿着他最喜欢的球队旧金山 49 人队队服的小孩——提醒他迄今为止所做的一切努力并取笑他向他讲述职业生涯结束后松懈的诱惑。 “你为什么不躺在海滩上喝冰镇果汁朗姆酒发胖呢？”其中一位汤姆说道。上帝禁止！身材苗条、轮廓分明的汤姆从昏迷中醒来，决心证明他的仇恨者是错的。标语写道：“&lt;em&gt;汤姆·布雷迪重返工作岗位&lt;/em&gt;”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;确实，他回来了——并不是说他去了那么远的地方——忙着工作、赚钱，并没有那么巧妙地改变自己的形象。他与福克斯签订了一份为期十年、价值三亿七千五百万美元的合同——对于一个从未做过这份工作的人来说，这是一笔相当大的合同，但像布雷迪这样的名字是无价的。他早期的广播有点令人困惑。布雷迪和他的播音室搭档凯文·伯克哈特（Kevin Burkhardt）——一位真正有才华的逐场评论员一起——在比赛的关键时刻会保持沉默。当他吹奏时，通常是单调的第二男高音，带有不平衡的奇怪节奏。在描述达拉斯牛仔队四分卫达克·普雷斯科特时，他听起来像是在排练一些大满贯诗歌：“我认为他会发牌……” 。 。有了这样的压力。 。 。我们和其中一些年轻人讨论了这个问题。 。 。进攻线锋。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;去年夏天，在他开始在福克斯的演出之前，他让自己经历了一种非常现代的自私自利的屈辱：名人烤肉。对于像布雷迪这样的大人物来说，烤肉是一个机会，可以展示自己是一位优秀的运动家，并且在忍受公开侮辱的烧伤过程中，培养自己的个性。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;烘焙计划对布雷迪来说适得其反。他最近刚刚与结婚十三年的妻子——巴西超模吉赛尔·邦辰 (Gisele Bündchen) 离婚。小报上关于两人分手的细节——邦辰和她的新武术家情人把梦想四分卫撞倒了几根，毁了他的名声——为这部像鲨鱼一样寻找密友的漫画提供了太多素材。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2018 年，布雷迪在爱国者队任职后期，他与教练比尔·贝利切克 (Bill Belichick) 一起在这支球队中成名，他又经历了一次电视冒险。他是一档名为“汤姆与时间”的节目的明星，该节目在命运多舛的 Facebook Watch 上播出。在这里，他被描绘成一位忠诚的父亲、一位健康和健身爱好者、一位对职业体育运动的蹂躏发起猛烈攻击的角斗士。观众们看着他亲吻自己的孩子，在海滩上训练，揭示了他对身体里的东西的极度挑剔。在一集中，布雷迪描述了他与足球的关系，好像它一半是浪漫的，一半是治疗性的。 “在七万人面前，我真的可以做我自己，”他说。 “如果我想对某人尖叫，我可以对某人尖叫。 。 。 。它让我能够以一种非常真实的方式成为我自己。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;所有这些公开的扭曲——有家室的男人、随和的普通人、带有一丝精神病的竞争者——都清楚地表明了布雷迪所体现但并未发明的一个问题：四分卫应该是什么样的人？橄榄球在美国文化生活中的地位稀缺，这使得四分卫——我所说的象征性角色所需要的只是一只手臂和一个微笑——成为诺曼·洛克威尔世界的大使。这是一个真正的、热血的男人，敢于承担责任，接受挑战，始终以优雅的态度对待他人。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;布雷迪在大学毕业时并不是一个高顺位选秀球员。没有人对他抱太大期望。通过从不吉利的开始披上超人的斗篷，他帮助延续了四分卫的创造神话：这种成功与死记硬背的运动能力、智力或基因遗传无关。相反，胜利是努力工作、高尚品格和纯洁心灵的结果和证据。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这种性格在布雷迪的主要场上对手之一佩顿·曼宁的职业生涯中表现得很明显。曼宁出身于南方橄榄球界，他的父亲阿奇是新奥尔良圣徒队的四分卫，他的兄弟伊莱是纽约巨人队斗志旺盛、勇敢的领袖，而他的侄子阿奇很快就会被征召入美国国家橄榄球联盟，但是他的卓越表现似乎是当之无愧的。他的比赛充满了细微的调整和快速的决定。他以百科全书式的方式掌握你扔给他的任何剧本而闻名。如今，他拥有一家制作公司，其主要产品是“Manningcast”，这是佩顿与伊莱共同主持的 ESPN2 节目。当他们观看足球比赛并聊天时，佩顿给人的印象是一个很棒的人，一个开明的好老男孩。他似乎并不被恶魔驱使，也没有主宰任何人的需要。很容易理解为什么他的队友似乎都这么喜欢他。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不过，布雷迪性格比较鱼腥味，眼光也比较冷静。他与其他四分卫最相似的不是其他四分卫，而是篮球巨星科比·布莱恩特，五年前，科比·布莱恩特在直升机失事中英年早逝。就像科比一样，布雷迪喜欢谈论他的职业道德，谈论他多么迫切地需要胜利，以及他愿意付出多大的努力来填补空白。根据布雷迪自己的说法，他总是抓住一些小事，并夸大它们，足以为自己提供胜利的动力。 “我总是被那些说‘你做不到’的人所激励，”他曾经在“早安美国”节目中对他的前球员同伴迈克尔·斯特拉汉说。他所需要的只是一句责骂的话、一丝侮辱的暗示，甚至一个愤怒的眼神，就能让他生气到到达终点区。如果以曼宁为代表的经典四分卫是通过善意的力量完成了自己的功绩，那么布雷迪——当今所谓的喧嚣文化的鼻祖和产物——则需要刺激才能达到他真正的高度。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这就是广告背后的信息。通过广播的力量，布雷迪将再次消灭他的敌人——外部的怀疑者或过去的自己——让他们观看他的加冕典礼。正如俗话所说，他们所有的喋喋不休只会给他提供“公告牌材料”。不幸的是，还有更多：布雷迪对他的新工作不太擅长。但每隔一段时间，他就会展现出自己的锐利。例如，在最近底特律雄狮队和华盛顿指挥官队之间的季后赛比赛中，他很快指出，指挥官队有 12 名球员在场，而不是允许的 11 名球员。 “哦，不，他们在做什么？”他呻吟道。但更多时候，他只是用一些陈词滥调，让我们想象他对球员的看法。他对强烈意见的过敏可能与明显的利益冲突有关：他也是 NFL 球队拉斯维加斯突袭者队的部分所有者。所有的多任务处理都有其缺点。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;布雷迪的电视对手中有两名前达拉斯牛仔队四分卫：托尼·罗莫（Tony Romo）和 ESPN 上的九十年代海报男孩特洛伊·艾克曼（Troy Aikman）。扮演脾气暴躁的长者，并对四分卫的愚蠢错误感到愤怒。也许布雷迪需要罗莫或艾克曼放弃可能适用于他的负面评论。他会去健身房，大发雷霆，让他们付出代价，然后证明他们——还有我——错了。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 25 Jan 2025 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2025/02/03/tom-brady-nfl-on-fox-tv-review</guid></item><item><title>大卫·林奇的（可能的）现实主义</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-weekend-essay/david-lynchs-possible-realism</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-01-25T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67927c32eb82f43fa279efa9/16:9/w_1280,c_limit/Rothman_Lynch_Social.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/culture-desk/david-lynchs-industrious-pandemic"&gt;大卫·林奇&lt;/a&gt;在 2018 年出版的回忆录《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Room-to-Dream/dp/1782118411/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;梦想的空间&lt;/a&gt;》中回忆了他一生中的一段田园诗般的时光。他二十多岁了，刚刚拍摄完他的第一部故事片《橡皮头》。在美国电影学院后面的马厩里住完后，他搬进了一栋合适的小房子，院子里有一棵橘子树。他找到了一份为《&lt;em&gt;华尔街日报》&lt;/em&gt;投递的工作，在剪辑电影时赚到的钱足以养活自己，并偶尔支付与女儿詹妮弗在鲍勃大男孩店喝奶昔的费用。当林奇递送文件时，他留意路边垃圾中留下的木头。 “我跳出去把这些东西装上来，我找到了很多木头，”他写道。 “我的房东埃德蒙也收集了木材，他让我使用它，我用找到的木材在后院建造了一个完整的棚屋，找到了窗户，找到了一切。那是一个美丽的世界。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果其他导演——&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2016/12/05/the-evolution-of-pedro-almodovar"&gt;佩德罗·阿莫多瓦&lt;/a&gt;、史蒂文·斯皮尔伯格——分享这样的故事，那只会显得古怪。但林奇 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/how-david-lynch-became-an-icon-of-cinema"&gt;上周去世&lt;/a&gt;，享年七十八岁，他拍的电影中，每一个欢快的表面似乎都掩盖了一个令人毛骨悚然的现实。认识林奇的人经常形容他甜美、迷人，甚至是幸福的：“他是一个充满爱心、魅力十足、有趣的天才，”在《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/1999/09/06/creative-differences"&gt;穆赫兰道&lt;/a&gt;》中饰演丽塔的女演员劳拉·哈林说道。但他的艺术却让他的热情变得奇怪。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;林奇的许多电影都是从熟悉的外部世界进入陌生的内心世界。 《梦想的房间》的结构交替使用记者克里斯汀·麦肯纳对林奇一生的第三人称叙述和林奇的第一人称反思，这也预示着类似的情况。但林奇的章节虽然迷人，但却很少透露信息。他讲述关于电影制作、绘画和木工的天真故事；回忆太平洋西北部的森林；推荐先验冥想；并主要以被动的方式描述了他的创作过程。在他关于冥想和创造力的书《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Catching-Big-Fish-Meditation-Consciousness/dp/1585426121" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;钓大鱼&lt;/a&gt;》中，他回忆起在制作《双峰》期间，他是如何触摸停车场里一辆热车的，然后“ssssst！——红色房间出现了”，好像他也在路边发现了它。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;林奇并不是一位神秘的艺术家：他愉快而详细地谈论了他的作品。如果他没有解释他的想法来自哪里，那可能是因为他无法做到。 《梦想的房间》表明，他对他自己和我们其他人来说都是神秘的。然而，尽管林奇可能很神秘，但他并不难以捉摸。他的电影以直接、直观、简单的方式打动了观众。很难说清楚他的电影是关于什么的，或者你为什么喜欢它们；你所知道的主要是他们感动了你。你和林奇一样神秘。你们有一些共同点。但什么？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;据林奇自己的说法，“一开始就像一个普通人，在西北长大”。他于 1946 年出生于蒙大拿州米苏拉，父亲是森林科学家，父亲是英语教师。林奇一家住在爱达荷州，后来又住在华盛顿州。和其他战后男孩一样，林奇每天都和父亲一起骑自行车、制造炸弹和探索树林。他性格开朗、讨人喜欢，被选为七年级班长，很受女生欢迎。他在爱达荷州博伊西的森林松针丛中度过了一个难忘的吻。 “这真是太梦幻了，”他写道。 “那是一个越来越深的吻，它点燃了一些火焰。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在家里，气氛高雅、好奇、温和；在家里，气氛高雅、好奇、温和。在外面，十九世纪五十年代的文化更加强硬，重视战争并掩盖更黑暗、更隐蔽的暴力。在他的郊区，林奇区分了他认识的人的明亮的房子和他不认识的人的黑暗的房子；他想知道那些黑暗的房子里发生了什么。有一次，他和他的兄弟晚上出去，看到一个裸体女人从路灯之间的黑色空间中出现。 “也许这与光线和她从黑暗中走出来的方式有关，但在我看来，她的皮肤是牛奶的颜色，而且她的嘴里有血迹，”他写道。男孩们目瞪口呆地看着她慢慢地沉到路边。林奇想帮忙，但不知道该怎么做。在寻找一个词来描述“五十年代小镇的事物”时，林奇再次总结道：“它很梦幻，就是这样。”但“梦幻”对他来说是一个模糊的词：在《双峰》中，唐娜·海沃德告诉她的母亲，她“同时做着最美丽的梦和最可怕的噩梦”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;林奇十四岁时，他的家人搬到了弗吉尼亚州的亚历山大。在那里，一位名叫托比·基勒的朋友顺便提到他的父亲是一名画家。林奇一参观工作室，就知道自己想要过“艺术生活”。林奇和一位朋友租了一间自己的工作室，高中时几乎就辍学了，开始创作黑暗的表现主义绘画。大约在同一时间，作为一名鹰级童子军，他参加了约翰·肯尼迪的就职典礼。他加入了 Alpha Omega Upsilon，一个高中生兄弟会；以此身份，他参加了朋友地下室的慢舞派对，在垮掉派风格的爵士乐队中打邦戈鼓（他的朋友称他为“邦戈戴夫”），并与一系列“快”女孩约会，其中一个后来自杀身亡。 “我知道如何在家里表现，这与我在兄弟会的表现不同，也与我在工作室的表现不同，”他回忆道。过着多种不同生活的压力使他胃部痉挛，为此他寻求医疗救助。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 1964 年，林奇进入艺术学校——先是在波士顿美术博物馆，然后在费城的宾夕法尼亚美术学院。波士顿让他缺乏灵感。他更喜欢费城的工业荒地和大量的疯子。在费城，他的邻居非常危险，以至于当他出门时，他会带着一根镶满钉子的木棍。他住的一套公寓靠近太平间，林奇遇到了一个在那里的一家小餐馆工作的人。该男子邀请他参观，之后林奇坐在尸体中间。 （他看到的尸袋从两端悬垂下来，变成了《双峰》中描述的“微笑袋”。）一天晚上，他在艺术学院创作一幅站在树叶中的人物画，当时，他陷入了幻觉。就在这时，他感到一阵风吹过，看到树叶飘动。他决定尝试创作一幅“动人的画作”，并制作了一部短片“六个男人生病了（六次）”，其中动画人物膨胀，他们的腹部充满红色液体，直到他们呕吐。他二十一岁。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在乔恩·阮 (Jon Nguyen) 的纪录片《大卫·林奇：艺术生活》(2016) 中，林奇分享了这个时期的一个故事。他的父亲来费城参观，访问即将结束时，林奇带他进入大楼未完工的地下室，展示他正在进行的一些“实验”。土地上，他搭建了多个小平台。 “我想看看水果在很长一段时间后会发生什么——不同阶段的水果，以及它们会如何腐烂，”林奇解释道。 “我有一些死鸟，我的老鼠是塑料的，你知道，我还有一堆我收集的东西。所以我想和我的父亲分享这个。”随后，林奇走上楼梯，脸上洋溢着自豪和幸福的微笑，却一转身，看到了父亲痛苦的表情。 “戴夫？”他父亲在去火车站的路上说道。 “我认为你不应该生孩子。” （事实上​​，大约在那个时候，他的女朋友佩吉·里维怀上了詹妮弗。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “他很担心我，”林奇说。 “在我内心深处，我觉得没有什么可担心的。但我还是明白他为什么这么说。他将我的实验误解为某种……。 。 。就像，你知道的，一个在精神上、可能在情感上都需要认真帮助的恶魔。”林奇为他的作品收集了原材料：对郊区和树栖之美的敏感；关注生物工业的衰落；童子军的军事乐趣；音乐家的性感酷；一种高涨的、令人恐惧的浪漫主义；了解秘密暴力；隐秘生活的经历；世界背后的世界的感觉。他缺乏的是一种将它们组合成艺术的方法。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2021/11/01/the-insurrection-of-surrealism-metropolitan-museum"&gt;超现实主义&lt;/a&gt;创始人之一安德烈·布雷顿 (André Breton) 在 1937 年出版的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Mad-Love-French-Modernist-Library/dp/0803260725" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;疯狂的爱&lt;/a&gt;》一书中，描述了一次与他的朋友、雕塑家阿尔贝托·贾科梅蒂 (Alberto Giacometti) 一起去跳蚤市场的旅行。他们在摊位之间徘徊，寻找能与他们说话的物品；贾科梅蒂选择了一个眼睛上有板条的金属面具，布列塔尼选择了一个类似高跟鞋的木勺。布雷顿解释说，对于一个努力完成艺术项目的超​​现实主义者来说，找到一个能引起共鸣的物体就像做了一个预言性的梦：它“让他感到安慰，让他明白他可能认为无法克服的障碍已经被清除了”。就好像他从一个看不见的世界中取回了一件神器，短暂地让自己变得可见。这样的人工制品可以集中想象力，并将人的直觉引导回那个空间。布雷顿写道，能与多个人产生共鸣的物品尤其有价值，因为它们揭示了我们的思想是相互联系的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;经过一番尝试和错误——在《橡皮头》之前的几年里又创作了几部短片——林奇得出了他自己的超现实主义方法。他没有逛跳蚤市场，而是在他的梦想和想象中寻找他所谓的“想法”——声音、地点、图像、氛围。林奇的一些想法最终被应用在他的许多电影中：爵士乐俱乐部（散热器、慢速俱乐部、路屋、沉默俱乐部）；蓝色（蓝色盒子，蓝色玫瑰）；异常小或大的人（手臂、消防员）；不起眼的机器的嗡嗡声（他早期的一幅图画展示了“一个花园，里面有可以抽油的电动机”）；装有窗帘的狭小房间（“没有什么比一个美丽的封闭空间更好的了，”他写道）；风的声音（当林奇要求演员“更多的风”时，他的意思是“更多的神秘感”）。 《蓝丝绒》从一个梦开始，梦中他看到了一部警用无线电和一把枪；在这些想法中，他添加了“红嘴唇、绿草坪和歌曲”。 。 。 。接下来是田野里的一只耳朵。”林奇只是偶尔在外部世界中找到想法。在一次“醒着的梦”中，他想象到一盘录像带被留在一对夫妇的门廊上；后来，一名身份不明的男子按响了林奇的（真正的）门铃，并通过对讲机说道：“迪克·劳伦特死了。”这些想法以及当时正在进行的 OJ 辛普森案审判激发了《失落的高速公路》的灵感。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这些想法从何而来？它们本身有什么意义吗？林奇从未形容自己在狭小的、有窗帘的房间里有过形成性的经历，也没有认为爵士俱乐部具有重大的象征意义。许多艺术家尽量不去驯化或心理化他们的创作过程。为此，林奇只见过一次治疗师。 （“我问他，‘你认为这个过程会以任何方式损害我的创造力吗？’他说，‘好吧，大卫，我必须说实话：它可以。’然后我握了握他的手，然后离开了”）但林奇想要做的不仅仅是保持灵感源源不断。他很像超现实主义电影制片人&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/how-maya-deren-became-the-symbol-and-champion-of-american-experimental-film"&gt;玛雅·黛伦（Maya Deren）&lt;/a&gt; ，她获得了古根海姆奖学金前往海地拍摄一部关于巫毒舞者的电影，自己学会了跳舞，并被女神埃尔祖莉附身。林奇似乎着迷于他的艺术材料，他将它们视为指向自己之外的标志。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;林奇的想法不是情绪板上的图片。它们是只能通过电影方式实现的体验，通过表演、视觉构图、音乐、声音以及经常拖延的时间利用的结合。由于这些想法超出了语言的范围，林奇很难向合作者解释它们。他制定了一些策略来帮助他们接受他的模糊性。他在七十年代开始练习超验冥想，它既有创造性的功能——它帮助林奇不带评判地看待他的想法——也有社会性的功能：它抚平了他粗糙的棱角，赋予他仁慈的大师的光环。 （“你的愤怒。它去哪儿了？”在他开始冥想几周后，里维问他。） TM 的练习者念诵个性化的咒语；在布拉德·杜克斯 (Brad Dukes) 的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Reflections-Oral-History-Twin-Peaks/dp/061596883X" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;反思：双峰口述历史&lt;/a&gt;》中，女演员温迪·罗比 (Wendy Robie) 回忆道，同样，林奇“会走向场景中的每个演员，他会对你说一句话，一个私人的神奇词语，然后这是你可以使用的。”梅琴·阿米克回忆起林奇“把手放在我的手臂上，看着我，然后叹了口气走开，就好像他给我注入了这一场景所需要的情感”。扮演露西·莫兰的金米·罗伯逊描述了片场的“明显的魔法”氛围。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;由于冥想者对先入之见的厌恶，林奇拥抱了协作即兴创作。在《双峰》试播集的一名摄影师无意中在镜子中捕捉到布景师弗兰克·席尔瓦的形象后，林奇让席尔瓦饰演该剧的主要反派鲍勃。雪琳·芬 (Sherilyn Fenn) 记得来到《Double R. Diner》的片场时，她已经准备好台词了，结果林奇告诉她：“你只需站起来，开始欣赏安吉洛和我制作的这首非常酷、性感、爵士乐的歌曲。”刚刚写的！” （林奇的长期作曲家安杰洛·巴达拉门蒂 (Angelo Badalamenti) 于 2022 年去世。）对于《双峰》第二季的结局，该剧的编剧们精心制作了一个精心策划的、字面意义上的痛苦剧本，其中凯尔·麦克拉克伦 (Kyle MacLachlan) 饰演的特工库珀发现自己身处牙医诊所。鲍勃伪装成牙医，试图用一个巨大的注射器提取他的灵魂。根据 2016 年出版的粉丝杂志《塑料包装》（《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Essential-Wrapped-Plastic-Pathways-Peaks/dp/099710810X" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;塑料包装的精髓：通向双峰之路&lt;/a&gt;》）的说法，当林奇来执导这一集时，他忽略了大部分剧本，并即兴创作了一些新内容。结果是一段飘忽不定、神秘莫测的情节，主要发生在红屋里，其中许多精彩的时刻都是由无言的手势组成的。这是电视史上最引人注目的时刻之一。林奇似乎在现场编造了很多内容。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;林奇完整地实现了自己的创作愿景，这使得人们可以将他的电影主要视为他独特思想的反映。它们之所以吸引人，部分原因在于它们是如此的“林奇式”，通常以元小说的方式表现出来。在《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/richard-brody/twin-peaks-the-return-and-the-search-for-david-lynch"&gt;双峰：回归&lt;/a&gt;》中，一个被称为“樵夫”的幽灵般的、浑身烟灰的流浪汉在广播“我的祈祷”（一首由 19 世纪 50 年代乐队普拉特乐队演唱的歌曲）时谋杀了一家小型广播电台的工作人员。乐队的一位贝斯手也叫大卫·林奇。后来，库珀特工跟踪劳拉·帕尔默来到德克萨斯州敖德萨，罗伊·奥比森就是在这个小镇开始了他的职业生涯，他的歌曲“In Dreams”出现在《蓝丝绒》中。 “我们生活在梦想之中，”库珀特工在剧集接近尾声时说道。我们知道这可能是谁的梦想。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，这一切的张扬的林奇主义却被一种内在的信念——严肃的精神目标——所抵消。林奇是一位魔术师，他相信自己的魔法，也让其他人相信。在《双峰》中扮演霍克的演员迈克尔·霍斯 (Michael Horse) 向杜克斯描述自己是“整个伯克利最不符合新时代的人”，他回忆起拍摄场景时发现雷·怀斯 (Ray Wise) 饰演的利兰·帕尔默 (Leland Palmer) ，已被鲍勃附身。 “我们都在那个房间里，我知道我们正在呼吁邪恶，”霍斯说。 “当鲍勃要从雷·怀斯那里出来时，导演说有人会去寻求帮助，我说，‘我去！’ 。 。 。这对我来说变得那么真实。我有机会离开那个房间，我抓住了它。”在巴黎的超现实主义研究局——现实版的蓝玫瑰——布雷顿和他的同时代人并不认为自己是在发明虚构，而是在调查更高的现实。他们相信布雷顿所说的“梦想的万能”。这听起来可能像是无稽之谈，但对超现实主义者来说，这是真的。这就是为什么他们的艺术如此出色。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “世界和我们的文化已经变得理性，”卡尔·奥夫·诺斯加德在他的小说《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Wolves-Eternity-Karl-Ove-Knausgaard/dp/0593490835" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;永恒之狼&lt;/a&gt;》中写道。 “我们现在已经生活在一个由科学范式统治的时代，并且已经生活了很长一段时间，在这个时代，所有与理性思维相矛盾的东西都逐渐被驱逐。”我们的理性冲动是如此自动、如此强烈，以至于我们现在面临着如何处理非理性的问题。在人类历史的大部分时间里，人们的生活方式对我们来说似乎很陌生。例如，人们过去常常通过萨满教的棱镜来体验世界，认为萨满“与死者、恶魔和自然之灵接触”，克瑙斯加德写道；在这样的世界里，未来的萨满有可能“被带到阴间，在那里停留三天，而他们的身体被肢解，他们的头被放在木桩上，他们的肉被煮熟”，然后被“重新组装”并复活。 （类似的事情也发生在《双峰：归来》中的库珀特工身上。）在克瑙斯加德的小说中，故事发生在现实的现代挪威，当真正的奇迹发生时，理性就被暂停了：一颗新星出现在夜空中。 。人有异象，见鬼。突然之间，一切似乎都有可能，经验取代了想法。世界无法被分析或理解，而只能经历和直观地探索。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我的一个熟人是一位能量治疗师：她能看到灵魂和光环，描述她的前世，在晚上离开她的身体进行旅行，并与死者交谈。我无法让自己相信她的经历——我太理性了——但我被大卫·林奇所感动和着迷，他探索了她所居住的世界。事实上，如果你能召集所有曾经生活过的人，几乎所有人都可能生活在林奇式的世界里。它不会有爵士乐俱乐部，也不会有穿羊毛衫的漂亮女孩，但它会包含无形的抽象空间，分解和重组的灵魂，附身的邪恶，秘密符号，影子自我和分身，所有这些都编织成现实，从日常生活中浮现出来，就像鲍勃在镜子中瞥见的方式一样。林奇曾经说过：“生活充满了抽象，而我们对生活的了解是通过直觉。”他接着说，通过阐明这些抽象概念，电影可以为观众提供“梦想的空间”，即锻炼我们可能从日常生活中驱逐的直觉的空间。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但锻炼它们的目的是什么？林奇的艺术让人感觉具有挑衅性，甚至是危险的，不仅因为它包含暴力，还因为它对我们理性的自我提出了挑战。它为观众提供了一种选择：人们可以将其解读为一种基于白日梦和幻想的创作过程的内向产物，或者解读为一种认真的努力，探索充满美丽、危险和危险的精神世界的不可知本质。意义。第一个选择并不令人满意；第二，不可能。然而，我们对这项工作的强烈反应却诱使我们走第二条路。我们想要相信——也许，因为我们相信。林奇知道，旧的生活方式仍然存在于我们内心，等待被发现。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.site" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.site&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sat, 25 Jan 2025 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-weekend-essay/david-lynchs-possible-realism</guid></item><item><title>万岁还是万岁？</title><link>https://www.newyorker.com/cartoons/blitts-kvetchbook/heil-or-no-heil</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-01-24T21:25:48.833Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6793c6d77056beeb58a746c6/16:9/w_1280,c_limit/blitt_kvetchbook_hitler_edit.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;img alt="希特勒出于各种原因举手。" src="https://media.newyorker.com/photos/6793c6d77056beeb58a746c6/master/w_1600%2Cc_limit/blitt_kvetchbook_hitler_edit.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; &lt;a href="http://www.condenaststore.com/~/cartoon-bank?utm_medium=referral&amp;amp;utm_source=NewYorker&amp;amp;utm_content=daily-cartoon-mod&amp;amp;AID=1247905545" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;购买&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;漫画 »&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 24 Jan 2025 22:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/cartoons/blitts-kvetchbook/heil-or-no-heil</guid></item></channel></rss>