<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>纽约客</title><link>https://www.newyorker.com</link><description>纽约客全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Thu, 04 Jan 2024 02:10:29 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>特朗普获胜能让他的竞选搭档上台吗？</title><link>https://www.newyorker.com/news/daily-comment/could-a-trump-win-put-his-running-mate-in-office</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-01-04T00:20:40.343Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65944ccfbb7f6fa085f0315a/16:9/w_1280,c_limit/JSG-Trump-Supreme-Court-01-02-24.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;我们怎么会允许一个人对我们的民主造成如此大的破坏？唐纳德·特朗普被选下台多年后，他对我们选举制度的破坏已经变得如此具有感染力，以至于那些厌恶他的人正在为他做事。在过去的几个月里，数十项&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-political-scene/a-high-risk-legal-effort-to-keep-trump-off-the-ballot"&gt;法律挑战&lt;/a&gt;试图阻止这位前总统出现在 2024 年总统选举的选票上，尽管——或者可能是因为——他是共和党提名和大选的领跑者。去年12月， &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/q-and-a/colorados-top-court-kicked-trump-off-the-ballot-will-the-supreme-court-agree"&gt;科罗拉多州最高法院&lt;/a&gt;和缅因州国务卿均宣布宪法取消特朗普的投票资格。其他州可能很快就会效仿。周三，特朗普要求美国最高法院终止这些努力。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果不是保守派宪法学教授威廉·鲍德（William Baude）和迈克尔·斯托克斯·保尔森（Michael Stokes Paulsen）发表的&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/q-and-a/the-constitutional-case-for-barring-trump-from-the-presidency"&gt;一篇学术论文，&lt;/a&gt;从法律上禁止特朗普当选总统而不是通过投票击败他的野心对很多人来说不会变得如此合理，该论文在八月份立即引起轰动。这篇题为《第三节的扫荡和力量》的论文为保守派掩盖了自由主义幻想，认为宪法取消了特朗普再次担任总统的资格，因为他“参与了企图推翻 2020 年总统选举的活动”。为了阻止南部邦联叛乱分子担任公职，&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/fourteenth-amendment"&gt;第十四修正案&lt;/a&gt;第 3 条（称为&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/01/01/should-the-fourteenth-amendment-be-used-to-disqualify-trump"&gt;取消资格条款）&lt;/a&gt;规定，“任何人不得担任任何公职”，“此前已宣誓……”。 。 。作为美国的一名军官。 。 。为了支持美国宪法，应参与针对美国宪法的起义或叛乱，或向其敌人提供援助和安慰。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;因此，有观点认为，特朗普宣誓支持宪法后，参与了叛乱或叛乱，并向其他从事这种行为的人提供了援助和安慰，其中包括向州官员和副总统迈克·彭斯施压，要求推翻选举结果2020 年大选，召集他的支持者到国会大厦阻止国会批准选举，并于&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/capitol-riot"&gt;2021 年 1 月 6 日&lt;/a&gt;在那里煽动暴力。这两位学者写道，特朗普“故意试图执行如果成功的话，将构成一场反对宪法及其选举制度的政治政变”。他们认为，根据第十四修正案，他的资格被取消是“宪法自动的”，就像一个人不满足第二条更普通的要求（即总统是天生公民、年满三十五岁）的情况一样。年龄大，在美国居住至少十四年。这是许多害怕特朗普连任的人在不知情的情况下梦想的解决方案。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;几天之内，两党知名人士就陷入了困境，保守派退休联邦法官&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/news-desk/the-conservative-stalwart-challenging-the-far-right-legal-theory-that-could-subvert-american-democracy"&gt;J. 迈克尔·卢蒂格 (J. Michael Luttig&lt;/a&gt; ) 和自由派宪法学教授拉里·特莱布 (Larry Tribe)（他是我在哈佛大学的同事）对特朗普取消资格的论点表示支持，并宣布他们已经多年来一直这么想；唯一的问题是选举官员和法院是否“会遵守第十四修正案取消资格条款的明确命令”。随后出现了一系列有关特朗普资格的法庭案件和行政程序，但大多数考虑过该问题的州，包括密歇根州和加利福尼亚州，都选择不将他从选票中剔除。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 12月19日，在科罗拉多州几名共和党和无党派选民提起的诉讼中，该州最高法院禁止选举官员将特朗普列入该州共和党初选。一周后，科罗拉多州共和党要求美国最高法院复审这一决定，并表示，“美国历史上第一次，前总统被取消投票资格，一个政党被剥夺了提出提案的机会”。其选择的总统候选人，选民被剥夺了通过选举程序选择首席执行官的能力。” （提起诉讼的选民和科罗拉多州国务卿都同意最高法院应该审理此案。）第二天，针对几名缅因州选民对特朗普提名请愿书的质疑，缅因州国务卿裁定特朗普“根据取消资格条款，“没有资格担任总统”。特朗普正在寻求州法院对该决定进行审查。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这让我们回到周三，特朗普就科罗拉多州案件向美国最高法院提交了请愿书。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;特朗普的请愿书包含了反对他取消资格的标准论据，例如取消资格条款不适用于他，因为总统不是“美国官员”。对取消资格持怀疑态度的人还认为，即使第 3 条确实涵盖了前总统，它也不是“自动执行的”，这意味着各州无权根据第十四修正案做出取消资格的决定，除非国会首先通过立法授权它们这样做。而且，在缺乏此类立法的情况下，让各州自由使用临时标准将滋生混乱、不公平和非法性。特朗普的请愿书更进一步，声称只有国会，而不是各州，才能解决有关总统候选人资格的问题。 “允许 51 个司法管辖区中的每一个司法管辖区规定和执行自己的全国办事处资格将导致混乱和选民混乱，”它认为。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;特朗普的请愿书还包括一个有趣的观点，该观点取决于之前从未强调过的取消资格条款中的一句话：“但国会可以通过众议院各三分之二的投票，消除这种残疾。”这意味着，在国会允许的情况下，参与叛乱或叛乱的前政府官员毕竟可以担任公职。请愿书认为，该条款涉及“&lt;em&gt;担任&lt;/em&gt;公职”，“不会阻止任何人”——甚至是叛乱分子——“&lt;em&gt;竞选&lt;/em&gt;公职或&lt;em&gt;当选&lt;/em&gt;公职”，因为国会总是有可能投票支持允许他“担任”职务。事实上，这种情况在过去就曾发生过：1868 年左右，多名南部邦联叛军赢得了联邦或州公职选举，国会取消了他们的资格。因此，即使假设特朗普被取消担任总统的资格，他也不会被取消竞选总统的资格，因为国会稍后会允许他就职。因此，类似地，如果到就职日时他已年满三十五岁，那么三十四岁的人就可以竞选并当选总统。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;如果特朗普赢得选举而国会拒绝取消他的资格怎么办？特朗普在国会投票同意之前无法任职，这是这份法庭之友陈述的核心内容，该陈述也是于周三代表全国共和党参议院委员会及其主席、蒙大拿州共和党参议员史蒂夫·戴恩斯提交的。该简报由特朗普的前副检察长诺埃尔·弗朗西斯科（Noel Francisco）和最高法院律师界其他受人尊敬的保守派律师撰写，摘要指出，“即使科罗拉多州最高法院关于特朗普总统不能在就职日就职的说法是正确的”，他仍然被允许竞选“并在必要时寻求取消国会的任何涉嫌取消资格的资格”。根据 NRSC 的说法，第二十修正案具体规定了在此期间发生的情况，特朗普的请愿书只是顺便承认了这一点：“如果当选总统未能获得资格，则当选副总统应代理总统职务，直到总统当选为止。”已经有资格了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; NRSC 的观点是，“如果当选总统未能获得任职资格”，则由副总统代行总统职务，“除非取消资格被取消”。但是，当然，不能保证如果特朗普在 11 月当选，国会就会解除对他的资格取消，特别是因为国会不太可能达到这样做所需的参众两院三分之二的高标准。这意味着那些认为特朗普不具备叛乱分子资格的选民有能力选举他，并期待他的竞选搭档将担任总统，可能在整个四年任期内。这一论点可能会吸引那些认为特朗普参与叛乱但又不愿阻止他竞选的大法官。它甚至可以使特朗普获得一致裁决，而无需决定他是否参与了叛乱或叛乱这一极其令人担忧的问题。如果大法官在裁决特朗普时确实回避了叛乱问题并且他当选，那么这个问题将不可避免地在 11 月之后再次出现。如果法院在政治上很难宣布主要总统候选人为叛乱分子，那么如果该候选人成为当选总统，情况就更是如此。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;特朗普的前副检察长、参议院共和党人和知名的、资历深厚的保守派律师正在预见这样一种情况：特朗普的竞选搭档在第一天担任总统，无论是否有意，都会招致共和党的叛乱，只有在他竞选后才能断言特朗普被取消资格。马特利用特朗普的受欢迎程度赢得了选举，并实际上成为候任总统。这使得共和党候任副总统的支持者在 11 月至 1 月期间可能会阻止国会采取行动取消特朗普的资格资格。就特朗普而言，他肯定会坚称自己从一开始就从未被取消资格——无论最高法院是否认为他有资格担任公职，他都不会在目前悬而未决的案件中可能获胜。特朗普的往绩使得他的竞选搭档在不克服特朗普支持者绞死副总统篡位者的呼吁的情况下不太可能成为总统。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果国会不决定特朗普是否有资格担任总统，则不清楚还有谁可以——或者谁可以在国会保持沉默的情况下阻止当选的叛乱分子就职。填补这些空白的可能是政治权力，而不是法律权威——希望也不是暴力。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果一年后我们将走向共和党政府，那么为了我们所有人的利益，人们希望竞选伙伴能够执政。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Thu, 04 Jan 2024 01:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/daily-comment/could-a-trump-win-put-his-running-mate-in-office</guid></item><item><title>剖析另一次跌倒</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/anatomy-of-another-fall</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-01-03T21:07:38.678Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/659443b299a739343c3172d2/16:9/w_1280,c_limit/Age%20of%20Panic.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;2014 年，即戛纳首映后的第二年，当法国导演贾斯汀·特里特 (Justine Triet) 的首部长片《恐慌时代》在纽约上映时，人们感觉这部电影可能预示着法国电影的新能量。它在一个大胆的原创框架中将小说和纪录片融合在一起，它承诺与现实生活的粗暴接触可以激发虚构戏剧拍摄中更大的艺术自由。它并不孤单。大约在同一时间上映的其他法国电影，例如安东尼·佩雷贾特科的《&lt;a href="https://www.newyorker.com/goings-on-about-town/movies/the-rendez-vous-of-deja-vu"&gt;似曾相识的约会》&lt;/a&gt; 、索菲·勒图尼尔的《&lt;a href="https://www.newyorker.com/goings-on-about-town/movies/les-coquillettes-3"&gt;玉米饼&lt;/a&gt;》以及纪尧姆·布拉克的《&lt;a href="https://www.newyorker.com/goings-on-about-town/movies/a-world-without-women"&gt;没有女人的世界&lt;/a&gt;》和《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2014/03/10/french-evolution"&gt;Tonnerre&lt;/a&gt; 》——也在做类似的事情。其效果如此独特，以至于共同的灵感火花感觉就像是一个代际的分水岭，一次集体的更新。但无论是在整个法国电影界还是在特里特自己的作品中，这一承诺都是短暂的。她的最新电影《跌倒解剖》大受欢迎，赢得了戛纳电影节金棕榈奖，好评如潮，美国票房收入约 350 万美元。但是， &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/anatomy-of-a-fall-is-prestige-cinema-as-airport-novel"&gt;正如我在它问世时所写的那样&lt;/a&gt;，它是局促的、剧本严密的、毫无气氛的导演，就像《恐慌时代》的开放、冲动和不羁一样。遗憾的是，可以预见的是，早期的电影尚未在这里上映，如果有一个理由对更传统的《解剖学》的成功表示感谢，那就是《恐慌时代》现在可以在&lt;em&gt;MUBI&lt;/em&gt;上播放。这仍然是一种喜悦和奇迹，但现在也令人忧伤地提醒人们特里特在她最好的时期所取得的成就和尚未达到的成就。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《恐慌时代》以2012年5月6日的巴黎为背景——法国总统选举最后一轮的日期，社会党的弗朗索瓦·奥朗德对阵右翼现任总统尼古拉·萨科齐。影片的主角蕾蒂西亚（Laetitia Dosch）是一名电视新闻记者，被指派报道奥朗德支持者的集会。这部电影的法语片名“La Bataille de Solférino”是一个笑话，指的不是 1859 年那场至关重要的同名战役，而是集会的举办地索尔费里诺街 (Rue de Solférino)。但对于利蒂西亚来说，仍然有一场战斗，一场甚至在她上台之前就开始了，这场战斗涉及她的小女儿珍妮（珍妮·阿拉-贝朗格饰）和丽芙（丽芙·哈拉里饰），以及她们的父亲文森特（文森特） Macaigne），她与他分开了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她很难找到晚上的保姆，而来接这份工作的年轻人马克（马克·安托万·沃儒瓦饰）很快就意识到这将是多么奇怪。利蒂西亚警告他在她离开期间不要让文森特进入公寓。她说，他既暴力又危险。文森特不可避免地过来了，当马克提醒利蒂西亚时，她命令他在集会上把孩子们带到她身边。文森特抗议他的父亲权利受到侵犯，并让他的法律系学生朋友阿瑟（阿瑟·赫拉利饰）帮助他强迫利蒂西亚出手。由此产生的摊牌在奥朗德集会上爆发，并在利蒂西亚的公寓继续进行。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;特里特从现实生活中借用的不仅仅是角色的名字。那天晚上，她大胆地拍摄了利蒂西亚在奥朗德集会上工作的场景。当&lt;em&gt;晚上&lt;/em&gt;8 点宣布获胜者——奥朗德时，特里特的工作人员在那里拍摄了自发的庆祝活动，她的虚构角色利蒂西亚报道了这一事件。这种对小说的彻底整合产生了一个又一个的惊讶。利蒂西亚向奥朗德的支持者伸出了麦克风，甚至向资深社会党政治家杰克·朗提出了一个问题，并得到了回应。特里特抓住了一名青少年亲萨科齐煽动者，穿着柠檬绿马球衫，沾沾自喜，资产阶级，他早熟地吹嘘“我们赚了钱”，激怒了一些奥朗德支持者。她通过一个令人惊奇但又完全合理的转折，使影片中大量的现实政治内容加倍存在：一名记者在附近的萨科齐集会上遭到袭击，而利蒂西亚也被派去报道这一事件。利蒂西亚采访了多位萨科齐支持者，包括一位自由市场主义者（“我们生活在一个全球化的世界。我们必须与时俱进”）和一位自诩为哲学家的人（“人性本质上是右翼”）。深夜，她回到社会党，亲眼目睹他们的庆祝活动变成醉酒的混乱，并目睹警察的严厉回应。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;家庭冲突的亲密戏剧通常会忽略政治背景，但《恐慌时代》却让人物陷入大规模政治时刻的意识形态、理想和现实之中。更重要的是，在特里特的手中，政治纪录片和松散、不稳定、不可预测的家庭剧感觉完全是一体的。在每一个转折点，公共生活中的元素都会影响到利蒂西亚和文森特所卷入的家人和朋友的故事，从集会本身的复杂性到逮捕、警方审讯，以及对法律文件的仔细解析。这对关系疏远的夫妇的冲突涉及准法律主义的记忆梳理，以找出彼此冲突的记忆中的漏洞：谁对谁做了什么，何时做了。故事的高潮——一场强度可怕的言语对抗——发生在法学院学生阿瑟面前，他的谈判技巧很快就被压垮了。这次爆发是这对前夫妇动荡的夜晚以及选举所体现和暴露的历史性紧张局势的戏剧性合乎逻辑、情感宣泄的结果，同时也保持开放式和叙事自由。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;打斗场面尽管充满了撕心裂肺的愤怒，但也保留了一丝幽默感，让人想起约翰·卡索维茨电影中的类似场景，特里特在第三个年轻人——利蒂西亚的新男友维吉尔（维吉尔·维尼尔饰）出现时，让这种父子关系变得更加清晰。 ——出现了，却发现自己在尘埃落定时闯入了脆弱的平静。他最终与文森特和亚瑟一起参加了一场忏悔的男性联结仪式，这让人想起卡索维茨的《&lt;a href="https://www.newyorker.com/goings-on-about-town/movies/husbands"&gt;丈夫&lt;/a&gt;》。我不知道这些战斗和休战的场景是多么严格地编写，但特里特拍摄这些场景时，就好像她无法预测或预见这些对抗将如何展开，或者它们将引导她的角色走向何方。他们的纪录片基调和风格完全符合报道（尽管充满虚构）集会场景。无论是在街上，还是在利蒂西亚公寓的四墙内，特里特不断地在拥挤的画面中捕捉她的人物，充满了混乱和不稳定。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拍摄一部像《恐慌时代》这样的电影显然需要巧妙的策划和精心校准的大胆，但它仍然是一部狂野的电影——特里特迄今为止制作的唯一狂野的电影。它不仅与《秋天的解剖》形成鲜明对比，还与 Triet 的两部介入影片《维多利亚》（又名《与维多利亚同床共枕》（2016 年）和《西比尔》（2019 年）形成鲜明对比），这两部影片均在 Amazon Prime Video 上播放。但《特里特》随心所欲的第一部故事片及其三部受到严格限制的继任者真正令人困惑的是，它们在情节、主题、演员和主题方面有多少共同之处。按顺序来看，它们几乎都是同一个主题的变体——个人生活和职业生活、公共领域和私人领域的不可分割性。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;即使是最简单的概要也表明，特里特选择的主题是如此一致和相互关联，以至于它们违背了纯粹兴趣的范畴，并转向了痴迷的领域。她所有的故事片都是关于职业女性和她们的家庭冲突。在《维多利亚》中，一位与两个小女儿的父亲分居的律师（维吉妮·埃菲拉饰）被她的另一位前任说服，为他辩护，指控他刺伤了新伴侣。 （与此同时，她的另一位前任正在撰写一个自传小说博客，揭露她的职业和个人秘密。）《西比尔》讲述了一位小说家转型为心理治疗师的故事，她也与两个年幼女儿的父亲分居，为了回归写作，偷偷地记录和转录她与新病人的治疗。至于《秋天的解剖》，它讲述了两位作家桑德拉（桑德拉·惠勒饰）和塞缪尔（塞缪尔·泰斯饰）的故事，他们有一个儿子，两人都写自己和彼此的故事。当塞缪尔被发现死亡时，桑德拉被指控谋杀，并聘请了一位前情人作为她的代表。在这三部电影中，就像《恐慌时代》一样，主角们努力寻找孩子的照顾者。所有四部电影都涉及父亲缺席的孩子（《解剖学》中的缺席是永久性的）。在每部电影中，私人生活都会受到法律问题的侵犯，随之而来的是众多律师、警察、法官和其他官员。所有电影都涉及纪实小说和自传小说——表面上的小说与现实生活无处不在的交织，尤其是作者及其周围任何人的真实生活。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;此外，特里特还表明了她对象征性主题的痴迷，例如她对重复使用一组独特的角色名称的偏好。需要一张图表才能将这四个特征的各个点联系起来，但是，首先，有两个塞缪尔（一个是前毒贩，后来成为住家保姆；另一个是合伙人、父亲和苦苦挣扎的作家）；两个丹尼尔（都是为父母哀悼的孩子）；和三个文森特（都是前合伙人）。四部电影中有三部以狗为主角，具有重大的戏剧意义。 《恐慌时代》和《跌倒剖析》的主角共用演员的真实名字，而出现在所有四部电影中的演员是亚瑟·哈拉里（Arthur Harari），他是特里特的生活伴侣，也是《跌倒》的联合编剧。解剖学”和“西比尔”。他扮演一名法学院学生、一名文学评论家、一名心理治疗师，在《维多利亚》中，他扮演一名黑猩猩训练员——这一角色在喜剧效果上具有法律意义。 （他所处理的黑猩猩在审判中提供了证据。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;将 Triet 的主题联系在一起的是她对模糊界限的迷恋：私人生活和工作世界、性关系和职业关系、专业领域和家庭都有重叠；个人生活与艺术创作、现实与虚构最终密不可分。人们几乎可以说特里特是一位线条模糊的现代电影诗人，如果她的作品更有诗意就好了。相反，她最近拍摄了三部关于这些主题的电影，这些电影平淡无奇，直白地表达了她的意图，但几乎没有给角色、想象力或整个世界留下空间。另一方面，她制作了一部很棒的长片《恐慌时代》，与其说它说明了模糊的界限，不如说它只是模糊了它们，我指望这不会是她的最后一部。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 《恐慌时代》与其他年轻法国电影制片人的近乎同时代的作品有很多共同点。一是&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/richard-brody/a-wave-is-forming-in-french-cinema"&gt;导演雅克·罗齐尔（Jacques Rozier）的非正统影响&lt;/a&gt;，他是新浪潮中最自发、最曲折的成员。另一部作品是由文森特·麦凯恩（Vincent Macaigne）（美国观众最有可能在限定剧《艾尔玛·维普》（Irma Vep）中扮演导演的角色）所展现的步履蹒跚、喜剧性、外向忧郁和令人兴奋的冲动所带来的不可磨灭的表演。他在银幕上的自由：特里特的指导促进了多什表演的自发性，这与马卡涅的表演相匹配。然而，尽管特里特后来的电影中的演员们的技巧并不逊色，但他们的回旋余地要小得多。他们分配台词并达到目标，他们履行角色而不是创造事件。这种成就上的差距提醒我们，导演艺术在很大程度上取决于制作的实用性。个性化方法是个人形式感的根源，而法国僵化而集中的生产和融资体系在人才同质化、原始冲动服从于熟悉的方法（无论是假设的还是强加的）方面发挥了作用。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;从这个角度来看，值得注意的是，《恐慌时代》与其他电影的另一个共同点是得到了一位不同寻常的制片人伊曼纽尔·肖美 (Emmanuel Chaumet) 的支持，他的公司 Ecce Films 专门从事他所谓的“自筹资金”——制作电影无需寻求或等待官方补贴以及随之而来的官方参与。 Triet 证明了 Chaumet 的实际大胆，例如，允许她在未经许可的情况下公开拍摄她的第一部故事片，甚至冒着法律麻烦的风险。她后来的电影制作得更加传统，事实证明它们也更加传统。 《恐慌时代》是现代法国电影的典范作品之一，是一个具有里程碑意义的大胆原创电影制作人在自己的系统中工作时所能做到的事情。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Wed, 03 Jan 2024 22:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/anatomy-of-another-fall</guid></item><item><title>加沙正在挨饿</title><link>https://www.newyorker.com/news/q-and-a/gaza-is-starving</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-01-03T17:36:02.482Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6595821d86681bf9c1c8ab8f/16:9/w_1280,c_limit/Chotiner-Arif-Husain-Site-Social-New.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;上个月，联合国一份关于饥饿的&lt;a href="https://www.ipcinfo.org/fileadmin/user_upload/ipcinfo/docs/IPC_Gaza_Acute_Food_Insecurity_Nov2023_Feb2024.pdf" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;报告&lt;/a&gt;描述了加沙的灾难性局势，该地区百分之九十以上的人口面临“严重的粮食不安全”，“几乎所有家庭每天都不吃饭”。未来几个月，加沙大部分地区面临饥荒风险。父母们一直在断食，以确保他们的孩子至少有东西吃；此外，在有食物的地方，价格却飞涨，即使是中产阶级家庭也难以获得。报告指出，“对于任何特定地区或国家来说，面临严重粮食不安全的人口比例是有史以来最高的”。我最近与联合国世界粮食计划署首席经济学家阿里夫·侯赛因通了电话，该计划是编写该报告的合作组织之一。粮食计划署还收集世界各地的饥饿数据，并向有需要的人提供粮食。在我们的谈话中，我们讨论了加沙人民目前面临的问题，许多人无法获得食物的原因，以及为什么这场危机如此前所未有。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您能否描述一下目前加沙的粮食供应情况？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最重要的是，在加沙，目前几乎每个人都在挨饿。在食品安全分析业务中，我们进行了称为 IPC（综合相分类）的工作。这项活动有大约 23 个合作伙伴，其中包括 19 个联合国机构和国际非政府组织以及大约 4 个捐助者。该小组分析粮食安全形势。并在此基础上提出一份独立的报告。它不是一个机构或一个实体。有一个基于共识的分析。这项工作是在全球四十到五十个可能存在粮食安全问题的国家进行的，无论是由于冲突、气候还是其他原因。 IPC 在任何给定地点所做的就是将人们分为五种不同的类别。 IPC阶段1是一切都很好； IPC 第 2 阶段是人们面临粮食安全状况的压力； IPC 第三阶段表明人们实际上正处于粮食安全危机之中； IPC 第 4 阶段是人们处于粮食安全紧急状态；最后一个阶段称为饥荒或灾难阶段。现在，对加沙进行了同样的分析，该分析于12月发布，根据该分析，几乎整个220万人口都处于粮食安全危机或更糟糕的境地。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您能描述一下危机、紧急情况和饥荒之间的区别吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该量表着眼于人们的粮食安全和消费、他们如何获得食物以及他们使用什么类型的应对策略。它还关注其他指标，包括社会经济指标。我们问，现在的情况如何，以及，您对接下来的几个月有何期望？随着严重程度的增加，这三个阈值的分类也有所不同：危机；然后，如果情况比危机更严重，就会变成紧急情况；然后，如果情况比紧急情况更糟糕，就会变成饥荒或灾难。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但让我告诉你饥荒的标准：本质上，在地理单位的任何给定地方，百分之二十的人口必须挨饿——这是第一条标准。第二条标准是，百分之三十的人口必须挨饿。儿童必定严重营养不良或消瘦。然后第三个标准就是，死亡率，死亡率，应该是平均值的两倍，也就是说，对于成年人来说，从每天万分之一到每天万分之二。对于儿童来说，从每天万分之二到每天万分之四。当这三种情况同时出现在一个地方时，那就是饥荒。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;所以底线是你不希望说：“好吧，让我们采取行动吧，因为发生了饥荒。”你需要采取行动避免饥荒，对吗？因为如果你说，“好吧，让我们在发生饥荒时采取行动”，那就意味着你说人们已经死亡，孩子已经被浪费，人们已经在挨饿。这不是重点。关键是我们永远不应该让人们达到那种状态。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现在，就加沙而言，四分之一的人口已经处于这种状态，这意味着他们正处于灾难性的饥饿之中。我们不称其为全面饥荒。为什么？因为另外两个条件都不满足，所以很难说那边百分之三十的孩子是已经消瘦了，还是死亡率翻了一番。为什么？因为他们的卫生系统已经崩溃。但报告指出，如果情况持续下去或恶化，很快——在接下来的六个月内——我们将陷入全面的饥荒。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;加沙与其他冲突地区有何相似之处以及有何不同？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我过去二十年一直这样做，经历过各种冲突、各种危机。对我来说，这是史无前例的，因为，第一，某个特定地方的规模、规模和全部人口；第二，严重程度；第三，这种情况发生的速度和展开的速度是前所未有的。在我的一生中，我从未见过这样的事情，无论是严重程度、规模还是速度。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;有&lt;a href="https://www.cnn.com/2023/12/30/middleeast/gaza-hunger-rafah-israel-war-intl/index.html"&gt;报道&lt;/a&gt;称，加沙一些地方的食品变得非常昂贵。您能具体谈谈我们在加沙看到的情况吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;获取有两种类型：一种是对食物的物理获取，另一种是对食物的经济获取——食物必须到来，供应链需要发挥作用。然后，如果有食物，价格实惠吗？首先也是最重要的始终是人口或社区是否能够获得食物。同样的故事也适用于加沙。加沙正在发生的事情是它依赖食品和其他必需品的进口，对吧？战前是这样，现在也是这样。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;必须发生的一件事是：食物需要定期通过不同的过境点进入。但是，当我说食物需要进来时，其他必需品，比如水、药品、燃料——所有这些东西都需要进来，而且需要有足够的数量。第二件事是人们需要获得这些食物，无论是通过人道主义援助还是商业渠道。人们需要能够保护它。这就是为什么对我们来说，最重要的不仅是实际引进这些商品的能力，还有将这些商品实际带给人们的能力，无论他们身在何处。仅仅说“这是食物，而且是在乡下”是不够的。如果我们无法向人们提供帮助，那就行不通。这就是为什么人们一直在谈论人道主义停火，这不仅使我们能够进口食品和其他必需品，而且还能以安全的方式实际分配它们。如果你有食物进来但你无法分发它，那就和没有食物进来一样好。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;加沙需要更多的食物。天气好的时候，援助团体可能会带来他们所需食物的百分之二十五到百分之三十。因此，显然需要输入更多的食物、燃料、药品和水。但它们也需要分配。他们需要去人们所在的地方。我不知道如果没有人道主义停火，你怎么能做到这一点。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;让我们回到如何将这份报告与许多不同组织放在一起的问题。对于媒体和人权工作者来说，深入加沙是极其困难的。您能谈谈在这些条件下如何创建这样的报告吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于加沙报告，有十七个不同的机构联合起来。这是联合国机构和国际非政府组织的结合，他们依赖于他们可以获得的最新信息。我们能够进行两次移动调查，并打电话给人们。在一个案例中，大约有四百份已完成的调查。这是在暂停期间进行的，目的是检查北部和南部人们的粮食安全状况。暂停结束后，又进行了另一项调查，对大约一百五十户家庭进行了调查。这只是一种类型的信息，但是请记住，&lt;em&gt;联合国儿童基金会&lt;/em&gt;和其他人也在收集所有这些数据。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;另一件在这种类型的练习中非常重要的事情是，每当情况严重到可能发生饥荒时，你就会召集专家。它被称为 IPC 饥荒审查委员会，在这种情况下，它包括五位不同的专家，他们查看该数据，查看该数据的有效性，并验证这些来自这 17 个不同国家的分析师汇总的结果。机构。这就像检查数据的质量以及分析的有效性。他们说，如果危机恶化或以目前的速度继续下去，我们很可能会在未来六个月内陷入全面的饥荒。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您提到衡量儿童和成人的饥饿程度有不同的标准。您能谈谈为什么会出现这种情况吗？您能否谈谈缺乏食物的儿童面临的具体问题？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;儿童总是最脆弱的，当你考虑粮食安全时，那里的必需品是什么？你必须看看是否有食物、是否有水、是否有卫生设施、是否有住所、是否有药品。你还必须看看人们生存的环境，无论是成人还是儿童。当我们观察加沙时，如果我们相信世界卫生组织提供的数据，每四千五百人就有一个淋浴间，每两百二十人就有一个厕所。超过150万人住在一个​​非常拥挤的地方。这也是大流行的一个秘诀。现在，谁最容易受到这样的事情的影响？显然，是孩子们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;请记住，饥荒的第二个条件意味着百分之三十的儿童必须被浪费。当你看到这些孩子的体重与身高相比不够，以及看起来非常非常非常瘦的孩子时，可以用“浪费”来形容。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但现在让我给你提供另一项统计数据，这可能会有所帮助。如果你放眼全球，现在全世界大约有十二万九千人处于 IPC 第五阶段，这意味着灾难性的饥饿。十二万九千。加沙有五十七万七千人。如果将这两个数字加在一起，则可以说世界上大约有 70 万人处于 IPC 第五阶段，其中 57.7 万人在加沙。这意味着百分之八十的人，即五分之四的人，处于饥荒或灾难性饥饿中，目前都在加沙。这也是前所未有的原因。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Wed, 03 Jan 2024 18:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/q-and-a/gaza-is-starving</guid></item><item><title>罗南·法罗谈埃隆·马斯克的“影子法则”</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/ronan-farrow-on-the-shadow-rule-of-elon-musk</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-01-03T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/637541f2b19ab8521b9fe1c2/16:9/w_1280,c_limit/The%20Political%20Scene%20In%20Conversation.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://pod.link/EAxjj?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/news-politics"&gt;注册&lt;/a&gt;接收我们每周两次的新闻与政治通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; 2023 年&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;上阅读量最大的报道之一是罗南·法罗 (Ronan Farrow)&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/08/28/elon-musks-shadow-rule"&gt;对埃隆·马斯克 (Elon Musk) 的调查&lt;/a&gt;——美国政府如何开始依赖他，以及为什么现在正在努力控制他。 特斯拉、SpaceX 和 Twitter（现称为 X） ），马斯克正在决定汽车工业、太空竞赛和言论自由的未来。法罗解释说，造成这种情况的原因并不是马斯克的个性，而是他的性格。正是新自由主义资本主义的结构让马斯克这样的人得以崛起。阅读罗南·法罗 (Ronan Farrow) 撰写的有关&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/news-desk/from-aggressive-overtures-to-sexual-assault-harvey-weinsteins-accusers-tell-their-stories"&gt;哈维·韦恩斯坦 (Harvey Weinstein) 不当性行为&lt;/a&gt;、 &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/american-chronicles/britney-spears-conservatorship-nightmare"&gt;布兰妮·斯皮尔斯 (Britney Spears) 的监管&lt;/a&gt;以及&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/annals-of-espionage/the-black-cube-chronicles-the-private-investigators"&gt;以色列监视机构 Black Cube 的&lt;/a&gt;更多内容。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;本集最初发布于 2023 年 8 月。&lt;/em&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Wed, 03 Jan 2024 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/ronan-farrow-on-the-shadow-rule-of-elon-musk</guid></item><item><title>每日漫画：1 月 3 日星期三</title><link>https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/wednesday-january-3rd-me-time</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-01-03T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/658446a22dbad0bb5d3ddfae/16:9/w_1280,c_limit/A28577.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.condenaststore.com/~/cartoon-bank?utm_medium=referral&amp;amp;utm_source=NewYorker&amp;amp;utm_content=daily-cartoon-mod&amp;amp;AID=1247905545" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;购买&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;漫画 »&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Wed, 03 Jan 2024 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/wednesday-january-3rd-me-time</guid></item><item><title>遗产问题</title><link>https://www.newyorker.com/culture/personal-history/a-question-of-legacy</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-01-02T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6581cca038bbafd02cae74a5/16:9/w_1280,c_limit/Owen-Inheritance-Lead-Final.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;1866 年，我母亲的曾祖父母尤金·罗宾逊·布雷蒙德 (Eugene Robinson Bremond) 和玛丽·罗宾逊·布雷蒙德 (Eugene Robinson Bremond) 在一座俯瞰科罗拉多河的小山上（即现在的德克萨斯州奥斯汀市中心）购买了一套房子和房产。其他布雷蒙德家族和罗宾逊家族在附近购买或建造了房屋——尤金的两个姐妹嫁给了玛丽的两个兄弟——并建造了一个家庭大院，最终占据了一个街区和另外两个街区的一部分。主街区的所有房屋仍然矗立着。它们看起来和一千八百年时没什么两样，只不过现在它们被办公楼包围了。 1970 年，该地区被指定为布雷蒙德街区历史区。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;布雷蒙德一家出售干货，尤金在家族商店后面开设了一家私人银行。这些生意利润丰厚，以至于 1876 年当地一家报纸估计奥斯汀 5% 的税款都是由 Bremonds 缴纳的。我母亲的母亲安妮·布雷蒙德 (Anne Bremond) 出生于 1894 年。她在西第八区和圣安东尼奥市的西北角长大，她的房子是尤金送给她父母的结婚礼物。由于三段家族婚姻，她的固定玩伴包括十五个堂兄妹的孩子。他们将街区中心的小巷和空地当作公共后院。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当我开始了解这一切时，我的众多想法之一是：等一下——我不应该变得富有吗？但就金钱而言，从过去到现在的道路很少是短的、直接的或没有复杂性的。 2010 年，安·约翰斯顿·多尔切（Ann Johnston Dolce）——我的远房表弟，她的姨婆凯瑟琳·罗宾逊（Catherine Robinson）也住在布雷蒙德街区，我祖母家旁边的房子里——私下出版了一本全面的家族史。我在书中，但我的条目在三百二十五页，我孩子们的条目在六十七页之后。即使是一笔巨大的财富，这也是一个很大的家谱，而这个家谱，无论它最初是什么，绝对没有做到这一点。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;有这么多我从未听说过的亲戚并不是我仍然需要工作的唯一原因。十九世纪二十年代，当时已被特许为国家国家银行的家族银行陷入了困境。我祖母的父亲当时是该协会的主席。据我母亲说，1925 年，他心烦意乱，在自家附近的一口井里投河自尽。他的死亡证明将死因列为心脏病发作，但签署死亡证明的医生是他一位表兄弟的丈夫。布雷蒙德街区 (Bremond Block) 最大的房屋是奥斯汀第一批带有室内厕所的房屋之一，由小约翰·布雷蒙德 (John Bremond, Jr.) 于 1886 年建造。多年来，该房屋一直属于基督教青年会 (YMCA)。1969 年，德克萨斯州课堂教师协会 (Texas Classroom Teachers Association) 已拥有该协会我祖母童年的家，买下了它，并在拆除粗毛地毯、淋浴间和装有沙袋的天花板挂钩后，将房间改造成办公室。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;其他类型的遗产也抵制继承——至少人们希望如此。在德克萨斯州，一千八百年来，没有人能够在没有奴隶制贡献的情况下致富，即使奴隶制在技术上已经不复存在。我祖母的外祖母的第二任丈夫是亚历山大·特雷尔（Alexander Terrell），俗称特雷尔法官，她于 1883 年结婚。内战期间，他曾担任南方联盟上校，战斗结束后被任命为准将。南方投降后，他逃往墨西哥，而不是住在《解放奴隶宣言》的所在地，并短暂担任马克西米利安皇帝的营长之一。不过，很快他就回到了德克萨斯州。 1876年，他当选为州参议院议员，后来又在该州众议院任职。那些年他的立法重点之一是剥夺美国黑人的公民权。 （他负责制定 1903 年颁布的所谓《特雷尔选举法》，该法使县党委能够禁止非白人在初选中投票。）1893 年，格罗弗·克利夫兰总统选择他担任美国驻该国的全权部长。奥斯曼帝国。根据我母亲在一些家庭文件中发现的记载，在参议院确认他的任命的听证会之前，克利夫兰向特雷尔询问了一首诗，据说这首诗是他在亚伯拉罕·林肯被刺杀后不久写的：九首激烈的六行诗节争论说：约翰·威尔克斯·布斯（John Wilkes Booth）——“敢于折断黑人之神的棍棒的人”——是一位民族英雄。据说克利夫兰给他看了一份副本，并问他是否是他写的：&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;特雷尔法官回答说：“先生。主席先生，这首诗的作者身份长期以来一直存在争议。如果我承认这一点，就会重新引发一场文学争论；如果我否认这一点，就会被归咎于政治怯懦；所以，在你允许的情况下，我不会肯定，也不会否认。”克利夫兰先生把这首诗折好，放回口袋，简单地说：“我想说的是，这是一首该死的好诗。” &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;我的祖母第一次告诉我这个故事的某个版本，当时我还太小，对这首诗的内容没有任何概念。我记得我印象深刻的是，我的一个亲戚写了一些受到格罗弗·克利夫兰（Grover Cleveland）钦佩的东西，他的名字听起来很熟悉。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;根据为特雷尔撰写传记的刘易斯·古尔德 (Lewis L. Gould) 的说法，这首诗实际上是由阿尔弗雷德·W·阿灵顿 (Alfred W. Arrington) 写的，他于 18 世纪 50 年代担任德克萨斯州地区法官。无论如何，特雷尔是我的&lt;em&gt;继&lt;/em&gt;曾曾祖父。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我的另一位祖母——我父亲的母亲——经常告诉我，我和丹尼尔·布恩有亲戚关系，整个小学阶段我都把头抬得更高一点。最近，在ancestry.com的帮助下，我儿子能够确定确切的关系：我们是丹尼尔·布恩的表兄弟，在他的情况下有八次远亲，在我的情况下有七次远亲。我当然很感兴趣，但我也想知道通过追踪一个人所谓的血统会得到什么，因为如果你回溯得足够远，几乎每个人都会与其他人有联系。我想起了我女儿五岁前不久问过的一个类似于公案的问题，是关于另一个过去的人（据我所知，我们与他没有关系）：“为什么戴维·克罗克特是真实的？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管如此，还是有一些令人着迷的地方。我的祖母在堪萨斯城度过了她的成年生活，但经常回到奥斯汀。在十九世纪三十年代的一次旅行中，她带我母亲去看一场游行，然后意识到她把车停在了一位前追求者的房子前。我母亲五六岁，她的头发（她后来回忆起来）用卷发夹、发夹或布条扎起来，因为我祖母想给她留小卷发，就像&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/shirley-temple"&gt;秀兰·邓波&lt;/a&gt;儿的那样。我的祖母让我的母亲在座位上坐下，因为她不想让一个老情人看到她这个样子。 “住在那所房子里的那个人可能是你的父亲，”她说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;坦普尔这一时期的电影包括《小上校》，该片改编自安妮·费洛斯·约翰斯顿&lt;a href="https://www.amazon.com/Little-Colonel-Annie-Fellows-Johnston/dp/9352974263" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;的同名书籍&lt;/a&gt;。这本书讲述了一个活泼的小女孩的故事，她的祖父在内战期间曾担任南方邦联上校，而她的母亲则在她嫁给一名北方佬后与母亲断绝了关系。这本书及其续集是我祖母的最爱。当她九十多岁的时候，被限制在疗养院的床上，她读了又读大字本，我母亲把这些大字本用胶带粘在一起很多次，直到它们的页面几乎被层压在一起。这部电影最著名的场景——坦普尔饰演的主角与比尔（博扬格尔斯）罗宾逊饰演的祖父的一名黑人仆人在楼梯上跳踢踏舞——并没有出现在原著中。坦普尔在她的自传中说，在南方上映的电影版画中也没有出现这种情况，因为坦普尔和罗宾逊在部分场景中手牵手。这本书中随意的种族主义令人震惊。令人眼花缭乱的大量撇号也是如此：“弗里茨，你会不会有一些‘草莓’被绑起来逃跑，或者不被绑起来，没有任何这些漂亮的‘草莓’？” （弗里茨是小上校的狗。）我希望今天没有人会读这本书给孩子听。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="两个人在花园里的黑白照片。一个在背景中弯腰在一棵植物上，另一个是......" src="https://media.newyorker.com/photos/6581cc8d391ab4ff91149187/master/w_1600%2Cc_limit/Owen-Inheritance-Secondary-Final.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;威尔·杜森伯里和我母亲在他位于纽约州波特维尔的家中的花园里。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;我从母亲编写的家族史中得知，我的祖母于 1918 年 10 月 5 日与我的祖父卡尔·杜森伯里·马茨 (Carl Dusenbury Matz) 结婚。卡尔是一名陆军上尉。婚礼时，他驻扎在奥斯汀德克萨斯大学军事航空学院，但他不是德克萨斯人。他于 1887 年出生于纽约州胡西克福尔斯，拥有威廉姆斯学院和哈佛法学院的学位。他三十一岁，我祖母二十四岁。在仪式期间，他得了严重的流感——很可能是西班牙流感，当时这种流感正在德克萨斯州蔓延，尤其是在军事基地和大学校园等地方。不过他很幸运，没有死。 （思考无数次事故，导致一个产品几乎无法诞生，总是很有趣的。）&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;如果我可以选择家族基因库的一端来游泳，我会选择卡尔的。他的祖父奥托·H·马茨 (Otto H. Matz) 在柏林长大，他的家族拥有一家生产丝绸服装和家具的公司。 1848 年，18 岁的奥托加入了皇宫前的一大群人，皇宫与他父亲的工厂隔运河相望，位于 Unterwasserstraße。这就是所谓的三月革命的开始。弗里德里希·威廉四世在阳台上发表讲话，宣布了多项改革。人群变得混乱，警察开了两枪，骑马的士兵用军刀的扁平面击退惊慌的观众。大约五十年后，奥托在一本未出版的回忆录中写道：“从马腿下面和马腿之间爬出来时，我遇到了一些困难，才摆脱了束缚。”他和暴徒一起搬到了毗邻的街道上。暴乱者掀翻了马车，用镐和撬棍武装自己，并撬起了铺路石。两天来，他未能回家。 “步枪的嘎嘎声和大炮的隆隆声变得太棒了，”他写道。大火烧遍了整个城市。他在回忆录中表示，他只是一个旁观者——“军队对我总是有很大的吸引力，所以我设法接近它”——但他帮助将死者和伤者抬到附近的教堂，并将其安放。他们在祭坛周围排成一排，后来他回来观看了一场漫长的送葬队伍，大约有两百名死者，“每口棺材都由六名工人抬着”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;奥托的大哥是被派去镇压暴乱者的士兵之一。战斗结束后，他的团“奉命北上协助丹麦和石勒苏益格-荷尔斯泰因州之间的斗争”——这是当时欧洲发生的众多冲突之一。不久之后，他们的父亲在一份公布的伤亡名单上发现了他的名字。这个家庭悲痛欲绝，但事实证明，上市是一个错误。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;第二年，奥托大五岁的妹妹玛丽与一个她父母不同意的年轻人私奔了。 “母亲悲痛欲绝，心碎不已，”奥托写道。 “最终确定他们是取道不莱梅前往美国，但不知道乘什么船或去哪个港口。”他自愿去找她，部分原因可能是为了避免被军队征召。 “但现在问题来了，我该去北美还是南美？”他决定“快刀斩乱麻”，乘坐第一艘通关的船，最终登上了开往纽约的木帆船富兰克林号。船上还有五打乘客，除了两名乘客外，其他乘客都在统舱，在恶劣的天气下，渡海花了近两个月的时间。一些乘客在整个旅程中都呆在下面，但奥托大部分时间都在甲板上度过。 “我经常和水手们一起操作索具，让自己变得有用，”他写道。船长很喜欢他，就给他搬了一张铺位到自己的船舱里，船舱有一个大衣柜那么大。在一场特别猛烈的风暴中，奥托在甲板上紧抓的鸡舍挣脱了。他写道，如果大副在他滑过时没有抓住他的腿，他就会被卷入水中。小鸡们都进了海里。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;奥托最终确实见到了他的妹妹和她的情人，他们抵达新奥尔良，结婚并定居在圣路易斯附近的一个农场。他们是无能的农民，但他们没有回到柏林。奥托也没有。在前往美国之前，他决定以“建筑艺术”为职业，当他到达纽约时，他首先住在德国的寄宿公寓里，把时间花在学习英语和在城市里漫步画建筑上。和他在家里学的不一样。与姐姐重聚后，他在圣路易斯以北 260 英里的伊利诺伊州加利纳找到了一份绘图员的工作，并最终在一家铁路公司找到了一份建筑师的工作。 1861 年，南方联盟炮兵向萨姆特堡开火后不久，他加入了美国陆军，主要担任测量员和制图员。他与许多你在书中读到的联邦将军进行了交谈。 “在撤退时，他们普遍坚称自己的战线距离田纳西登陆点太近，”他在提到夏洛时写道，“而在前进时，又距离敌人撤退的纵队不够近。”在维克斯堡之围期间，他遇到了陪同父亲的格兰特将军的长子弗雷德里克。弗雷德里克到达后不久就满十三岁了。 “有人向他赠送了一匹英俊的印度小马，令我们非常高兴的是，我们看到将军骑上小马，沿着两排帐篷之间的山脊奔跑，他的腿几乎接触地面。” &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;奥托回忆说，围攻期间的一个晚上，格兰特将军走进他的帐篷，要求看一张特定的地图，然后在奥托的小床上睡着了。奥托写道：“罗林斯将军时不时地会进来看看，但最后决定不要打扰他，尽管当时是午夜。” “日出时分，发现我仍然坐在我的露营椅上，面前是一张用干货箱做成的桌子，点燃了一支又一支蜡烛，他非常惊讶地站起来，并以他一贯的礼貌为自己抢走了我的礼物而道歉。晚上休息了，虽然责怪我没有叫醒他，但他补充说他已经很久没有睡得这么好了。”投降后，奥托和其他士兵与格兰特一起进城。 “在尘土飞扬的道路上行驶了六英里后，我们到达了敌人的总部，两军军官很快就建立了兄弟般的关系，并聊起了他们在西点军校时的好友时光，”他写道。格兰特后来命令奥托将他的维克斯堡地图带到圣路易斯，拍照，然后发送到华盛顿。他乘河船前往圣路易斯，并在旅途中遇到了格兰特的父亲。 “他向任何愿意长时间听他讲话的人谈论了很多关于《尤利西斯》的事情，”他写道。 “他整个人的举止都比较孩子气，但是说起儿子的时候，他的眼睛就闪闪发光。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;维克斯堡之后不久，奥托以少校身份离开陆军，在芝加哥担任建筑师。他设计的建筑包括位于拉萨尔和门罗东北角的尼克松街区（以其开发商命名）。在其中，他实验性地使用了多种防火建筑材料和技术，包括在铁框架上厚厚地涂上巴黎石膏，当 1871 年芝加哥火灾爆发时，这座建筑即将完工。二十二年后，直到尼克松大楼被推倒，基石上刻着这样的铭文：“这座防火建筑是这座城市唯一一座成功经受住了大火考验的建筑”——严格来说，这不是真的，但也差不多了。 。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;火灾发生后，奥托帮助重建了芝加哥。据我所知，他的唯一仍然存在的建筑是位于西哈伯德街的旧库克县刑事法院大楼，内森·利奥波德和理查德·勒布是芝加哥大学的两名富有的学生，他们被判犯有绑架罪。并谋杀了鲍比·弗兰克斯（Bobby Franks），他是勒布十四岁的表弟，也是勒布的邻居。 （此案当时被称为“世纪犯罪”。利奥波德和勒布将谋杀计划作为智力练习，并认为他们太聪明了，不会被抓到。在审判中，他们由克拉伦斯·达罗（Clarence Darrow）为他们辩护，但两人都被定罪，并被判处终身监禁加九十九年监禁。）芝加哥黑袜队的审判也在那里进行。该建筑于 1993 年被指定为城市地标，现名为法院广场 (Courthouse Place)。 2012 年，我哥哥在芝加哥出差。他碰巧沿着哈伯德街行走，当他注意到一块牌匾上有他曾曾祖父的名字时，他吃了一惊。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当我长大的时候，我祖母的客厅里有一张玻璃顶的展示桌。里面最迷人的东西是一个小金盒，盒盖上密密麻麻地镶嵌着奥斯曼帝国苏丹阿卜杜勒哈米德二世的&lt;em&gt;图格拉&lt;/em&gt;（tughra）字样，这是苏丹送给我曾伟大的礼物。 -特雷尔法官在君士坦丁堡任职期间的祖母。 （我祖母的父母去那里探望他们，并花了一年多的时间环游欧洲。我的曾祖母写了一本日记，她在日记中写道，她对苏丹、东方快车和法国妇女印象不深，描述为“当然不漂亮。”我的祖母和她的丈夫回到德克萨斯州后不久就出生了。）我喜欢凝视金盒，这是特雷尔夫人作为结婚礼物送给我祖母的，有时我允许将其取出并打开和关闭。它原本是用来装香烟的，但我的曾曾祖母让奥斯汀的一位珠宝商将它改造成粉饼。在我的整个童年时期，我都认为它一定价值数百万美元，但事实证明它的实际价值要低得多，以至于我们家里没有人记得它发生了什么。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;其他家族遗产也有类似的结局。 1931 年至 1941 年间，我的母亲和祖母每年夏天的大部分时间都在纽约州波特维尔度过，作为我祖父富有的亲戚威尔·杜森伯里 (Will Dusenbury) 的客人。他们住在他街对面的一栋安妮女王风格的大房子里，他们经常参观他在离城镇不远的三十九英亩树木繁茂的土地上建造的一处静修处。这个隐居处名为 Hilltop，有一座主屋，里面有一个大客厅，里面摆满了皮革家具、毛皮地毯以及毛绒动物和雕刻动物。我母亲回忆道，它还有一个镶有镶板的餐厅，里面的桌子是用一根巨大的树干制成的，可以容纳二十四个人。景观是由威尔从德国带来的园丁设计的，一对德国夫妇住在场地上做饭，其中一些是在厨房旁边有自己房间的木炭烤箱里做饭。这里有几座附属建筑，包括一间宾馆和一个大狗舍，威尔在那里饲养英国和爱尔兰塞特犬。他用山顶来招待朋友、商业伙伴和偶尔的名人（演员、歌手和乐队领队鲁迪·瓦利就是其中之一），并作为银行行长和木材和石油投资者逃避工作的地方井。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;威尔于 1942 年去世。他将 Hilltop 留给了他的弟弟 Duncan，后来它被那些试图将其作为餐厅经营的人拥有。 1990 年，我的母亲、父亲、兄弟和兄弟的妻子参加完祖母的葬礼后，曾在那里共进午餐。 “食物很平庸，但你可以看到一点山顶在其辉煌时期的样子，”我母亲告诉我。 2019年夏天，在从康涅狄格州到堪萨斯城的一次悠闲的独自公路旅行中，我自己去寻找我从未见过的山顶。它的最后一次商业迭代“glampground”已经关闭，尽管网站仍然存在。 （2012 年 Yelp 上的一星评论说：“我们的房间充满了尿液和霉菌的臭味，门没有锁，门窗上没有纱窗，没有空调，没有广告上的冰箱或微波炉，餐厅不再营业。 ”）我开车去了谷歌地图指示的地点，但没有找到。当我正要放弃时，我发现了两根石柱，上面刻着“Hilltop est. 1928”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;车道有半英里长。这个地方剩下的东西看起来就像一个破旧的公社：许多旧皮卡车和汽车，倒塌的建筑物，破碎的窗户，一只孤独的鸭子在曾经是喷泉的绿水中游泳。我经过入口外一排排成一排的十几个生锈的邮箱，所以我猜想至少有许多不相干的人一定住在这片土地上的某个地方——也许包括我看到停在一起的三辆废弃房车里。主屋内的大电视屏幕正在发光，我在窗前闲逛了一会儿。但没人出来，我不敢敲门。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;威尔在生前和去世时都捐出了很多钱。他把一大笔钱留给了邓肯，邓肯患有癫痫症和多种学习障碍，而且没有上过大学。邓肯三十多岁，一直和母亲住在一起，直到她去世，他主要从事农民工作。他住在威尔的老房子里，我依稀记得那是 1964 年我们一家人从纽约世界博览会回家的路上拜访波特维尔时的情景，当时邓肯已经七十岁出头了。我祖母想知道邓肯会把剩下的家产留给谁，这让我祖母活了好几年（她认为这笔钱应该归我母亲所有）；然后，邓肯死后，她对他把大部分财产留给了劳伦斯维尔和&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/princeton-university"&gt;普林斯顿&lt;/a&gt;（威尔曾就读的预科学校和大学）感到愤怒，这让她又活了好几年。除了我的祖母之外，没有人认为那几百万和我的母亲有什么关系。而且——就像各种继承的情况一样——他们不这样做可能是最好的。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Tue, 02 Jan 2024 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/personal-history/a-question-of-legacy</guid></item><item><title>你大胆地假设我需要喝水</title><link>https://www.newyorker.com/humor/daily-shouts/bold-of-you-to-assume-i-need-to-drink-water</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-01-02T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6584b9eeff1ddde990787202/16:9/w_1280,c_limit/0_Johnson_water.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;img alt="两个女人走路。" src="https://media.newyorker.com/photos/6584b9eed31c8032e6125d06/master/w_1600%2Cc_limit/1_Johnson_water.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="女人看起来很悲伤，双臂交叉在胸前。" src="https://media.newyorker.com/photos/6584b9eed8765bee4a7765d2/master/w_1600%2Cc_limit/2_Johnson_water.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="怪物拉扯女人的衬衫。" src="https://media.newyorker.com/photos/6584b9eeb5bd73f9ed565313/master/w_1600%2Cc_limit/3_Johnson_water.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="人数统计和喝咖啡的女人。" src="https://media.newyorker.com/photos/6584b9ee8118cddcd35ab52e/master/w_1600%2Cc_limit/4_Johnson_water.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一个巫毒娃娃和一条扭曲的手臂。" src="https://media.newyorker.com/photos/6584b9ee1563ccf530002809/master/w_1600%2Cc_limit/5_Johnson_water.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="女人指着朋友的手臂。" src="https://media.newyorker.com/photos/6584b9ef0baa11139f145a52/master/w_1600%2Cc_limit/6_Johnson_water.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="女人抱着她的头，显示出复杂的内部机制。" src="https://media.newyorker.com/photos/6584b9efff1ddde990787204/master/w_1600%2Cc_limit/7_Johnson_water.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="女人手捧着头，看上去很担心。" src="https://media.newyorker.com/photos/6584b9f0310f646d6fe296e7/master/w_1600%2Cc_limit/8_Johnson_water.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="被诅咒的绿色火焰中的人。" src="https://media.newyorker.com/photos/6584b9f0b5bd73f9ed565315/master/w_1600%2Cc_limit/9_Johnson_water.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="女人出汗。" src="https://media.newyorker.com/photos/6584b9f0c8f38e8b5039e03c/master/w_1600%2Cc_limit/10_Johnson_water.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="朋友从手提包里拿出水瓶。" src="https://media.newyorker.com/photos/6584b9f08118cddcd35ab530/master/w_1600%2Cc_limit/11_Johnson_water.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="朋友喝水瓶并将其扔给女人。" src="https://media.newyorker.com/photos/6584b9f1d31c8032e6125d08/master/w_1600%2Cc_limit/12_Johnson_water.jpg" /&gt;&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Tue, 02 Jan 2024 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/humor/daily-shouts/bold-of-you-to-assume-i-need-to-drink-water</guid></item><item><title>每日漫画：1 月 2 日星期二</title><link>https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/tuesday-january-2nd-when-i-was-your-age</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-01-02T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/658442cf9d19f826815fdb03/16:9/w_1280,c_limit/A28576.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.condenaststore.com/~/cartoon-bank?utm_medium=referral&amp;amp;utm_source=NewYorker&amp;amp;utm_content=daily-cartoon-mod&amp;amp;AID=1247905545" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;购买&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;漫画 »&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Tue, 02 Jan 2024 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/tuesday-january-2nd-when-i-was-your-age</guid></item><item><title>里夫卡·加尔琴 (Rivka Galchen) 读亚历山大·埃蒙 (Aleksandar Hemon)</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/fiction/rivka-galchen-reads-aleksandar-hemon</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-01-01T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6584a7e9819f49f186546a0e/16:9/w_1280,c_limit/Galchen-Poetry-Podcast.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/9pOkl.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=7dd8fbec6bf547f7979dd2f04a723223&amp;amp;pdst_label=fBALfIaV" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/9pOkl.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=7dd8fbec6bf547f7979dd2f04a723223&amp;amp;pdst_label=fBALfIaV" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/9pOkl.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=7dd8fbec6bf547f7979dd2f04a723223&amp;amp;pdst_label=fBALfIaV" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://pod.link/9pOkl?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=7dd8fbec6bf547f7979dd2f04a723223&amp;amp;pdst_label=fBALfIaV" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/fiction"&gt;注册&lt;/a&gt;接收我们的每周图书与小说通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="作家瑞芙卡·加尔琴。" src="https://media.newyorker.com/photos/6584a7e9819f49f186546a0e/master/w_1600%2Cc_limit/Galchen-Poetry-Podcast.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;贝奥武夫·希恩供图&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在《纽约客》小说播客的第 200 集中，Rivka Galchen 与 Deborah Treisman 一起阅读并讨论了 Aleksandar Hemon 的《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2002/10/14/the-bees-part-1"&gt;蜜蜂，第 1 部分&lt;/a&gt;》，该书于 2002 年在&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;上发表。Galchen 的书籍包括故事集《&lt;a href="https://www.amazon.com/dp/1250069238" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;美国创新&lt;/a&gt;》和小说《&lt;a href="https://www.amazon.com/dp/1250849314" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;人人都知道你妈妈是女巫&lt;/a&gt;》。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 01 Jan 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/fiction/rivka-galchen-reads-aleksandar-hemon</guid></item><item><title>德克斯特·菲尔金斯报道边境危机</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/dexter-filkins-reports-on-the-border-crisis</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-01-01T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/637541f23c21007776b0d0b0/16:9/w_1280,c_limit/The%20Political%20Scene%20Remnick.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://pod.link/EAxjj?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/news-politics"&gt;&lt;em&gt;注册&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;em&gt;接收我们每周两次的新闻与政治通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;德克斯特·菲尔金斯报道了世界各地的冲突局势，并花了几个月的时间报道美墨边境的局势。在去年发表的一篇&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/06/19/bidens-dilemma-at-the-border"&gt;文章&lt;/a&gt;中，菲尔金斯试图理清全球形势、行政方向从特朗普到拜登的突然转变以及过时的移民制度是如何造成混乱局面的。 “除非亲眼所见，否则很难理解那里正在发生的事情的规模和程度，”菲尔金斯告诉大卫·雷姆尼克。 2022 年，在边境人数激增期间，当地司法管辖区难以为数千名移民提供人道主义支持，导致民主党政界人士公开批评政府。菲尔金斯指出，虽然强硬派梦想在两千英里的边境上修建一堵墙，但“他们无法在河中央修建边境墙”。 “所以，如果你能过河，能踏上美国的土地，那就是你需要做的一切。”向边境巡逻队自首并请求庇护的移民随后进入长达数年的困境，因为他们的申请通过一个负担过重的系统进行。菲尔金斯解释说，移民制度的最后一次重大改革发生在 1986 年，由于共和党和民主党长期争执不下，双方都没有意愿去修复这个双方都承认已经崩溃的制度。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;该片段最初于 2023 年 6 月 16 日播出。&lt;/em&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 01 Jan 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/dexter-filkins-reports-on-the-border-crisis</guid></item></channel></rss>