<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>纽约客</title><link>https://www.newyorker.com</link><description>纽约客全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Mon, 05 Feb 2024 01:37:31 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>神秘填字游戏：2024 年 2 月 4 日，星期日</title><link>https://www.newyorker.com/puzzles-and-games-dept/cryptic-crossword/2024/02/04</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-02-04T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/625f1f928604b34946f0a298/16:9/w_1280,c_limit/NewYorkerCrossword-Cryptic-PromoSocial-2.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sun, 04 Feb 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/puzzles-and-games-dept/cryptic-crossword/2024/02/04</guid></item><item><title>莉莉·格莱斯顿把门打开</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-interview/lily-gladstone-is-holding-the-door-open</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-02-04T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65bd047f28a057739d89a7d1/16:9/w_1280,c_limit/Schulman-Lily-Gladstone-Final.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;2020 年夏天，莉莉·格莱斯顿 (Lily Gladstone) 的生活有所不同。她在独立电影中积累了一份虽小但令人印象深刻的履历，其中包括凯利·雷查特 ( &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/persons-of-interest/the-states-of-kelly-reichardt"&gt;Kelly Reichardt)&lt;/a&gt;的两部作品《某些女人》和《第一头牛》。但大流行导致这个行业停摆，她担心演艺事业的维持。自称“蜂迷”的格拉德斯通考虑向农业部申请一份季节性工作，追踪杀人黄蜂。然后她收到了通过 Zoom 与&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/martin-scorsese-on-making-killers-of-the-flower-moon"&gt;马丁·斯科塞斯&lt;/a&gt;会面的邀请。他正在根据大卫·格兰的书《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Killers-Flower-Moon-Osage-Murders/dp/0385534248" rel="noopener" target="_blank"&gt;花月杀手&lt;/a&gt;》拍摄一部电影，该书讲述了十九世纪二十年代俄克拉荷马州发生的一系列神秘死亡事件，当时奥塞奇族国家的石油收入充裕。她在电影中的表演不仅促进了她的职业生涯，还为她赢得了奥斯卡最佳女主角奖提名，这是美国原住民女性的第一个提名。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莫莉·凯尔 (Mollie Kyle) 出生于 1886 年至 1937 年，这个角色是一个棘手的角色。她嫁给了白人欧内斯特·伯克哈特（莱昂纳多·迪卡普里奥饰），他与叔叔威廉·黑尔（罗伯特·德尼罗饰）合谋除掉莫莉的亲戚，以继承莫莉家族的头颅权。在影片中，莫莉从一开始就怀疑欧内斯特是在追求她的钱——“郊狼想要钱，”她戏弄他——但直到他的罪行在法庭上曝光后，她才与他离婚。格莱斯顿在与好莱坞最耀眼的明星之一迪卡普里奥合作的场景中，采用了蒙娜丽莎的微笑；模棱两可是她令人着迷的表演的核心，而且大部分表演都是无声的。然而她拒绝接受坚忍、受苦的土著女英雄的比喻。她时而轻浮，时而精明，时而痛苦，时而生病，时而目光清醒。安东尼·莱恩在&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;的&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/10/30/killers-of-the-flower-moon-movie-review"&gt;评论&lt;/a&gt;中称她“毫无疑问是电影中最引人注目的存在”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;格莱斯顿现年三十七岁，在蒙大拿州的黑脚保留地长大，母亲是白人，父亲有黑脚和内兹珀斯血统。没有哪个演艺事业是万无一失的，但好莱坞对待原住民角色和表演者的态度历来比忽视还要糟糕——这是诽谤和侮辱。奥斯卡奖在其九年半的历史中，也没有做得更好。 1973 年， &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/notes-on-hollywood/revisiting-sacheen-littlefeathers-shocking-appearance-at-the-1973-oscars"&gt;Sacheen Littlefeather&lt;/a&gt;在马龙·白兰度 (Marlon Brando) 的要求下登台批评该行业对美洲原住民的表现，遭到嘘声。一些原住民提名者已经出现在表演类别中，最近的是墨西哥原住民女演员&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2019/01/07/the-star-of-roma-takes-an-empire-state-building-selfie"&gt;亚利扎·阿帕里西奥&lt;/a&gt;（《罗马》），但格拉德斯通走的是一条几乎无人走过的道路，她镇定而坚定地做到了这一点。当我们最近交谈时，她正在华盛顿特区的美洲印第安人国家博物馆观看《杀手》的放映，同行者还有奥塞奇音乐家斯科特·乔治（Scott George），后者因其原创歌曲“Wahzazhe（献给我的歌曲）”而获得提名。人们）。” “今年有几个历史性的提名，我很高兴奥塞奇也创造了历史，”她说。我们谈论了她自己的历史性提名、她对语言复兴的热情以及如何用黑脚语咒骂。我们的谈话已经过编辑和浓缩。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你正处于奥斯卡颁奖季的最高潮。现在的生活怎么样？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这里有很多不错的酒店，而且日程安排非常快。这部电影的影响力真的很可爱。经历了很多旅行，结识了很多新朋友。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;颁奖季就是这台巨大的机器。作为一个被卷入其中的人，你是否有过感觉特别超现实、有趣或有压力的时刻？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;确实到了这样的地步，你会对所有的名人感到有点不知所措，然后很快就只剩下人了，你知道吗？也许最超现实的时刻是当我参加国家评论委员会颁奖典礼时。帕蒂·史密斯介绍了我的获奖情况，我坐在她和丹尼尔·戴·刘易斯之间。第二天，我在洛杉矶参加 AFI 午餐会上，坐在蒂姆·库克和里奥·迪卡普里奥之间，我告诉蒂姆，“为什么今天感觉比昨天&lt;em&gt;更接地气、更&lt;/em&gt;熟悉呢？”当蒂姆·库克和利奥·迪卡普里奥变得“哦，嘿，伙计们！”时——这是一个奇怪的地方。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;当然，在这部电影中与你合作的人都是这方面的老手。利奥、马蒂、鲍勃——我没有任何理由用这些名字来称呼他们。他们有没有给你任何关于预期结果的建议？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我真正欣赏的是：没有这种保护性的、父权制的“让我给你建议，孩子”之类的事情。每当狮子座这么做的时候，他都是完全有自知之明的，而且是在开玩笑。他是个傻瓜，也是个聪明人。他们以身作则。这是最基础的事情，因为我能够接近那些已经习惯了这一点的人。见到其他人让我感到非常兴奋——亚美莉卡·费雷拉很快就喜欢上了我。我是艾玛·斯通的超级粉丝，她很可爱，我想所有这些人现在都在同龄人群体中。你只是感觉到它并不像你需要的那么大或那么可怕。最终这只是关于人际关系。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;在你盛装出席颁奖典礼的同时，你也高举着历史性提名的旗帜。奥斯卡奖在表彰原住民方面的记录极其参差不齐，而你是第一位获得最佳女演员奖的美国原住民女性。你坐得怎么样？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我一直说它已经过期了。今年是奥斯卡颁奖典礼九十六周年，我们身处美国原住民的土地上。当地人是天生的讲故事的人。自古以来，我们对自己的理解的很大一部分就是我们的故事。因此，奇怪的是，在美国，美洲原住民花了近一百年的时间才在主要表演类别中达到这一里程碑。我们有原住民代表。我们有 Yalitza Aparicio、Graham Greene（“与狼共舞”）的支持，Chief Dan George（“小大人”）的支持。我们获得了全球原住民的认可。但是，就像你说的，它被洒了。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我和斯特林·哈乔（Sterlin Harjo）是朋友，他是《保留地狗》的共同创作者。我们现在都在巡回赛中，前一周我们碰巧发现自己在同一家酒店。他说得真好。他说：“我们现在的位置是把门踢进去。当你踢门时，你应该把脚放在门上并站在那里。”把门踢进去并跑过去意味着它会在你身后关上。虽然我是第一位美国原住民女性，但我站在很多表演者的肩膀上。我之所以有这个第一人的绰号，完全是偶然的，而且我当然不会是最后一个。如果我把门踢进去，我只是想站在这里，为其他人打开门。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;作为一名研究奥斯卡历史的学生，我知道对于那些在各自类别中获得第一的人来说，这是一次复杂的经历。 1964 年， &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/the-meaning-of-sidney-poitiers-historic-1964-oscar"&gt;西德尼·波蒂埃 (Sidney Poitier)&lt;/a&gt;成为第一位获得最佳男主角奖的黑人，当他在纽约市市长办公室接受颁奖时，记者不断询问他有关公民权利的问题。他终于厉声说道：“为什么你们问的所有问题都是关于我生活中的黑人，而不是我的表演？”我很好奇你是否感受到了作为演员和社区代表的紧张感。而且，除此之外，你扮演的是一个奥塞奇女人，所以这甚至不完全是你的社区。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是我首先要强调的一点。许多原住民在代表权方面存在障碍，人们甚至不认为我们还在这里。有一些经验数据，一些调查——在我读到的一项研究中，百分之四十的人不认为美洲原住民仍然存在。对我们是谁的看法很大程度上是由好莱坞塑造的——它是非常狭隘的。有一种假设是我们刚刚消失了。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;印度国家有着令人难以置信的多样性。我不是奥塞奇，但作为一名土著演员，我现在扮演了很多需要我说另一种土著语言的角色。而且我根本就不会说流利的黑脚语！我可以自我介绍一下。我有一些单词和短语。我知道一些不好的词。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你现在可以用黑脚咒骂吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我只是想把这句话送给我的黑脚族人，但我不会说出这意味着什么。 &lt;em&gt;Siksimiisii&lt;/em&gt;是你能对某人说的最糟糕也是最有趣的事情之一。这是一个相当 PG 的事情，但它是我们语言中我最喜欢的词。祝你尝试用语音转录它好运！&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我去年拍的另一部电影是《花式舞蹈》，在圣丹斯电影节首映。扮演我侄女的女演员伊莎贝尔·德罗伊·奥尔森（Isabel Deroy-Olson）和我一起扮演塞内卡·卡尤加（Seneca-Cayuga），我们的导演兼联合编剧艾丽卡·特伦布莱（Erica Tremblay）则扮演塞内卡·卡尤加。艾丽卡正在经历一个为期三年的语言振兴计划，她想拍一部让她看到现代人物说卡尤加语的电影。因此，当伊莎贝尔和我参加这次谈话时，一位女士非常甜蜜地问我们能够用母语说话是否感觉很好。伊莎贝尔和我面面相觑。我们都不是塞内卡-卡尤加！对我们来说，掌握这种语言并达到可以用它表演的地步确实很困难。部落语言彼此之间有着惊人的不同。人们普遍认为我们都说一种美洲原住民语言。我们大多数人甚至都不能流利使用我们自己的语言。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为这是本机性能的一个方面，很多人都认为这是理所当然的。我们庆祝其他演员学习欧洲语言来扮演角色并且听起来很熟练，但出于某种原因，同样的敬畏和信任常常对本土演员不屑一顾，因为人们认为，“哦，你们都会说那种话。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;在您的&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=BSapi-Og004"&gt;金球奖演讲&lt;/a&gt;中，您谈到了您的母亲在您成长过程中如何主张您的学校教授黑脚。你能告诉我一点吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那是二年级的时候，[教育家]爱德华·诺斯·佩根 (Edward North Peigan) 走进我们的教室。我真的不知道我妈妈在做什么。我只知道她正在尽一切努力帮助社区建设，而且她拥有幼儿教育学位。她记得必须找到资金来支付一名语言老师的费用。学校的情况相当复杂——大多数是黑脚学生，但也有很多非黑脚学生——所以有一点阻力。我妈妈说，“好吧，我们在黑脚人的土地上，你们的大多数学生都是黑脚人，这对大脑发育很重要，对自我意识很重要，对与社区的联系也很重要。”我非常感谢她。我爸爸会走进教室记录爱德华说话的时间，这样我们就可以将我们的一些语言存档。但我只记得坐在那里学习如何数数，学习如何自我介绍。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;当您在黑脚保留地长大时，什么样的艺术或文化吸引了您？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我现在已经说过很多次了：《绝地归来》和我对伊沃克人的热爱给了我想成为一名演员的早期火花。米苏拉儿童剧院是一家巡回演出公司，他们将戏剧带到全国各地的学校，尤其是较小的农村地区。他们将在当地居住一周，为社区带来一场盛大的演出。所以我喜欢那个。但我也记得爱德华和他的妻子威尔玛来学校教语言的时候。每年，你们都会上演校园小剧，我想很多人都在推动耶稣诞生剧。反对的是，“好吧，虽然我们有这笔拨款让爱德华和威尔玛进入我们的学校，但也许我们应该采取不同的做法。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;所以我们上演了一个骗子故事——我们的骗子形象。他也是我们世界的创造者。很多这样的故事对孩子们来说很有趣，但他们也在教你这些神圣的世界建设课程。故事中有一个元素是，骗子被从山上滚下的巨石追赶，所有这些夜鹰都进来试图拯救他，他们通过扔粪便打破了这块滚动的巨石。所以我记得我是这些小夜鹰中的一员，只是用这些小纸团殴打我的一位打扮成石头的同学，这对所有孩子来说是多么有趣，对于很多孩子来说这是多么令人兴奋。更保守的家庭，非黑脚族！我们的故事的发展方式与西方故事不同。他们没有相同的教训。就表现而言，这是幼儿时期真正的基础经历。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你的&lt;a href="https://deadline.com/2024/01/lily-gladstones-high-school-yearbook-superlative-killers-of-the-flower-moon-oscar-nomination-1235803208/"&gt;高中年鉴&lt;/a&gt;已经在网上流传，所以我知道你被评为最有可能赢得奥斯卡奖。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;真的很甜。我的毕业班，还有很多参加同一戏剧项目的人，他们要重聚在我们以前的高中剧院观看奥斯卡颁奖典礼。然后是乔什·莱德，他是另一位被评选为最有可能赢得奥斯卡奖的[同学]——他仍然是一位出色的演员。他现在是一名餐馆老板。西雅图的任何人都可以去安妮女王街的 Betty 餐厅和酒吧看看。这是最好的。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;喊出来！&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;向贝蒂致敬。我在大二和大三的时候确实投入更多。我高年级时——这很愚蠢——我想做比高中允许的更复杂的工作。所以我跳到了社区大学，我妈妈在那里教书。但是，在家乡长大，在米苏拉儿童剧院演出后，人们会告诉我的父母，当他们看到我穿着全套服装扮演灰姑娘丑陋的继姐妹之一时，他们没有认出我。我消失在角色中。我在家里和高中时的身份就成了表演的代名词。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;然后你在蒙大拿大学学习表演和导演。当你出道后，你早期的职业生涯是什么样的？你试镜了什么样的角色，你得到了什么，你为了生存做了什么样的日常工作？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我父亲给了我一些知识，直到最近，我还以为是黑脚族的一句谚语：“猎物跑向猎人。”原来它来自卡尔·萨根！ [&lt;em&gt;在《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Intelligent-Life-Universe-I-Shklovskii/dp/189280302X" rel="noopener" target="_blank"&gt;宇宙中的智能生命&lt;/a&gt;》中，萨根将这句话归功于苏联天文学家约瑟夫·萨姆伊洛维奇·什克洛夫斯基。&lt;/em&gt; ] 这也很酷。但我的职业生涯就是这样形成的。我毕业后已经在蒙大拿话剧团（蒙大拿州话剧团）进行巡回演出，该剧团是蒙大拿大学演员培训项目的附属公司。于是我和《杀死一只知更鸟》合作了一年，扮演杜博斯夫人，一位九十岁的吗啡瘾君子。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;不错哦！&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;然后我在中场休息时进行了服装转换，在法庭上扮演了一位女士。我还兼任剧组人员，所以这让我对如何将作品整合在一起有了一个整体的认识。之后，我决定留在蒙大拿州，而不是去洛杉矶或纽约。我在课堂上的场景工作总是受到赞扬，但我对整个选角过程也有点失望。如果我去了洛杉矶或纽约并采取了经典的[路线]——无休止地试镜，找到经纪人——只是想到它就开始扼杀我对它的热情。所以我留在了蒙大拿州，在那里我与当地的电影制作人建立了一些联系。在剧院巡演的间隙，我试镜了一场在学校巡回演出的单人表演。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;哦，我读到过这个。你是在学校礼堂里对着预先录制的曲目表演的吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的。这是一家总部位于西雅图的公司，名为&lt;a href="https://www.livingvoices.org/" rel="noopener" target="_blank"&gt;“Living Voices”&lt;/a&gt; ，我正在表演一场讲述美洲原住民寄宿学校体验的节目，屏幕上投影着你身后的历史文件，其他演员预先录制的声音刻画了这段历史。 。你扮演一个经历了大约二十分钟的人——这适合课堂时间，有足够的时间进行问答。我扮演的角色是一位寄宿学校的幸存者，她在加纳多教会医院接受过培训，在第二次世界大战中成为一名护士，然后与她的部落兄弟进行了信件往来，而她的兄弟已经成为了纳瓦霍语密码者。所以我也在讲授一些关于那段历史、关于原住民退伍军人经历的知识。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是一个难以独自承担的沉重故事。我尽可能地这样做了很多年，但对此感到精疲力竭。在你开始演出之前你必须做这么多101，考虑到美国有五百七十四个不同的部落国家，我们都来自不同的背景，我们有很多不同的语言，并且，是的，我们还在这里，而且，不，我们不再住在圆锥形帐篷里。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;对了，然后第一排睡着一个大二学生。青少年是很难对付的观众。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;青少年是&lt;em&gt;最难对付的&lt;/em&gt;观众。正如任何老师都会证明的那样，这确实是一项有益但令人难以置信的疲惫工作。所以这份工作让我一直坚持下去，从在斯台普斯当收银到偶尔拍一部独立电影。我一直认为表演和行动主义可以齐头并进。我发现课程开发很有趣，做这个节目让我有机会找到非常简洁的方法来向非常混合的年轻观众提供服务。你如何传递足够的信息来激发他们的好奇心？打破一些刻板印象？扩大镜头？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在我参加蒙大拿州剧目巡回演出之前，我正在向一位老教授咨询是否可以攻读博士学位，开发基于表演的教学法以振兴语言。我在《花月杀手》中的主要语言老师克里斯·科特——这就是他的生活。他是一位语言复兴主义者。他和我会谈论我如何兴奋地测试我的一些早期理论，即表演是语言复兴的一个非常有价值的工具。第一所[黑脚]语言浸入式学校 Niitsiipoowahsiin 或 Cuts Wood 学校是按照夏威夷卡美哈美哈浸入式学校的模式建立的。我听说的一件事是，这些项目在中学阶段培养流利的演讲者方面非常成功，但保留率相当低。从表演背景出来后，我注意到基于生理学听起来就像你在语言沉浸中听到的许多全面身体反应的实践。当你学习“坐下”这个词时，你就是在坐下。你会在你的身体、你的动作中得到这个概念。我觉得如果你能用你的语言表达情感，这也许是下一步帮助保留语言的关键。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;我的曾祖母莉莉（我的名字就是以她的名字命名的）是一位能说流利语言的人。我相信，她和她的家人在十九世纪三十年代从我们的住所搬到了西雅图，就像许多在那段时期搬到城市的当地人一样。我记得我爸爸说其他黑脚人会来到莉莉奶奶家，因为他们会说，“哦，那个老太太说黑脚语！我们去拜访她吧！”人们会谈论说这种语言的&lt;em&gt;身体&lt;/em&gt;感觉有多好。你的整个世界观和自我意识都是基于语言的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您谈到了有多少母语没有性别代词，以及这如何塑造了您自己的性别观念。你能多谈谈吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Blackfoot 有性别&lt;em&gt;动词&lt;/em&gt;，这是一个有趣的概念。我们的社区中肯定存在性别角色，但性别并不是一种规定性的东西。我们的性别就隐含在我们的名字中。所以我的名字 Piitaakii 的意思是鹰女。而&lt;em&gt;“气”&lt;/em&gt;部分则使其女性化。但其中很多事情并不是排他性的。黑足历史上的英雄之一皮塔马卡安（Pitamakaan）的意思是“奔跑的雄鹰”，这是一个男人的名字，但它由一个女人持有，因为她是一位非常优秀的战士。她会使用的动词，男人做的事情，都是带有性别的，但性别并不是真正的二元论。因此，当你考虑代词的用法时，当你谈论人时，它只是“这个人”、“这个人”、“那个人”。英语中最容易表达的词是“they”。每个部落的情况都不同。我的意思是，纳瓦霍族有多个词来表示多种性别。我听说《鸦国》也是如此。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您曾说过，使用“她”/“他们”代词是您自己“性别非殖民化的一种方式”。我很好奇这在你的演艺生涯中有何影响。例如，你的突破性角色是在 2016 年凯莉·雷查特 (Kelly Reichardt) 精彩的电影《&lt;a href="https://www.newyorker.com/goings-on-about-town/movies/certain-women"&gt;某些女人》(Certain Women&lt;/a&gt; ) 中，你在其中扮演蒙大拿州一位漂亮的农场工人，他或多或少&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=GOoZf-pZHuc"&gt;爱上了&lt;/a&gt;克里斯汀·斯图尔特&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2021/11/22/how-kristen-stewart-became-her-generations-most-interesting-movie-star"&gt;(Kristen Stewart)&lt;/a&gt;扮演的角色。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是一个很好的例子。这个角色来自梅勒·梅洛伊的短篇小说。但故事中最初的角色“ &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2002/10/28/travis-b"&gt;Travis, B.&lt;/a&gt; ”是一个男人。你仍然可以感觉到它在那里。我想很多看过它的酷儿们都意识到了这一点。因此，将这个角色从明确的男性转变改变了整个基调。那里到底发生了什么变得更加模糊。这就是凯利喜欢拍电影的领域：没有明确说明的事情。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;所以我的一部分觉得我明白这个角色是谁，明白梅勒画他的方式。也许牧场主没有足够的自我意识，不知道他们的性别认同是什么，他们的性取向是什么。在最初的短篇小说中，有一句话：“那年冬天他害怕自己。”这个角色是一名小儿麻痹症幸存者，与自己的身体有着一种错位的关系。他的精神感觉比他的身体允许他做的更强大，他的腿已经萎缩了。他有这样的倾向，他会比他应该骑的更加危险，并且有很多骨折。所以那里有一些自我毁灭。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;这很有趣，因为电影中没有明确提及这些内容，但它显然对你塑造角色有影响。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;完全。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我想继续看《花月杀手》，该书改编自我同事&lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/david-grann"&gt;大卫·格兰&lt;/a&gt;的书。当你在考虑如何扮演莫莉这个真实的人，做出真实的选择并经历过非常极端的环境时，她最熟悉的是什么以及最神秘或晦涩的是什么？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在读这本书的过程中，我对我祖母那边的家庭、我的内兹珀斯人那边的人有了一种认识。我的内兹珀斯人这边除了阿姨什么都没有。真正令人兴奋的是在她&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=bcmnmOE061Q"&gt;与姐妹的关系&lt;/a&gt;中打破一些刻板印象的想法。土著妇女彼此之间的关系，尤其是我们与家人之间的关系——我们喜欢在一起。我们喜欢开玩笑。我们喜欢八卦和戏弄。我真的可以从我祖母的姐妹们身上看到这一点：非常得体、安静，但对所有事情都咯咯地笑。这不是你在电影中看到的土著女人。你习惯于看到[某人]更加坚忍，有点刻薄。原来是因为周围有外人啊！人们的戒心多了一些。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;就像我说的，我不想将自己的文化理解过度延伸到莫莉作为奥塞奇女人身上，但这是一个基础。当我和莫莉的孙女玛吉·伯克哈特坐在一起时，我也许能看到格兰是如何勾勒出莫莉的素描，以及他描绘她个性的方式。她和我的另一位语言老师贾尼斯·卡彭特都有很多人。这两个女人对莫莉影响最大。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;莫莉和她的丈夫欧内斯特有着非常奇怪和矛盾的关系。我想把注意力集中在电影中我最喜欢的场景上，这个场景可以与马丁·斯科塞斯有史以来最伟大的场景相提并论，这是他们第一次约会，当时她邀请他到她家吃晚饭。他们调情，抽烟，她称他为“土狼”，并说：“土狼想要钱。”然后她&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=sTha2f-1Ivk"&gt;给了他威士忌&lt;/a&gt;。她试图了解这个人，从某种意义上说她做到了，但从某种程度上说却没有。&lt;/strong&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;正确的。那时人们开始去世，这对奥塞奇来说是一个非常困难的过渡时期。莫莉和她的姐妹们也是寄宿学校的幸存者，所以这背后有很多背景历史。其中很多内容也来自查尔斯·H·红玉米的书《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Pipe-February-American-Literature-Critical/dp/0806137266" rel="noopener" target="_blank"&gt;二月的烟斗&lt;/a&gt;》。这是一部从奥塞奇视角讲述奥塞奇恐怖统治的小说。随着人们的死亡，偏执狂的增长缓慢。目前还不清楚人们是被毒死的。你看到这些新人进来——“哦，这些人都是新人！”——而且还有调情。双方都存在一种异国情调。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你认为她在欧内斯特身上看到了什么？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是我非常习惯看到的一种动态，即使是在我自己的家庭中也是如此。这个有趣、有传奇色彩、不合时宜、有时有些愚蠢的牛仔男人，还有这个非常沉着、谦逊、按规矩行事的土著女人。他活着就是为了逗她笑。该场景经历了一些不同的变化。当莫莉称他为&lt;em&gt;“sho-me-kah-see”（&lt;/em&gt;郊狼）时，观众并不清楚，她不仅仅是称他为动物。她称他为骗子。土狼是奥塞奇口头传统中的骗子人物之一。他总是绊倒自己，只顾自己的利益，却从未真正获胜。他会以一种非常有趣的方式把故事中的每个人的一切都搞砸，尤其是当你把它讲给孩子们听时。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当我学习这些故事时，很多都让我想起了我们黑脚骗子的故事。所以当我的语言老师克里斯不断分享这些郊狼的故事时，我对整部电影有了新的理解。他会先用奥塞奇语告诉我，然后将它们翻译成英语，这帮助我了解奥塞奇语是一种非常生动、有趣的语言。它的表现力很强，这也开始打破一些关于扮演坚忍的印度人的刻板印象。它对我如何理解莫莉以及她的幽默发挥了巨大的作用。我在语言中发现了她很多。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;那么这个场景是如何变化的呢？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;好吧，当克里斯给我讲这些骗子故事时，我不断听到整部电影的类比。马蒂和我，当我们听到有人称这部电影为西部片时，我们互相看着对方，就像，&lt;em&gt;呃……&lt;/em&gt; 。马蒂非常不愿意称这部电影为西部片。对我来说，这部电影的类型是一个骗子故事。当克里斯不断地给我讲这些故事时，我把这个想法告诉了马蒂和利奥。这突然给了莫莉一个可供欧内斯特躲藏的大盲点。如果她从小就听着这些骗子故事长大，它们会改变你的一生。当你年轻的时候你会听到它们，它们很有趣。然后，当你长大后，你开始学习故事中隐藏的教训。所以从头到尾这都是莫莉的风格。她喜欢他的幽默，她喜欢他的本性，而且她觉得她理解这一点——她占了上风。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这也是互惠互利的。我们第一次见到莫莉时，她向她的监护人皮茨·贝蒂要自己的钱，因为她是一个“无能”的奥塞奇人。如果您与白人结婚，该配偶可以是您的监护人。你只需告诉你的丈夫或妻子你需要一些东西来装饰房子，他们就会削减支票。所以我认为莫莉在某种程度上是被算计的。她正在审视他，发现他会是一个有趣的人。她说，好吧，这个很容易处理。我可以处理这个问题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;《杀手》让我想起的一些电影不是西部片，而是像《&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=BICqcEvzhVw"&gt;煤气灯下&lt;/a&gt;》或《&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=j43DaFDhggM"&gt;深闺疑云&lt;/a&gt;》这样的国产剧，讲述了嫁给男人的女人的故事，她们慢慢意识到男人正在恐吓她们。当然，随着电影的继续，这种情况变得更加严重，莫莉开始意识到他不仅对她家人的死亡负有责任，而且还通过她的胰岛素积极毒害她。你开始想知道，当他当着她的面撒谎时，她能看穿他多少？她在多大程度上欺骗了自己？这是你问的问题吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;好吧，你潜意识中的怀疑已经习惯性地予以驳回。他对孩子们很好，但他似乎没有能力做到这一点，即使怀疑的种子已经存在。 [她]根本想象不到他正在策划炸毁[莫莉的妹妹]丽塔的房子。直到几年后，家人才将其放在一起或完全接受。 [莫莉和欧内斯特的儿子]牛仔从监狱回来后与他的父亲保持着关系。他甚至给他起了“老炸药”的绰号。最终，这种关系有点破裂了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但对我来说，最大的线索之一是，在莫莉接受胰岛素的那段时间里，家人推测她还服用了砒霜和吗啡的混合物。我在第一部戏剧中扮演了一名吗啡成瘾者，并对此进行了研究——化学依赖性，立即缓解——这对我来说是一个线索。它会扰乱你对现实的把握。当她的潜意识和意识互相舞动，当她的身体被砒霜侵蚀又被胰岛素治愈，她对整个过程上瘾时，她唯一始终看到的就是欧内斯特，他给她带来了这种解脱。我生活中的那些正在戒毒的人，那些正在摆脱有毒的、虐待性的、相互依赖的关系的人，无论是与人还是与物质的关系——这让我对莫莉没有看到的事情产生了一些同情。她看不到的东西。而且，即使她看到并怀疑，也无法离开。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你们刚刚宣布了一个新项目：《记忆警察》，由里德·莫拉诺执导，查理·考夫曼编剧，改编自&lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/yoko-ogawa"&gt;小川洋子&lt;/a&gt;&lt;a href="https://www.amazon.com/Memory-Police-Novel-Yoko-Ogawa/dp/1101911816/" rel="noopener" target="_blank"&gt;的科幻小说&lt;/a&gt;。是什么吸引您参与这个项目？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;自从我形成了自己的电影品味以来，查理·考夫曼一直是我最喜欢的编剧。 “改编”是我给自己上的第一堂表演大师课。那部电影我已经看了二十多次了。很多喜欢这本小说的人都很好奇改编会是什么，我可以告诉你，这很了不起。这是我真正喜欢在其中玩耍的空间。在我生命中的很长一段时间里，我与朋友一起创作戏剧作品，深入探讨潜意识和记忆的主题，所有这些都出现在这本令人难以置信的书中。故事发生在一个不起眼的世界中的一个不起眼的岛上，人们的记忆被一个由所谓的记忆警察管理的独裁法西斯政府劫持和删除。其中有一些将在全世界范围内得到认可的主题。我花了很多时间谈论语言复兴。这种系统性的努力是为了消除我们语言的集体记忆。小川洋子写了一本书，向全世界在独裁主义脚下受苦受难的人们讲述了这本书，并在一个易于理解的科幻世界中讲述。当我们收到它时，就像是，是的，就是这样。这就是我们一直在等待的。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sun, 04 Feb 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-interview/lily-gladstone-is-holding-the-door-open</guid></item><item><title>乔·拜登的奇怪认知问题</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/02/12/joe-bidens-weird-perception-problem</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-02-04T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65bc5f467bfffc17612d0360/16:9/w_1280,c_limit/BWW-Comment-02-03-24-social.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;关于乔·拜登连任努力的一切往往相当安静，因此竞选活动以一种特有的沉默迎接了很长一段时间以来最好的一周。大部分好消息都与经济有关，因为股市打破了纪录，价格也得到了控制。 “对抗通胀的战争已经结束。我们赢了，”诺贝尔经济学奖获得者保罗·克鲁格曼宣称。唐纳德·特朗普(Donald Trump)自不情愿地卸任以来一直在攻击经济表现，因此，当他上周试图将经济表现归功于自己时，这似乎可以很好地衡量风向的转变程度。 “&lt;em&gt;这是特朗普的股市&lt;/em&gt;，”他在《Truth Social》上写道，“&lt;em&gt;因为我对拜登的民意调查非常好，以至于投资者预测我会获胜，这将推动市场上涨&lt;/em&gt;。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;竞选活动是竞争性的企业，而不仅仅是消费者情绪温度计，因此拜登团队更重要的发展关系到特朗普本人（也许还有他在真相社交上写的其他考虑不周的事情的报应）。就在他赢得新罕布什尔州初选三天后，纽约陪审团命令他因诽谤 E·让·卡罗尔而支付 8,300 万美元，此前他曾被判对卡罗尔性虐待负有责任。刑事审判正在等待，近四分之一的特朗普支持者表示，如果他被定罪，他们不会投票给他。 （正如尼基·黑利竞选团队所说，“特朗普不会击败拜登的原因#50,000,000：他的&lt;em&gt;政治行动委员会&lt;/em&gt;在法律费用上花费了 5000 万美元”。）特朗普在新罕布什尔州浪费了他在新罕布什尔州的胜利演讲，对黑莉进行了尖酸刻薄的咆哮，之后她挖掘了在更深的。在他出庭的过程中，以及在努力说服共和党中反特朗普的坚持者放弃海利梦想的过程中，他现在发现自己处于一个对他的举止不利的环境中。他的支持者也是如此，他们上周向泰勒·斯威夫特宣战。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;从数字来看，随着选举年的开始，这个国家的生活看起来不再那么黯淡，而是充满了可能性。 2022年，美国恢复了疫情期间失去的所有就业岗位。自那以后的一年里，失业率一直保持在 4% 以下，而且目前经济的表现比包括中国在内的所有其他富裕国家都要强劲。看似永远巨大的差距开始缩小。大流行后的复苏扭转了过去四十年工资不平等增长的约四分之一，黑人和西班牙裔家庭的财富在2019 年和 2022 年，显着超过白人家庭 31% 的增幅。史无前例的重大法案成为法律——《基础设施投资和就业法案》、《降低通货膨胀法案》、《 &lt;em&gt;CHIPS&lt;/em&gt;和科学法案》——让国家致力于一项广泛的建设计划，其中大部分是在陷入困境的地区，旨在加速绿色转型。进展并不都是线性的——我们正在生产大量的天然气和石油。但环顾整个国家，你就会瞥见可能发生的非凡转变。在南达科他州，目前州内 84% 的电力是由可再生资源产生的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;然而，对美国人进行的民意调查显示，他们对现政权的不满是深刻的。一些民意调查显示拜登领先于特朗普（上周，昆尼皮亚克大学的全国支持率上升了百分之五十，对四十四），但许多民意调查与彭博社的最新民意调查一致，这表明选民在每个摇摆州都更喜欢特朗普，并相信他能更好地处理问题经济大幅增长。在同一项调查中，只有百分之二十九的人表示该国正走在正确的道路上。怎么会这样？理论比比皆是。即使通胀有所回落，天然气、食品杂货和租金的价格仍然远高于近期记忆中的水平，因此人们可能还需要一段时间才能相信经济像数据所显示的那样强劲。这些新闻主要集中在南部边境的移民潮以及乌克兰和加沙的战争上，这些都可能暗示着不稳定和不安。一些认为美国走在错误轨道上的人是自由派，他们从特朗普的持续强势以及最高法院对生殖权利的逆转中看到了强有力的证据，表明美国仍然被其反动的转向所定义。长期以来，这个国家一直充斥着不平等现象，许多人可能怀疑总体收益对他们有多大帮助。人们的愤世嫉俗是值得的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;对于拜登和他的竞选团队来说，问题是战术性的。他怎样才能做到这一点呢？不乏建议。最简单的道路可能是像民主党在 2016 年之后的每次选举中成功所做的那样参选：反对特朗普对民主和社会价值观的攻击，反对他的运动在性别和堕胎问题上的极端主义，这让拜登所在的政党在女性群体中拥有巨大优势。策略师西蒙·罗森伯格建议保持简单：“民主党将拯救国家。共和党人很危险。”他补充道：“自从特朗普在 2017-2018 年周期中展现出自己的&lt;em&gt;魅力&lt;/em&gt;以来，我们一直在赢得选举。我们赢得了 2018 年周期。我们赢得了 2020 年周期。我们以人们从未想到的方式赢得了 2022 年的胜利。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这在很大程度上是正确的：民主党在 2022 年失去了众议院，而 2020 年是一个紧张的一年。曾帮助巴拉克·奥巴马和希拉里·克林顿竞选总统的乔尔·本南森最近建议采取相反的做法。他说，“拜登先生应该停止谈论一件事：特朗普先生”，并补充说特朗普面临的指控本身就引起了公众的警惕。他指出，选举关乎未来而不是过去，并敦促拜登使这次选举成为“基于经济愿景和价值观对比的前瞻性选择”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，这次竞选的一个有趣的特点是，由于两位候选人都不受欢迎，拜登希望（正如他的助手告诉记者的那样）让特朗普占据中心舞台，以便提醒选民他们有多么鄙视他。不过，一个看似的后果是，这让拜登说这次选举有多么重要，但他说得很轻声。相对于特朗普与黑利不和的场面，他在福吉谷附近以民主为主题的启动演讲受到了尊重，但报道有限。在某种程度上，拜登面临的选择似乎意义深远：让这次选举关乎国家在其政府领导下的持续进步，还是关乎特朗普第二任期的破坏性潜力。但他可能需要两者都做——一点关于未来，一点关于过去。这需要调高音量。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sun, 04 Feb 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/02/12/joe-bidens-weird-perception-problem</guid></item><item><title>早餐玉米卷快闪店背后的秘密成分</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-food-scene/the-secret-ingredient-behind-a-breakfast-taco-pop-up-border-town</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-02-04T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65b93b5c96c91c65c70aa27e/16:9/w_1280,c_limit/240212_r43748.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/food-scene?sourceCode=topofarticletout" rel="noopener" target="_blank"&gt;&lt;span&gt;&lt;em&gt;您正在阅读《美食界》时事通讯，海伦·罗斯纳 (Helen Rosner) 撰写的关于吃什么、在哪里以及如何吃的指南。&lt;strong&gt;注册以在您的收件箱中接收它。&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我认为自己是一个早起的人，但最近的一个早晨，当我在日出前从床上滚起来去吃早餐时，我仍然呻吟和抱怨。我的目的地是 Screen Door，这是布鲁克林绿点的一家小冰淇淋店，目前是边境小镇（Border Town）的东道主，这是一家流动早餐玉米卷快闪店。一位朋友建议我在八点准时到达那里，门一打开，以确保我绝对、一定、一定能尝到主厨豪尔赫·阿吉拉尔 (Jorge Aguilar) 的菜豆玉米卷 ( &lt;em&gt;frijoles&lt;/em&gt; taco)——一种适度涂抹的炸豆泥和一点融化的奶酪放在新鲜的玉米饼上，往往很快就会卖完。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;有些豆子值得你起床吃。阿吉拉尔 (Aguilar) 的&lt;em&gt;菜豆冷煎饼 (frijoles refritos)&lt;/em&gt;是用斑豆和猪油经过两天的过程制成的：一次用于烹饪干豆，另一次用于将它们炖下来。结果是丰富、朴实、甜美。但菜豆炸玉米饼真正的明星是玉米饼，阿吉拉尔会在收到订单时将其新鲜推出。当您到达队伍的最前面时（几乎肯定会有一条队伍），厨师会拿起刚做好的一份从一堆玉米饼中舀出一份炸豆泥，撒上一些奶酪，然后将其卷起来，让它们一起融化成一团粘稠的美味和温暖的包裹。两三个就是一顿理想的早餐。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;纱门边城&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;布鲁克林德里格斯大街 145 号&lt;br /&gt;（&lt;em&gt;炸玉米饼 5 美元。&lt;/em&gt; ）&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;与玉米饼不同，面粉玉米饼通常是手工成型的，而不是用手动压机压平。当你等待点餐时，观看阿吉拉尔的工作是一种催眠的感觉：将一份分成好的面团拍到木质表面上，他的锥形擀面杖&lt;em&gt;悄无声息地&lt;/em&gt;将圆盘调整到适当的厚度。每个玉米饼卷好后，阿吉拉尔都会评价它，也许会再拉伸一点，或者像披萨那样旋转一下。从那里，它被转移到电煎锅上，每面只需几秒钟，就足以将面团煮熟，并让它在高温下散斑和起泡。这不是快餐：艰苦的过程意味着您的炸玉米饼准备好了。这也意味着你的玉米饼会非常耐嚼、嫩滑、热气腾腾，你不会介意等待。一般来说，新鲜的玉米饼比商店购买的大众市场的玉米饼要好得多，以至于它们几乎是一个完全不同的物种，尤其是用小麦粉制成的玉米饼。如果你吃过的唯一的面粉玉米饼是那种厚厚的、像神奇面包一样的圆形玉米饼，它装在杂货店里，装在品牌塑料袋里，货架稳定，颜色苍白，那么你的思维应该得到一次认真的拓展。 （旁注：对于在家做玉米饼，我习惯从&lt;a href="https://www.caramelotortillas.com/" rel="noopener" target="_blank"&gt;Caramelo&lt;/a&gt;网上订购大量订单，这是一家位于堪萨斯州劳伦斯的玉米饼店，其索诺兰风格的鸭油玉米饼被冷冻运往全国各地，对我来说，世界上真正完美的食物之一。）&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="豪尔赫·阿吉拉尔（Jorge Aguilar）在木板上用圆形面团准备玉米饼。" src="https://media.newyorker.com/photos/65b93b5c336462f3538e6156/master/w_1600%2Cc_limit/240212_r43787.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;边境小镇的老板豪尔赫·阿吉拉尔 (Jorge Aguilar) 使用父母帮助他从墨西哥采购的超细、超软的索诺兰小麦粉制作新鲜的玉米饼。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;阿吉拉尔与搭档阿曼达·罗莎一起经营边境小镇，他在美国和墨西哥之间的跨境聚集区卡莱克西科-墨西卡利长大。他和罗莎在边境小镇提供的简单、近乎极简主义的&lt;em&gt;炸玉米饼&lt;/em&gt;在整个墨西哥都很受欢迎，尽管它们在纽约市并不常见，那里的食客往往期望的是堆积如山、多层、混合了质地和温度的创意。 &lt;em&gt;Guisado&lt;/em&gt;指的是炖菜或炖菜，即煮熟且软的东西；边境小镇将其馅料卷起来，使炸玉米饼看起来像小而细的墨西哥卷饼。纱门没有座位，这意味着您点的菜必须带走，而不是当场消费。也许这是一个特点，而不是一个错误：当我向阿吉拉尔询问他从小就吃的&lt;em&gt;炸玉米饼&lt;/em&gt;时，他描述了他住在美国边境一侧的一段时间，并会问他住在墨西哥但在墨西哥工作的朋友。加州给他带玉米饼当午餐。 “他们过去常常在早上五点左右排队过河，”他说，“我直到中午才吃炸玉米饼。那些炸玉米饼对我来说就像天堂一样。”有一次去边境小镇时，我设计了一个测试：罗莎把包递给我的同时，我就狼吞虎咽地吃掉了一份土豆和香肠炸玉米饼：太棒了。回到家，我打开了另一个，玉米饼及其馅料在铝箔毯子里蒸了近一个小时。果然，炸玉米饼特别温暖，口感丰富，各种味道——面粉和炭，土豆的微甜矿物质味，香肠的香料和脂肪——都模糊在一起，形成完美的和谐和弦。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="冰淇淋店的入口处是屏蔽门，人们一大早就在弹出窗口排队。" src="https://media.newyorker.com/photos/65b93b5cae34630fe14c4caf/master/w_1600%2Cc_limit/240212_r43788.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;《边境小镇》每周在 Greenpoint 的 Screen Door 冰淇淋店和周日在 Clinton Hill 咖啡店 Commune 出现 3 次。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;阿吉拉尔和罗莎通常每天提供三种&lt;em&gt;吉萨&lt;/em&gt;多，其中包括&lt;em&gt;菜豆炸玉米&lt;/em&gt;饼。在我尝试过的食物中，我最喜欢的是鸡蛋和土豆；&lt;em&gt;科罗拉多智利&lt;/em&gt;（用温和的辣椒慢炖猪肩肉）； &lt;em&gt;chicharrón&lt;/em&gt; （用莎莎酱炖的炸猪皮）；还有柔软的土豆泥馅料，加一点香肠。阿吉拉尔在异地的商业厨房里制作&lt;em&gt;吉萨&lt;/em&gt;多饼，并在家里批量准备玉米饼面团。在大流行期间，他开始尝试面粉玉米饼食谱，当时他和罗莎（他的生活和商业伙伴）发现自己身处该市数千名突然失业的餐馆工人之中。在用美国面粉复制童年的玉米饼失败后，他开始尝试墨西哥品牌，并在 Bonfil 中找到了完美，这是一种由未漂白的索诺兰小麦制成的超细、超软的面粉。唯一的问题是 Bonfil 不在美国销售。因此，阿吉拉尔拉拢他的父母偷工减料地操纵了一个分配系统：他住在墨西哥的父亲购买了成箱的面粉，然后将它们交给了住在加利福尼亚州的阿吉拉尔的母亲。她把它们装箱，然后将重要的原料从全国各地邮寄给她有进取心的儿子。 （猪油是边境镇的另一种基本成分，产自离家较近的威廉斯堡新潮肉店 Marlow &amp;amp; Daughters。）&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;海伦，帮帮我！&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href="mailto:themail@newyorker.com"&gt;通过电子邮件发送您有关用餐、饮食以及任何与食物相关的问题&lt;/a&gt;，海伦可能会在未来的时事通讯中回复。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;阿吉拉尔和罗莎告诉我，他们的最终目标是将边境小镇变成一家实体企业。目前，他们在 Screen Door 驻扎到三月初，每周三天，周日还会在克林顿山 (Clinton Hill) 的 Commune 咖啡店举办临时活动。它从更加人性化的上午 10&lt;em&gt;点&lt;/em&gt;开始，因此氛围稍微更加风景优美。边境小镇在任何一个地方都不提供饮料，没有配菜，没有额外的东西——只有&lt;em&gt;炸玉米饼&lt;/em&gt;，再加上小容器的辛辣萨尔萨佛得角和砖色萨尔萨罗哈，与炸玉米饼的醇厚的猪肉相映衬，带来一丝热量和亮度。脂肪深度。通常只有一种素食馅料可供选择，例如&lt;em&gt;rajas con papas&lt;/em&gt; ，土豆配洋葱和青椒，Aguilar 还制作了极少量的鳄梨油玉米饼，供那些知道的人索要。 “但我们并不是想宣传我们对素食友好，”罗莎告诉我。 “我们喜欢用猪油做的玉米饼。&lt;em&gt;这&lt;/em&gt;就是我们的产品。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sun, 04 Feb 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-food-scene/the-secret-ingredient-behind-a-breakfast-taco-pop-up-border-town</guid></item><item><title>2024 年最后一场真正的立法之战</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/the-last-real-legislative-battle-of-2024</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-02-03T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/63755311573147b2b8a3132b/16:9/w_1280,c_limit/The%20Political%20Scene%20B%20Glasser%20Mayer%20Osnos%20From%20Washington.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://pod.link/EAxjj?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/news-politics"&gt;&lt;em&gt;注册&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;em&gt;接收我们每周两次的新闻与政治通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;华盛顿圆桌会议：在众议院共和党人和前总统唐纳德·特朗普的抵制之后，本周通过长期谈判的援助计划（包括为乌克兰和以色列提供资金以及美国南部边境的政策变化）的前景迅速缩小。与此同时，拜登总统在移民问题上的支持率已跌至百分之十八。为什么共和党人既担心边境危机，又阻碍两党立法解决这一问题？ &lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;特约撰稿人乔纳森·布利策 (Jonathan Blitzer) 是《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Everyone-Who-Gone-Here-Central/dp/1984880802" rel="noopener" target="_blank"&gt;消失的人都在这里：美国、中美洲和危机的形成&lt;/a&gt;》一书的作者，他与主持人&lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/susan-b-glasser"&gt;苏珊·B·格拉瑟 (Susan B. Glasser)、简·梅尔 (&lt;/a&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/jane-mayer"&gt;Jane Mayer&lt;/a&gt; ) 和埃文&lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/evan-osnos"&gt;·奥斯诺斯 (Evan Osnos)&lt;/a&gt;一起权衡我们错综复杂的移民政治对 2024 年选举的影响。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 03 Feb 2024 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/the-last-real-legislative-battle-of-2024</guid></item><item><title>当聚会结束时</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/02/12/when-the-partys-over</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-02-03T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65bc2cdb7ced8b08837d4056/16:9/w_1280,c_limit/240212_r43783illuweb-site.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;有一天晚上，编剧兼导演莫莉·曼宁·沃克 (Molly Manning Walker) 坐在布什威克 (Bushwick) 酒吧 Mood Ring 的凳子上，试图劝说自己不要再唱卡拉 OK。 “我不是歌手，”在调酒师鼓励她尝试后，她抱歉地说。 “我真是五音不全。”她在伦敦长大，人口只有两千，她在音乐厅里拍摄了她哥哥的朋克乐队；她说，找到一种不演奏乐器就能参与其中的方法是当务之急：“我当时想，‘操，给我一台相机，快点！’ ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;相机成功了。曼宁·沃克 (Manning Walker) 为 A$AP Rocky 等艺术家拍摄了音乐视频，成为圣丹斯奖得主《Scrapper》的电影摄影师，去年，她的处女作《How to Have Sex》在戛纳电影节上获得了一种注目奖。 ”这部电影于本周上映，讲述了三个英国女孩经历酒神仪式的故事：考试后的假期。 2010 年，曼宁·沃克 (Manning Walker) 在马略卡岛的马盖鲁夫 (Magaluf) 小镇拍摄了她的照片；几年后，她回去为这部电影进行研究，这次记录了她晚上外出的情况。 “我不断地写下人们所说的话，”她回忆道。故事情节最终以克里特岛为背景，讲述了青少年之间在关键时刻的复杂纽带——由小小的嫉妒、轻松的亲密关系和努力的姿态所塑造。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;曼宁·沃克现年三十岁，留着浅金色短发，性格低调而和蔼可亲。她在冬天拍摄了《如何做爱》，当时游客纷纷逃离克里特岛，前往温暖的气候。最重要的俱乐部场景需要数百名临时演员（“我们有来自全岛各地的青少年&lt;em&gt;巴士&lt;/em&gt;”），她发现自己必须把冰冷的女主角米娅·麦肯纳-布鲁斯哄回泳池里用于额外拍摄。团队通过足球比赛、烧烤和合唱建立了友情。 “整部电影被设计为两半，”曼宁·沃克说。 “第一部分就像迪士尼乐园一样——有趣，所有的颜色都很干净，不凌乱。然后，慢慢地，它就会瓦解。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她自己也经历过这个场景的阴暗面。当她十几岁的时候，她在伦敦的一个晚上外出时遭到袭击。 “我确实受到了它的影响，但也很困惑为什么没有人愿意谈论它，”她说。她把这件事拍成短片，并戒酒六年。 （“我还在参加派对，”她澄清道，“但这让我不再去那些糟糕的派对。”）清醒和距离让事情变得正确。 “我和一群朋友去参加一个婚礼，我想，还记得在马盖鲁夫，当我们在酒吧串酒吧时，他们叫了两个人到台上，然后给他们口交吗？”每个人都这么做了。 “我当时想，&lt;em&gt;哦&lt;/em&gt;——我想我已经在脑子里强化了这一点。”她说，拍摄这部电影“为我重新定义了那个空间——回到派对小镇并掌控我在其中的生活。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;尽管《如何做爱》探讨了同意的问题，并在映后问答中引发了争论，但它既不道德也不冷酷。在节日巡回演出中，曼宁·沃克和她的团队因致力于狂欢而闻名。 “我想这是一个很好的声誉，”她说。 “我喜欢舞池，尤其是行业聚会，因为这样你就可以避免聊天。 “如果有人需要我，我会在扬声器旁边！” ”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;一群朋友进入了Mood Ring，调酒师精神一振：更多有潜力的歌手。曼宁·沃克谈到了她的下一个项目。她刚刚完成了一部有关气候变化的电影的剪辑。 “我对我们作为人类在世界着火时所做的决定非常感兴趣，”她说。 “我很惊讶每个人都像&lt;em&gt;嘟嘟嘟嘟嘟&lt;/em&gt;一样，在背景中——”她模仿着爆炸的声音。她透露了另一个梦想：“我想拍摄大型车祸。特技！我想拍动作片！我的经纪人一直说，别再&lt;em&gt;说&lt;/em&gt;了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;酒保最后恳求道：“我们在唱卡拉OK——不花钱。凉爽的氛围！无评判区！”终于，一个男人站了起来。 “她会为我挑选一些东西，”他指着他的同伴说道。一首《坏兔子》的歌曲开始了，这个家伙顽强地用西班牙语说唱。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;曼宁·沃克将注意力转向这两个人，目光闪烁着人类学的光芒。 “第一次约会还是第二次约会？”她低声说道。 “我先想。”表演进行得并不顺利，但这位女士跟着节拍鼓掌以示支持。曼宁·沃克修正了她的估计：“好吧，也许是第三个。”她看着未来的男朋友回到座位上，羞涩但胜利。她笑着说：“公平地说，这是一个很好的场景。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 03 Feb 2024 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/02/12/when-the-partys-over</guid></item><item><title>聋人艺术家重塑对话</title><link>https://www.newyorker.com/culture/persons-of-interest/the-deaf-artist-reinventing-conversation</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-02-03T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65ba77d0da38e964530b9b4c/16:9/w_1280,c_limit/Norman_JosephGrigely_8242.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;下午一点左右，约瑟夫·格里格利正在用头撞墙。这面墙是马萨诸塞州北亚当斯当代艺术博物馆 MASS &lt;em&gt;MoCA&lt;/em&gt;底层一间宽敞、高天花板的房间里的一块白色石膏板。头部是格里格利头骨的铸石复制品，其经典的单色让你意识到，尽管这位艺术家穿着黑色马球衫、绿色工装短裤和斯卡帕运动鞋，但他看起来很像苏格拉底：秃头、留着胡须、经常举止严肃。讽刺的笑容头重达三十磅，六十七岁的格里格利因劳累而疲惫不堪。 “这是一项大汗淋漓的工作，”他气喘吁吁地说。然后他把那块东西举到手里。 “砸死这个王八蛋的感觉真好！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这场猛击头部的动作是格里格利迄今为止规模最大的演出“In What Way Wham？”委托创作的新作品的一部分。这件作品改变了墙壁，留下了一堆凹痕和切口，在其下面留下了碎石。头颅本身就躺在废墟中。格里格利将其称为“在墙与我之间”，对于任何试图在艺术世界的不透明机构中穿行的人来说，都会产生一种熟悉的感觉。但是，就格里格利而言，挫败感不仅仅是权力造成的。正如他喜欢说的，这位艺术家“聋得像门把手”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;格里格利除了聋子之外还有很多身份——芝加哥艺术学院视觉和批评研究教授、作家和文学学者、狂热的飞钓者——但他的作品总是回归交流的痛苦和狂喜，耳聋会加剧。他的作品广泛而多样，被&lt;em&gt;现代艺术博物馆&lt;/em&gt;、惠特尼美术馆和泰特美术馆收藏。 “他确实在不妥协的情况下创作了这些非凡的作品，”蛇形画廊的艺术总监&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2014/12/08/art-conversation"&gt;汉斯·乌尔里希·奥布里斯特&lt;/a&gt;告诉我。 “我实际上认为他是二十世纪和二十一世纪最伟大的艺术家之一。我认为他不适合任何标签。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="被墙壁碎片包围的头部雕塑。" src="https://media.newyorker.com/photos/65bacb19778c4b620ca335b3/master/w_1600%2Cc_limit/Norman_Grigely-RS155118_Grigely%2520Between%2520the%2520Walls%2520and%2520Me%25203.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“在墙壁和我之间”（2023）。&lt;/span&gt;&lt;span&gt;摄影：Jon Verney / MASS MoCA 提供&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;img alt="受损的墙壁。" src="https://media.newyorker.com/photos/65bacb17ac5999b39e19c7e5/master/w_1600%2Cc_limit/Norman_Grigely-RS155530_JG-approved-1-hpr%2520copy.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;摄影：Jon Verney / MASS MoCA 提供&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;格里格利最出名的作品是他所谓的“对话”作品，这是对威廉·霍加斯十八世纪描绘家人和朋友闲聊的画作的致敬：用小纸片、信封、收据、购物袋制成的大型、精心排列的拼贴画，自从他十岁时失去听力以来，他就用餐巾纸、火柴盒封面和便利贴与不签名的人交流。九十年代，一场特别热闹的晚宴结束后，他开始保存这些残片。从那时起，他积累了超过十万张笔记，其中许多笔记都按人物、颜色、主题或项目粗略分类，保存在他位于芝加哥的阁楼工作室的灰色和棕褐色档案盒中。他的妻子兼合作者、艺术家艾米·沃格尔 (Amy Vogel) 以及他们十几岁的孩子。每年，他都会创作一两篇对话文章，对数千条笔记进行整理，最终创作出一部作品。 “他发明了一种谈话的艺术，”奥布里斯特说。 （奥布里斯特本人现在要求艺术家在便利贴上写下信息，他经常在 Instagram 上分享这些信息。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这个对话作品的典范，也是&lt;em&gt;MoCA&lt;/em&gt;展览的中心，是一个名为“白噪音”的装置：两个相互连接的椭圆形，十二英尺和十四英尺高，格里格利和他的团队在其上固定了五千多个音符，首先用低粘性纸胶带，然后，一旦安排完成，用了太多的地图图钉，以至于他们的拇指都酸痛了。这件作品以前曾展出过，但现在它第一次由两个房间组成：一个房间里所有的音符都是白色的，另一个房间里充满了鲜艳的色彩。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在&lt;em&gt;MoCA&lt;/em&gt; ，格里格利的展览距离&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2000/03/13/less-is-beautiful"&gt;索尔·勒维特 (Sol LeWitt)&lt;/a&gt;的壁画和詹姆斯·特雷尔 ( &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2003/01/13/flying-into-the-light"&gt;James Turrell)&lt;/a&gt;的灯箱仅几步之遥。这些战后概念艺术的标志及其大规模的沉浸式环境，与劳伦斯·韦纳（Lawrence Weiner）令人费解的壁画有一些家族相似之处。 （韦纳向格里格利介绍了爱尔兰威士忌，节目中有一些他的谈话笔记。）但格里格利在十九世纪九十年代取得了突破，当时艺术家们发展了他所说的“幼儿园美学”：费利克斯·冈萨雷斯-托雷斯充满了画廊里堆满了糖果，幸运的德贝尔维用管道清洁剂扭曲了雕塑。在格里格利的例子中，现成材料的使用更多地反映了约瑟夫·康奈尔的古怪精神、你自己日记的谦虚和亲密，或者你电脑桌面的混乱，而不是现成材料的严肃逻辑。他的作品不是通过某种奥林匹亚的创造行为形成的，而是通过混乱的生活事务形成的，而耳聋却使生活变得可见。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “白噪音”花了两周时间安装，当我问格里格利他从哪张纸开始时，他不记得了。 “这真的很中间，”他站在堆满记事卡的工作台旁说道。我们周围的房间色彩缤纷，模糊不清，但仍然暗示着一些隐藏的秩序。 “这不像你在读托尔斯泰的小说，”他说。 “这就像你把托尔斯泰放进碎纸机里一样！”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="艺术家约瑟夫·格里格利在他的工作室工作。" src="https://media.newyorker.com/photos/65ba77d0336462f3538e6308/master/w_1600%2Cc_limit/Norman_JosephGrigely_8166.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;林登·弗伦奇 (Lyndon French) 为《纽约客》拍摄&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;近二十年来，格里格利每年都会去纽约州威尔明顿朝圣，思考、写作，最重要的是钓鱼。他住在奥萨布尔河上的一间小木屋里，今年五月我去拜访时，他给我们熏了一条他那天早上用他的老式 Paul Young 竹竿钓到的褐鳟鱼，这是在格里格利出生前几个月制作的。 1956 年。他告诉我，通常情况下，他不会这么早捕鱼，但他想看看鱼肚子里有什么。答案是：石蝇若虫。他给我看了一张他 iPhone 上的照片，iPhone 一直处于静音模式。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;格里格利说话有一种独特的韵律，开头缓慢，然后加快；他倾向于把重点放在句子的最后一个词上，尤其是当它经常是一个笑话的妙语时。他用弱听者特有的略带鼻音的语调发音元音。 （ &lt;em&gt;MoCA&lt;/em&gt;展览的标题来自一次对话，其中他说了“温暖”这个词；他的对话者听到了“砰”的一声。）虽然格里格利经常与手语翻译合作，有时在说话时巧妙地打手势，但格里格利主要是一个演讲者和一位作家。当我到达时，已经很晚了，我举起了写在绿色小笔记本上的道歉信。当我们坐在后门廊上时，一双黄褐色涉水鞋挂在椽子上，我很快意识到，我过去用来让一个人和我自己感到轻松的大部分细节似乎不可能写下来——或者很荒谬。 “最好写？”我在笔记本上写了下，然后才把它传过去。 （我已经划掉了两个错误的开始：“&lt;del&gt;这个我&lt;/del&gt;/&lt;del&gt;应该如何&lt;/del&gt;”）“我有一个录音机，可以在我们开始谈话时使用，”我接下来写道。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;从两种意义上来说，这种方式都是正式的：将对话正式化，使其变得可见和有形，有时会让人感觉异常严肃。我发现自己在权衡自己的措辞，选择不问措辞不完美的问题。在我写作的时候，格里格利有时会站起来做点什么：给一只飞过的鸟打个钟，看看炉子上煮的野米。这种弹性一开始很奇怪，但它也使一种新的对话成为可能，允许回溯，并期望沟通本身值得等待。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “我对人们说的最无意义但有意义的东西感兴趣，”格里格利告诉我。他的档案中的一些笔记是简单的陈述：“好吧”，“鸡肉还是鱼？”，“白色还是红色？”格里格利说，在他的作品中，他试图将对话描绘成一种静物画，一种平凡的艺术，用问候和闲话代替闪闪发光的葡萄或枯萎的兰花。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;附近的桌子上堆满了人造龟甲盒子，里面装满了每年冬天格里格利领带上的苍蝇。苍蝇也是一种艺术：它们使用重新利用的材料，精心保存、理解和代表最精致的平凡生物。有标准的&lt;em&gt;死鸭毛&lt;/em&gt;——来自野鸭臀部的羽毛，格里格利通过邮寄将其装在沾有脂肪的纸板信封中——还有獾和驼鹿毛，以及英国钓鱼者所称的“图普羊毛”：从公羊睾丸上剃下来的羊毛。 （格里格利有一只“绵羊女士”。）格里格利的武器库中的一种苍蝇是八十年代由一位名叫乔治·克洛斯的钓鱼者发明的，用于威斯康星州的沃尔夫河。它是由鹿毛和克洛斯从他的钓鱼小屋撕下来的聚酯安特龙地毯制成的。为了给自己打结，格里格利设法通过克洛斯的曾侄子购买了一块毛茸茸的方形地毯，他在 Instagram 帖子中写道，其纤维“方便地进行了光谱化”，类似于棕色公鸭的胸部。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于未经训练的人来说，苍蝇看起来就像是那种你会扫进簸箕的东西，就像大多数谈话可能会让我们觉得微不足道一样。但是，如果你仔细观察，即使是最简单的话语，比如苍蝇，也能满足复杂情况下的特定需求。格里格利解释说，当你钓鱼时，“你会读取海流、气温、水温、云量。您正在阅读可能存在于水面上的昆虫。你试图将当前的故事放在一起，找出鱼可能以什么为食。”垂钓者和艺术家都在不断地阅读，留意其他人可能会忽略的细节。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在我和他一起在威尔明顿度过的几天里，我看到格里格利赠送了一些装在白色小纸板箱里的苍蝇。但我看到他只收集了一张纸条，是在邻居家烧烤后的一次谈话。它躺在厨房的柜台上，我们的褐鳟鱼前一天就放在那里。 “我昨晚没关车库门，”上面写着。 “差点杀了保拉的西红柿。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一个玻璃柜，里面放着笔记本。" src="https://media.newyorker.com/photos/65bacb18580aea5c22d177fb/master/w_1600%2Cc_limit/Norman_Grigely-RS155533_JG-approved-17-hpr.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“&lt;em&gt;以什么方式威猛？&lt;/em&gt; &lt;em&gt;（白噪音&lt;/em&gt;和其他作品，1996-2023）。”&lt;/span&gt;&lt;span&gt;摄影：Jon Verney / MASS MoCA 提供&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在&lt;em&gt;MoCA&lt;/em&gt; ，在格里格利个人档案的几个玻璃橱窗之一中，放着一幅题为“我的两个出生地”的早期作品。这是一张纸，上面复制了两张历史明信片。第一张是马萨诸塞州斯普林菲尔德慈善之家医院的手绘照片，下面有一个标题：“我于 1956 年 12 月 16 日出生在这里。”那一天是格里格利的生日。在第二张照片下——同样位于斯普林菲尔德的韦森医院的老式照片——格里格利写道，“我于 1967 年 6 月 9 日出生在这里。”格里格利的第二次生命开始于六月的一天，在一场“山之王”游戏中，他从山上滚下，摔在一根刺穿左耳膜的树枝上。当他一岁的时候，一场发烧已经使他的右耳失去了听力。现在他完全聋了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;格里格利的父亲是一名石匠和泥瓦匠，他的母亲则负责照管书籍。尽管钱有时很短缺，格里格利深情地回忆起他们是一个幸福的全美家庭。他的战后成长经历是典型的，不仅因为他充满了钓鱼、曲棍球和他妈妈做的意大利烹饪，还因为他几乎完全生活在听力范围内，而且，除了在七十年代听力障碍曲棍球联盟中出现的一些迹象之外，直到二十几岁才学习美国手语。当地学校没有翻译，因此格里格利举步维艰。他很喜欢他所谓的“边看边做”的课程，比如木材和金属车间、机械制图和“单身汉生活”。他的父母从来没有学过手语，他的父亲也写得不多。 “我想在我整个童年到大学期间，我只收到了父亲的三张纸条，”格里格利说。他现在认为他的父亲患有诵读困难症。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;格里格利认为他也会成为一名瓦工。但他的父母希望他过上更安全的生活。他是家里第一个上大学的人，毕业于新罕布什尔州的圣安瑟姆，主修英语。毕业后，他参加了西雅图的半职业曲棍球联盟，然后申请在多米尼加的一所聋哑学校任教。 “和平队接受了我的任命，但多米尼加的官员拒绝了我，因为我是聋子，”他耸耸肩回忆道。 “七十年代就是这样。”他最终在牛津大学读研究生，尤其是因为导师制会让他的教育变得更容易。在考虑写一篇关于弗吉尼亚·伍尔夫的论文后，他决定专注于约翰·济慈的手稿，并向小说家艾丽丝·默多克的丈夫、评论家约翰·贝利学习。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;格里格利对济慈如何以令读者不安并促使编辑介入的方式突破语言界限感到着迷。 “我开始对未经授权的编辑整个想法感兴趣，”格里格利在门廊上告诉我。 “审查制度真正揭示的是进行审查的人，而不是被审查的材料。”最喜欢的例子来自济慈的《灵魂颂》。在标准版本中，第四节的开头是“哦，最聪明的！虽然对于古老的誓言来说太晚了，/对于热衷相信的七弦琴来说太晚了。”但是，济慈在他的手稿中实际上写下了“O Bloomiest”，这是他自己创造的一个词。 “这是一个非常济慈式的词，”格里格利说，用他狭窄的潦草写下了这个词。 “济慈并不害怕把事情搞砸。”诗人触及了日常英语中尚未出现的阴影，但他的编辑只看到了一个错误。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在接下来的几十年里，格里格利在加劳德特大学（这是他一生中唯一一段沉浸在聋人社区中度过的时期）、斯坦福大学、密歇根大学、最后是芝加哥艺术学院任教期间，对济慈的研究发生了变化。对文本批评进行更广泛的考虑，该领域采用作家的原材料（手稿、书籍的各种版本）并试图得出“正确”的文本。该学科的指导性隐喻和方法——其中手稿被分为“家族”，副本通过“血统”相关——让他印象深刻，这不仅是遗传的，而且是优生的，受到作者不守规矩的创作所强加的适当标准的约束。这种推理方式使他开始思考残疾问题，在九十年代，残疾问题的研究仍然是一个新兴的学科。 “有缺陷的文本就像有缺陷的身体，”他说。如果缺陷不是缺陷怎么办？&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="艺术家约瑟夫·格里格利在他的工作室工作。" src="https://media.newyorker.com/photos/65ba77d0ac5999b39e19c733/master/w_1600%2Cc_limit/Norman_JosephGrigely_8030.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;林登·弗伦奇 (Lyndon French) 为《纽约客》拍摄&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;img alt="木桌上的工艺品。" src="https://media.newyorker.com/photos/65ba77d0336462f3538e6307/master/w_1600%2Cc_limit/Norman_JosephGrigely_8161.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;林登·弗伦奇 (Lyndon French) 为《纽约客》拍摄&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;当格里格利在华盛顿特区的加劳德特教书时，他养成了驾驶雪佛兰面包车一路前往纽约参观 SoHo 画廊的习惯。 1991 年的一天，他无意中走进了法国摄影师索菲·卡尔 (Sophie Calle) 举办的展览“盲人”。卡勒询问了一系列盲人他们对美的看法是什么，并将他们的回答框在他们的肖像旁边。格里格利对这项工作着迷，但也感到不安。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “这个节目让我心烦意乱，但我不知道为什么，”他说。它的方法存在一定的客观化或片面性。格里格利注意到唯一的盲文文字被颠倒了。每次他回来时，他都会写下相关的笔记，这些笔记后来成为了一系列写给卡勒的信。在展览的最后一天，他站在画廊里把它们分发给参观者（他还准备了盲文版本），并最终将它们发送给卡勒，卡勒鼓励他出版它们。 “给索菲·卡勒的明信片”是格里格利对残疾政治及其在画廊空间中的表现的第一次思考。它的形式，在对话和小纸条上，也预示着他的艺术将采取的方向。 “告诉残疾人他们缺少什么很容易，”他在一张明信片上写道。 “倾听和理解他们所拥有的东西要困难得多。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;几年后，即 1994 年，格里格利在纽约的 White Columns 首次推出了这些对话作品。 “我想做一些看起来不像的事情，”他说。当人们问他创作什么样的艺术时，格里格利告诉他们他是一位网格画家。 “我仍然是，”他说。 “问题是，我正在处理残疾问题，所以它变成了更正式的事情。”他认为，这是让人们对他所做的事情感兴趣的唯一方法。现场有一些公开的残疾艺术家，比如使用轮椅的利兹·杨(Liz Young)和患有囊性纤维化的表演艺术家鲍勃·弗拉纳根(Bob Flanagan)。但格里格利说，在大多数情况下，“残疾是你隐藏起来的事情。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于格里格利来说，残疾是“关于身体如何在空间中移动，以及信息如何在身体中移动”。在&lt;em&gt;MoCA&lt;/em&gt;展览开幕前几天，他带领一群讲美国手语的人参观，他们将担任博物馆参观者的导游。当他的长期翻译艾米·基斯纳询问她是否应该帮忙时，他拒绝了，假装在他的喉咙上转动了开关；他会亲自签名。导游询问他们应该如何标记“白噪音”——“白色”是指一种颜色还是一种隐喻。格里格利不知道该如何回答。手语的肢体语言不可避免地会让你注意到隐喻的复杂性，任何影响沟通的差异也是如此。过去，格里格利曾做过一个项目，在他每天阅读的&lt;em&gt;《泰晤士报》&lt;/em&gt;中收集体能主义隐喻（例如“音盲”或“充耳不闻”），并偶尔将它们发送给编辑。他的大部分作品旨在让我们敏感地认识到隐喻的方式，正如格里格利曾经写道的那样，“它们创造语言，创造思想，甚至创造诗歌，但它们也毁掉了人。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在 MASS &lt;em&gt;MoCA&lt;/em&gt; ，一个反复出现的主题是世界对某种感官体验的假定程度。一个房间俗气地装饰着假盆栽棕榈树和一台旧的黑色电视——深度和宽度一样的那种——上面播放着格里格利的视频，他坐在桌子旁，无声无息地唱着他离开之前记得的所有音乐。聋子，就像《吉利根岛》的主题曲和早已被遗忘的广告歌曲（“Schlitz 是一种淡啤酒/一种醇厚的啤酒，一种耐寒的啤酒”）。 “Craptions”是一系列屏幕截图（放大、打印和装框），包含视频和电视上令人费解的隐藏式字幕。在一段显示克里米亚发生剧烈爆炸的新闻剪辑中，“（轻快的钟琴音乐）”；尤金妮公主在婚礼上穿着白色连衣裙的照片，“多么美丽的乳房”）。在演出开始时，我无意中听到一位站在“Craptions”旁的聋人游客通过美国手语翻译对她的同伴说，“有些人觉得这很有趣，但其实并不好笑。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;即使不是很有趣，格里格利的艺术也充满了语言游戏、笑话、错误和荒谬。 （他经常在电子邮件中用婴儿潮一代的“LOL”来结束写得很优雅的段落。）对于 2007 年的一部名为“St.格里格利以音乐守护神塞西莉亚的名字命名，要求一群听力正常的志愿者唇读各种圣诞颂歌，利用他们的错误重写歌词，并让巴尔的摩合唱艺术协会演唱逆向工程的歌曲。 “这些是我最喜欢的一些东西”变成了“沙皇什么都害怕”。 （“玫瑰上的雨滴和吻上的威士忌，”它开头。“松树冷沙拉和温暖的毛茸茸的太太。”）“最有趣的错误是年轻人犯的，因为他们的大脑还没有达到如此严格的程度正确的语法，”格里格利说。 “人们害怕犯错误，但错误是美丽的！”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;格里格利和他在&lt;em&gt;MoCA&lt;/em&gt;的策展人丹尼斯·马科尼什（Denise Markonish）毫不奇怪地决定让展览尽可能地易于理解，他们要求盲人艺术家安迪·斯莱特（Andy Slater）为音频指南创建描述——这些描述因其主观性和幽默性而与工作，而不是它的简单表现。惠特尼独立研究项目主任格雷格·博多维茨（Gregg Bordowitz）告诉我，格里格利的作品“向展示它的机构提出了问题”。 “他在质疑排序系统以及接触艺术的感官。”像《墙与我之间》这样的作品不仅是隐喻，也是博物馆本身：它突破了画廊空间的限制，让我们想知道为什么这些边界首先存在。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;格里格利的作品与“制度批判”运动有很多共同点，该运动经常吸引那些身体或背景使他们与艺术世界机构产生紧张关系的艺术家。尽管格里格利并不特别关心这个标签，但他的项目一再对艺术作品本身的类别提出质疑。大约在他开始展示对话片段的同时，格里格利还制作了“桌面片段”，重现了对话发生的场景，桌面上散落着纸条，还有装满的烟灰缸、空啤酒瓶，甚至还有食物残渣——这些作品似乎是被抛弃的，而不是合成的。有一次，在伦敦的一家画廊，一名清洁工扔掉了大部分展示野餐后残骸的桌子。 （“令人费解的是，”画廊老板在一份尴尬的传真中写道，“他们把驱虫罐留下了。”）虽然&lt;em&gt;MoCA的&lt;/em&gt;展览没有包括任何桌面碎片，但清洁工确实不小心清理了“在墙壁和我之间， ”工作人员不得不收拾残局。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;近年来，格里格利对他所说的“展览假肢”产生了兴趣，即博物馆用来展示艺术的基础设施。 “人们现在通过展览的表现形式来阅读展览，”他告诉我。 “他们通过新闻稿、目录、墙上标签来阅读它们。”这些假肢还塑造了观众的代理权，允许或阻碍某种形式的参与。 “他们把我们带到了我们自己不会选择的地方，”格里格利说。 “这就是残疾，非常普遍。你不会选择成为残疾人。它只是发生了。”格里格利正在筹划一场全是假肢的展览——只是他作品的展示，而不是作品本身。目前，他希望斯莱特对“In What Way Wham？”的描述以及 ASL 之旅能够引起所有游客的兴趣，而不仅仅是那些必须依赖它们的人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;格里格利的实践超越了画廊空间——他经常不得不与机构争取基本的可达性，例如当他不得不为 2000 年惠特尼双年展聘请自己的翻译时——但它也超越了艺术世界。 &lt;em&gt;MoCA&lt;/em&gt;展出的是司法部针对格拉梅西公园酒店管理层提起的诉讼。该案件源自 ADA 于 2004 年提起的投诉，当时该酒店未能为聋人提供电话设备（或 TDD，允许早期形式的短信）。在该案中，格里格利的谈话记录——酒店工作人员的书面答复，承认没有提供必要的住宿——被用作关键证据。他认为这起诉讼是一件艺术品。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “当你想改变某些东西时，你不会在美术馆里改变它，”格里格利说。 “你可以改变法庭上的事情。”格里格利最喜欢的艺术家根本不是艺术家，而是最高法院法官瑟古德·马歇尔。在 2021 年一次名为“为什么我是混蛋”的演讲中，格里格利解释说，在布朗诉教育委员会案中，马歇尔认为学校种族隔离以及臭名昭著的“隔离但平等”原则是违宪的，“是任何创意获取概念的起点。”格里格利有无数的故事，讲述了各种侮辱和卡夫卡式的难题，试图让人们和机构，从现代语言协会到联合航空公司，适应他的耳聋。 “我从来没有在任何地方工作或教过我不想起诉的地方，”他告诉我。 “我收集对话，”他说，“我也收集创伤。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="艺术博物馆的装置。" src="https://media.newyorker.com/photos/65bacb18ac5999b39e19c7e7/master/w_1600%2Cc_limit/Norman_Grigely-RS155532_JG-approved-12-hpr.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“&lt;em&gt;白噪声（单色）&lt;/em&gt; ”，2000 年和“&lt;em&gt;白噪声（多色）&lt;/em&gt; ”，2023 年。&lt;/span&gt;&lt;span&gt;摄影：Jon Verney / MASS MoCA 提供&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;img alt="墙上钉着彩色笔记。" src="https://media.newyorker.com/photos/65bacb18d8a42d74a2fd7d5c/master/w_1600%2Cc_limit/Norman_Grigely-RS155530_JG-approved-1-hpr.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“&lt;em&gt;白噪音（彩色）&lt;/em&gt; ”（细节），2023 年。&lt;/span&gt;&lt;span&gt;摄影：Jon Verney / MASS MoCA 提供&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;观看格里格利安装“白噪音”就像观察一位泥瓦匠大师。他会弯腰在工作台上找到一张纸条，举起它，默默地盯着它，然后走到墙边看看它是否锁定到位。 “这就像石制品，”他说。有些笔记明显按主题分组——旅行、钓鱼、法国、电锯——但其他笔记则以更神秘的方式并置。格里格利经常引用约瑟夫·阿尔伯斯的名言：当你将一种颜色放在另一种颜色旁边时，两种颜色都会改变。这同样适用于词语。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在象牙色的长方形上写着：“有时候我对所有事情都会脸红，因为这是一种‘糟糕的沟通’，本来应该呆在家里的。”一张线条奇怪的白纸上，在一个螺旋弹簧的涂鸦上方：“你要听从医生的建议→休息吗？”印有密歇根大学人文学院标志的便签纸上横着写着：“不知道我他妈在做什么。某物。”一张有横线的白色法律文件上写着：“不多/百吉饼/鸡汤面/P黄油/糖果/他有一个女朋友——25岁。”看起来像是水彩画中的废纸：“对炖菜的抗议。”索引卡上的一行字写着：“我有一个想法，可以制作带有幸运符号的创可贴。但我不知道如何继续——先见专利律师吗？一定要有原型吗？”在一张华丽的淡蓝色方格纸上打孔：“比我的肝脏还多。”旁边有一张关于购买家具的便条：“我昨晚没关车库门。差点杀了保拉的西红柿。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我并不怀念听到的声音，而是怀念无意中听到的声音，”格里格利告诉我。 《白噪音》之所以如此迷人，是因为它唤起了一种倾听的感觉，让你沉浸在匿名的对话中，同时带着某人笔迹的奇怪的忧郁或令人发痒的幽默，异常亲密。站在这个废墟的教堂里，我不禁想起了济慈著名的“消极能力”概念，即“处于不确定、神秘、怀疑之中，而不急躁地追求事实和理性”的能力。格里格利将其称为一种残疾：对优柔寡断的态度持开放态度，沉迷于丰富的现实，而不是过于简单化的理想。当用笔记与格里格利交谈时，听力正常的人就会重新定位。和所有真正的艺术一样，他的作品让观众失去了能力，但却又让他们变得强大。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;开幕后的第二天早上，格里格利邀请我去他住在北亚当斯的白色隔板大房子里参加庆祝早午餐。当我们坐在后院时，格里格利问我是否听说过艾斯。我没有。 “地球是有耳朵的人的星球，”他说。故事是这样的，一个男孩天生聋哑，他想要生活在一个人们可以进行视觉交流的地方。 “‘所以我的星球，’他说，‘必须是艾斯。’格里格利在一张豌豆绿色的正方形卡纸上画了两个圆圈。在左边的地球中，他画了一只看起来像利马豆的耳朵。在右边的眼睛中，他画了一只睁开的眼睛。然后他把纸条递给我。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 03 Feb 2024 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/persons-of-interest/the-deaf-artist-reinventing-conversation</guid></item><item><title>华盛顿的移民之战以及边境的真正危机</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/the-new-yorker-radio-hour/the-immigration-battle-in-washington-and-the-real-crisis-at-the-border</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-02-02T20:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65bc1ded81c443552b1a0a95/16:9/w_1280,c_limit/TNY_final.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/podcasts"&gt;注册&lt;/a&gt;接收我们关于最佳《纽约客》播客的每周通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;现在，边境危机已经蔓延到蓝色城市，白宫无法避免承担政治责任，总统也大幅改变了他在边境问题上的言论。 “在资源短缺之际，全球出现大规模移民聚集在边境的时刻。国会拒绝向总统提供基本运作所需的资金——这是一场完美的风暴，” &lt;em&gt;《纽约客》的&lt;/em&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/jonathan-blitzer"&gt;乔纳森·布利策&lt;/a&gt;告诉大卫·雷姆尼克。布利策的新书《&lt;a href="https://www.amazon.com/dp/1984880802" rel="noopener" target="_blank"&gt;所有逝去的人都在这里&lt;/a&gt;》从长远角度审视了移民危机。另外，作者希拉·赫蒂 (Sheila Heti) 谈到了如何使用自己的日记来制作新书《&lt;a href="https://www.amazon.com/dp/0374610789" rel="noopener" target="_blank"&gt;按字母顺序排列的日记&lt;/a&gt;》。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;华盛顿的移民之战以及边境的真正危机&lt;/h2&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;既然边境危机已经蔓延到蓝色城市，白宫就无法避免承担政治责任。特约撰稿人乔纳森·布利策 (Jonathan Blitzer) 与大卫·雷姆尼克 (David Remnick) 交谈。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;h2&gt;希拉·赫蒂 (Sheila Heti) 与帕鲁尔·塞加尔 (Parul Sehgal) 谈论“按字母顺序排列的日记”&lt;/h2&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;颇具影响力的小说《&lt;a href="https://www.amazon.com/dp/125003244X" rel="noopener" target="_blank"&gt;人应该怎样？&lt;/a&gt;她从自己的期刊中挑选了数十年的材料，对她的新书采取了激进的态度。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;《纽约客广播时间》由 WNYC Studios 和《纽约客》联合制作。&lt;/em&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 02 Feb 2024 21:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/the-new-yorker-radio-hour/the-immigration-battle-in-washington-and-the-real-crisis-at-the-border</guid></item><item><title>令人印象深刻的就业报告显示美国经济即将进入选举年</title><link>https://www.newyorker.com/news/our-columnists/an-impressive-jobs-report-shows-the-us-economy-powering-into-an-election-year</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-02-02T20:49:41.529Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65bd30d21cd15304a0c5e8b3/16:9/w_1280,c_limit/Cassidy-Jobs-Jan-2024.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;“哇。” “伟大的！” “圣莫利。”美国劳工部周五宣布雇主在 1 月份创造了 35.3 万个就业岗位，远远超过华尔街的预期，这是网上评论者的一些初步反应。政府统计人员还修改了 12 月份的就业数据，最初报告为 21.6 万，总数为 33.3 万。这也是一个积极的进展，但 1 月份的数据才是真正令人尖叫的，因为它表明经济在 2023 年底表现出的势头已经延续到了这个选举年。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;上周四，&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/joe-biden"&gt;乔·拜登总统&lt;/a&gt;对密歇根州的一群汽车工人说，美国拥有“全世界最强大的经济”，他可能有点夸大其词了。但他有充分的理由保持乐观。仅在过去一周左右的时间里，就有六份令人鼓舞的经济报告，涵盖从国内生产总值增长率到通货膨胀率和消费者信心水平的各个方面。就业报告是最重要的。零售、医疗保健、专业和商业服务、社会援助和政府部门的招聘强劲。随着越来越多的人重返劳动力市场（另一个好迹象），失业率保持在 3.7%。近两年来该比例一直低于百分之四，这是自十九世纪六十年代末以来从未发生过的情况。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与往常一样，重要的是不要过多利用一个月的数据。一月份的报告中隐藏着一些警告。每周的平均工作时间略有下降，与季节性调整有关的统计问题可能使整体就业数据变得更加美好。但就业调查仍然是经济指标的黄金标准，它表明，在过去三个月中，经济创造了超过百万个就业岗位的四分之三。疫情后经济复苏已近四年，这是一个令人印象深刻的表现。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;事实上，美国经济看起来如此强劲，以至于&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/donald-trump"&gt;唐纳德·特朗普(Donald Trump)&lt;/a&gt;在花了三年时间声称拜登正在将经济推入深渊之后，改变了策略，现在试图将最近的一些事态发展归功于自己。 “这就是特朗普股票市场，”特朗普本周早些时候在他的社交媒体平台上写道。他接着声称，投资者预计他会在 11 月份获胜，这就是股指不断创出新高的原因。不错的尝试，但没有雪茄。股市上涨和雇主招聘新员工的主要原因是经济增长比许多经济学家预测的要强劲得多，而通胀下降的速度也快于预期。双倍的好消息重振了投资者的士气。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;去年这个时候，由于美联储维持高利率以抑制通胀，许多经济学家预测经济将出现衰退。但2023年经济实际上加速了，GDP年增长率为2.5%，而上一年为1.9%。总体通胀率已从2022年12月的6.5%下降至2023年12月的3.4%，这些数字可能低估了潜在的下降幅度。如果你看看过去六个月美联储首选的通胀指标（不包括波动性的能源和食品价格），就会发现年化通胀率为 1.9%。这低于美联储百分之二的目标利率。在周三的新闻发布会上，美联储主席杰伊·鲍威尔反驳了他和他的同事将在下个月的政策会议上首次降息的观点，但他对某个时候发生重大政策转变的预期保持不变今年春天，他指出：“这是一个好故事。我们有六个月的良好通胀。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;可以肯定的是，较低的通货膨胀率并不一定意味着较低的价格。家庭预算中一些关键项目的成本——包括租金、食品和机动车辆——仍然比大流行前高得多。许多家庭仍在艰难度日，这有助于解释为什么拜登在处理经济问题上的支持率在 RealClearPolitics 民意调查中的平均支持率为 37.9%。无论通胀率下降多少，特朗普和共和党将一直关注“拜登通胀”直到11月。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是可以预料的。但有关消费者价格的负面报道不再主导媒体的经济叙事。旧金山联储的研究人员维护着每日新闻情绪指数，该指数基于对全国各地无数报纸文章的算法分析。过去两年的大部分时间里，该指数一直低于零，表明大多数经济新闻报道都是负面的。自11月以来，该指数一直位于零上方并处于上升趋势线上。换句话说，媒体报道现在反映了官方统计数据中的积极消息，本周提供了新的证据，表明广大美国人开始对经济感觉更好。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周二，企业资助的研究机构世界大型企业联合会宣布，其消费者信心指数已达到两年来的新高。这个数据点并不完全出乎意料：两周前，密歇根大学的另一项消费者信心调查也显示出类似的反弹。但世界大型企业联合会的读数总有可能与之前的读数相矛盾，但这种情况并没有发生。这两项调查结果综合起来，清楚地表明美国人对经济的看法正在变得乐观。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这一切将对选举产生什么影响？在一个超级极化、国际动荡和两党领导人负面公众观点的时代，诚实的答案是没有人能肯定地说。一些分析师认为，经济因素不再像以前那样影响投票模式。其他人不同意。无论如何，任何一位现任总统都更愿意在经济强劲、就业增长健康、消费者信心改善的情况下参加连任竞选。这就是我们现在的处境。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 02 Feb 2024 21:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/our-columnists/an-impressive-jobs-report-shows-the-us-economy-powering-into-an-election-year</guid></item><item><title>虚拟现实将带我们走向何方？</title><link>https://www.newyorker.com/tech/annals-of-technology/where-will-virtual-reality-take-us</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-02-02T19:42:20.310Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65bd17353f108cd08117ce7b/16:9/w_1280,c_limit/Lanier_still.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;因为我们&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/silicon-valley"&gt;硅谷人&lt;/a&gt;都是新鲜事物迷，拥有记忆可能感觉像是一种破坏行为，但是，无论好坏，我都拥有它们。自从我与他人共同创立第一家生产用于模拟体验的耳机和软件，并提出虚拟和混合现实等熟悉的术语以来，已有四十多年了。自此，&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/virtual-reality"&gt;虚拟现实&lt;/a&gt;一波又一波地充斥着公众的想象。例如，早在 19 世纪 80 年代，它就在电影、卡通、电视节目、偶尔的街机游戏以及一些早期消费产品（如任天堂动力手套）中占有相当大的份额。我仍然热爱 VR，但是现在，我感觉到我对 VR 的体验、对 VR 的享受，与许多爱好者所理解的不同。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当年，一开始，我是否像现在那些我不同意的人一样谈论VR？有时我也这么做了！我偶尔会将 VR 宣传为另一种宇宙，它可能会吞噬我们所有人，从而产生良好的效果。我现在不同意这种说法，但当时那种急躁和极端的快乐实在是难以抗拒。每个年轻的技术人员都希望看到别人看不到的角落，成为伟大变革的先驱。向 80 年代初的人解释 VR 是什么（给他们演示）是一种自我冲动，因为他们常常无法理解所说的内容或刚刚发生在他们身上的事情。这是一次原始的验证，一次权力之旅，我希望我能更谦虚地做到这一点。但在经历了近半个世纪的产品、电影和初创公司之后，VR 人们仍然在寻求这种热潮。苹果公司为其新耳机 Vision Pro 的宣传视频展示了人们第一次体验 VR，这是一种金属和玻璃、类似滑雪镜的设备，售价约为 3500 美元。制片人要么苦苦寻找那些人，要么让演员假装。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;苹果进军虚拟现实领域具有象征意义，因为该公司在电脑和手机领域有着巨大的影响力。早在 1984 年，当 Macintosh 推出时，Mac 团队的一些成员离开了 Apple，加入了我的初创公司 VPL，并帮助我们创建第一代商业 VR 产品。当时，我们猜测苹果公司将于 2010 年进入该市场。我们知道消费者采用该技术还有很长的路要走。我们向&lt;em&gt;NASA&lt;/em&gt;等客户出售价值数百万美元的工具。但尽管客户比较保守，我们早期的 VR 软件却非常奇怪。你可以在我们的虚拟世界中进行编程，并且将所有变量视为虚拟对象，而不是文本符号；没有源代码。我曾经大肆谈论虚拟现实将如何带来一种新的“后符号”交流方式，在这种交流方式中，我们可以为彼此创造经验，直接分享它们，而不仅仅是描述它们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们希望让 VR 成为自发发明的场所。虚拟现实将允许人们在类似于乐器的虚拟设备上“演奏世界”。 （相反，我们现在谈论的是使用人工智能“用语言让世界存在”）这就像一个社会清醒梦。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在接下来的几十年里，虚拟现实在追求“杀手级应用”的过程中在两个极端蓬勃发展。长期以来，它一直是一项成熟的工业技术：如果您在过去三十年中驾驶过工厂制造的车辆飞行、骑行或航行，那么虚拟现实可能发挥了核心作用。自从大约三十年前我们在斯坦福大学医学中心推出第一个模拟胆囊以来，它就一直被用来设计外科手术和培训外科医生。波音、福特和许多其他公司很早就开始使用 VR 进行设计。然后是有远见的、神秘的和哲学的应用。 VR 可以成为探索意识、关系、身体和感知本质的一种方式。换句话说，它可以是艺术。以这种方式接触 VR 是最有趣的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在这两个极端之间存在着一个谜：VR 在日常生活中扮演什么角色？这个问题已经困扰了几代人，而且仍然悬而未决。玩游戏似乎是可能的，但对于大多数游戏玩家来说，可能性不大。 VR 和游戏效果不佳的原因有很多，我怀疑其中一个原因是游戏玩家喜欢超越游戏，而不是被游戏吞没。当你玩的时候，你想要感觉自己很大，而不是很小。 （《星球大战》可能用全息象棋做到了这一点。）苹果公司第一轮的 Vision Pro 应用程序，就像竞争对手的应用程序一样，也不完全引人注目，甚至可能有一种孤独、反乌托邦的味道。 （自己观看模拟大屏幕电影？）但我相信日常杀手应用程序将会到来。也许您会使用 VR 来快速了解您刚刚到达的 Airbnb。也许 VR 会帮助你组装&lt;em&gt;宜家&lt;/em&gt;家具。或许！&lt;/p&gt;&lt;p&gt;虚拟现实耳机有多种形式。一个主要的分歧与他们如何认识现实世界有关。有些耳机完全遮挡周围环境；这在游戏耳机中很常见。但还有另一种选择，我过去称之为“混合”现实，在十九世纪九十年代被称为“增强”现实。一些混合或增强耳机，例如 Microsoft HoloLens 或 Magic Leap 创建的系统，可以让您通过耳机玻璃看到现实世界，从而可以使用具有挑战性的光学技术将其与虚拟内容结合起来。其他产品，如苹果的 Vision Pro 和&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/infinite-scroll/we-already-live-in-facebooks-metaverse"&gt;Meta 的最新产品&lt;/a&gt;，用相机捕捉现实世界，然后将其渲染为虚拟环境的一部分，以便它可以与虚构的内容相结合。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;基于摄像头的混合现实比光学版本更容易实现，但也令人担忧。斯坦福大学领导的团队的早期研究发现了认知挑战的证据。例如，你的手与眼睛的关系永远不会完全正确。考虑到二维互联网上深度造假的情况，我们还需要开始担心欺骗和滥用，因为现实在虚拟化后很容易被改变。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;推动当前社交媒体的注意力最大化商业模式自然会倾向于令人震惊的内容，从而激活原始的战斗或逃跑反应。幸运的是，苹果是不依赖这种模式的公司之一。尽管如此，体验将来自各种类型的公司，而虚拟现实可能比智能手机上的小屏幕更让人们感到不安和沮丧。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如今，在网络世界的大部分地区，算法都会计算“饲料”——这个术语表明人们是牛，而不是自由放养的牛。这是希望虚拟现实成为用户主动创建自己的内容的环境，而不是被动地体验大公司为他们构建的内容的一个很好的理由。然而，在该技术的大部分历史中，虚拟体验一直很难构建和维护。这是 VR 最大的问题之一。至少早在 1992 年，我就看到了第一个广义相对论的 VR 教学演示，此后又看到了数十个；它们通常很精彩，可以帮助用户以新的方式掌握概念。但它们只运行一年左右，因为 VR 系统中存在太多变量，创作者无法保持体验可用。图形芯片发生了变化，中介软件层也随之变化。对于其他程序来说也是如此，但是对于 VR，当耳机的属性（例如视野）或输入设备发生变化时，整个体验和交互方法通常必须重新调整。这需要太多的持续努力，所以通常不会发生；开发人员转向其他项目。例外的是锁定的 VR 体验，它们假定交互程度最低，这限制了魔力。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;尽管如此，第一代 VR 企业家仍将其视为一种基本的主动体验。事实上，虚拟现实核心的幻觉需要您的活动：只有当您移动头部时，虚拟世界才会开始感觉真实；当你的周围环境补偿了这种运动时，它们看起来就存在于你之外。然而，我们经常看到 VR 被描述为一个漏斗，将壮观的体验倾倒到用户的大脑中。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如今，VR 社区似乎希望将头显做得越来越小，直到它们消失。但在过去，我会将独一无二的 VR 耳机制作成来自不同文化的大面具，有时还会添加闪电和羽毛。我希望耳机能够成为充满活力、令人兴奋的物体，从而丰富现实世界。苹果的设备通过前面的屏幕显示佩戴者的眼睛，这会产生耳机是透明的错觉。但在过去的几十年里，我们使用类似的屏幕向现实世界中的人们展示佩戴者所居住的虚拟化身的面孔：维京人、章鱼、抽象的几何结构。您不会想将摩托车伪装成自行车。如果你要戴上耳机，你应该为你头上的那个奇怪的东西感到自豪！&lt;/p&gt;&lt;p&gt;苹果将​​ Vision Pro 定位为一种日常用途的设备——写电子邮件或编码、拨打视频电话、观看足球比赛。但我一直认为 VR 课程最有意义，要么是在不需要很长时间的情况下完成一些特定且实用的事情，要么是当它们尽可能奇怪时。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; VR 的实用性体现在它的奇妙之处：除了手术模拟和车辆设计之外，石油公司还使用该技术来模拟地质结构，制药公司使用该技术来设想分子，以及城市中心的规划人员使用该技术。可能更多地应用于日常生活的新领域是自发创建实用的应用程序，您甚至可能懒得保存这些应用程序。例如，我的研究小组提出了一个原型系统——“混合现实副驾驶”——它允许我们通过一个语音请求重新创建一个程序，让你可以用手用虚拟的东西来绘画和雕刻。十年前，制作这样的节目需要花费几个月的时间。希望在不久的将来，人们能够要求为患有色盲和多动症的学生量身定制 VR 相对论模拟，它就会出现。更通俗地说，您可能会在增强现实中走过一个设施，向人工智能询问有关潜在安全隐患和修复措施的即时建议。这些想法甚至可能已经奏效了：人工智能发展加速时期的一个奇怪特征是，一天中没有足够的时间来尝试所有事情。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;奇怪的是，事实证明你可以在 VR 中&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2018/04/02/are-we-already-living-in-virtual-reality"&gt;改变你的身体计划，&lt;/a&gt;你可以成为不同的动物。你可以将你的身体映射到龙虾或章鱼的身体，并在很大程度上体验对另一个身体的控制。大脑在其进化过程中必须适应许多身体计划，并且它已经预先适应了更多的工作。当你改变身体时，你也可以玩弄时间的流动。通过改变四肢自然摆动的节奏，以及周围物体的移动和响应变化方式，您可以改变大脑用来标记时间流动的参考点。您可以加快或减慢速度。在 VR 中，你可以改变世界的规则。你可以存在于难以用语言描述的奇怪几何形状中。你可以成为一个由各个部分组成的群岛，而不是一个连续的动物。你可以与他人融合和分享身体，达到令人惊讶的程度。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;所有这一切都有可能发生，但仍有一点没有改变。仍然有一个&lt;em&gt;你&lt;/em&gt;漂浮在这一切之中。这使得虚拟现实成为一种意识感知机器。最近，人工智能领域的人们已经殖民了“意识”这个词。他们有时会建议他们的模型有它。这会让我们怀疑它是否真实。但VR提醒我们体验确实存在。它是 VR 的核心，即使周围的世界只是幻觉，它仍然存在。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;有新的、紧迫的理由来重申经验的价值。如果不了解技术的目的，就不可能判断技术，而其唯一合理的目的是造福人类，或者可能是动物，或者地球的整个生态系统。无论如何，如果我们追求的技术难以界定受益者——例如，将大脑融入机器人技术，不是为了治愈疾病，而只是因为它看起来很酷——那么我们就会让技术的想法变得荒谬。技术未来的核心问题是如何识别那些应该从技术中受益的人，特别是如果他们似乎已经融入了技术。如果人不特别，我们如何才能以造福于人的方式行事？我们不能。伦理、设计、甚至技术本身的原则都变得毫无意义。这种特殊性可以是什么？它一定是技术上无法实现的东西，因为技术的扩展是不可预测的。这有点神秘。人的定义必须是分离的。我们现在必须让人们受人尊敬，否则他们就会被淹死。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当我戴上 VR 耳机时，我仍然注意到我漂浮在那里，我的存在独立于我所经历的信息。但当我摘下耳机的那一刻，这是最好的。在十九世纪八十年代，我们常常尝试在人们摘下耳机之前偷偷地将鲜花或漂亮的水晶放在他们面前；看到他们的表情，感受到敬畏，我感到非常高兴。从某种意义上说，这就像服用迷幻药物时赏花时所感受到的敬畏一样。但事实恰恰相反。他们重新感受到平凡中真正的狂喜。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这种体验只有在短暂而不是持续使用 VR 时才能获得。在这里，我们来谈谈我对虚拟现实的喜爱与当今它的推广方式之间最大的区别之一。风险投资家和公司经营者谈论人们将如何将大部分时间花在 VR 上，就像他们花大量时间在手机上一样。想象这个未来的动机是明确的；谁不想拥有下一个类似 iPhone 的平台？如果人们戴着耳机生活，那么谁运行 VR 平台就将控制一个巨大的、利润丰厚的帝国。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;但我认为客户并不想要这样的未来。人们可以感觉到它迫在眉睫的荒谬，并看到它将如何导致他们失去立足点和意义。在 VR 的早期，我实际上一直尝试生活在其中；有很多次，我在虚拟现实中呆了好几天。事实上，一开始，我和我的一些年轻同事就发誓：如果我们成为父母（当时对我们来说这种可能性就像访问半人马座阿尔法星一样遥远），我们会给我们的孩子戴上婴儿 VR 谷歌眼镜出生时，然后随着孩子长大换成更大的。这样，我们的孩子就可以在四个维度上成长，并成为有史以来最伟大的数学家。当我八岁左右的女儿告诉我这件事时，她很生气，因为我拒绝了她这个机会。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;也许有一天有人真的会这么做。我想知道这是否合法。但事实是，生活在虚拟现实中毫无意义。建筑内的生活是无国界的生活。它是封闭的、经过计算的、毫无意义的。现实，真实的现实，神秘的物理事物，是开放的、未知的、超越我们的；我们决不能失去它。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;仅仅因为拥有一个主要的技术平台是可取的，并不意味着没有其他方法可以在技术业务中取得成功。有自来水公司和汽水公司，然后还有美酒。都是可行的企业。这个比喻并不完美，但我怀疑 VR 企业家会通过效仿纳帕谷找到自己的最佳位置。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这种观点可能具有商业意义，但它违反了科技文化中所谓的无限宗教。无限是一种假药，但却是一种强大的药物。没有人想死;每个人都想飞到宇宙的任何地方。尤其是年轻人，他们对无限感到兴奋。他们的科技文化是我们这个时代最具影响力的文化。它是唯一能够挑战市场力量、技术限制和法律的文化力量——至少在一段时间内如此。 &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-columnists/sam-bankman-fried-and-the-long-road-to-taking-crypto-mainstream"&gt;加密货币世界&lt;/a&gt;就是一个例子：它是一个充满欺诈和失败的灾难性垃圾场，为世界上一些最糟糕的行为者提供资金，任何正常的投资者社区现在都会对此感到厌恶。但无限的梦想却推动着人们无止境地前进。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;梦想有很多面孔。人工智能经常被描绘成一个神圣的、超越的项目，它将接管我们的物理现实的结构，导致奇点，这意味着现在重要的事情以后都可能不再重要。但奇点，就像我们在黑洞中假设的奇点一样，正是无知的定义。没有任何学习可以连接奇点之前和之后。这是对智力的绝对拒绝。虚拟现实有时也会融入其中。但我们对现实如何运作的最佳理解完全是有限的。物理学就是关于守恒原理的。没有无穷大，只有 S 曲线。天下没有免费的午餐。技术文化常常渴望摆脱有限性的自由。然而，一个深刻的事实是，最大的谜团是在守恒系统中发现的，它可以变得丰富和复杂，而不是在无限的系统中，它们像空白的白纸一样延伸到宇宙的边缘。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;因此，另一个紧迫的问题是，人们从假无限的高处走下来后，是否还能享受传说中的有限现实。仅仅作为人类就足够了吗？现实世界中的日常奇迹是否能够得到足够的重视？或者文化的未来只会是病毒式的吗？所有市场都会变成庞氏骗局吗？当我们拥有足以让我们假装物理学消失的技术时，人们会永远拒绝物理学吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;虚拟现实可以带我们走任何一条路。我仍然认为 VR 是人文主义的灯塔。也许其他人也会。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 02 Feb 2024 20:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/tech/annals-of-technology/where-will-virtual-reality-take-us</guid></item></channel></rss>