<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>纽约客</title><link>https://www.newyorker.com</link><description>纽约客全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Mon, 23 Oct 2023 21:59:48 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>米特·罗姆尼拯救了他的灵魂吗？</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2023/11/06/did-mitt-romney-save-his-soul</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2023-10-23T20:51:26.731Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/653687a791891e12fe97d3b6/16:9/w_1280,c_limit/Luo-Romney.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;米特·罗姆尼和他的家人聚集在经济型酒店的房间内。现在是 2008 年 1 月，距离新罕布什尔州初选只有几天了。共和党总统提名候选人罗姆尼坐在高背椅上，穿着他惯用的盔甲：海军蓝色领带、带袖扣的闪亮白衬衫和正装裤。他的妻子安坐在他旁边。他的两个儿子和一个儿媳妇排列在他们周围。罗姆尼的竞选进展不顺利。他在爱荷华州党团会议中惨败给前阿肯色州州长迈克·赫卡比(Mike Huckabee)，而在新罕布什尔州，他似乎又会输给参议员约翰·麦凯恩(John McCain)。 “也许你再等几年？”罗姆尼的一个儿子建议道。罗姆尼似乎否认了这种可能性。 “当这一切结束后，我就会建立一个品牌，”他说。 “人们会认识我的。他们会知道我的立场。”他停了下来。 “狂妄的摩门教，”他说道，脸上露出半微笑。他的家人发出一些窃笑声，更多的是沮丧而不是有趣。随后，族人跪在地上祈祷。罗姆尼低下头，手肘撑在椅子上。安在祈祷中感谢上帝的祝福，并表示家人只想“为您服务，为这个地球带来更大的光明”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2014 年纪录片《米特》中捕捉到的这一时刻，概括了&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/mitt-romney"&gt;米特·罗姆尼&lt;/a&gt;持久的悖论。在马萨诸塞州担任温和派州长后，他的标志性成就是颁布了全民医疗保健制度，在两次失败的总统竞选期间，他在意识形态和语气上进行了转变，以引导他的政党的右倾倾向。他从未摆脱过关于他是一个反复无常、缺乏真正信念的人的诽谤。 2008 年，在新罕布什尔州举行的&lt;a href="https://www.presidency.ucsb.edu/documents/republican-presidential-candidates-debate-manchester-new-hampshire"&gt;共和党候选人论坛&lt;/a&gt;上，麦凯恩转向罗姆尼说：“我们在很多问题上存在分歧，但我同意你是变革的候选人。”在竞选活动中，罗姆尼常常给人一种笔挺、僵硬的印象，就像他熨烫得干脆的正装衬衫一样。选民们很难真正了解他。然而，对于那些进入他的世界的人来说，他的核心始终是显而易见的。这一点在新罕布什尔州的酒店房间中很明显，在麦凯·科平斯的启发性新传记《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Romney-Reckoning-McKay-Coppins/dp/1982196203" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;罗姆尼：清算&lt;/a&gt;》中也很明显，在这本政治家的摩门教信仰中，摩门教信仰成为滋养他生活中其他一切的基础。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/best-books-2023" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;span&gt;&lt;strong&gt;本周我们读过的最好的书&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;阅读我们每周三更新的著名新小说和非小说评论。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/best-books-2023" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/63c800e4e99d89b838ada996/1:1/w_200%2Cc_limit/undefined" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;科平斯和《米特》的导演格雷格·怀特利都是耶稣基督后期圣徒教会的成员，这绝非偶然。科平斯依靠对罗姆尼的数十次采访以及数百页的个人日记和私人信件，讲述了罗姆尼的野心和原则日益陷入冲突时的内心旅程。其结果是现代政治报道中的一项罕见壮举：在报道中，主题进行了真正的内省。罗姆尼花了数年时间为党内的极右分子扭曲自己，最终在 2012 年大选中成为共和党的旗手。在采访中，他谈到了多年来他所做的合理化解释，以及科平斯所说的“自我辩护的能力”。但当唐纳德·特朗普&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/news-desk/an-american-tragedy-remnick-trump-wins-presidency-2016"&gt;赢得总统宝座&lt;/a&gt;时——这就是书名中的“清算”时刻——罗姆尼决定投入战斗。民粹主义和愤怒的力量已经压倒了共和党。问题是罗姆尼能否为自己找到救赎。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;雅各书告诫信徒要“行道，而不仅仅是听道”。书信解释说，没有“行为”，信心就是空的。然而，信仰在政治中变成作品的方式可能就像一个复杂的结，有很多褶皱。黑人福音派和白人福音派有着共同的神学信仰，但在党派关系上存在分歧。罗马天主教有着丰富的社会正义传统，但许多保守的天主教徒都是右翼的步兵。宗教提供了指南针，但不是地图。全民医疗保健？平衡预算？保护边境？圣经和其他宗教文本都是沉默的。人们可以确定广泛的原则——有时甚至这些原则是矛盾的——但具体的政策必须来自人类的智慧和过程。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;罗姆尼的流程来自另一个根深蒂固的身份：数据驱动的商人。十九世纪七十年代，罗姆尼从哈佛大学获得工商管理硕士和法学联合学位毕业后，开始在新兴的管理咨询领域工作。他最终加入了贝恩公司，并在那​​里迅速成为明星。贝恩的领导层让他负责一家新的投资公司贝恩资本，该公司负责识别陷入困境的公司进行投资，从内部对其进行彻底改革，然后将其出售以获取利润。该公司让罗姆尼变得异常富有，并帮助他开启了政治生涯。这也影响了他在马萨诸塞州的执政，他在那里主要将自己视为“实用主义党派”，而不是空想家。他处理医疗保健问题的方法很能说明问题。 “我不会边看边说，‘保守派对此有何看法？’ “他告诉科平斯。 “我问，‘我认为某个特定问题的正确答案是什么？’当罗姆尼开始考虑竞选总统并向保守派观众推销自己时，他有一组新的数据点需要考虑。他将自己重塑为社会问题的斗士；他一生都是猎人，尽管他一生只打过两次猎；以及非法移民的狂热分子。罗姆尼很少考虑他的新形象的真实性。 “这是一个简单的数学问题，”科平斯写道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;即使罗姆尼在树桩上重塑自己，他的信仰仍然持久存在。福音派基督徒是共和党初选中的一个重要投票群体，他们认为摩门教是异端。罗姆尼的一些支持者建议他远离自己的信仰。罗姆尼拒绝了。据科平斯说，这可能是他一生中&lt;em&gt;唯一&lt;/em&gt;拒绝妥协的部分。他在公共汽车上和辩论前祈祷，每天阅读圣经，并避免在安息日安排竞选活动。罗姆尼甚至安排教会的波士顿圣殿为他和家人举办深夜聚会，这是一次不同寻常的住宿。 “罗姆尼渴望在那些神圣的敬拜仪式中体验到与上帝的亲近，”科平斯写道。 “那天晚上，他把总统候选人的服装换成了寺庙里简单的白色服装，他感觉完全、真正像自己了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;也许罗姆尼竞选中最激动人心的时刻是2007年12月6日，当时罗姆尼决定在德克萨斯州大学城的乔治·H·W·布什总统图书馆和博物馆发表演讲，直接解决人们对他信仰的担忧。 “我相信我的摩门教信仰，并努力以此为生，”他说。 “有些人认为，这样坦白我的信仰会导致我的候选资格失败。如果他们是对的，那就这样吧。但我认为他们低估了美国人民。美国人不尊重追求便利的人。美国人厌倦了那些为了赢得全世界而放弃信仰的人。”两个月后，罗姆尼的竞选活动结束。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;当决定是否参加2012年总统竞选时，罗姆尼很矛盾。媒体普遍认为他是共和党的领跑者，但他的大多数家人反对再次竞选。右翼正在经历转变。奥巴马担任总统期间，煽动了反建制的茶党运动，而共和党内躁动不安、充满怨恨的草根阶层似乎对罗姆尼这样的贵族人物并不特别热情。他还决心避免 2008 年的扭曲。“当然，我想获胜，但感觉我一直忠于我所相信的事情更为重要，”罗姆尼在给顾问的电子邮件中写道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;竞选活动决定持续关注经济；罗姆尼一直以一位扭亏为盈专家的身份来阐述自己的观点。但是，根据科平斯的说法，罗姆尼的顾问继续敦促他倾向极右翼。他关于移民的言论近乎本土主义。在一场共和党辩论中，他建议对无证移民进行“自我驱逐”。他还寻求特朗普的支持，特朗普花了几个月的时间煽动有关奥巴马出生地的毫无根据的阴谋论。罗姆尼获得提名，但在选举中被奥巴马击败。那天晚上，当他的一位顾问提出再次竞选的前景时，他坚称，“我在舞台上的时间已经结束了，伙计们。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;罗姆尼第一次见到唐纳德·特朗普是在科平斯书中的第四章。 1995 年，特朗普邀请罗姆尼到他位于海湖庄园的豪华庄园过周末。据科平斯说，罗姆尼觉得这次经历“非常奇怪”，并认为他再也见不到特朗普了。 2016 年提名竞赛期间，这位大亨在民意调查中的支持率上升让他感到困惑。他和安观看了特朗普的集会，暴力的幽灵似乎无处不在。 “那些人没有参加我们的活动，”安说。当特朗普可能赢得共和党提名的情况明朗时，罗姆尼急忙阻止他，发表演讲谴责他是“骗子”，后来又在幕后工作，将提名送交大会。他曾向朋友预测特朗普将赢得大选。即便如此，事情发生时他还是毫无准备。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;然而罗姆尼对特朗普的抵制并不是直线进行的。众所周知，他曾考虑加入特朗普政府担任国务卿。当两人在纽约特朗普国际酒店大厦内的豪华餐厅 Jean-Georges 共进晚餐的照片在网上疯传时，这种反复无常的表情包又回来了。在橙黄色调的图像中，特朗普似乎几乎在咯咯笑。罗姆尼看起来很懊恼，眉毛扬起，嘴唇抿在一起。他后来向科平斯坚称，他的言论与特朗普无关。 “这与在公共餐厅里拍照的尴尬有关，”他说。晚宴结束后，他告诉记者，他“越来越希望当选总统特朗普能够带领我们走向更美好的未来”。据科平斯称，特朗普打电话给罗姆尼，告诉他需要发表更强硬的声明：特朗普“棒极了”，将成为“伟大的总统”。罗姆尼不能再忍受这种假装了。 “也许在这么多年允许琐碎的侮辱和道德妥协堆积起来之后，他终于达到了极限，”科平斯写道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;科平斯详细介绍了罗姆尼在特朗普上任的头几个月里日益增长的警惕：旅行禁令；国务院人员外流；在夏洛茨维尔举行白人民族主义集会后发表的声明称，“双方都有非常优秀的人”。有一次，罗姆尼抄下了威廉·巴特勒·叶芝在第一次世界大战后写的诗《第二次来临》中的一句话：“最好的人缺乏所有信念，而最坏的人/充满激情。”这就是罗姆尼心目中的新共和党。 2017年秋天，他决定重返政坛，竞选犹他州参议员席位。 “当你没有钱的时候，当你年轻的时候，金钱是一种激励，”他在日记中写道。 “现在的动力就是比自我更伟大的目标。”其目的是成为特朗普的制衡力量。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在参议院，罗姆尼的地位和毅力似乎都在增长。在他竞选总统期间使他瘫痪的谨慎已经消失了。他成为党内少数愿意批评特朗普过激行为的人之一。 2019 年 12 月 18 日，众议院&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/trumps-impeachment-and-impeachment-lite"&gt;投票弹劾&lt;/a&gt;总统，指控总统拒绝向乌克兰提供军事援助，以迫使总统弗拉基米尔·泽连斯基 (Volodymyr Zelensky) 启动有利于特朗普政治的调查。为参议院的审判做准备，罗姆尼研究了《联邦党人文集》第 65 期，其中亚历山大·汉密尔顿认为，参议院是唯一具有足够独立性、能够以“必要的公正性”处理审判的机构。审判仅持续了五天。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;罗姆尼对他的共和党同事感到沮丧。 “我们的核心小组与真正的陪审团有何不同？”他在日记中写道。一天晚上，参议院休会后，罗姆尼回到办公室，跪在地板上祈祷。后来，他在日记中列出了投票给特朗普定罪的潜在后果：他将在参议院受到排斥；福克斯新闻会对他进行猛烈抨击，“煽动人们的疯狂”；总统会无情地攻击他，或者利用政府来伤害他的儿子；罗姆尼可能需要离开犹他州。那天晚上，在他位于华盛顿的联排别墅里，他睡得很不好，黎明前就醒了，再次审查这个案子。在他的办公室里，他召集了他的工作人员，告诉他们他已经做出了裁决。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 2020 年 2 月 5 日，罗姆尼站在参议院讲台上&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-columnists/mitt-romneys-act-of-political-courage"&gt;解释他决定&lt;/a&gt;成为美国历史上第一位投票罢免本党总统的参议员的决定。 “作为一名参议员兼陪审员，我在上帝面前发誓，要行使‘公正的正义’，”他说。 “我笃信宗教。我的信仰是我的核心。”说到这里，罗姆尼停顿了几秒钟，眼神低垂，似乎不知所措。 “我在上帝面前发誓，这具有重大意义，”他继续说道。他说，为了党派目的而无视这一誓言，将使他的性格受到“我自己良心的谴责”。他承认，他的政党和州内的许多人不同意这一决定。他还承认，他的投票不会让特朗普下台。他说：“我会告诉我的孩子和他们的孩子，我尽了最大的努力履行了自己的职责，相信我的国家对我有这样的期望。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;演讲结束后，罗姆尼通过电话联系了安。她将观看他的演讲描述为一种精神体验。在接下来的日子里，随着罗姆尼的尖酸刻薄，他想起了帕利·帕克·普拉特（Parley Parker Pratt），一位早期的摩门教传教士，也是一位远祖，他在纽约辛苦了几个月，却没有赢得任何皈依者，但有一天他看到了异象。主的保证——他的努力没有白费，他的牺牲已被接受。罗姆尼在日记中写道，巨大的负担已经解除，“焦虑消失了”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2021 年春天，科平斯和罗姆尼开始每周秘密会面，接受有时持续数小时的采访。自 1 月 6 日起义以来已经过去了几个月，科平斯写道，罗姆尼“听起来常常像敌后间谍”。罗姆尼坦言，他的政党中的大部分人“真的不相信宪法”。他正在思考一些棘手的问题，包括他自己对共和党的发展负有责任：“右翼的腐烂是新的，还是刚刚浮出水面的非常古老的东西？而主流建制派的成员——像他这样的人，&lt;em&gt;通情达理的&lt;/em&gt;共和党人——在让这种腐烂恶化的过程中扮演了什么角色？”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;上个月，七十六岁的罗姆尼宣布，他不会寻求参议院连任。他在决定中提到了自己的年龄，并宣称是时候更换新一代领导人了。据科平斯称，罗姆尼一再有自己死亡的预感。他的教会教导他，有一天，他将站在上帝面前，面对他的思想、言语和行为的清算。他必须解释他的政治生涯——他所采取的立场、他所做的妥协以及他选择坚持的立场。如果罗姆尼不知所措，他可能会带来科平斯的计算记录。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 23 Oct 2023 21:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2023/11/06/did-mitt-romney-save-his-soul</guid></item><item><title>要求 NBA 交易的创新方式</title><link>https://www.newyorker.com/humor/daily-shouts/innovative-ways-to-demand-an-nba-trade</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2023-10-23T16:06:21.597Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65367b7a13c1e561d000bf20/16:9/w_1280,c_limit/Babb-Shouts-NBA-Trades.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;节省&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;节省&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;节省&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在整个联盟提出多项交易请求的休赛期之后，篮球赛季即将到来。 NBA 请求交易的传统方式是球员或其代表与球队管理层进行谈判。但 2022 年就是这样了。是时候发挥创意，让您的交易请求像病毒一样传播开来了。把它当作一场舞会。向您的团队表明您是认真的。这里有一些交易请求的想法，球员可以用来让自己穿上新球队的队服。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;退休，然后再退休&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;没有人愿意就此罢休。但如果你想让你的球队知道你永远不会再为他们效力，那就挂上球衣吧。退出你喜爱的游戏。你的合同将无效。然后静坐一年，然后发现——天哪！——你改变了主意。当你二十二岁退役时，你只需要从比赛中休息一下。好好休息后，二十三岁回来，与你原本想交易的球队签约。这是一个大胆的举动，可能会让您损失数百万美元，但想想您将不得不一直玩电子游戏！&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;在另一支球队的竞技场前扎营&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;露营将显示您对改变现状的决心。假设这是 iPhone 版本。准备一个帐篷和一些瓶装水，然后在所需团队的总部前面开设商店。你是一名 NBA 球员，这意味着你的身高和名气足以吸引人们的注意。你不会孤单，因为媒体和粉丝会和你一起出去玩。您甚至可能会在您想要的团队的经理进入大楼的路上遇见他，并将您的简历递给他。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;纹身您的贸易请求&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;将您的交易请求写在身上。每个人都会看着你想，他一定很讨厌他所在的球队；另外，我想知道纹身师是谁——他们做得很棒！把它放在你的前臂或脸上，或者两者兼而有之——这将是不可避免的，而且对于你当前的团队成员来说，每当他们看到你时，事情都会变得非常尴尬。当他们问“你好吗？”时，你只需指着你的纹身即可。一旦你被交易，就将纹身去除，并为你准备好请求另一次交易腾出空间。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;向泰勒·斯威夫特付款以发布您的交易请求&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果您希望自己的事业得到关注，请向泰勒·斯威夫特寻求帮助。无论她发布什么内容，Swifties 都会团结起来。泰勒将你的交易请求发布到她的 Instagram 故事上二十四小时，这将改变你未来几年的生活。如果她标记团队主席，他将无法处理数以百万计的 Swifties 向他的社交媒体帐户发送垃圾邮件。他不想在 Swifties 不利的一方待太久。这种社会耻辱是难以克服的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;制作签名鞋&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拥有自己球鞋的玩家会出于各种不同的原因发布特别版本。例如，迈克尔·乔丹 (Michael Jordan) 出售“流感游戏”版的鞋子，因为他在 NBA 总决赛期间带病打球时穿着这双鞋。为您的签名鞋制作一个特殊的配色，称为“Trade Request”版或“Get Me Out of Town”版。颜色？显然它们必须是你想效力的球队的颜色。拍摄由斯派克·李主演的炫酷广告，这样当你最终被交易时，人们就会说：“一定是鞋子！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;举办聚会并只邀请不同团队的玩家&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;每个人都喜欢美好的聚会。他们不喜欢的是不被邀请。举办一场聚会，只邀请您想效力的球队中的球员。不要邀请你现在的队友。聚会结束后的第二天，在社交媒体上发布聚会的照片。当你的队友看到他们错过的所有乐趣时，比如香槟喷泉、杂技杂耍和激烈的叠叠乐游戏，他们会感到被冒犯。他们会非常生气，不再把球传给你，从而迫使管理层确保你尽快离开球队。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;从家里获取便条&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;父母或监护人的便条的力量被低估了。仅仅因为你不再是孩子，并不意味着你父母形象的权威就不那么重要了。让你妈妈给球队主席写一封简短的便条，说：“我的儿子不再被允许为你的球队效力，因为我们有顾虑。”繁荣——问题解决了。什么样的球队主席不会听取球员妈妈的担忧？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;从你的医生那里得到一张便条&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果那个无情的球队主席不理会家里的通知，你就必须用医生的证明来提高赌注。让你的医生解释为什么你因身体原因不能再为球队效力，并且必须迅速被交易到新球队。这是一个需要解决的严峻形势。你的团队主席有义务倾听科学。从你的医生那里得到这张单子，你很快就会被派到一个新的团队开始治疗过程。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 23 Oct 2023 17:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/humor/daily-shouts/innovative-ways-to-demand-an-nba-trade</guid></item><item><title>耶鲁大学工会如何接管纽黑文</title><link>https://www.newyorker.com/news/dispatch/how-the-yale-unions-took-over-new-haven</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2023-10-23T15:04:02.068Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65315c44644ae0aa3f4c29e3/16:9/w_1280,c_limit/NewYorker_YaleUnions_R3.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;纽黑文绿地是一座 17 世纪的公园，一侧毗邻法院大楼和朴素的政府办公室，包括纽黑文市政厅独特的条纹外观。对面是耶鲁大学豪华的哥特式建筑，这是常春藤盟校，拥有四百亿美元的捐赠。平衡城镇和大学的利益在很大程度上取决于纽黑文奥尔德斯委员会，这是一个由三十名成员组成的委员会。董事会每月召开两次会议，出席的桤木成员通常比公众多得多。但在二月初，在市政厅二楼举行的一次会议上，桤木数量处于劣势。人群挤在长凳上，沿着后墙站立，聆听市长贾斯汀·埃里克 (Justin Elicker) 发表年度市情咨文演讲。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;身着深蓝色西装、身材瘦长的耶鲁大学校友埃里克宣称，纽黑文在经历了大流行病低迷和六千六百万美元的预算赤字后，“表现优于整个州和所有其他主要城市”。尽管中位家庭的收入仍然约为四万九千美元，四分之一的居民生活在联邦贫困线或以下，但复苏是真实的。耶鲁大学是该市最大的土地所有者，是一家非营利组织，因此无需缴纳学校财产税。 （耶鲁大学和耶鲁纽黑文医院的总税收减免将涵盖该市的大部分教育预算。）1990年，该大学开始每年自愿付款，通常只是象征性地支付其所欠费用的一小部分。埃里克解释说，事情开始发生变化。他说，到 2022 年，“我们将耶鲁大学的年度自愿捐款几乎增加了一倍，从 1300 万美元增加到 2300 万美元”。据市长说，原因之一是？ “ &lt;em&gt;Unite Here&lt;/em&gt;数十年的草根组织。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;Unite Here&lt;/em&gt;是一个北美工会，植根于服装和酒店行业，以罢工意愿而闻名。其在纽黑文的部门已发展到拥有约八千名在耶鲁工作的员工。最早的努力始于 1941 年的 Local 35，当时校园发电厂的机械师组织起来，后来努力引进了保管员和餐厅工人。 1984 年，工会罢工了十周，支持接待员、图书管理员和实验室研究人员组建 Local 34。最近，经过三十多年的几次失败尝试，研究生教师终于赢得了自己的工会 Local 34。 33.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;市长称赞工会让大学承担起责任，但这一姿态也是政治上的权宜之计：奥尔德斯委员会由团结&lt;em&gt;在这里&lt;/em&gt;的成员或盟友主导。在 2011 年一场名为“Alderania”的竞选活动中，工会选出了一批候选人，以赢得董事会的多数席位。这个想法是让工人阶级居民进入政府，并使委员会不仅仅是市长的橡皮图章机制。在炎热的夏季，数周的上门拜访得到了回报：工会支持的十八名候选人中有十七人赢得了选举。他们是黑人、白人和拉丁裔；其中有一名耶鲁大学看门人、一名耶鲁大学图书馆助理和一名耶鲁大学本科生。从那时起，大多数人就一直持有这一观点。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;泰莎·沃克-迈尔斯 (Tisha Walker-Myers) 在 2011 年选举中成为桤木议员，目前已是董事会主席的第四个任期。在市情咨文演讲期间，她坐在埃里克的右边，戴着眼镜，留着长辫子。她在西河长大，这是一个以黑人为主的社区，当时该地区的工厂正在萎缩。她就读于阿尔伯特·马格努斯学院，这是纽黑文当地的一所罗马天主教大学，但她感到格格不入——“我是唯一的少数派”——所以没有拿到学位就离开了。 1998 年，她在耶鲁大学的一家餐厅找到了一份工作，这是她第一次真正体验这所大学，超越了它给她的家乡带来的金钱阴影。 “如果你来到校园而不应该在那里，你就会被保安赶出去，”她回忆道。她成为 Local 35 的一名商店代表，然后在工会找到了一份全职工作。她涉足当地政治——从技术上讲，桤木工作是兼职，而且只有很少的津贴——仍然感觉很奇怪。 “人们认为政治是扭曲的，”她说。 “我不是政客，因为我不撒谎。我这个人很直率。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在全国范围内， &lt;em&gt;“团结在这里”&lt;/em&gt;在选举政治上投入了大量资金。位于拉斯维加斯的当地人之一的&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/1996/02/26/how-the-maids-fought-back"&gt;烹饪联盟&lt;/a&gt;在保持内华达州蓝色方面发挥了重要作用。在加利福尼亚州，前&lt;em&gt;“团结起来”&lt;/em&gt;组织者玛丽亚·埃琳娜·杜拉索 (María Elena Durazo) 是加州参议院的重要成员，并曾担任民主党全国委员会副主席。但正是在纽黑文，工会才最接近真正的政党运作。耶鲁当地人让成员上台的努力是弥合纽黑文市镇礼服分歧的更大使命的一部分。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这是一个令人畏惧、雄心勃勃的计划：打破种族、阶级和精英教育的界限。有些经历永远不会被分享。埃里克在演讲中谈到了枪支暴力的话题。新年刚过一个月，拥有十三万九千人口的纽黑文市已有五名居民被杀——全是有色人种。 （纽黑文市的白人约占百分之四十；其余大部分是黑人或拉丁裔。）第一位受害者唐泰·迈尔斯 (Dontae Myers) 在元旦被枪杀时年仅 23 岁。他的兄弟 Dashown 于 2020 年在类似的情况下被杀，由&lt;em&gt;Unite Here&lt;/em&gt;发起的一个名为 New Haven Rising 的社区团体在他们两人去世后组织了守夜活动。男孩们的母亲拉奎维亚·琼斯 (LaQuvia Jones) 是沃克·迈尔斯最好的朋友，关系就像姐妹一样亲密。市长解释了琼斯说过的话：“当你扣动扳机时，你并不是把它扣在目标上。你把它拉到一个社区上。你可以对任何爱那个人的人施加压力。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;一月份，唐泰葬礼的筹划与工会的庆祝活动同时进行，这很尴尬。距离市政厅几个街区，穿着牛仔裤和破旧别致毛衣的研究生聚集在卫理公会教堂的地下室里，该教堂向工会租用了空间，观看国家劳工关系委员会的现场直播，以确认支持和反对当地工会的选票。 33. 观看派对基本上没有悬念（赞成票压倒性的），但当工会宣布正式成立时，房间里仍然欢呼雀跃。有一种决心的感觉。同时，结果也将检验&lt;em&gt;Unite Here&lt;/em&gt;模型的耐用性。毕业生工人将他们的要求建立在当地人 35 和 34 的斗争之上：纽黑文的工人阶级。这些工会成员期望效忠于耶鲁的劳工和城市居民的需求。阿尔德马尼亚已经十多年了，现在它已成为一个在一个顽固不平等的地方进行的成熟的政治实验。耶鲁大学工会能否在研究生、保管人和记账员之间找到足够的共同点来让实验继续下去？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;城袍之分几乎与大学城本身一样古老。在十四世纪中叶的一个传说中，牛津大学的学生指责 Swindlestock Tavern 酒馆的老板提供劣质酒。城镇居民前来保卫酒馆，冲突爆发为一场为期三天的骚乱，造成近百人死亡。很久以后，美国引进了物理上和社会上与世隔绝的英国大学体系的许多方面。当学院只是当地经济的一部分时，镇与镇的关系被证明是可以管理的。当曾经因制造业繁荣的城市变得过度依赖高等教育时，压力加剧。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;到了七八十年代，纽黑文的工厂纷纷关闭。工人们转向医疗保健和服务业工作，耶鲁大学成为该市最好的雇主之一。 （它的姊妹公司耶鲁纽黑文医疗系统是康涅狄格州最大的私人雇主。）耶鲁大学的入学人数和实体规模不断扩大，其捐赠基金以难以理解的速度增长，自大衰退以来翻了一番。与此同时，纽黑文仍然相对贫困：非营利组织 DataHaven 发现，从 1990 年到 2017 年（近 30 年），家庭收入中位数&lt;em&gt;减少了&lt;/em&gt;约 2000 美元。五分之四的高薪工作由不住在城市的郊区通勤者担任。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;耶鲁大学为成为好邻居做出了一些努力：设立了纽黑文事务办公室，重新开发了市中心的商业走廊，并为大学员工（其中许多来自周边社区）设立了首次购房补贴。尽管如此，耶鲁大学工会仍然认为需要进行更雄心勃勃的重新分配。他们推行的举措与合同或其他典型的工会费用无关，引发了“机器政治”的指控以及批评者的不当影响。 Local 35 的历史学家、纽约大学毕业生工人工会前成员扎克·施瓦茨-韦恩斯坦 (Zach Schwartz-Weinstein) 告诉我：“这种工业工会主义的特殊愿景非常独特，在其他高等教育机构中并不常见。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;工会向耶鲁大学施压，要求其向市政府提供更多自愿付款，并审查耶鲁大学的建筑许可申请。他们与该大学合作开展了一项本地招聘计划，该计划于 2015 年承诺在五年内从纽黑文雇佣 1000 名居民，其中一半来自以少数族裔为主的“有需要的社区”。当耶鲁未能跟上步伐时，奥尔德斯委员会召开了一次听证会，听证会挤满了奥尔德斯会议厅。董事会主席沃克-迈尔斯指责耶鲁大学夸大了短期建筑工作的统计数据。一位大学代表承诺“考虑系统性变革”以实现其目标。 （2021 年，这一目标实现了。）&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;Unite Here&lt;/em&gt;战略的一部分是从耶鲁大学学生团体中招募组织者。 1969年，它聘请了曾是工人阶级转学生和民权活动家的约翰·威廉(John Wilhelm)。当时，Local 35 正在进行长期、积极的罢工，以争取高于贫困水平的工资。威廉认为，工会应该主要由普通工人来管理——他的导师是文森特·西拉贝拉（Vincent Sirabella），他曾是一名服务员和调酒师，由普罗维登斯当地人晋升——但他也看到了知识分子的一席之地。 2000 年，工会招募了在纽黑文长大的康奈尔大学毕业生格温·米尔斯 (Gwen Mills)。米尔斯帮助开展了为奥尔德斯委员会管理劳工名单的运动。和威廉一样，她后来被提升到&lt;em&gt;Unite Here&lt;/em&gt;国际总部的高管职位。他们设计了一条供数十名耶鲁大学毕业生遵循的职业道路原型。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 4 月，威廉和米尔斯飞往纽黑文，为 Local 33 的胜利举行了为期两天的庆祝活动。前博士来自美国、英国和巴西各地的学生（其中许多现已成为终身教授）聚集在卫理公会教堂的避难所中。米尔斯站在讲坛上，描述了她从憎恨耶鲁的城镇居民到工会组织者的转变。 “我是在离这里一英里的地方长大的，”她说。 “我在这个避难所结婚了。”她回忆起童年时流行的保险杠贴纸——“嘟嘟！嘟！耶鲁大学很便宜！”——这批评了大学对社区的吝啬态度。她说，纽黑文是一个“后工业化的制造业小镇，一家价值数十亿美元的教育公司就坐落在它的中心。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;十九世纪九十年代末，我作为一名大学新生来到耶鲁大学，天真且毫无准备。我从未在东海岸呆过。我不擅长研究和写作。我不认识任何有钱的人。当我试图闲聊并问一个女孩她来自哪里时，她说：“切尔西。”另一个预科学校的孩子回答说：“公园大道。”在哪里？与此同时，耶鲁大学发出的信息是留在校园内，远离纽黑文市中心的危险。当我了解到&lt;em&gt;GESO&lt;/em&gt; （研究生雇员和学生组织，Local 33 的前身）所做的努力时，我感到这堵疏离之墙出现了一道小小的裂缝。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;回想起来，对于 35 岁和 34 岁的当地人来说，要求食堂厨师和图书馆助理——他们住在我被告知要避开的社区——将他们的会费捐给年轻古典学者联盟是有风险的，更不用说那些可以似乎继续在大型制药公司从事利润丰厚的工作。芭芭拉·维琳 (Barbara Vereen) 是 Local 34 的一名工作人员，当时从事医疗账单工作，在纽黑文长大，她告诉我，她最初对毕业生竞选活动不屑一顾。然后，在 2003 年，她听到了关于终身教授制度的演讲。 “我回来后告诉我的同事，我们对这一切的看法都是错误的，”她说。 “就像，这些人是工人。他们和我们遇到了同样的问题。”耶鲁大学历史学家迈克尔·丹宁告诉我，“最初十年或十五年的斗争是将研究生的教学工作&lt;em&gt;视为工作&lt;/em&gt;……”我写了两三篇文章来向自己证明这一点。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;更多的说服力来自耶鲁大学。来自九十年代和两千名的&lt;em&gt;GESO&lt;/em&gt;成员经历了多年的激烈交易。即使在看似对工会友好的部门，学生组织者也表示他们被边缘化，甚至被列入黑名单。 “在人类学中，这是堑壕战，”博士纳齐玛·卡迪尔 (Nazima Kadir) 说。那个系的学生告诉我的。她的一位同学差点被开除。一位站出来支持他们的副教授被剥夺了终身教职。这位教授就是&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2013/05/13/paint-bombs"&gt;大卫·格雷伯（David Graeber）&lt;/a&gt; ，他后来在英国任教并帮助发起了“占领华尔街”运动。 （根据耶鲁大学的说法，格雷伯团队中的绝大多数教授都被剥夺了终身教职；该大学坚称它尊重组织权。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在两千人中，随着大学越来越依赖博士学位。为了满足教学需求，美国各地的研究生和硕士候选人纷纷求助于工会。但是，在私立大学，这支劳动力的地位并不稳定：他们是学生学徒，还是值得组织权利的真正雇员？国家劳动关系委员会在这个问题上反复讨论。 2016 年，Local 33 在几个选定的部门成立了工会； 2017年，成员绝食抗议。然后，在特朗普时代之后，工会重新发起了全面的运动。 2022 年秋天，组织者收集了两千多张工会卡，与往年不同的是，耶鲁大学的管理人员和教职员工大多不理睬学生。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Local 33 今年的胜利是几个月内众多压倒性学术选举之一。在波士顿大学，工会赢得了百分之九十八的选票；芝加哥大学为 92%；明尼苏达大学于 1974 年首次尝试建立工会，这一比例为 97%；在杜克大学，百分之八十八。去年年底，加州大学近五万名研究生教师和研究人员罢工了六周，这是美国历史上最大规模的学术停工。几个月后，罗格斯大学约九千名学术人员因合同到期而辞职。只有耶鲁大学的毕业生工人融入了更大的校园工会，但罗格斯大学的竞选活动强调了与社区的联系。它的“共同利益”要求包括冻结罗格斯大学拥有的所有房产的租金以及对周边社区进行数百万美元的投资——尽管它在谈判桌上都没有获胜。 （罗格斯大学确实承诺通过非营利组织分发六十万美元。）&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;自 2022 年初以来，国家劳动关系委员会已在私立学院和大学认证了 27 个谈判单位，包括超过 32000 名学生工人。在达特茅斯大学、宾夕法尼亚大学、巴纳德大学、塔夫茨大学和马萨诸塞大学阿默斯特分校，在校内工作的本科生也组织起来。加州州立大学系统 23 个校区的约 19000 名学生工人很快将在工会选举中投票。圣地亚哥州立大学的本科生科林·卡尔弗告诉我，大多数人来自城里的工薪阶层家庭。学校支付给他们的工资低于正式员工的工资。 “他们利用学生员工来降低每个人的工资，”卡尔弗说。他希望工会能够制止这种情况。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;今年春天，我会见了 Local 35 的管理员苏莱玛·汉密尔顿 (Sulema Hamilton)，她刚刚在耶鲁大学亚裔美国文化中心下班。 （我大四时在那里工作，作为我经济援助计划的一部分。）该中心坐落在一栋古老的三层砖砌建筑内，有一个带顶棚的门廊。汉密尔顿穿着耶鲁海军蓝衣服和安全鞋，戴着闪闪发光的耳环。她说，当她在纽黑文长大时，她的祖母在一家枪支工厂工作，并且是一个工会成员。汉密尔顿去上大学，然后回来结婚并抚养两个女儿和一个儿子。多年来，她一直担任银行出纳员，但一段时间后，她的职业生涯陷入停滞。她知道耶鲁大学的工作是工会性质的，所以询问了一个文员职位，设想在办公桌前做一些事情。招聘人员给她指出了另一个方向。 “她说，‘这可能是厨房，或保管服务，’”汉密尔顿告诉我。 “我说，‘好吧，我在家里做所有这些事情——这能有多困难呢？’她确实有一项非常肮脏的任务——在耶鲁大学拥有的格里芬酒吧，闻起来像啤酒和小便的味道。 “我让它看起来像一座宫殿，”她说。 “我从来没有把自己的立场视为‘我做得少了’。”她的清洁工工资和福利很快就超过了她当出纳员的收入。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;汉密尔顿认为自己是一个解决普通问题的人，如果你遇到什么不好的事情，你会想和她在一起：无薪加班、不正确的命令、令人讨厌的主管。她和我采访的其他校园工作人员也从更广泛的角度描述了工会成员身份。 “如果你想到一个大机构、一个大机构，你就必须涉足政界，”耶鲁大学癌症中心的医疗助理兼 Local 34 的副总裁丽莎·史蒂文斯 (Lisa Stevens) 告诉我。 “你必须找到其他的战斗方式。我们永远无法与他们相比。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2022年，汉密尔顿抽出时间为宾夕法尼亚州和佐治亚州的民主党参议员候选人拉票。 Locals 35 和 34 的其他成员以及 Local 33 的毕业生也加入了她的行列。工会支持民主党政客的情况并不罕见。但是，到了 2020 年， &lt;em&gt;Unite Here&lt;/em&gt;总部的纽黑文镇居民格温·米尔斯 (Gwen Mills) 设计了一项大规模动员活动，其目的是增加收入。大多数&lt;em&gt;“团结在这里”&lt;/em&gt;成员在酒店和酒店业工作，并在大流行期间失去了工作。工会为他们提供了每小时一次的上门工作，并帮助他们在亚利桑那州、宾夕法尼亚州和佐治亚州取得了令人紧张的胜利（尽管覆盖亚利桑那州和南加州的 Local 11 后来似乎对他们代表现在所做的努力感到遗憾）参议员克里斯滕·西内玛）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当&lt;em&gt;GESO&lt;/em&gt;在九十年代开始时，研究生会被认为是一种时尚，而且在经济上是不必要的：它是性别研究学者或父母是马克思主义教授的马克思主义学生的职权范围。人们认为&lt;em&gt;STEM&lt;/em&gt;人员很难组织起来。国际学生也是如此。现在很难想象出一个典型的形象。在教堂地下室计票时，我注意到一名南亚妇女穿着一件剪裁 T 恤，上面写着“Local 33 &lt;em&gt;UNITEHERE&lt;/em&gt; ！”锁子甲风格的按钮，当她在房间里走动时发出叮当作响的声音。她的名字叫 Arita Acharya，她已经从博士学位课程中休学了。从事遗传学工作，为工会工作。 “我进入&lt;em&gt;STEM 的&lt;/em&gt;部分原因是我真正的渴望和好奇心，但我的文化也让我相信这是唯一值得做的事情，”她告诉我。在大流行期间，她曾在纽黑文游说，试图让人们接种疫苗，并发现组织是“我可能想要的另一件事”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;前组织者告诉我， &lt;em&gt;Unite Here&lt;/em&gt;的期望是“疯狂的”，而这次经历是“令人筋疲力尽的”。他们还表示，这改变了他们的生活。沙娜·雷德蒙德 (Shana Redmond) 现为哥伦比亚大学英语教授， &lt;em&gt;GESO&lt;/em&gt;曾参与向耶鲁大学施压，要求其从私人监狱公司撤资。她告诉我，作为“曾经被监禁者的孩子”，她在那次竞选中看到了“工会的可能性”。雷德蒙德选择留在学术界，但其他组织者将他们的博士学位应用于劳工职业。在 4 月份举行的 Local 33 庆祝活动中，校友包括迈阿密和西雅图的&lt;em&gt;Unite Here&lt;/em&gt;当地人主席、马萨诸塞州的一位劳工教育家和亚利桑那州的一位劳工战略家。耶鲁大学到工会的管道催生了一种半滑稽的阴谋论：也许&lt;em&gt;“团结在这里”&lt;/em&gt;故意延长了研究生组织的时间，以便招募尽可能多的聪明年轻人加入劳工运动。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;到了春末，阿查里亚自己也在权衡这个选择。 “现在是一个可怕的时刻，”她告诉我。她会在秋天返回实验室还是叛逃去参加工会工作？她最终选择了一个中间的选择，延长了请假时间——“因为我还玩得开心！”她给我发短信。 Local 33的其他领导继续学习。阿比盖尔·菲尔兹，博士与阿查里亚一起休假的法语候选人回到了她的论文，主题是十九世纪法国小说中农业和乡村生活的表现。菲尔兹明年将在法国度过，但计划继续参与工会。她对组织的沉浸改变了她的性格。 “与低着头的时候相比，我现在更喜欢自己了，”她说。 “我的导师还注意到我的论文从生态学转向了劳工学。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当夏季校园空无一​​人时，Acharya 仍忙于集体谈判（Local 33 定期与大学代表会面）以及其他&lt;em&gt;Unite Here&lt;/em&gt;事务。夏季议程是向邻居介绍一项允许租户成立租户工会的新法律，并鼓励他们向该市的公平租金委员会提出投诉。六月，纽黑文前两个租户工会的成员在公司房东的办公室外集会。一名抗议者举着一块牌子，上面写着“租金上涨 30% 就是软驱逐！！！”另一位描述说“有很多老鼠，只是不断地杀死它们。” 8 月下旬，其中一栋建筑中的 16 个家庭收到驱逐通知后，全州康涅狄格州租户联盟（其创始人包括 Local 33 的成员）提起诉讼并呼吁举行大规模抗议。耶鲁大学工会和其他数百人一起出现。两天后，该公司取消了驱逐并同意进行谈判。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;康涅狄格州租户联盟副主席卢克·梅洛纳科斯-哈里森今年早些时候从耶鲁大学神学院毕业。 “当我作为耶鲁大学的学生开始组织活动并试图参与纽黑文时，我感到有些焦虑，”他告诉我。 “那里肯定存在紧张局势，并且有糟糕的历史。”也有一些共同点。当他和妻子在纽黑文租下第一套公寓时，浴室的天花板差点倒塌砸在他们的头上——而且租金并不便宜。 “每个人的房租都在上涨，每个人都讨厌他们的房东，”阿查里亚说。当她每周上门三天时，她发现住房问题引起了人们的讨论，她可以利用这些话题来展开有关政治的对话。初选即将到来，耶鲁大学工会支持埃里克连任，并支持 22 名候选人竞选桤木席位。其中三名桤木候选人是第一次竞选。其他一些人——包括第四任总统沃克-迈尔斯——的任期可以追溯到奥德马尼亚时期。阿查里亚可以指出许多成就：埃利克和工会支持的桤木们通过了使租户工会合法化的法令；他们将流行病救助资金用于社会服务；他们迫使耶鲁大学缴纳更多税款。 “我没有意识到工会会让人感觉像是一场政治运动，”阿查里亚告诉我。 “这&lt;em&gt;是&lt;/em&gt;一场政治运动。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 23 Oct 2023 16:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/dispatch/how-the-yale-unions-took-over-new-haven</guid></item><item><title>每日漫画：10 月 20 日星期五</title><link>https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/monday-october-23rd-devil-good-boy</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2023-10-23T15:44:47.062Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65368deabeefb3f70ae7b54b/16:9/w_1280,c_limit/A28352.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;节省&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;节省&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;节省&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.condenaststore.com/~/cartoon-bank?utm_medium=referral&amp;amp;utm_source=NewYorker&amp;amp;utm_content=daily-cartoon-mod&amp;amp;AID=1247905545" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;购买&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;漫画 »&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 23 Oct 2023 16:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/monday-october-23rd-devil-good-boy</guid></item><item><title>重新定位“蝴蝶夫人”</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2023/10/30/reorienting-madama-butterfly</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2023-10-23T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6531455193870ad043cb8b94/16:9/w_1280,c_limit/231030_r43253web.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;当日本观众欣赏普契尼的《蝴蝶夫人》——这部以意大利风格华丽演绎艺妓对美国海军军官注定的爱情的作品——时，他们发现它难以置信、侮辱性且极其滑稽。 1925 年，即这部歌剧首演二十年后，《&lt;em&gt;日本时报》&lt;/em&gt;报道称，当观众欣赏外国巡演剧团的姿态时，“爆发出阵阵大笑”。普契尼引用日本流行歌曲的习惯并没有帮助解决问题。正如阿瑟·格鲁斯（Arthur Groos）在一本关于该歌剧的日本来源和接受情况的新书《蝴蝶夫人/巴塔福莱》中指出的那样，作曲家忽略了有关如何正确使用其素材的建议。当蝴蝶的女仆铃木在一座所谓的佛教圣地祈祷时，她会唱着歌颂黄瓜和茄子的歌曲《高井山》。此外，她还混淆了神道教诸神的名字，这些神本来就不属于佛教背景。格鲁斯写道，这类似于“天主教徒在烛台前向亚当和夏娃祈祷”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管如此，日本观众和艺术家仍然继续与《蝴蝶》互动，尤其是因为它影响了几代人西方人对日本的看法。五十年代，总部位于东京的藤原歌剧院与纽约市歌剧院合作制作了一部双语作品：日本歌手扮演日本人的角色，白人歌手扮演冷酷无情的平克顿中尉和更有同情心的领事夏普莱斯。 1953 年的音乐剧《Chōchō-san Sandaiki》（“三代蝴蝶”）将普契尼的人物和音乐编织成盟军占领下的日本的故事；这部歌剧以长崎为背景，这一事实为重述增添了一层令人震惊的意义。学者吉原真理 (Mari Yoshihara) 在 2004 年一篇关于日本女高音先驱三浦玉木 (Tamaki Miura) 的文章中指出，这位歌手挑战了国内对女性气质的狭隘观念。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如今，随着美国歌剧界重新应对其剧目的政治包袱，新一波的“蝴蝶”作品即将到来，东亚血统的人在创作团队中占据主导地位。宫本阿蒙、梅泽咏叹调和陈菲尔最近分别在旧金山歌剧院、新奥尔良歌剧院和波士顿抒情歌剧院执导了这部作品。本月早些时候，我在底特律歌剧院观看了马修·小泽 (Matthew Ozawa) 的舞台表演，其中的故事被描述为一个沉迷于动漫图像和 VR 技术的现代美国人日益不安的幻想。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一些歌剧爱好者不可避免地会抗议，认为不应将《蝴蝶》视为当时无辜的艺术品。然而，一部深入探讨十九世纪末性殖民主义并讽刺性地运用了《星条旗永不落》的作品却不能脱离其政治色彩。正如格鲁斯和其他学者所指出的，《蝴蝶》，尤其是其原版，具有反帝国主义的倾向；平克顿假装与蝴蝶结婚，然后又抛弃了她，这是对文化傲慢的毁灭性讽刺。 1904 年，这部歌剧在斯卡拉歌剧院首演不成功后，普契尼软化了平克顿的角色，但仍保留了足够的最初想法供导演们执行。就蝴蝶而言，她可能受到东方主义刻板印象的束缚，但她从普契尼为她创作的华丽音乐中汲取了力量。 《蝴蝶》在某些方面是怪诞的，但在其他方面却是伟大的，它不仅邀请表演者和观众，而且要求他们进行反思。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在小泽的底特律《蝴蝶》的开头，我们看到一个无聊的年轻人独自呆在他的公寓里，公寓里装饰着日本海报和小玩意。他从冰箱里拿出一瓶啤酒——毫无疑问是札幌啤酒或麒麟啤酒。你有一种在东京学习了一个学期、情感上封闭的商业兄弟的感觉。他坐到椅子上，拿起 VR 设备，此时他的现代世界变得非物质化了。身着盛装的人物走出冰箱；帝国套装向前滑动。当平克顿不在场时，扮演他的歌手经常徘徊在一边，在慵懒的恍惚中做着手势和抽搐。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这个框架很巧妙，因为它弥补了歌剧中对日本的错误观念。当神道名称被破坏时，或者当中国民歌凭空出现时，我们可以归咎于主角的混乱遐想。即使是普契尼在修改乐谱时最值得怀疑的选择——给平克顿一首充满悔恨的咏叹调——也可以被认为是演奏者化身的表演性自怜的痉挛。我仍然坚信，原版《蝴蝶》更胜一筹，在《蝴蝶》中，胆怯的平克顿偷偷溜走，而《星条旗永不落》在他身后不和谐地咆哮，这更胜一筹。 1993 年，纽约市歌剧院上演了这部作品，这改变了我对这部作品的看法。但我也认识到实际需要给主音男高音一些更令人满意的演唱。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;普契尼是一位害怕商业失败的主权艺术家，他对《蝴蝶》进行了数年的修改，逐渐放弃了他具有挑衅性的最初构想。小泽放弃了后来的一些改动，基本上沿用了首映几个月后在布雷西亚上映的版本。最关键的区别在于第二幕咏叹调“Che tua madre”，其中蝴蝶在处理平克顿抛弃她的消息时想象着她和她的孩子多洛尔的未来。在布雷西亚版本中，和原版一样，她编织了一个胜利的场景，其中多洛尔被皇帝发现并提升到了很高的地位。普契尼后来插入了另一段更加催人泪下的文字，其中预言了她的自杀。最初的蝴蝶是一个更加骄傲、更加坚强的角色，更接近专横的托斯卡。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;所以她在底特律，在卡拉·桑的身上化身为令人敬畏的化身。和许多东亚背景的女高音一样，孙正义一遍又一遍地演唱《蝴蝶》——就她而言，演唱了三百多次。她并没有陷入例行公事。她演绎的《Un bel dì》是一部成熟的心理剧，更多的是对平克顿回归的狂热幻觉，而不是充满希望的愿景。埃里克·泰勒（Eric Taylor）饰演平克顿（Pinkerton），用全声抒情热情表达了角色对自己纠缠的欲望日益增长的不安。饰演夏普莱斯的尼蒙·福特和饰演铃木的克里斯汀·崔巧妙地驾驭了剧中的想象景观。 Kensho Watanabe 在维修区中进行了自信的节奏、充满活力的表演。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这部《蝴蝶》也曾在辛辛那提歌剧院演出，接下来还将与犹他歌剧院和匹兹堡歌剧院一起巡演，我最喜欢这部《蝴蝶》的地方在于它所呈现的舞台画面，它们看起来既美丽又令人费解。小泽的合作者——被称为“点”的设计团体、服装设计师松岛舞子和灯光设计师中濑由纪·林克——用发光的灯笼、樱花等装饰了场景，但这些图像有一种俗气的、类似电脑生成的光芒。有时人物会冻结，灯光会闪烁，这表明幻想的顺利功能被破坏了。目前尚不清楚观众在多大程度上掌握了解构议程；中场休息时我听到了混乱的嘀咕声。不过，结束画面所传达的信息应该是明确无误的。蝴蝶刺伤自己后，平克顿冲上舞台并抓住了她，但当她大步走开时，却只剩下抱着她血淋淋的衣服。在最后令人震惊的三重和弦中，她用冰冷的目光注视着观众。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;有很多天，我很想念老城市歌剧院。它让观众喜爱的作品重新焕发活力，比如《蝴蝶》，而《蝴蝶》在大都会博物馆里仍然是成堆的小摆设。它在美国歌手身上冒险，而不是在时差的欧洲明星身上飞行。它的特色是大公司在几十年后才发现的新作品。大都会艺术博物馆以 Jake Heggie 的《Dead Man Walking》拉开了本季的序幕；城市歌剧院于 2002 年演出了这部作品，由年轻的乔伊斯·迪多纳托 (Joyce DiDonato) 领衔主演。安东尼·戴维斯 (Anthony Davis) 的《X：马尔科姆·X 的一生与时代》(X: The Life and Times of Malcolm X) 将于 11 月上映，该剧于 1986 年在城市歌剧院 (City Opera) 进行了全球首演。如果大都会歌剧院在过去的城市歌剧院演出季中寻找更多灵感，可能会考虑伯恩德·阿洛伊斯·齐默尔曼 (Bernd Alois Zimmermann) 的《 《士兵之死》(1991)、埃里希·沃尔夫冈·科恩戈尔德的《死亡之城》(1975) 和阿尔贝托·吉纳斯特拉的《唐·罗德里戈》(1966)。或者它可以想出新的想法。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;底特律歌剧院去年重演的《X》是一部影响力随着时间的推移而加深的重要作品。 《死囚行走》根据海伦·普雷让修女讲述她与一名死囚的友谊而改编，在回到纽约后给人留下了较淡的印象。这是一部非常受欢迎的作品，已在全球七十多家公司上演过。但配乐是衍生性的、推论性的，是对故事的反应，而不是驱动故事。在大都会艺术博物馆，这部歌剧感觉就像一部放大到宽银幕尺寸的本周电影。在 Yannick Nézet-Séguin 过度热切的指挥下，疯狂而响亮的管弦乐演奏只会放大音乐的局限性。迪多纳托（DiDonato）再次扮演海伦修女，瑞安·麦金尼（Ryan McKinny）扮演囚犯，声音安全，戏剧性敏锐。伊沃·范霍夫 (Ivo van Hove) 的制作通过视频技巧和冷酷无情的场景布景削弱了他们的实力。行刑场面栩栩如生，但死刑的野蛮政治仍然是抽象的。奇怪的是，底特律的《蝴蝶》似乎更符合当下的情况：它暗示了虚拟世界如何感染和贬低现实世界，把我们变成别人幻想的囚徒。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.best" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.best&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Mon, 23 Oct 2023 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2023/10/30/reorienting-madama-butterfly</guid></item><item><title>幻灯片放映：《纽约客》漫画 2023 年 10 月 30 日</title><link>https://www.newyorker.com/cartoons/issue-cartoons/cartoons-from-the-october-30-2023-issue</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2023-10-23T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6532f8f9ea2ca67cf0b30aac/16:9/w_1280,c_limit/231030_a27167.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;节省&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;节省&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;节省&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;hr /&gt;&lt;span&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a27167" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="“我不介意在走廊里永远徘徊，但这些糖果让我感到恶心。”" src="https://media.newyorker.com/cartoons/6532f8f9ea2ca67cf0b30aac/master/w_1600%2Cc_limit/231030_a27167.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“我不介意在走廊里永远徘徊，但这些糖果让我感到恶心。”&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;a href="https://www.facebook.com/dialog/feed?&amp;amp;display=popup&amp;amp;caption=&amp;amp;app_id=1147169538698836&amp;amp;link=https%3A%2F%2Fwww.newyorker.com%2Fcartoon%2Fa27167%3Futm_source%3Dfacebook%26utm_medium%3Dsocial%26utm_campaign%3Donsite-share%26utm_brand%3Dthe-new-yorker%26utm_social-type%3Dearned" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;div&gt;&lt;svg height="16" viewBox="0 0 7.2 16" width="7.2" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M1.548 3.099v2.203H0v2.693h1.548V16h3.179V7.995H6.86s.2-1.291.297-2.703H4.739V3.45c0-.275.346-.646.689-.646H7.16V0H4.805C1.47 0 1.548 2.696 1.548 3.099z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href="https://twitter.com/intent/tweet/?url=https%3A%2F%2Fwww.newyorker.com%2Fcartoon%2Fa27167%3Futm_source%3Dtwitter%26utm_medium%3Dsocial%26utm_campaign%3Donsite-share%26utm_brand%3Dthe-new-yorker%26utm_social-type%3Dearned&amp;amp;text=&amp;amp;via=NewYorker" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="30" viewBox="0 0 1200 1227" width="30" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M714.163 519.284L1160.89 0H1055.03L667.137 450.887L357.328 0H0L468.492 681.821L0 1226.37H105.866L515.491 750.218L842.672 1226.37H1200L714.137 519.284H714.163ZM569.165 687.828L521.697 619.934L144.011 79.6944H306.615L611.412 515.685L658.88 583.579L1055.08 1150.3H892.476L569.165 687.854V687.828Z" fill="black"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href="mailto:?subject=&amp;amp;body=https%3A%2F%2Fwww.newyorker.com%2Fcartoon%2Fa27167%3Futm_source%3Donsite-share%26utm_medium%3Demail%26utm_campaign%3Donsite-share%26utm_brand%3Dthe-new-yorker" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;div&gt;&lt;svg height="13" viewBox="0 0 17.3 13" width="17.3" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M0 .776V13h17.333V.776L8.67 8.931 0 .776z M.756 0L8.67 7.443 16.578 0H.756z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href="https://condenaststore.com/conde-nast-brand/cartoons" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;div&gt;&lt;svg height="18" viewBox="0 0 24 18" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g fill="none" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;path d="M20 16a2 2 0 1 1-3.999.001A2 2 0 0 1 20 16" fill="#D4D4D4"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M0 1h4.36L8 12l12.952-3.364L22 4.273H5.238" stroke="#D4D4D4" stroke-width="2"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M12 16a2 2 0 1 1-3.999.001A2 2 0 0 1 12 16M21 8l-4.714 2L8 12 6 4h16z" fill="#D4D4D4"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;PC Vey 的卡通片&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a28107" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="“这个高度好一点吗”" src="https://media.newyorker.com/cartoons/65315622cc1213fa97a82233/master/w_1600%2Cc_limit/231030_a28107.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“这个高度比较好吗？”&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;a href="https://www.facebook.com/dialog/feed?&amp;amp;display=popup&amp;amp;caption=&amp;amp;app_id=1147169538698836&amp;amp;link=https%3A%2F%2Fwww.newyorker.com%2Fcartoon%2Fa28107%3Futm_source%3Dfacebook%26utm_medium%3Dsocial%26utm_campaign%3Donsite-share%26utm_brand%3Dthe-new-yorker%26utm_social-type%3Dearned" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;div&gt;&lt;svg height="16" viewBox="0 0 7.2 16" width="7.2" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M1.548 3.099v2.203H0v2.693h1.548V16h3.179V7.995H6.86s.2-1.291.297-2.703H4.739V3.45c0-.275.346-.646.689-.646H7.16V0H4.805C1.47 0 1.548 2.696 1.548 3.099z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href="https://twitter.com/intent/tweet/?url=https%3A%2F%2Fwww.newyorker.com%2Fcartoon%2Fa28107%3Futm_source%3Dtwitter%26utm_medium%3Dsocial%26utm_campaign%3Donsite-share%26utm_brand%3Dthe-new-yorker%26utm_social-type%3Dearned&amp;amp;text=&amp;amp;via=NewYorker" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="30" viewBox="0 0 1200 1227" width="30" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M714.163 519.284L1160.89 0H1055.03L667.137 450.887L357.328 0H0L468.492 681.821L0 1226.37H105.866L515.491 750.218L842.672 1226.37H1200L714.137 519.284H714.163ZM569.165 687.828L521.697 619.934L144.011 79.6944H306.615L611.412 515.685L658.88 583.579L1055.08 1150.3H892.476L569.165 687.854V687.828Z" fill="black"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href="mailto:?subject=&amp;amp;body=https%3A%2F%2Fwww.newyorker.com%2Fcartoon%2Fa28107%3Futm_source%3Donsite-share%26utm_medium%3Demail%26utm_campaign%3Donsite-share%26utm_brand%3Dthe-new-yorker" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;div&gt;&lt;svg height="13" viewBox="0 0 17.3 13" width="17.3" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M0 .776V13h17.333V.776L8.67 8.931 0 .776z M.756 0L8.67 7.443 16.578 0H.756z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href="https://condenaststore.com/conde-nast-brand/cartoons" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;div&gt;&lt;svg height="18" viewBox="0 0 24 18" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g fill="none" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;path d="M20 16a2 2 0 1 1-3.999.001A2 2 0 0 1 20 16" fill="#D4D4D4"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M0 1h4.36L8 12l12.952-3.364L22 4.273H5.238" stroke="#D4D4D4" stroke-width="2"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M12 16a2 2 0 1 1-3.999.001A2 2 0 0 1 12 16M21 8l-4.714 2L8 12 6 4h16z" fill="#D4D4D4"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;许琳 (Lynn Hsu) 的漫画&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a28241" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="“别再霸占封面了”" src="https://media.newyorker.com/cartoons/65302676ed0f4ae933f034f9/master/w_1600%2Cc_limit/231030_a28241.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“别再霸占被子了！”&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;a href="https://www.facebook.com/dialog/feed?&amp;amp;display=popup&amp;amp;caption=&amp;amp;app_id=1147169538698836&amp;amp;link=https%3A%2F%2Fwww.newyorker.com%2Fcartoon%2Fa28241%3Futm_source%3Dfacebook%26utm_medium%3Dsocial%26utm_campaign%3Donsite-share%26utm_brand%3Dthe-new-yorker%26utm_social-type%3Dearned" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;div&gt;&lt;svg height="16" viewBox="0 0 7.2 16" width="7.2" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M1.548 3.099v2.203H0v2.693h1.548V16h3.179V7.995H6.86s.2-1.291.297-2.703H4.739V3.45c0-.275.346-.646.689-.646H7.16V0H4.805C1.47 0 1.548 2.696 1.548 3.099z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href="https://twitter.com/intent/tweet/?url=https%3A%2F%2Fwww.newyorker.com%2Fcartoon%2Fa28241%3Futm_source%3Dtwitter%26utm_medium%3Dsocial%26utm_campaign%3Donsite-share%26utm_brand%3Dthe-new-yorker%26utm_social-type%3Dearned&amp;amp;text=&amp;amp;via=NewYorker" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="30" viewBox="0 0 1200 1227" width="30" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M714.163 519.284L1160.89 0H1055.03L667.137 450.887L357.328 0H0L468.492 681.821L0 1226.37H105.866L515.491 750.218L842.672 1226.37H1200L714.137 519.284H714.163ZM569.165 687.828L521.697 619.934L144.011 79.6944H306.615L611.412 515.685L658.88 583.579L1055.08 1150.3H892.476L569.165 687.854V687.828Z" fill="black"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href="mailto:?subject=&amp;amp;body=https%3A%2F%2Fwww.newyorker.com%2Fcartoon%2Fa28241%3Futm_source%3Donsite-share%26utm_medium%3Demail%26utm_campaign%3Donsite-share%26utm_brand%3Dthe-new-yorker" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;div&gt;&lt;svg height="13" viewBox="0 0 17.3 13" width="17.3" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M0 .776V13h17.333V.776L8.67 8.931 0 .776z M.756 0L8.67 7.443 16.578 0H.756z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href="https://condenaststore.com/conde-nast-brand/cartoons" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;div&gt;&lt;svg height="18" viewBox="0 0 24 18" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g fill="none" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;path d="M20 16a2 2 0 1 1-3.999.001A2 2 0 0 1 20 16" fill="#D4D4D4"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M0 1h4.36L8 12l12.952-3.364L22 4.273H5.238" stroke="#D4D4D4" stroke-width="2"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M12 16a2 2 0 1 1-3.999.001A2 2 0 0 1 12 16M21 8l-4.714 2L8 12 6 4h16z" fill="#D4D4D4"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;奥利·伍顿的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;span&gt;1&lt;/span&gt; &lt;span&gt;/ 9&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt; &lt;path d="M19.071 16L12 8.929l1.414-1.414L21.9 16l-8.485 8.485L12 23.071z" fill-rule="nonzero"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt; &lt;path d="M19.071 16L12 8.929l1.414-1.414L21.9 16l-8.485 8.485L12 23.071z" fill-rule="nonzero"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;figcaption&gt;&lt;/figcaption&gt;&lt;hr /&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.best" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.best&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Mon, 23 Oct 2023 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/cartoons/issue-cartoons/cartoons-from-the-october-30-2023-issue</guid></item><item><title>儿子去世后园艺带来了什么，作者：Yiyun Li</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2023/10/30/onward-and-upward-in-the-department-of-not-moping</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2023-10-23T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6531561d35f07f19b4c86ba1/16:9/w_1280,c_limit/231030_r43240.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;“不知道明年会开出什么花，这很令人烦恼，不是吗？”我对我的朋友布里吉德说道，她的声音听起来更像是小说中的人物，而不是我自己的。那是 2017 年 11 月，我的家人刚刚搬进普林斯顿的房子。树木正在以一种戏剧性的方式落叶，这对我们来说是新鲜事——四个月前我们从加利福尼亚搬到了东海岸。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “有一些玫瑰，”布里吉德说。 “那些看起来像百合花。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “那些都是玉簪。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那里有六七丛玫瑰花丛，残存的花朵呈紫红色，在几近光秃秃的枝头上颤抖着。百合花和玉簪树的叶子已经被秋雨冻得苍白、半腐烂，但仍然清晰可辨。花园的其余部分是一个枯萎的谜团，埋在落叶之下。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我不是一个角色，但我说话像一个角色是有原因的：我正在思考一组角色。我继续给布里吉德讲了丽贝卡·韦斯特的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Saga-Century-Trilogy-Fountain-Overflows-ebook/dp/B0090WRZYS/ref=sr_1_1?crid=1D21Z2MNESIPN&amp;amp;keywords=The%20Saga%20of%20the%20Century%20rebecca%20west&amp;amp;qid=1697748370&amp;amp;s=books&amp;amp;sprefix=the%20saga%20of%20the%20century%20rebecca%20wes,stripbooks,96&amp;amp;sr=1-1" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;世纪传奇三部曲&lt;/a&gt;》中的一个时刻，讲述了二十世纪上半叶生活在伦敦的一个英国家庭的故事。家里的大女儿科迪莉亚新婚不久，搬进了肯辛顿的一栋漂亮的房子。当她带着两个妹妹来看望她时，她带着一个嫁给了体面和安定的年轻女子的悠闲，担心不知道花园里的山楂树在春天会开出白色、粉红色还是红色的花朵。 。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;几章后，山楂树开花了。那时，家里的弟弟理查德·奎因（Richard Quin）还是个十几岁的孩子，在抵达法国十天后就在第一次世界大战中阵亡了。 “被杀了，没有失踪？”科迪莉亚得知这个消息后痛苦地哭了起来。外面的山楂树揭开了前年冬天谜语的答案：花是红色的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这是三部曲中的一个快速动作。当我第一次阅读它时，我并没有完全意识到细节的重要性。但是，在秋天搬进一所房子，研究一个暂时不可知的花园时，我回去重读了关于这棵树的几段话。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;韦斯特三部曲中的理查德·奎因被杀的方式与人们想象的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Lighthouse-Virginia-Woolf/dp/0156907399/ref=sr_1_4?crid=MDH1WY2VP4MR&amp;amp;keywords=to%20the%20lighthouse&amp;amp;qid=1697748496&amp;amp;s=books&amp;amp;sprefix=to%20the%20lighthouse,stripbooks,129&amp;amp;sr=1-4" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;到灯塔去&lt;/a&gt;》中安德鲁·拉姆齐的被杀方式相同：“[一颗炮弹爆炸了。在法国，有二十或三十个年轻人被炸死，其中包括安德鲁·拉姆齐（Andrew Ramsay），幸运的是，他是瞬间死亡的。]”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;据我们所知，理查德·奎因可能死在安德鲁·拉姆齐旁边，死在一对弗吉尼亚·伍尔夫的括号里。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;有时候，伍尔夫的那对括号继续让我困惑。其他日子，他们感觉很好。写关于突然、过早死亡的困境时：你记得越多，死亡就越难以捉摸。突然、过早的死亡就像一个黑洞，吸收你所能给予的一切，而不是真正要求更多。黑洞是否会被完全填满而不再是一个黑洞？有人能够定义、捕获甚至接近黑洞吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt; [2017 年 9 月，我们的大儿子文森特 (Vincent) 自杀身亡，年仅 16 岁。]&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 【那天，我们付了房子的押金。押金、死亡，按这个顺序，相隔四个小时。]&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在小说中，我绝不会把这两件事放在同一天。在写小说时，人们会避免类似的巧合，因为它们会带来不劳而获的戏剧性、粗制滥造的辛酸、方便的隐喻和可预见的奇观。然而，生活并不遵循小说家的纪律。有人怀疑，小说往往比生活更温和。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;有些小说比有些生活更温和，我应该修改一下。我承认，这只是《世纪传奇三部曲》中另一个人物的说法的变体，她在发现丈夫的婚外情后，读到《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Madame-Bovary-Penguin-Classics-Deluxe/dp/014310649X/ref=sr_1_4?crid=1GS2TAQUI4J9F&amp;amp;keywords=madame%20bovary&amp;amp;qid=1697748590&amp;amp;s=books&amp;amp;sprefix=madame%20bovar,stripbooks,82&amp;amp;sr=1-4" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;包法利夫人&lt;/a&gt;》并感叹道：“但艺术远不止于此。”比生活还真实。我的意思是，有些艺术比有些生活更真实。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;文森特去世几个月后，一位同事问我“处于悲伤的过程中”，我猜想，在某个时候，哀悼将会而且应该结束。我觉得这句话不准确；她还不如问我“在生活的过程中”在哪里。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;遗憾的是，没有一种正常的生活过程可以用来衡量偏差，并希望能够纠正偏差。只是改变了课程，改变了生活。人们可以渴望地看到其他选择：文森特从高中毕业（就像我们的小儿子今年夏天那样）或从大学毕业（就像明年文森特的老同学一样），但其他选择属于虚构的领域。用伟大的英裔爱尔兰作家伊丽莎白·鲍文（Elizabeth Bowen）的话来说，好的小说之所以好，是因为它提供了“明显的替代方案”。在生活中，这种存在是可以明显感觉到的，但过多地关注其他选择可能会导致非此即彼的困境；甚至，既不在这里也不在那里。 “困境”源自希腊语词源，意思是两个引理：双重假设，双重命题。但死亡是确定的；死亡不会导致困境。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我一直在思考我的角色的另类生活。但是，由于我并不生活在小说中，所以在文森特去世后不久，我决定停止思考其他选择。&lt;em&gt;如果属于小说怎么办&lt;/em&gt;？&lt;em&gt;现在该怎么办&lt;/em&gt;，面对现实的生活。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现在，2017 年的最后几个月：我无法阅读小说。这不是精神集中的问题。我每天花几个小时阅读&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/william-shakespeare"&gt;莎士比亚&lt;/a&gt;的戏剧和&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2016/05/02/the-thrilling-mind-of-wallace-stevens"&gt;华莱士·史蒂文斯&lt;/a&gt;的诗歌——突然之间，这些词对我来说是唯一有意义的。但如果我停止读小说，我还能再写小说吗？我正在读一本长篇小说。推进或取消该项目都感觉同样不可能。痛苦之余，我在《牛津英语词典》中查找了“痛苦”一词，以确保我使用了正确的词来描述我的处境，事实上，这是一个恰当的词选择。从词源学上来说，“痛苦”来自拉丁语&lt;em&gt;anggustia——&lt;/em&gt;狭隘、缺乏空间、狭窄的空间、狭窄的通道、海峡、限制、限制、禁闭、监禁、约束、短缺、匮乏、危急情况、心胸狭隘、狭隘。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;黑洞夺走一切却一无所获。突然、过早的死亡带来的痛苦会缩小影响：失去了选择；失去了选择。头脑中的空间也是如此。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;布里吉德下次来时给我带来了两本书。第一篇是《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Onward-Upward-Garden-Review-Classics/dp/1590178505/ref=sr_1_1?crid=2HSD3E1J99O1A&amp;amp;keywords=Onward%20and%20Upward%20in%20the%20Garden&amp;amp;qid=1697748739&amp;amp;sprefix=onward%20and%20upward%20in%20the%20garden,aps,188&amp;amp;sr=8-1" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;在花园里前进&lt;/a&gt;》，这是前&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;小说编辑&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/1996/02/26/lady-with-a-pencil"&gt;凯瑟琳·S·怀特&lt;/a&gt;的十四篇散文集。这些文章最初发表在该杂志上，历时十二年，表面上是对苗圃目录的评论。另一本书是《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Two-Gardeners-Katharine-Lawrence-Friendship/dp/0807085588/ref=sr_1_1?crid=2YION9QR196CG&amp;amp;keywords=Two%20Gardeners:%20A%20Friendship%20in%20Letters&amp;amp;qid=1697748815&amp;amp;sprefix=two%20gardeners%20a%20friendship%20in%20letters,aps,84&amp;amp;sr=8-1" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;两个园丁：书信中的友谊&lt;/a&gt;》，是怀特和伊丽莎白·劳伦斯之间的书信集。劳伦斯是北卡罗来纳州的一名园丁和园艺作家，劳伦斯在读完怀特在 1958 年 3 月 1 日出版的&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;杂志上发表的第一篇文章《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/1958/03/01/book-review-onward-upward-in-the-garden-t"&gt;目录中的嬉戏&lt;/a&gt;》后，给怀特写了一封粉丝信，两人的友谊就此开始。 。一年来，他们都是“夫人”。怀特”和“劳伦斯小姐”互相称呼，然后她们变成了“凯瑟琳”和“伊丽莎白”。在接下来的 19 年里，他们一直互相写信，直到 1977 年怀特去世。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;整个冬天，我慢慢地读着这两本书。没有理由着急，因为第一个冬天很漫长。寒冷、多雪——无论如何，对于最近从加利福尼亚州移植过来的人来说，寒冷多雪。日复一日，我看着光秃秃的树干，呈棕灰色，还有覆盖花园的陈雪，呈灰白色。一天下午我想，如果春天再也回不来怎么办？我立刻意识到这个想法不合逻辑，而且很夸张。我手上有两位昔日园丁的话，这些书花了好几年的时间才写成。难道这些话还不足以证明春天总会到来，即使不是现在，也会是稍后吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt; [那年冬天，我经常想起&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/marianne-moore"&gt;玛丽安·摩尔&lt;/a&gt;的话：“如果没有什么能让我们着迷或支撑我们（而且我们得到了食物和新鲜空气），我们就应该说，‘如果不是现在，以后再说’，而不是闷闷不乐。 ”顺便说一句，摩尔可能首先建议怀特将她对花园目录的评论收集成一本书。]&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我想，不闷闷不乐是一个正确的目标：这需要我所有的精力和我所有的警惕，而且这是可以实现的。怀特的文章以及怀特和劳伦斯之间的信件正好满足了这一愿望。这两个女人（很可能还有她们所写的一些花园和许多植物）已经不复存在，但她们的话语仍然存在并持续存在，提供事实和观点、园艺故事和个人不幸、季节和年份、疾病和疾病。死亡——全都在那里，准备分散我的注意力。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;例如，有一些植物的名称需要学习。在这两本书中，我遇到了很多名字，有的熟悉，有的陌生，每一个名字——即使是最常见的，比如“牡丹”、“莲花”或“紫红色”——都需要调查。与劳伦斯不同，我在植物学方面并不是一个纯粹主义者，而且我并不总是查找植物的拉丁名称。但我确实想知道他们英文名字的词源。而且只要查字典就能学到什么！ “牡丹”可以追溯到古希腊语：Paieon，或Paeon，是众神的医生。 （是什么让众神烦恼？也可能是什么让我们凡人烦恼。）“莲花”源自希腊语&lt;em&gt;lōtos&lt;/em&gt; ，一种神秘的植物，吃了它的果实就会让人健忘。 （我吃过中国美食中的莲子，但没有忘记。）“Fuchsia”，这个我经常拼错为“fuschia”的词——有什么神话故事伴随着你？事实证明，紫红色是以 16 世纪德国医生和植物学家莱昂哈德·福克斯 (Leonhard Fuchs) 的名字命名的，他的名字不仅产生了花朵和颜色的名称，还产生了绰号“Fuchsienstadt”，取自他的家乡 Wemding。那里有一座由多达七百株紫红色植物建成的金字塔。然而，福克斯一生从未见过紫红色花：它是在加勒比海发现的，由法国植物学家兼僧侣查尔斯·普鲁米尔命名，他比福克斯晚出生一百四十五岁。是什么促使普卢米尔将这种花命名为福克斯？人们可以提出这个问题，但任何猜测都更接近虚构，就像牡丹曾经是神医，莲花会带来健忘一样。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;更接近我们的时代——比福克斯和普卢米尔更接近——是那些曾经被她仔细审查过的苗圃目录背后的园艺家、种子种植者、种植者，有些比怀特年长，有些则与她同时代。 “他们都是个人主义的。 。 。就像任何福克纳或海明威一样，他们可能同样令人沮丧或有益，”怀特写道。通过她的话语了解幼儿世界的福克纳和海明威是多么令人高兴的事情。白花农场目录的签字人是阿莫斯·佩廷吉尔 (Amos Pettingill)。 “我不知道阿莫斯·佩廷吉尔是否是一个真人——这个名字听起来像是一个不明智的捏造，”怀特评论道。不管真实与否，我想，光是这个名字就足以让人的想象力绕道到狄更斯的故乡。在白花农场的目录中，佩廷吉尔先生声称其法国褪色柳“不是不可靠的野生褪色柳”，这导致怀特抗议：“请问，本土野生褪色柳有什么不可靠的？我发现他们在各个方面都值得信赖。” W. Atlee Burpee &amp;amp; Company 总裁 David Burpee 发起活动，要求将万寿菊认定为美国国花。怀特在描述“大卫·伯皮的一人游说团”时指出，“几年前，当伯皮先生亲自前往华盛顿，为立法者们带来万寿菊胸花时，我也感到高兴和高兴。一场关于命名国花的国会听证会，驳回了草、玉米穗、玫瑰和康乃馨的参议员支持者。” （波比先生没有成功；玫瑰最终成为国花。）&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在怀特的文章中，我们可以瞥见这些曾经生活在花园里的男男女女，他们耕种、杂交，梦想着能够吸引他们的色彩、形状和气味，然后将他们的痴迷转化为文字，希望他们的目录会吸引许多园丁的心：在玫瑰、大丽花、万寿菊、郁金香、黄花菜和菊花的世界里，没有什么是狭窄的。它们不是黑洞，而是兔子洞。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当然，还有怀特和劳伦斯，他们知识渊博，固执己见，热衷于杂项。劳伦斯在她的第一封信中建议怀特写下塞西尔·胡迪舍尔的目录（总是以“亲爱的花友”开头）：“我想他现在已经九十多岁了，所以你最好快点。”怀特在回复中承认，“当我写到老年人时，我总是感到紧张。”两个女人都在&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/lewis-carroll"&gt;刘易斯·卡罗尔&lt;/a&gt;身上看到了一位园林作家。在&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;对苗圃目录的第一篇评论中，怀特提到了《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Alice-Wonderland-Original-Complete-Illustrations/dp/B0948LPG76/ref=sr_1_1?crid=3RZ8PHCVV4363&amp;amp;keywords=alice%20adventures%20in%20wonderland%20book&amp;amp;qid=1697749109&amp;amp;rnid=2941120011&amp;amp;s=books&amp;amp;sprefix=alice%20ad,aps,91&amp;amp;sr=1-1" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;爱丽丝梦游仙境》&lt;/a&gt;中画玫瑰的卡片园丁，她写道，“刘易斯·卡罗尔是有先见之明的；如今，园丁们忙着改变花朵的颜色，就像改变花朵的大小和形状一样。”一年后，劳伦斯在一封信中写道：“如果我必须听花儿说话，我宁愿读&lt;em&gt;《爱丽丝镜中奇遇记&lt;/em&gt;》，这&lt;em&gt;是&lt;/em&gt;我最喜欢的园艺书。”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a28107" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="“这个高度好一点吗”" src="https://media.newyorker.com/cartoons/65315622cc1213fa97a82233/master/w_1600%2Cc_limit/231030_a28107.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“这个高度比较好吗？”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;许琳 (Lynn Hsu) 的漫画&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M16.3488 10.5017C16.2107 10.7357 16.2926 11.035 16.5318 11.17C16.7709 11.3052 17.0767 11.225 17.2148 10.991L18.4648 8.87225C19.5694 7.00002 18.9139 4.60601 17.0007 3.52508C15.0875 2.44415 12.6412 3.08562 11.5366 4.95785L9.53657 8.34782C8.432 10.22 9.08751 12.6141 11.0007 13.6949C11.1888 13.8012 11.382 13.8908 11.5785 13.9642C11.7819 14.0403 12.0058 13.9485 12.1147 13.764C12.2794 13.4849 12.1103 13.1276 11.8083 12.9992C11.7041 12.9549 11.6014 12.9044 11.5007 12.8475C10.0658 12.0368 9.57417 10.2413 10.4026 8.83712L12.4026 5.44715C13.2311 4.04298 15.0658 3.56187 16.5007 4.37257C17.9356 5.18327 18.4272 6.97878 17.5988 8.38295L16.3488 10.5017ZM7.6526 13.4983C7.79067 13.2643 7.70873 12.965 7.46959 12.8299C7.23044 12.6948 6.92464 12.775 6.78657 13.009L5.53657 15.1278C4.432 17 5.0875 19.394 7.00068 20.475C8.91385 21.5558 11.3602 20.9144 12.4648 19.0422L14.4648 15.6521C15.5694 13.78 14.9139 11.3859 13.0007 10.305C12.8127 10.1988 12.6195 10.1091 12.4229 10.0357C12.2195 9.95975 11.9956 10.0515 11.8867 10.236C11.7221 10.5151 11.8911 10.8724 12.1932 11.0008C12.2973 11.0451 12.4 11.0956 12.5007 11.1525C13.9356 11.9632 14.4272 13.7587 13.5988 15.1628L11.5988 18.5529C10.7704 19.957 8.93555 20.4382 7.50068 19.6274C6.0658 18.8167 5.57417 17.0212 6.4026 15.6171L7.6526 13.4983Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M4 3H2V4H4.23828L6.99617 15.2631C7.11483 15.6982 7.50998 16 7.96094 16H18.0365C18.4875 16 18.8826 15.6982 19.0013 15.2631L20.9648 7.26312C21.1383 6.62698 20.6594 6 20 6H10V7H20L18.0365 15H7.96094L5.03652 3H4.58055H4ZM10.0365 19C10.0365 19.5523 9.58881 20 9.03652 20C8.48424 20 8.03652 19.5523 8.03652 19C8.03652 18.4477 8.48424 18 9.03652 18C9.58881 18 10.0365 18.4477 10.0365 19ZM11.0365 19C11.0365 20.1046 10.1411 21 9.03652 21C7.93195 21 7.03652 20.1046 7.03652 19C7.03652 17.8954 7.93195 17 9.03652 17C10.1411 17 11.0365 17.8954 11.0365 19ZM18.0365 19C18.0365 19.5523 17.5888 20 17.0365 20C16.4842 20 16.0365 19.5523 16.0365 19C16.0365 18.4477 16.4842 18 17.0365 18C17.5888 18 18.0365 18.4477 18.0365 19ZM19.0365 19C19.0365 20.1046 18.1411 21 17.0365 21C15.932 21 15.0365 20.1046 15.0365 19C15.0365 17.8954 15.932 17 17.0365 17C18.1411 17 19.0365 17.8954 19.0365 19Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; [他们的谈话让我重读了《爱丽丝梦游仙境》和《爱丽丝&lt;a href="https://www.amazon.com/Through-Looking-Glass-Illustrated-Classics/dp/1949460894/ref=sr_1_2?crid=34UWZQRGNKDV1&amp;amp;keywords=through%20the%20looking%20glass%20lewis%20carroll&amp;amp;qid=1697749240&amp;amp;s=books&amp;amp;sprefix=through%20the%20look,stripbooks,85&amp;amp;sr=1-2" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;镜中奇遇记&lt;/a&gt;》，这是文森特去世后我读的第一本小说。当然，这些书与错过或丢失的替代方案关系不大。相反，他们从替代方案中做出了完美的废话。]&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们搬进房子后，我订购了二十五个风信子球茎（代尔夫特蓝），并将它们随意埋在角落里，我确信它们不会干扰任何现有的植物。回想起来，二十五是一个令人感动的小数字——一个姿态而不是一个计划，一个梦想的前奏而不是一个梦想的实现。但园丁就像作家一样，必须从某个地方开始。 （去年秋天，我种了八百个球茎；前年秋天，我种了七百个。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;由于这二十五个球茎，花园目录开始出现。一个可能是现实的：一个人的地址很快就在托儿所之间共享了。也可以是浪漫的：将球茎的试探性顺序想象为一支小号角，宣告一位园丁的崭露头角。这些目录虽然在图形上比怀特审查的目录有了根本性的改进，但仍然具有相同的名称：White Flower Farm、Wayside Gardens、Park Seed Company、W. Atlee Burpee &amp;amp; Company 等等。我按照怀特和劳伦斯的想象仔细阅读了目录。虽然我对这门文学很陌生，但我还没有培养自己的品味并形成自己的观点。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;有一天，我突然想到，没有人制作一份园丁目录：职业园丁，他们可能像重要的品种，带有诗意或古怪的名字；业余爱好者，类似于常见的康乃馨和矢车菊；还有那些像我一样只在幻想中当园丁的人。这样一本充满人类故事的目录，读起来一定很有趣，不是吗？然后我意识到，我忠于我的职业，又在虚构了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当我在北京长大时，我的家人住在一个​​公寓楼的底层，所以我们很幸运有一个很小的地块，大约2米乘1.5米。我的父亲出身于贫苦农民，他的园艺很明智：种出非常甜的葡萄的葡萄树（经常被黄蜂掠夺）、我们最喜欢的青豆（它的名字叫“猪耳朵”）、丝瓜络（适合做汤）葫芦幼时嫩嫩，老时纤维多，是最好的厨房磨砂膏），金银花植物（干金银花可作药茶）。有一年，我四五岁的时候，他种了一些土豆，并向我描述了新土豆令人难忘的味道。我唯一一次听到对新土豆如此热情的描述是来自科克的一位爱尔兰诗人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我父亲做园艺并不是为了美丽。有些年头，他会种一簇凤仙花，他称之为“指甲花”，因为以前女孩子画指甲时会用粉红色和红色的花瓣。我们花园里唯一不变的花卉装饰是牵牛花，它们自花授粉，生机勃勃。有一次，两个女人当着我的面嘲笑我们的花园，嘲笑我父亲是一个懒惰的园丁，种的花只不过是杂草。我当时太年轻，也太害怕了，无法为他辩护：他是一名核物理学家，但他也负责所有的杂货购物和大部分家务，为家人做一日三餐，并在业余时间园艺。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;种植牡丹、玫瑰、兰花的人不一定都是善良的，这并不奇怪。我从中国历史中了解到，冷血的独裁者——比如&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/mao-zedong"&gt;毛主席&lt;/a&gt;——也写过令人心碎的诗歌，而反复无常的王朝暴君往往是至高无上的书法家和画家。另一方面，对园林植物残忍的人很容易将这种残忍延伸到人类。有一天，我母亲把金银花连根拔起，没有其他原因，只是因为她可以——所以她会——造成痛苦。父亲悲痛欲绝，我则激动不已，尽管我们都默默地这么做了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2018年春天到来时，务实父亲的女儿我开始在容器里种菜——我还在等待花园里的花朵绽放向我展示自己。接下来的两年里，我种植了芹菜、小白菜、青豆、茄子、西红柿、甜椒、秋葵和各种香草，最后有很多机会近距离观察鸟类、松鼠、蜗牛。还有蛞蝓、蚜虫和红蜘蛛，以及花园里的所有其他大敌。开展了各种活动：我订购了活瓢虫，一次数百只，在下雨后的晚上释放它们，希望它们不会飞走；我挂起了鸟舍，等待鹪鹩们搬进来，用我花园里提供的虫子喂养它们的雏鸟。假蛇被巧妙地放置来抵御啮齿动物，它们几乎没有做任何事情，但每次我踩到它们橡胶般的身体时，我都会感到害怕。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;还有一个没有任何解决办法的问题：更大的动物。鹿不加区别地吃草（但幸运的是，就我而言，只在前院吃草，因为后院有栅栏）。当然，栅栏并不能阻止兔子。 （我拜访了爱尔兰作家&lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/william-trevor"&gt;威廉·特雷弗&lt;/a&gt;，在他位于德文郡的家中，他指出金属网卷要埋在一定深度——英寸？英尺？我忘了多少——像兔子一样埋入地下。栅栏。我还没有这么有进取心。）兔子在五月底或六月初出现，有拳头大小的绒毛，一个月后它们可以用后脚站立，伸展一英尺多高。他们摧毁了一切，把我变成了疯狂的麦格雷戈夫人。 （如果目录敢于给一种植物贴上抗兔植物的标签，我绝不会相信。）接下来是我们常驻的土拨鼠。也许不止一个，但在我看来它们都一样：巨大而滑稽。土拨鼠是花园最有效的破坏者。我以一位臭名昭著的政客的名字为我们的产品命名，尽管一位朋友很明智地指出，用政客的名字称呼土拨鼠是对动物的侮辱：土拨鼠只做他应该做的事，在他认为的地方践踏和享用。他的花园。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一个初夏的早晨，我向窗外望去，看到前花园里有两只鹿和一只兔子，正在吃掉我几周前种下的一些绣球花丛。我突然想到，如果我能回到童年的自己，告诉她有一天我会生活在一个兔子和鹿和平共处吃东西的地方，孩子一定会难以置信：当然没有真正的人可以做到。生活在这样的童话里吗？&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; “我确信，如果你小时候被告知你将要做的所有事情，你会认为你最好立即死去，你不会相信你有力量去做他们。”在韦斯特的三部曲中，理查德·奎因在前往法国被杀之前对他的母亲说了这句话。如果我能够回到童年的自己，告诉她有一天我会像一位失去儿子的母亲一样生活，孩子也会同样难以置信：当然，这样的事情只会发生在小说中，发生在那些比我更重要的人物身上。有趣又悲剧？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;今年春天我的花园看起来与 2018 年春天恢复生机的花园有些不同。连续两年，它被无穷无尽的兔子大军夷为平地，到了夏末，它看起来就像一个悲伤的花园。头部出现不规则脱发，有大片秃顶，还有一些残存的花梗。但我从怀特和劳伦斯那里了解到，这只是花园命运的一部分。在 1960 年春天的一封信中，劳伦斯向怀特报告了她的木兰花的情况，“昨晚我们下了一场真正的霜冻（在四月中旬几乎闻所未闻），&lt;em&gt;木兰&lt;/em&gt;树上覆盖着棕色的破布。我要把它砍掉，因为这种事经常发生。”怀特在回复中写道：“我打电话回家，得知老鼠已经吃掉并毁坏了我的九个老式玫瑰丛，所以我对木兰格外同情。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;花园里任何事情都可能发生，没有什么是永恒的，但土壤中总能产出一些东西，即使是在最具破坏性的天气下，即使兔子、土拨鼠和日本甲虫联合起来，贪婪而无情。花园里的一切，就像生活中的一切一样，都是暂时的、无常的。一个花园带着同样的不盲目的希望和同样愿意承认的生活，总是准备好说，如果不是现在，以后；如果不是现在，以后；如果不是现在，以后；如果不是今年，那就是明年。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但如果我在文森特还活着的时候对他说这些话，听起来就会像是说教。 （事实是，我做不到，因为我自己还没有学过它们。）在他去世前几周，当我们和房地产经纪人一起参观房子时，他对我说：“这个花园需要改进。我迫不及待地想和你一起去花园。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;人们可以在这段记忆中流连忘返，但没有理由赋予它太多的意义。花园不是神社。生活不是隐喻。当我在花园里陶艺时，我并不总是想到文森特计划和我一起工作。花园只有在此时此刻才值得信赖：过去是不可挽回的，未来是不可预测的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; [虽然去年秋天我确实为文森特种了一片特别的郁金香：文森特·梵高的郁金香，黑暗而神秘，芭蕾舞女演员的郁金香，金色而优雅。]&lt;/p&gt;&lt;p&gt;五年后，我仍然认为自己是一个初级园丁。我很热心，但总是准备向失望、挫折、失败和死亡投降。与怀特和劳伦斯不同，我的花园没有设计。 （从&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2005/02/14/andy"&gt;E. B. 怀特&lt;/a&gt;对散文集的介绍中可以看出，凯瑟琳的花园全年提供合适的颜色、形状和气味。） 由于我可以建立联系，大部分种植和种植都让我感到高兴。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;凡妮莎·贝尔 (Vanessa Bell) 的盛开是大卫·奥斯汀 (David Austin) 目录中我最喜欢的玫瑰之一，它的绽放让我想起了威廉·特雷弗 (William Trevor) 在 2008 年发表的最后一次公开朗诵会；我从加利福尼亚飞往英国参加这次活动，活动在查尔斯顿、瓦妮莎·贝尔和邓肯·格兰特位于东萨塞克斯的家中举行。艾米莉·勃朗特，我最喜欢的另一朵大卫·奥斯汀玫瑰，绽放着我所说的“呼啸的温柔”，当艾米莉·勃朗特绽放时，我总是想起我十几岁时在北京第一次读到的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Wuthering-Heights-Penguin-Classics-Bront%C3%AB/dp/0141439556/ref=sr_1_3?crid=1HL1KLVP7V91Q&amp;amp;keywords=wuthering%20heights&amp;amp;qid=1697749633&amp;amp;s=books&amp;amp;sprefix=wuthering%20heigh,stripbooks,100&amp;amp;sr=1-3" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;呼啸山庄&lt;/a&gt;》。我感到困惑和震惊，紧紧抓住这本书，仿佛它为我的心灵提供了一个避难所，但我现在怀疑我只是假装理解故事中的激情和戏剧性。种植了一些大卫·奥斯汀的罗尔德·达尔，因为达尔是我的孩子们小时候最喜欢的作家之一。德伯家的夏洛特夫人和苔丝的诗歌和小说。园丁夫人是一种自嘲的姿态。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在过去的几年里，我在花园里种了十几株绣球花，因为我的角色之一，莉莉娅，和我一样，在四十四岁时失去了一个孩子，她一生都在种植绣球花。热情。 [文森特去世时我正在写这本小说。当我遇到同样的损失时，我已经写过莉莉娅孩子的死亡。]&lt;/p&gt;&lt;p&gt;黄花菜并不是我最喜欢的，但我种植它们是因为我父亲在中国南方的村庄里土壤最贫瘠，我父亲家唯一能种植的作物就是山药和黄花菜；这些花被收获用于烹饪——对其他人来说是美味佳肴。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我花园里的一些花是从前任主人那里继承来的：落新妇、洗礼花、杜鹃花和醉鱼草。当落新妇开花时，它们的白色花朵在阳光下形成闪闪发光的团块，这与它们的名字在希腊语中的含义相反，即不闪烁的东西。洗礼花有靛蓝色的花，这个名字来自希腊语：浸、浸泡、染色（与“洗礼”同根）。杜鹃花的名字也来自希腊语，意思是“干燥”，但这些花一点也不干燥。然而，醉鱼草只是以英国植物学家亚当·巴德尔 (Adam Buddle) 的名字命名。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;报春花早于玫瑰开花。海葵（古希腊风的女儿）在春风中摇曳着色彩鲜艳、娇嫩的花朵。天竺葵（来自希腊语：鹤）长腿伸展。风铃（来自拉丁语：小铃铛）会开出钟形的花朵，但不会发出刺耳的声音。我在花园里添加了这些和其他品种。有些人留下来并发展壮大。其他已被证明是兔子值得信赖的食物来源。据我所知，飞燕草在花园里的停留时间永远不会超过几天。石竹和福禄考是一场统计游戏，这或许就像命运一样；如果他们在兔子的袭击中幸存下来，他们既不能归功于他们自己，也不能归功于我。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当文森特八年级时，我开车送他和一个朋友，一个女孩，从生日聚会回来，像所有母亲一样，我偷听了他们的谈话。他们正在讨论女孩决定不参加诗歌比赛。她说，她读过之前的获奖者，它们都是由“不公正”、“不平等”、“赋权”、“行动”等词语组成。 “我不明白，”女孩说，“为什么我们不能再写花了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我们当然可以，”文森特说。 “但 。 。 ”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他没有把这句话说完。我不知道他是否在问：现在还有&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/emily-dickinson"&gt;艾米莉·狄金森&lt;/a&gt;的位置吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;每年春天，当大卫·奥斯汀玫瑰第一次绽放时，总有那么一个时刻，我会在脑海中转向文森特。 “这是你没见过的东西：这些玫瑰。”这句话是作为一个事实而不是作为一个论据提出的，因为玫瑰从来都不是一个论据。不存在愤怒的玫瑰、闷闷不乐的玫瑰或充满力量的玫瑰。只有一朵现实的玫瑰，一朵平淡的玫瑰，一朵短暂的玫瑰。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;花园是一个充满随机、有趣和无关事件的地方，花园就像兔子洞一样，也是黑洞的解毒剂。这些天，我经常早起。每朵花似乎都需要我单独的问候。在佛教传统中，人们会遇到这样的说法：“一花是一个世界，一叶是天堂”。但我不太相信任何宗教或隐喻，我宁愿认为我花园里的每一朵花都拥有一些具体的空间，一个物理的空间，一个时间的空间。一朵花，就像一个思想、一句话、一本书，只是一个占位符。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 23 Oct 2023 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2023/10/30/onward-and-upward-in-the-department-of-not-moping</guid></item><item><title>勒德分子的复仇！</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2023/10/30/revenge-of-the-luddites</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2023-10-23T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6532ea970b537a206b5acdbc/16:9/w_1280,c_limit/231030_r43257illuweb-site.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;“我绝对是一个勒德分子，”作家兼专栏作家布莱恩·麦钱特(Brian Merchant) 有一天在布鲁克林的一家露天咖啡馆说道。他有一头棕色长发，留着山羊胡子，身穿格子衬衫，外面是一件写着“勒德分子是对的”的 T 恤。他旁边的椅子上放着一台惠普打印机。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;麦钱特认为，最初的卢德分子，即十九世纪初的布料制造商，他们袭击了英国工厂并摧毁了取代它们的新机器，最近受到了不好的批评。现代人倾向于将他们视为不了解技术好处的傻瓜。在麦钱特看来，勒德分子对未来看得太清楚了：新的机器意味着他们以前在自己家里做的工作现在将在工厂里完成，大规模生产，破坏了工人的生活方式。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “与其说是抵制任何形式的变革，不如说是抵制被碾压、被压垮和陷入贫困，”麦钱特说。 “他们更多的是反贫困而不是反技术。”他认为，在更和平的挽救工作机会的尝试失败后，他们的反抗“在道义上是合理的”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他看到了现在的相似之处，包括人们向谷歌的员工巴士投掷石块、演员因流媒体支付而罢工、作家抗议人工智能的使用，以及活动人士在无人驾驶汽车上放置建筑锥体以扰乱他们的计算机。 “这就是勒德分子的策略，”麦钱特说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他即将在拐角处的斯塔尔酒吧举办他所谓的勒德分子法庭，以庆祝他关于该运动历史的新书《机器中的血》。商人和其他科技评论家——艺术家 Molly Crabapple；播客主持人 Edward Ongweso, Jr.（“This Machine Kills”）；劳工记者 Alex Press； 《科技救不了我们》的主持人帕丽斯·马克斯计划举起一些科技产品，争论它们是否弊大于利，然后将这些被谴责的物体砸成碎片。商人带来了一把从当地五金店购买的八磅重的大锤。 （他避开亚马逊。）&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在酒吧里，他解释说，小组将“尝试”他带来的打印机和环形相机，并接受观众的意见。 “你必须有一些东西，比如，粉碎时会让人感到满足，”他说。 “我认为我们必须有一个爆炸半径。”他为前排提供了护目镜。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;酒吧的活动经理之一昆顿·康茨 (Quinton Counts) 并没有因为玻璃弹丸和飞出的主板碎片的可能性而感到困扰。 “我们明白了一切，”他说。 “这是布什威克。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;两个人坐在前排，手里拿着罐装啤酒。其中一位长发、身穿红色 T 恤的麻省理工学院研究生克里斯蒂安·克梅希尔-沃恩 (Christian Cmehil-Warn) 表示，他担心人工智能会被用来压迫工人，并在贷款和住房方面做出不公正的决定。他的朋友是一名前职业游戏玩家，拥有量化金融研究生学位（不愿透露姓名），他表示，在意识到他所从事的行业（移动游戏）创造了技术后，他对技术产生了怀疑。相当于在线老虎机，准备让人上瘾。 “就像百分之六十到九十的收入来自百分之一的人，”他说。 “他们本质上是被复杂算法利用的堕落赌徒。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当房间里挤满了其他技术怀疑论者时，克梅希尔-沃恩表示，在麻省理工学院，科学家们正在开发机器人和应用程序，而没有考虑它们将如何使用。 “这就像弗兰肯斯坦的怪物，”他说。 “这家伙只是做到了，然后就放手了。”这位前游戏玩家对邪教和诈骗的心理很感兴趣，并表示他反对加密货币，他称之为“科技兄弟的多层次营销计划”。他们最担心哪项技术发展？ “AI女朋友。”这位前游戏玩家毫不犹豫地说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; David Gray Widder，刚从卡内基梅隆大学毕业，获得博士学位。在计算机科学领域，坐下来。他说，作为一名学生，他曾抗议匹兹堡警方使用面部识别软件。他佩戴的是 Garmin 手表，而不是苹果手表。 2020 年，他曾在卡内基梅隆大学（他说以“两位反劳工慈善资本家”的名字命名）引发了一场混乱，当时他拿了一把螺丝刀拆下了一个“智能传感器”，其中包括一个麦克风，该传感器已预装在卡内基梅隆大学。他的校园办公室。他将传感器放在架子上的有机玻璃盒中，并向部门领导通报了他的担忧。 （强烈反对后，他重新安装了它。）另一位计算机科学家 Caleb Malchik 在他旁边坐下。爱德华·斯诺登（Edward Snowden）使他变得激进地反对科技，并表示版权对言论自由构成了威胁。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “看！”前玩家举起手机屏幕说道。 “我刚刚收到一封来自 Meta 的招聘电子邮件。怎么样，讽刺吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;舞台上，麦钱特靠在锤子的手柄上。 “你知道，重要的是要指出勒德分子不仅仅是盲目的愤怒，粉碎一切，”他说。 “他们非常有策略，非常关注真正造成剥削的原因。”经过巨大努力，小组成员成功打破了环形摄像头（“扩大监视状态”），然后撕毁了一张使用生成人工智能创建的丑陋小丑海报（“基本上是由抄袭作品制作的”）。然后麦钱特拿出打印机（办公室生活侮辱的象征，它只能使用惠普自己的价格过高的墨水）并将其放在椅子上。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “‘办公空间’那该死！”有人喊道。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 23 Oct 2023 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2023/10/30/revenge-of-the-luddites</guid></item><item><title>掠夺地球资源的实际成本</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2023/10/30/the-real-cost-of-plundering-the-planets-resources</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2023-10-23T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6530266723b1c7056b8e042f/16:9/w_1280,c_limit/231030_r43242.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;北卡罗来纳州的斯普鲁斯派恩镇本身并没有什么可说的。它的网站上有一张生锈的桥旁边一棵开花的树的照片，并指出该镇“位于阿什维尔和布恩之间，交通便利”。根据最新的人口普查数据，该市有居民 2,332 人，人口密度为每平方英里 498.1 人。当地报纸最近报道了 19E 号高速公路上 Hardee&amp;#39;s 关闭的报道；此前，五月份发生了一起事件，一名十四岁的男孩在餐厅吃了一块饼干后开始出现幻觉，不得不被送往医院。然而，如果没有云杉松，全球经济很可能会崩溃。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;云杉松在地球上的重要性源于一次地质事故。大约三亿八千万年前，泥盆纪晚期，非洲大陆正在向最终成为北美东部的地区漂移。它的运动力量将古生代海底深深地压入地幔，实际上，它在那里融化了。在数千万年的过程中，熔岩冷却形成异常纯净的云母和石英沉积物，然后将其推回到地表。在二十世纪，云杉松的云母被开采来制造燃煤炉的窗户和真空管的绝缘材料。在计算机时代，镇上的石英至关重要。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;硅芯片本质上是由石英制成的，尽管这有点像说“蒙娜丽莎”本质上是由亚麻籽油制成的。微芯片的制造极其复杂且极其严格。该过程通常从石英的近亲石英岩开始，石英岩含有大量二氧化硅。在非常高的热量和碳的存在下，石英岩会释放出大部分的氧。然后施加酸和更多的热量，直到硅达到 99.9999999% 的纯度水平，或者正如业内所说的“九个九”。此时，硅已准备好被制成“晶锭”或晶锭，其重量超过 200 磅，由单个完美排列的晶体组成。 Spruce Pine 的石英正是在这里发挥作用。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;为了形成晶锭，纯硅必须在特殊的坩埚中加热到两千七百华氏度。坩埚必须足够坚固，能够承受这个温度，同时，它必须具有正确的化学成分，这样就不会引入污染物。唯一满足这两个标准的物质是高纯度石英，而能够找到正确类型石英的唯一地点之一是云杉松。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;云杉松的石英非常珍贵，正如驻温哥华记者文斯·贝瑟 (Vince Beiser) 在其著作《谷物中的世界》中所观察到的那样，除了纯度之外，几乎所有与它有关的东西都是严格保守的秘密。拥有该镇最大矿山的公司——比利时企业集团 Sibelco——没有公布产量数据。据报道，当承包商到达矿场进行维修时，他们被蒙着眼睛带到设备前。根据该公司曾经针对一名前雇员提起的案件中提交的文件，该公司试图分配其承包工作，以便任何人都无法学到太多东西，并且出于同样的原因，它从多个供应商那里购买供应品。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;埃德·康威在他的新书《物质世界：塑造现代文明的六种原材料》（克诺普夫）中指出，所有这些秘密都是合理的。 “我们如此完全依赖一个地方的情况很少见，”他写道。他引用了一位不愿透露姓名的行业资深人士的话说，如果有人在云杉松上空喷洒农作物喷粉机并释放“一种非常特殊的粉末”，可能会在六个月内“结束世界半导体的生产”。不生产半导体就意味着不生产计算机、手机、汽车、微波炉、游戏机、健身追踪器、数码手表、数码相机、电视——这样的例子不胜枚举。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “即使在名称中没有‘智能’的设备中，机械连接也早已让位于半导体网络，”伦敦记者康威观察到。 “几乎每一项经济活动，几乎全球 GDP 的每一美元，都以某种方式依赖于半导体的微观开关。”谨慎地，他没有透露这种特殊粉末是什么。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在世界十大公司中，有六家是科技公司。 2021 年，50% 的美国人表示，他们一天中有一半以上的时间是在屏幕前度过的，最近的一项调查发现，美国的孩子每天花近 7 个小时盯着像素。像这样的统计数据可以让人感觉物质不再那么重要了。康威认为这是一种幻觉，而且是一种危险的幻觉。当代社会继续依赖来自地球的原材料，例如云杉松的石英。事实上，开采速度非但没有放缓，反而还在加速。康威估计，如今，人类每年从地下开采、排水和爆破的物质数量比人类诞生到朝鲜战争爆发之间大约三百千年的总和还多。即使我们不去关注，这也会带来巨大的生态和社会后果。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;考虑一下沙子，康威第​​一个不那么暗的材料。根据联合国环境规划署 2022 年的一份报告，全球对“沙资源”的需求在过去二十年中增加了两倍，达到每年约一百万亿英镑；这相当于地球上每个人每天几乎三十五磅。大量沙子（尽管似乎没有人确切知道有多少）用于土地建设。新加坡是世界上最大的沙子进口国之一，自十九世纪六十年代以来，其面积已扩大了五十多平方英里。主要出口国之一是越南，湄公河三角洲沿线的采沙造成了严重的侵蚀，以至于整个村庄的房屋都被冲到了下游。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “曾经有河岸的地方，如今变成了陡峭的水滴，”康威写道。对沙子的渴求导致全球许多地区非法贸易如雨后春笋般涌现。在印度，有传言称所谓的沙黑手党收买警察和政客。据总部位于德里的倡导组织南亚水坝、河流和人民网络称，2020 年 12 月至 2022 年 3 月期间，至少有十几名平民和两名政府官员被沙黑手党杀害。（这一数字低于 20 人） - 两年前，三名平民、五名记者和活动人士以及十一名政府官员被杀。）&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;大量沙子还用于建造建筑物，更不用说水坝、桥梁、立交桥和道路了。沙子和砾石是混凝土的主要成分，目前约有七千亿吨的混凝土覆盖在地球上。通常，混凝土是用钢筋加固的，钢筋是用铁制成的，铁是康威六种材料中的第三种。 （我在这里跳过的材料是盐，康威说，盐对于几乎所有发明的化学过程都是必不可少的。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;全球每年开采近三十亿吨铁矿石。澳大利亚目前是主要的矿产地，其最大的矿山位于皮尔巴拉，该地区位于该国干燥、多尘的西北部地区。皮尔巴拉的铁矿是通过将地形炸开然后运走碎片来开采的，正如康威所说，使用的是“教堂大小的挖掘机”。就在前几天，皮尔巴拉地区一辆运载爆炸物硝酸铵的卡车与另一辆车相撞，造成数人死亡。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;康威在关于铁的讨论中用了大量篇幅讲述了尤坎峡谷岩石庇护所的故事。这些对于皮尔巴拉的两个原住民普乌图·昆蒂·库拉玛人和皮尼库拉来说是神圣的，其中包含有大约四万年历史的文物。在向社区保证将尽一切合理努力尽量减少其在该地区运营的影响后，力拓矿业公司炸毁了岩石掩体。 （该公司已就所发生的事情道歉。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;康威写道：“也许尤坎洞穴的破坏最令人不安的是，我们所有人都以某种方式成为同谋。”澳大利亚的大部分铁矿石都运往中国，在那里被转化为钢铁，用于建造工厂和机械，生产手机、游戏机、充电器、T 恤、跑鞋、家居用品和各种小玩意。世界购买。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;就像许多同类书籍一样——关于&lt;em&gt;x&lt;/em&gt;个&lt;em&gt;y&lt;/em&gt;项如何解释&lt;em&gt;z——&lt;/em&gt; 《物质世界》很难坚持其选择的整数。康威的六种原材料之一是石油，但他也将天然气纳入这一类别。两者显然都是化石燃料，但正如康威本人指出的那样，它们具有独特的特性，这使得它们在不同方面变得至关重要。石油为交通运输行业（汽车、卡车、飞机和超级油轮）提供动力，其副产品则被制成塑料，几乎出现在从气垫到拉链的所有消费品中。与此同时，天然气主要用于产生热量和电力。它也是合成氮肥的关键成分，据估计，如果没有氮肥，世界上 80 亿人中的一半将会挨饿。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a28241" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="“别再霸占封面了”" src="https://media.newyorker.com/cartoons/65302676ed0f4ae933f034f9/master/w_1600%2Cc_limit/231030_a28241.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“别再霸占被子了！”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;奥利·伍顿的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M16.3488 10.5017C16.2107 10.7357 16.2926 11.035 16.5318 11.17C16.7709 11.3052 17.0767 11.225 17.2148 10.991L18.4648 8.87225C19.5694 7.00002 18.9139 4.60601 17.0007 3.52508C15.0875 2.44415 12.6412 3.08562 11.5366 4.95785L9.53657 8.34782C8.432 10.22 9.08751 12.6141 11.0007 13.6949C11.1888 13.8012 11.382 13.8908 11.5785 13.9642C11.7819 14.0403 12.0058 13.9485 12.1147 13.764C12.2794 13.4849 12.1103 13.1276 11.8083 12.9992C11.7041 12.9549 11.6014 12.9044 11.5007 12.8475C10.0658 12.0368 9.57417 10.2413 10.4026 8.83712L12.4026 5.44715C13.2311 4.04298 15.0658 3.56187 16.5007 4.37257C17.9356 5.18327 18.4272 6.97878 17.5988 8.38295L16.3488 10.5017ZM7.6526 13.4983C7.79067 13.2643 7.70873 12.965 7.46959 12.8299C7.23044 12.6948 6.92464 12.775 6.78657 13.009L5.53657 15.1278C4.432 17 5.0875 19.394 7.00068 20.475C8.91385 21.5558 11.3602 20.9144 12.4648 19.0422L14.4648 15.6521C15.5694 13.78 14.9139 11.3859 13.0007 10.305C12.8127 10.1988 12.6195 10.1091 12.4229 10.0357C12.2195 9.95975 11.9956 10.0515 11.8867 10.236C11.7221 10.5151 11.8911 10.8724 12.1932 11.0008C12.2973 11.0451 12.4 11.0956 12.5007 11.1525C13.9356 11.9632 14.4272 13.7587 13.5988 15.1628L11.5988 18.5529C10.7704 19.957 8.93555 20.4382 7.50068 19.6274C6.0658 18.8167 5.57417 17.0212 6.4026 15.6171L7.6526 13.4983Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M4 3H2V4H4.23828L6.99617 15.2631C7.11483 15.6982 7.50998 16 7.96094 16H18.0365C18.4875 16 18.8826 15.6982 19.0013 15.2631L20.9648 7.26312C21.1383 6.62698 20.6594 6 20 6H10V7H20L18.0365 15H7.96094L5.03652 3H4.58055H4ZM10.0365 19C10.0365 19.5523 9.58881 20 9.03652 20C8.48424 20 8.03652 19.5523 8.03652 19C8.03652 18.4477 8.48424 18 9.03652 18C9.58881 18 10.0365 18.4477 10.0365 19ZM11.0365 19C11.0365 20.1046 10.1411 21 9.03652 21C7.93195 21 7.03652 20.1046 7.03652 19C7.03652 17.8954 7.93195 17 9.03652 17C10.1411 17 11.0365 17.8954 11.0365 19ZM18.0365 19C18.0365 19.5523 17.5888 20 17.0365 20C16.4842 20 16.0365 19.5523 16.0365 19C16.0365 18.4477 16.4842 18 17.0365 18C17.5888 18 18.0365 18.4477 18.0365 19ZM19.0365 19C19.0365 20.1046 18.1411 21 17.0365 21C15.932 21 15.0365 20.1046 15.0365 19C15.0365 17.8954 15.932 17 17.0365 17C18.1411 17 19.0365 17.8954 19.0365 19Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; “我们今天吃的大部分食物无论如何都是一种化石燃料产品，”康威观察到。他指出，尽管有很多关于减少化石燃料的讨论，但世界消耗的石油和天然气与以前一样多（而且煤炭消耗也几乎一样多）。但是，如果康威担心我们对化石燃料的持续依赖，那么他也担心需要什么来替代它们。其中两种替代方案是太阳能和风能。康威计算出，建造足够多的风力涡轮机来关闭一座百兆瓦的天然气发电厂将需要五万吨混凝土和三万吨铁。与此同时，依靠电力运行的运输部门将需要更多的第四种材料——铜。标准普尔全球公司最近的一份报告预测，未来十二年，全球铜消费量将翻一番，可用供应与不断增长的“能源转型带来的铜需求”之间“存在迫在眉睫的不匹配”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;康威参观了智利北部的丘基卡马塔铜矿（简称丘基），该矿被认为是全球最大的露天矿。他说，当爆炸在超过半英里的坑底发生时，噪音“令人震惊”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一个世纪前，工业采矿作业就开始在该地点进行。在接下来的几十年里，那里乃至全球范围内大多数最优质的矿石都已被搅拌过。康威写道：“尽管人们需要更多的铜，但地球却变得越来越不愿意放弃它。” 1900年，五十吨岩石产出一吨铜；今天要获得这一吨，必须加工大约八百吨岩石。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;丘基卡马塔矿旁边坐落着一个同名小镇，该小镇在两千世纪初被废弃，因为废石开始流入人们的花园，居民生病了。 （镇上的居民开始称其为&lt;em&gt;Chuqui qui mata&lt;/em&gt; ，即“杀人的 Chuqui”。）到现在为止，废物已经堆积得足够高，足以消耗四分之一的空置房屋和一家七层医院。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;锂——康威最后的材料——对于电气化同样重要。典型的电动汽车电池含有近二十磅的金属，在气候变化的时代，这种金属被称为“白金”。与许多战略资源一样（例如高纯度石英），锂的分布不均匀。超过四分之三的已知资源分布在四个国家：智利、阿根廷、玻利维亚和澳大利亚。锂供应竞争是中美之间紧张局势的众多根源之一。康威担心十九世纪的情况会重演，“当时欧洲国家在世界大部分地区进行殖民统治，这里寻找橡胶，那里寻找铜。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他认为未来的最佳选择在于他所说的“非制造业”。与石油相比，铁、铜和锂可以回收利用。一方面面对气候变化，另一方面面对新能源基础设施的物质需求，也许人类最终会弄清楚如何重新利用已经开采的数以吨计的资源。康威并不认为这种情况会很快发生——“我们距离那片应许之地还有很长很长的路要走，”他警告说——但这至少在理论上是可能的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;奇普·科尔韦尔（Chip Colwell）也认为，是时候重新思考我们与物质世界的联系了。但科尔韦尔是一名考古学家，因此他的视野更长远。在《这么多东西：人类如何发现工具、发明意义和制造更多东西》（芝加哥）一书中，他试图解释&lt;em&gt;智人&lt;/em&gt;如何从敲击燧石到订购花岗岩台面。他问道，“发生了什么导致我们的物种从一无所有到需要一切？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;丹佛自然科学博物馆前馆长科尔韦尔将人类与“东西”的联系分为三个时期。在第一个（也是迄今为止最长的）开始时，我们的人类祖先意识到周围的一些物体（主要是岩石）可以被制成工具。到二百五十万年前，古人类——目前尚不清楚它们属于哪个物种——已经掌握了所谓的“辅助工具使用”；他们可以拿一块石头，然后用它撞击另一种石头，从而生产出带有锋利边缘的刀片。这种工具生产方法持续了一百万年左右，几乎没有变化，直到其他一些古人类群体（可能是&lt;em&gt;直立人&lt;/em&gt;）取得了突破：他们弄清楚了如何制造带有&lt;em&gt;两个&lt;/em&gt;锋利边缘的石器。与此同时，据说，人类开始与他们的技术同步进化。他们的手斧使他们能够砍伐其他动物（大概还有植物）；这反过来又让他们能够花更少的精力去消化，而把更多的精力花在思考上。结果形成了一个反馈循环。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; “更大、更聪明的大脑能够创造出更好的工具，反过来又为更大、更聪明的大脑提供更多能量，”科尔韦尔写道。最终，早期人类变得如此依赖他们的工具，以至于他们离不开它们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;按照科尔威尔的说法，下一个时期始于广义上可以称为艺术的发明。这种情况可能早在五十万年前就发生了，当时生活在现在印度尼西亚的&lt;em&gt;直立人&lt;/em&gt;在贻贝壳上留下了一些划痕。三万年前，生活在现在的意大利&lt;em&gt;的智人&lt;/em&gt;就开始研磨赭石，在石头上画人物。康威写道，艺术的出现标志着一个时代，事物不再仅仅因其实用性而受到重视——“当物体开始不仅仅满足我们的生物需求时。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在第一和第二阶段，积累东西是很困难的。在农业出现之前，人类不断迁徙，只能拥有自己能携带的东西。大约一万年前，当他们开始耕种并定居下来时，全新的物品就被创造出来了——轮子、犁、镰刀。这些新物品以及它们帮助生产的剩余食物催生了新的人际关系形式。社会变得分层，最有权势的成员开始通过积累有价值的物品来表达自己的地位。尽管如此，一切都必须手工制作，按照今天的标准，绝大多数人仍然一贫如洗。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然后是工业革命，迎来了第三阶段。人们找到了如何可靠地将铁变成钢，将沙子变成混凝土的方法。他们发明了蒸汽机，随后又发明了蒸汽轮机。每一项创新都会带来更多的创新，从某种意义上说，反馈循环是电气化的。为了制造需求，营销人员利用了物质与地位的等式。至少在北半球国家，稀缺让位于过剩。科尔韦尔引用了一项估计——也许可靠，也许不可靠——美国家庭平均拥有三十万件物品。 （诚​​然，其中一些东西是回形针。）他指出，美国人现在拥有如此多的物品，他们通常会付费存放成堆的物品。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在写书时，科尔韦尔决定尝试摆脱消费主义的跑步机。他与妻子和九岁的女儿一起开始了他所谓的“慢买年”。除了“必需品”（包括食品和学习用品）之外，每个家庭成员同意在十二个月内购买不超过五件物品。在比赛进行到一半之前，科尔韦尔和他的家人已经开始对自己设定的限制感到恼火。然后他们购买了新房子。缓慢购买的想法随着箱子的移动而被抛弃。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《这么多东西》和《物质世界》各有优点；总而言之，这些书更引人注目，也更令人震惊。全球北方和南方的消费模式根本无法持续。每个最近读过新闻的人，或者刚刚冒险进入今年夏天烟雾缭绕、破纪录的高温的人都知道这一点。但这些知识似乎并没有太大改变。康威将这种失败解释为现代性的一个功能。工业化世界是用堆积如山的沙子、铁和铜建成的，如果没有大量这些或其他材料，它就无法运转。科尔韦尔进一步追溯了这个问题。作为一个物种，我们的特殊天赋在于我们能够重塑原材料——首先将岩石变成工具，然后最终将石英变成集成电路。他认为，我们是&lt;em&gt;智人&lt;/em&gt;，一种“由我们的事物定义和创造”的生物。我们应该改变我们的方式——我们&lt;em&gt;必须&lt;/em&gt;改变我们的方式——但漫长的历史对我们不利。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 23 Oct 2023 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2023/10/30/the-real-cost-of-plundering-the-planets-resources</guid></item><item><title>《我的名字叫芭芭拉》摘录</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2023/10/30/my-name-is-barbra-excerpted</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2023-10-23T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/653011c4e129bd34403a2f44/16:9/w_1280,c_limit/231030_r43241.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在她期待已久的回忆录中，芭芭拉·史翠珊 (Barbra Streisand) 以有趣而坦率的方式回顾了她 6 年来的职业生涯。 这部回忆录长达 992 页，看来这位好莱坞和百老汇传奇人物…… 。 。她并没有吝惜自己奢华生活的细节。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; ——&lt;em&gt;时间。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;第 1 页 —&lt;/strong&gt; Barbra 将她的心血管健康归功于每天在 C- &lt;em&gt;SPAN&lt;/em&gt;上尖叫。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;第 5 页 —&lt;/strong&gt;芭芭拉 (Barbra) 讲述了与唐娜·卡兰 (Donna Karan) 一起度过的充满欢笑和指甲护理的女孩周末。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;第 14 页 —&lt;/strong&gt;芭芭拉说，第二轨道外交是治国之道的“你好，华丽”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;第 20 页 —&lt;/strong&gt;芭芭拉讲述了西蒙·佩雷斯的轶事，扔枕头。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;第 112 页 —&lt;/strong&gt;芭芭拉说托马斯·杰斐逊的《蒙蒂塞洛》是“一部自传体杰作，但抽屉的拉手完全错误。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;第 261 页 —&lt;/strong&gt;芭芭拉说，一首歌中过多的吉他演奏听起来就像爵士乐。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;第 290 页 —&lt;/strong&gt;芭芭拉说，作为过去 6 年来唯一一位专辑排名第一的艺术家，总是有人问她午饭后是否想躺下。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;第 292 页 —&lt;/strong&gt;芭芭拉对索杰纳·特鲁斯的“我不是一个女人吗？”赞不绝口。演讲中附带一段与当时时期相适应的壁灯的题外话。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;第 293 页 —&lt;/strong&gt;芭芭拉 (Barbra) 表示，打电话给苹果公司的蒂姆·库克 (Tim Cook) 纠正 Siri 的“史翠珊”发音是她的“诺玛·雷”时刻。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;第 384 页 —&lt;/strong&gt;芭芭拉 (Barbra) 谈到她收藏的卡地亚 (Cartier) 和 Cheuret 古董钟时说，“它们&lt;em&gt;都是&lt;/em&gt;我的孩子。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;第 477 页 —&lt;/strong&gt;芭芭拉说，她在自己的档案专辑中收录了 1969 年奥斯卡颁奖典礼上为她鼓掌的四十九秒“背景”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;第 578 页 —&lt;/strong&gt;芭芭拉写道，出演《坚果》引起了 Planters 和 Blue Diamond 的发言请求。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;第 649 页 —&lt;/strong&gt;芭芭拉写道，她克隆了她的狗萨米，因为她的其他狗在她收藏的古董娃娃上拉便。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;第 702 页 —&lt;/strong&gt;芭芭拉说，许多共和党人参加她的音乐会，“因为他们买得起门票”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;第 803 页 —&lt;/strong&gt;芭芭拉 (Barbra) 写道，莱俪拼盘上精心挑选的乔丹杏仁是人与上帝最接近的距离。 “我曾经因为追求完美主义而受过苦吗？当然。但我们难道不应该愿意为我们所爱的事物而受苦吗？这就像 19 世纪 80 年代的一次筹款活动——哦，天啊，一&lt;em&gt;想到&lt;/em&gt;这个我就无法呼吸——我坐在房地产大亨唐纳德·特朗普旁边。&lt;em&gt;谈论&lt;/em&gt;苦难。第十一场瘟疫。即便如此，我也知道。我知道。但直到吃完甜点我才闭嘴。因为我们都必须练习同理心。生活并不总是一帆风顺。您想在日落时沿着大海散步吗？点贻贝。如果你不是一个倾听者，那么你就无法了解情况，杰斐逊说，“消息灵通的选民是民主的先决条件。”或者看看希伯来语单词&lt;em&gt;dayenu&lt;/em&gt; ，意思是“足够了”。没有人规定什么是dayenu，什么不是&lt;em&gt;dayenu；&lt;/em&gt;没有达耶努委员会（不过，如果您正在寻找服务人员：您好）。你必须自己决定这些事情——什么时候说出来，什么时候唱歌。你知道，我的一些朋友嘲笑我在客厅里对糖果包装纸进行颜色协调；当我在马里布谷仓的地下室里，以温特图尔庄园的为基础，建造了一座由古董店和我用过的服装组成的“购物中心”时，其他人认为我疯了。但最终呢？这些正是这些人喜欢我的地方。当我带比尔和希拉里参观谷仓时，他们很喜欢它，我还让希拉里试穿我在 69 年奥斯卡颁奖典礼上穿的亮片黑色透明 Scaasi 裤子套装：NSFW 希拉里。希拉里&lt;em&gt;超越了&lt;/em&gt;电子邮件。我的意思是，如果你不坚持自己的意志和完美的设计感，你到底是谁？当然，人们称我为“多嘴”或“咄咄逼人”，或者是一百万种他们永远不会对一个男人说的话，但你知道吗？世界需要知道世界其他地方在想什么。需要人的人等等。根据我的经验，人们&lt;em&gt;希望&lt;/em&gt;被告知他们的牛仔裤是否让他们的屁股看起来很胖。当然，一开始他们会很聪明，但那天晚上晚些时候，当他们入睡时？他们在微笑。为什么？因为他们在思考，芭芭拉关心我的轮廓。所以，有时候你需要说出来。有时候，你需要在人生的晚宴上看看你旁边的人，当你意识到他是一个骗子、一个恶霸、一个厌恶女性的人和一个支持死刑的逃税者时，你可以在他耳边低声说：“唐纳德，亲爱的” 。少即是多。&amp;#39; ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;第 945 页 —&lt;/strong&gt;芭芭拉 (Barbra) 讲述了与玛德琳·奥尔布赖特 (Madeleine Albright) 一起度过的假期，其中充斥着修理手提包和失望。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;第 963 页 —&lt;/strong&gt;芭芭拉以“Yentl”的口号“没有什么是不可能的”结束了关于全球裁军的冗长部分。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;第 970 页 —&lt;/strong&gt;芭芭拉设计了自己的墓碑，上面写着“Dayenu 已经”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;第 992 页 —&lt;/strong&gt;芭芭拉说，对文明的两个最大威胁是对真相的侵犯和水果上的贴纸。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.best" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.best&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Mon, 23 Oct 2023 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2023/10/30/my-name-is-barbra-excerpted</guid></item></channel></rss>