<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>纽约客</title><link>https://www.newyorker.com</link><description>纽约客全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Tue, 15 Oct 2024 05:42:08 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>合理化以色列加沙战争的恐怖</title><link>https://www.newyorker.com/news/q-and-a/rationalizing-the-horrors-of-israels-war-in-gaza</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-10-14T19:09:48.366Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/670d6e424cc672ac43df5497/16:9/w_1280,c_limit/Chotiner.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;小说家霍华德·雅各布森 (Howard Jacobson) 在 2010 年凭借《芬克勒问题》(The Finkler Question) 获得布克奖时已经写了很多书，其中许多是关于英国犹太社区的，《纽约&lt;em&gt;时报》&lt;/em&gt;的珍妮特·马斯林 (Janet Maslin) 称其为“骚乱的沼泽地”关于犹太人身份的笑话和担忧。”在这本杂志的一篇&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2010/11/08/member-of-the-tribe"&gt;评论&lt;/a&gt;中，詹姆斯·伍德（James Wood）的批评比共识更为重要，他写道，这部小说“总是带有返祖和反动的色彩”，并补充道，“雅各布森有一个弱点，就是断断续续地分成一行段落，以便给我们点妙语。其后果就是欺凌。”雅各布森还是一位多产的作家和评论员，时事和英国犹太教的评论家。他公开反对英国脱欧，并对杰里米·科尔宾领导的工党中的反犹太主义表示担忧。他的最新小说名为《 &lt;a href="https://www.amazon.co.uk/What-Will-Survive-Us-heartfelt/dp/1787334821" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;我们将生存什么&lt;/a&gt;》。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;自哈马斯 10 月 7 日袭击造成约 1200 名以色列人死亡以来，雅各布森越来越直言不讳地谈论反犹太主义，并对那些质疑以色列在加沙军事行动的人提出批评，这次行动已造成 42000 多人死亡。本月早些时候，雅各布森在《&lt;em&gt;观察家报》&lt;/em&gt;发表的一篇有争议的&lt;a href="https://www.theguardian.com/commentisfree/2024/oct/06/tales-of-infanticide-have-stoked-hatred-of-jews-for-centuries-they-echo-still-today" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;文章&lt;/a&gt;中写道，媒体对加沙儿童被杀害的持续报道正在成为针对犹太人民的新的“血腥诽谤”。雅各布森写道：“我所描述的这种偏见，无论是有意识的还是无意识的，不仅加剧了犹太人的焦虑程度，而且加剧了他们现在生活的敌对和恐惧气氛。” “一连串死去的孩子证实了他们对鲜血的贪得无厌的所有故事。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我最近与雅各布森通了电话。在我们的谈话中，我们讨论了他对以色列军事战术的看法、他对犹太人在英国受到的待遇的担忧，以及对加沙儿童死亡事件的报道是否是反犹太主义的结果​​。谈话的长度和清晰度都经过了编辑。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;自 10 月 7 日以来，您想向读者传达的信息是什么？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我陷入了恐惧、压力、沮丧和愤怒的混乱之中。恐惧和不安——还有心碎——就是大屠杀本身。然后，对大屠杀后果的反应速度是如此可怕，如此出乎意料，与我们通常预期的对灾难的反应如此颠倒，这让我陷入了半混乱，一半愤怒。到底发生了什么事情，人们会这样对待那些被袭击的人？所有那些说：“不，不，坚持住，不要谈论反犹太主义。这是反犹太复国主义的。”所有这一切都发生了，因为攻击以色列的人们不记得他们是在攻击犹太人、以色列人还是犹太复国主义者。我想，我生活的世界不是我所知道的世界。它已经改变了，我仍然有这种感觉。我生活在一个我不认识并且很难理解的世界里。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;10月7日之后，多国反犹太事件增多。但几乎所有西方强国都对以色列给予了强有力的支持，包括外交和军事支持。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;它是模棱两可的，但肯定比我刚才的建议更强烈。这是另一个非同寻常的现象：突然间你可以信任政府，但你不能信任人民。政府是健全的；人们都很脆弱。这种非理性现象大部分来自高等教育机构。这就是令人困惑的事情。我想，因为我本质上是一名学者，并且在成为一名全职作家之前担任了多年讲师，所以我会关注这一点。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;加沙战争爆发并造成大量平民伤亡后，我们看到以色列故意拒绝向饥饿人民提供人道主义援助。当时人们的反应应该是什么？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这不是我能说的，因为我不知道我自己应该做出什么反应。我不相信任何人，也不相信任何报告。这并不意味着我没有在电视上看到过一些照片。 BBC的表现令人震惊。它只是向你展示照片，令人难以忍受的照片，每晚垂死婴儿的令人心碎的照片，但如果你只展示妇女和儿童的痛苦，任何战争都会显得令人震惊。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;所以，我想，我该相信谁呢？我读了很多人的书；我相信一些，但我不相信另一些。结果非常糟糕，本杰明·内塔尼亚胡的右翼政府是可鄙的。我对此毫不怀疑，但这并不意味着不需要做某事。除此之外别无选择。以色列必须设法制服哈马斯。我认为内塔尼亚胡相信他能够消灭哈马斯的想法是愚蠢的。所以我觉得这场战争必须继续下去。如果发动战争，那将是丑陋的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我问你关于故意拒绝人道主义援助的具体情况，你的回答是这样的：“好吧，当我读到新闻时，我不知道该相信什么，所以我无法对此发表评论。”是这样吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这么说来，我的话听起来好像是愚蠢和无知的。人们得到了一笔又一笔的账目，很难知道真相是什么。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;那么就举个例子吧,美国政府一直非常支持以色列,不断向以色列提供武器,但它却默认了以色列故意拒绝人道主义援助。许多人道主义团体也说了同样的话。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;好吧，如果以色列这么做了，除了觉得这是可怕的之外，还能有什么感觉呢？我说过人们必须平衡这些事情。这件事必须要做。有必要做得这么残忍吗？不，非得这样吗？ 。 。看，我非常担心不分青红皂白和不成比例的行为。我陷入了不成比例的论点和不分青红皂白的论点。我买不起这种不成比例的东西，因为我不知道在那场大屠杀之后你会如何衡量你必须做的事情。我们知道我们无法衡量生命的一生。我不买不成比例的。我不买。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;所以你是说一千二百名以色列人被杀，现在四万二千加沙人被杀——比较两者本身并不是什么争论？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;好吧，艾萨克，你会选择什么人物？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我只是想澄清你的意思。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我不知道你是如何计算这个的，我不会说“复仇的数学”，因为，虽然当然有复仇的元素，而且你希望它不是复仇，但你没有也不希望这成为一种惩罚。我讨厌这个词——“惩罚”。我认为以色列所做的事情的理由是试图确保这种情况不再发生。我认为，为了确保这种情况不再发生，数字将不可避免地必须很高。如果你是恐怖分子，你确实会躲在学校和医院里。因此，如果以色列人想要抓住你，他们就必须攻击这些东西。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;如果躲在医院里是战争罪，那么狂轰滥炸医院也是战争罪。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;好吧，你只是使用了修辞手段。一视同仁。那么，什么是不歧视呢？如果你想追捕躲在那里的人，如果你必须有区别的话，你如何才能找到他们？你做什么工作？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你必须在平民伤亡与战争之间做出平衡的判断。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为以色列基本上已经做到了这一点。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;他们在过去一年中如何打仗，更不用说以色列政府成员对巴勒斯坦人的看法，是否让你认为他们正试图这样做？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我想以色列已经尽力了。有些人会当着我的面嘲笑我，但我不相信他们已经完全不分青红皂白。内塔尼亚胡内阁中的一两个人说了最令人震惊的话。如果他们现在就被从政府中除名，我会非常高兴。我怀着极大的热情感受到，现任以色列政府对巴勒斯坦人可能会是什么样子毫无想象力。这个政府存在残酷行为。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你的文章提到了乌克兰被杀害的儿童人数和加沙被杀害的儿童人数。而且你说两者的新闻报道非常不相称。你能谈谈吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的。这很有趣。在我做过的所有作品中，这似乎是最让人不安的作品。我想写它已经好几个月了，但最终没有实现，然后我想，好吧，不，我必须这么做，而且要冒险。这让人们感到不安，因为一旦你谈论儿童的死亡，不仅每个词，而且每个逗号都会受到仔细审查。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;太疯狂了，这是如何运作的。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;好吧，我明白了，现在我想我一开始就应该相信自己的感觉：不要去那里。但我想记录下作为犹太人的经历，我的许多犹太朋友也分享了这一经历。一夜又一夜，英国广播公司（BBC）播放了一名美丽的巴勒斯坦儿童的照片，前一分钟还活着，下一分钟就死了。这才是最可怕的事情。我们流泪了，不忍目睹。是否有一些儿童成为攻击目标？如果儿童成为故意攻击目标，那绝对是可怕的，无可争议的战争罪。如果有一些是针对的，我不知道。但当飞机从上空飞过时，它并不是故意瞄准犹太人的。不可能——没有这样的飞机，也没有这样的飞行员。把战争变成除了谋杀儿童之外的事情让我感到恶心，让我不想相信这个消息。我很高兴地说，这就像看哈马斯的宣传。看看犹太人是怎么做的。看看犹太人是怎么做的。各位，请按响门铃。犹太人杀害儿童。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您将其与乌克兰进行比较，并询问为什么加沙的儿童报道较多。乌克兰约有两千名儿童在两年半的战争中受伤或死亡。今年，在加沙，一万五千多名儿童被杀害。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们该如何解释呢？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;一些乌克兰儿童得以离开许多前线地区。加沙人，包括儿童，不得离开。以色列打了一场极其激烈的战争，造成大量儿童死亡，因为他们没有尽力避免平民伤亡。我就是这样描述的。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;您认为俄罗斯人在避免平民伤亡方面有多谨慎？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我不认为他们很小心。事实上，很多乌克兰儿童被绑架并带到俄罗斯。但你说的是媒体。加沙有更多的儿童被杀害。这可以解释一些差异。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;为什么这是一个数字问题？我并不是说媒体应该低估被杀害的巴勒斯坦儿童的数量。问题在于你是否选择以儿童被杀为主角来讲述每一个故事。今天有四十五名儿童被杀。今天有三十名儿童被杀。今天有十五名儿童被杀。这成了一种痴迷。它曾经是，现在仍然是。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;在大量儿童被杀害的日子里，主要故事应该是什么？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我不是在谈论那些日子。每个晚上都是如此。我告诉你我每天晚上都看到一个死去的婴儿。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;你不可能每天晚上看到一个孩子、一个孩子被杀害的照片而不认为这会让我的人民、我的亲戚成为儿童凶手。我有两个选择给你。我可以相信这是真的。好吧，这是真的。这是真的。这就是我们所做的。这就是以色列人所做的事，不是我们，而是以色列人。但我们与以色列人有一种亲切感。这就是他们所做的。所以也许我们又来了。也许他们在 1200 年和 1300 年所说的关于我们的一切都是真的。这就是犹太人所做的——杀害儿童。我不会买它。我不会买它。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;霍华德，我想如果你在电视上看到死去的孩子的照片，你的第一个想法是，他们试图让我，一个犹太人，讨厌我的人民，那么我们可能正处于一个令人担忧的境地。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;你歪曲了我所说的话。这不是我的第一个想法。这不是我的第一个想法。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;第二个想法？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这不是我的第二个想法。这完全取决于您见到它们的频率以及见到它们的时间。你看到他们，你看到他们，这就是你看到的一切，然后你会觉得，这就是战争对媒体的意义吗？这就是他们要一再强调的？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我并不是说如果所有这些孩子都被杀害了，我们就不应该知道这件事。但现在人们完全有可能称伦敦街头的犹太人为儿童杀手。儿童杀手。正如我们七百年前所听到的那样。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;四月，你&lt;/strong&gt;&lt;a href="https://unherd.com/2024/04/is-this-the-end-of-israel/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;strong&gt;写道&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;&lt;strong&gt;：“内塔尼亚胡足以考验西方的耐心，西方领导人对坚持使命没有什么兴趣。我们本性中存在一个缺陷，导致我们对即使是最崇高的事业也感到厌倦，更不用说那些因自满而变得乏味的事业了。”你指的是击败哈马斯的任务吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的。我不记得了。那是很久以前的事了。但当然，我的感觉是，我认为人们普遍同意，以色列现在经常受到压力来阻止它。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你自己说过他们不会彻底击败哈马斯。但我想回到你所说的伦敦街道。反犹太主义最令人不安的事情之一，尤其是在 10 月 7 日之后，是美国犹太人或英国犹太人因以色列政府的所作所为而受到指责。我同意这很恶心，但这似乎在某种程度上导致了许多美国和英国犹太人，就像你一样，支持以色列政府正在做的一切。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我接受你的论点。但当你说：“好吧，不要把我们和以色列人混淆了。我们与此无关。”因为下一阶段是：你所说的关于以色列的所有可怕的事情都被允许是真的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我时时刻刻都在责备自己。我认识很多严厉批评的犹太人。我醒来，我想一场无望的战争已经结束了。我想让它停止。然后我会责备自己，因为我认为那很软弱。然后我醒来时感觉完全不同了，我希望战争继续下去。我责备自己感到嗜血。我责备自己感到抱歉，我责备自己感到嗜血。听着，战争与我无关，战争也与我的本性无关。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;谁到底知道什么是正确的做法？为什么我们不能承认这一点？我们只是不知道。这对以色列人来说并不是全权委托。如果犯下了战争罪，那就在一切清白后接受审判。但此刻，在战争的迷雾之中——&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;战争迷雾已是一年后。我听到你说你被这一切折磨得多么痛苦，而且你不知道该怎么办&lt;/strong&gt;——&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不，不。我没有被折磨。我没有被折磨。我没有被折磨。遭受酷刑的人是受酷刑的犹太人和可怜的巴勒斯坦人。我只是一个此刻生活在安全空间里的犹太人，看着这一切，希望这一切没有发生。但试图区分什么是真实的，什么是不真实的，并在我居住的地方聆听直升机从头顶飞过，人们在街上游行，高喊着胡言乱语，指责犹太人进行种族灭绝、种族隔离、杀害儿童等等。它，并且变得非常生气。感觉不安全。为犹太人感到难过。你明白了吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;是的，当然。我想我担心的是，你对英国反犹太主义的愤怒正在引导你走向这样一个境地：以色列政府基本上无能为力，都会被视为太过分。你可能会说你对此感到左右为难，但从根本上来说，你会支持这个以色列政府，无论它做什么。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不，我不会。不，不，不。不存在“无论它做什么”。我不知道他们明天要做什么。我不准备说我支持它。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;但从根本上来说，你认为这场战争应该得到支持，西方应该继续向以色列提供武器。准确吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为西方应该继续向他们提供武器，因为我认为他们是一个被敌人包围的岛屿。他们头上有很多争斗。但需要明确的是：我不支持他们可能做的任何事情。我不支持他们所做的一切。但我明白为什么他们必须这样做。我明白为什么他们必须这样做。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;有哪些事情是你不支持但你认为他们必须做的？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;嗯，从一开始我就不支持介入并消灭哈马斯的整个想法。看起来有点无情，但是如何表现出怜悯呢？这就是问题所在。当你必须消灭一个想要你死的敌人时，你如何表达怜悯？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我认为你应该对平民表示同情。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;嗯，你当然知道。如果有任何暗示，如果你告诉我你确信以色列人正在那里并且他们为了杀害平民而杀害平民，我同意你的观点。如果他们这么做的话，那是不可原谅的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;他们故意拒绝向没有食物的人提供人道主义援助。我们可以从那里开始。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果我们确定他们就是这么做的，那么，A，那就太残忍了。而且，B，那太愚蠢了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我会告诉你这件事已经遍布新闻，但我觉得当我这么说时你不会相信我。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;嗯，我不相信。我知道，我知道。听起来好像我刚刚把自己变成了一个把头埋在沙子里的人。实际上，目前我在各方面都不愿意信任任何人。这就是我所支持的：我支持以色列政府试图消灭哈马斯，杀死他们所有人，消灭他们所有人。我支持这一点。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;尽管认为这不现实？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管认为这不现实，但我希望他们尽力而为。我记得阿莫斯·奥兹在谈到之前的一场战争时说过，如果你试图接近的人一手举起一个孩子，另一只手向你开枪，你会怎么做？你做错了就是你的事。你所做的有点太过分了。你就是被迫残酷的。是的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我很感谢你抽出时间来交谈。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我不知道结果会如何，但我担心不知何故我开始听起来歇斯底里、过度兴奋或极端。我认为人们对大屠杀的混乱反应让我感到非常困惑。当人们否认儿童被杀害和妇女被强奸时。那被否认了。我认为对此的态度使我成为了一个不同的人。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Mon, 14 Oct 2024 20:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/q-and-a/rationalizing-the-horrors-of-israels-war-in-gaza</guid></item><item><title>“消息”评论：塔内西斯·科茨和叙事的诱惑</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/10/21/the-message-ta-nehisi-coates-book-review</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-10-14T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6706f187abe6a577e47287db/16:9/w_1280,c_limit/r45103.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;这是一个只是断断续续地承认的事实：众神想要毁灭谁，他们首先会发表意见。 “活棺材”，我的一位前报社同事曾这样称呼她。 （她退出了。）这样的空间似乎是不可能的职责，创建这个空间是为了在作家脑子里被各种想法榨干的时候，哄骗出模糊的、空洞的声明，上演一场令人厌倦的思考和感觉、愤怒和冒犯的哑剧。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;似乎很少有作家像塔-内西斯·科茨那样意识到专业舆论传播的危险。 “专栏是伟大记者死去的地方，”他曾经写道。 “从记者出身的专栏作家脱离了实际打电话和消耗鞋皮的严格要求，经常开始在早上喝咖啡时开始大量思考，最好就留在那里。”然而，很少有作家像专家、先知那样被如此急迫地服务。科茨是&lt;em&gt;《大西洋月刊》&lt;/em&gt;的特约撰稿人，也是他童年回忆录《美丽的斗争》（2008 年）的作者，2014 年该杂志发表的一篇文章《赔偿案》引起了公众的关注。记录了种族主义住房政策的悠久历史和破坏性影响，并主张向被奴役的美国黑人后裔归还。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 《赔偿案》以大量证据和庄严的起诉逻辑推进了科茨的主张，而他的下一本书《世界与我之间》（2015 年）是写给他 15 岁儿子的，则遵循了情感的弧线。 “我们所有的措辞——种族关系、种族鸿沟、种族正义、种族定性、白人特权，甚至白人至上——都是为了掩盖种族主义是一种发自内心的体验，它会驱逐大脑、阻塞呼吸道、撕裂肌肉、摘取器官、骨折。 ，牙齿断了，”他写道。 “你必须永远记住，社会学、历史、经济学、图表、回归都以巨大的暴力作用于身体。”托尼·莫里森指定他为詹姆斯·鲍德温的继承人。 &lt;em&gt;《名利场》&lt;/em&gt;称他为“我们最重要的公共知识分子”。有一些夸张，但也有对科茨的范围和他的双才多艺的真正敬畏：他将大量学术成果与深入报道相结合的技巧，他散文的音乐和组织，对想法的喜悦以及清晰的论证和毫不掩饰、开放的情感。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/best-books-2024" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;span&gt;&lt;strong&gt;我们正在读什么&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;发现著名的新小说和非小说类作品。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/best-books-2024" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65bd38116ca8622ac1f41e49/1:1/w_200%2Cc_limit/bestbooks-header-2024-callout.png" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;随后是他在&lt;em&gt;《大西洋&lt;/em&gt;月刊》上发表的文章集《我们掌权八年》（2017 年），以及一部以弗吉尼亚州奴隶种植园为背景的小说《水舞者》（2019 年）。主角海勒姆（Hiram）似乎是科茨的替身，一个拥有超自然记忆能力并成为他的人民故事的守护者的人。和海勒姆一样，科茨也被要求表演。在读书会上，老师们要求他给学生带来希望。白人专栏作家给他写了公开信，表达了他们自己对种族的感受，时而奉承时而好战。科茨进行了抵抗。 “写作最好的部分实际上是自我教育。我不想成为任何人的专家。我进来是为了学习，”他在接受《&lt;em&gt;泰晤士报》&lt;/em&gt;采访时说道。他坚称，他的写作取决于错误。它需要空间和隐私来应对提出新想法的尴尬和兴奋。他寻找能让他再次成为学生、学习新形式的项目。他为漫威重振了黑豹漫画，并通过英雄特查拉思考了权力的本质和公众形象——到底是技巧让特查拉与众不同，还是他的神秘感和声誉？科茨与他人共同创立了一家电影制作公司；他编写了一部超人电影。 2021年，他在霍华德大学担任教职，教授写作。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;他的新书《讯息》是写给他的学生的。它的形式就像一场关于叙事的使用和滥用的扩展工艺谈话，延伸到塞内加尔、南卡罗来纳州和巴勒斯坦的旅行——但从本质上讲，这是一个道歉。在《赔偿案例》中，科茨引用了大屠杀后德国对以色列的赔偿作为典范，而无视这些赔偿带来了什么。他现在承认，他们允许犹太复国主义者驱赶大约七十万巴勒斯坦人，并禁止他们返回自己的土地和财产。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在哈马斯 10 月 7 日袭击之后的战争中，去年有两倍多的人被迫离开家园，其中 1200 人被杀，251 人被扣为人质。在以色列随后的袭击中，超过四万一千名巴勒斯坦人被杀，另有约十万人被打残和肢解。还有无数人失踪。以色列消灭了整个家庭；目标医院、学校和援助人员；并阻止食物、水和药品的通过。一年来，巴勒斯坦人直播了自己的毁灭：父母哀悼孩子，孩子哀悼父母，在没有麻醉的情况下进行截肢和剖腹产，&lt;em&gt;新生儿重症监护室里&lt;/em&gt;装满了巴勒斯坦婴儿的尸体。读者想知道，科茨现在将如何运用他的才能、他的道德清晰度和他的报道？他将如何利用他的名气，以及它意味着什么平台或保护？有什么只有他能看到、只有他能说的吗？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;乔治·奥威尔的文章《我为何写作》为《讯息》提供了一段铭文：“在和平时代，我可能会写出华丽的或仅仅是描述性的书籍，并且可能几乎没有意识到我的政治忠诚。事实上，我被迫成为一名小册子作者。”这是一个令人不安的预兆，这种情绪对于科茨来说非常不寻常，他一直坚称自己是一名艺术家，而不是一名活动家。他将不再抗拒分配给他的角色。他将因时代的重大紧急事件而被征召入伍，一个超级英雄不情愿地戴上面具，步入自己的命运。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他在那里进行新闻发布会，分享支持巴勒斯坦权利和巴勒斯坦解放的声明，这些声明强有力、明确、令人信服，而且在主流媒体中仍然相对罕见。但他正在推销的这本书给人一种奇怪的不合时宜、马虎和仓促的感觉。 《消息》是由随意的报道缝合在一起的，它充满了如此的自尊心，以至于感觉它是由一个如此强烈蔑视粗心和含糊声明的作家的敌人所写的。这是一次看似为私人目的而设计的公开发行，是一件充满深深耻辱和令人惊讶的虚荣心的艺术品，读起来就好像它是为了安定作者的灵魂而被召唤出来的。有关工艺和叙事的戒律聚集在脚下，相互纠缠且无人理睬。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当科茨还是个孩子的时候，他的母亲，一名教师，每当他遇到麻烦时，就会让他写论文，解释他是如何以及为什么犯错的。修改和自我批评可以被视为一种原生形式，一种节拍。 《我们执政八年》遵循了这个模式。该文集中的每篇文章都有一个引言，其中科茨重新审视了这篇文章的制作过程，通常是为了分析它的缺陷。例如，他审视了自己的重大突破：2008 年比尔·考斯比 (Bill Cosby) 的简介。多年来，科茨一直听到科斯比下药并强奸妇女的谣言。为什么他没有对这些报道采取后续行动，为什么他对已经曝光的指控轻描淡写？他懊恼地指出，这是他在&lt;em&gt;《大西洋月刊》&lt;/em&gt;的第一份工作。他想用&lt;em&gt;自己的&lt;/em&gt;方式写这个故事。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当我在图书馆的一本《我们掌权八年》中重读这篇文章时，我注意到以前的借阅者用铅笔轻轻地圈出了某些单词。第 10 页：“纯洁”和“崇高”。第 71 页：“策略”、“黑貂”。第 73 页：“高贵”。有人曾经用这本书来学习英语，或者完善它。在科茨自己毕生充满激情的自学主义和公共学习项目的背景下，这些小小的劳动让人感到感动和贴切。他曾经为&lt;em&gt;《大西洋月刊》&lt;/em&gt;保留的博客感觉就像他的作家笔记本被打开让所有人看到，展示了他的想法；他的评论员测试了他的想法，并建议额外阅读。对语言的敏感性和对叙事的渴望一直激励着他，这可以追溯到童年时期。在《消息》中，他描述了他在&lt;em&gt;《体育画报》的&lt;/em&gt;文章、说唱歌手拉基姆的歌词和《麦克白》中发现的魅力和逃避。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;故事可以解释世界，也可以扭曲、遮挡世界；科茨向学生讲述了故事中的风险和诱惑。在关于塞内加尔的章节中，他思考了殖民主义的起源神话：“对于这样一个宏大的体系，必须精心设计一个宏大的理论，并提出一系列的保证，所有这些都植根于一个简单的事实断言：非洲人几乎没有根本就是人类。”在他关于南卡罗来纳州的部分中，他的书以及黑人作家的其他作品被从学校课程中删除，因为让学生“为自己是白人而感到羞耻”，他思考了美国历史本身是如何被重写、清洗和净化的。 “我试图敦促你们尝试一些新的东西，”他在给学生的信中写道，“不仅仅是反对他们的征服神话，而且反对创造自己的征服神话。”他熟悉这种渴望；他知道盗窃和抹除自己的历史会如何激起这种情绪。他回忆起他父亲喜爱的黑人民族主义文学中的内容：“我一生都在对伟大王国和古代帝国的祈求中看到这一点——寻找出处和高贵的根源。”他的新闻业纪律可以成为一种制约，因为他向学生传授的课程是“在陆地上行走，而不是从边缘进行直觉和假设”。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;科茨为什么不遵循他自己的绝妙建议呢？他行走在这片土地上，但迷失在遐想中，与自己的问题交流，而不是与周围的世界交流。他的塞内加尔只有他祖先的鬼魂居住。他几乎不跟活人说话。他漫步在岩石海滩上：“我感觉整个大地都在对我说话，它说，&lt;em&gt;你怎么花了这么长时间？&lt;/em&gt;确实是什么。那个海滩有它自己的故事——例如，那条海岸线正在消失，被上升的海水吞噬——但他却忽略了这一点。塞内加尔作为一个遗迹而存在，作为他自己冥想的背景。南卡罗来纳州也是如此，科茨前往那里会见玛丽·伍德（Mary Wood），她是一位正在努力分配“在世界与我之间”的英语老师。他对审查制度的过去和现在的解释是令人眼花缭乱的轻快，并且仅限于他自己的书的命运。一种不受欢迎的印象开始聚集，即这些地方、这些人，在科茨的智力发展、他对职业和遗产的思考的更大、更紧迫的故事中，被降级为小角色。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这位不情愿的超级英雄建议反对神话，但事实证明他很容易受到自己神话的影响。他从战斗中解脱出来，开始独白，讲述是什么造就了他，是什么驱使着他：“如果任凭那些试图缩减教育、使其变得有序和灵活的人的手段，我会是谁？我不知道。但我知道我不会成为什么：作家。”而且，就像超级英雄一样，他周围都是充满感激的公众。在塞内加尔，他注意到一位年轻女子走上前来迎接他，“她脸上露出惊讶的表情”。在南卡罗来纳州，他遇到了另一位粉丝：“我握着她的手，她的眼睛睁得大大的，她笑了。”他承认自己很羡慕那位试图布置《在世界与我之间》的老师，也很羡慕他的话语赋予她的使命：“我想要暂时成为玛丽，了解她如何相信为了一本书而冒着失去工作的风险是值得的。”在巴勒斯坦，他热情地报告说，他的一本书在一个小组中被引用。在芝加哥，他遇到了巴勒斯坦教师迪安娜，我们对她知之甚少，除了“她说她喜欢教‘赔偿案’”。 ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在第三幕中，科茨讲述了 2023 年夏天前往以色列和巴勒斯坦进行的为期十天的旅行。正是在这里，他试图让他所有的教训都得到体现：人类对故事和起源地的渴望（他在塞内加尔经历的事情）以及随之而来的净化和改写历史的危险动力（他在南卡罗来纳州看到的事情）。抵达约旦河西岸后，他看到了社会严格的隔离、巴勒斯坦人遭受的无情的骚扰和贫困，感到一种迷失方向的认可。他写道，这是吉姆·克劳法的一种更复杂的形式。他断断续续地讲述了巴勒斯坦的过去，其中大部分都是人们熟悉的事实。他没有考虑巴勒斯坦的政治历史。他没有考虑 10 月 7 日的袭击和后果。他的干预似乎是为了消除某些语言上的争论——例如，反对将以色列定性为“殖民”国家，正如他指出的那样，修正主义犹太复国主义者泽夫·贾博廷斯基正是用这些术语来庆祝它的。框架完全保留在他在旅途中所见的情况上，这种限制具有令人不快的功能，再次使他讲述的故事处于次要地位，将它们放入塔内西斯·科茨教育的宏大叙事中。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于科茨在巴勒斯坦的时光的描述，对于那些同情他的观点的人来说，没有任何新鲜感，也没有任何内容可以对那些不同意的人提出有意义的挑战，部分原因是他不接受任何反对意见。这样做是淫秽的，用他的话说，记者“扮演上帝”，决定应该考虑什么观点。 “这种权力是其他文化策展人（网络高管、制片人、出版商）权力的延伸，他们的核心工作是决定哪些故事被讲述，哪些故事不被讲述，”他写道。他不想参与现有的叙述，而是想“扩展人性的框架，改变图像和思想的范围”。但谎言、腐败和妄想却不会如此温和。它们必须被解开、拆开。人们会回想起《赔偿案》的顽强，它的每一个方面——语气、节奏、证据——都是为了消除分歧或反射性的蔑视，以便采取一个长期被视为纯粹幻想的话题，并几乎不言而喻地打破它的道德。必要性。 “我是一名作家，也是一种传统的传承者，一名作家，也是一名管家，”科茨断言。但管理工作必须得到证明，而不是简单地宣布，而要表现出对故事的关心，需要严谨、学习和技巧的劳动，而这在《信息》中是缺失的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;科茨一如既往地自我批评。 “我去了巴勒斯坦，就像我去了塞内加尔一样，为了追寻自己的问题，因此没有完全按照他们自己的方式来看待他们，”他写道。他列举了他的项目的局限性，带着自鸣得意的自满情绪：“即使是我在这里所说的，这种寻求赔偿的故事也是一个陌生人的故事——一个仍然对knafeh和阿拉伯咖啡眼花缭乱的人讲述的故事，仍然处于别人从出生起就走过的旅程。巴勒斯坦不是我的家。 。 。 。如果要真正了解巴勒斯坦人，就必须通过他们自己亲手编织的故事，而不是他们的掠夺者，甚至不是他们的同志。” &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;有人可能会说，科茨本可以为这些本土故事和声音提供更多的空间，就像他过去所做的那样。但如果说未能代表其他观点标志着他与惯用方法的决裂，那么它也标志着新闻业本身的另一次决裂。在之前的书中，他利用新闻打破了美国梦、正义之弧的神话。在《讯息》的早期，他将新闻业视为民族主义神话的解毒剂。但他最终必须面对的是新闻业及其塑造现实本身的力量——他自己的剑和使命，他自己的机构。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;科茨曾经是一位自豪的公司职员。他在 2015 年的“长篇”播客上说道：“我遇到了一些业内最好的混蛋——请原谅我的语言。”他赞扬了他在&lt;em&gt;《大西洋月刊》的&lt;/em&gt;文案编辑，并点出了报头的名字。 “我已经告诉他们，只要他们还在，我就会在那里。”三年后，他离开了。 “我在很多方面成为了该杂志的公众形象，但我真的不想成为那样。我想成为一名作家，”他告诉&lt;em&gt;《泰晤士报》&lt;/em&gt; 。从巴勒斯坦回国后，他联系了巴勒斯坦历史学家拉希德·哈利迪以了解更多信息。 “我认为他觉得自己被骗了，”卡里迪在最近一篇关于科茨的简介中告诉&lt;em&gt;《纽约》&lt;/em&gt;杂志。科茨认为，他的无知是由他的职业培养出来的——主流新闻业，特别是白人编辑和同事，其中许多人是朋友。 “我周围没有巴勒斯坦作家或编辑，”他写道。 “但有许多作家、编辑和出版商相信犹太复国主义的高贵性，却很少尊重或根本看不到其受害者。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;科茨表示，他的白人同事和老板阻碍了他看到更完整的画面。但他的左翼批评者（其中许多是有色人种）长期以来一直指出他作品中的这些盲点——他政治上的狭隘性以及他在涉及穆斯林（尤其是巴勒斯坦人）死亡和苦难时的沉默。潘卡吉·米什拉（Pankaj Mishra）和科内尔·韦斯特（Cornel West）等作家评论了科茨关于奥巴马总统的著作中“缺少审讯”（米什拉的话）。正如韦斯特所指出的，“科茨赞扬奥巴马是一个‘道德高尚的人’，但对无人机袭击、仅一年内就向七个穆斯林占多数的国家投下近三万枚炸弹以及以色列杀害五百人保持沉默” 2014 年加沙战争期间，五十天内有 50 名巴勒斯坦儿童。听到一个人的批评可能很困难，但也请考虑一下，从马尔科姆·艾克斯到托尼·莫里森，科茨心目中的知识分子英雄中有多少人对以色列的批评是流利而一致的。历史学家托尼·朱特 (Tony Judt) 的工作对科茨至关重要，他于 2011 年在科茨自己的杂志&lt;em&gt;《大西洋月刊&lt;/em&gt;》上接受了有关以色列的广泛采访。回顾科茨的博客，就像遇到一位知道清算即将到来的作家。在一篇文章中，他列出了他脑子里想的主题和书籍，以及所有剩下来阅读的内容。 “我的整个项目都存在某种偏见，”他在 2015 年写道，“我还没有与以色列展开斗争。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，科茨想在《消息》中讲述的故事是一个突然顿悟的故事。 “光线令人眼花缭乱，”他写道。 “但当天气晴朗时，我有了新的眼睛，我可以用新的方式看待我自己的话——以及它们所源自的词。”这种顿悟是西方关于巴勒斯坦的写作的支柱——“明显的盲目之后是令人震惊的认识”——正如英国巴勒斯坦小说家伊莎贝拉·哈马德在她的新书《认识陌生人：关于巴勒斯坦和叙事》中指出的那样，并指出“压力再次由巴勒斯坦人讲述人类故事，这将教育和启发他人，从而使悔改的西方人皈依，他们可能会登上舞台，如果不是作为英雄，那么也许是某种机械神。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;科茨看到的刺眼光芒向他透露了他自己的话。在阴影中的仍然是他的故事试图帮助的人们。宣传新书的杂志简介以科茨在巴勒斯坦的照片为特色，他在笔记本上勤奋地书写，背景是残酷屠杀的吕大市。在早间脱口秀节目中，当他的脸充满屏幕时，他看起来很坚定，尽管有些不安。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 14 Oct 2024 18:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/10/21/the-message-ta-nehisi-coates-book-review</guid></item><item><title>多萝西娅·拉斯基的《母亲》</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/10/21/mother-dorothea-lasky-poem</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-10-14T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/5d484a88ad738a0008f2bf98/16:9/w_1280,c_limit/hp-poetryspots3.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="js-audioembed-g21khc"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;妈妈我去了玫瑰园&lt;br /&gt;半夜的时候&lt;br /&gt;去寻找我在那里丢失的东西&lt;br /&gt;妈妈我找过你&lt;br /&gt;七晚&lt;br /&gt;并且找不到你&lt;br /&gt;他们把你的香水留在各处&lt;br /&gt;一种玩弄的方面&lt;br /&gt;并划伤了你的照片&lt;br /&gt;用他们的爪子&lt;br /&gt;我更换了它&lt;br /&gt;尽管他们愤怒&lt;br /&gt;而且早上还是起床了&lt;br /&gt;为了喂养婴儿&lt;br /&gt;他们的第一顿饭&lt;br /&gt;妈妈我穿了一件淡紫色的裙子&lt;br /&gt;并跨过蓟花&lt;br /&gt;鳄鱼已经追上了&lt;br /&gt;无尽的风景&lt;br /&gt;你的身体就在那儿的某个地方&lt;br /&gt;我的工作就是埋葬它&lt;br /&gt;我的脑海里响起了你的声音&lt;br /&gt;带着最奇怪的香气&lt;br /&gt;众神把你留在了玫瑰园&lt;br /&gt;妈妈我天还没亮就进去找你&lt;br /&gt;我不知道他们离开了&lt;br /&gt;这么多有毒的动物&lt;br /&gt;在那里伤害我&lt;br /&gt;恐惧之上的可怕恐惧&lt;br /&gt;母亲 我没有母亲&lt;br /&gt;于是我终于成为了我自己&lt;br /&gt;我徜徉在无边无际的花园里&lt;br /&gt;去寻找我失去的东西&lt;br /&gt;当我最终放弃的时候&lt;br /&gt;玫瑰妈妈，他们超越了我&lt;br /&gt;我充满了藤蔓和铅&lt;br /&gt;我等了两百年&lt;br /&gt;妈妈我永远等在那里&lt;br /&gt;搜寻与搜寻&lt;br /&gt;妈妈直到他们再次让你进来&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 14 Oct 2024 13:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/10/21/mother-dorothea-lasky-poem</guid></item><item><title>TR Hummer 的《未出生心灵的蓝色缪斯》</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/10/21/blue-muse-of-the-unborn-mind-t-r-hummer-poem</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-10-14T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/5d484cadad738a0008f2bf9a/16:9/w_1280,c_limit/hp-poetryspots4.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="js-audioembed-3v9ffn"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在最黑暗的时刻，星星坠入水面&lt;br /&gt;没有任何有知觉的人感觉到它&lt;br /&gt;除了湖水的镜子。就连鹿&lt;br /&gt;还在空洞里沉睡&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;他们用身体压在高高的草丛中。&lt;br /&gt;一只临产的母鹿苏醒了，但没有看到自己的命运&lt;br /&gt;蚀刻在她面前的黑色表面上。&lt;br /&gt;从出生到彼岸的距离&lt;/p&gt;&lt;p&gt;半月板薄。她踢着薄膜&lt;br /&gt;休息。牛群正在睡觉。她周围&lt;br /&gt;未来是分散的，用散文写成，&lt;br /&gt;那只软弱无力的小鹿气喘吁吁地等待着它的到来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; *&lt;/p&gt;&lt;p&gt;老人起得早，所以我也醒了&lt;br /&gt;当天空在地平线处裂开时。&lt;br /&gt;我走在鹿走过的路上&lt;br /&gt;从他们的安全屋丛林到水边&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;并找到被遗弃在约翰逊格拉斯的死去的小鹿。&lt;br /&gt;我们晴朗的天空是完美的。当然是。&lt;br /&gt;当我到达湖边时，湖水已经浮起来了&lt;br /&gt;随着一艘派对驳船的石油沉没在海上，&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我想象未出生的、死产的、出身卑微的人。&lt;br /&gt;到目前为止，我已经是其中的两个了。鹿就在这里喝水，&lt;br /&gt;在污泥中刻出蹄印，口吻深深&lt;br /&gt;存在于藻类和丙酮中。但未生心清净，地平线&lt;/p&gt;&lt;p&gt;地平线上，地球上空的穹顶深不可测。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 14 Oct 2024 13:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/10/21/blue-muse-of-the-unborn-mind-t-r-hummer-poem</guid></item><item><title>每日漫画：10 月 14 日星期一</title><link>https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/monday-october-14th-donald-trump-rorschach</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-10-14T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/670c0052246600ed4341e22e/16:9/w_1280,c_limit/A60774.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.condenaststore.com/~/cartoon-bank?utm_medium=referral&amp;amp;utm_source=NewYorker&amp;amp;utm_content=daily-cartoon-mod&amp;amp;AID=1247905545" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;购买&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;漫画 »&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 14 Oct 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/monday-october-14th-donald-trump-rorschach</guid></item><item><title>读者来信</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/10/21/letters-from-the-october-21-2024-issue</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-10-14T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img src="https://feedx.net/rss/newyorker.xml" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;h2&gt;城市自行车&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;作为 Rivendell 自行车的长期骑手（已经有 14 年了，而且还在继续），我非常高兴地读到 Anna Wiener 对 Rivendell Bicycle Works 创始人 Grant Petersen 的简介（“ &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/09/23/the-art-of-taking-it-slow"&gt;Joy Ride&lt;/a&gt; ”，9 月 23 日）。这些自行车之所以受到追捧是有原因的——它们将形式与功能结合在一起，并鼓励在竞争日益激烈的市场中采取有趣的方式。但是，对于我们这些离大自然不远的人，或者没有办法把自行车装进汽车并开到蜿蜒小道的人来说呢？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我是许多使用自行车作为城市交通工具的 Riv 骑手之一：往返于工作和学校，携带杂货和 Craigslist 购物，或者在城镇里穿梭去看电影和球赛。在美国大部分地区，骑自行车是一种爱好或一种锻炼方式，但在我居住的纽约市，它是日常生活中不可或缺的一部分。是的，瑞文戴尔的整体氛围偏向松脆和户外活动，但我们中也有同样多的信徒将我们心爱的钢架锁在停车标志和人行道自行车架上。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;卡罗琳·古勒姆&lt;/em&gt;&lt;br /&gt;&lt;em&gt;纽约州布鲁克林&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;餐桌座位&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;玛格丽特·塔尔博特（Margaret Talbot）关于民主党权力掮客帕梅拉·哈里曼（Pamela Harriman）的文章描述了在哈里曼的晚宴上，女士们在用餐后从餐桌上退开的习俗，以便男士们可以认真地谈论重要话题（&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/09/23/kingmaker-sonia-purnell-book-review"&gt;书籍&lt;/a&gt;，9月23日）。 1980 年，当我还是副国务卿时，我在华盛顿的哈里曼家中参加了这样的晚宴，其中最重要的嘉宾是来自路易斯安那州的一位有权势的女议员林迪·博格斯 (Lindy Boggs)。当哈里曼宣布女士们要上楼聊天时，女议员尽职地跟在她后面。餐桌上的人都很愤怒：对我们来说，晚餐的主要目的是与博格斯就一些悬而未决的立法进行认真的对话。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当大量女性获得高级专业职位后，让女士们离开餐桌参与女士们谈话，从而允许男士们一边喝咖啡一边喝波特酒进行重要讨论的做法并没有持续多久。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;马修·尼米兹&lt;/em&gt;&lt;br /&gt;&lt;em&gt;纽约市&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;旁观者之眼&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;在 Jackson Arn 对 Jackie Wullschläger 传记《莫奈：不安的视觉》的精彩评论中，他描述了这位艺术家在晚年因白内障而视力恶化的情况，并指出散瞳眼药水可以暂时缓解症状（ &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/09/23/monet-the-restless-vision-jackie-wullschlager-book-review"&gt;书籍&lt;/a&gt;，9 月 23 日）。他还可以提到，莫奈在 1923 年的三次白内障手术中的第一次手术中摘除了右眼晶状体。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;莫奈将手术推迟到了八十二岁。他知道，不成功的白内障手术结束了他之前的奥诺雷·杜米埃和玛丽·卡萨特的绘画生涯。 （也许他的恐惧部分是由于这样一个事实：自 1747 年在法国进行第一次此类手术以来，唯一真正的进步是外科医生现在知道在手术前洗手。）尽管莫奈是一个好争论、不听话的人他拒绝保持静止，撕扯绷带的故事令人痛苦，这次手术（以及新开发的蔡司光学镜片）使他能够继续绘画，直到 1926 年去世前不久。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;克雷格·汉金&lt;/em&gt;&lt;br /&gt;&lt;em&gt;名誉董事&lt;/em&gt;&lt;br /&gt;&lt;em&gt;视觉艺术中心&lt;/em&gt;&lt;br /&gt;&lt;em&gt;约翰霍普金斯大学&lt;/em&gt;&lt;br /&gt;&lt;em&gt;马里兰州巴尔的摩&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;•&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;信件应附有作者姓名、地址和日间电话号码，并通过电子邮件发送至&lt;a href="mailto:themail@newyorker.com?Subject=Letters"&gt;themail@newyorker.com&lt;/a&gt; 。信件可以根据长度和清晰度进行编辑，并且可以在任何媒体上发表。很遗憾，由于信件数量众多，我们无法回复每封信件。&lt;/em&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 14 Oct 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/10/21/letters-from-the-october-21-2024-issue</guid></item><item><title>如果特朗普再次获胜，我们应该多么警惕？</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/10/21/how-alarmed-should-we-be-if-trump-wins-again</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-10-14T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/670959ca324fcba66f72a004/16:9/w_1280,c_limit/r44995_rd.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;2024 年夏天，在美国高速公路上的一次长途旅行给人留下的印象是，两种广告牌现在几乎垄断了我们的道路。一方面，广告牌上的广告牌严肃地黑白分明，令人清醒地放心，为癌症中心做广告。 （“我们治疗每一种类型的癌症，包括最重要的一种：你的癌症”；“战胜了 3 种脑肿瘤。57 岁时，我再次分娩。”）另一方面，色彩鲜艳、故意滑稽的广告牌宣传医疗事故和个人行为。 - 伤害律师，电话号码用巨大的字体印着，律师穿着超级英雄的服装或令人生畏的眼神，盯着高速公路，就像他们向陪审团承诺的那样。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一个新的托克维尔考虑到这一情况，可以肯定美国人所做的一切就是生病和互相起诉。我们要求医生治愈我们的不治之症，我们要求律师来对付那些没有治愈的医生。我们害怕，我们愤怒；我们期待专家干预来消除恐惧，并期待滑稽但看似有效的数字来报复那些令我们失望的专家。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这在很大程度上明显是美国人的想法——癌症治疗中心之间存在竞争关系，因此需要做广告，这在任何其他工业化国家都是不可想象的，就像裁定癌症责任的最佳方式一样。车祸是通过积极的诉讼来解决的。两者都反映了国家信仰：在竞争中，无论多么不真实；在责任分配中，无论多么错误。我们想认为，如果我们没有充分享受与生俱来的富裕和繁荣，那么就有罪的就是一个臭名昭著的恶棍。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;为了把握这个最奇怪的政治季节的利害关系，它有助于定义竞争发生的空间。我们可能正站在深渊的边缘，但并没有什么&lt;em&gt;问题&lt;/em&gt;，就像那些处于世界末日边缘的国家所期望的那样。这个国家没有因骚乱、恶性通货膨胀或大规模贫困而动摇。我们所面临的是一种虚假的战争——一场&lt;em&gt;drole de guerre、&lt;/em&gt;一场静坐战——激烈的冲突主要局限于我们所谓的文化空间。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如今，每个人都在谈论空间：“美食空间”、“播客空间”，甚至在 NFL 播客上，“分析空间”。这个词源自社会学和室内设计的某种结合，它已经排除了“领域”或“对话”等术语，也许是因为它的范围更广泛。因此，全国选举的“空间”从来都不是不言而喻的。我们一直在寻找线索。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;因此，威廉·迪恩·豪厄尔斯 (William Dean Howells) 在 1860 年为亚伯拉罕·林肯 (Abraham Lincoln) 撰写的竞选传记中，嘲笑了对总统候选人的革命血统的寻找，并将林肯置于反奴隶制的西方，与听天由命、知识渊博的东方形成鲜明对比。北方与南方的较量可能已经确定了即将到来的战争的框架，但豪威尔斯很有先见之明，将东方与西方的较量视为另一个关键的选举空间。这种反对将被证明是至关重要的——首先，对战争来说，西方人尤利西斯·S·格兰特战胜了有教养的东方将军，然后对民主党的复兴来说，利用自由白银的民粹主义和呼吁资源开采、扩张主义的西方价值观高于工业化、集权的东方价值观。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;一个世纪后，媒体认为理查德·尼克松和约翰·F·肯尼迪之间的竞争的重大问题是金门和马祖（台湾海峡的两个小岛，中国和台湾都声称拥有主权）、被击落的U-2、导弹差距，以及其他备受争议的冷战迷恋。但诺曼·梅勒在这可能是他写过的最好的作品中，看到了以电影明星政治崛起为标志的空间——从肯尼迪到罗纳德·里根，基于形象的竞争将主宰美国人的生活。在《时尚先生》&lt;em&gt;杂志&lt;/em&gt;上发表的《超人来到超市》中，梅勒透露，这场乍一看就像二十世纪上半叶常见的黑白通讯社摄影的活动实际上是我们这一天的开始- 光彩波普艺术转向。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们自己的选举空间呢？我们听到关于被忽视的人与精英、农村与城市、沿海与立交桥、老年人与年轻人的话题——关于被剥夺者与全球新自由主义的受益者的话题。然而，经过仔细检查，这些二进制文件变得模糊起来。对民粹主义本土主义的支持与经济劣势并不完全一致。唐纳德·特朗普的一些最热心的支持者拥有船只和汽车，通常是较贫困农村地区的富裕公民。他在亿万富翁中的支持率仍然很高，而他在 Z 世代男性中的惊人支持正是他的竞选活动所利用的，他访问了非 Zoomer 从未听说过的播客。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但两极分化的国家实际上并不是围绕固定的两极而两极分化。民间对抗总是跨越阶级和种姓，将来自完全不同的社会群体的人们聚集在一起，同时分离看似天然的盟友。十七世纪的英国革命，就像十八世纪的法国革命一样，并没有让疲惫的贵族与崛起的资产阶级或眼神凶狠的无套裤汉对抗。有人可能会说，双方都有好人。或者更确切地说，在革命前的这些时刻，个别贵族、商人和工人选择了不同的立场。阶级之间不发生内战；多种联盟相互对抗。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在某种程度上，这是因为没有直接的方法来定义我们的“利益”。大幅减税符合硅谷企业家的利益；从长远来看，拥有一个不受行会或赞助人束缚的诚实的法治政府也符合他们的利益——能够提出新的想法，而无需向政客付钱，也不必担心脱离政府。六楼的窗户。 “利益”作为一个解释原则是失败的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;谈论价值观和想法会让我们更亲近吗？过去三、四十年美国公共生活的一个中心故事是（正如本文作者所指出的），自由派想要政治胜利，同时可靠地只确保文化胜利，即使保守派想要文化胜利，却只获得政治胜利。右翼总统和立法机构都是选举产生的，尽管传统主义的礼仪和道德方面的障碍接二连三地落下。考虑一下同性婚姻的广泛接受度。一次看似站不住脚、甚至连巴拉克·奥巴马(Barack Obama)在第一次竞选总统时都表示反对的社会变革，在不到十年的时间里就变成了一种毫无争议的仪式。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在过去的半个世纪里，事实证明，右翼政治权力几乎没有能力阻止进步的社会变革：尼克松以压倒性优势入主白宫，而诺曼·李尔则以横扫收视率的方式登上电视广播。于是，一种永久性的瘫痪就开始了。右翼不断选出那些说“够了！”的政客。不再有“一切都会发生”！”——一切都会继续下去。无论有多少右翼政客上台，无论任命多少右翼法官，保守派都认为整个文化都在针对他们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在左派看来，文化力量未能带来政治变革往往会导致文化方面的加倍下注，因此健康的大学校园似乎是红卫兵态度的最后堡垒，尽管可以肯定的是，这并不是红卫兵的最后堡垒。权威。在右翼看来，政治权力未能带来文化变革往往会导致政治方面加倍努力，从而将政治变成文化戏剧。失去了实际的舞台后，保守派渴望上演一场让他们的对手感到羞辱和无能为力的表演，就像他们自己感到羞辱和无能为力一样。当一个无法容忍的矛盾被允许存在足够长的时间时，就会产生特朗普。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管电视是十几个过去总统竞选活动的重要媒体（更不用说使特朗普成为明星的媒体），但播客已经成为这次总统竞选活动的重要媒体。对于四十岁以下的人来说，这种形式（通常是冗长且无形的）就像五十年前沃尔特·克朗凯特（Walter Cronkite）精心编写的半小时新闻节目一样切实存在，尽管大多数播客的 DIY 性质以及主持人阅读广告的溢价，造成突然的色调变化，就像高速公路广告牌上的色调变化一样令人震惊。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;例如，在广受欢迎、思想自由的“Pod Save America”节目中，主办方毫不掩饰他们的信念，即这次选举是一场考验，其严峻程度堪比内战以来的任何一次，考验的是这样构想的政府是否能够长期生存。 。然后他们高兴地转而阅读 Tommy John 内衣广告（“带有支撑袋”）、草药解酒疗法以及承诺取消所有多余流媒体订阅的应用程序，这是一种特殊的小众痴迷（“我不小心为 Showtime 付费了”两次！”“那太糟糕了！”）。前共和党人（也是白宫丈夫）乔治·康威 (George Conway) 成为反特朗普的主要人物，他在新闻和观点网站 Bulwark 的播客上悲观地表示，特朗普的全部目的是避免入狱，这一动机会让特朗普蒙羞。任何第三世界国家的领导人。然后他立即开始提供对 HexClad 炊具的推荐，就像一位老式的&lt;em&gt;上午&lt;/em&gt;电台主持人推销 Chock Full o&amp;#39;Nuts 一样，并对自己的厨房技巧进行了迷人的自嘲。如果炊具和拳击手与末日如此安逸地共处，危机会有多严重？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然后是社交媒体的电流空间。在十九世纪七八十年代，从让·鲍德里亚（Jean Baudrillard）到丹尼尔·布尔斯坦（Daniel Boorstin）的每个人都告诉我们，电视使我们沦为不再受我们控制的事件的麻木观察者。我们已经成为旁观者而不是公民。相比之下，社交媒体的舞台是行动和参与的舞台——不仅仅是参与，而且是愤怒，算法在小平板电脑上表现得令人上瘾。互联网时代的光环是充满活力、充满激情，但最重要的是，充满愤怒。这些算法规定了定期的迫击炮式短信，这些短信似乎不是来自热心的政治家，而是来自愤怒的情人，就像《致命吸引力》中格伦·克洛斯那样：“你在无视我们吗？” “我们已亲自联系您&lt;em&gt;！&lt;/em&gt; ” “这已经是我们第六次请你了！在一个层面上，我们知道他们完全没有人情味，而在另一个层面上，我们知道政客们不会这样做，除非它有效，而它之所以有效，是因为在另一个层面上，我们无法知道我们所知道的；&lt;em&gt;感觉&lt;/em&gt;并不完全没有人情味。你可以通过末日卷轴走向末日。古代的民主理论家渴望有一个积极主动的公民。不知何故，他们没有认识到公民是多么容易被激发起来反对协商民主。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果说自由主义的文化优势使其在政治缺乏世俗影响的地方具有更加尖锐的政治，那么它的现实世界政治可能会显得奇怪地迟钝。卡玛拉·哈里斯，就像她之前的乔·拜登一样，是一位完全正常的普通政客，就像我们在任何正常运作的民主国家中看到的那样——向右弯曲，向左弯曲，这里安抚，那里推迟对抗，这里怒目而视，是的，那里大笑。抛开人口统计因素不谈，哈里斯并没有什么特别之处，这就是她的优点。然而，我们生活在特殊的时代，自由程序主义者和制度主义者如此热衷于程序和制度——法律及其合理解释、规范及其延续——以至于他们可能很慢地意识到周围的世界已经发生了变化。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;人们只能想象，如果选举团制度的反民主不公正行为——它以牺牲该国最富有和生产力最高的地区为代价，有效地扩大了农村地区的政治权力——转向另一个方向，那么2020年将会引发怎样的强烈谴责。事实上，在 2000 年大选之前，卡尔·罗夫和乔治·W·布什的竞选团队已经制定了一项计划，通过一场“草根”运动来挑战选举结果，旨在缩短选举团制度，使选举结果得以实现。普选获胜者获胜。现在甚至没有民主党人提出这样的建议。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;看到最高法院法官肆意破坏其机构的合法性却不受惩罚，这几乎同样令人痛苦。一位法官的财产上飘扬着叛乱分子的倒置旗帜；另一个人嫁给了一位专业的选举否认者，享受着一位财阀未公开的慷慨资助。显然，我们没什么可做的，甚至也没有任何熟悉的抗议语言可供借鉴。主流自由主义者凭借经验做好了相信制度的准备，即使制度在他们眼前被贬低，他们仍然相信自己的信念。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一方面，2024 年的政治空间是跨洋的。特朗普主义的形式也反映在其他国家。在英国，类似的浪潮引发了英国脱欧的灾难。在法国，它把一个同样极端的右翼政党推向了权力的边缘，尽管还没有登上权力宝座。在意大利，它使马泰奥·萨尔维尼 (Matteo Salvini) 声名鹊起，并任命乔治亚·梅洛尼 (Giorgia Meloni) 为总理。在瑞典，一个极右团体所获得的选民数量之多是人们想象不到的，而加拿大保守派则急剧转向极右翼。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a28769" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="“实际上它不是真正的剑齿虎。”" src="https://media.newyorker.com/cartoons/6705970a465e278611a5c0ec/master/w_1600%2Cc_limit/a28769.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“事实上，这并不是真正的剑齿虎。”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;迈克·图伊 (Mike Twohy) 的卡通片&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M22.654 13.67a.752.752 0 0 0 .284 1.039.787.787 0 0 0 1.063-.279l1.944-3.295c1.718-2.913.699-6.637-2.277-8.318-2.976-1.682-6.782-.684-8.5 2.229l-3.111 5.273c-1.718 2.912-.699 6.636 2.277 8.318.293.165.594.304.9.418a.694.694 0 0 0 .833-.311c.256-.434-.006-.99-.476-1.19a4.745 4.745 0 0 1-.479-.236c-2.232-1.26-2.997-4.054-1.708-6.238l3.111-5.273c1.289-2.185 4.143-2.933 6.375-1.672s2.997 4.054 1.708 6.239l-1.944 3.295ZM9.126 18.33a.752.752 0 0 0-.284-1.04.787.787 0 0 0-1.063.28l-1.944 3.296c-1.719 2.912-.699 6.636 2.277 8.317 2.976 1.682 6.782.684 8.5-2.229l3.111-5.273c1.718-2.912.699-6.636-2.277-8.318a6.327 6.327 0 0 0-.9-.419.694.694 0 0 0-.833.312c-.256.434.007.99.476 1.19.162.069.322.147.479.236 2.232 1.26 2.997 4.054 1.708 6.238l-3.111 5.273c-1.289 2.184-4.143 2.933-6.375 1.672s-2.997-4.054-1.708-6.238l1.944-3.296Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;所有这些潮流的共同点是对移民的强烈恐惧。对他人的恐惧似乎仍然是集体情感的主要推动者。即使它完全是自我毁灭性的——就像在英国，英国脱欧的仇外心理切断了英国与传统盟友的联系，同时来自南半球的移民不断增加——对“我们”正被可怕的外国人淹没的担忧发挥了其邪恶的魔力。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是一个古老而持久的错觉，认为极右民族主义并非植根于极右民族主义者的情感需求，而是源于新自由主义的不公正。许多左翼人士坚持认为，所有特朗普的选民实际上都是伯尼·桑德斯的选民，只是他们的意识还没有提高。事实上，在新自由主义影响不大、但仍然拥有强大社会福利体系的国家，类似的民粹主义人物已经出现，他们共享平台、计划和意识形态。如果扩大的福利国家——国民健康保险、更强大的工会、更高的最低工资等等——能够治愈美国的瘟疫，那么人们会期望那些拥有弹性福利国家的国家将免受这种瘟疫的影响。他们不是。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管特朗普可能处于民粹主义的跨洋空间，但他不仅仅是全球趋势的症状：他是一个极其危险的人物，是特定文化环境的产物。可以肯定的是，纽约的大部分人一直对他怀有敌意，并渴望与他断绝关系。 1984 年，格雷登·卡特 (Graydon Carter) 在&lt;em&gt;《GQ》杂志&lt;/em&gt;上发表的一篇人物简介中指出，特朗普是唯一一位将第六大道称为“美洲大道”的纽约人。然而，我们是特朗普身份的一部分，正如他最近在长岛举行的集会所表明的那样——对于摇摆州的竞选来说毫无意义，但对他的自我定义至关重要。他的好战性可能直接来自于他在这座城市成长时期的两位纽约小报英雄：领导甘比诺犯罪家族的黑帮约翰·戈蒂和洋基队老板乔治·斯坦布伦纳。当特朗普成年后，戈蒂作为“特氟隆老大”出现在小报的头版，而斯坦布伦纳则作为“老板”出现在体育版的后页。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;斯坦布伦纳因其半夜打电话、脾气暴躁和好斗而闻名。与将这一活动戏剧化的特朗普一样，他也以残酷解雇员工而闻名。 （戈蒂有他自己的做法。）斯坦布伦纳以对任何人都不忠诚而闻名。他嘲笑他所招募的球员并营造了一种绝对混乱的氛围。曾经有人说，斯坦布伦纳将曾经引以为傲的洋基队棒球文化简化为职业摔跤文化，而那个竞技场是另一个特朗普式的空间。职业摔跤就是举办一些没有真正竞争性的比赛——用特朗普的话说就是“被操纵的”——但却能唤起观众的真实情感。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与此同时，特朗普已经掌握了黑帮老大指责他人自己所犯下的罪行的技巧。当他声称对刚刚犯下的大保罗·卡斯特拉诺谋杀案无罪时，监听高蒂窃听的特工们感到很困惑，并在明显与他的士兵们隔离的情况下猜测还有谁可能干了这件事：“无论是谁杀了这个混蛋，可能是警察杀了这个保罗。”变调夹的标志性动作是，即使当你殴打某个人时，身边有其他人在场，他仍否认有人被殴打。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;将美国的偏执风格与最近的形象崇拜结合起来，特朗普可以借鉴小报明星的方式，表明他的行为是一场游戏、一场表演，不应该被认真对待，但实际上仍然在煽动暴力叛乱。并计划驱逐数百万无助的移民。他自我定义为一个表演者，他可以说任何话，同时耗尽其中的内容，就像戈蒂知道他杀了卡斯特拉诺一样，认为否认这一点是可信的——不是在他不存在的良心内，而是在一个想象的范围内。法庭。特朗普显然认识到，在国家政治领域，你可以将宣传和小报谩骂的界限推得比以往任何时候都更远。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;特朗普既能开玩笑又能严厉的能力赋予了他权力和免疫力。这种力量甚至延伸到像袭击美国国会大厦这样前所未有的事情。特朗普要求暴力（“如果你不拼命战斗，你就不会再有一个国家了”），但坚持三个词，“和平与爱国”，无论多么空洞，都是为了让他免疫，戈蒂-风格。可以说，它们是为窃听警察准备的。正如我们想告诉我们的孩子的那样，特朗普的韧性并不是他性格的函数。这是他没有的一个功能。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;正如特朗普的支持消除了通常的分歧一样，他的对手之间也存在分歧——最大化主义者认为特朗普是对自由民主的独特威胁，而最小化主义者则认为特朗普只是那种民主国家必然会时不时地吐出小丑。最小化派（既可以在马克思主义&lt;em&gt;雅各宾派&lt;/em&gt;撰稿人中也可以在“永不特朗普&lt;em&gt;国家评论”&lt;/em&gt;保守派中找到）会说，特朗普以一种机会主义的方式跨越了文化和政治的界限，对之前的瘫痪做出了回应，但这仅仅让他陷入了困境。美国传统。民主取决于这样一种观念：社会不可接受的事情可能会变得可以接受。安德鲁·杰克逊以类似的方式围绕类似的主题进行竞选活动，但他和特朗普一样无知和无知。 （他对原住民的屠杀运动确实是种族灭绝。）特朗普的政治可能是丑陋的、愚蠢的和虚荣的，但我们的国家往往是一个丑陋的、教育不足的和虚荣的国家。民主是一面镜子；它显示了它所显示的内容。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;事实上，美国近代历史表明，政治是文化变迁的一个拖尾指标，一代人最粗俗的娱乐方式成为了下一代人接受的政治争论方式。大卫·S·雷诺兹 (David S. Reynolds) 在他的林肯传记中反思了 19 世纪中叶新都市对怪异奇观的热爱是如何受到林肯欢迎的。 P. T. 巴纳姆的天才在于将马戏团的怪诞场面塑造成美国人的典范：小个子大拇指汤姆将军是英雄，而不是怪胎。林肯认为，在轰动的气氛中成为美国的奇观并不需要付出任何代价。他甚至在白宫为大拇指汤姆和他的妻子举办了一场招待会——这就像特朗普在共和党大会上对绿巨人霍根的投资一样，违反了开国元勋们的礼仪。林肯了解美国生活中巴纳姆的一面，就像特朗普了解WWE的一面一样。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;因此，最小化论者表示，认真对待特朗普对美国民主的威胁，就像认真对待罗曼·雷恩斯对体育公平竞争的威胁一样。特朗普是一位艺人。他唯一真正想要的就是收视率。当反对堕胎对他的选举联盟来说是必要的时候，他就会反对——但随后，当这给其他家庭带来收视率问题时，他发出了信号，表明他并不完全反对堕胎。当他含糊地发起并声称从未读过的《2025计划》威胁到他的收视率时，他否认了它。唯一的连续性是他对受欢迎的渴望，从某种意义上说，这也是我们自己的。他疯狂地划船远离任何有威胁的瀑布，回到河中心——包括奥巴马医改。而且，最小化论者说，最终，他确实平静地离开了白宫，尽管有些不优雅。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;无论如何，这种恐慌并不是特朗普独有的。里根在他那个时代也受到诽谤和恐惧，被视为形象文化的反证法，是投射其控制者独裁冲动的机器人。尼克松是菲利普·罗斯（Philip Roth）野蛮讽刺的对象，最终他与魔鬼竞选地狱总统。最小化主义者告诉我们，自由主义者在现实中反应过度，在修正主义历史结束时书写它，并且永远看不到他们的故事之间的区别。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最大化主义者认为最小化主义者的情况是由暗中怨恨所煽动的一厢情愿，拒绝向我们讨厌的人让步，即使这意味着接受我们鄙视的人。称特朗普为法西斯的最大化者被最小化者斥为要么进行谩骂，要么强行进行简单的类比。然而，这种相似性在历史上并不意味着是绝对的。可以说，它在肿瘤学上是急性的。雀斑与黑色素瘤不同。 I 期黑色素瘤也不同于 IV 期黑色素瘤。但熟练的病变读者可以辨别哪个是哪个，并预测如果不治疗的话可能的病程。特朗普主义是一种癌变现象。曾经接受过手术治疗，但现在它有可能以更具侵略性的形式卷土重来，既不受“护栏”的辐射，也不受“限制”的化疗。它很可能会失控并杀死宿主。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;因此，极端主义的案例并不是由危言耸听的幻想组成的，而是由经过适当登记的乏味的诊断事实组成的。认真思考第二届特朗普政府可能产生的后果——思考他承诺要做和能够做的事情，那些由极度不满的人物组成的核心群体（像往常一样，威权主义者比他更致力于某种意识形态）所要做的事情。 ）他周围的人希望他做并且能够做。他肯定会输掉普选，因此他不会发声与“所有美国人”和解。他将坚称自己以压倒性优势赢得了普选。他将赦免并庆祝 1 月 6 日起义者，从而保证一个准军事组织的存在，该组织能够代表他实施暴力，而不用担心后果。他将与一位听话的司法部长一起开始起诉他的政治对手；他之前的尝试基本上没有成功，只是因为两位美国检察官办公室的负责人（现已不在）拒绝合作。当他开始向 CNN 和 ABC 施压时，他们带着大公司的所有弱点屈服于他的意志，告诉自己他的意志现在是人民的意志，我们将采取什么措施来阻止公开辩论的缓慢退化？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;特朗普肯定会将乌克兰交给弗拉基米尔·普京(Vladimir Putin)，并将这个国家与独裁政权重新结盟，反对&lt;em&gt;北约&lt;/em&gt;和欧洲民主联盟。最重要的是，复仇精神是他信仰的全部——非常像二十世纪的法西斯主义者，作为一个人和一个运动，除了对他想象中的敌人进行报复之外，没有任何积极的教义。对此：什么？ WHO？抵抗精神可能太脆弱、太疲惫，无法再次参加比赛。谁能相信民主国家能够忍受这样一个人物的绝对控制并生存下来？面对如此多的证据，一位肿瘤学家耸耸肩并提出将观察等待作为最佳治疗方法，这并不是一个乐观主义者。他将犯有严重渎职罪。广告牌上的一位人身伤害律师将起诉他，并获胜。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;任何合理的解释都必须面对这样一个事实：特朗普是一个极其邪恶的人，也是一个极其恶毒的政治演员。在寓言和小说中，在每一部迪士尼动画片和蝙蝠侠电影中，我们都能毫不费力地识别和理解反派。他们在某些方面是怨恨、精明、可笑的，但在另一些方面却是精明的，他们的生活被嫉妒和怨恨所支配，而这些行为往往植根于那些轻视他们的人的行为中。 （“他们再也不会嘲笑我了！”）尽管如此，他们仍然具有相当大的魅力和吸引狂热追随者的能力。这就是《乌苏拉》、《哈迪斯》、《刀疤》——只不过是迪士尼经典而已。如果这看起来太幼稚，那么可以将其扩展到《李尔王》和理查三世中的埃德蒙的领域：所有人都是聪明人，他们自我认识到自己的狡诈，几乎是可爱的，但不是我们希望看到掌权的人，因为掌权后，他们的想象力变得难以想象的致命。寓言中的恶棍很少有比他们自己的不满更大的理由——他们讨厌白雪公主的美丽，怨恨赫拉克勒斯的坚强和善良。贝恩炸毁哥谭是因为他觉得自己被滥用了，而不是因为他心里真的有一个更好的城市。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;特朗普是个恶棍。如果这是一部动画片的话，他会是一个卡通反派。每当你试图给他一个喘息的机会——去了解他的魅力，历史化他的崛起，同情他的崇拜者——邪恶的真相就会浮出水面，无法被压制。他会再说出一个如此荒谬的谎言，或者如此绝对地诽谤另一个共同的正派，或者如此振振有词地威胁使用暴力，或者只是做出如此精神错乱和充满仇恨的行为，以至于你会在他重新掌权时退缩并反弹到你最初的恐惧中。一种愤怒接踵而至，直到我们精疲力尽，甚至必须努力记住过去几周的愤怒：从未发生过的直升机之旅（但其讲故事的目的是贬低卡马拉·哈里斯作为一个女人），或者参观墓地最后以墓边怪诞的竖起大拇指结束（其象征性目的是为了代表他的蔑视而愤世嫉俗地招募悲伤的父母）。然而，无论他的行为多么疯狂，似乎都没有改变他的好运。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;邪恶是个人固有的。发达国家中肯定存在一个极右政治空间，但其中的居民——无论是玛丽娜·勒庞还是乔治亚·梅洛尼，甚至维克多·欧尔班——都没有像特朗普那样鲁莽或疯狂。我们自我安慰的习惯是想象尚未发生的事情不可能发生，这就是特朗普生活的空间，就像他看起来一样可笑的精神错乱，而且比我们想象的还要危险。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;没有什么是全新的，实际事件与其分离的表征之间的空间是现代性的一部分。我们生活在那个分离的空间里。一代又一代的文化批评家警告说，我们迷失在迷宫中，无法区分真实与幻象。然而，从危险到模仿的熟悉转变现在几乎同时发生。事件仍然是真实的，对真实的人的影响具有威胁性，同时也在一个虚构的系统中复制，同时展示和欺骗它们。高速公路的一侧全是癌症；对方都疯了。他们的困惑就是我们的困惑。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这说明我们这个时代最成功的娱乐是黑暗漫画电影——蝙蝠侠电影、X战警、复仇者联盟以及其他电影宇宙。这个文化巨兽的诞生是因为我们发现，这些可笑的漫画人物，几代人的历史，现在只有在认真对待、有阴郁的背景故事和真正的利害关系的情况下才能落地。我们的英雄往往迟钝；我们的恶棍，来自 id 的画得花哨的怪物，是为这个系列提供动力的人。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在上个月费城的辩论中，特朗普的疯狂达到了疯狂的顶峰——“他们在吃狗”； “他恨她！”——美国广播公司（ABC）在广告插播中切入华金·菲尼克斯的新电影《小丑：双人舞》的广告，片中疯狂的反派旋转着，咧着嘴笑。这是一个发疯的哥谭，一个违反寓言创作所有既定规则的哥谭，没有蝙蝠侠来拯救。在漫画书里的恶棍和几周后可能连任总统的、做鬼脸、红脸、精神错乱的人之间穿梭，人们很难区分我们文化中最夸张的精神错乱想象和真实情况。这个空间是如此奇怪，而且风险如此之高。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 14 Oct 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/10/21/how-alarmed-should-we-be-if-trump-wins-again</guid></item><item><title>阿尔文·艾利建造的房子</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/10/21/the-house-that-alvin-ailey-built</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-10-14T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67058b3ecab4713500be2352/16:9/w_1280,c_limit/r45102.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;1960 年，二十九岁的阿尔文·艾利 (Alvin Ailey) 与阿尔文·艾利美国舞蹈剧院 (Alvin Ailey American Dance Theatre) 首演了他的里程碑式作品《启示录》(Revelations)，该剧院是他创办的，旨在通过舞蹈展示黑人文化。这标志着他作为一名年轻编舞师的学徒生涯的结束，他从小就尊敬凯瑟琳·邓纳姆、莱斯特·霍顿、玛莎·格雷厄姆和杰克·科尔这些具有国际视野的美国大师。这也让他陷入了严峻的炼狱。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;从一开始，这部三十六分钟的作品描绘了黑人的坚韧和基督教信仰，并以各种灵歌为背景，就受到了观众的欢迎，这既是因为艾利在构建图形舞台图片方面的超凡天赋，也是因为它带领我们教堂，而我们不必&lt;em&gt;去&lt;/em&gt;教堂。你不需要像艾利那样在南方长大，也不需要像他和他母亲那样参加浸信会礼拜，才能理解他在这里所做的事情，特别是在这篇文章的最后一部分，设置到胜利的“涉水”。身着浅色服装的舞者，昂首挺胸，迈着高大的步子，跨过洗礼的水域，走向属于自己的荣耀。 （飘动的织物模拟了水流，这一效果无疑是从杰罗姆·罗宾斯那里借来的，艾利是一只天生的喜鹊，后者在 1951 年的《国王与我》中做了类似的事情，创造了一条河流。）观看不仅仅是詹姆斯·鲍德温（James Baldwin）描述他去教堂的弟兄们那样的“垂直圣徒”游行，而且是一位编舞者的作品，旨在向我们展示形而上学的运动方式。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在《启示录》中，艾莉回避了玛莎·格雷厄姆的男人、女人和神话的焦虑世界，回避了乔治·巴兰钦的无情节芭蕾，以及默斯·坎宁安对身体的精彩抽象探索。在这部作品和他随后的作品中，艾利讲述了一个不同的故事，其中音乐、黑人舞者的内心生活和编舞者的记忆就是叙事。这种转变尤其有效——至关重要——当时距离民权法案颁布还有四年时间，活动人士和抗议者正在被殴打和烧死。 《启示录》没有迎合白人的口味，也没有将白人拒之门外，它坚定地坚持描绘黑人的生活和社区。当时唯一与《启示录》相类似的舞台表演是洛林·汉斯伯里的戏剧《阳光下的葡萄干》（1959）——一个黑人家庭不放弃的故事，一个关于所有家庭的故事。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 《启示录》之后，艾利继续创作了近三十年，直到 1989 年去世为止，编排了七十多支舞蹈。你可以在现场或在档案片段或照片中看到其中一些，并与惠特尼美国艺术博物馆多变的高级策展人和策展项目总监艾德丽安·爱德华兹 (Adrienne Edwards) 在《艾利的边缘》中收集的艺术进行对话，对艾利的生活、工作、影响和灵感进行的最大规模、最全面的审视。博物馆占地 18,000 平方英尺的五楼展出了 82 位艺术家的作品，其中包括 Lynette Yiadom-Boakye、Lorna Simpson、Jean-Michel Basquiat、Romare Bearden 和 Alma Thomas，这些作品阐释了艾利的主题并与之交叉。三楼剧院有阿尔文·艾利美国舞蹈剧院和艾利二世的历史表演视频和现场表演。爱德华兹花了六年半的时间才完成这部剧，但正如她今年夏天告诉我的那样，这是一生的制作过程。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;每个策展人都是一个讲故事的人。爱德华兹在《艾利的边缘》中想要讲述的故事是艾利的许多排列和轨迹——他作为一名舞者、编舞家、教师和作家不断前进的愿望。在此过程中，她揭示了他在文化上的重要性比人们普遍认为的要重要。爱德华兹很大程度上依赖艾利的大量笔记本和日记来描绘他的故事，而这些故事无法以线性方式叙述。 “我能做的，”她告诉我，“是与我发现对他有启发性的事情相关联，试图进入一个十九世纪四十年代和十九世纪的男同性恋者的头脑空间——五十多岁，尤其是在他生命中的这个时刻，你正在创立这件事并步入成年。”爱德华兹将艾莉对文学、戏剧和知识的热爱视为一种陪伴。在他的笔记本中，我们看到他正在规划和想象可能的项目：比如说，一部受哈特·克莱恩的生活和工作启发的芭蕾舞剧，或者对费德里科·加西亚·洛尔卡或田纳西·威廉姆斯天才的探索——所有这些酷儿艺术家都没有直接出现在艾利的舞蹈中，但在他心中形成了一种兄弟情谊。作为一个终生的自学者，他对那些能够至少通过隐喻来谈论自己的酷儿性的作家深表钦佩。艾利的终极隐喻是身体，而他的作品就是表达身体的语言。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在艾利的职业生涯中，《启示录》既是福也是祸：是福是因为它让观众回来，也是祸是因为他随后尝试突破舞蹈的界限——或者更具体地说，黑人舞蹈——经常被衡量反对那部杰作并发现不足。阿琳·克罗切 (Arlene Croce) 在本杂志中评论了艾利 1974 年冬天在市中心演出的演出，其中包括《启示录》和《马塞凯拉·朗格》（1969 年），这是一首以南非作曲家休·马塞凯拉的音乐为背景的作品，其中涉及种族隔离问题——表达了她对艾利的失望，正如她所写，艾利倾向于“始终如一地试图利用《启示录》，就好像它是一种&lt;em&gt;公式化的&lt;/em&gt;成功”。她继续说道：&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;艾利公司是。 。 。加载宗教和世俗的歌曲组曲，为观众提供特定类型的材料，而最重要的是该材料（或&lt;em&gt;任何&lt;/em&gt;材料）如何组合。近年来，随着音乐剧的下滑，艾利剧院吸引了很多人，他们认为它是百老汇的更好替代品。他们只在一件作品中找到了他们想要的东西。没过多久，他们就发现“启示录”是艾利的更好替代品。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;近四十年后，琼·阿科塞拉 (Joan Acocella) 也在这里写道，她观察到：&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;阿尔文·艾利美国舞蹈剧院的舞者们惊心动魄，他们跳的舞蹈大多是感伤的、传统的。但也有例外，尤其是该公司的标志性作品《启示录》。 。 。 。这首曲子是由艾利剧团精心编排的。本赛季期间。 。 。它结束了近三分之二的演出。观众不会有任何其他方式。他们一起鼓掌；他们发声。最后，他们跳起来大喊，要求再来一次（他们得到了）。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;在这两篇评论中，我关心的是“他们”；还有很多其他的事情发生，比如当白人问为什么黑人在看电影时对着屏幕说话这么多。还有一种假设是，如此受欢迎的作品一定很简单。艾莉的伟大明星朱迪思·贾米森也犯过这个错误。 1963 年，当她第一次看到剧团排练《启示录》时，她说：“哦，我能做到！”后来，正如她在自传《舞动的灵魂》中所写，她改变了语气：“你猜怎么着？&lt;em&gt;你&lt;/em&gt;找个时间试试吧。舞者让动作看起来很轻松。它不是。这需要令人难以置信的协调。需要激情、承诺、奉献和热爱，你才能知道你所做的每一步都应该注入 100% 的自我。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;舞蹈世界一直是一个隔离的地方，不仅按阶级划分，也按欧洲文化历史划分。当然，艾利是一位参差不齐的编舞家，但他想通过他的公司来宣传的是黑人观众——广大黑人观众，就像阿科拉可能看到的那些为《启示录》鼓掌的人们——不仅应该与他们的“被打倒的”联系起来并在舞台上“蔑视”自己，但感觉表演可以是一种安慰，一种拥抱。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “启示录”部分源于艾利社区成员的记忆，以及艾利本人的记忆。他出生于 1931 年。他的出生地：德克萨斯州奥斯汀和韦科之间的一个名叫罗杰斯的小镇。这就是凯瑟琳·安妮·波特 (Katherine Anne Porter) 的故事中的领域——比如《他》(1927)，或者《正午酒》(1937)——一个由坚硬的土地和贫困组成的世界，一个吉姆·克劳 (Jim Crow) 存在的世界。一个决定性因素。耶稣也是如此。艾莉的父母老阿尔文和美丽而戏剧化的卢拉在教堂相识，并在卢拉十四岁时结婚。四年后，他们唯一的孩子出生了，但婚姻并没有维持下去。当阿尔文三个月大时，他的父亲离开了。然后他回来了。他很无能。 “他只是没有受过照顾家庭的教育，”卢拉在詹妮弗·邓宁 (Jennifer Dunning) 的丰富传记《阿尔文·艾利：舞蹈人生》(Alvin Ailey: A Life in Dance) (1996) 中说道。当卢拉向父亲表达不满时，父亲告诉她不要结婚。尽管如此，卢拉还是用佃农的工资购买了火车票，将她和儿子带到了大约一百五十英里外的沃顿商学院，卢拉曾在那里摘过棉花，有时阿尔文也陪着。这些年里，卢拉与她分享了她廉价购买的书籍中的故事，阿尔文则向她展示了他梦想居住的房子。其中也有暴力。正如艾利在 1995 年去世后出版的自传《启示录》中所述：&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;当我大约五岁时，我的母亲被四个白人强奸。她从未向我承认这件事发生过。她最近才发现我知道这件事。一天晚上，她直到&lt;em&gt;晚上&lt;/em&gt;十点才回家。&lt;em&gt;米&lt;/em&gt;。她通常下午三四点才回家。她可能一直在一些白人的厨房里工作。这是黑人可以从事的另一种工作，与采摘棉花一样。我很清楚妈妈在哭。她全身都是淤青。我认为除了她的姐妹或教会的朋友之外，她没有告诉过任何人这件事。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;暴力可能会引发暴力。卢拉内心深处的愤怒——贫困和虐待的愤怒——有时也会转向阿尔文。他在书中回忆说，当卢拉喝酒时，她会殴打他。当这一切发生时，阿尔文的眼泪不仅证明了身体上的伤害，而且证明了渴望：渴望表达受伤和无爱的感觉。不过，卢拉确实爱他，这一点体现在她为支持他而忍受的所有卑微工作和大大小小的羞辱中。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 1936 年，她在报纸上看到一则招聘广告，要求为 80 英里外纳瓦索塔的高速公路工作人员准备饭菜。当五岁的阿尔文住在沃顿商学院的亲戚家时，她找到了工作，并与阿莫斯·亚历山大建立了恋情，阿莫斯·亚历山大是一位经常去教堂做礼拜的黑人商人，深受黑人和白人城镇居民的尊敬。最终，卢拉和阿尔文搬进了亚历山大的房子。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当艾利在他的自传中写到他对这个家的稳定的感激以及他对亚历山大的爱时，亚历山大就像他的父亲一样，他似乎沉浸在一种慵懒的喜悦中——这与人们看到和感受到的情感是一样的。有时在观看《启示录》时，这部分内容是从孩子的角度呈现的，特别是最后一部分，以安息日为背景。德克萨斯州的大太阳照耀着会众。教堂里的女士们穿着周日最好的衣服坐在凳子上，挥舞着扇子并点头致意。这些“正确的”女士们与她们的基督教兄弟、穿着时髦背心的绅士们一起，在她们振作精神、摆脱一周的考验和磨难时，她们是自愿、自豪的观众。在《启示录》中，艾利不仅赞美大多数编舞者所做的女性身体，还赞美男性身体，更具体地说，赞美黑人男性舞者，他在舞台上的动作与巴里什尼科夫（艾利的崇拜者）这样的舞者不同。 ，他出现在 1976 年与朱迪思·贾米森 (Judith Jamison) 合作的作品《Pas de Duke》中）。你可以感觉到艾利作品中的焦点常常集中在男性身上，而他早期的酷儿经历显然在他的艺术故事中发挥了重要作用。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a21896" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="阿尔文·艾利建造的房子" src="https://media.newyorker.com/cartoons/670597076b56bcf83fa2ef59/master/w_1600%2Cc_limit/a21896.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;米克·史蒂文斯的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M22.654 13.67a.752.752 0 0 0 .284 1.039.787.787 0 0 0 1.063-.279l1.944-3.295c1.718-2.913.699-6.637-2.277-8.318-2.976-1.682-6.782-.684-8.5 2.229l-3.111 5.273c-1.718 2.912-.699 6.636 2.277 8.318.293.165.594.304.9.418a.694.694 0 0 0 .833-.311c.256-.434-.006-.99-.476-1.19a4.745 4.745 0 0 1-.479-.236c-2.232-1.26-2.997-4.054-1.708-6.238l3.111-5.273c1.289-2.185 4.143-2.933 6.375-1.672s2.997 4.054 1.708 6.239l-1.944 3.295ZM9.126 18.33a.752.752 0 0 0-.284-1.04.787.787 0 0 0-1.063.28l-1.944 3.296c-1.719 2.912-.699 6.636 2.277 8.317 2.976 1.682 6.782.684 8.5-2.229l3.111-5.273c1.718-2.912.699-6.636-2.277-8.318a6.327 6.327 0 0 0-.9-.419.694.694 0 0 0-.833.312c-.256.434.007.99.476 1.19.162.069.322.147.479.236 2.232 1.26 2.997 4.054 1.708 6.238l-3.111 5.273c-1.289 2.184-4.143 2.933-6.375 1.672s-2.997-4.054-1.708-6.238l1.944-3.296Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;在他的书中，艾利谈到了一个名叫昌西的十二岁男孩，他八岁时最好的朋友，以及一个夏天的下午，他和昌西如何在亚历山大房子后面的水箱旁玩耍。艾利写道，它“一定有二十英尺深，而且边缘非常光滑。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在炎热的一天，我掉进水箱里差点淹死。昌西救了我的命。在昌西把我拉上来之前，我在水下三次，拍打着手臂，大口喘气。 。 。 。昌西设法把我体内的水全部排出。当他推水的时候，他也趴在我身上。他认为躺在我身上并做出相当于性行为的动作很有趣。我想我成了昌西的性对象。我并不介意，但他让我变得被动，成为年长男人的性对象。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;艾利的书令人感动的部分在于他试图通过语言定义自己的质疑方式。人们想知道他写这本书是否是为了告诉卢拉他是谁——就像田纳西·威廉姆斯用《玻璃动物园》来描述他自己家庭的各个方面以及他在其中的地位一样。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;家庭——亚历山大提供的稳定——对卢拉来说还不够。她的野心让她不断前进。 1941 年底，她听说加州有更赚钱的工作；她很快就到了洛杉矶，而阿尔文则留下来完成学年。当他到达洛杉矶联合车站时，他的母亲注意到他拿着一个脏兮兮的纸袋，就问那是什么。他说，这是他这次旅行的午餐。他给她留了一些，以防她饿了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;起初，舞蹈是艾利自己为自己做的事情，受到他喜欢在屏幕上观看的表演者的启发：弗雷德·阿斯泰尔、吉恩·凯利。尽管他和卢拉现在住在那些电影的拍摄地的城市，但他并不认为跳舞是他可以专业做的事情。 “如果你跳舞，你就是一个娘娘腔（&lt;em&gt;娘娘腔&lt;/em&gt;在当时是一个很大的词），”他写道。他&lt;em&gt;是&lt;/em&gt;个娘娘腔。十五岁那年的一个万圣节，他打扮得漂漂亮亮的。他还和一群男孩一起出去玩，这些男孩用性行为换取啤酒和金钱。但他并没有陷入其中。文化提供了更多的自由。事实上，写诗是一种逃离他在家里无意中听到的原始性欲的方式，卢拉和她的第二任丈夫弗雷德·W·库珀（“海军”）在他们位于种族隔离的南方的小公寓里做爱的声音。洛杉矶市中心。另一种逃避方式是在中央大街看演出，他往返于以黑人为主的托马斯·杰斐逊高中的街道上。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;早在上世纪四五十年代，在被称为“小哈林区”的中央大街上，您可以欣赏到 Pigmeat Markham、Lena Horne 和 Katherine Dunham 舞蹈团的精彩表演。邓纳姆接受过人类学家培训，曾在海地和加勒比海其他地区学习和生活。意识到你可以走出去，带回有关黑人经历的替代词汇，这对艾利产生了巨大的影响。邓纳姆及时成为了他的精神母亲——他为建立一所可以学习黑人舞蹈习语的学校而奋斗的先驱。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;卡门·德·拉瓦拉德 (Carmen de Lavallade) 是艾利高中时的体操同学之一，她一直都在跳舞。她尊敬的表弟珍妮特·柯林斯曾为邓纳姆跳舞，并且是大都会歌剧院第一位黑人首席芭蕾舞演员。德·拉瓦拉德具有前瞻性，甚至是有先见之明，当她看到天赋时，她知道天赋——知道可能性，而在艾利身上，她看到了一个需要培养的舞者。一天下午，她带他去了她学习的好莱坞莱斯特霍顿舞蹈剧院。对于霍顿来说，公司就像一个家庭。他的舞者不只是跳舞；他们还跳舞。他们一起设计服装、灯光和布景，为他们的舞蹈营造气氛。钱很少，而且这个由种族混合组成的公司在巡演时必须解决种族隔离问题，但舞者们知道霍顿提供的——一种全面的戏剧方法——将使他们成为表演者。艾利和霍顿一起学习了多种舞蹈类型，但他仍然对自己是一名“娘娘腔”舞者抱有一些矛盾心理。高中毕业后，他就读于加州大学洛杉矶分校，后来又进入旧金山州立大学学习罗曼语言，并间歇性地与霍顿一起跳舞。 1953年，22岁的他全职回到霍顿。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;霍顿鼓励艾利开始自己创作舞蹈，霍顿因心脏病去世后，同年晚些时候，艾利成为了公司的编舞。起初，他的作品对他和现在担任主舞的德拉瓦拉德来说都感觉是衍生品。 “当我开始编舞时，我又变成了莱斯特——莱斯特转世了，”艾莉在《启示录》中写道。如果没有导师的远见，艾利和德拉瓦拉德会是谁？但其他人看到了他们的价值，这两位年轻的表演者正处于美丽的顶峰，精通从芭蕾舞到受加勒比海影响的现代主义的各种风格，表演者每次走上舞台时都散发着性感和优雅的气息。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;杜鲁门·卡波特 (Truman Capote) 和哈罗德·阿伦 (Harold Arlen) 的音乐剧《花屋》(House of Flowers) 讲述了以海地竞争对手妓院为背景的年轻爱情故事，制片人之一看到两人于 1954 年在 Jacob&amp;#39;s Pillow 演出，并邀请他们搬到纽约加入演员阵容。艾莉和拉瓦拉德抵达纽约后不久，该剧的编舞赫伯特·罗斯为他们添加了一段舞蹈，引起了热烈的反响。布鲁克斯·阿特金森在&lt;em&gt;《泰晤士报》&lt;/em&gt;的评论中并未单独点名他们的作品，他用当时的语言赞扬了这些舞者。 “每场黑人表演都包含精彩的舞蹈，”他写道。 “高的和矮的黑人。 。 。身着华丽服装的热情少女和赤裸上身的雄鹿跳起了许多狂野、怪诞、兽性的舞蹈。”但摄影师兼作家卡尔·范·韦希滕 (Carl Van Vechten) 的赞扬更为具体，他在关注艾莉之前指出了两人的“绝望的能量”，他形容艾莉“年轻、美丽、强壮，拥有完美的身材，技术融入得很好”。他的系统。”他补充道，“他几乎知道如何解决所有舞蹈问题，除了古典芭蕾舞。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;舞者比任何其他表演艺术家都更常生活在羞辱之中。他们受到最侮辱性的批评：你太重了。你的腿太短或太长。你的技术还不够。你太性感了——或者不够性感。纵观他的一生，身材魁梧的艾利一直在哀叹自己的体重、有限的芭蕾舞训练等等，但我认为真正让他感到不安的是，作为一个酷儿黑人孩子，他缺乏某种内在的东西。优雅。这种恩典属于那边的其他人，而不属于他。你可以在他出演《花房》五年后的《启示录》中看到一个愿望：像周日的女士一样优雅，像那些骄傲的马甲绅士一样坚强和自信。 。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 1955 年《花之屋》结束后，艾莉的下一场重要演出已经等了很长时间了。 1957 年，他为自己和新舞伴克里斯汀·劳森 (Christine Lawson) 编排了一首二重唱，作为莉娜·霍恩 (Lena Horne) 主演的音乐剧《牙买加》的试镜片段。 “在我看来，阿尔文就像一名年轻的足球运动员，”霍恩写道。 “他是如此巨大，体格优美，充满活力。所有的舞者都可能和他一样有才华，也许还有一些舞者比他更有才华，但没有人比他更热爱工作或更努力地学习。”艾莉和其他舞者对自己技艺的执着所感动——尽管资金匮乏，而且霍恩本人也受到了类似的赞誉，但他们日复一日地去上课——她确保他们可以使用舞台当剧院漆黑的时候，他们就开始创作自己的作品。 《牙买加》即使没有受到评论家的欢迎，也受到了观众的欢迎，到 1959 年演出结束时，艾利已经上路了，急于分享他所学到的东西。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;艾利作为编舞的学徒期并不长——在纽约首演《启示录》之前，他只创作了十部作品。 《启示录》充满了艾利在德克萨斯州的过去的记忆，也反映了其他影响——他对亨利·摩尔雕塑的兴趣，其中之一就是所有的图形力量和影响力。但是，在某种程度上，《启示录》比它本身更重要。艾利确信美国黑人有一个故事要讲，而这个故事的一部分就是南方黑人的经历，在这种经历中，信仰是一种自由的媒介，而不是一种压抑的媒介，一种被隔离和沾满鲜血的经历，艾利去世几十年后仍然如此。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在与霍顿一起巡演时，艾利不仅在南方，而且在北方都遭受了种族主义的侮辱——尽管纽约是相信融合的艺术家的天堂，而且在这座城市，他的友谊比他想象的要广泛得多。在其他地方想象可能的。尽管如此，作为一个“娘娘腔”，他或多或少还是靠自己生活在这个世界上。这种孤立会助长灵魂中的自我憎恨。艾利一生都在与现在所谓的双相情感障碍作斗争。他努力拯救与他有关系的交叉成瘾者。他五十八岁时死于&lt;em&gt;艾滋病&lt;/em&gt;并发症。 （卢拉比他多活了大约五年。）他还没有为自己找到一个家，但他想为像他这样的人建造一个家。这在1960年是一个巨大的梦想，《启示录》的成功帮助他引起了人们对这个梦想的关注。 1969年，在文化隔离的舞蹈世界中，他创立了艾利学校，这是一个可以教授和欣赏有色人种舞者的训练场。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;艾利为了建立一个自我，进而建立一个公司，花费了巨大的精力，这反映了他好奇、封闭、恐惧、有时甚至令人毛骨悚然的鲁莽本性，也就是说，他所有的“优势”，都是最重要的。爱德华兹和电影制片人乔什·贝格利以及凯亚·卢创作的艺术作品在《艾利的边缘》中得到了令人惊叹的表现。博物馆五楼周围环绕着一个视频装置，其中包含艾利档案馆多年的镜头。你会看到贾米森，地球上没有其他人如此华丽动人，她正在表演艾莉为她编排的 1971 年独舞《哭泣》。然后，你无缝地看到由更近的一位艺术家表演的同一首作品。艾利舞者在继续播放艾利向艾灵顿公爵致敬的镜头之前，穿插了 Studio 54 的场景，这是当年的能量和合成高潮。看电影时，你有时会惊讶地看到艾利本人的狮子头。你听到他谈论他想要创作的作品，或者看到他在上课，然后你看到阿尔文·艾利美国舞蹈剧院早期的舞者们推向舞台前面，他们的背弓起或伸直，双手紧握或张开，双腿高高扬起或蹲下，正如他们宣告自己的不同自我。这是一个动态图像的世界——一条贯穿艾利历史的视觉流，反映了他的不安、他对保持运动、不断超​​越《启示录》的渴望。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最终，艾利本人厌倦了他最著名的作品。他在自传中写道：&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;大约十五、二十年前，当我们出发去欧洲巡演时，我说：“我不想再把这件作品带到欧洲了。”我决定把《启示录》留在家里。但在两场表演之后，舞者和观众都在问：“《启示录》在哪里？”当然，我们不得不让步。这首曲子太受欢迎了，用它来开场演出是很危险的。一旦我们在一个节目中第一次这样做，结束后每个人都回家了。即使这么多年过去了，我们仍然觉得在纽约市中心打了四个星期的赛季在我们拍《启示录》之前才真正开始。如果我们在周三开幕，而《启示录》要到周日才上演，那么不知怎的，舞台还没有被祝福。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但对我来说，我更感兴趣的是接下来会发生什么。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 14 Oct 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/10/21/the-house-that-alvin-ailey-built</guid></item><item><title>有多少勇气才算足够？</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/10/21/how-much-of-the-dare-is-enough-of-the-dare</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-10-14T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6709a14c68839a2fd6d961b8/16:9/w_1280,c_limit/r45114illuweb-site.png" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;最近的一个周一&lt;em&gt;下午&lt;/em&gt;1 点，这位被亲人称为哈里森·帕特里克·史密斯 (Harrison Patrick Smith) 的音乐家，以隆重的仪式戴上了一副黑色太阳镜。他当时在唐人街小社区 Dimes Square 一家婚纱精品店楼上的一个房间里，一群追星族（其中大部分是大学女生）正在等着见他。他们排了几个小时的队，才成为第一批进入史密斯自己的临时互动圣殿的人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;史密斯二十八岁，穿着一套整齐的黑色西装——他惯用的制服——配上他乱糟糟的头发和随意排列的牙齿，让人想起英国的入侵。 （史密斯在西雅图郊区长大。）当女孩们涌进来时，他站在一幅壁画前，上面画着“纽约出了什么问题？”——这是他新专辑的标题。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;一个留着八字胡的男人出现在他旁边，肩上扛着一台摄像机。 “戴尔博物馆已经上线，”史密斯的经理布莱斯·西格尔宣布，然后更平静地补充道，“如果不是戴尔纪念馆的话。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该装置将开放三十六小时，与会者可以预览史密斯未发行的音乐，抚摸他视频中的道具，购买他朋友的商品（粉碎汉堡，五十五美元的装饰钥匙），并与他本人交谈。会议期间将进行在线直播。第一批访客将在&lt;em&gt;晚上&lt;/em&gt;8 点之前被赶出，此时他们可以继续在笔记本电脑上观看“仅限受邀者”的聚会，因为空间里挤满了新客人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;史密斯在观看 2009 年一部名为《我们生活在公共场所》的纪录片后萌生了建造博物馆的想法，这部纪录片讲述了一位互联网特立独行者邀请一百多名场景人士与他同居在曼哈顿的一个地下玻璃容器中，那里发生的事情全天在内部拍摄和播放。 “他们坚持了两三个星期，然后每个人都开始发疯，”史密斯说。 “一开始，每个人都玩得很开心。就像，呜呼！这是放荡的一周，每个人都在地下室做爱、看着对方做爱、开枪。”他继续说道，“我最初的计划是用唱片公司的钱做一个月。但他们的反应是，“两天怎么样？” ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Smith 最近制作了 Charli XCX 的“ &lt;em&gt;brat&lt;/em&gt; ”奖励曲目“Guess”及其 Billie Eilish 混音版。两年前，他发行了第一首单曲“Girls”，即 Dare，其中他通过电击合成器线路列举了他喜欢的女孩类型（吸毒者、枪手、讨厌警察、怀孕或臀肌无天赋的女孩） 、骗子、学者）。共和唱片公司（其艺术家包括泰勒·斯威夫特和德雷克）前来敲门。该厂牌发行了他的专辑《The Sex EP》，Pitchfork 将其描述为“你不会想与之发生性关系的音乐”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;史密斯说，“当我制作《女孩》时，我就想，‘这是否太男性化、太男性化了？’”但女孩们却说，“我们喜欢这个！” ” 共和国唱片公司的员工显然对史密斯的女性粉丝群感到高兴。他回忆起他们告诉他，“人们不买商品，他们不会在网上谈论音乐，他们不会出现在音乐会上。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;看着尖叫的超级粉丝，西格尔评论了史密斯的迅速崛起。 “我们看到他的 Instagram 上的数字不断上升，”他说。 “我当时想，‘我是不是毁了他的生活？’ ”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;八点钟，当第一批客人离开时，二十三岁的丹尼·齐普基斯 (Dani Zipkis) 穿着一件纯黑色连衣裙，保险杠上贴有“ &lt;em&gt;The Dare&lt;/em&gt; ”贴纸，正在给红色 Solo 杯子装橙汁。和龙舌兰酒。 “我以前从未当过调酒师，”她说。 “我这样做是为了让我和我的朋友进入名单。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;快到十一点时，史密斯向齐普基斯要了另一杯伏特加蔓越莓汁。他抬头看了一眼正在跟踪他动作的摄像机，说虚拟圆形监狱并没有让他感到不安。 “我实际上一直在忘记，”他说。 “现在每个人都在镜头前。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;西格尔阻止了两名穿着迷你裙争夺史密斯注意力的女孩，并要求他在 Instagram 上发布活动地址，以吸引下一波狂欢者。“我现在必须向我的密友们宣传这一活动，”史密斯对他的崇拜者说。 “我们不是你的好朋友吗？”当史密斯靠在墙上时，有人抚摸着他的胸口说道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;女孩们离开后，一名工作室工作人员低声对保安人员说道：“确保你&lt;em&gt;确实&lt;/em&gt;检查了她们的身份证”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;二十四小时过去了，聚会依然热闹非凡。当史密斯滑上临时舞台时，穿着由毛皮、仿皮和镶钉牛仔布制成的千禧年模糊的与会者尖叫起来。他的演出以包容性的赞歌为特色，名为“You’re Invited”。他喝了一口，然后把罐子里的百威淡啤倒进嘴里。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;演出结束后，史密斯消失了，失望的群众像没有火焰的飞蛾一样盘旋。幕布后面，品牌代表正在吃一些派对后的小吃。其中一名西装抓起一个披萨盒，把它塞进杂物柜里。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;史密斯蹲在吸尘器和衣架之间，疲倦地咬着一片。外面的扩音器里传出他自己的声音。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 14 Oct 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/10/21/how-much-of-the-dare-is-enough-of-the-dare</guid></item><item><title>飓风季节过后不会结束的家庭保险危机</title><link>https://www.newyorker.com/news/the-financial-page/the-home-insurance-crisis-that-wont-end-after-hurricane-season</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-10-14T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67097e1dddbf945620bda5c5/16:9/w_1280,c_limit/Cassidy-Hurricane-Insurance.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;当&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/joe-biden"&gt;乔·拜登&lt;/a&gt;总统周日视察飓风米尔顿造成的损失时，非官方死亡人数上升至二十多人，据报道超过一百万佛罗里达人断电。风暴的影响虽然很大，但没有一些预报员&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-lede/why-hurricane-milton-is-a-sign-of-the-new-abnormal"&gt;担心的&lt;/a&gt;那么严重。但随着米尔顿在飓风海伦之后到来，海伦飓风摧毁了佛罗里达州、 &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-lede/climate-catastrophe-comes-to-asheville-north-carolina"&gt;北卡罗来纳州&lt;/a&gt;和其他州的部分地区，2024 年飓风季节代表着某种意义上的跨越。气候变化加剧的&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2018/11/26/how-extreme-weather-is-shrinking-the-planet"&gt;极端天气事件&lt;/a&gt;正在产生重大经济后果，并给各级政府（地方、州和国家）带来艰巨的挑战。现在，右翼阴谋论者正在故意使解决这一问题的努力复杂化。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这些阴谋论者之一就是共和党总统候选人。 10 月 3 日，在密歇根州的一次集会上，&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/donald-trump"&gt;唐纳德·特朗普&lt;/a&gt;宣扬了一个在社交媒体上广泛流传的虚假说法，即联邦紧急事务管理局 ( &lt;em&gt;FEMA&lt;/em&gt; ) 由于将资源转移给移民而导致资金耗尽。 “卡马拉将联邦应急管理局的所有资金（数十亿美元）都花在了为非法移民提供住房上，”他说。随后，其他&lt;em&gt;“MAGA”&lt;/em&gt;共和党人甚至声称政府本身应对风暴负责。 （“是的，他们可以控制天气，”Marjorie Taylor Greene 在 X 上&lt;a href="https://x.com/mtgreenee/status/1842039774359462324" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;评论道&lt;/a&gt;。）&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;随着佛罗里达州和更北部的清理工作继续进行，国会确实需要补充&lt;em&gt;联邦紧急事务管理署&lt;/em&gt;的主要灾难基金，但这与该机构的移民计划无关，该计划是由单独的基金资助的。问题是，由于应对早期的灾难，包括洪水、龙卷风和 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/02/05/the-perverse-policies-that-fuel-wildfires"&gt;野火&lt;/a&gt;，灾难基金已经部分耗尽。由于众议院议长&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/03/25/mike-johnson-profile"&gt;迈克·约翰逊 (Mike Johnson)&lt;/a&gt;拒绝在选举前召集他所主持的机构重新开会，因此必要的充值不会在 11 月 5 日之前进行。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在我们恶化的政治环境中，确保&lt;em&gt;联邦应急管理局&lt;/em&gt;拥有充足的资金并制定有效的政策绝非易事。每当&lt;em&gt;拨款&lt;/em&gt;更多救灾物资时，我们都需要确保将其送到最需要的人手中，特别是那些被边缘化或经济处于不利地位的人。布鲁金斯学会的一组研究人员在去年发表的一篇&lt;a href="https://www.brookings.edu/articles/the-us-needs-a-new-system-for-declaring-natural-disasters-and-distributing-federal-aid/#:~:text=A%20large%20body%20of%20research,commensurate%20with%20their%20greater%20needs."&gt;文章&lt;/a&gt;中指出，“大量研究表明，资源不足的社区和低收入家庭遭受灾害的比例不成比例”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但保证救灾的有效性虽然重要且具有挑战性，但只代表了应对该国随着极端天气事件变得更加普遍而面临的现实所必需的政策议程的一小部分。另一个需要紧急关注的问题是家庭保险行业不断扩大的危机，事实证明该行业对海平面上升和&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/climate-change"&gt;气候变化&lt;/a&gt;的其他产物完全没有做好准备。在北卡罗来纳州的蓝岭山脉，海伦带来的降雨造成了难以估量的损失，绝大多数房主没有联邦政府通过国家洪水保险计划提供的洪水保险。未投保者现在将负责&lt;em&gt;FEMA&lt;/em&gt;未承保的任何洪水重建费用。 （该机构为通过漫长申请流程的房主提供高达四万二千五百美元的重建补助金。实际成本可能要高得多。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;即使在&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-lede/the-relentlessness-of-florida-hurricane-season"&gt;飓风频繁的&lt;/a&gt;佛罗里达州，以及包括迈阿密在内的许多受到海平面上升威胁的沿海地区，超过五分之四的房主没有洪水保险。成本是因素之一。该州洪水保险的平均价格约为每年八百美元。惯性也在发挥作用。直到最近，大多数不在海岸边的房主并不认为有必要购买洪水保险。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;但不只是洪水风险没有得到保障。随着主要保险公司从佛罗里达州、加利福尼亚州和科罗拉多州等气候灾害高风险地区撤出，在许多其他地方寻找负担得起的家庭保险政策也变得更加困难。根据美国消费者联合会的数据，从 2017 年到 2022 年，按照消费者价格指数衡量，平均保费增长速度比通货膨胀快约 40%，政府数据显示，此后保费继续快速增长。 “随着气候变化影响的加剧，与之相关的风险和保险问题不再只是沿海地区——它们影响到每个人，”消费者联合会保险部主任道格·海勒告诉我。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;随着保险业面临着来自愤愤不平的房主和代表他们的政客的越来越多的批评，该行业的一些领先人物一直在强调他们认为问题的症结所在。 “你永远不会找到一家保险公司说，‘我不相信气候变化’，”保险巨头伦敦劳埃德保险公司的首席执行官约翰·尼尔几个月前对英国&lt;em&gt;《金融时报》&lt;/em&gt;&lt;a href="https://www.ft.com/content/ffd4f1e7-e45e-4cb6-9474-729065720eee"&gt;表示&lt;/a&gt;。 “与天气相关的损失的频率和严重程度呈指数级增长。”全球最大的再保险中介机构怡安集团(Aon)总裁埃里克·安德森(Eric Andersen)去年在国会作证时表示，“正如2008年美国经济过度暴露于抵押贷款风险一样，今天的经济也过度暴露于气候风险。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;传统上，State Farm、Allstate 和 Liberty Mutual 等家庭保险公司通过与瑞士再保险公司和慕尼黑再保险等专门承保灾难性风险的公司签订“再保险”合同来减少潜在责任。如果发生灾难（飓风、地震、肆虐的野火），再保险公司会帮助保险公司支付客户提出的索赔。但近年来，随着极端天气造成的成本不断增加——2022年，仅伊恩飓风就造成了约600亿美元的保险损失——再保险公司大幅提高了保费，这对保险公司的财务和行为产生了重大影响。去年，Farmers保险公司宣布完全退出佛罗里达州。今年，State Farm 表示不会更新加州数以万计的家庭保单。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;随着家庭保险市场缺口的不断扩大，公共资助的最后手段，即公平获得保险要求（ &lt;em&gt;FAIR&lt;/em&gt; ）计划，发挥了越来越大的作用。例如，科罗拉多州最近制定了自己的&lt;em&gt;FAIR&lt;/em&gt;计划，而加利福尼亚州现有计划的使用量急剧增加。尽管此类政策显然比没有好，但它们通常比常规政策昂贵得多，而且不够全面。 （例如，他们有时不承保水灾。）同时，规模较小、资本薄弱的私人保险公司已经进入一些高风险市场，提供在灾难发生时他们可能无法支持的承保范围。根据哥伦比亚大学、哈佛大学和美联储的研究人员去年发布的佛罗里达市场研究报告，“这些新保险公司为风险最高的领域提供服务，多元化程度较低，持有的资本较少，其中 20% 的保险公司资不抵债。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;随着危机恶化，一些观察家要求采取全国性解决方案。消费者联合会保险总监海勒呼吁国会建立一个联邦再保险设施——瑞士再保险等公司的公开运营版本——这将使好事达和农夫等大公司能够以更便宜的成本为自己投保自然灾害。根据海勒的提议，联邦再保险公司将收取与风险相适应的保费，而私人保险公司将被要求重新进入他们已经放弃的市场，提供全面的保险。海伦和米尔顿的影响“放大了我们不能只是袖手旁观并希望市场能够解决问题，”他告诉我。 “为了稳定财产保险市场，需要有公共支持。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;这听起来是个好主意，但也会带来一些风险。 1968年创建的国家洪水保险计划是一种公共选择，但事实证明它引起了争议。批评人士称，几十年来，它一直低估其政策，这反过来又补贴了富裕的沿海房产所有者，并鼓励高风险地区的开发。自2021年以来，NFIP一直在大幅提高保费，引起了业主及其政治代表的强烈不满。哈佛商学院金融学助理教授 Ishita Sen 是佛罗里达州研究的合著者之一，“只要公共再保险选项能够正确定价风险，它就可以帮助保险公司重返这些市场。”保险市场告诉我的。 “但我们不希望出现政府低估其政策的情况，然后由于政治压力而改变这些价格是站不住脚的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;几乎所有各方（从瑞士再保险和慕尼黑再保险的高层到下）都同意的一件事是，必须投入更多资源来适应我们的自然和人类环境，包括房屋和其他建筑物，以使其更具气候适应能力改变。这很容易说。实现真正的变革需要各级政府就公共支出、分区、建筑规范和税收等有争议的问题做出重大决策。海勒承认，就改革达成共识是一项艰巨的任务，但他指出，气候变化的经济影响正在影响各地区，无论其政治派别如何，而且，除了特朗普和其他一些共和党人之外，几乎每个人都认识到气候变化的严重性。情况。海勒告诉我，他已经从事保险问题二十五年了，他补充道，“过去两年里我接到的电话比其他所有电话的总和还多。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Mon, 14 Oct 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/the-financial-page/the-home-insurance-crisis-that-wont-end-after-hurricane-season</guid></item></channel></rss>