<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>纽约客</title><link>https://www.newyorker.com</link><description>纽约客全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Tue, 14 May 2024 09:25:40 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>拜登了解内塔尼亚胡在加沙的目标吗？</title><link>https://www.newyorker.com/news/q-and-a/does-biden-understand-netanyahus-aims-in-gaza</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-13T19:36:06.234Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/66422eeb275514082c42a29f/16:9/w_1280,c_limit/Chotiner-Ross-Final.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;上周，总统&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/joe-biden"&gt;乔·拜登&lt;/a&gt;告诉美国有线电视新闻网，他已停止向以色列运送大型炸弹，因为担心以色列即将在拉法发动重大军事行动，一半以上的加沙人口都在拉法避难。 “我明确表示，如果他们进入拉法——他们还没有进入拉法——如果他们进入拉法，我不会提供历史上用来对付拉法、对付城市的武器， ”拜登告诉艾琳·伯内特。这一决定是在七个多月的战争之后做出的，在此期间，白宫一直在军事和外交上支持以色列，尽管拜登本人称该国的战争方式“不分青红皂白”。政府还要求以色列允许更多援助进入加沙，那里已经有超过三万四千人被杀。拜登的最新决定是否标志着真正的突破，是否有可能改变以色列的行为？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我最近与前国务院官员丹尼斯·罗斯大使通了电话，他曾担任比尔·克林顿总统的中东特使。罗斯目前是华盛顿近东政策研究所的研究员，在克林顿政府期间密切参与了戴维营谈判，并写了几本书，包括《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Missing-Peace-Inside-Story-Middle/dp/0374529809" rel="noopener" target="_blank"&gt;缺失的和平&lt;/a&gt;》。 （罗斯和我在拜登接受 CNN 采访之前发表了讲话，但在推迟轰炸的决定已经泄露之后。）在我们的谈话中，我们讨论了&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/benjamin-netanyahu"&gt;本杰明·内塔尼亚胡&lt;/a&gt;的战争目标是什么，为什么拜登政府对沙特阿拉伯和以色列之间的协议以及以色列公众如何看待加沙的人道主义局势如此坚定。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您如何看待战争爆发近八个月后拜登政府对以色列和加沙的政策？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为基本的做法是正确的。考虑到哈马斯的所作所为以及哈马斯的本质，你必须支持以色列。哈马斯基本上已经在地下修建了三百英里的隧道，并以牺牲加沙地表开发为代价建造了地下结构。它没有兴趣给巴勒斯坦人任何可能性或希望。一切都是通过准备并继续尝试尽一切可能摧毁以色列来控制的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;因此，认为哈马斯不应该得到任何程度的支持，除了反对之外不应该有任何其他人，这种感觉是正确的。以色列在允许向加沙提供足够的人道主义援助方面没有做出回应，政府对以色列施加更大压力以确保援助的交付也是正确的。政府面临的一个挑战——而且这不是一个简单的挑战——是，你如何帮助为接下来的事情做好准备？以色列本身似乎对接下来发生的事情没有明确的立场，如果以色列没有更明确地定义它，那么也许美国需要付出更多的努力来明确它的定义。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你说的第一件事是，考虑到哈马斯 10 月 7 日的所作所为以及他们在加沙的表现，政府应该反对哈马斯。这似乎从来没有被怀疑过。第二件事是允许更多人道主义援助进入。政府确实非常公开地表示我们需要更多人道主义援助，但就胡萝卜加大棒而言，它从未真正推动内塔尼亚胡。政府最近确实&lt;a href="https://www.nbcnews.com/news/world/us-pauses-weapons-shipment-bombs-israel-rafah-assault-cease-fire-gaza-rcna151187"&gt;暂停了&lt;/a&gt;一批武器的运输，但基本上它似乎愿意反击国会中提出人权问题等问题的民主党人。援助金额有所增加，但仍&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/q-and-a/how-much-aid-is-actually-reaching-gazans"&gt;远远不够&lt;/a&gt;。政府真的在向以色列施加压力吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;嗯，我想答案是肯定的。问题是，政府在什么时候施加了多大的压力，以及正确的做法是什么。从某种意义上说，你所理解的是美国拥有影响力。向以色列政府施加影响力的最佳方式是什么？显然，这是一个拥有极右翼派系的以色列政府。它基本上有弥赛亚民族主义者，还有内塔尼亚胡，他一方面试图管理政府内部的人，另一方面试图采取保留与拜登关系的立场。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;你还必须看看以色列的运作背景。向加沙提供人道主义援助的想法非常不受欢迎，不仅受到以色列右翼的欢迎，因为人质被扣押，而且无法进入。他们被关押在绝对最可怕的环境中。因此，大多数以色列人的态度是，在加沙不允许人质接触的情况下，我们为什么要向加沙提供人道主义援助？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;世界中央厨房袭击事件发生后，拜登明确表示，我们将重新评估我们的政策。卡车数量从每天大约一百辆增加到每天四百多辆。立刻就有了变化。这说明，显然有一种能力——&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我想平均每天还是不到两百。但继续吧。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但重点是它显着上升。 [&lt;em&gt;进入加沙的卡车日均数量从 3 月份的约 160 辆增加到 4 月份的 190 辆。周日，《纽约&lt;em&gt;时报》&lt;/em&gt; &lt;a href="https://www.nytimes.com/live/2024/05/12/world/israel-gaza-war-hamas-rafah?smid=url-share#the-flow-of-food-and-other-aid-into-gaza-has-almost-entirely-dried-up-over-the-past-week-the-un-says"&gt;报道称&lt;/a&gt;，“过去一周，进入加沙的援助几乎完全枯竭。”&lt;/em&gt; ] 顺便说一句，部分问题不在于进入的卡车数量。而是内部的分配。这与以色列无关，更多的是那里造成的混乱，以及武装团伙（无论是否是哈马斯）持续将物资转移给最需要援助的人们的能力。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;拜登政府的中东特使二月份&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/q-and-a/elliott-abrams-and-the-contradictions-of-us-human-rights-policy"&gt;表示&lt;/a&gt;，他没有看到以色列提供的任何证据表明哈马斯一直在窃取联合国提供的援助，但你是说你听说过这种情况吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;显然有哈马斯转移援助的例子。 [&lt;em&gt;周五，美国国务院发布了一份关于战争的新报告，其中称，“哈马斯有时试图指导人道主义援助的分配，不是为了最大限度地为加沙平民谋福利，而是试图维持其对治理的有效控制”功能。”它没有提供任何示例。&lt;/em&gt; ]&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你指出，考虑到人质受到的对待，以色列一些人质疑他们为什么要向加沙提供人道主义援助。我认为一个答案是，以色列自称是中东唯一的民主国家，它与其他国家有着共同的自由价值观，并且仅仅因为哈马斯正在做可怕的事情并不意味着儿童应该挨饿。这似乎并不是一个很难提出的论点。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;不，听着，我的意思是，如果你回头看，战争爆发几周后，我在《纽约&lt;em&gt;时报》&lt;/em&gt;上写了一篇&lt;a href="https://www.nytimes.com/2023/10/27/opinion/hamas-war-gaza-israel.html"&gt;文章&lt;/a&gt;，其中我强调，这样做符合以色列的实际和政治利益，而且在道义上也是正确的事情。提供人道主义援助。而且，如果以色列公众反对，以色列领导层就必须以战略思维采取行动。与哈马斯作战而不是惩罚巴勒斯坦公众始终符合以色列的利益，基本上对内塔尼亚胡说，我们可以为你提供时间和空间，以便你能够成功击败哈马斯，但你必须提供人道主义援助。政府一直在强调这一点。我认为问题是：是否给内塔尼亚胡施加了足够的压力让他同意？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我仍然不赞成停止军事援助，因为以色列是该地区唯一面临威胁其生存的国家的国家，而这些国家不会消失，也不会停止。所以我认为停止军事援助不是一个好主意。问题是（美国是否应该）在联合国安理会提供持续的支持。根据经验，我总是赞成这一点，但事实是以色列领导层需要理解一些要点。在某些方面我们无法支持他们，这一点应该很清楚。以色列领导人说，我们最终会做我们必须做的事情，这是非常公平的。但这也有另一面。美国也有利益。它也有价值观，而且，当我们看到那些人受到威胁时，我们也有权做出某些决定。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您最近在&lt;em&gt;《外交事务》&lt;/em&gt;上共同撰写了一篇&lt;a href="https://www.foreignaffairs.com/middle-east/why-israel-should-declare-unilateral-cease-fire-gaza"&gt;文章&lt;/a&gt;，其中您建议以色列实施四到六周的短期单方面停火。你还写道：“可以肯定的是，以色列极右翼部长贝扎雷尔·斯莫特里奇和伊塔马尔·本·格维尔将反对任何单方面停火，无论停火持续多久。但他们的战争目标与内塔尼亚胡或以色列公众的不同。”然后你说，“在某个时候，内塔尼亚胡将不得不在拜登和本格维尔之间做出选择。”既然你说内塔尼亚胡的目标与本格维尔的目标不同，你认为内塔尼亚胡的目标是什么？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;嗯，他宣布以色列无意留在加沙，而本格维尔则想留在加沙。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;当然，但是，总的来说，抛开加沙的长期未来，您认为内塔尼亚胡的目标是什么？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他有一套政治目标，旨在表明以色列以某种方式赢得了胜利。我受到的批评之一是他的全面胜利目标只是一个口号。这不是一个真正的目标。因此，他希望加沙不能成为攻击以色列的平台，哈马斯不再控制加沙，而且最终还有巴勒斯坦的替代方案。他将公开表示他不希望巴勒斯坦权力机构回到那里。实际上，我认为他明白确实没有其他选择。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;本周， &lt;em&gt;《国土报》&lt;/em&gt;专栏作家安谢尔·普费弗 (Anshel Pfeffer) 在谈到内塔尼亚胡时&lt;a href="https://www.haaretz.com/israel-news/2024-05-05/ty-article/.premium/both-netanyahu-and-sinwar-need-to-win-so-the-gaza-war-will-carry-on/0000018f-4978-d6c3-afdf-4d7bac470000"&gt;写道&lt;/a&gt;，“为了让他的伙伴们继续支持并防止他们抢占选举，利库德集团将在选举中遭到重创，他将被赶下台，他需要让‘全面胜利’的神话依然存在——而这只有通过避免与哈马斯达成协议才有可能实现。”我很好奇你对这一论点有何看法，更广泛地说，拜登政府从未完全理解，让这场战争继续下去符合内塔尼亚胡的政治利益，甚至可能符合他长期出狱的利益。 [&lt;em&gt;内塔尼亚胡面临多项刑事指控，但他否认这些指控，这可能会导致入狱&lt;/em&gt;。]&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;政府有一个战略。他们如此努力推动人质交易的原因不仅仅是因为他们想救出人质。人们相信，真正能够在沙特和以色列之间达成正常化协议的唯一方法是暂停一下，营造一种既能以更系统、更有条理的方式满足当地人道主义需求的氛围，又能以更系统、更结构化的方式满足当地的人道主义需求。敲定协议，包括巴勒斯坦部分的协议。然后你把它带给内塔尼亚胡，他必须做出选择。我认为政府的运作前提是，他的选择是要么在 10 月 7 日继承他的遗产，要么通过与沙特取得突破来改变中东。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;因此，我认为，这是他们一直努力完成的工作的指导原则。这正是你所问问题的核心，因为从某种意义上说，推定是他想要继续战争，因为他认为这推迟了他的法律问题，推迟了任何政治变革等。但通过这笔交易，他实际上有了一个积极的选择。我认为假设是，如果他有这样的选择，他会选择结束战争。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;作为专家，您认为他会做出这样的选择吗？因为作为一个业余爱好者，在我看来这绝对不是他会做出的选择。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为他有合理的机会做出这样的选择。我能绝对地告诉你，我今天对他会做出和我过去一样的选择有同样的信心吗？不，我没有同样的信心。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你提到了人质。许多人质家庭都反对内塔尼亚胡，因为他们觉得内塔尼亚胡实际上并不关心将人质带回来。以色列亲内塔尼亚胡的媒体——极右媒体——在很多情况下都在&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/news-desk/the-fate-of-israels-hostages-after-irans-rocket-attack"&gt;攻击&lt;/a&gt;人质家庭。显然，从道义上来说，救回人质是极其重要的。但我们是否应该认为内塔尼亚胡想要的就是夺回人质，这是他的目标，也是本届以色列政府的目标？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这绝对不是[Bezalel] Smotrich 和Ben-Gvir 的首要任务。很清楚。但是，看，如果你是比比·内塔尼亚胡，并且你声称你将取得胜利——如果你不带回人质，没有人会相信这是胜利。我的意思是，你可以成功地击败哈马斯，但无法夺回人质，这不会被视为胜利。那么我认为他想救回人质吗？是的。他是否想以他认为能让哈马斯看起来成功的协议为代价来救回人质？不。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他有双重目标，我不认为这对他来说是独一无二的。如果你看看战时内阁部长加迪·艾森科特这样的人，我认为他的态度是，我们现在最重要的目标是救回人质。我不确定内塔尼亚胡是否也是如此。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我想问你有关沙特正常化协议的问题，这是你文章的重要组成部分。我也在托马斯·弗里德曼的专栏中读到过这个版本，因为他是一个大力支持者。从本质上讲，他在专栏中不断表示，以色列需要做出选择。他们会与该地区实现正常化还是继续占领西岸？这个想法将是与更多阿拉伯世界实现正常化，以换取以色列帮助巴勒斯坦人建立一条建国之路。这对我来说似乎是一个幻想。你为什么不同意？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;嗯，一是因为沙特人还没有放弃达成这项协议的想法。显然，拜登政府并没有放弃这笔交易。一周前我刚在沙特阿拉伯。我很清楚他们仍然愿意完成这笔交易。我确实认为，自10月7日以来，巴勒斯坦问题的价格已经有所上涨。即使在 10 月 7 日之前，我认为他们也希望在巴勒斯坦问题上有所作为，以证明他们为巴勒斯坦人得到了其他人没有得到的东西。自 10 月 7 日以来，他们眼中的这种需求不但没有下降，反而有所上升。主要是因为来自加沙的图像——不仅是半岛电视台，而且在阿拉伯卫星电视上一遍又一遍地播放——影响了沙特阿拉伯和该地区其他地方的心理。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;他们想要更多的东西。他们想要的东西比我们以前见过的任何东西都更有可能建立巴勒斯坦国。顺便说一句，我个人对此的看法是，我们必须找到一种方法来承认巴勒斯坦人的自决权利以及随之而来的责任。正如我在沙特阿拉伯时所说，你不想要一个由哈马斯领导的巴勒斯坦国。你不希望巴勒斯坦国成为伊朗“抵抗轴心”的一部分。你不想要一个没有真正机构并且是一个失败国家的巴勒斯坦国。所以有必要。是的，我们需要构建一条绝对可以建立巴勒斯坦国的道路，但巴勒斯坦人同时必须承担一系列责任。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;目前，加沙实际上已成为废墟，西岸局势变得更糟，以色列似乎正在接管西岸越来越多的地区，而据我所知，巴勒斯坦人可以”我们对此无能为力——这感觉就像是来自另一个宇宙的电讯，说巴勒斯坦人需要承担责任。在我看来，任何协议都只会让沙特假装他们在巴勒斯坦的未来上得到了一些东西来安抚自己的人民，而内塔尼亚胡则与邻近的独裁国家达成协议，我认为从某种意义上来说，这在某种程度上是一件好事以色列没有理由对所有周边国家采取好战姿态，五十年前就是这样。但请告诉我为什么你认为我错了。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我只说另一件事。当我谈到巴勒斯坦人的责任时，并不意味着以色列人没有责任。你不能说你正在试图产生两国的结果，然后以色列基本上可以自由地继续在西岸建设并确保不会出现巴勒斯坦国。必须有一组平行的义务。现在的方法必须考虑该地区的现实情况。伊朗向以色列发射了三百多枚巡航导弹和无人机。伊朗已启动其所有代理人来对抗以色列。伊朗对以色列的战略不是向其投掷核弹。是为了让它变得不适宜居住。因此，真正成为联盟的一部分符合以色列的利益。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 4 月 14 日我们看到的是，区域联盟的概念不仅仅是一个抽象概念。在以色列历史上，第一次有国家参与拦截针对以色列的导弹。以色列并非完全凭一己之力做到了这一点。 【&lt;em&gt;沙特阿拉伯、阿联酋、约旦与美国一起帮助以色列击落伊朗无人机。&lt;/em&gt; ] 这场战争结束后，你希望以一种让你有机会为该地区塑造不同未来的方式出现，而不是让以前的情况永久化。所以我想我对你问题的回答是，这一切并不容易，但重点是你应该提前思考。你应该考虑我们如何改变未来。内塔尼亚胡和本届政府的问题之一是不愿解决接下来的问题。他们取得了战术性军事成功，但他们没有战略路径，因为他们留下了真空。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;他们有可能想留下真空吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;它不是？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不，因为这意味着隔壁就是索马里。这不符合他们的利益。索马里就在你的隔壁。到了某个时候，你们的边境将有五十万巴勒斯坦人。他们明白这一点。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;是的，我不知道内塔尼亚胡政府中不同的人到底想要什么。也许我的意思是，他们有可能不想为巴勒斯坦国开辟一条明确的道路吗？&lt;/strong&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;看看，以色列政府想要一条通向巴勒斯坦国的道路吗？没办法吧？以色列政府实际上想要一个国家，但它是由以色列管理的。哈马斯希望建立一个不容以色列人立足的国家。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;嗯，我想这就是我关心的问题，即双方都会同意什么样的交易。或者也许我应该这样问：你是说白宫应该接受与沙特的正常化协议，但其中没有为巴勒斯坦人带来太多好处吗？你是说针对伊朗的联盟足够重要，以至于政府不应该太关心巴勒斯坦国吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我想说的是，如果沙特不能合法地说，这正在为建立一个巴勒斯坦国创造一条道路，而巴勒斯坦国对以色列方面负有义务，那么你就不会达成协议。但巴勒斯坦方面也有一些义务，因此我们实际上将取得有助于稳定与和平的两国成果。有很多事情你必须克服；双方都必须在实地做一些事情。拜登政府并不认为自己可以只是遮羞布。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我向我的一位朋友表达了这些担忧，并将你的文章发给了他，他说：“我认为你误解了[这篇]&lt;em&gt;外交&lt;/em&gt;文章的目的。它并不是对实际现实的描述，而是对一组替代参数的描述。 。 。罗斯认为，以色列建制派中剩下的任何理智的人都可以利用这篇文章来说服比比或继任者改变政策。这是这件作品的部分想法吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我心里有两个观众。一个在这里，一个在那里。我认为拜登政府的战略是人质交易，没有备用计划。我担心的是，如果叶海亚·辛瓦尔是一切是否可能的仲裁者，那可能会保证一切皆有可能。你不能采取仅仅基于达成人质交易的想法的方法。你必须想出一个替代方案。这是向政府上诉的一种方式。除了人类的迫切需要之外，您之所以关注人质协议，是因为您需要暂停一下，以尝试在该地区达成您认为具有变革性和变化的内容，这意味着正常化协议。所以我想，好吧，这是另一种暂停的方法。这是另一种真正改变哈马斯并向哈马斯施加不同压力的方法。转移焦点。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你谈论的是你的短期单方面停火想法，这就是这篇文章的主题。如果没有达成停火协议，你希望以色列单方面宣布一项为期四到六周的停火协议，以缓解人道主义局势并在沙特协议上取得进展。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对，就是这样。以色列在这里有更大的战略可能性。它不应该忽视这一点。我们之所以考虑这个问题，是因为出现了这种不寻常的情况，在以色列历史上，这是第一次有其他人直接为他们辩护做出了重大贡献。以前没有发生过这种情况。这代表了一个新的发展。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;大约一个月前，我&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/q-and-a/bidens-increasingly-contradictory-israel-policy"&gt;采访了&lt;/a&gt;你的前同事亚伦·大卫·米勒。他在&lt;a href="https://www.amazon.com/Much-Too-Promised-Land-Arab-Israeli/dp/0553384147" rel="noopener" target="_blank"&gt;《应许之地&lt;/a&gt;》一书中写道，“丹尼斯和我一样，有一种固有的倾向，首先从以色列的角度而不是从巴勒斯坦人的角度来看待阿拉伯-以色列政治世界。”您认为这样评价您在政府的经历是否公平？现在公平吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;亚伦和我显然都是从以色列能够生存的角度来看待这个问题的。这是我们的分析和情感的结合，但我们还了解其他一些东西。我会为自己说话。以色列被要求做出所有切实的让步（2000 年在戴维营）。对以色列做出的让步是高度可逆转的。它们是无形的。当你要求占领领土的一方放弃这一点，而你给他们的回报是承诺时，那么你还必须考虑如何解决他们的担忧。你如何消除他们对这一切都是可逆的恐惧？您倾向于关注以色列的需求以及如何说服以色列人，这需要一定程度的保证。我们还了解到，以色列面临着那些拒绝其存在的人。因此，我们注意到我们运营的环境。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; [以色列前总理]伊扎克·拉宾曾经对我说，“我知道我们必须比对方放弃更多”——他指的是巴勒斯坦人和叙利亚人——“但我必须看到他们也准备好做对他们来说困难的事情。”不能只有以色列必须做艰难的事情。我一直觉得这是思考这个问题的一种重要的概念方式。而且，基本上，我之前就对你们说过，我希望有平行的义务。需要有并行的问责制。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我想说，通常，在一方拥有领土和军事力量的冲突中，让步很可能来自该方。这看起来几乎是同义反复。我不想立即驳回你所说的话，但我认为你可以对美国在中东的角色做出的批评是，美国建制派中几乎每个人都以你的方式看待这一问题。&lt;/strong&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;这是一场根深蒂固的冲突，会引发巨大的激情和情感。作为调解人，最大的挑战是摆脱一切都是二元的、一切都是零和的观念。我总是告诉我的学生，有两件事对于调解员来说确实很难做到。首先，要让各方认识到，除非满足对方的需求，否则他们的需求就无法得到满足。我曾经花费大量的时间来了解每一方的需求，以向他们证明我理解他们的需求。而且，当我最终说到，看，我可以排练你所有的需求，它们就在这里，我会说，好吧，现在，如果我们要解决这些问题，我们就必须解决其他问题方的需求。当你开始谈论对方的需求的那一刻，一方立即回来说，但是等等，我们的需求呢？因为它是如此根深蒂固。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果你看看美国充当掮客的大多数地方，你会发现当[联合国大使]理查德·霍尔布鲁克在巴尔干地区谈判时，他被认为偏袒穆斯林，而不是塞尔维亚人。乔治·米切尔，北爱尔兰人，他是天主教徒。再次，有一个假设。在美国充当调解人的大多数地方，我们对一方比另一方更感兴趣，或者我们与一方比另一方有更多的历史关系。这并不妨碍我们成为经纪人——这实际上使我们有能力成为一名有效的经纪人。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 13 May 2024 20:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/q-and-a/does-biden-understand-netanyahus-aims-in-gaza</guid></item><item><title>我们看不到的历史性特朗普法庭案件</title><link>https://www.newyorker.com/news/essay/the-historic-trump-court-cases-that-we-cannot-see</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-13T17:02:39.188Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/663d208b4aca2d0469c6873b/16:9/w_1280,c_limit/Katyal-Trail-Cameras.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;过去一个月，在相距约 250 英里的两个法庭上，政府正在听取美国历史上最重要的两起法庭案件的辩论。在纽约曼哈顿刑事法院，一名法官正在主持对美国前总统的首次刑事审判。与此同时，在华盛顿特区的美国最高法院，九名大法官正在考虑一个严重的宪法问题——前总统是否可以免受刑事起诉。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这两个法庭截然不同，美国最高法院的抛光白色大理石与曼哈顿摇摇欲坠的木制法庭家具形成鲜明对比。然而，这两个房间同样都是不透明的，大多数美国人无法看到其中任何一个房间内发生的事情。摄像头是被禁止的，因此观察整个过程的唯一方法就是在外面排队，希望能抢到为公众保留的少数座位之一。 （最高法院为 50 名公众观众预留了空间；曼哈顿刑事法院已经能够容纳大约 10 名观众。）尽管美国人民用纳税人的钱支付这些法庭的费用，并且提起诉讼他们的名字。纽约案件被称为“人民诉唐纳德·J·特朗普”案。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;就像成年人因为在高中时有过不好的经历而戒掉龙舌兰酒一样，对相机的禁令也是法庭摄影的一些早期问题的挥之不去的影响。 1935 年，布鲁诺·豪普特曼 (Bruno Hauptmann) 因绑架并谋杀飞行员查尔斯·林德伯格 (Charles Lindbergh) 近两岁的儿子而在新泽西州接受审判。在那次审判中，在某些条件下允许使用摄像机：他们可以在审判休会期间进行拍摄，但不能在证人作证时进行拍摄。然而审判证词的摄像机镜头被泄露，豪普特曼的审判成了媒体的一场闹剧。这种对法庭限制的蔑视，再加上法庭上的明亮闪光灯和摄影师造成的普遍混乱，最终导致主审法官禁止在其余诉讼过程中拍照。许多州纷纷效仿。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当电视在十九世纪五十年代变得无处不在时，对摄像机的禁令就开始显得过时了。一些州撤销了反摄像头立法，如今，大多数州都允许在法庭上进行某种形式的视听报道，无论是作证期间的静态摄影、录音还是电视直播。联邦上诉法院也允许现场直播，国际刑事法院也是如此。但纽约却并非如此。 1952 年，该州通过了一项至今仍然有效的法规，禁止在法庭上使用所有摄像头。这项法律的范围如此广泛，以至于法院改革组织“现代法院基金会”将其称为“各州中的极端例外”。美国最高法院则禁止使用摄像头，但提供口头辩论的现场音频。这使得法庭的视听效果比纽约更好，但法庭上发生的很多事情无法通过音频或文字记录捕捉到。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;作为最高法院律师协会的成员，我能够坐在法庭前排听特朗普诉美国总统豁免案的辩论。当特朗普的律师约翰·绍尔声称总统派遣海豹&lt;em&gt;突击队&lt;/em&gt;暗杀政治对手不是可起诉的犯罪行为时，我可以看到艾米·科尼·巴雷特法官的脸扭曲成完全难以置信的表情。我能够看到特别检察官杰克·史密斯的律师迈克尔·德雷本煞费苦心地描述了针对特朗普的一项联邦起诉书中涉及他滥用司法部的罪名。德雷本概述了特朗普如何试图向司法部高级官员施压，要求其向州立法机构发出信函，对选举计数表示怀疑，以及特朗普如何威胁称，如果这些官员不遵守规定，他们将被解雇。在德雷本转达这一信息后，诉讼进行了近两个小时，我可以看到法院的动态发生了变化。法官们开始坐在椅子上更仔细地聆听他的发言。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我个人在最高法院见过四百多场口头辩论。当我只能听录音或阅读文字记录时，为什么还要费力长途跋涉到第一街呢？因为这两者都无法替代观察这些论点的表达方式以及观察法庭上展示的动态。法院本身并不满足于仅仅阅读案情摘要中的一堆文字；它坚持要求倡导者亲自表达他们的论点。五十多名美国人应该获得同样的基本机会。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;司法部门是政府三个部门中最不民主的。最高法院法官终身任职，是任命的，而不是选举产生的。因此，他们需要以民选官员所不采用的方式来证明自己的决定合理。乔·拜登总统可以签署一项行政命令，而无需解释其背后的理由。 （这可能会导致公关危机，但这肯定是他的权力范围内的事情。）相比之下，当法官推翻一个长期的法律先例时，或者当他们创造一个新的先例时，无论是大的还是小的，他们必须发表书面意见来解释他们的决策过程。这个过程可能与意见本身一样重要。毫无疑问，口头辩论是这一过程的重要组成部分，但大多数美国人几乎没有意识到口头辩论正在发生，更不用说正在提出什么论据了，这就造成了一种情况，公众收到了一堆有争议的意见，每个意见都有争议。六月，背景很少。人们可以想象，如果口头辩论被电视转播，美国人可能会花一年时间做大法官所做的事情：思考一系列复杂、微妙的问题，然后最终得出自己的结论。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如今，法院过于依赖美国人会寻求口头辩论音频的想法。这在电视和 Instagram 时代是不现实的。现在不是 1936 年，美国人也不会挤在家庭房间里听着收音机。如果没有视觉组件，他们就不太可能关注最高法院案件中的论点，即使最终做出的判决可能会直接影响他们的生活。让美国人面对口头辩论中提出的相同问题对法院有好处。看到越来越多地被视为具有政治动机的实体的法院如何真正解决有关治理的问题，例如如何在正式的总统法案（如任命内阁成员）与以及私人的（比如从上述内阁成员那里收受贿赂）。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;当谈到特朗普在曼哈顿的刑事审判时，公众的遗漏就更多了。具有讽刺意味的是，这次审判的重点是特朗普在 2016 年总统选举前夕试图向美国人民隐瞒信息是否犯下罪行。上周，成人电影演员斯托米·丹尼尔斯 (Stormy Daniels) 出庭，讲述了她与特朗普关系的完整故事，从 2006 年的初次性接触，到她与特朗普及其前律师迈克尔谈判达成的封口费协议大约十年后，科恩。我们无法看到她讲述这件事，也无法看到她如何应对盘问，就像我们无法看到政府传唤的证人霍普·希克斯 (Hope Hicks) 含泪作证她的前老板或前任一样。小报首席执行官大卫·佩克谈到了《&lt;em&gt;国家询问报》&lt;/em&gt;多年来删除的有关特朗普和其他政客的数十篇报道。我们可以阅读在线发表的引言，但在电脑屏幕后面阅读字里行间要困难得多。霍普·希克斯开始哭泣是因为她对背叛特朗普感到难过，还是因为她对审判感到不知所措，还是因为其他原因？不同的记者有不同的看法，但我们被剥夺了观看她的证词并自己做出决定的机会。当然，我们无法观察被告唐纳德·特朗普的行为：他在房间里的举止如何，他对证人证词的反应如何，他的举止如何，等等。 （想象一下，如果 OJ 辛普森的“手套不合适”证词被简化为文字记录，甚至是一篇高度描述性的报纸文章，将会有多么不同。）记者们已尽力描述房间里发生的事情，然而，即使是最忠实的重述也可能是主观的，会被一些简单的事情所扭曲，比如作者坐在法庭上的位置，以及他们可能持有什么样的观点。例如，一些报道称特朗普在审判期间一直在睡觉；其他人不同意。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;周一，科恩出庭作证——我们不会看到更重要的证词。特朗普本人最终也有可能在纽约审判中出庭作证，尽管可能性很小。如果他这样做，美国人民将无法见证我们有生之年给出的一些最重要的审判证词。如果他不作证，摄像机将是我们了解特朗普对针对他的案件的真实反应的唯一途径。相反，由于缺乏摄像头，法庭外出现了不平衡的旋转循环。特朗普每天离开法庭，在外面等他的记者&lt;em&gt;确实&lt;/em&gt;有摄像机，他以一种严重倾斜的方式描述整个过程，然后在有线电视新闻中播出。控方律师不能这样公开哗众取宠，检察官道德规则要求他们在法庭内而非法庭外提出论点。其结果是结构性的不对称，这种不对称不仅仅局限于法庭案件的两侧。从丹尼尔斯到科恩，出现在证人席上的人物都受到影射和人物攻击，公众无法核实媒体如何描绘这些人。最高法院也是如此。不相信我所说的巴雷特法官在口头辩论中的面部表情？运气不好，你无法回去查看视频，因为没有视频。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;即使人们在正常审判中接受这些规则，你也会认为对于那些明显符合公共利益的规则会有例外。特朗普不仅是前总统，而且是总统候选人，24%的共和党人表示，如果陪审团判定他犯有重罪，他们不会投票给他。豁免案也引起了公众的严重关注，因为大法官们基本上正在决定特朗普的其他审判是否应该继续进行。风险在于双重黑暗——美国公众看不到的最高法院将做出决定，甚至阻止美国人听到针对特朗普的其余证据，完全停止对他的审判。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;将法庭置于付款人看不到的地方，有什么可能的理由呢？诚然，从 1787 年的制宪会议到现代的陪审室，有时需要保密。但法庭程序本质上是透明的，以事实收集和论证过程为中心。期待法庭上有摄像头与期待警察佩戴随身摄像头没有什么不同，警察和法官一样，宣誓维护法治。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一些人担心法庭摄像机会让证人受到恐吓和恐惧。我理解这种担忧；确实，我曾经分享过。从 2020 年到 2023 年，我有幸在现代历史上最引人注目的审判之一——德里克·肖万谋杀&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/george-floyd"&gt;乔治·弗洛伊德&lt;/a&gt;案的审判中担任特别检察官。在此案之前，明尼苏达州从未电视转播过刑事审判。作为本案的检察官，根据明尼苏达州的法律和惯例，我们要求禁止摄像头。我们尤其担心一名 17 岁目击者的安全和舒适，他拍摄了弗洛伊德被谋杀的视频。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;幸运的是，法官驳回了我们的请求。美国人能够亲眼看到法庭上发生的事情。他们可以看到双方能够收集到的证据，检查肖万在法庭上的举止，并评估现场证人和医学专家的可信度。结果是公众对审判结果充满信心。当肖万最终被定罪时，没有发生大规模骚乱或抗议，尽管事先猜测这两种结果都会导致骚乱。这次审判强调了法庭摄像机的重要性，就像那位年轻证人录制的弗洛伊德被谋杀的最初视频对于引起公众对这一事件的关注至关重要。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;人们还担心，电视转播的法律诉讼会对律师和法官产生不正当的激励，他们可能会受到诱惑而为公众表演，并扭曲法院寻求真相的职能。这是一种可能性，尽管民主带来的好处远远大于风险，就像国会（电视转播）和总统（广泛电视转播）一样。而相反的情况更有可能发生，因为当法庭参与者的行为被数百万人看到时，他们就会被激励更加谨慎地行事。 2017年，我在西雅图联邦上诉法院反对特朗普总统的穆斯林禁令，口头辩论被电视直播。如果说有什么不同的话，那就是摄像机促使我们律师更加注意保持诉讼程序的庄严。最终，摄像机将让美国人看到我在法庭上所看到的一切：一群法官正在尽最大努力以直接和诚实的方式解决疑难案件。在曼哈顿主持特朗普刑事审判的胡安·梅尔尚法官就是一个完美的例子。法庭上的人形容他是一位冷静、平衡的法官，但特朗普每天都出去抨击他是拜登总统有偏见的同谋。电视直播的程序将使美国人能够自己做出这些判断。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;解决所有这些问题的机制并不难实施。改变纽约的规则可能会要求州立法机关取消对摄像头的禁令，尽管可以想象法院可能会尝试自己这样做，就像明尼苏达州在肖万案中所做的那样。电视转播最高法院的辩论甚至不需要立法；仅仅通过法院规则就可以做到这一点。而且，如果法院不采取行动，参议员查克·格拉斯利和迪克·德宾已提出立法，迫使他们这样做。该法案被称为《法庭摄像头法案》，要求最高法院允许电视报道口头辩论和其他公开会议。它还伴随着另一项法案，即《法庭阳光法案》，该法案适用于所有公开的联邦法院诉讼程序。这两项法案都是两党立法的一部分；格拉斯利和德宾在很多方面没有达成一致，但他们在这一点上达成了共识。在其他情况下，甚至大法官们自己也认识到政府透明度在民主国家中的重要性。路易斯·布兰代斯大法官曾说过“阳光是最好的消毒剂”这句名言。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 13 May 2024 18:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/essay/the-historic-trump-court-cases-that-we-cannot-see</guid></item><item><title>每日漫画：5 月 13 日星期一</title><link>https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/monday-may-13th-aurora-borealis</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-13T16:12:49.029Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/66423777069ce1e754406448/16:9/w_1280,c_limit/A28952.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.condenaststore.com/~/cartoon-bank?utm_medium=referral&amp;amp;utm_source=NewYorker&amp;amp;utm_content=daily-cartoon-mod&amp;amp;AID=1247905545" rel="noopener" target="_blank"&gt;购买&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;漫画 »&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 13 May 2024 17:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/monday-may-13th-aurora-borealis</guid></item><item><title>世界上最伟大的派对破坏者再次来袭！</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/05/20/the-worlds-greatest-party-crasher-strikes-again</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-13T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/663e825933df727b2df06e25/16:9/w_1280,c_limit/r44274illuweb-site.png" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;对于那些患有&lt;em&gt;FOMO&lt;/em&gt; （害怕错过机会）的人来说，这可能是曼哈顿的一个糟糕的季节，红地毯活动吸走了社交日历上的所有空气。但七十四岁的前政治顾问弗雷德·卡格 (Fred Karger) 发现旺季是一个令人愉快的挑战。有一天晚上，卡格以派对为他的退休爱好，站在一根柱子前，观察出席在哥伦布圆环 10 号举办的挤满名人的&lt;em&gt;《时代&lt;/em&gt;100 晚会》的嘉宾。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我认为四楼有一条路，只需通过侧门和窗帘即可进入，”他低声说道。作为他的战斗计划的一部分，他在前一天对这个地方进行了勘察，从媒体作战室偷走了进入证后潜入了一场盛会前的会议，并拍摄了制作时间表以了解情况。然后，他在谷歌上搜索了宾客名单，看看是否有人与他非常相似，以至于他可以在办理入住时冒充他们。卡玛拉·哈里斯是预料之中的。 “这意味着特勤局会加强安全，”他说，还有可能入狱。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当时只有六点三十分，卡尔格穿着一身挺括的黑色理论套装，在宾客络绎不绝的时候显得毫不畏惧。当瑞安·雷诺兹和布蕾克·莱弗利走上附近的红地毯时，围观者欢呼雀跃。 “我利用她加入了另一个派对，”卡格说。那是多纳泰拉·范思哲 (Donatella Versace) 在马克酒店 (Mark Hotel) 举办的 2018 年 Met Gala 余兴​​派对。 “我被拒绝了，所以我抓住了布莱克的礼服并坐了进去。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那时，他已经出席了 2017 年 Met Gala 和&lt;em&gt;《名利场》&lt;/em&gt; 2006 年奥斯卡颁奖典礼。为了那次，他拿着一张假奥斯卡奖，给签到的人一个与他相似的视觉效果奖得主的名字。当他在与凯瑟琳·基纳自拍时将小雕像掉落在地板上时，《洛杉矶&lt;em&gt;时报》&lt;/em&gt;将这一事件纳入了报道。杰克·吉伦哈尔对此表示怀疑。 “那不是真的，是吗？”他问。七十年代初期，当卡格还是一名大学生时，他曾闯入奥斯卡颁奖典礼，当时他的日子过得比较轻松。 1972 年，为了获得邀请，他在偷来的 NBC 信纸上写了一封信，称他和一个好友是 RCA 总裁的侄子。当晚结束时，他们最终登上舞台，一群明星为荣获终身成就奖的查理·卓别林鼓掌。第二年，卡格再次出现在舞台上，与包括丽莎明内利在内的一群获奖者一起出现。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a23484" rel="noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="“别担心，亲爱的，和朋友一起制定计划，然后希望对方取消计划，这是很成熟的行为。”" src="https://media.newyorker.com/cartoons/663aafdba7de435a2c28d7fe/master/w_1600%2Cc_limit/a23484.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“别担心，亲爱的，和朋友一起制定计划，然后希望对方取消计划，这已经是很成熟的行为了。”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;肯德拉·艾伦比的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M16.3488 10.5017C16.2107 10.7357 16.2926 11.035 16.5318 11.17C16.7709 11.3052 17.0767 11.225 17.2148 10.991L18.4648 8.87225C19.5694 7.00002 18.9139 4.60601 17.0007 3.52508C15.0875 2.44415 12.6412 3.08562 11.5366 4.95785L9.53657 8.34782C8.432 10.22 9.08751 12.6141 11.0007 13.6949C11.1888 13.8012 11.382 13.8908 11.5785 13.9642C11.7819 14.0403 12.0058 13.9485 12.1147 13.764C12.2794 13.4849 12.1103 13.1276 11.8083 12.9992C11.7041 12.9549 11.6014 12.9044 11.5007 12.8475C10.0658 12.0368 9.57417 10.2413 10.4026 8.83712L12.4026 5.44715C13.2311 4.04298 15.0658 3.56187 16.5007 4.37257C17.9356 5.18327 18.4272 6.97878 17.5988 8.38295L16.3488 10.5017ZM7.6526 13.4983C7.79067 13.2643 7.70873 12.965 7.46959 12.8299C7.23044 12.6948 6.92464 12.775 6.78657 13.009L5.53657 15.1278C4.432 17 5.0875 19.394 7.00068 20.475C8.91385 21.5558 11.3602 20.9144 12.4648 19.0422L14.4648 15.6521C15.5694 13.78 14.9139 11.3859 13.0007 10.305C12.8127 10.1988 12.6195 10.1091 12.4229 10.0357C12.2195 9.95975 11.9956 10.0515 11.8867 10.236C11.7221 10.5151 11.8911 10.8724 12.1932 11.0008C12.2973 11.0451 12.4 11.0956 12.5007 11.1525C13.9356 11.9632 14.4272 13.7587 13.5988 15.1628L11.5988 18.5529C10.7704 19.957 8.93555 20.4382 7.50068 19.6274C6.0658 18.8167 5.57417 17.0212 6.4026 15.6171L7.6526 13.4983Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; “我想你可以说我是在接替马龙·白兰度，他当年凭借《教父》获得了最佳男主角，”卡格在他最近自行出版的一本名为《世界上最伟大的破坏者》的回忆录中写道。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;卡格经常往返于曼哈顿和加利福尼亚州拉古纳海滩，他也是第一位公开同性恋身份的总统候选人。 （2012 年，他以共和党身份参选，但此后转党。）尽管他出身于芝加哥名门望族，但他并没有让自己的尊严妨碍他的爱好。十几岁的时候，他假装自己是一名服务员，闯入了一场盛会，吓坏了作为嘉宾的父母。多年后，一位关心的朋友注意到他在埃尔顿·约翰&lt;em&gt;艾滋病&lt;/em&gt;基金会的一次筹款活动中照顾酒吧，并询问他是否一切都好。 “我只是告诉他我是志愿者，”卡格说。他有一些令人崩溃的规则，包括“三个‘嘿’规则”——潜入后尽可能长时间地无视大喊大叫的警卫。另一个提示：等待名人到来，因为他们会分散看门人的注意力，并带着随行人员旅行。卡格曾经推着陌生人的轮椅进入。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;当&lt;em&gt;《时代&lt;/em&gt;100 晚会》的鸡尾酒时间进行得如火如荼时，卡格仍然感到寒冷，并没有选择。他买了林肯中心爵士乐音乐会的门票，他知道这场音乐会与&lt;em&gt;《时代》&lt;/em&gt;派对使用同一个电梯库。但一名警卫阻止了所有人的出入，只有从餐饮厨房出来的从头到脚穿着黑色的服务员。 Karger 乘自动扶梯来到 H&amp;amp;M，购买了一件黑色衬衫（29.95 美元），然后将其套在白色衬衫外面。然后他大步走进厨房，抓起一个托盘，穿过安检进入派对。当客人（包括戴夫·帕特尔、乌玛·瑟曼、比利·波特和玛雅·鲁道夫）喝完鸡尾酒后，卡格扔掉了托盘。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最初，他在晚宴和颁奖典礼门口被拒之门外，但过了一会儿，他融入了凯利·里帕周围的人群中，占了上风。在里面，他就像一个自由式滑板运动员一样，飞上一些楼梯，到达中庭的顶层，经过珍妮·霍尔泽、帕特里克·马霍姆斯和 E·让·卡罗尔。他在角落的桌子旁找到了一个空座位，然后坐下来吃了比伯生菜和烤北极红点鲑。在大屏幕上，当晚的主持人塔拉吉·P·汉森 (Taraji P. Henson) 对聚集的聚会者说：“我们是世界上最有影响力的人。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 13 May 2024 10:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/05/20/the-worlds-greatest-party-crasher-strikes-again</guid></item><item><title>安吉·姆林科的《萝卜》</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/05/20/radishes-ange-mlinko-poem</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-13T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/5d484f2807028900096464cf/16:9/w_1280,c_limit/hp-poetryspots12.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;p&gt;由作者阅读。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;十一月的烟雾和灰烬。&lt;br /&gt;沉积物和炭的景观，&lt;br /&gt;铅和金叶，残缺的草皮&lt;br /&gt;在其行星外倾角上赛车。&lt;br /&gt;在厨房桌子简陋的祭坛上&lt;br /&gt;赠送一碗萝卜&lt;/p&gt;&lt;p&gt;用一盘盐来浸泡整个。&lt;br /&gt;我父亲就是这样吃的。&lt;br /&gt;我妈妈把它们切成薄片。&lt;br /&gt;他们的房子不是童话故事里的房子。&lt;br /&gt;然而修剪茎的刀&lt;br /&gt;并刮掉有瑕疵的皮肤&lt;/p&gt;&lt;p&gt;会停在她勇敢的拇指处。&lt;br /&gt;红润的脸颊、雪的萝卜，&lt;br /&gt;昔日的辣萝卜，&lt;br /&gt;这让我的舌头变得麻木&lt;br /&gt;为什么你现在变得温和多了？&lt;br /&gt;你不会让嘴着火。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;你的修炼有什么变化吗？&lt;br /&gt;或者感觉会随着年龄的增长而减弱吗？&lt;br /&gt;在一部法国电影中，我看到两个朋友&lt;br /&gt;将黄油涂在萝卜半块上；奇怪的，&lt;br /&gt;我以为，但现在它很流行&lt;br /&gt;炒它们。他们的尾端&lt;/p&gt;&lt;p&gt;堵塞我的排水塞。最好是生的：&lt;br /&gt;这是向后的“战争”，就像一个咒语&lt;br /&gt;生长在寒冷的土地上，颜色&lt;br /&gt;玫瑰和雪的味道——很好啃&lt;br /&gt;一种既孝顺又野性的蔬菜&lt;br /&gt;到了年底，刀就变钝了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;这是摘自《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Foxglovewise-Poems-Ange-Mlinko/dp/0374613176" rel="noopener" target="_blank"&gt;Foxglovewise&lt;/a&gt; 》的。&lt;/em&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 13 May 2024 10:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/05/20/radishes-ange-mlinko-poem</guid></item><item><title>一位（半著名）著名学者采访尼克斯队的场边名人</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/05/20/a-semi-famous-fame-scholar-takes-in-the-knicks-courtside-celebs</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-13T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/663e823c263cee25f77d5774/16:9/w_1280,c_limit/r44273illuweb-site.png" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在尼克斯队常规赛的最后一场比赛中，著名法律学者卡斯·桑斯坦发现自己坐在麦迪逊广场花园的座位上，凝视着坐在场边的名人。赛斯·迈耶斯（Seth Meyers）微笑着走向大屏幕，他的儿子用一根大泡沫手指戳了戳。前排的帕特里克·威尔逊 (Patrick Wilson) 专注地向前倾身，双眼眯缝，黑色 T 恤舒适贴身。特雷西·摩根和伊迪·法尔科也在场。附近，一位穿着橙色短大衣、戴着银色飞行员眼镜的女士对着镜头举起爵士乐手。 “那是我的朋友——康妮·布里顿！”桑斯坦说道，然后羞涩地环顾四周。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;桑斯坦在哈佛大学教授法律、公共政策和行为经济学，他要赶赛后火车，他穿着阿西拉休闲装、蓝色西装和 Rockports 鞋。他尴尬地把行李箱放在腿上，把轮子抬起来。他低头看着布里顿：“说我是她的朋友——我对此感到有点尴尬。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他的新书《如何成名》分析了取得非凡成功的力量——声誉级联、网络效应、幂律分布。运气是必不可少的。早期的冠军会有所帮助。死后的关注会产生奇迹。 “你需要具备最低限度的才华，”他承认，但表示光有才华是不够的。 “有能力取得巨大成功或出名——而且令人惊叹的人——数量非常多。而他们只是没有机会。”这本书读起来就像是对那些愿意购买这本书的读者的温和干预，也是对它必然在机场书店里保留的公司的否定——自我实现手册，识别出康尼斯、塞思、特雷西、世界各地的伊迪斯和帕特里克，为的是开出成功的养生之道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;桑斯坦翻了个白眼。 “有一群人可以像塞斯·迈耶斯一样成功，而其中塞斯·迈耶斯是最好的——我猜塞斯·迈耶斯会是第一个说不的想法，”他说。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在尼克斯队 VIP 区的分类中，该区培养了广泛的名人意识（常客包括杰瑞·宋飞 (Jerry Seinfeld)、本·斯蒂勒 (Ben Stiller)、斯派克·李 (Spike Lee)、克里斯·洛克 (Chris Rock) 和科洛·塞维尼 (Chloë Sevigny)），像桑斯坦这样的人徘徊在中间——他们是对冲的护身符知识分子- 资助者和媒体高管带来的好处。他是一位著名的思想家。他在芝加哥大学任教了二十七年，以其丰富的出版成果而闻名。他与人合着了《助推》（Nudge），这是他的几本大创意畅销书中的第一本，并与巴拉克·奥巴马（Barack Obama）共用一个教职休息室。与第二任妻子萨曼莎·鲍尔结婚后，他开始在白宫任职。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我一直只想做一些有用的事情，而且质量不低，”他一边说，一边转动手提箱的轮子。 2009年，他在参议院经受了残酷的确认程序，获得了信息和监管事务办公室的管理权。 （鲍尔后来成为驻联合国大使）在他搬到华盛顿后，另一位学者打来了一些智慧的电话。 “在学术生活中，”桑斯坦回忆道，“有人走进我的房间，要求我解释一个经济问题——一个很难的问题——我就这么做了。然后他们说“谢谢”，然后离开我的办公室。在政府里，有人要求我解释一个棘手的经济问题，我做了，他们看着我说，“你是个混蛋。”但桑斯坦对官僚主义感到兴奋，并忍受了它的不满。 “如果我参与了一些没有人归因于我的事情，那就太好了，”他说。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;随着弗兰克·辛纳屈 (Frank Sinatra) 版本的“纽约，纽约”的演奏，桑斯坦沉思着要成为一名 Swiftie。 “泰勒·斯威夫特的成功部分是信息级联”——人们听他们知道其他人也在听的东西——“部分是声誉级联，人们说他们喜欢泰勒·斯威夫特，因为他们不得不这么做。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他回忆起自己作为粉丝的困境。有一次，他受邀参加一个派对，个人偶像约翰·麦肯罗作为嘉宾。 “我说，‘很高兴见到你。我玩一种叫做壁球的小运动。 ” 桑斯坦说，他的回答是“‘我们过去常常看不起壁球运动员。’真是个混蛋。”还有一次，在芝加哥的一家酒店，他走近穆罕默德·阿里，发现自己正在描述他九岁的时候在睡梦中看完阿里 1964 年冠军赛的情况。 “在他从粉丝那里听到的所有故事中，这一定是最无聊的，”桑斯坦说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;大屏幕上，出现了更多来自 VIP 区的标本。演员安雅·泰勒-乔伊 (Anya Taylor-Joy) 在遛狗经过哈罗德百货公司 (Harrods) 时被一位一线经纪人发现（运气好）；路易斯·古兹曼 (Luis Guzmán)，导演保罗·托马斯·安德森 (Paul Thomas Anderson) 和史蒂文·索德伯格 (Steven Soderbergh)（早期冠军）的最爱；说唱歌手 Lola Brooke 在 TikTok（信息级联）上走红。 “我一个都不认识，”桑斯坦说。他考虑到名人是如何忍受所有关注的。 “你必须有能力对即将发生的事情感到困惑，或者有能力找到一个藏身之处，”他说。 “我是藏身处的忠实粉丝。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 13 May 2024 10:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/05/20/a-semi-famous-fame-scholar-takes-in-the-knicks-courtside-celebs</guid></item><item><title>孩子有“拥抱”父母的权利吗？</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/05/20/the-jails-that-forbid-children-from-visiting-their-parents</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-13T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/663cfc118c18d1e528bdb9a4/16:9/w_1280,c_limit/r44256.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;Le&amp;#39;Essa Hill，十八岁，在密歇根州弗林特附近的一家赛百味三明治店工作。她的妹妹阿迪十五岁，是一位有抱负的动物园管理员，在家里的绿色隔板房子里帮忙经营一个“迷你农场”。今年年初，当我第一次见到这些女孩时，艾迪正在照顾五只狗、四只猫、两只兔子和一只名叫莉莉的蜥蜴，它吃蟋蟀和羽衣甘蓝。莱埃萨和阿迪不太可能成为与两家大型私募股权公司展开意识形态斗争的候选人，但由于涉及他们父亲亚当·希尔的情况，他们陷入了一场意识形态斗争之中。一年多以来，当亚当被关押在县监狱等待审判时，女孩们都无法亲自见到他。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我爸爸是那种即使没有树枝也能爬树的人，”莱埃萨告诉我。 “他只是把腿绕在树干上。” Le&amp;#39;Essa 的父母在她很小的时候就分居了，她的父亲一直在与毒瘾作斗争。 “他可能真的很愚蠢和幼稚，但是以一种好的方式，”她补充道。 “就像当出现问题时，他会为此创作一首有趣的歌曲。”勒埃萨和许多青少年一样，也经历过心理健康问题，她希望能有亚当的陪伴。 “我觉得我对其他人的看法常常是完全错误的，我经常被现实打脸，”她告诉我。 “我父亲是唯一真正理解这一点的人，所以如果我能与他进行更深入的对话，那就太神奇了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;去年秋天，勒埃萨了解到为什么弗林特的孩子们被禁止在杰纳西县监狱见到父母。 2012 年，一家名为 Securus Technologies 的公司与该县达成协议，提供经济奖励，以视频通话取代监狱探视。家庭需要支付每分钟超过一美元的费用才能通过通常颗粒状的视频观看亲人。该县将获得一部分利润。 “很多人会刷万事达卡去看望他们的孙子，”一位县官员当时告诉媒体。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;几年后，该县要求获得更高的佣金。在治安官办公室，一位名叫 Jason Gould 的上尉帮助与 Securus 的竞争对手 Global Tel*Link（或 GTL，现在称为 ViaPath）谈判一项交易，其中包括每年 18 万美元的固定佣金，外加每年六万美元的“技术补助金”，以及视频通话收入的百分之二十。监狱选择不恢复家人的亲自探视。为了庆祝这笔交易，一位副警长在电子邮件中向古尔德开玩笑说：“你不是无缘无故成为戈尔德船长的！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;全国各地的县治安官都在与 Securus 和 GTL 达成类似的交易，从而获得了数百万美元的佣金。其中许多县用公司的视频通话取代了亲自拜访。我第一次遇到这样的安排是在​​ 2019 年，当时我和一位家庭朋友一起参观了华盛顿州斯卡吉特县监狱，她的儿子最近在那里等待审判。她没有牵着儿子的手，也没有和他一起吃饭，而是在 Securus 自助服务终端存钱，屏幕顶部写着“在这里汇款”。 （与大多数其他监狱一样，监狱也提供通过个人设备在家中进行视频通话的选项。一些监狱提供少量免费视频探视，尽管家属称这些探视很难安排。）耶鲁大学调查报告在实验室中，我与同事 Eliza Fawcett 合作，确定了 36 个州的 100 多个监狱，这些监狱已经用视频通话取代了亲自探视。监狱政策倡议组织估计，还有数百所监狱也采取了同样的做法。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “做出这些选择的不是家庭，而是我们付出代价，”勒埃萨和阿迪的母亲卡拉·达林告诉我。 “如果你是一名家长，而你的另一半入狱，那么独自抚养孩子已经非常困难，而且还要看着这给孩子带来的损失。”财务压力可能会很严重。达林说，女孩们的祖母去世后，她透支了自己的银行账户，“这样孩子们就能见到他们的父亲”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;有一天，亚当灵机一动：女孩们可以到监狱里站在窗外吗？达林知道勒埃萨和阿迪有多想去，所以她把他们带到一个特定的路灯柱前，让亚当从远处看到勒埃萨和阿迪，他们的脸被卷发所包围。他们用亚当教给他们的一系列手势来表达“我爱你”。 “我们的尾巴都快冻坏了，”达林在电话里告诉他。 “除了你的来回，我们什么也看不见。”尽管如此，女孩们还是认为这次旅行是值得的。 “我感到非常高兴和兴奋，也许我们的访问将有助于让我父亲继续前进，”勒埃萨说。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;去年秋天，Addy 和 Le&amp;#39;Essa 了解到，除了 GTL 和 Securus 之外，密歇根州的家庭还计划与杰纳西和附近圣克莱尔的县治安官对峙。民权团和公共司法这两个全国性非营利组织正在与这些家庭合作，为两起创新诉讼奠定基础，声称根据密歇根州宪法的正当程序条款，人们有合法权利在亲人面前探望亲人。当地监狱。过去，被监禁者曾试图维护这一权利，但常常在法庭上遭到拒绝。 “我们法律论证的新颖之处在于，它是由没有被监禁的人提出的——主要是孩子，但也有父母，”该案的首席律师科迪·卡廷告诉我。这些家庭希望，如果他们获胜，他们的诉讼可以成为全国其他地区的典范。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图片中可能有服装、裤子、人、人脸、头像、摄影、肖像、牛仔裤、T 恤、鞋类和鞋子" src="https://media.newyorker.com/photos/663bb1b2a431df4c5fb93140/master/w_1600%2Cc_limit/r44276.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;特洛伊·莱尔 (Troy Lyle) 和奥尼莎·莱尔 (Onisha Lyle) 与他们的九个孩子中的八个。&lt;/span&gt;&lt;span&gt;特洛伊·莱尔供图&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;更广泛战略的一部分是吸引汤姆·戈尔斯（Tom Gores）的注意，汤姆·戈尔斯是底特律活塞队的老板，也是 Platinum Equity 的创始人兼首席执行官，该公司于 2017 年收购了 Securus。戈尔斯在弗林特长大，离希尔女孩住的地方不远。水危机发生后，他筹集了超过一千万美元来帮助社区。他还投资了学校、公园和当地团体。戈尔斯在 2021 年对《弗林特&lt;em&gt;日报》&lt;/em&gt;表示：“我想确保弗林特的孩子们拥有与其他人一样的机会。”如今，他在洛杉矶拥有一处 3000 平方英尺的庄园，里面有一个剧院、一个室内瀑布，还有一家美容院。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;勒埃萨说，如果她有机会与戈尔斯和业内其他人交谈，她会告诉他们，“孩子们需要见我们的父母。如果他们做不到，一些孩子的整个生活都会改变，现在他们正走在完全不同的轨迹上。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;四十年前，联邦政府解散了 AT&amp;amp;T 的贝尔系统后，现代监狱通信行业出现了。新的电话公司通过降价来争夺客户。但在监狱和看守所内部，出现了一种不同的模式：电信公司说服地方官员签署独家服务合同，以换取高额佣金。这些佣金的成本被转嫁给了被监禁的“顾客”及其家人，他们缺乏消费者选择。哄抬物价是不可避免的结果。到了九十年代，一些司法管辖区的监狱电话价格已飙升至十五分钟二十美元。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;两千世纪初，私募股权开始介入。数十家规模较小的公司合并为两家全国性的巨头：GTL（由私募股权公司美国证券公司支持）和 Securus。 “美国监狱通信市场对私募股权很有吸引力，部分原因是监狱和看守所能够抵御经济衰退，”布鲁克林卫士服务公司科学与监视项目主任伊丽莎白·丹尼尔·瓦斯奎兹告诉我。该行业的各个参与者尝试将被监禁者日常生活的几乎各个方面货币化，在平板电脑上阅读书籍每分钟收费 5 美分，出售向狱外人员发送信息所需的数字“邮票”，并向家庭成员收取高额费用谁为小卖部提供资金。公司还开始提供数字监控服务，这些服务在 9/11 事件后人气飙升，其中包括用于视频通话的面部识别软件和语音识别技术。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “几十年来，家庭和倡导者一直在努力抵制这个行业，”非营利组织 Worth Rises 的运营者比安卡·泰莱克 (Bianca Tylek) 告诉我。 “最后，在过去的几年里，我们看到了令人难以置信的胜利。” 2020 年，根据一项大流行条款，联邦政府在监狱内免费拨打电话。到目前为止，已有五个州效仿。去年，拜登总统签署了一项重要法案，允许联邦通信委员会限制该机构领导层所称的某些监狱和监狱通信中的“掠夺性”定价。但全国各地的县监狱的探视室早已布满了由 Securus 和 GTL 运营的数字信息亭。 “这些电话中的‘访问’这个词就是个笑话，”泰莱克说。 “如果我通过 FaceTime 给迈阿密的姐姐打电话，我不会告诉她，‘嘿，我要去迈阿密看你！’ ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Platinum Equity 表示，到 2017 年收购 Securus 时，该公司的合同已不再规定监狱结束或减少传统探视。汤姆·戈尔斯甚至告诉底特律&lt;em&gt;自由报&lt;/em&gt;，“最终，我认为这个行业确实应该由私人领导。我认为它可能应该是——老实说，我会因为这么说而被杀——但非营利组织。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Platinum Equity 表示支持行业变革。它在一份声明中表示，Securus 产品“在被监禁者与其朋友和家人之间提供了重要的联系，但这些产品并不是为了替代亲自探视。”但伊丽莎·福塞特和我检查合同的许多监狱都拒绝恢复定期的面对面探视，或者积极用商业视频通话取代。当我询问 Platinum Equity 戈尔斯是否会考虑只向保留面对面探视的监狱和监狱提供视频探视服务时，该公司拒绝发表评论。 Securus 的一位发言人在谈到圣克莱尔诉讼时告诉我，“密歇根州针对我们的诉讼是误导性的，没有法律依据。” ViaPath 同样否认了杰纳西县针对 GTL 提起的诉讼中的指控。 ViaPath 发言人表示：“远程虚拟探视可以帮助那些认为亲自探视需要花费大量时间和费用的家庭。” （我遇到的大多数家庭都会同意——如果电话质量更高、价格更实惠，并且提供面对面拜访的话。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Securus 母公司顾问委员会主席特雷莎·霍奇 (Teresa Hodge) 以更个人化的方式提出了这一论点。霍奇此前曾被关押在联邦监狱，现在经营着一个名为“使命：发射”的重返组织。 “让我感觉人性和理智的是我与家人的联系，”霍奇告诉我，她在监狱里的时光，在那里她可以打电话，但不能使用视频会议技术。在霍奇看来，社区对 Securus 的不满是“错误的”，应该针对刑事司法系统。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;泰勒克有不同的看法。县监狱“取代了所有这些探视室，而且他们不会回头，”她告诉我。 “损害已经造成了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在圣克莱尔县，经济激励措施十分严厉。我查看的公共记录显示，在监狱取消亲自探视后，电话佣金几乎增加了两倍，从 2017 年的 154,131 美元增至次年的 404,752 美元。 2018 年 2 月，一名监狱管理人员给同事写了一封令人愉快的电子邮件：“收入的增长真是太好了！”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a26673" rel="noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="孩子有“拥抱”父母的权利吗" src="https://media.newyorker.com/cartoons/663aafdd5c7c1b8287e7cfac/master/w_1600%2Cc_limit/a26673.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;爱德华·斯蒂德的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M16.3488 10.5017C16.2107 10.7357 16.2926 11.035 16.5318 11.17C16.7709 11.3052 17.0767 11.225 17.2148 10.991L18.4648 8.87225C19.5694 7.00002 18.9139 4.60601 17.0007 3.52508C15.0875 2.44415 12.6412 3.08562 11.5366 4.95785L9.53657 8.34782C8.432 10.22 9.08751 12.6141 11.0007 13.6949C11.1888 13.8012 11.382 13.8908 11.5785 13.9642C11.7819 14.0403 12.0058 13.9485 12.1147 13.764C12.2794 13.4849 12.1103 13.1276 11.8083 12.9992C11.7041 12.9549 11.6014 12.9044 11.5007 12.8475C10.0658 12.0368 9.57417 10.2413 10.4026 8.83712L12.4026 5.44715C13.2311 4.04298 15.0658 3.56187 16.5007 4.37257C17.9356 5.18327 18.4272 6.97878 17.5988 8.38295L16.3488 10.5017ZM7.6526 13.4983C7.79067 13.2643 7.70873 12.965 7.46959 12.8299C7.23044 12.6948 6.92464 12.775 6.78657 13.009L5.53657 15.1278C4.432 17 5.0875 19.394 7.00068 20.475C8.91385 21.5558 11.3602 20.9144 12.4648 19.0422L14.4648 15.6521C15.5694 13.78 14.9139 11.3859 13.0007 10.305C12.8127 10.1988 12.6195 10.1091 12.4229 10.0357C12.2195 9.95975 11.9956 10.0515 11.8867 10.236C11.7221 10.5151 11.8911 10.8724 12.1932 11.0008C12.2973 11.0451 12.4 11.0956 12.5007 11.1525C13.9356 11.9632 14.4272 13.7587 13.5988 15.1628L11.5988 18.5529C10.7704 19.957 8.93555 20.4382 7.50068 19.6274C6.0658 18.8167 5.57417 17.0212 6.4026 15.6171L7.6526 13.4983Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;该县的会计经理回答说：“哎呀，是的！”并补充道，“每个月都在变大。” （圣克莱尔县警长马特·金拒绝对诉讼发表评论。但金和该县提交了一份简报，其中指出：“县寻求其他收入来源来减轻纳税人的负担，这并不违法或不道德。” ”）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在弗林特，卡拉·达林 (Karla Darling) 告诉我，“每周一次，你可以获得一次免费视频访问，但仅限于非常有限的时间，如果这不符合你的日程安排，那就是‘去你的，你不会看到你的家庭。&amp;#39; ” 达林说，有几次，她不得不在继续家里的暖气或煤气和支付 GTL 账单之间做出选择。她发现通话质量很差，Le&amp;#39;Essa 和 Addy 有一半时间听不到他们爸爸的声音；有时，监狱甚至无法让他到电话亭接电话。 （杰纳西县发言人拒绝发表评论，但治安官克里斯托弗·斯旺森表示，他已经创造了一些亲自探访的机会，并致力于提供更多机会。“我解决问题，”他告诉&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt; 。“我庆祝家庭。” ”）&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Le&amp;#39;Essa 告诉我，她一直在 TikTok 上学习依恋风格，并正在考虑切断核心看护者关系可能造成的创伤。 “我实际上记得，当我大约三岁的时候，我父亲第一次被关起来，我们被允许亲自去监狱看他，”她说。 “我就是这样发现的，‘哦，这就是我爸爸的样子，这就是他的味道，这就是他的感觉。’” ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;勒埃萨回忆道，当时，她的妹妹“只是一个秃头的小婴儿，长着一个又大又老的脑袋”，亚当每次都要抱她一个小时。现在，十五岁的艾迪告诉我，“看不到我父亲会造成真正的伤害。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;去年情人节，我冒着暴风雪来到弗林特。我加入了民权军团和公共司法部门的年轻调查员团队，他们在客厅、社区中心和咖啡店会见了潜在的原告。一些私人律师事务所也参与了诉讼活动，他们称之为“拥抱权”运动。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我遇到了苏珊·李（Susan Li），她是一名二十二岁的哥伦比亚大学毕业生，从布鲁克林飞来。她在民权组织的两名同事是从芝加哥开车过来的。自十月以来，民权队调查人员一直在探访 Le&amp;#39;Essa 和 Addy，她们的肩膀上经常挂着一只兔子，手里拿着蜥蜴莉莉。然而那天，他们带我去了莱尔斯一家被白雪覆盖的家。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;养家糊口的特洛伊·莱尔已被关押在杰纳西县监狱一年多，等待审判。 （根据斯旺森的说法，监狱目前超过 98% 的囚犯都没有被判刑；许多囚犯在监狱里等待审判多年。） 特洛伊和他的妻子奥尼莎已经在一起二十年了，他们是在监狱里认识的。在一次高中过夜时，他问：“我可以和你合影吗？”自从特洛伊被捕以来，奥尼莎一直独自抚养着他们的九个孩子。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;奥尼莎告诉我们&lt;em&gt;下午&lt;/em&gt;4 点左右到那房子来。&lt;em&gt;米&lt;/em&gt;。但当我们到达时，孩子们让我们进去了。奥尼莎还没回家。一个小时过去了，又一个小时过去了。 “直到爸爸进监狱，妈妈才开始这样工作，”莱尔斯家 17 岁的沙尼拉 (Shanyla) 说。奥尼莎大部分时间都是全职妈妈。特洛伊在一家汽车修理厂过着体面的生活。现在奥尼沙去 6 &lt;em&gt;A&lt;/em&gt;的一家工厂上班。 &lt;em&gt;M&lt;/em&gt; .，把打扫卫生和照顾孩子的事情交给了试图远程完成高中学业的 Shanyla。 “这太多了，”珊拉说。 “我不知所措，我必须长大，但我厌倦了和孩子们在一起，而他们整天都把事情搞得一团糟。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;当奥尼莎终于到达时，她解释了自己迟到的原因：GTL 的在线存款系统坏了，所以她不得不开车到杰纳西县监狱的一个售货亭将钱存入特洛伊的账户。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;奥尼沙知道亲自拜访的力量。她自己的父亲从小就被关起来。 “亲自见到他有很大的不同，”她告诉我。她在厨房的餐桌旁坐下，但仍然穿着一件粉红色的人造毛皮外套；她的脖子上挂着工厂徽章。奥尼莎说，小时候，她会在探视室做拉面、拥抱和玩一种名为“我宣战”的纸牌游戏。她说，由于这些访问，她与父亲保持着密切的关系：“我父亲教我的每一个孩子如何系鞋带。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当我们说话时，奥尼沙十一岁的儿子站在一块写着“妈妈的厨房”的牌子下准备晚餐：一个微波炉加热的白色城堡汉堡和一个果馅饼。珊拉回到水槽边，正在洗一堆她兄弟姐妹的新盘子。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Shanyla 告诉我们，她期待着有一天能再次吃到她爸爸做的饭菜。 “他会把羊排放在烤架上！”她微笑着说道。特洛伊最近在监狱的烹饪课上赢得了一口炖锅。他还参加了一个由“母亲代祷”组织举办的育儿课程。参加课程的人可以享受一次长达一小时的亲子参观。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莱尔斯一家七岁的孩子说：“我希望我能连续三十次亲自拜访。”十二岁的孩子说：“我以为这会是漫长而有趣的。但这只是有趣，而且时间还不够长。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;去年十月，我在弗林特的监狱里见到了特洛伊·莱尔，还有大约十几位参与母亲代祷计划的父亲。所有的男人都穿着栗色的 V 领衣服，坐在绿色和蓝色的塑料椅子上。莱尔是一位宽肩膀的男人，喜欢和家人一起滑旱冰和游泳，他的声音尤其大。 “你在这里给我们提供所有这些心理健康课程，但你却剥夺了我们看望孩子的能力！”他说。 “我们的家庭&lt;em&gt;是&lt;/em&gt;我们心理健康的一部分——我们担心我们的孩子！”他告诉大家：“我被关起来时，我最小的女儿才一岁。她现在两岁了，她真的只习惯在视频屏幕上看到我。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一位年长的男子对监狱决定结束亲自探视提出了自己的看法。 “这个系统的目的是让我们离开家人，这样我们就可以通过认罪协议回到他们身边，”他说。一行人全部点头。 “我们都知道，当你在监狱里时，至少你可以见到你的家人。”他指的是该州监狱仍然为定期亲自探视提供便利。 “在这里，他们试图破坏我们，”该男子坚持道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在监狱的女性一侧，绝望更加极端。这些妇女报告说，有时她们每天被封锁二十三个小时。两位母亲告诉我，在空闲时间，数十名妇女争夺数量有限的信息亭，她们希望在这些信息亭上看到孩子的脸。一位母亲（我称之为简）回忆说，身体和言语上的争吵经常发生。 “每个人都想给自己的孩子打电话，”她说。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “和我一起在监狱里的很多女性都是非常注重家庭的人，但是，由于电话费用如此昂贵，我看着她们陷入绝望，”简继续说道。一种超现实的经济出现了：“女人会求我，说‘我给你一些面条’，或者‘我给你洗衣服’，或者‘我给你做头发和眉毛’——无论她们能提供什么给他们的孩子打电话。如果你没有钱，你就无法与家人建立联系。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一些妇女与她们的婴儿或幼儿分开。杰纳西县诉讼的原告布莉亚·毕肖普 (Brya Bishop) 告诉我，她入狱时一直在给一岁的孩子喂奶：“我的女儿已经两周多几乎没吃东西了，所以我一直向监狱恳求，”我至少不能养活我的女儿吗？ （斯旺森说监狱遵循内部母乳喂养协议。）她回忆说，很长一段时间她无法使用正在运行的视频亭。 “我很害怕我的宝宝会忘记我的脸，”毕肖普说。经过两年多的审前拘留后，当她最终被释放时，她觉得对孩子们造成的损失是不可逆转的。 “它破坏了我们的纽带，造成了严重的损害和信任的丧失，”她说。她说，如果她能亲眼见到他们，她就可以“触摸他们、亲吻他们、面对面地安抚他们”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;美国的惩教机构有时兼作实验室，被监禁者充当低工资或未经同意的测试对象。 “新技术通常首先部署在最边缘化的社区，然后再扩展到更广泛的公众，”监视技术监督项目的创始人阿尔伯特·福克斯·卡恩 (Albert Fox Cahn) 告诉我。 “当人们被关在监狱里时，我们只是愿意把他们当作小白鼠。”拥抱权利诉讼称，如今，县监狱正在部署 Securus 和 GTL 提供的大规模数据收集和新监控技术。但被监禁的人并没有因为他们作为实验对象而获得报酬，而是他们及其家人被迫付出代价。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;例如，GTL 提供了一套产品来帮助惩教机构识别犯罪行为，其中包括名为 Call IQ 的产品。该公司声称，该工具可用于生成通话记录并检测关键字，包括“街头术语”。该公司表示，它还可以“捕获并向用户展示‘词云’，显示其人群中使用的新短语”，这可以揭示“隐藏的活动”。此外，GTL 声称它可以对受监控的监狱通话中的所有参与者进行情感分析，“因此调查人员可以寻找以情绪阈值开始或结束的通话（例如，快乐的语气与紧张的语气） ”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与此同时，Securus 销售一款名为&lt;em&gt;THREADS&lt;/em&gt;的监控产品，该产品会对来电进行关键字分析，收集与被监禁者通信的任何人的数据，并与一系列调查机构分享情报。该公司一度在其网站上吹嘘说， &lt;em&gt;THREADS&lt;/em&gt;数据库包含超过六十万人的姓名和地址。 （该信息已被删除。）2022 年 10 月，Securus 获得了一项新颖的“行为评估系统”专利，该系统可以尝试使用特殊排名来“监控”和“分析”人们与被监禁者交谈的言论工具。如果公司认为“非居民”的行为是“好的”，它可以为该人提供奖励，包括免费通话。 （“该系统还没有开发出来，也没有被使用，”该公司告诉我。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;卡恩说：“这些公司正试图利用语音到文本和模式匹配来检测正在谈论潜在犯罪的人，但这完全是伪科学。” “人们可能会被错误地标记为完全正常的对话。”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图片中可能有脸部、头部、人物摄影、肖像、配件、身体部位、手指、手、耳环和珠宝" src="https://media.newyorker.com/photos/663bb1aefd99b32b2c45828c/master/w_1600%2Cc_limit/r44275.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“他可能真的很愚蠢和幼稚，但以一种好的方式，”勒埃萨·希尔谈到她的父亲亚当时说道。&lt;/span&gt;&lt;span&gt;西德尼·埃利奇 (Cydni Elledge) 为《纽约客》拍摄&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;六名法律专家也对潜在的隐私和公民权利侵犯表示担忧。 2020 年，《&lt;em&gt;缅因监视器》&lt;/em&gt;的一项调查显示，签订 Securus 合同的监狱记录了被监禁者与其律师之间的 837 段机密对话。在堪萨斯州，据称有 500 多人与律师的通话被录音后，Securus 和解了一场诉讼。 （Securus 和 GTL 均表示，在一方接听电话之前，他们会发出通知，说明电话已被录音。）去年 6 月，德克萨斯州德尔里奥市的一名副法警承认非法使用 Securus 服务来定位与某人有联系的人。他有私人关系。在发生多起滥用事件后，Securus 终止了这项服务——据报道，该服务允许各机构在几秒钟内追踪该国几乎所有手机，而无需搜查令。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;布鲁克林卫士服务公司的民权倡导者卢卡斯·马尔克斯最近作证说，这些新的数字监控工具有时会无限期地保留数据，具有惩罚无法支付保释金的有色人种社区的效果。马克斯去年对纽约市议会的一个委员会表示：“如果一个人能负担得起保释金，并且没有被关押在我们市的监狱里，那么执法部门只能通过专门签发的搜查令来窃听该人的通讯。” 4 月 15 日，布鲁克林卫士服务队和包括布朗克斯卫士队在内的其他几个团体对纽约市惩教局提起诉讼，声称该局与 Securus 一起运营“一个主要针对黑人、棕色人和低等人的大规模监视项目”。纽约人的收入。” （美国商务部的一位副专员在一份声明中表示，“对电话的监控对于所有工作人员和每个在押人员的安全至关重要。”Securus 的一位发言人表示，其合作伙伴“确定并传达了他们对监控和记录所有内容的要求”。外拨电话。”）&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;莱尔的孩子们对与父亲的视频通话受到监视这一事实保持警惕；他们的妈妈经常提醒他们这一点。 “我不喜欢警察记录我们的通话，”莱尔十一岁的儿子告诉我。执法和监视充斥着他们的梦境、他们与朋友的群聊，甚至他们的发脾气。最近，莱尔与两岁女儿的视频通话中断后，女孩说：“警察挂断了我爸爸的电话！”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;勒埃萨和阿迪·希尔也全神贯注于监视。 “当我向父亲分享有关我自己心理健康的真实个人信息时，我不希望随意的人听，”勒埃萨告诉我。自己被监视的可能性让她觉得自己无法说实话。她还知道，向父亲提出太多问题可能会危及他的案件：检察官经常查阅通话录音，并在法庭上用来对付被告。女孩们的妈妈卡拉·达林 (Karla Darling) 告诉我，由于这些恐惧，莱萨和艾迪给她们父亲的电话就像“同时也是一种药物和毒药”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在该国的一些地区，被监禁者的家人一直在努力抵制面对面探视的损失，有时甚至获胜。我最近与北卡罗来纳州梅克伦堡县治安官加里·麦克法登（Garry McFadden）进行了交谈，他当选的政纲包括恢复对县监狱的亲自探视；父母被监禁的孩子曾就这个问题向他游说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;麦克法登说：“我专门开辟了一个区域，供面对面访问，父亲们可以在这里和孩子们一起玩游戏、读书、抱抱他们。” “从那以后，这些年轻人就再也没有做出过任何举动。”麦克法登保留了视频通话系统，供那些难以前往监狱或在家里感觉更舒服的人使用，并坚持认为设施可以轻松实现这两点。 “但是，事实是，每个警长都不会这样做，”他告诉我，“因为他们属于好老男孩俱乐部或细蓝线俱乐部。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在田纳西州诺克斯维尔，一些家庭于 2018 年成立了一个名为“面对面诺克斯”(Face to Face Knox) 的团体，他们发现，在他们的县与 Securus 签订合同并取消亲自探视后，监狱中的袭击率上升了。 “我们势头强劲，”组织者之一朱莉·高特罗 (Julie Gautreau) 告诉我。 “然后大流行来袭，我们完全陷入困境。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;高特罗仍然对团队发现的一个细节耿耿于怀。据报道，诺克斯县拘留所的一名高级官员声称，用视频探视取代亲自探视“对家庭来说非常好”，而且被监禁的人甚至可以“看到他们的宠物”。高特罗了解到，这名警官从监狱离职一个月后，他在一家安装了诺克斯县视频亭的公司找到了一份工作。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;三月初一个阳光明媚的日子，民权队调查员苏珊·李 (Susan Li) 第九次也是最后一次飞回弗林特，这是提起诉讼之前的最后一次。她把车停在绿色隔板房子外面，卡拉·达林在那里烤了一只鸡。艾迪向李展示了她饲养蜥蜴的玻璃围栏，距离比莉·艾利什和哈利·斯泰尔斯的海报不远。她还展示了她父亲的拳击奖杯；几年前，亚当曾三度获得金手套奖。 “我希望这起诉讼能够达到预期目的，”阿迪说。 “我爸爸有一颗善良的心，我想和他更亲近，但所有这些事情都有点阻碍。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;李能感同身受。她告诉阿迪和莱萨，她自己的父亲在她十三岁的时候就被监禁了。李在新泽西州长大，直到十八岁之前，她甚至对她最亲密的朋友隐瞒了自己入狱的事实。 2020 年 4 月，李的 19 岁生日前后，她的父亲在监狱里感染了&lt;em&gt;COVID&lt;/em&gt; -19；不久之后他就去世了。她不得不在视频屏幕上观看他的葬礼。李开始倡导被监禁者及其家人的权利。 “这就是我向他致敬并让我的爱永存的方式，”她告诉我。 2021年，她在纽约州参议院委员会作证时问道：“我的父亲不是人吗？他的生命不宝贵吗？”现在，在弗林特，李希望她能给希尔女孩们一些安慰：说出她们的故事本身就是一种治愈方式。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当她不在 Subway 工作到很晚的时候，Le&amp;#39;Essa 一直在 TikTok 上研究美国不平等的历史，从奴隶制到后殖民冲突。 “我很幸运没有使用糟糕的算法，”她说。但她开始注意到一种令人沮丧的模式：她说，在历史的大部分时间里，“即使人们注意到并指出了非常糟糕的事情，当权者也只是稍微改变一下事情，然后按自己的方式行事。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;勒埃萨希望诉讼能够打破这种模式。 “我真的很关心年轻人，以及如何对待‘薄弱环节’，”她说。亚当最近被转移到州立监狱，家人被允许探视。尽管如此，莱萨还是担心她和她的妹妹可能会因为参与拥抱权运动而被忽视，甚至受到惩罚。 “如果治安官只是找到一个脚本试图让我们闭嘴，让我们觉得我们无能为力怎么办？”她问。莱萨认为面前的任务艰巨，但并非不可能——有点像爬一棵没有树枝的树。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 13 May 2024 10:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/05/20/the-jails-that-forbid-children-from-visiting-their-parents</guid></item><item><title>邮件</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/05/20/letters-from-the-may-20-2024-issue</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-13T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img src="https://feedx.net/rss/newyorker.xml" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;h2&gt;当汽车飞起来时&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;作为所谓飞行汽车支持者的长期观察者，我带着一些有趣的心情阅读了 Gideon Lewis-Kraus 的文章（“Flight of Fancy”，4 月 22 日和 29 日）。自这一概念诞生以来，飞行汽车就面临着五个技术障碍：除了熟练的飞行员之外，任何人都无法有效控制它们；它们太吵了（最近听到过无声的直升机吗？）；除了最短的旅程外，它们无法携带足够的燃料；每名乘客每英里需要消耗太多能源；它们无法为飞行员、乘客或地面人员提供合理的安全水平。发明家保罗·莫勒 (Paul Moller) 也面临着同样的五个障碍，他自二十世纪中叶以来一直致力于设计 Skycar；自那时以来，只在一定程度上克服了一个障碍。自动驾驶仪，或者至少是使非熟练飞行员能够飞行的高度辅助飞行控制，不再是一个幻想。除此之外，自十九世纪六十年代第一辆空中汽车以来几乎没有什么变化，而且，如果没有物理学上的翻天覆地的突破，至少有两个最初的障碍可能是无法克服的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;飞行汽车是一个最好从其障碍和不可能开始讨论的话题，而不是从拥有最好的虚拟现实演示和几乎无法工作的原型的技术兄弟开始。这个场地现在的样子，大约还是我上次亲眼所见的地方，那是在九十年代，莫勒的天空车连接在一个巨大的起重机上，他会用缆绳在起重机上驾驶它绕圈飞行。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;詹姆斯·吉福德&lt;/em&gt;&lt;br /&gt;&lt;em&gt;科罗拉多州奥罗拉&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;活得更长久&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Dhruv Khullar 关于长寿的文章证明了我们医疗保健系统的激励措施错位（“无暇赴死”，4 月 22 日和 29 日）。谁不想随着年龄的增长而改善我们的生活质量？但长寿传道者彼得·阿提亚似乎只关心少数人的长寿，而其他人则缺乏基本的医疗护理。美国人口头上支持预防医学，但并不支持初级保健，尽管研究表明，人均拥有更多初级保健医生的社区的健康状况更好。在克利夫兰，我做了近四十年的家庭医生，我接受培训的医院系统关闭了其城市学术校园的家庭医学住院医师培训，并大约在同一时间在以下地点开设了最先进的物理治疗设施：一个郊区的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;胡拉尔采访的卫生政策教授埃齐基尔·伊曼纽尔（Ezekiel Emanuel）是正确的，他认为，关注那些无法获得基本医疗服务的人，而不是那些痴迷于延长寿命的人，可以更好地延长所有人的寿命。我国的医疗保健比较分散，私募股权和营利性公司的进入并没有让患者受益。与阿蒂亚为富有的客户开出的有针对性的、昂贵的和有问题的干预措施相比，有凝聚力和人性化的公共政策将改善和延长更多人的生命。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;理查德·温伯格&lt;/em&gt;&lt;br /&gt;&lt;em&gt;俄亥俄州索伦&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我很喜欢库拉尔对阿蒂亚的健康衰老理论和方法的平衡讨论，尽管我想知道额外的岁月是否值得付出努力。我想起了已故母亲的生、老、死哲学：“如果你只吃健康的食物，即使你不喜欢也强迫自己锻炼，并且不要抽烟、喝酒或聚会。 ，你可以活到一百岁。至少，看起来有一百个。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;鲍勃·基夫&lt;/em&gt;&lt;br /&gt;&lt;em&gt;密苏里州韦伯斯特格罗夫斯&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;•&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;信件应附有作者姓名、地址和日间电话号码，并通过电子邮件发送至&lt;a href="mailto:themail@newyorker.com?Subject=Letters"&gt;themail@newyorker.com&lt;/a&gt; 。信件可以根据长度和清晰度进行编辑，并且可以在任何媒体上发表。很遗憾，由于信件数量众多，我们无法回复每封信件。&lt;/em&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 13 May 2024 10:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/05/20/letters-from-the-may-20-2024-issue</guid></item><item><title>邻里食人者</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/05/20/neighborly-cannibals</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-13T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/663a5e99cf3cb8950f98cf38/16:9/w_1280,c_limit/r44257.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;布尔格斯夫人起诉拉什、布劳恩医生和她的保险公司，指控他和萨克斯医生在她的大脑中植入了错误记忆。 1997 年，他们以 1060 万美元达成庭外和解。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我开始添加一些东西，并意识到我不可能来自爱荷华州的一个小镇，每年吃掉 2,000 个人，却没有人对此发表评论，”布尔格斯夫人 1997 年告诉《芝加哥论坛报》。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; -&lt;em&gt;时代。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;我的名字是玛格丽特·乔·斯廷森，我想分享我自己对此类事情的看法。我住在内布拉斯加州伯奇伯里，人口为 238，和我一起生活超过 15 年的邻居是特蕾莎·克雷尔（Teresa Krell），她和蔼可亲。每天早上，在去我的精品店（Stinson&amp;#39;s Yarnables、Crochet Caddies &amp;amp; More）上班的路上，我都会向特蕾莎招手，她昨天还穿着家居服和拖鞋坐在门廊上，用似乎是人类股骨的东西剔牙。 。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我对食人族羞辱任何人都没有兴趣，而且，特蕾莎再一次友好得不能再好了。在万圣节，她总是分发装满零食的礼品袋，包括她所说的“肉桂小指”。去年圣诞节，我们在教堂烘焙义卖中并肩工作，我贡献了我的招牌全麦核桃韭菜饼干，特蕾莎则慷慨地捐赠了五十多个纸杯蛋糕，上面涂有奶油糖霜，并装饰着糖粉、爱心和臼齿。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我并不是说特蕾莎在她完工的地下室里领导着一个撒旦邪教，但是，当我问她关于强化木地板上的大胶带五角形时，她解释说：“这是我在梦中想到的，我在那里读了大专。我的艺术老师是 Walter Beelzebub，他购买了我的灵魂，以换取一辆二手雪佛兰 Equinox 和其中一辆带杯架的组合车。”与我无关。有时半夜过后，我会听到狼嚎声和呼喊声，“为黑魔王服务，在 Costco 给他买二十四卷纸巾”，但后来我记得特蕾莎会看 Hulu，有时会开着平板电视睡着。 。我和梅尔斯曼牧师聊了撒旦崇拜是否真实的问题，他给了我一杯茶，并问我是否曾经检查过橄榄园菜单上的正宗托斯卡纳式肺脏。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当然，有了 Ozempic 之类的东西，每个人总是在计算卡路里。所以，当我看到特蕾莎将一批头骨放入回收箱时，我说：“但是你是如何保持如此整洁的呢？”特蕾莎告诉我，“这一切都是为了控制份量，让我的孩子拥有脾脏。”这打扰到我了吗？不是真的，但我确实注意到特蕾莎没有把她的泡沫包装纸和聚苯乙烯泡沫塑料外卖容器与血迹斑斑的修女的习惯分开。我想过建议使用 OxiClean，它甚至可以去除顽固的草渍，但就在那时，特蕾莎轻松地喊道：“玛格丽特·乔——接住！”我发现自己的脚上还沾着鳄鱼纹。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我决定在谷歌上搜索有关同类相食和活人祭祀的内容，你知道吗？事实证明，这些是美国第三和第四受欢迎的雨天活动，仅次于棋盘游戏和弑母之前。我想知道如果我回到家发现我十几岁的女儿凯莉和她的朋友凯莉和凯琳正在吃他们的鼓舞小队队长凯莱特，我会做什么，我决定至少他们不会粘在一堆屏幕。我问凯莉是否曾因为尝试非传统午餐而感到压力，她只是翻了个白眼说：“天啊，妈妈，这就是所谓的健康饮食。获得生活。或者是没有经过杀虫剂处理的耳朵。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;活到老，学到老。在今天的读书俱乐部上，特蕾莎建议我们读一本名为《傻瓜肢解》的操作指南，它看起来很有趣，尽管我还没有读完上周的小说，特蕾莎称之为“真正的引人入胜的书”，关于一个女人用吹雪机谋杀了她的邻居，在 eBay 上将躯干作为收藏品出售，并爱上了一位英俊的寡妇农民，因为她欣赏他温暖的微笑和他偏僻的土地上所有摇摇欲坠的附属建筑。我刚刚还看到特蕾莎似乎长出了角和尾巴，但当我问及这些时，她摇了摇头，苦笑着说：“更年期了。”你会看到的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;所以寓意是，当你在除草时遇到一个被丢弃的臀部，或者如果你发现自己在想，如果成为不朽意味着以内脏为食，也许用内脏助手调味，那会是什么样子？在你自己身上。我必须赶紧溜过去去开门，因为我可以看到特蕾莎穿着防护服，正在按响我的门铃，旁边还有我们动感单车课上的每个人，他们都拿着干草叉和餐巾。正如特蕾莎曾经告诉我的那样，小镇只是装满坚实价值的礼品篮和令人尖叫的自制鞋匠。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 13 May 2024 10:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/05/20/neighborly-cannibals</guid></item><item><title>一名英国护士因杀害七名婴儿而被判有罪。她做到了吗？</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/05/20/lucy-letby-was-found-guilty-of-killing-seven-babies-did-she-do-it</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-13T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/663a5e9cb92f1f5567098948/16:9/w_1280,c_limit/r44259.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;去年八月，33 岁的英国护士露西·莱比 (Lucy Letby) 因杀害七名新生婴儿并试图杀害另外六人而被定罪。她的谋杀案审判是英国历史上最长的审判之一，持续了十多个月，引起了英国的关注。 《&lt;em&gt;卫报》&lt;/em&gt;发表了一百多篇有关此案的报道，称她为“上世纪最臭名昭著的女凶手之一”。集体绝对承认她有罪。 《&lt;em&gt;每日邮报》&lt;/em&gt;写道：“她打开了地狱之门，邪恶的恶臭淹没了我们所有人。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;此案震惊了英国政府。卫生部长立即宣布展开调查，调查莱比医院为何未能保护婴儿。在莱比拒绝出席量刑听证会后，司法部长表示，他将努力修改法律，以便被告必须出庭接受量刑。总理里希·苏纳克 (Rishi Sunak) 表示：“犯下如此可怕罪行的人不面对受害者，这是懦弱的行为。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;公众的谈话迅速展开，对这个故事的一个不协调的方面没有太多好奇：莱比似乎是一个心理健康、快乐的人。她有很多亲密的朋友。她的护理同事对她的细心和奉献精神给予了高度评价。负责调查的柴郡警方的一名侦探表示，“这完全是史无前例的，因为似乎没有任何说法”关于莱比为何要杀害婴儿。 “我们在她的背景中没有发现任何不正常的东西。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该案的法官詹姆斯·戈斯承认，莱比似乎是一位“非常认真、勤奋、知识渊博、自信和专业的护士”。但他也表示，她发起了一场“精心策划、愤世嫉俗的谋杀儿童运动”，他判处她终身监禁，使她成为英国历史上第四位被判在监狱中死亡的女性。尽管她的刑罚不能加重，但她将在今年六月面临第二次审判，罪名是谋杀未遂罪，陪审团无法对此做出裁决。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莱比曾在切斯特伯爵夫人医院的一个新生儿病房工作，该医院由国家医疗服务体系运营，位于英格兰西部，靠近威尔士。该案件集中于 2015 年 6 月至 2016 年 6 月期间发生的 7 例死亡事件。除了一名婴儿外，所有婴儿都是早产儿；其中三人的重量不到三磅。没有人见过莱比伤害儿童，验尸官也没有发现任何死亡都是谋杀。 （自从被捕以来，莱比没有发表任何公开评论，法院命令禁止大多数报道她的案件。为了描述她的经历，我引用了七千多页的法庭笔录，其中包括警方的采访和短信，以及泄露给我的内部医院记录。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;针对她的案件之所以具有说服力，是因为警方分享了一份在媒体上广泛流传的图表。纵轴上有二十四个“可疑事件”，其中包括七个新生儿的死亡和其他十七个婴儿突然恶化的事件。横轴上写着当时在该病房工作过的三十八名护士的名字，在他们轮班期间发生的每一起可疑事件旁边都标有“X”。莱比是唯一一位名字下方有不间断的“X”字样的护士。检察官之一尼克·约翰逊在开庭陈词中告诉陪审团，她是“一个共同点”，“当事情变得更糟时，她总是恶毒地出现”。 “如果你从整体上看表格，我们认为，情况是不言而喻的。这是一个消除的过程。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;但该图表没有考虑到影响该单位死亡率的任何其他因素。莱比成为这个国家最受辱骂的女人——正如英国杂志&lt;em&gt;《展望》&lt;/em&gt;所说，“邪恶的意想不到的面孔”——很大程度上是因为那条不间断的台词。它给人一种数学上清晰和连贯的印象，分散了人们对另一种可能性的注意力：根本不存在任何犯罪行为。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;从莱比十几岁起，她就想成为一名护士。她的朋友道恩·豪 (Dawn Howe) 告诉英国广播公司 (BBC)，“她自己的分娩过程很困难，她非常感谢护士们能够挽救她的生命。”莱比是独生子，在布里斯托尔北部城市赫里福德长大。高中时，她有一群自称为“失配家庭”的亲密朋友：他们很傻，喜欢玩《Cranium》和《Twister》等游戏。豪形容莱比是“最善良、最温柔、最温柔的朋友”。另一位朋友说她“快乐而平静”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莱比是她家里第一个上大学的人。 2011 年，她在切斯特大学获得了护理学位，并开始在切斯特伯爵夫人医院的新生儿科工作，并在那里接受了实习护士培训。切斯特距离赫里福德有一百英里，她的父母不喜欢她离得那么远。 “有时我对留在这里感到非常内疚，但这就是我想要的，”她在短信中告诉一位同事。她将伯爵夫人的护理团队描述为“就像一个小家庭”。她在空闲时间与科室的其他护士一起度过，经常出现在 Facebook 上的照片中，她穿着华丽的服装，涂着唇彩，手里拿着起泡酒，脸上挂着朴实的微笑。她有一头金色的直发，随着年龄的增长，颜色逐渐褪色，她的美丽毫不张扬。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;新生儿病房建于1974年，陈旧且狭窄。 2012 年，伯爵夫人发起了一项筹集资金建造新教堂的活动，这一过程最终花了九年时间。 “新生儿重症监护近年来有所改善，但需要更多设备，而我们的空间很小，”该部门负责人斯蒂芬·布里里告诉《切斯特&lt;em&gt;标准报》&lt;/em&gt; 。 “婴儿之间的距离越近，感染的风险就越大。”排水系统也存在问题，新生儿病房和产房的管道经常漏水或堵塞，污水偶尔倒流到厕所和水槽中。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;工作人员也负担过重。七名被称为顾问的高级儿科医生在该病房巡视，但只有一名是新生儿科医生，即新生儿护理专家。对 2014 年死亡的一名新生儿进行的调查发现，医生将一根呼吸管插入婴儿的食道而不是气管，忽视了呼吸管放错位置的一些迹象。据《&lt;em&gt;每日快报》&lt;/em&gt;报道，验尸官表示：“我对这些迹象没有被意识到感到惊讶。”男孩的母亲告诉该报，“人手短缺意味着七个小时都没有进行血液检查和X光检查，并且一名值班医生将时间分配在新生儿病房和儿童病房之间。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; NHS 在英国人心中具有图腾地位——正如一位政治家所说，它是“英国人最接近宗教的东西”。作为战后社会契约的最后残余之一，它激发了人们的忠诚和敬畏，尽管它日益崩溃（部分原因是多年的资金不足）。 2015年，英格兰和威尔士的婴儿死亡率百年来首次上升。一项调查发现，全国三分之二的新生儿病房没有足够的医护人员。那一年，伯爵夫人治疗的婴儿比往年多，平均而言，他们的出生体重较低，医疗需求也更加复杂。莱比住在医院的员工宿舍里，今年二十五岁，刚刚完成为期六个月的课程，获得新生儿重症监护资格。她是该科室仅有的两名接受过培训的初级护士之一。该科室的一名高级护士表示：“我们遇到了严重的人员配备问题，人们纷纷进来并加班。” “主要是露西做了很多事情。”她年轻，单身，攒钱买房子。那一年，当一位朋友建议她休息一段时间时，莱比给她发短信说：“工作永远是我的首要任务。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; 2015 年 6 月，伯爵夫人酒店的三名婴儿死亡。首先，一名患有抗磷脂综合征（一种可能导致血液凝固的罕见疾病）的女性被送往医院。她怀着双胞胎已经三十一周了，本来计划在伦敦分娩，以便专家可以监测她和婴儿，但她的血压很快升高，她不得不在医院进行紧急剖腹产。伯爵夫人。第二天，莱特比被要求值班一位同事的夜班。她被分配到双胞胎中的一个，一个男孩，被称为“孩子 A”。（法院命令禁止透露孩子们、他们的父母以及一些护士和医生的身份。）白班的一份护理记录显示，婴儿患有“几个小时没有液体流动”，因为他的脐带导管（一根通过腹部输送液体的管子）两次被放置在错误的位置，而且“医生很忙”。一名初级医生最终插入了一根长线，一根穿过静脉的细管，莱比和另一名护士给孩子输液。二十分钟后，莱比和几英尺外的第三位护士注意到他的氧气水平正在下降，而且他的皮肤出现斑驳。插入延绳的医生担心自己将其放置得太靠近孩子的心脏，于是他立即将其取出。但是，莱比开始值班后不到九十分钟，婴儿就死了。 “这太糟糕了，”她后来写信给一位同事。 “他在回归后就突然、出乎意料地去世了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;病理学家观察到，婴儿有“交叉肺动脉”，这是一种结构异常，而且延绳插入和塌陷之间也存在“很强的时间关系”。病理学家将死因描述为“不确定”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;孩子 A 死后的那天晚上，莱比再次值班。午夜左右，她帮助分配给幸存双胞胎（一名女孩）的护士设置了她的静脉注射袋。大约二十五分钟后，婴儿的皮肤变得紫色并出现斑点，心率也下降。她被复苏并康复了。该部门的负责人布里里告诉我，当时他想知道这对双胞胎是否因为母亲的疾病而变得更加脆弱。它的抗体可以通过胎盘。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a28874" rel="noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="“你想要将音量设置为几乎听不见的对话还是非常响亮的音乐”" src="https://media.newyorker.com/cartoons/663aafdfe5050c8d7b184f0c/master/w_1600%2Cc_limit/a28874.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“你想要将音量设置为几乎听不见的对话还是非常响亮的音乐？”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;许琳 (Lynn Hsu) 的漫画&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M16.3488 10.5017C16.2107 10.7357 16.2926 11.035 16.5318 11.17C16.7709 11.3052 17.0767 11.225 17.2148 10.991L18.4648 8.87225C19.5694 7.00002 18.9139 4.60601 17.0007 3.52508C15.0875 2.44415 12.6412 3.08562 11.5366 4.95785L9.53657 8.34782C8.432 10.22 9.08751 12.6141 11.0007 13.6949C11.1888 13.8012 11.382 13.8908 11.5785 13.9642C11.7819 14.0403 12.0058 13.9485 12.1147 13.764C12.2794 13.4849 12.1103 13.1276 11.8083 12.9992C11.7041 12.9549 11.6014 12.9044 11.5007 12.8475C10.0658 12.0368 9.57417 10.2413 10.4026 8.83712L12.4026 5.44715C13.2311 4.04298 15.0658 3.56187 16.5007 4.37257C17.9356 5.18327 18.4272 6.97878 17.5988 8.38295L16.3488 10.5017ZM7.6526 13.4983C7.79067 13.2643 7.70873 12.965 7.46959 12.8299C7.23044 12.6948 6.92464 12.775 6.78657 13.009L5.53657 15.1278C4.432 17 5.0875 19.394 7.00068 20.475C8.91385 21.5558 11.3602 20.9144 12.4648 19.0422L14.4648 15.6521C15.5694 13.78 14.9139 11.3859 13.0007 10.305C12.8127 10.1988 12.6195 10.1091 12.4229 10.0357C12.2195 9.95975 11.9956 10.0515 11.8867 10.236C11.7221 10.5151 11.8911 10.8724 12.1932 11.0008C12.2973 11.0451 12.4 11.0956 12.5007 11.1525C13.9356 11.9632 14.4272 13.7587 13.5988 15.1628L11.5988 18.5529C10.7704 19.957 8.93555 20.4382 7.50068 19.6274C6.0658 18.8167 5.57417 17.0212 6.4026 15.6171L7.6526 13.4983Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;第二天，一位被诊断患有危险胎盘疾病的母亲生下了一名男婴，其体重为 1 磅 12 盎司，处于该设备经认证可治疗的体重阈值边缘。四天内，婴儿出现急性肺炎。莱比没有在婴儿接受治疗的重症监护室工作，但在孩子的氧气警报响起后，她走进房间帮忙。然而，该单位的工作人员无法挽救婴儿。病理学家确定他死于自然原因。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;几天后，一名妇女羊水破了来到医院。她被送回家并被告知等待。二十四个多小时后，她注意到婴儿在她体内的活动减少了。 “我担心感染，因为没有给我服用任何抗生素，”她后来说。她回到医院，但仍然没有得到抗生素治疗。她说，她感觉“真的被工作人员遗忘了”。羊水破了六十小时后，她进行了剖腹产。医生后来承认，这名女婴出生时肤色黝黑、四肢无力，本应立即接受抗生素治疗，但近四个小时后才给她服药。第二天晚上，婴儿的氧气警报响起。 “打电话给工作人员莱比护士帮忙，”一名护士写道。整个晚上，婴儿的病情持续恶化，无法苏醒。病理学家在婴儿的肺部发现了肺炎，并写道感染很可能在出生时就存在。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我们失去了[她]，”莱特比给一位亲密的朋友（我称之为玛格丽特）发短信，她是该部门的值班组长。当莱比在病房接受培训时，玛格丽特曾指导过她。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “什么！！！！！但她正在进步，”玛格丽特回答道。 “发生了什么？想聊天吗？我不敢相信你又出现了你这段时间真是太难受了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莱比告诉玛格丽特，死亡情况可能会得到调查。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “什么，耽误治疗了？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “总体而言，”她说。 “并检查她服用的抗生素等，是否是败血症。”莱比写道，她仍然处于震惊之中。 “感觉有点麻木。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “噢，你需要休息一下，”玛格丽特说。回忆起三起死亡事件中的第一起，玛格丽特告诉她，孩子的父母总是会为失去孩子而悲伤，但由于莱比照顾他的方式，他们希望不会后悔与孩子一起度过的时光。他们的儿子。玛格丽特写道：“只是想帮助你从困难时期获得应有的积极影响。” “总是在这里。等会再聊。睡个好觉吧xxx。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;几天后，莱特比无法停止哭泣。 “这一切都让我深受打击，”她给单位的另一位朋友发短信说。她写道，其中两例死亡似乎是可以理解的（其中一例“很小，显然在子宫内受到损害”，另一例似乎是败血症，她写道），但“这是[孩子A]，我无法理解。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;高级儿科医生开会审查死亡事件，看看是否存在任何模式或错误。 “新生儿死亡的问题之一是早产儿可能会突然死亡，而你并不总是立即得到答案，”布里里告诉我。 &lt;em&gt;《母胎与新生儿医学杂志》&lt;/em&gt;发表的一项针对伦敦东南部约 1000 名婴儿死亡的研究发现，即使在尸检后，大约一半的意外死亡新生儿的死因仍无法解释。布里里观察到，莱比与伯爵夫人的每一起死亡事件都有牵连，但“在我看来，其中三起案件有一名护士在场的可能性并没有那么极端，”他说。 “没有人对她的做法有任何担忧。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;儿科主任拉维·贾亚拉姆 (Ravi Jayaram) 告诉我，“有一种‘感谢上帝露西在场’的元素，因为她真的很擅长应对危机。”他形容莱比在护士中“非常受欢迎”。为了理解这些事件，贾亚拉姆说，“你会想，好吧，也许婴儿并不像我们想象的那么稳定，也许那根长线有点远，它进入了心脏，导致了心脏骤停。”心律问题。你要努力让事情变得合适，因为我们喜欢为我们和父母做出解释，而说‘对不起’要困难得多。我不知道发生了什么事。 ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;四个月后，另一个婴儿去世了。她出生时二十七周，刚刚过了该科室治疗的年龄。有一次，她被转移到另一家名为阿罗公园 (Arrowe Park) 的医院，接受更专业的护理——她患有感染，脑部有少量出血——但两个晚上后，她回到了伯爵夫人医院，病情恶化。布里里告诉我，“高级护理人员指责送回婴儿的新生儿科，说他们并不完全诚实，他们只是想清理一个空间。”婴儿的母亲担心伯爵夫人的工作人员太忙而无法适当照顾她的女儿。她回忆说，一位名叫尼基的护士“一边把手伸进婴儿保温箱，一边打喷嚏和咳嗽。”她补充道：“最重要的是，当尼基在房间里时，正在看望另一个婴儿的医生问尼基是否感冒了，她说：‘是的，我已经感冒了。好几天。&amp;#39;所以即使是医生也意识到了这一点，但也没有采取任何措施。”第二年对伯爵夫人酒店一千多名员工进行的一项调查显示，大约三分之二的人表示，即使在生病的情况下，他们也感受到了上班的压力。 （本文中提到的医院均未援引法院命令发表评论。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;工作人员试图将女孩送往另一家医院的特殊病房，但在等待确认转移时，她开始呼吸困难。她指定的护士尚未接受过重症监护培训，她大声呼救。被分配到另一个婴儿的莱比在两名医生的陪同下走进了房间，但婴儿的病情继续恶化，无法苏醒。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一名医生后来看到莱比和另一名护士一起哭泣。 “这在很大程度上是为了‘当事情发生时总是我，我的宝贝们’”医生说，并补充说这似乎是一种正常反应。莱比给玛格丽特发短信说，她已经与新生儿科经理埃里安·鲍威尔谈过，鲍威尔鼓励她“对自己的角色充满信心，而不需要证明自己，我最近也有这种感觉。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;病房的三名护士参加了婴儿的葬礼，莱比给了他们一张写给孩子父母的卡片。她写道：“能够照顾[她]并了解你们这个家庭，这是一个真正的荣幸，这个家庭总是把[她]放在第一位，并为她竭尽全力。” “她将永远是你生活的一部分，我们永远不会忘记她。今天和永远都在想你。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;贾亚拉姆（Jayaram）在女孩死亡期间值班，他与布里里（Brearey）和另一位儿科医生讨论了这起事件。 “‘你知道什么有趣吗？’ “他说他告诉了他们。 “‘当时是露西·莱比。’我们都看着对方说：“你知道，总是露西，不是吗？” ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们与高级管理层分享了他们对相关性的担忧，鲍威尔进行了非正式审查。 “我已经设计了一份文件来清楚地反映这些信息，很不幸她参与了，”她写信给布里里。 “然而，每种死因都不同。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;接下来的一个月，参加萨尔萨舞小组的莱比一下课就看到了三个未接电话：科室的护士给她打电话，因为他们不知道如何给婴儿静脉注射免疫球蛋白治疗。 “简直不敢相信，有些人不知道如何提供东西、使用什么设备，而且得不到经理的支持，”莱特比给她最好的朋友、一位护士（我称之为谢丽尔）发短信。 “人员配备确实需要考虑。”她将这个单位描述为“混乱”和“疯人院”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;一位资深儿科医生艾莉森·蒂米斯 (Alison Timmis) 也同样感到苦恼。她给医院首席执行官托尼·钱伯斯 (Tony Chambers) 发了一封电子邮件，抱怨该病房的工作人员“长期超负荷工作”，而且“没有人倾听”。她写道：“在过去的几周里，我看到几位医疗和护理同事在流泪。”她解释说，医生们的轮班工作时间长达二十多个小时，而且科室非常繁忙，“有几次我们用完了保温箱等重要设备”。还有一次，由于没有足够的训练有素的护士，助产士不得不协助复苏。 “这是我们现在的正常工作模式，但并不安全，”蒂米斯写道。 “事情被拉得越来越薄，已经到了崩溃的边缘。当事情发生时，伤亡的要么是孩子们的生命，要么是我们员工的身心健康。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2016年1月底，资深儿科医生会见了附近一家医院的新生儿科医生，审查了病房的死亡率数据。 2013年和2014年，该单位分别有两人和三人死亡。 2015年，有八个。布雷里回忆道，会议上“有一些学习点，没有什么特别令人兴奋的”。临近结束时，他询问新生儿科医生对于每次死亡时莱比都在场的事实有何看法。 “我真的不记得他提出过任何建议，”布里里说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但贾亚拉姆和布里里对这种联系越来越感到不安。 “这就像盯着魔眼图片一样，”贾亚拉姆告诉我。 “一开始，它只是一堆点”，而且这些点是不连贯的。 “但是当你盯着它们看时，画面突然出现。然后，一旦你看到那张照片，你每次看都会看到它，你会想，我到底怎么错过了？”他说，到 2016 年春天，他已经无法“视而不见”了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;许多死亡发生在夜间，因此部门经理鲍威尔将莱比主要改为白班，因为“会有更多的人能够支持她，”她说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2016 年 6 月，也就是换班三个月后，谢丽尔在轮班前给莱比发短信说：“我不会进来！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “哦为什么？”莱比回应道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “五次入场，一次发泄。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “天哪，”莱特比回应道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;谢丽尔补充说，患有血友病的早产儿看起来“就像屎一样”。夜间他的氧气水平下降了。那天早上，莱比接手了他的护理工作，医生试图给他插管，但他们无法插入管子，所以他们打电话给两名麻醉师，但他们也无法插入。医院没有血友病患者基本药物VIII因子。最后，他们要求三十英里外的 Alder Hey 儿童医院的一个团队带着 VIII 因子来到医院。来自 Alder Hey 的医生第一次尝试就为孩子插管。 “安静地坐着，想哭。”莱特比写信给一位初级医生，我称他为泰勒，他已成为我的亲密朋友。 “只是感觉我整天都在奔波，却没有真正为他取得任何积极的成果。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;一周后，一位母亲生下了三胞胎男孩，出生时三十三周。这位母亲说，当她怀孕时，她被告知每个婴儿都有自己的保姆，但刚和朋友从西班牙短途旅行回来的莱比被分配了三胞胎中的两个，以及第三个。来自不同家庭的婴儿。她向泰勒抱怨说，她还在培训一名“粘着我”的实习护士。莱比轮班七个小时后，三胞胎之一的氧气水平急剧下降，他的胸部出现了皮疹。莱特比打电话求救。经过两次心肺复苏后，婴儿死亡。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;第二天，莱比成为两个幸存三胞胎的指定护士。其中一人的腹部出现肿胀，这可能是感染的迹象。当她告诉泰勒时，他给她发了信息：“我想知道他们是否都接触过青霉素和庆大霉素无法解释的细菌？你还好吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我很好，只是真的不想待在这里，”莱特比回答道。实习护士仍然和她在一起，莱特比告诉泰勒，“我觉得我没有能力适当地支持她。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一名医生来检查腹部肿胀的三胞胎，当他在房间里时，孩子的氧气水平下降了。婴儿被戴上了呼吸机，医院要求运输队将他送往利物浦妇女医院。当他们等待时，发现婴儿肺部塌陷，可能是由于通气压力设置异常高造成的。 “单位里的焦虑感与日俱增，”莱比后来说。 “似乎没有人知道发生了什么，只是希望运输团队能够过来提供他们的专业知识。”三胞胎的母亲说，当她看到一名医生坐在电脑前“在谷歌上搜索如何做看起来相对简单的医疗程序：将一根线插入胸部”时，她感到很震惊。她还感到不安的是，一名对她儿子进行复苏的医生在没有洗手的情况下就“咳嗽，口水溅到了她的手上”。运输队到达后不久，第二个三胞胎就去世了。他的母亲回忆说，莱比“精神崩溃，几乎和我们一样心烦意乱”。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a22165" rel="noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="一名英国护士因杀害七名婴儿而被判有罪。她做到了吗" src="https://media.newyorker.com/cartoons/663bf4348ec1548bf979b374/master/w_1600%2Cc_limit/a22165.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;阿维斯坦伯格的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M16.3488 10.5017C16.2107 10.7357 16.2926 11.035 16.5318 11.17C16.7709 11.3052 17.0767 11.225 17.2148 10.991L18.4648 8.87225C19.5694 7.00002 18.9139 4.60601 17.0007 3.52508C15.0875 2.44415 12.6412 3.08562 11.5366 4.95785L9.53657 8.34782C8.432 10.22 9.08751 12.6141 11.0007 13.6949C11.1888 13.8012 11.382 13.8908 11.5785 13.9642C11.7819 14.0403 12.0058 13.9485 12.1147 13.764C12.2794 13.4849 12.1103 13.1276 11.8083 12.9992C11.7041 12.9549 11.6014 12.9044 11.5007 12.8475C10.0658 12.0368 9.57417 10.2413 10.4026 8.83712L12.4026 5.44715C13.2311 4.04298 15.0658 3.56187 16.5007 4.37257C17.9356 5.18327 18.4272 6.97878 17.5988 8.38295L16.3488 10.5017ZM7.6526 13.4983C7.79067 13.2643 7.70873 12.965 7.46959 12.8299C7.23044 12.6948 6.92464 12.775 6.78657 13.009L5.53657 15.1278C4.432 17 5.0875 19.394 7.00068 20.475C8.91385 21.5558 11.3602 20.9144 12.4648 19.0422L14.4648 15.6521C15.5694 13.78 14.9139 11.3859 13.0007 10.305C12.8127 10.1988 12.6195 10.1091 12.4229 10.0357C12.2195 9.95975 11.9956 10.0515 11.8867 10.236C11.7221 10.5151 11.8911 10.8724 12.1932 11.0008C12.2973 11.0451 12.4 11.0956 12.5007 11.1525C13.9356 11.9632 14.4272 13.7587 13.5988 15.1628L11.5988 18.5529C10.7704 19.957 8.93555 20.4382 7.50068 19.6274C6.0658 18.8167 5.57417 17.0212 6.4026 15.6171L7.6526 13.4983Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;在为婴儿的父母穿衣服时（这是帮助悲伤家庭的标准步骤），莱比不小心被针刺伤了手指。她一整天没有吃饭，也没有休息，当她等待检查手指时，她晕倒了。 “过去两天的总体严重程度已经造成了损失，”她说。 “想象一下那些父母失去两个孩子所经历的痛苦，真是令人痛苦。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;幸存的三胞胎被送往利物浦妇女医院，他的母亲认为那里的临床工作人员更有能力、更有组织性。 “这两家医院就像白天和黑夜一样不同，”她说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那天晚上，布里里打电话给紧急护理部的负责人凯伦·里斯(Karen Rees)，并表示在调查完成之前他不希望莱比返回。婴儿的死亡似乎日夜伴随着莱比。里斯与鲍威尔讨论了这个问题，她说鲍威尔告诉她，“露西·莱比按规矩办事。她严格遵守政策和程序。”里斯允许莱比继续工作。 “仅仅因为一名高级医疗保健专业人员要求解雇一名护士，就必须有充分的理由，”里斯后来说。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;第二天，莱比被分配了一个名叫“Child Q”的男婴，他患有肠道感染。有一次，他被送到Alder Hey，但两天后又被调回来。泰勒给莱比发短信说，阿尔德海医院“床位太少，只能容纳急诊病人。这不是良好的整体护理，对他的父母来说也是垃圾。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;莱比还在另一个房间里照顾另一个新生儿，当她检查那个婴儿时，Child Q 呕吐了，他的氧气水平下降了。病情稳定后，高级儿科医生约翰·吉布斯询问另一名护士，事件发生期间有哪些工作人员在场。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我需要担心吉布斯博士问的问题吗？”莱比在泰勒下班后给她发了短信。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “不，”他向她保证。 “你不能同时在不同的托儿所照顾两个婴儿，更不用说预测他们什么时候会崩溃。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我知道，我并没有丢下他一个人。他们都知道我要离开房间，”她指的是房间内的一名护士和外面的一名护士。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “没有人指责你忽视婴儿或导致婴儿病情恶化，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我知道。只是担心我做得还不够。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “如何？”他问&lt;/p&gt;&lt;p&gt;“我们失去了我照顾的两个孩子，而今天却发生了这种事。让你觉得我是否错过了什么/足够好，”她说。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “露西，如果有人知道你过去三天有多努力，那就是我了，”他写道。 “如果有人对你说不够好或表现不够好，我希望你向我保证，你会提供我的详细信息以提供一份声明。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我真诚地希望我永远不需要一份声明，”她说。 “但是谢谢你。我保证。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莱比本来应该第二天晚上上班，但在最后一刻，鲍威尔打电话告诉她不要进来。“我担心我遇到麻烦了，”莱比写信给谢丽尔。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你怎么会有麻烦呢？”谢丽尔回答道。 “你没有做错什么。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我知道，但担心万一他们认为我错过了什么或什么，”莱比说。 “为什么要等到现在才响？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我同意，已经很晚了，”谢丽尔说。 “也许她受到了来自其他地方的压力。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “她足够好，我只是担心，”莱比回答道。 “这份工作会让你头脑混乱。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莱比又工作了三个白班，然后休假了两周。布里里、贾亚拉姆和其他几位儿科顾问开会讨论意外死亡事件。 “我们正在绞尽脑汁，”布里里说。其中一名婴儿的尸检 X 光显示头骨附近有气体，病理学家认为这一发现没有特别意义，因为死亡后通常会存在气体。贾亚拉姆记得在医学院学习过空气栓塞——一种罕见的、潜在灾难性的并发症，当气泡进入人的静脉或动脉，阻塞血液供应时，就会发生这种情况。那天晚上，他搜索了有关这一现象的文献。他没有看到任何因空气栓塞导致谋杀的案例，但他向同事转发了一篇 1989 年&lt;em&gt;《儿童疾病档案&lt;/em&gt;》中关于意外空气栓塞的四页论文。该论文的作者在世界上只能找到五十三个案例。除四名婴儿外，其余婴儿均立即死亡。在五个案例中，他们的皮肤变色。 “我记得我的脊椎发凉，”贾亚拉姆说。 “它与我们所看到的相符。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;贾亚拉姆和另一名儿科医生会见了医院的执行委员会以及医疗和护理主管，并表示他们与莱比合作感到不舒服。他们建议报警。贾亚拉姆说，董事会成员问他们：“‘证据是什么？’我们说，“我们没有证据，但我们有担忧。”为了减轻科室的总体负担，董事和董事会决定将病房从二级降为一级：不再提供重症监护，三十二周前分娩的产妇现在将转到另一家医院。该委员会还同意委托皇家儿科和儿童健康学院进行审查，以探讨哪些因素可能解释死亡率上升。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;莱比度假回来后，她被叫去开会。护理副主任告诉她，她是这起死亡病例中的常见因素，需要重新评估她的临床能力。 “她心烦意乱，”也参加了会议的部门经理鲍威尔说。 “我们俩都很沮丧。”他们从会议结束后直接走向人力资源部。 “我们试图让露西回到单位，所以我们必须努力证明能力问题不是问题，”鲍威尔说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但莱比再也没有重返临床岗位。她最终被调到医院风险与安全办公室担任行政职务。贾亚拉姆将办公室描述为“几乎是一座失落灵魂的岛屿。如果有一名临床表现不太好的护士，或者他们想要让开的经理，他们会把他们调到风险与安全办公室。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;离开临床工作一个多月后，莱比给谢丽尔发短信说，她已经与工会代表谈过了，工会代表建议她不要与其他工作人员沟通，因为他们可能会参与审查她的能力。 “感觉有点像我被推到一个角落并被遗忘，”她写道。 “这是我的生活和事业。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我知道这一切都很荒谬，”谢丽尔说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我不知道这一切会在哪里结束。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我确信圣诞节过后这一切都将成为遥远的记忆，”谢丽尔向她保证。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2016 年 9 月，莱比提出申诉，称她在没有明确解释的情况下被解雇。 “我的整个世界都停止了，”她后来说。她被诊断出患有抑郁症和焦虑症，并开始服用药物。 “从自信的角度来看，这完全是——嗯，这让我质疑自己的一切，”她说。 “我只是觉得我让每个人都失望了，我让自己失望了，人们正在改变对我的看法。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当月，皇家儿科和儿童健康学院的一个团队花了两天时间采访了伯爵夫人酒店的人员。他们发现护理和医疗人员水平不足。他们还指出，2015 年死亡率上升并不仅限于新生儿科。产科病房的死产率也有所上升。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与我分享的报告中经过编辑的部分描述了该部门的工作人员对莱比被解除临床职责感到“非常沮丧”。皇家学院团队采访了莱比，并将她描述为“一位热情、有能力、尽职尽责的护士”，“对自己的职业充满热情，渴望进步”。编辑部分的结论是，高级儿科医生基于“简单相关性”和“直觉”提出指控，并且他们有“没有其他证据的主观观点”。皇家学院没有发现任何与死亡相关的明显因素；报告指出，该病房的情况“与英国许多其他新生儿病房的情况没有太大不同”。该医院在一份公开声明中承认，审查揭示了“人员配置、能力、领导力、团队合作和文化”方面的问题。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 11 月，Jayaram 接受了调查 Letby 申诉的管理员的面谈。有报道称儿科医生在病房里提到了“死亡天使”，采访的重点是贾亚拉姆是否公开了他的怀疑。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a24510" rel="noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="“这不起作用。你看起来还是像独角兽。”" src="https://media.newyorker.com/cartoons/663aafddd96093b4e6073680/master/w_1600%2Cc_limit/a24510.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“这不起作用。”你看起来还是像独角兽。”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;米克·史蒂文斯的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M16.3488 10.5017C16.2107 10.7357 16.2926 11.035 16.5318 11.17C16.7709 11.3052 17.0767 11.225 17.2148 10.991L18.4648 8.87225C19.5694 7.00002 18.9139 4.60601 17.0007 3.52508C15.0875 2.44415 12.6412 3.08562 11.5366 4.95785L9.53657 8.34782C8.432 10.22 9.08751 12.6141 11.0007 13.6949C11.1888 13.8012 11.382 13.8908 11.5785 13.9642C11.7819 14.0403 12.0058 13.9485 12.1147 13.764C12.2794 13.4849 12.1103 13.1276 11.8083 12.9992C11.7041 12.9549 11.6014 12.9044 11.5007 12.8475C10.0658 12.0368 9.57417 10.2413 10.4026 8.83712L12.4026 5.44715C13.2311 4.04298 15.0658 3.56187 16.5007 4.37257C17.9356 5.18327 18.4272 6.97878 17.5988 8.38295L16.3488 10.5017ZM7.6526 13.4983C7.79067 13.2643 7.70873 12.965 7.46959 12.8299C7.23044 12.6948 6.92464 12.775 6.78657 13.009L5.53657 15.1278C4.432 17 5.0875 19.394 7.00068 20.475C8.91385 21.5558 11.3602 20.9144 12.4648 19.0422L14.4648 15.6521C15.5694 13.78 14.9139 11.3859 13.0007 10.305C12.8127 10.1988 12.6195 10.1091 12.4229 10.0357C12.2195 9.95975 11.9956 10.0515 11.8867 10.236C11.7221 10.5151 11.8911 10.8724 12.1932 11.0008C12.2973 11.0451 12.4 11.0956 12.5007 11.1525C13.9356 11.9632 14.4272 13.7587 13.5988 15.1628L11.5988 18.5529C10.7704 19.957 8.93555 20.4382 7.50068 19.6274C6.0658 18.8167 5.57417 17.0212 6.4026 15.6171L7.6526 13.4983Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; “你有没有听说露西故意伤害婴儿？”根据采访记录，管理员询问了贾亚拉姆。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; “根本没有客观证据表明这一点，”贾亚拉姆回答道。 “唯一的联系是露西当时在单位里。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “所以澄清一下，顾问团队是否有任何建议表明露西故意伤害婴儿？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我们私下讨论了很多可能性，”他回答道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “所以这不是一个是或否的问题吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我们私下讨论了很多可能性，”贾亚拉姆重复道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;医院维持了莱比的申诉。在 2017 年 1 月的一次董事会会议上，曾担任护士的首席执行官钱伯斯告诉成员们，“我们正在寻求顾问们为他们的行为道歉。”他希望莱比尽快回到部队。在给顾问的一封信中，钱伯斯对他们容易受到“确认偏见”的影响表示担忧，他将其定义为“以证实一个人先前存在的信念或假设的方式寻找、解释、偏爱和回忆信息的倾向”。 （钱伯斯表示，由于法院命令，他无法发表评论。）&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;贾亚拉姆 (Jayaram) 同意于 2017 年 3 月与莱比 (Letby) 会面，参加调解会议。贾亚拉姆 (Jayaram) 是一位轻盈、英俊、留着黑色卷发的男子，经常以医疗专家的身份出现在电视上，涉及从医院人员配置到心脏问题等各种主题。当这一系列死亡事件开始时，他正在参加真人秀节目“天生顽皮？”，在该节目中，他遇到了八个孩子，这些孩子的行为异常被隐藏的摄像机捕捉到，然后对他们进行了诊断。莱比为会议准备了一份声明，她大声朗读了出来。 “她说，‘我从我的申诉过程中得到了证据，证明你和史蒂夫·布里里策划了一场活动，要把我开除，’”贾亚拉姆回忆道。 “‘我有证据表明你在咖啡馆排队时听到你指控我谋杀婴儿。’ ”（贾亚拉姆告诉我，“现在，我有一张大嘴，但我不会站在公共场所这样做。”）莱特比问他是否愿意与她合作。他觉得有义务答应。 “那次会议结束后我真的很生气，但我并没有生她的气，”他说。 “我对这个系统感到愤怒。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;贾亚拉姆和布里里觉得医院试图保护自己的声誉而让他们噤声。当我与布里里交谈时，他最近观看了一部关于挑战者号航天飞机爆炸的纪录片，他描述了一名工程师的困境，该工程师试图警告他的上级航天飞机存在潜在的危险缺陷。布里里以类似的眼光看待自己的经历。他和贾亚拉姆花了几个月的时间给医院管理层写电子邮件，试图证明他们希望莱比离开医院的理由。他们的写作充满了那些认为自己站在历史正确一边的人的信心。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;连环杀手卫生专业人员极其罕见，但他们也是一种媒体现象——一小部分电影和节目将这一场景戏剧化。在英格兰西北部，此类犯罪并不仅限于娱乐活动。哈罗德·希普曼 (Harold Shipman) 是世界上最多产的连环杀手之一，他在距离切斯特 40 英里的地方工作，担任 NHS 的医生。据信，他在三十年的时间里谋杀了大约 250 名患者，给其中许多人注射了注射剂。 2000 年，在希普曼被定罪之前，他曾服用致命剂量的止痛药。希普曼罪行的政府调查主席表示，调查人员现在应该接受培训，能够“以肮脏的方式思考”死因。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2017 年 4 月，在伯爵夫人领导层的允许下，贾亚拉姆和另一位儿科医生会见了柴郡警方的一名侦探，并表达了他们的担忧。 “我们讲述这个故事后十分钟内，警长说，‘好吧，我们必须对此进行调查，’”贾亚拉姆说。 “‘这是理所当然的。’ ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;五月，警方发起了所谓的“蜂鸟行动”。一名侦探后来说，布里里和贾亚拉姆提供了“我们调查的金线”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那个月，来自威尔士的退休儿科医生、曾任所在医院新生儿和儿童科临床主任的德维·埃文斯 (Dewi Evans) 看到报纸上的一篇文章，用含糊的措辞描述了对伯爵夫人医院死亡人数激增的刑事调查。 “如果切斯特警方没有考虑到任何人，我有兴趣提供帮助，”他在给国家犯罪局的一封电子邮件中写道，该局帮助执法部门与科学专家建立联系。 “听起来像是我的情况。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那年夏天，六十七岁、担任带薪法庭专家超过二十五年的埃文斯驱车三个半小时来到柴郡，与警方会面。在审查了警方给他的记录后，他写了一份报告，提出孩子 A 的死亡“与他接受了氯化钾等有毒物质或更可能是因空气栓塞而昏倒有关”。后来，当发现没有证据怀疑有毒化学物质时，埃文斯得出结论，死因是空气栓塞。 “在这些情况下，你的诊断是通过排除其他因素来做出的，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;埃文斯本人从未见过空气栓塞的病例，但大约二十年前，他的医院曾出现过一例。一名麻醉师本打算将空气注入婴儿的胃中，但他不小心将空气注入了血液中。婴儿当即倒地身亡。 “这是极其痛苦的，给我们所有人留下了很大的伤疤，”埃文斯说。他搜索了有关空气栓塞的医学文献，并发现了 Jayaram 发现的同一篇 1989 年的论文。 “从那以后就没有类似的出版物了，因为这是一次罕见的事件，”埃文斯告诉我。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;埃文斯在他撰写的有关伯爵夫人死亡的其他报告中严重依赖该论文，其中许多死亡归因于空气栓塞。他说，其他婴儿因另一种方法而受到伤害：故意向鼻胃管注入过多的空气或液体，或两者兼而有之。 “这自然会‘炸’胃，”他写信给我。他说，胃变得太大，导致肺部无法正常膨胀，婴儿也无法获得足够的氧气。当我问他是否可以向我推荐任何有关这一过程的医学文献时，他回答说：“据我所知，还没有关于这种性质的现象的发表论文。” （我采访的几位医生对这种拟议的谋杀方法感到困惑，并努力理解它在生理或逻辑上如何可能。）&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;蜂鸟行动开始近一年后，一种新的伤害方法被添加到列表中。在婴儿出院信的最后一段中，一直在帮助警方审查临床记录的布里里注意到其中提到了异常高水平的胰岛素。当身体自然产生胰岛素时，胰腺分泌的物质C肽的水平也应该很高，但在这个婴儿中，C肽检测不到，这表明孩子可能已经注射了胰岛素。胰岛素测试是在皇家利物浦大学医院实验室进行的，那里的一位生物化学家打电话给伯爵夫人，建议由更专业的实验室验证样本。皇家利物浦实验室网站上的指南明确警告称，其胰岛素测试“不适合调查”是否使用了合成胰岛素。瑞典林雪平大学法医毒理学家艾伦·韦恩·琼斯 (Alan Wayne Jones) 撰写了有关使用胰岛素作为谋杀手段的文章，他告诉我，皇家利物浦实验室使用的测试“不足以用作犯罪证据”起诉”。他说：“胰岛素不是一种容易分析的物质，你需要在法医实验室进行分析，那里的监管链程序要严格得多，并使用现代法医技术。”但伯爵夫人从未下令进行第二次检查，因为孩子已经康复了。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;布里里还发现，八个月后，实验室的一名生物化学家在另一名婴儿的血液样本中发现了高水平的胰岛素。孩子已经出院了，这份血样也从未重新检测过。哈佛医学院专门研究儿童低血糖的教授约瑟夫·沃尔夫斯多夫 (Joseph Wolfsdorf) 表示，婴儿的 C 肽水平表明测试可能不正常，因为如果使用胰岛素，孩子的 C 肽水平应该极低或无法检测到，但事实并非如此。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;警方咨询了一位内分泌科医生，内分泌科医生表示，理论上，婴儿可以通过静脉注射袋注射胰岛素。埃文斯说，有了胰岛素案例，“人们终于可以找到某种确凿的证据了。”但有一个问题：第一个婴儿的血样是在莱比出院十小时后采集的；她输送的任何胰岛素都将不再被检测到，特别是因为第一个静脉注射袋的管子已经脱落，这意味着必须给婴儿换一个新的。为了将莱比与胰岛素联系起来，人们必须相信她已经成功地将胰岛素注射到另一位护士从病房冰箱中随机选择的袋子中。如果莱比成功地通过空气栓塞导致立即死亡，那么她会尝试这种效率低得多的方法似乎很奇怪。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2018 年 7 月，也就是发现胰岛素五个月后，柴郡的一名警探敲开了莱比的门。两年前，她在距离医院一英里的地方买了一套房子。入口旁边挂着一个小鸟舍。当时是上午 6&lt;em&gt;点&lt;/em&gt;。&lt;em&gt;我&lt;/em&gt;……，但她却以友善的表情打开了门。 “我可以介入两秒钟吗？”警官出示了他的徽章后问她。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “呃，是的，”她说道，看上去很害怕。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在里面，她被告知她因多项谋杀和谋杀未遂罪名被捕。她戴着手铐从屋里出来，脸色几乎呈灰色。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;警察花了一天时间搜查她的房子。他们在里面发现了一张纸条，标题是“不够好”。页面上以随意的角度潦草地写着几句话，没有标点符号：“没有文字”； “我无法呼吸”； “诽谤歧视”； “我永远不会有孩子或结婚，我永远不会知道拥有一个家庭是什么感觉”； “为什么是我？”; “我没有做错任何事”； “我故意杀了他们，因为我不够好照顾他们”； “我很邪恶，这是我做的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在另一张纸上，她写了三遍“一切都在可控范围内”，这是一位同事对她说过的一句话。她在页面底部写道：“我只希望生活保持原样。我想在我热爱的工作中和我感觉自己是其中一部分的团队一起快乐地工作。真的，我不属于任何地方。对于那些认识我的人来说，我是一个问题。”在她手提包里发现的另一张纸上，她写道：“我不能再这样做了。我想要有人帮助我，但他们不能。”她还写道：“我们尽力了，但还不够。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在监狱里呆了一整天后，有人问莱比为什么写下“不够好”的字条。警方的一段视频显示，她在审讯室里双手放在膝盖上，肩膀向前弓着。她说话轻声恭敬，就像一个面临意外严酷考试的学生。 “这只是我将自己的感受写在纸上的一种方式，”她说。 “它只是帮助我处理。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你自己认为，你有没有做错什么？”一名军官问道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “不，不是故意的，但我担心他们会发现我的练习不好，”她说，并补充道，“我想也许我错过了一些东西，也许我行动不够快。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “给我们举个例子。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她提出也许她“没有在团队中扮演我的角色。当医生不在的时候，我经常上夜班。我们必须打电话给他们。人少了，我只是担心我没有足够快地给他们打电话。”她还担心自己可能服用了错误的药物剂量或不正确地使用了设备。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你感到很邪恶吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “是的，如果我错过了什么，其他人就会认为我是邪恶的。”她接着说，“这就是这种情况给我的感觉。”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a23911" rel="noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="“我讨厌他们把小猫放在冲动购买区。”" src="https://media.newyorker.com/cartoons/663aafdc1df51e2007597e42/master/w_1600%2Cc_limit/a23911.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“我讨厌他们把小猫放在冲动购买区。”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;PC Vey 的卡通片&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M16.3488 10.5017C16.2107 10.7357 16.2926 11.035 16.5318 11.17C16.7709 11.3052 17.0767 11.225 17.2148 10.991L18.4648 8.87225C19.5694 7.00002 18.9139 4.60601 17.0007 3.52508C15.0875 2.44415 12.6412 3.08562 11.5366 4.95785L9.53657 8.34782C8.432 10.22 9.08751 12.6141 11.0007 13.6949C11.1888 13.8012 11.382 13.8908 11.5785 13.9642C11.7819 14.0403 12.0058 13.9485 12.1147 13.764C12.2794 13.4849 12.1103 13.1276 11.8083 12.9992C11.7041 12.9549 11.6014 12.9044 11.5007 12.8475C10.0658 12.0368 9.57417 10.2413 10.4026 8.83712L12.4026 5.44715C13.2311 4.04298 15.0658 3.56187 16.5007 4.37257C17.9356 5.18327 18.4272 6.97878 17.5988 8.38295L16.3488 10.5017ZM7.6526 13.4983C7.79067 13.2643 7.70873 12.965 7.46959 12.8299C7.23044 12.6948 6.92464 12.775 6.78657 13.009L5.53657 15.1278C4.432 17 5.0875 19.394 7.00068 20.475C8.91385 21.5558 11.3602 20.9144 12.4648 19.0422L14.4648 15.6521C15.5694 13.78 14.9139 11.3859 13.0007 10.305C12.8127 10.1988 12.6195 10.1091 12.4229 10.0357C12.2195 9.95975 11.9956 10.0515 11.8867 10.236C11.7221 10.5151 11.8911 10.8724 12.1932 11.0008C12.2973 11.0451 12.4 11.0956 12.5007 11.1525C13.9356 11.9632 14.4272 13.7587 13.5988 15.1628L11.5988 18.5529C10.7704 19.957 8.93555 20.4382 7.50068 19.6274C6.0658 18.8167 5.57417 17.0212 6.4026 15.6171L7.6526 13.4983Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;侦探说：“露西，你在那儿写下了你‘故意杀了他们’。” ”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “我不是故意杀他们的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;侦探问道：“那么导致这种感觉的压力来自哪里呢？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我认为这只是重新部署的恐慌以及所发生的一切，”她说。她是在被解除临床职责后写下这些笔记的，但后来她的临床技能得到了重新评估，没有人提出任何担忧，所以她对自己的能力感到更加安全。她说，她“非常专注于事业”，“当时这一切都让我不知所措。很难想象一切会再次好起来。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在两天后的一次采访中，一名官员询问为什么她的一张笔记上有粗体字母“仇恨”一词，并被圈起来。 “这有什么意义？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我恨自己让每个人都失望了，而且还不够好，”她说。 “我刚刚被从我喜欢的工作中解雇，有人告诉我我的做法可能存在问题，我不被允许与人交谈。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;警官又问她为什么写下“我故意杀了他们”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “这就是我的感受，”她说。随着她的心理健康状况恶化，她的想法也开始螺旋式上升。 “如果我的练习不够好并且我与这些死亡有关，那么这是我的错，”她说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “如果你没有做错任何事，那你就对自己非常严格了。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “嗯，我对自己很严格，”她说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;经过九个多小时的审讯后，莱比被保释，没有受到任何指控。她搬回赫里福德，与父母住在一起。她被捕的消息刊登在英国各地的报纸上，一位在伯爵夫人医院接受治疗的母亲告诉《伦敦&lt;em&gt;时报》&lt;/em&gt; ，“我只能说，我的经验是，她是一位出色的护士”。另一位母亲告诉《&lt;em&gt;卫报》&lt;/em&gt; ，莱比为她辩护，并告诉她“所发生的每一步”。她说：“我不能说她任何负面的话。” 《&lt;em&gt;卫报》&lt;/em&gt;还采访了一位母亲，她讲述了在伯爵夫人宫分娩的经历。 “他们没有工作人员，而且护理很糟糕，”她说。她解释说，“由于一名工作人员的疏忽，她受到了感染”。 “我们当时提出了投诉，但被掩盖了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莱比的一位儿时朋友不希望我使用她的名字，因为她对莱比的忠诚已经给她带来了社会和职业问题。她告诉我，她向柴郡警方询问是否可以作为莱比的性格参考。 “他们根本不感兴趣，”她说。这位朋友说，莱比似乎处于“恐惧和完全混乱”的状态。 “从她的表现中我可以看出，她只是不知道该说些什么，因为被指控这些事情是一个陌生的概念。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莱比被捕后不久，儿科顾问为医院的医务人员安排了一次会议，提出对医院首席执行官钱伯斯进行不信任投票的可能性，因为他处理他们的担忧的方式。钱伯斯在会议前辞职。一位名叫苏珊·吉尔比（Susan Gilby）的医生站在顾问一边，接替了他的角色。吉尔比告诉我，她第一次见到贾亚拉姆时，很明显他正在经历不被医院管理层相信的经历。 “他泪流满面，请记住，这是一位成熟、经验丰富的临床医生，”她说。 “他描述了睡眠方面的问题，他觉得自己不能相信任何人。实在是太让人心疼了。”她感到惊讶的是，医院的医疗主任伊恩·哈维仍然怀疑顾问关于婴儿死亡原因的理论。她说，哈维似乎对他们的行为比对莱比所做的任何事情更感到不安。 “在他看来，问题似乎在于他们并不像他们想象的那么好，”吉尔比告诉我。 “他们认为自己很棒，但他们需要审视自己。” ”（哈维援引法院命令，不予置评。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莱比被捕的那一周，警方挖出了她的后花园，检查了排水沟和通风口，大概是想看看她是否隐藏了任何有罪的东西。四个月后，虽然她在没有受到指控的情况下获得保释，但《切斯特&lt;em&gt;标准报》&lt;/em&gt;写道：“这种情况让许多人质疑在似乎没有足够证据提出指控的情况下，让某人与如此严重的指控有联系的道德和合法性。” ”。莱比于 2019 年第二次被捕，但在接受了另外 9 个小时的采访后，她被释放。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2020 年 11 月，也就是莱比首次被捕两年多后，一名警官打电话给吉尔比，告诉她莱比被指控犯有八项谋杀罪和十项谋杀未遂罪。 （后来，一项谋杀罪名被撤销，并增加了五项谋杀未遂指控。）她再次被捕，这次她被拒绝保释。她将在监狱等待审判。出于礼貌，吉尔比打电话告诉钱伯斯。当钱伯斯表达对莱比的担忧时，她大吃一惊。她说，他告诉她，“我只是担心被误判。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2022 年 9 月，即莱特比审判开始前一个月，英国皇家统计学会发表了一份题为“医疗保健连环杀手还是巧合？”的报告。该报告的部分原因是对最近两起案件的担忧，一起发生在意大利，另一起发生在荷兰，在这起案件中，护士被错误地判犯有谋杀罪，很大程度上是因为他们的轮班模式与病房的死亡人数之间存在惊人的关联。该协会将报告发送给莱比检方和辩方团队。它详细说明了从不可能的事件群中得出因果结论的危险。在对荷兰护士露西娅·德伯克的审判中，犯罪学家计算出死亡是巧合的可能性为三亿四千二百万分之一。但他的方法论是错误的。当统计学家查看数据时，他们发现这种可能性接近五十分之一。荷兰科学哲学家托恩·德克森（Ton Derksen）写了一本有关此案的书，据他说，“这样的巧合不可能是巧合”的信念成为收集针对德伯克的证据过程中的驱动力。她于 2010 年被无罪释放，她的案件现在被认为是荷兰历史上最严重的误判之一。意大利护士丹妮拉·波贾利 (Daniela Poggiali) 于 2021 年被无罪释放，此前统计学家重新分析了她所在医院的死亡率数据，发现了几个被忽视的混杂因素。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;皇家统计学会报告的作者之一、加州大学欧文分校犯罪学、法律和心理学名誉教授威廉·C·汤普森 (William C. Thompson) 告诉我，医疗谋杀案件特别容易出现统计推理错误，因为它们“涉及替代理论之间的选择，这两种理论都相当非凡。”他说：“一种理论认为，这是一个不太可能的巧合。另一种理论是，像露西·莱比这样的人，以前是社区中一位优秀而正直的成员，突然决定要开始杀人。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;有缺陷的统计推理是英国最臭名昭著的错误定罪之一的核心：1999 年，一位名叫莎莉·克拉克 (Sally Clark) 的律师被判犯有谋杀罪，当时她的两个儿子都是婴儿，在没有明确解释的情况下突然死亡。检方的一位主要专家、儿科医生认为，一个家庭中发生两名婴儿猝死的可能性是七千三百万分之一。但他的计算具有误导性：他将这两起死亡视为独立事件，忽略了相同的遗传或环境因素影响这两个男孩的可能性。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;诺贝尔经济学奖得主丹尼尔·卡尼曼（Daniel Kahneman）在其著作《思考，快与慢》（Thinking, Fast and Slow）（2011）中指出，人们在谈到统计学的基本原理时没有良好的直觉：“我们很容易进行联想思考，我们我们以隐喻的方式思考，我们以因果关系的方式思考，但统计学需要同时思考很多事情，”这项任务不是自发的或与生俱来的。我们倾向于认为不规则的事情发生是因为有人故意造成的。 “我们对因果思维的偏爱使我们在评估真正随机事件的随机性时犯了严重错误，”他写道。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;爱丁堡大学研究法律与科学交叉的法学教授布克哈德·谢弗 (Burkhard Schafer) 表示，莱比检方似乎“从之前的误判中吸取了错误的教训”。检方似乎并没有确保统计数据的准确性，而是忽视了统计数据。 “寻找一个负责任的人——这就是警察所擅长的，”谢弗告诉我。 “在国家医疗服务体系这样的组织中发现系统性问题不属于警方的职权范围，几十年来资金不足，工作人员过度劳累，偷工减料，照顾已经处于危险类别的非常脆弱的婴儿。说有一个坏人、有一个罪犯，比处理政府政策的结果要令人满意得多。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;谢弗说，当他看到莱比名字下有X线的可疑事件图表时，他开始对这个案件感到担忧。他认为应该涵盖更长的时间，并包括该单位的所有死亡人员，而不仅仅是起诉书中的死亡人员。该图似乎是“德克萨斯神枪手谬误”的产物，这是统计推理中的一个常见错误，当研究人员可以获得大量数据但专注于符合假设的较小子集时，就会发生这种错误。这个词来源于一个神枪手在谷仓旁边多次开枪的寓言。然后他在子弹最多的地方画了一个靶心。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于一个婴儿，图表显示莱比上夜班，但这是一个错误：她当时正在上白班，所以她的名字不应该有一个 X。在审判中，检方辩称，尽管婴儿的病情在一夜之间恶化，但可疑的事件实际上是在莱比上班三分钟后开始的。尽管如此，不准确的图表仍然继续发布，甚至是柴郡警方也是如此。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;退休儿科医生德维·埃文斯 (Dewi Evans) 告诉我，他选择了哪些医疗事件上升到“可疑事件”的级别。当我问他的标准是什么时，他说：“出乎意料的、仓促的、任何不寻常的东西——你不熟悉的东西。”对于一名婴儿来说，可疑和不可疑之间的区别很大程度上取决于如何定义喷射性呕吐。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莱比的辩护团队表示，他们发现了至少另外两起事件，这些事件似乎符合与图表中的二十四起事件相同的可疑标准。但事情发生在莱比不值班的时候。埃文斯还指出了可能被遗漏的事件。他告诉我，在莱比第一次被捕后，他又收到了一批病历供审查，并且他还向警方通报了他认为警方应该调查的另外 25 起案件。他不知道莱比是否在场，而且他们最终也没有出现在图表上。如果这二十七个案件中的一些案件得到代表，那么莱比名下的 X 行可能就不那么引人注目了。 （柴郡警方和检方援引法院命令，未回应置评请求。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;埃文斯说，他标记的新可疑事件中还有另一起胰岛素病例。埃文斯说，它与前两者有相似的特点：高胰岛素、低C肽。他的结论是，这是一起明显的中毒事件。当我向南安普顿大学医院退休新生儿专家、莱比辩护专家迈克尔·霍尔询问埃文斯的第三个胰岛素病例时，他得知后感到惊讶和不安。他可以想象出一些可能不包含在审判中的原因。一是莱比当时没有工作。另一个原因是，对测试结果有另一种解释，但据推测，这样的解释也可能与其他两个胰岛素案例相关。 “无论你从哪个角度来看，第三个案例都很有趣，”霍尔告诉我。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;托恩·德克森 (Ton Derksen) 在他关于露西娅·德伯克 (Lucia de Berk) 的书中使用了火车的类比。 “机车”是两起涉嫌中毒的案件。另外八起案件涉及在德伯克轮班时突然生病的儿童，这些案件都是“马车”，因为人们相信所有的死亡都不是偶然发生的，所以拖在后面。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莱比起诉的火车头是胰岛素案件，这些案件被指控为谋杀未遂。检察官尼克·约翰逊 (Nick Johnson) 表示：“事实是，发生了两起故意胰岛素中毒事件，这将有助于你评估新生儿病房其他儿童的倒下和死亡是否是因为有人蓄意破坏，或者是这些孩子的行为造成的。”只是悲惨的巧合。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;但不仅中毒的情况是推测性的，结果也是推测性的。如果目的是杀人，那么两个孩子都没有达到预期的后果。一天后，第一个婴儿康复了。第二名患者没有出现任何症状，健康状况良好出院。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在审判的第一天，莱比的律师本杰明·迈尔斯告诉法官，莱比“语无伦次，她无法正常说话”。她被捕后被诊断患有创伤后应激障碍。入狱两年后，她最近被转移到一个新的监狱，但她没有携带药物。迈尔斯说，她所获得的任何心理稳定性都“被震惊了”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莱比现在很容易受到惊吓，她接受了精神科医生的评估，并决定她不必从被告席走到证人席，而是可以在人们进入房间之前坐在那儿。 《&lt;em&gt;卫报》&lt;/em&gt;称，在法庭上，莱比“表现得几乎可怜”，她的眼睛“紧张地盯着任何意想不到的声音——咳嗽、钢笔掉落，或者当她旁边的女狱警在座位上拖着脚步时”。她的父母参加了整个审判过程，有时还有莱比的一位密友陪同，他是该科室的一名护士，最近退休了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;媒体对此案的报道反复强调了莱比的便条，她在便条中写道，她是“邪恶的”并且“故意杀死了他们”。媒体放大了这些话的画面，却没有包括她对警方的解释。还有很多内容是她在西班牙旅行后发来的一条关于重返工作岗位的短信——“可能会开心地回来，哈哈”——以及她在 Facebook 上搜索了 31 次父母的事实。她后来被指控伤害儿童。在死亡发生的那一年，她还寻找过其他人 2,287 次——同事、萨尔萨舞班的舞者、她随机遇到的人。 “我总是在打电话，”她后来作证说，并解释说，出于“普遍的好奇心，它们一直在我的脑海里”，她很快就进行了搜索。 （迈尔斯指出，她的搜索历史不涉及任何“空气栓塞”的提及。）&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a27837" rel="noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="一名英国护士因杀害七名婴儿而被判有罪。她做到了吗" src="https://media.newyorker.com/cartoons/663aafdf9ecff1cd86abab89/master/w_1600%2Cc_limit/a27837.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;罗兹·查斯特 (Roz Chast) 的卡通片&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M16.3488 10.5017C16.2107 10.7357 16.2926 11.035 16.5318 11.17C16.7709 11.3052 17.0767 11.225 17.2148 10.991L18.4648 8.87225C19.5694 7.00002 18.9139 4.60601 17.0007 3.52508C15.0875 2.44415 12.6412 3.08562 11.5366 4.95785L9.53657 8.34782C8.432 10.22 9.08751 12.6141 11.0007 13.6949C11.1888 13.8012 11.382 13.8908 11.5785 13.9642C11.7819 14.0403 12.0058 13.9485 12.1147 13.764C12.2794 13.4849 12.1103 13.1276 11.8083 12.9992C11.7041 12.9549 11.6014 12.9044 11.5007 12.8475C10.0658 12.0368 9.57417 10.2413 10.4026 8.83712L12.4026 5.44715C13.2311 4.04298 15.0658 3.56187 16.5007 4.37257C17.9356 5.18327 18.4272 6.97878 17.5988 8.38295L16.3488 10.5017ZM7.6526 13.4983C7.79067 13.2643 7.70873 12.965 7.46959 12.8299C7.23044 12.6948 6.92464 12.775 6.78657 13.009L5.53657 15.1278C4.432 17 5.0875 19.394 7.00068 20.475C8.91385 21.5558 11.3602 20.9144 12.4648 19.0422L14.4648 15.6521C15.5694 13.78 14.9139 11.3859 13.0007 10.305C12.8127 10.1988 12.6195 10.1091 12.4229 10.0357C12.2195 9.95975 11.9956 10.0515 11.8867 10.236C11.7221 10.5151 11.8911 10.8724 12.1932 11.0008C12.2973 11.0451 12.4 11.0956 12.5007 11.1525C13.9356 11.9632 14.4272 13.7587 13.5988 15.1628L11.5988 18.5529C10.7704 19.957 8.93555 20.4382 7.50068 19.6274C6.0658 18.8167 5.57417 17.0212 6.4026 15.6171L7.6526 13.4983Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;婴儿的父母近十年来一直生活在困境中。在法庭上，他们回忆起，当他们被告知孩子的死亡可能是他们信任的人故意造成的时，他们的悲伤更加强烈。 “这是最让我困惑的地方，”一位母亲说。 “露西表现得友善、体贴、说话轻声细语。”他们不再相信自己的直觉。他们表示，自己因没有保护自己的孩子而感到内疚。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;审判进行几个月后，迈尔斯要求戈斯法官撤销埃文斯提供的证据并阻止他返回证人席，但这一请求被拒绝。迈尔斯了解到，一个月前，在另一起案件中，上诉法院的一名法官称埃文斯撰写的医疗报告“毫无价值”。 “没有哪个法院会接受这种质量的报告，”法官总结道。 “该报告具有做出解释的特点”，并且“以超出埃文斯博士专业能力的倾向性和党派观点表达结束。”法官还写道，埃文斯“要么知道他的专业同事的结论并无视它，要么他没有采取措施告知自己他们的观点。这两种做法都违反了适当的职业行为。” （埃文斯表示他不同意这一判决。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;埃文斯提交了大约八十份报告，为检方指控莱比的案件奠定了医学基础。还有第二位儿科专家，为埃文斯提供了所谓的“同行评审”，还有血液学、内分泌学、放射学和病理学方面的专家，他们在受邀参与此案时都收到了埃文斯的陈述。 。六名主要起诉专家以及至少两名也接受咨询的辩护专家都曾在 NHS 工作过。埃文斯不知道莱比的律师是否征求过英国以外的意见，但他告诉我，如果他是他们的话，他会关注北美或澳大利亚。当我问为什么时，他说：“因为我希望他们从完全无党派的角度来看待这件事。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在审判前的五年里，一些专家的观点似乎集体发生了变化。对于其中一个婴儿，埃文斯最初写道，由于孩子身体脆弱，“面临意外崩溃的巨大风险”，埃文斯不能“排除感染的作用”。在伦敦圣托马斯医院工作的检方病理学家安德烈亚斯·马内里德斯写道，孩子死于自然原因，很可能死于肺炎。 “我没有发现任何可疑的发现，”他总结道。但是，三年后，马内里德斯作证说，在阅读了法院专家的更多报告后，他认为婴儿是“死于肺炎”，而不是“死于肺炎”。他说，可能的死亡原因是通过鼻胃管将空气注入他的胃中。埃文斯作证时也说了同样的话。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “证据是什么？”迈尔斯问他。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “婴儿晕倒了，死了，”埃文斯回答道。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “婴儿可能会因多种原因而倒下，”迈尔斯说。 “有什么证据支持你今天提出的断言，即这是因为 NGT 中的空气流过造成的？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “婴儿倒地身亡。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你依赖其中的一张图片吗？”迈尔斯问道，指的是X光检查。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “这个婴儿倒地身亡了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你有什么证据可以指出？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;埃文斯回答说，他已经排除了所有自然原因，因此唯一可行的解​​释是另一种谋杀方法，例如将空气注入婴儿的一根静脉中。 “一个婴儿倒下，复苏不成功——你知道，这与我对所发生事件的解释是一致的，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;审判涉及科学知识边缘的问题，材料密集且技术性强。几个月来，在关于所谓的空气栓塞的讨论中，目击者试图准确找出一些婴儿皮肤变色的确切颜色。在迈尔斯的盘问中，他指出目击者对皮疹的记忆发生了变化，在死亡后的几年里变得更加具体和丰富。但这场争论似乎分散了人们对一个更相关的反对意见的注意力：1989 年论文中提出了对皮肤变色的担忧。该论文的作者、加拿大最著名的新生儿学家之一 Shoo Lee 自此审查了莱特比病例中每种皮肤变色模式的摘要，并表示所有皮疹都不是空气栓塞的特征。他还表示，医生决不应该仅仅因为排除了突然崩溃的其他原因就做出空气栓塞的诊断：“那是非常错误的——这是医学上的根本错误。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;审判进行几个月后，荷兰莱顿大学数学名誉教授理查德·吉尔开始在网上写下他对此案的担忧。吉尔是皇家统计学会报告的作者之一，2006 年，他在一个负责决定是否重新审理露西娅·德伯克案的委员会面前作证。英国有严格的藐视法庭法，禁止发表任何可能损害法律诉讼的材料。吉尔发布了一个由加利福尼亚州科学顾问萨里塔·亚当斯创建的网站链接，该链接详细说明了检方医学证据中的缺陷。七月，柴郡警方的一名侦探致信吉尔和亚当斯，命令他们停止报道此案。信中写道：“发表这份材料会让你面临‘严重后果’（包括监禁）的风险。” “如果你进入法院的管辖范围，你可能会被逮捕。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莱特比被关押在伦敦西部的一所私人监狱中，这是欧洲最大的女性惩教设施。写给囚犯的信都经过筛选，我不知道我寄出的几封信是否到达了她的手中。她的一位律师理查德·托马斯(Richard Thomas)从案件初期就代表她，他说他会告诉莱比我一直在与他保持联系，但他忽略了我与她分享信息的请求，而是提醒我藐视法庭令。他告诉我，“我无法对你无法与莱特比沟通的原因发表任何评论”。英国律师可能因发表损害司法系统信心的言论而受到制裁。我在九个月的时间里给莱比的律师迈尔斯发了几条信息，他总是以某种形式的道歉来回应——“这种回应的简短并不是有意表现得粗鲁”——然后才说他不能跟我说话。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;辩护专家迈克尔·霍尔原本打算在审判中作证——他准备指出检方空气栓塞理论的缺陷以及婴儿身上未被发现的疾病迹象——但他从未被传唤。他感到不安的是，该试验在很大程度上排除了有关婴儿母亲所受待遇的证据；他们的医疗保健与婴儿的健康密不可分。过去十年，英国发生了四起广为人知的孕产丑闻，护理和监管失误导致大量新生儿死亡。一份关于东肯特医院的报告发现，如果治疗得更好，四十五名婴儿可能会活下来，并指出了“关于产妇和新生儿服务的关键事实”：“在少数情况下，发生的情况有很多悬念。开始出错，因为问题可能会迅速升级为毁灭性的糟糕结果。”报告警告说，“现在假装这只是另一场一次性的、孤立的失败，一场‘&lt;em&gt;永远不会再发生&lt;/em&gt;’的怪异事件，为时已晚。” ”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;霍尔考虑询问莱比的律师为什么没有传唤他出庭作证，但他们所说的一切都是保密的，所以他决定宁愿不知道。他想知道他的证词是否被认为风险太大：“他们会问我的问题之一是‘这个婴儿为什么死了？’我不得不说，‘我不确定。我不知道。&amp;#39;这并不是说婴儿因此死于空气栓塞。仅仅因为我们没有给出解释，并不意味着我们就会编造一个解释。”霍尔告诉我，陪审团从未听到过另一方的声音，这一事实“让我彻夜难眠”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;检方陈述案情后，莱特比的辩护团队提交了一份动议，认为有关空气栓塞的医学证据非常不可靠，“没有任何证据可以回答”，应驳回指控。尽管该动议被驳回，但也许检方的论点似乎太薄弱，以至于不需要辩护专家。迈尔斯传唤的唯一证人是医院的水管工，他谈到了不卫生的条件，还有莱特比，他作证了十四天。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她说，她觉得医院存在系统性故障，但一些资深儿科医生“将责任归咎于我”。检察官约翰逊敦促她对每个婴儿的病情恶化做出自己的解释。但她没有资格提供它们。 “总的来说，我认为很多婴儿都没有在病房得到适当的照顾，”她说道。 “我不是医学专业人士，无法确切知道这些婴儿应该发生什么、不应该发生什么。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你是否同意，如果这些孩子的某些组合受到攻击，那么除非有不止一个人攻击他们，否则你必须是攻击者？”约翰逊一度问道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “不。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你不同意？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “不。我没有攻击过任何孩子。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;约翰逊继续说道，“但是，如果陪审团得出结论，某些儿童组合实际上受到了某人的攻击，那么轮班模式就会为我们提供攻击者是谁的答案，不是吗？”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “不，我不同意。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你不同意。你为什么不同意？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “因为我轮班并不意味着我做了任何事情。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我会用数字，好吗？具体案例我就不说了。比方说，如果 5、8、10 和 12 岁的婴儿都受到攻击，如果陪审团查看医学证据并说他们都被某人攻击，而你是唯一的共同特征，那么它必须是，不会那个，你就是袭击者吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “这由他们决定。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “嗯，当然是这样，当然是这样。但作为一个原则，你同意吗？”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; “不，我觉得我无法回答这个问题。”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a26640" rel="noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="“抱歉，我的故事最终只是我描述了我最近观看的一个电视节目。”" src="https://media.newyorker.com/cartoons/663aafdda7de435a2c28d800/master/w_1600%2Cc_limit/a26640.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“抱歉，我的故事最终只是我描述了我最近观看的一个电视节目。”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;丹尼尔·坎海 (Daniel Kanhai) 的漫画&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M16.3488 10.5017C16.2107 10.7357 16.2926 11.035 16.5318 11.17C16.7709 11.3052 17.0767 11.225 17.2148 10.991L18.4648 8.87225C19.5694 7.00002 18.9139 4.60601 17.0007 3.52508C15.0875 2.44415 12.6412 3.08562 11.5366 4.95785L9.53657 8.34782C8.432 10.22 9.08751 12.6141 11.0007 13.6949C11.1888 13.8012 11.382 13.8908 11.5785 13.9642C11.7819 14.0403 12.0058 13.9485 12.1147 13.764C12.2794 13.4849 12.1103 13.1276 11.8083 12.9992C11.7041 12.9549 11.6014 12.9044 11.5007 12.8475C10.0658 12.0368 9.57417 10.2413 10.4026 8.83712L12.4026 5.44715C13.2311 4.04298 15.0658 3.56187 16.5007 4.37257C17.9356 5.18327 18.4272 6.97878 17.5988 8.38295L16.3488 10.5017ZM7.6526 13.4983C7.79067 13.2643 7.70873 12.965 7.46959 12.8299C7.23044 12.6948 6.92464 12.775 6.78657 13.009L5.53657 15.1278C4.432 17 5.0875 19.394 7.00068 20.475C8.91385 21.5558 11.3602 20.9144 12.4648 19.0422L14.4648 15.6521C15.5694 13.78 14.9139 11.3859 13.0007 10.305C12.8127 10.1988 12.6195 10.1091 12.4229 10.0357C12.2195 9.95975 11.9956 10.0515 11.8867 10.236C11.7221 10.5151 11.8911 10.8724 12.1932 11.0008C12.2973 11.0451 12.4 11.0956 12.5007 11.1525C13.9356 11.9632 14.4272 13.7587 13.5988 15.1628L11.5988 18.5529C10.7704 19.957 8.93555 20.4382 7.50068 19.6274C6.0658 18.8167 5.57417 17.0212 6.4026 15.6171L7.6526 13.4983Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;经过几天的盘问，莱比似乎停了下来；她开始频繁地给出一个词的答案，几乎是耳语。 “我发现很难集中注意力，”她说。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;约翰逊多次指责她撒谎。 “你是一个非常精于算计的女人，不是吗，露西·莱特比？”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “不，”她回答。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他问：“你说撒谎的原因是要对人表示同情，不是吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “不。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “您试图吸引人们的注意，不是吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “不。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “在杀死这些孩子时，你得到了很多关注，不是吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我没有杀了孩子。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;审判即将结束时，法院收到了一封电子邮件，该人声称在一家咖啡馆无意中听到一名陪审员说，陪审员“从一开始就已经对她的案件做出了决定”。戈斯审查了投诉，但最终允许陪审员继续任职。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他指示陪审团的十二名成员，即使她没有“确定她所承诺的确切有害行为”，他们也可能会发现有罪。例如，在一个案例中，埃文斯提出，一名婴儿因鼻胃管进入胃内过多空气而死亡，然后，当发现她可能没有鼻胃管时，他提出她可能是被窒息的。 。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;陪审团审议了十三天，但未能达成一致决定。八月初，一名陪审员退出。几天后，戈斯告诉陪审团，他愿意接受 10 比 1 的多数裁决。十天后，陪审团宣布莱比犯有十四项罪名。两个胰岛素案例和一个三联体费用是一致的；其余的是多数判决。当第一组判决被宣读时，莱比抽泣着。第二盘后，她的母亲大喊：“你不能认真！”莱比的两项谋杀未遂指控被宣告无罪。还有六项谋杀未遂指控，陪审团无法做出裁决。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在一周之内，柴郡警方宣布，他们制作了一个小时的纪录片，该电影由其通信部门制作的“独家访问调查团队”。蜂鸟行动的14名成员谈到了调查，并伴随着情感配乐。几天后，《伦敦&lt;em&gt;时报》&lt;/em&gt;报道说，一家与至少六个工作室竞争的主要英国制作公司赢得了与警察和检察官制作纪录片的机会，该纪录片可能会由Netflix分发。此后不久，柴郡警方透露，他们已经开始调查伯爵夫人是否犯有“公司过失杀人罪”。警方还说，他们正在审查四千名婴儿的记录，这些婴儿在莱特（Letby）职业生涯中工作的单位接受过治疗，以查看她是否伤害了其他孩子。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;关于此案的公众对话似乎将有关单位不相同的不良护理的细节视为无关紧要。约翰逊在闭幕词中指责辩护陪审团“辩护”是因为问题是医院，而不是莱特比。迈尔斯（Myers）捍卫自己不反指控，陪审团告诉陪审团：“重要的是，我很重要的是，总体而言，这种情况绝不是这种情况。”他向陪审团保证：“我们所有人都对NHS感到强烈，我们对此有保护。”接受虐待狂的“死亡天使”的想法似乎要容易得多，而不是看一个事实，即信任NHS的家庭被背叛了，他们的信仰放错了地方。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;自判决以来，几乎没有批评反思的余地。 9月底，审判结束一个多月后，检方宣布将就一项谋杀未遂指控重审莱比，并立即实施新一轮的报道限制。蔑视法规的旨在保留法律诉讼的完整性，但它们也具有抑制评论的影响，质疑该州的决定。 10月，该国领先的医学杂志&lt;em&gt;BMJ&lt;/em&gt;发表了一位退休的英国医生的评论，该评论警告“固定的确定性看法已经完成了正义”。鉴于新的报道限制，该杂志“出于法律原因”从其网站上删除了该评论。至少有六个没有质疑莱特（Letby）有罪的社论和评论仍在网站上。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莱比已申请对她的定罪提出上诉，她正在等待上诉法院的三名法官决定是否允许她继续审理。如果她的申请被拒绝，这将标志着她的上诉程序结束。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她六月份的重审涉及一名呼吸管脱位的女婴。她在伯爵夫人医院出生时才二十五周，这比医院应该治疗的婴儿要小。小儿病房负责人贾亚拉姆（Jayaram）在判决后播出的电视采访中说，随着孩子的氧气水平下降，他已经在婴儿旁边见过莱特比。 “唯一的可能性是，那根管子是被故意移开的，”他说。 “她只是站在那里。”他回忆道：“那是一个铭刻在我记忆中的夜晚，并将永远成为我的噩梦。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;新生儿部门负责人Brearey告诉我，莱比（Letby）首次被捕后，2018年，“一群重要的护士感到她没有做错任何事情”。但是，在过去的六年中，其中许多已经退休或退休。在判决后不久，在接受电视新闻节目的采访时，前护理护理护理负责人凯伦·里斯（Karen Rees）似乎正在努力改变自己的信念。在她被撤离该单位后的两年后，她经常与Letby见面。 “如果我回想起我真的很沮丧的所有时代，我不会说歇斯底里，但真的很沮丧，那我会这么认为。 。 ”。她停了下来。相机专注于她的衬衫，她的脸有意遮盖。 “有人如何以这种方式在每周的时间里不断以这种方式展示自己两年？”她的声音颤抖着。 “我发现这真的很困难，我想，哦，天哪，她会擅长表演吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;布里里告诉我，只有一两个护士仍然“无法完全接受”莱比的罪恶感。该病房仍然是一级病房，只接受三十二周以上的婴儿，并且在工作人员中增加了更多的顾问。死亡率已经不再高了。然而，该医院产科病房的不良事件激增。在 2021 年的八个月期间，五名母亲因失血超过两升而接受了计划外的子宫切除术。在接到举报后，英国护理质量委员会进行的一项检查警告说，该部门没有保护“妇女免受可避免的伤害”。该委员会发现了 21 起事件，其中 13 名患者处于危险之中，并确定在许多情况下医院没有充分调查情况。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是又一系列意想不到的灾难性事件。但这一次所讲述的事件的故事就没有那么丰富多彩了。该委员会将此前许多孕产丑闻归咎于多种因素，包括人员和设备短缺、缺乏培训、未能遵守国家指导方针、记录保存不善以及工作人员感到不受支持的文化。虽然没有明说，但人们可以假设还有另一个因素：一连串悲惨的厄运。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在死亡事件发生的一年里，莱比偶尔会反思偶然性的本质，她给朋友发短信说，她想想象“一切都有原因”，但也感觉像是“抽奖的运气”。在前三例死亡后，她写信给她的导师玛格丽特，“有时我想，这些生病的婴儿是如何度过的，而其他婴儿却如此突然和意外地死亡？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我们只是没有魔杖，”玛格丽特回答道。 “重要的是要记住，死亡并不意味着失败。”她补充道，“露西，你是一位出色的护士，别忘了这一点。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我知道，而且我不觉得这是失败，”莱特比回答道，“更重要的是，了解家庭所经历的一切让我感到非常悲伤。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 13 May 2024 10:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/05/20/lucy-letby-was-found-guilty-of-killing-seven-babies-did-she-do-it</guid></item></channel></rss>