<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>纽约客</title><link>https://www.newyorker.com</link><description>纽约客全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Tue, 11 Jun 2024 13:30:15 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>海外华人如何发出自己的声音</title><link>https://www.newyorker.com/culture/essay/how-members-of-the-chinese-diaspora-found-their-voices</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-11T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/66621138a391899a9c07a725/16:9/w_1280,c_limit/Zhang-Chinese-diaspora.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;2022 年 10 月 13 日，在中国全面实施新冠&lt;em&gt;疫情&lt;/em&gt;封锁两年多后，一名戴着黄色头盔的男子站在北京市中心的一座高速公路立交桥四通桥上，展开了两幅超大的白色横幅。然后他点燃了一些东西，产生了一股浓浓的黑烟。下面，目瞪口呆的司机和行人停下来阅读并拍照。这名男子用红笔提出的要求，从一句日常话开始——“我们不要核酸检测，我们要核酸检测。”我们想要食物”——并以毫无歉意的政治结尾：“我们不想成为走狗；我们想成为公民。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这名抗议者后来被确认为彭利发，他被当场逮捕，之后就再也没有出现过。但他的异议行为触动了他的同胞的神经。在公共社交媒体时间线和私人聊天群上，中国互联网用户开始以文字、图像和代码的形式传播新闻，比如一首以这座桥为标题的晦涩的另类摇滚歌曲，他们知道没有媒体可以报道。很快，审查机构开始从交通标志和在线地图上删除“四通桥”字样；彭的示范为他赢得了“桥人”的绰号，以天安门广场的坦克人命名。在北京大大小小的桥梁上，一个新的职业诞生了：桥梁观察员。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;彭丽媛对更广泛公民权利的要求以及习近平严格的疫情政策的放松也引起了无数海外中国人的共鸣。在中国的审查和守望者无法触及的范围之外，印有彭口号的海报在世界各地的校园和街道上传播。这是一种响亮的团结表达，这在几年前还是难以想象的。在天安门抗议及其领导人被流放后的几十年里，海外的中国活动人士大多在孤立的地方感到不安。受到他们在美国亲眼所见的政治组织的启发——围绕#MeToo、“黑人命也是命”和工会——许多年轻的中国学生和专业人士发现自己开始采取行动。华盛顿与李大学政治学教授王一成告诉我，对于中国人，甚至是那些生活在海外的中国人来说，“公开表达几乎是不可想象的”。但“桥人的惊人表现震惊了人们，让他们认为这种可能性是存在的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;其中一个人是一位三十多岁的软件工程师，住在波士顿地区，我称之为塞思，自从十年前移居美国以来，他一直渴望进行政治讨论，但他很难找到人谁像他那样想。 “我怀疑人们因为镇压的强度而不敢表达自己的观点，或者他们已经变得麻木了，”塞斯告诉我。但在桥人挂起横幅后的几天里，赛斯从一个名为《公民日报》的中国进步倡导组织了解到，他所在地区有中国人希望通过 Telegram 聊天来讨论时事。他是第三位加入该组织的成员，该组织的名称翻译为“线上线下救援政治抑郁症患者”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;赛斯和他的抑郁症同胞们很高兴找到其他拥有共同社会正义价值观的中国人。中国多年来对公民社会和公共言论的打压让他们士气低落、恐惧不已。其中一位是工程博士。塔夫茨大学的候选人，我称之为基亚拉（Chiara）。 “我在情感上回避了中国时事，”她告诉我。抑郁症患者担心他们在中国的家人，担心如果他们所在的地区突然下令封锁，他们可能会生病，或者发现自己被困在家里没有足够的食物。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;奇亚拉说，桥人抗议的消息让这种焦虑转化为愤怒。另一位抑郁症患者，我称之为卢，是波士顿的一名非政府组织工作人员，他说：“我真的无法接受——尽管我听说过黑暗政治的故事，但我总觉得它们很遥远。此后，我开始天真地想，如果我们在海外发出足够的声音，也许彭可能会被释放，或者变得更安全一点。”抑郁症患者开设了更多的聊天小组，其中一个小组很快就发展到了一百多名成员。一些参与者开始在波士顿周围张贴海报，以声援桥梁人。在波士顿大学附近，赛斯和一些朋友重新制作了彭的横幅，并将其挂在 90 号州际公路上的一座桥上。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;几个星期过去了；中国的检疫规定仍然存在。乌鲁木齐市一栋被封锁的公寓楼发生火灾，导致十名居民死亡，对封锁的抵制达到了白热化的程度。公众怀疑隔离措施阻碍了逃生路线和消防员的出入。 （政府否认了这一点。）中国不同城市的数千名公民走上街头，其中许多人拿着白纸——这是对中国审查制度的巧妙评论——或者高呼桥人写在他的纸上的自由要求。横幅。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;很快，居住在国外的中国公民和移民也加入了他们的行列，开始为火灾受害者举行声援集会和守夜活动，其中有的甚至有上千人，活动地点通常是在东京新宿站（世界上最繁忙的火车站）等著名场所。 ——或者中国驻纽约领事馆外的哈德逊河码头。政治抑郁症团体的大约二十名成员决定在波士顿组织一次活动。 “从我在美国生活的经历中，我了解到，如果你想让某件事发生，你就不能等待别人去做，”基亚拉说。他们有一周的时间准备，很快就开始了设计海报、搭建舞台等工作。塞斯记得，即使是像在斯台普斯打印展示板这样简单的工作，也感觉风险极高。他用&lt;em&gt;俚语&lt;/em&gt;“粉红”来形容那些下意识的民族主义者，他说，“我觉得有些&lt;em&gt;粉红&lt;/em&gt;可能会冲着我大喊，你在做什么？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;大约五百人在波士顿唐人街的一个公园参加政治抑郁症聚会。在一个临时搭建的舞台上，大家挂起了赛斯在 I-90 行动中的旗帜。一些参与者携带了白纸或使用了响应桥人要求的标语。他们哀悼火灾遇难者，演唱了十九世纪八十年代的热门歌曲《明天会更好》等中国经典歌曲，并分享了自己的经历。 （有一次，一名中国男子试图扰乱活动，并威胁要射杀一名志愿者。他当晚被捕，后来承认犯有刑事威胁罪。） 基亚拉觉得那天晚上感觉就像一次团体治疗。 “很多人开始哭泣并互相拥抱。我从来没有见过这样的事情，”她说。当赛斯第一次为这次活动寻找志愿者时，一位七十多岁的唐人街居民联系了他。 “我等了你三十年了。”老人说道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;自抗议活动开始以来，我已经与数十名生活在国外的中国人进行了交谈，他们对过去一年半的事件感到兴奋。这些对话跨越时区。与我交谈的人大多是二三十岁的人，他们的地理分布广泛，横跨欧洲、亚洲和北美，尽管他们中的许多人都有相似的传记。他们是受过高等教育的专业人士——学者、办公室职员和艺术家——他们在国外事业和中产阶级生活的成功在某种程度上是由于他们年轻时中国经济崛起的幸运时机所推动的。也许与许多老一辈人不同的是，他们越来越觉得自己对国家的好运负有责任，并且不太愿意对国家的过度扩张保持沉默。 “我曾经认为，无论个人或团体做什么，都没有什么区别，”威斯康星大学麦迪逊分校传播学教授王静说。 “但现在我的感觉是，无论这能取得什么成果，我都有这种愤怒，我想表达出来。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;与我交谈过的大多数人都在网络审查、谨慎的老师和恐惧的父母强制对政治话题保持沉默的环境中长大，他们都描述了即使移居海外后也对政治问题保持沉默的习惯。林恩是纽约一名 31 岁的计算机程序员，最近开始参与政治组织，他注意到中国人普遍存在发表意见和大声表达意见之间的脱节。 “他们不习惯用自己的身体来表达自己，”她在谈到抗议活动中的中国参与者时说道。林恩经常在纽约日益增长的女权主义和酷儿中国喜剧舞台上表演，而她的中国喜剧演员同行却很少直接谈论中国时事。例如，当她在笑话中说出习近平的名字时，她注意到观众的身体反应。 “很多人会不由自主地畏缩，”她说。 “审查制度在你的身体里成长。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于我采访的许多人来说，参与抗议需要突破心理障碍：他们是独自思考的吗？他们可以信任周围的人吗？他们经常谈到一种孤立感，甚至对他们遇到的其他中国人本能的怀疑。 “当我在校园里看到一个中国人时，我会下意识地认为他们一定是&lt;em&gt;分红&lt;/em&gt;，”王一成教授说。 “事实上，情况可能并非如此，但没有办法调查人们的真实感受。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/04/08/how-chinese-students-experience-america"&gt;美国大学&lt;/a&gt;，中国学生常常意识到更多民族主义同胞的存在，进而意识到国家的存在。上海纽约大学政治学教授林耀在哥伦比亚大学学习时，听到同学们窃窃私语，说起中国著名学者安德鲁·内森(Andrew Nathan)讲课时，十几名中国学生走出去的事件。讨论了侵犯人权的问题。我采访的其他学者回忆说，中国当局在同学和朋友离开中国之前或在海外校园询问他们是否愿意在中国境外学习期间举报同龄人。学者们告诉我，这些要求并不是强制性的，也不是秘密进行的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;纽约的一位艺术老师，我将她称为阿米莉亚，她在洛杉矶上大学，她告诉我，她记得她对学院的中国学生协会感到不安，这是一个组织良好的伞式团体，为许多中国学生提供了机会具有社区意识，并与中国当地领事馆关系密切。在这些学生面前，阿米莉亚发现自己避免“暴露”自己的观点。 “我发现自己逃离了这群人，也逃离了我的成长方式——一个好女人必须有某种特定的方式，”她说。她说，该组织的通讯感觉就像“&lt;em&gt;红头文件&lt;/em&gt;”——中国共产党对党内公报的称呼。与群体的疏远让她感到焦虑和孤独，她怀疑其他中国学生也有类似的感受。 “我认为这很大程度上与政治倾向和身份有关，”她说，“我们还没有语言来表达这些问题。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;我和阿米莉亚这样的人交谈得越多，我就越意识到这是一个向外寻求更美好未来的一代中国人的成长故事。他们中的许多人在成长过程中认识到，做一个好中国人就意味着要服从一套狭隘的价值观、行为和忠诚。多年来生活在两个现实中——中国对公民社会的令人失望的镇压，以及对海外亚洲移民日益增长的敌意——让他们感到必须获得新的效忠，或者加倍效忠旧的效忠。法学学者程阳阳说：“许多更具民族主义色彩的海外中国学生组织形式，并不是为了支持中国共产党国家，而是为了在异国他乡感到十分疏远时对自己中国人身份的肯定。”在耶鲁，告诉我的。波士顿的非政府组织工作人员楼女士回忆起自己在大学期间做过的一件非常&lt;em&gt;分红的&lt;/em&gt;事：当大学对美国留学生的一项调查没有表明香港和台湾是中国的一部分时，许多中国学生向校方写信投诉。学校。卢加入了该活动。 “我不太记得当时的思维过程，”她说。 “我不是党的坚定拥护者，但我有一颗简单的爱国心。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2022 年的声援集会促使许多海外华人转向公开表达异议，但海外华人的政治意识多年来一直在网上增长。 “在四通桥之前，很长一段时间，人们用模糊或刻薄的方式来表达他们的不满，”居住在意大利的艺术家李鹰说，他的推特账号（他的名字是李老师）是一个非常受欢迎的消息来源。对于中国新闻，告诉我。即使在中国防火墙之外，中国社交媒体用户也形成了一种明显具有讽刺意味和隐晦的新闻评论方式。一个常见的笑话是在讨论与该国明显无关的新闻事件时随意引用美国，以讽刺中国民族主义者对美国的迷恋。北京附近发生致命洪水：“美国太糟糕了！”一名被拐卖的妇女被发现被锁在江苏省的一个棚子里：“美国太糟糕了！” “对于外人来说，这可能看起来像是无稽之谈，但在同行中，我们很快就互相理解了，”李说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;李在推特上拥有 150 万粉丝，他是一群生活在国外的中国年轻社交媒体人物中的一员，他们以不同程度的严肃或开玩笑的方式推动政治讨论。一位在推特上颇具影响力的日本上班族，化名“达西·金平”，将自己的账户称为“康复中心”，为因与中国民族主义者互动而受到创伤的人提供服务；他的内容混合了对民族主义评论的精彩讽刺、有关中国和日本的新闻以及东京市中心的日落照片。这些社交媒体人物中有许多是普通白领或学生，他们只是上网发泄政治情绪，无意中成为了众人瞩目的焦点。然而，无论怎样强调他们创造的不受约束的讨论空间和社区意识都不为过。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; Northern Square 是一个颇受欢迎的 Instagram 账户，由一位在美国留学、对在线课程感到无聊的年轻中国艺术家于 2020 年春季推出。他一直很欣赏另一个名为“北京之春”的页面，该页面收集了天安门抗议的照片。 “在这些照片中，我看到了当今年轻人所罕见的希望和青春活力，”北广场背后的艺术家告诉我。该账户是一个野心不大的宠物项目，一年多来，其关注者数量一直徘徊在几千人左右。但有一天，2022年春天， &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/news-desk/how-shanghai-residents-endured-the-covid-lockdown"&gt;上海封城&lt;/a&gt;期间，艺术家突发奇想，向他的粉丝发了一个问题：“封城期间你在想什么？”一天之内，他收到了一百多条投稿，并且开始转发。突然，这个账号变成了一个热闹的实时虚拟广场，供人们聚集在一起交谈。许多人都担心他们可能再也见不到生病的祖父母了。其他人则谈到了与家人因政治问题发生的激烈冲突。 “我妈妈说我‘反华’，”一位人士说道。 “我的心在流血。我真的很爱我的妈妈和我的家人，但这次谈话让我非常痛苦。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在白皮书抗议期间，北方广场（当时是两人运作）帮助宣传海报设计以及线下聚会和海报设计。当学生抗议者受到威胁时，他们转向该账户寻求众包帮助，广场成为一个临时避难所和咨询委员会，传播支持信息和各种建议。该账户四分之一的关注者位于中国大陆，使用 VPN 访问 Instagram，其余的主要在香港、台湾、英国和美国。的梦。随着时间的推移，创建该帐户的艺术家对仍在寻找自己政治身份的年轻一代中国人有了很多了解：“从提交的内容中，我可以看出，他们确实拒绝被纳入那种刻板观念中，局外人投射到他们身上。他们希望被视为一群渴望民主和自由的人。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当塞斯和政治抑郁者开始在波士顿组织他们的第一次集会时，他们最初同意在活动结束后解散该团体并返回自己的生活。但随着聚会越来越受欢迎，他们发现他们喜欢一起工作，并找到了能够讨论时事和一种不以党国意志为中心的中国政治团结的意义。今年 3 月，当我见到赛斯时，该组织正在组织放映一部名为《乌鲁木齐路》的纪录片，该片讲述了 2022 年的抗议活动。导演、上海电影制片人陈品霖已被拘留，并被指控“寻衅滋事”——这是一种经常用来对付活动人士的包罗万象的罪行。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最近，一些抑郁症人士联合起来支持非华人事业的抗议活动。当以色列对加沙的轰炸造成三万多人死亡时，其中一些人参加了当地为巴勒斯坦人举行的游行。 “我们在游行中看到很多犹太人。这太了不起了，”赛斯说。 “我希望我们中国人也能像他们一样。”十多年前，当塞斯第一次来到美国时，整个美国社会似乎都将注意力转向了竞选活动，这给他留下了深刻的印象。 “在我亲眼目睹民主之前，民主对我来说一直是一个理论概念，”他说。 2019年，赛斯参加了一场声援香港人民的抗议活动。 “我当时非常紧张，”他回忆道。但随着时间的推移，他的恐惧——就像在史泰博做印刷工作时的焦虑——消失了；他的恐惧消失了。他描述自己精神自由的扩展的方式听起来就像在玩电子游戏，一路上解锁奖励。 “我在香港和维吾尔人的聚会上不再戴口罩，”他说。 “我不再觉得&lt;em&gt;分红&lt;/em&gt;在注视着我。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这群人的许多在线聚会场所都是偶然出现的，但自白皮书抗议活动开始以来，更多的聚会场所是出于促进团结的明确目的而创建的。仅这些项目的名称就足以说明侨民如何接受其新身份。一个讲述“有尊严的汉语文化生活”的新闻账号被恰当地称为“大声”，意思是“大声的声音”；一本新杂志《芒芒》——一个古老的术语，描述田野里野草无拘无束地生长——的广告语是“一本没有审查制度的独立中文杂志”；一个劳工组织倡导账户使用“打工人”这个名字，这个词历史上指的是低工资工作，以促进体力劳动者和办公室职员之间的团结。 “我注意到许多人将注意力从强烈的愤怒反应转移到了社区建设上，”纽约程序员林恩在四月份告诉我。最近，她和几个朋友创立了一家公司，致力于帮助孵化普通话播客，雄心勃勃地“重新构想自由交谈”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对我来说，过去的十年就像是社会变革的教育。我亲眼目睹了各种运动——“黑人的命也是命”、#MeToo、香港抗议活动——沸腾并短暂地掩盖了所有其他政治事件。然而，往往过了一会儿，声音就会安静下来，街道上也变得空无一人——要么是因为武力，要么是因为消耗。有些人认为一切都没有改变，而另一些人则说一切都改变了。随着白皮书抗议的时刻逐渐成为历史，政治现实占据了自己的位置：中国留学生报告在抗议后遭到跟踪或恐吓。李老师，一个人的新闻媒体，知道他再也回不了家了；他的父母受到骚扰并受到监视。我采访过的中国学者对这场运动充满热情，但也对夸大其影响力持谨慎态度。很难想象中国政治在不久的将来会发生任何重大的政治转变。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管如此，我仍然相信一位香港教授告诉我的事情。 “现在我们站在一起并见面，我们知道我们并不孤单，”她说。 “这有点像洗礼。看来入水之后，还俗了，没有什么变化。但事实上，你的整个心态是不同的。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Tue, 11 Jun 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/essay/how-members-of-the-chinese-diaspora-found-their-voices</guid></item><item><title>简·舍恩布伦 (Jane Schoenbrun) 发现恐怖离家很近</title><link>https://www.newyorker.com/culture/persons-of-interest/jane-schoenbrun-finds-horror-close-to-home</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-10T21:56:58.933Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6660d1f23be83ba6e9d193a8/16:9/w_1280,c_limit/Seidlitz-JS-2.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;三年前，艾玛·斯通和她的丈夫戴夫·麦卡里听说一部名为《我们都要去世界博览会》的微预算恐怖电影。这部电影成为电影节的宠儿，讲述了一个名叫凯西的年轻女孩参与一款令人不安的在线角色扮演游戏，引起了一位孤独老人的注意。编剧兼导演简·舍恩布伦 (Jane Schoenbrun) 之前只制作过一部故事片——一部他们试图从互联网上删除的小众实验纪录片。但经营一家制作公司的斯通和麦卡里立即开始了新人的下一个项目。这是另一个黑暗的成长故事，这次是关于郊区的两个被遗弃的青少年欧文和麦迪，他们变得如此痴迷于一个做作的本周怪物电视节目，以至于他们不再能够区分自己的孩子。现实生活来自小说。其中有冰淇淋车上的妖怪、冷冻的人心、装满粪便的棺材，以及一个受乔治·梅里爱和粉碎南瓜乐队影响的恶棍。美泉宫称之为“我看到电视发光”。她告诉我，斯通“立刻爱上了这个剧本”，夫妻俩立即签约成为制片人。美泉宫向六家制片厂和金融家推销了《TV Glow》。每个人都提出了报价。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;它于 1 月份在圣丹斯电影节以 A24 影片首映，与《女巫布莱尔计划》占据的同一个“午夜”时段首映，让美泉宫将其与&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/culture-desk/david-lynchs-industrious-pandemic"&gt;大卫·林奇&lt;/a&gt;和&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-interview/paul-thomas-anderson-on-what-makes-a-movie-great"&gt;保罗·托马斯·安德森&lt;/a&gt;等人相提并论。编剧兼导演 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/05/08/paul-schrader-wants-to-make-another-movie"&gt;保罗·施拉德&lt;/a&gt;称美泉宫为“过去十年电影中最具原创性的声音”。理查德·布罗迪在这本杂志中&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/i-saw-the-tv-glow-is-a-profound-vision-of-the-trans-experience"&gt;称他们&lt;/a&gt;为“孤独的诗人”。美泉宫与森林里的朋友们一起举办了“世界博览会”，花费不到二十万美元； 《TV Glow》的预算为一千万，并拥有&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2020/05/25/phoebe-bridgers-frank-anxious-music"&gt;菲比·布里杰斯（Phoebe Bridgers）&lt;/a&gt;和&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-interview/danielle-deadwylers-gravity-shifting-intensity"&gt;丹妮尔·戴德威勒（Danielle Deadwyler）&lt;/a&gt;等大腕。获得格莱美提名的流行歌星&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2021/09/20/after-a-year-without-crowds-caroline-polachek-takes-the-stage"&gt;卡罗琳·波拉切克 (Caroline Polachek)&lt;/a&gt;为本片配乐贡献了一首原创歌曲。当美泉宫这个非二元性别的人在圣丹斯电影节片尾字幕播放后走上舞台时——穿着挺括的黑色短上衣和及地裙子，看起来特兰西瓦尼亚的别致，双眸中闪烁着煤炭般的光芒——他们看起来头晕目眩，但仍然泰然自若。他们告诉观众，剧本是在出柜成为跨性别者的“压倒性灾难”中写成的，并对他们过去三十五年所建立的生活感到悲伤。他们后来告诉我，那种经历的“类型版本”“实际上就是把自己活埋了。你需要感受到那种无力感和窒息感。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;美泉宫在开始女性化激素替代疗法三个月后开始编写剧本。这个早期过渡时期可能会非常动荡。 （当我服用睾丸激素三个月时，我飞往加利福尼亚结束了五年的关系，尝试了可卡因，并短暂停止与家人交谈。） 美泉宫小心翼翼地避免与变性相关的传统形象、比喻和手势——情节必然以谋杀或袭击、临床变性、“出柜”交流结束。尽管边缘总是有一些瑰宝，但进入主流的跨性别电影不成比例地来自于顺性别导演，并且经常描绘被缩短的生活，其中痛苦是不可避免的。三部获得奥斯卡金像奖的跨性别叙事片——《男孩别哭》（1999 年）、《达拉斯买家具乐部》（2013 年）和《丹麦女孩》（2015 年）——都以死亡告终。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;美泉宫采取了一种更具寓言性的方法——其中过渡意味着完全进入一个不同的现实平面。在《TV Glow》中，玛迪（布里盖特·伦迪-潘恩饰）向一位孤独的欧文（贾斯蒂斯·史密斯饰）介绍了《粉红不透明》，这是一部类似《吸血鬼猎人巴菲》的连续剧，讲述了在夏令营里认识的好朋友的故事，发现他们拥有心灵力量，并发现自己有责任杀死“大坏蛋”的超自然使者。麦迪是一个不敬的哥特人，他崇拜剧中朋克、假小子气的塔拉（“她超级性感，而且她不接受任何人的拉屎——而且，她是恶魔学专家”），而欧文则认为自己是更加谨慎、女性化的伊莎贝尔。该剧为欧文的生活赋予了结构和意义，直到它突然取消，恰逢麦迪失踪。她只剩下她的电视机，在后院着火了。多年后，她出人意料地回归，并提出了一个令人震惊的提议：欧文可以在“粉红不透明”的王国中以真实的自我身份与她一起生活，但只能在他所熟悉的世界中自杀。 Schoenbrun 将这部作品描述为他们的“鸡蛋破裂”电影（社区俚语，指一个人意识到自己是跨性别者的那一刻），其动画的问题是欧文是否会追随麦迪到另一边。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我的公关人员告诉我不要带你去我家，”美泉宫在三月底告诉我，然后耸耸肩，带我走向他们的车。纽约查塔姆的天气温和，自拍摄以来，美泉宫在这一年里改变了自己的造型，将漫画书中女主角钴蓝色的及肩头发换成了棕色短卷发。他们的时间分布在查塔姆和布鲁克林的一套公寓之间，查塔姆是哈德逊河谷的一个田园风光小镇，有四千人，他们与伴侣、社会正义律师梅丽莎·阿德合住。 （阿德和美泉宫是儿时好友，十几岁的时候，阿德邀请美泉宫到他们的中学操场上玩。2014 年，他们结婚了——尽管多角恋的美泉​​宫还有另外两个认真的伴侣。“我认为梅丽莎会同意我们的关系最终会因此变得更好，”美泉宫说，“但要实现这种多功能性，需要大量的情感工作，比如足够强大，或者其他什么。”）美泉宫用一种懒惰的知识分子说话，他们在互联网上长大的大脑在深奥的 4chan 模因、欧陆哲学家和 80 年代的电影之间嗡嗡作响。当我爬进他们的红色斯巴鲁时，他们为后座上的混乱道歉——其中包括一个装有“韩国盗版中世纪艺术电影 DVD”的手提箱。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;美泉宫查塔姆公寓的一楼是一栋淡灰色的维多利亚式建筑，远离道路，目前已闲置。他们简朴的卧室里只有一张床、一个梳妆台和一台投影仪。墙上有一个简陋的禁止侵入标志，用红色记号笔写着：“&lt;em&gt;仅限女孩！”&lt;/em&gt; ”，下面用较小的潦草字迹写着“&lt;em&gt;和柴犬&lt;/em&gt;。” （“我的朋友们为我生日做了这个，因为我们有一个十几岁的女孩过夜，但我的一个朋友是个基佬，”他们解释说。）美泉宫，一个自称反资本主义的人，支付了 500 美元每月七十五美元。 “我认为在一个小空间里快乐的感觉真的很好，”他们说。 “我永远不想被戴上金手铐。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于美泉宫来说，家是一个令人困扰的概念。他们的角色是一群厌世者和怪人，常常被困在过去的监狱里。 《世界博览会》中捕食凯西的年长男人住在舒适的麦克豪宅里——大理石浴缸、镀金壁灯、抽象艺术——和一个女人一起生活，这个女人可能是他的母亲或妻子，但我们只见过一次。他每天都在看起来像儿童卧室的地方度过，氯蓝色的墙壁上堆满了玩具和奖杯——一座发展停滞的博物馆。在《TV Glow》中，欧文最终决定不跟随麦迪进入未知世界，这让他陷入了更糟糕的境地：在他长大的房子里过着毫无色彩的生活。他的命运让我想起美泉宫告诉我的关于他们自己过渡前的焦虑的事情，其中包括年轻时死去的幻想——因为“以错误的身份变老的想法比快速耗尽精力更糟糕。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;美泉宫 1987 年出生于皇后区，后来搬到纽约州阿兹利，布朗克斯以北 7 英里的一个村庄。在小学时，他们的一位老师写信回家说他们很有创造力，甚至很有才华，但他们的画很“病态”。他们是一个令人毛骨悚然、早熟的孩子，五年级时花了一个月的时间观看了《猛鬼街》的全部七部续集。每年十月，他们的小镇都会用假蜘蛛网和血迹装饰当地的野生动物保护区，并聘请演员在闹鬼的干草车上穿过小径来吓唬“不给糖就捣蛋”的人。 “那是我最快乐的记忆，”美泉宫说。当他们上高中时，他们拿着摄像机，诱骗朋友到自家房子之间的树林里拍摄前卫僵尸电影。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;几十年来，平静、隔离的郊区一直被挖掘出潜在的恐怖，从《万圣节》中哈登菲尔德的同质、过于安静的街道，到斯蒂芬·金的城堡岩，再到韦斯·克雷文系列电影《美泉宫》中曾仔细研究过的斯普林伍德。在他们的青春里。他们还倾向于非美国导演拍摄的有关美国的电影。当他们试图理解自己的疏远感时，局外人的观点引起了共鸣。三年前，美泉宫带着一台一次性相机回到阿兹利，寻找欧文和麦迪邻居的参考图像。他们从未开发过卷筒。相反，他们转向维姆·文德斯（Wim Wenders）； “德克萨斯州巴黎”的绚丽色彩为“TV Glow”超凡脱俗的荧光灯带来了灵感。他们的两部电影都是在距家乡仅一小时车程的地方拍摄的——“世界博览会”位于北部，“电视光芒”位于新泽西州，在一所与他们自己的学校几乎相同的高中里拍摄。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;美泉宫与家人关系疏远，她是三个兄弟姐妹中的老大，她在一栋朴素的两层楼房子里长大，房子有蛋壳壁板和黑色百叶窗。他们带我去那里，他们眨眼地称之为“创伤之旅”，但是，当我们把车停在阳光明媚的死胡同尽头时，他们不再微笑了。草地刚割过，土里的水仙花正在发芽。 “可爱，”我说。 “这是一种说法，”他们平淡地嘀咕道，转身离开窗户，让我们沿着街道走回去，连一眼都没有离开。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “我认为《TV Glow》讲述的是很多跨性别者都能理解的事情，”舍恩布伦后来说。 “你所存在的空间，感觉就像家一样，与同时存在的恐惧和解放之间的紧张关系，因为你知道这个空间可能无法以你的真实形态容纳你。”他们继续说道，“我认为很多人，即使他们同情生物家庭疏远的叙述，仍然愿意相信解决方案或恢复性修复工作。我认为这对那些无法控制这项工作能否完成的酷儿群体来说是一种伤害。” （几个月前，美泉宫与他们的母亲重新取得了联系。当我问她是否看过这部电影时，美泉宫说：“我不建议她去看。”）所有的美泉宫都会透露他们的父亲，一位税务律师，他们向他透露了父亲的情况。多年来我没有说过的是，有时当美泉宫深夜在地下室练习吉他时，受敏感的九十年代民谣歌手康纳·奥伯斯特、埃利奥特·史密斯、约翰·达尼埃尔的启发而创作歌曲，他们的演奏会吵醒他。 “我尽量不谈论太多关于直系亲属的事情，但我认为我收到的信号并不是很不清楚。”在《世界博览会》中，当凯西难以入睡时，她会通过 YouTube 视频来分散自己的注意力。 “现在才他妈的凌晨三点，”她的父亲（从未出现在照片中）在楼下尖叫道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;美泉宫知道他们需要离开威彻斯特，而且，就像他们电影中的不满少年一样，他们首先通过屏幕找到了出路。欧文和麦迪有《粉红不透明》，美泉宫有《巴菲》。 （在影片中，欧文的父亲严厉地驳斥了他最喜欢的剧集，称其为“女孩的节目”——美泉宫也从自己的父亲那里听到了这句话。）“分离、隐藏在故事中和隐藏在粉丝圈中，是一种生存工具，“ 他们说。 “你正在保护自己免受自己的伤害，以免你对家的整个概念被摧毁。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2004年，美泉宫进入波士顿大学电影系学习。美泉宫在夏季迎新活动中遇到的第一位同学是来自皇后区的&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2019/12/16/the-safdie-brothers-full-immersion-filmmaking"&gt;本尼·萨夫迪&lt;/a&gt;（Benny Safdie），一位来自皇后区的十八岁的怪异、沉着的学生。萨夫迪后来与美泉宫合作，他敦促他们访问他和他的哥哥乔什宣传他们的短片作品的网站。 “他在那个年纪就懂得了一些我什至不知道存在的语言，”舍恩布伦说。 “他所理解的就是戛纳电影节。”他们在大三时写的一个剧本——讲述了一位有自杀倾向的前童星主持的真人秀节目，参赛者竞争谋杀他的机会——为他们赢得了美国作家协会会员的提名。但随着时间的推移，BU 项目的僵化和技术重点开始令人烦恼。 “他们并没有训练人们成为艺术电影制作人，”舍恩布伦说。 “他们正在培训人们最终去洛杉矶”——文德斯曾经称这个地方“与我对城市的看法相反”。他们停止写作并与阿德一起搬到了纽约。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;因《绿衣骑士》而闻名的电影制片人大卫·洛厄里 (David Lowery) 正是在这段时期认识了他们，当时美泉宫正在一家致力于独立电影的非营利组织从事筹款工作。 “我看到简是多么致力于无私地捍卫奇怪和不寻常的事物，”洛厄里告诉我。他后来成为“世界博览会”的执行制片人。他在电脑上观看了早期剪辑。 “我第一次看到它时，我一直在思考《海鸥》中特雷普列夫声称‘我们需要新的形式’，”他说。 “在我的笔记本电脑上，一种新的形式正在出现。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这个结果来之不易；写这本书对美泉宫来说是一种痛苦。他们花了两年时间编写剧本，2019 年，当他们完成最终草案时，他们因&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/02/13/the-dubious-rise-of-impostor-syndrome"&gt;冒名顶替综合症&lt;/a&gt;而感到的焦虑变得越来越虚弱。 “我很羞于扮演‘艺术家’的角色，”他们回忆道。他们转向裸盖菇素。 “我对自己说，‘我要在这次旅行中调查为什么我如此羞愧。’ ”他们补充道，“我仍然以为自己是个男孩。”毒品让他们回到了地下室里那个因为用吉他弹奏娘娘腔歌曲而被呵斥的孩子。他们创作的艺术暴露了他们的怪异，所以他们埋葬了两者。 “并不是我没有能力表达自己和我的个性；而是我没有能力表达自己和我的个性。”我只是讨厌自己和我的个性，”他们告诉我。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在杀青派对之前，美泉宫只向少数剧组成员开放，十七岁的男主角在派对上占卜塔罗牌，告诉他们需要“拥抱女性化的一面”。他们在最后期限选择了新名字：他们需要锁定制作人员的那一天。他们认为简很“优雅”。它本身并没有引起人们的注意。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在欧文家外的街道上，在他拒绝了麦迪的最终提议后，她用彩色粉笔写道：“&lt;em&gt;还有时间&lt;/em&gt;。”尽管《TV Glow》的气氛充满了压倒性的绝望，但它是一部关于坚持未来的电影。 “跨性别女孩与时间的关系一团糟，因为A，我们在某一方面失去的所有岁月，我们觉得我们需要弥补，B，死亡率，”他们告诉我。不过，最近他们开始将时间视为一份礼物：“也许我可以过上美好、充实的长寿生活，并做很多好的工作。”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="简·舍恩布伦 (Jane Schoenbrun) 站在布鲁克林展望公园的树林里。她们穿着格子裙和黑色背心。" src="https://media.newyorker.com/photos/6660d1f24f11ad1cc9eda02e/master/w_1600%2Cc_limit/Seidlitz-JS-1.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;2024 年 4 月，简·美泉宫 (Jane Schoenbrun) 在展望公园。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;美泉宫首先为他们的下一部影片取了标题。 《瘴气营的青少年性与死亡》将比他们之前的作品更有趣、更恐怖，讲述了一位酷儿电影制片人受雇执导一部长篇恐怖片系列的新片的故事。导演专注于挑选原版电影中的“最后一个女孩”，这两个女人陷入了性心理的狂热之中。美泉宫是恐怖片的追随者，长期以来一直对恐怖片中的凶手之间的性别差异着迷——从《惊魂记》中的诺曼·贝茨到《沉默的羔羊》中的布法罗·比尔——并坚信这一系列虐待狂、变态者，而精神病患者“创造并编纂了一种将跨性别视为可怕的观念”。通过“瘴气营”，他们的目标是尊重和批判这一血统。因制作《月光男孩》和《为奴十二年》获得奥斯卡奖的杰里米·克莱纳 (Jeremy Kleiner) 与他们合作制作了这部电影。 “我觉得现在的创意储备非常充足，”舍恩布伦说。 （他们还刚刚把他们的第一本书卖给了兰登书屋——这笔交易让他们赚到的钱比他们迄今为止整个电影制作生涯赚的钱还要多。） “我幻想每年能拥有一本小说和一部电影。我认为拥有一点伍迪·艾伦风格的机器会非常有趣。有一个显着的区别。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管美泉宫的明星地位不断上升，但他们仍对好莱坞主流的愤世嫉俗感到愤怒。最近与一家大型制片厂电视部门的一次会议似乎证实了他们最担心的事情。在通过 Zoom 进行的电话会议上，美泉宫正在解释他们一直在做的事情——一部庞大的后现代奇幻小说三部曲和一部“充满液体”的血腥女同性恋性喜剧——这时一位高管拦住了他们，说道：“你知道，有些人只是想在马里布买房。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “这些控制资本的人并不关心‘电视光芒’，”美泉宫后来告诉我。 “他们不会说，‘哇，跨性别者的经历真是感人至深’之类的。他们说，“这里有一些文化资本。” ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《TV Glow》的某些元素也不容易推销：它以近代电影史上最令人不安的序列之一结束。美泉宫不得不努力在外景地拍摄——这是一个与他们举办七岁生日派对的地方没什么两样的游乐场——费用昂贵；他们&lt;em&gt;晚上&lt;/em&gt;9 点开始拍摄，一直到&lt;em&gt;凌晨&lt;/em&gt;6 点，美泉宫都穿着睡衣。制作设计团队对灯光和色彩的运用几乎太过了，创造了一种令人窒息的环境。电影摄影师埃里克·岳将这一美学前提比作“吃太多糖果”：周围的甜味很快就会变得令人作呕。为了避免偏头痛，他不得不在拍摄间隙走到停车场。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;所讨论的场景发生在时间跳跃之后。头发花白的欧文是游戏厅的一名员工，他看着一位年轻顾客的生日聚会展开，心中的恐慌感与日俱增。他气喘吁吁地跑到浴室，用美工刀切开了自己的胸部。电视屏幕的静态辉光倾泻而出。高管们认为，影片应该以欧文在事后对着镜子微笑的镜头结束——这是一个特别充满张力的形象，美泉宫愉快地将其描述为“胸口刻着一个阴户的耶稣”。但美泉宫坚持立场，坚信消除任何歧义或矛盾情绪的结尾听起来都是错误的——就好像迈克·尼科尔斯在伊莱恩和本的兴高采烈之前就剪掉了《毕业生》一样。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “TV Glow”仍在继续，但并未朝着人们预期的方向发展。美泉宫知道，第一次看到自己的现实可能是黑暗和奇怪的——或者最终会导致更多的自我否定。他们拒绝将其视为纯粹的解脱或启示。 “就像，‘哦，在那一刻改变发生了’？”他们说。 “不——这太好莱坞式的叙事方式了。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Mon, 10 Jun 2024 22:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/persons-of-interest/jane-schoenbrun-finds-horror-close-to-home</guid></item><item><title>亨特·拜登是替罪羊还是宠儿？</title><link>https://www.newyorker.com/news/dispatch/is-hunter-biden-a-scapegoat-or-a-favored-son</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-10T18:58:02.679Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/666716354bdb345b5cf65e93/16:9/w_1280,c_limit/Waldman-Biden-Trial.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;乘火车前往特拉华州威尔明顿，您首先看到的第一件事&lt;a href="https://x.com/AndyBassNY/status/1372398290034176008" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;就是车站玻璃门旁有一个标志&lt;/a&gt;，欢迎您来到小约瑟夫·R·拜登火车站。周三晚上，当我到达参加&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2019/07/08/will-hunter-biden-jeopardize-his-fathers-campaign"&gt;亨特·拜登&lt;/a&gt;的部分审判时，他面临三项刑事指控，罪名是在使用强效可卡因的同时非法购买和持有枪支、在联邦表格上撒谎以及向联邦许可的枪支经销商撒谎。 ——龙卷风警报生效，世界末日般的大雨袭击了 J. Caleb Boggs 联邦大楼的侧面。早上，天空放晴；空气湿润却又充满温暖，威尔明顿市中心的街道散发着明显的家庭气息，一种粗犷的魅力。在法院大楼，拜登总统在门厅里笑容满面地迎接您。法庭位于四楼，是一个朴实无华的木镶板建筑，法官席后面有油画和一个不引人注目的印章，黄色的光芒从圆顶天花板上轻轻地透出来。这座城市有着十足的友善，有一种小镇的感觉。拜登一家是颇具吸引力的破败皇室成员，他们与平民混在一起：该案的一些潜在陪审员在表示无法公正地对待亨特后被解雇，其中一人谈到与乔·拜登和吉尔·拜登的遭遇这些年。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;被传唤作证的几个特拉华州人也同样感到舒适，但现在已经凝固了。检方的主要证人、亨特兄弟&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/news-desk/we-bidens-an-american-family"&gt;博&lt;/a&gt;的遗孀哈莉·拜登&lt;a href="https://www.nytimes.com/2024/06/06/us/politics/hallie-biden-hunter-gun-trial-testimony.html"&gt;在中学时就认识了博。&lt;/a&gt;正如亨特在他的&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/hunter-biden-and-the-things-left-unsaid"&gt;回忆录&lt;/a&gt;《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Beautiful-Things-Memoir-Hunter-Biden/dp/1982151129/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;美丽的事物&lt;/a&gt;》中所写，&lt;a href="https://apnews.com/general-news-d8f69eb645d74b7886387f713981b739"&gt;博于 2015 年因脑癌去世，&lt;/a&gt;彻底颠覆了这个家庭的生活。亨特已经在与酒精问题作斗争，他开始沉迷于可卡因，并向他的嫂子寻求安慰。两人陷入了一段悲伤的恋情。&lt;a href="https://www.washingtonpost.com/politics/2024/06/02/hunter-biden-beau-widow-gun-trial/"&gt;哈莉与亨特的第一任妻子凯瑟琳·布勒（Kathleen Buhle）是好朋友，当时亨特与她仍处于婚姻状态&lt;/a&gt;。 &lt;a href="https://www.vanityfair.com/style/2022/06/hunter-bidens-daughters-first-discovered-his-affair-with-brothers-widow-ex-wife-kathleen-buhle-writes-in-new-memoir"&gt;布勒的女儿们（哈莉的侄女）于 2017 年发现了这件事的证据&lt;/a&gt;。悲剧中的人物紧密地靠在一起，令人不舒服，就像一张尴尬的家庭照片，而王朝乱伦的情况赋予了它一种哥特式的品质。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;检察官带哈莉出庭作证说，亨特在 2018 年 10 月&lt;a href="https://www.pbs.org/newshour/politics/hunter-bidens-gun-trial-enters-its-final-stretch-after-days-of-deeply-personal-testimony-about-his-drug-use#:~:text=Hunter%20Biden%20is%20charged%20with,using%20or%20addicted%20to%20drugs."&gt;购买了这把枪，当时他&lt;/a&gt;正处于可卡因成瘾的痛苦之中。她可能是当时与被告最亲近的人；她发给他的一系列同期短信被作为他与毒品斗争的证据。哈莉穿着保守的黑色裤子和白色衬衫，看着她私人的痛苦被投射到一个巨大的屏幕上。她在审判前的那个周末再婚了，她对无名指上耀眼的光芒感到紧张不安。 &lt;a href="https://www.nbcnews.com/politics/politics-news/live-blog/hunter-biden-trial-live-updates-rcna155733/rcrd43296?canonicalCard=true"&gt;“你还好吗？你在哪里，”她于 2018 年 10 月 13 日写信给亨特。10&lt;/a&gt;月 15 日，她写道：“我只是想帮助你保持清醒，我或你所做的一切都不起作用。对不起。” &lt;a href="https://www.cnn.com/politics/live-news/hunter-biden-trial-06-06-24#h_4565875df0d7b6beedce32da6023678b"&gt;10月23日，她恳求道：“我只想你安全。”&lt;/a&gt; 11 月 8 日，她敦促他返回家中并开始治疗：“回家和孩子们谈谈，”她恳求道。 “让我们告诉你的家人和孩子这个计划，然后让我们坚持下去。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.bbc.com/news/articles/c9xxn32yr2lo"&gt;哈莉轻声说道，10 月 23 日早上，他在自己的卡车里发现了亨特的枪。&lt;/a&gt;她声称，几周来她一直在试图与他取得联系，当他一大早就摇摇晃晃地走进房子并上床睡觉时。把孩子们送到学校后，她回到家，进行了一项熟悉的仪式，布勒在出庭时也讲述了这一仪式：搜查伴侣的车里是否有毒品。拜登女士在一个锁坏了的盒子里发现了这把 Colt .38，车上散落着裂纹残留物和其他用具。她吓坏了，从家里抓起一个紫色礼品袋，把枪放进去，开车两分钟到达一家名为詹森的高档超市，然后把包裹扔进外面的垃圾箱里。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我现在意识到这是一个愚蠢的想法，但我实在太惊慌了，”她告诉正在为她做检查的律师利奥·怀斯(Leo Wise)。 “我不想让他伤害自己，也不想让孩子们发现它并伤害自己。”短信显示，当亨特发现他的枪不见了时，他坚持让哈莉回去从垃圾桶里取回包裹。但那时，枪已经被一位正在寻找可回收材料的八十岁老人举起了。亨特敦促哈莉向警方报案，她同意了。 &lt;a href="https://www.bbc.com/news/articles/c9xxn32yr2lo"&gt;“我会承担全部责任，”她写道，“我不想再这样生活了。&lt;/a&gt; ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在哈莉证词的字里行间，一幅亨特社区的图景浮现出来——一个享有特权的、与世隔绝的世界，充满了准备保护他免受自己伤害的支持者。负责调查武器被盗投诉的警察的证词也印证了这一印象。当他们讨论与当地特拉华州人努力合作追回亨特的财产时，很容易忘记拜登的儿子在法庭上不是作为犯罪的受害者，而是作为犯罪嫌疑人。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;据&lt;em&gt;《泰晤士报》&lt;/em&gt;报道，亨特因违反联邦法律&lt;a href="https://www.atf.gov/rules-and-regulations/gun-control-act" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;——1968 年《枪支管制法》而被捕，&lt;/a&gt;该法禁止重罪犯、非法吸毒者和精神上无行为能力的人购买枪支—— &lt;a href="https://www.nytimes.com/live/2024/06/05/us/hunter-biden-trial-news"&gt;“很少作为独立指控受到起诉”&lt;/a&gt; 。因其&lt;a href="https://www.washingtonpost.com/outlook/2021/04/27/gun-control-effort-that-almost-stopped-our-addiction-weapons-war/?_pml=1"&gt;种族主义历史&lt;/a&gt;而受到密切关注。支持者认为，该法规有助于将暴力犯罪的肇事者赶出街头。无论如何，它很少用于对付非暴力犯罪者，比如亨特（或者像唐纳德·特朗普一样，去年在对他提出刑事指控时，他向纽约警察局交出了以他的名义登记的两支枪支，据报道，他在佛罗里达州的剩余枪支可能既然他是&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/10/trump-is-guilty-but-voters-will-be-the-final-judge"&gt;重罪犯&lt;/a&gt;就被逮捕）。亨特的商业交易中确实笼罩着阴影，但是，正如另一位正在调查孩子们造成的破坏的家长洛根·罗伊（Logan Roy）所说，这并不是一次严重的审判。亨特·拜登据称拥有一把非法枪支，但只持有了十一天；这把枪从未开过火，最终被扔进了垃圾桶；被告据称五年前犯有重罪，此前没有任何前科。 2023 年夏天，特朗普任命的法官玛丽莲·诺雷卡 (Maryellen Noreika) 推翻了一项本来可以免除武器指控的&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-columnists/the-hunter-biden-plea-deal-leaves-house-republicans-in-a-pickle"&gt;认罪协议&lt;/a&gt;，留下两项逃税轻罪指控。结果是，现任总统的孩子可能因一项带有戏剧性和机会主义色彩的指控而面临二十五年的监禁。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;但如果亨特承受着共和党人对其总司令的不满，那么就很难完全内化他作为替罪羊的形象。在对他的审判中，人们对他的描绘是一种珍贵的商品，是一个受到其他人合谋保护的人。亨特经常被称为家族中的害群之马，但经过层层沉积，他成为威尔明顿的金儿子之一，成为集体焦虑和担忧的对象。哈莉告诉陪审团，他的武器让哈莉感到害怕，因为它对他和她的孩子构成了威胁——这两场灾难在一瞬间就发生了。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;通常情况下，亨特生活中的女性似乎需要帮助他承受痛苦。在他欺骗她之前，布勒多年来一直支持他酗酒。 （2021 年，法院裁定亨特&lt;a href="https://www.axios.com/2024/06/01/hunter-biden-court-trial-2024-election"&gt;欠她 170 万美元的未付赡养费和法律费用&lt;/a&gt;。）周三，检方传唤了&lt;a href="https://www.nytimes.com/2024/06/05/us/elections/zoe-kestan-hunter-biden-trial.html#:~:text=%E2%80%9CHe%20used%20cash%20for%20a,from%20a%20high%2Dend%20retailer.&amp;amp;text=An%20earlier%20version%20of%20this%20article%20misstated%20part%20of%20Zoe%20Kestan&amp;#x27;s%20testimony."&gt;与亨特有关系的一位名叫佐伊·凯斯坦 (Zoe Kestan) 的舞者，&lt;/a&gt;讲述他将如何发誓要清白并清白。然后后退。与此同时，他会派她去办事——提取现金、给孩子们买衣服。周五，亨特的女儿内奥米痛苦地描述了她试图在父亲使用药物时与他共度时光。&lt;a href="https://www.axios.com/2024/06/08/hunter-biden-daughter-testimony-rocks-trial-jill-joe"&gt;在检方提供的短信中，她写道：“我无法接受这个……。 。 。我只是非常想念你。”&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果说亨特的女性网络帮助他重新分配了毒瘾带来的痛苦，那么她们也帮助他重新分配了毒瘾的责任。他在一篇关于一位身份不明的女性的短信中写道： &lt;a href="https://www.washingtonpost.com/style/power/2024/06/06/hunter-biden-women/"&gt;“我责怪她是一个自私、自以为是、虚伪的&lt;/a&gt;女人，这实际上不利于我保持清醒。”亨特经常批评他兄弟的遗孀作为养育者和助手的不足。短信显示，哈莉催促他寻求治疗，而他则以沉默或愤怒回应，有时还斥责她未能支持他。 &lt;a href="https://www.washingtonpost.com/style/power/2024/06/06/hunter-biden-women/"&gt;“你做了什么一件事来帮助我清醒？”&lt;/a&gt;他问道。 10 月 23 日，当哈莉向他承认她已经扔掉了他的左轮手枪时，他宣称她“疯了”、“完全不负责任、精神错乱”。 “该死的联邦调查局哈莉，”&lt;a href="https://www.thedailybeast.com/hunter-biden-trial-hallie-biden-takes-the-stand"&gt;他还发短信说。&lt;/a&gt; “很难相信有人会那么愚蠢//所以你说的哈莉，我有什么错。拥有一把藏在另一处房产上锁的汽车里的枪？你说我侵犯你的隐私。除了回到你身边再试一次之外，我还能做什么呢？而你却这样做？？？？谁心智正常会相信你会帮助我清醒？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;亨特的观点是有道理的：如果哈莉想保护他，她就不应该把登记在他名下的枪扔进公共垃圾桶。但她担心他可能会用手枪伤害自己，这并没有什么不合理的。&lt;a href="https://www.axios.com/2024/06/10/gun-violence-suicide-homicide-statistics"&gt;自杀是最常见的枪支死亡形式&lt;/a&gt;，亨特的信息揭示了一个人跌入谷底：他写信给哈莉，说他是一个“醉汉”和一个“瘾君子”，“毁了我曾经珍惜的每一段关系”。语言呼应了她自己在 2018 年夏天与亨特一起吸毒的经历。“这是一次可怕的经历，”她告诉陪审团，“我感到尴尬，我感到羞愧，我对那段时期感到遗憾。”我的生活。”哈莉坠入地狱和亨特的区别似乎在于，哈莉在旅途中大部分时间都在担心她的伴侣。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;成瘾具有根本的双重性。这可能是一个自我毁灭和自我膨胀的故事。亨特的生活充满了这样的矛盾。 &lt;a href="https://nida.nih.gov/research-topics/covid-19-substance-use#:~:text=Limited%20data%20indicate%20there%20were,was%20declared%20in%20March%202020.&amp;amp;text=Researchers%20found%20the%20number%20of,methamphetamine%20increased%20from%20previous%20years."&gt;近年来，随着药物滥用率飙升，尤其是在大流行期间，&lt;/a&gt;这位 54 岁的老人在某些方面可以被视为具有代表性，周一潜在的陪审员将他比作自己遭受药物滥用的亲人。瘾。但在其他方面，当然，亨特是一个异类，他拥有大量的资源和第二次机会，这是大多数与毒品或酒精作斗争的人只能梦想的。在拜登的宇宙论模型中，他可能会站在继承人博的一边，但他仍然比博悲伤的遗孀或出现在审判中的任何其他辅助角色更重要。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;亨特审判开始的那天，总统发表了一份充满爱意但谨慎的声明，支持他的儿子。 “吉尔和我爱我们的儿子，”消息中写道，“我们为他今天的样子感到非常自豪。”与此同时，拜登明确表示，如果亨特被定罪&lt;a href="https://www.cnn.com/2024/06/06/politics/biden-will-not-pardon-hunter-biden/index.html"&gt;，他不会赦免&lt;/a&gt;他。这种平衡行为说明了拜登家族必须应对的另一种双重性——他们不仅要驾驭家庭体系的微妙外交，还要驾驭政治体系的绊脚石。对于孩子来说，父亲可以做任何事情，甚至重新安排天空，让他的孩子有更多的时间在阳光下。总统的权力似乎要有限得多。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 10 Jun 2024 19:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/dispatch/is-hunter-biden-a-scapegoat-or-a-favored-son</guid></item><item><title>每日漫画：6 月 10 日星期一</title><link>https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/monday-june-10th-shift-right</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-10T15:42:52.933Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/666719744a16a74a72f648e8/16:9/w_1280,c_limit/A60356.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.condenaststore.com/~/cartoon-bank?utm_medium=referral&amp;amp;utm_source=NewYorker&amp;amp;utm_content=daily-cartoon-mod&amp;amp;AID=1247905545" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;购买&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;漫画 »&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 10 Jun 2024 16:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/monday-june-10th-shift-right</guid></item><item><title>“HMS Pinafore” 住宅区，重复播放</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/17/hms-pinafore-uptown-on-repeat</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-10T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/66636a80c8b3c3f257cd39e2/16:9/w_1280,c_limit/r44409illuweb-site.png" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;一百年前，四个富有的纽约家庭在缅因州蓝山避暑，其中包括塞思·米利肯博士和他的妻子。 “镇上开了一家电影院，他们想保护自己的孩子免受这种腐败影响，”乔安妮·莱斯纳前几天说道。据说，为了让孩子们远离麻烦，一位客人建议上演吉尔伯特和沙利文的《HMS Pinafore》。 “他们在米利肯家族的纵帆船上进行了表演，所有的皮尔斯-阿罗汽车都在码头上排成一排，头灯都亮着，这就是照明，”莱斯纳回忆道。 “附近的一艘小艇上漂浮着一架钢琴和小提琴。暴风雨袭来，钢琴差点被冲到海里——但剧团诞生了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该剧团是蓝山剧团，目前拥有大约四百名活跃成员，每年春天都会上演吉尔伯特和沙利文轻歌剧。根据其以押韵诗句写成的章程规定，所得收益将捐献给慈善机构。在该剧团成立的最初几十年里，它吸引了上东区的上东区贵族——到 1926 年，它的演出已移至纽约，在米利肯的麦迪逊大道豪宅上演了《彭赞斯的海盗》——但现在它欢迎“ Pinafore 称其为“出身卑微的人”，与 J. Pierpont Morgan 的后裔并列。成员包括“后台人员”和“前台人员”，从专业人士到热情的业余爱好者。 “我们有律师，我们有咖啡师，”1997 年加入的 Lessner 说。 “我们有一位退休的中央情报局特工。”她解释说，这个剧团吸引了“志同道合的人”，指的是那些能随口说出“我就是现代少将的典范”歌词的火腿。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莱斯纳白天创作音乐剧和侦探小说，今年四月，她在百年纪念剧《Pinafore》中扮演约瑟芬，该剧将于八月在缅因州重演，这次是在陆地上。剧团成员将这个团体描述为“第二家庭”，但其队伍中全是真正的亲属。迄今为止，剧团里已经有一百零两对“相识并结婚”的情侣，家长们也拖着孩子一起来。莱斯纳是一个三代剧团家族的成员。她的母亲海伦 (Helen) 曾是一名广告文案撰稿人，1954 年观看了她的第一场剧团表演“守卫的自耕农”(The Yeomen of the Guard)，她从 2000 年开始加入合唱团。2010 年，她在“船夫”(The Gondoliers) 中扮演伊内兹 (Inez)， “用可爱的宣叙调来解决情节，”海伦在排练前的家庭晚餐上回忆道。 “我的丈夫在我加入后不久就加入了，他是一名后台人员，”她补充道。她与莱斯纳的孩子朱利安和菲比一起演唱了《Pinafore》。莱斯纳的丈夫、百老汇指挥约书亚·罗森布鲁姆不会参加。 “他的最爱是俄罗斯作曲家——普罗科菲耶夫、肖斯塔科维奇——所以对他来说，沙利文有点平淡，”莱斯纳说。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;当海伦带她第一次去看蓝山演出时，莱斯纳六岁。 “我从小就对吉尔伯特和沙利文上瘾，”她说。 “当我放上唱片并唱出所有部分时，我会让我的保姆听我说话。” 《Pinafore》是她的第十三场剧团演出，也是她第二次饰演约瑟芬，约瑟芬是船长的女儿，爱上了一个卑微的水手。 “在吉尔伯特和沙利文的所有女主角中，我认为她是最有趣的，”她说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她的儿子朱利安是一名软件工程师和喜剧作家，他说：“我就像我的父亲一样，在成长过程中不太喜欢吉尔伯特和沙利文。但当我十二岁的时候，他们拍摄了《魔法师》，其中有一个小孩子的角色，我妈妈说，“你必须试镜。”他的未婚妻萨布丽娜（Sabrina）是他在《铰链》中认识的，她是在去年拍摄的《海盗》中。他们扮演一对海盗和少女情侣；海伦是助理舞台监督。 “每一场 G. &amp;amp; S. 演出都以同样的方式结束：每个人都与附近的人结婚，”朱利安说。 “我发短信说，‘嘿，奶奶，你能确保我和萨布丽娜配对吗？’他将剧团比作“一个非常&lt;em&gt;具体的&lt;/em&gt;铰链”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;剧团的初衷是否达到了让孩子们远离麻烦的目的？ “我是一名流行摇滚歌手兼作曲家，所以我们仍然在叛逆，”去年大学毕业的菲比说。 “吉尔伯特和沙利文没能活着拥有 TikTok，真是太遗憾了。如果更多 Z 世代了解他们，他们就会想加入这样的团体。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;几周后，四人都登上了巴里奥博物馆 (El Museo del Barrio) 剧院 (El Teatro of El Museo del Barrio) 的舞台，这是一座位于第五大道上段的装饰艺术礼堂，有着梦幻般的壁画墙。人群中的许多人都是长期演员，其中包括退休遗产律师温·卢瑟福(Win Rutherfurd)，他在健康恐慌后放弃了科科伦船长的角色。 “这将是我的第四十二个主要角色，”他说。该剧团的传统之一是在排练结束时前往当地的一个酒吧，并以《海盗》中激动人心的合唱结束：“万岁，诗歌，你天赐的女仆！ / 你在海盗行业中最镀金。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 10 Jun 2024 13:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/17/hms-pinafore-uptown-on-repeat</guid></item><item><title>10 月 7 日之后，以色列的一个巴勒斯坦/犹太村庄发生了怎样的变化</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/17/wahat-al-salam-neve-shalom-israel-gaza-october-7th</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-10T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6660b8922a16ea441bfe202d/16:9/w_1280,c_limit/r44395.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;阿米尔的房子位于 Wahat al-Salam/Neve Shalom，这是一个由犹太以色列人和巴勒斯坦以色列家庭组成的社区，它是用石头建造的，别致但朴素，不张扬。带顶棚的门廊朝西，眺望阿亚隆山谷的绿色广阔。阿米尔是巴勒斯坦人，三十五年前第一次搬到瓦哈特萨拉姆/内夫沙洛姆，当时他四岁。他的家人一直住在东耶路撒冷，想逃离第一次起义的暴力。乡村学校从幼儿园到六年级，都是双语学校，阿拉伯语和希伯来语的教学时间相同。当阿米尔说希伯来语时，犹太以色列人很难相信他是阿拉伯人，他们经常这么说，认为这是一种恭维。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Wahat al-Salam/Neve Shalom（在阿拉伯语和希伯来语中意为“和平绿洲”）由出生于埃及的犹太人布鲁诺·胡萨尔 (Bruno Hussar) 创建，他逃离了纳粹对法国的入侵，后来成为多米尼加牧师。 1970 年左右，他从特拉普派修道院借来了一大片土地，试图在以色列中部、耶路撒冷和特拉维夫之间进行非军国主义和宗教多元化的实验。这是一个相遇团体的时代，聚会是基于对对话的整体力量的信念，而 Hussar 将 Wahat al-Salam/Neve Shalom 设想为永久的相遇。当阿米尔的家人到达时，社区已经扩大了努力，建立了和平学校，这是一个针对活动家、学者和公务员的培训中心。大约八万人已经完成了和平学校的课程，这些课程旨在将以色列公民，包括巴勒斯坦人和犹太人，转变为变革的推动者。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;阿米尔十九岁离开村庄，后来在特拉维夫成为一名成功的商人。他的妻子是犹太人，在该市的郊区之一长大。三年前，在她怀上他们的第一个孩子后，阿米尔举家搬回瓦哈特·萨拉姆/内夫·沙洛姆。他无法想象在其他地方抚养一半犹太血统、一半巴勒斯坦血统的孩子。现在，四月的一个晚上，当我们在他的门廊上交谈时，他正在考虑搬到塞浦路斯。 “我是巴勒斯坦人，”他说。 “我爱这片土地。但我是一个只能活这么多年的人。” （阿米尔不是他的真名；他要求使用化名，因为“我们这里有右翼组织在寻找混血夫妇。”）&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图片中可能有面部头部人摄影肖像成人老年人皱眉和悲伤" src="https://media.newyorker.com/photos/6660b8923be83ba6e9d1939b/master/w_1600%2Cc_limit/r44410.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;Eldad Joffe 自 10 月 7 日起担任村长，已在该村居住了 20 年。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图片中可能有户外建筑、避难所、掩体、植物、树、长凳和家具" src="https://media.newyorker.com/photos/665f631e391ea191052e30cf/master/w_1600%2Cc_limit/r44412.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;Wahat al-Salam/Neve Shalom 中被称为“沉默之屋”的建筑。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;太阳很快落山，山谷陷入黑暗。阿米尔告诉我，在战争的头几周，你可以看到来自加沙的火箭弹从远处飞来，在空中爆炸，就像烟花一样，被以色列防空系统拦截。当以色列炸弹在加沙爆炸时，你还可以感受到大地的隆隆声。当阿米尔想到加沙人民时，估计有 3.5 万人被杀，另有 170 万人流离失所，他想象“他们离对这个国家感到任何形式的宽恕还有多远。我住在这个国家。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他的妻子正怀着他们的第二个孩子。阿米尔说：“我的孩子们在瓦哈特萨拉姆读六年级之前都会很安全。”到那时，他们将被引入以色列的种族隔离教育体系——希伯来语学校是世界上最好的学校之一，而阿拉伯语学校是最差的。又过了六年，他孩子的一些犹太朋友将加入以色列军队，就像阿米尔的大多数来自瓦哈特·萨拉姆/内夫·沙洛姆的犹太朋友一样。 “最让我伤心的是这里的人们在军队服役，”他说。 “我相信这里没有人会伤害巴勒斯坦人。但我相信，作为一个人，你不应该成为同谋。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 10 月 7 日哈马斯袭击事件发生六个月后，我前往 Wahat al-Salam/Neve Shalom，了解战争对这个村庄以及更广泛的以色列和平运动造成的影响。阿米尔告诉我，该社区的巴勒斯坦居民和他们的一些犹太邻居之间已经出现了隔阂。犹太人希望巴勒斯坦人谴责哈马斯及其谋杀行为。巴勒斯坦人认为一些犹太人对加沙的破坏漠不关心。阿米尔对这种认知距离并不陌生：他与姻亲以及其他以色列犹太人都经历过这种情况。他从未想过自己会在瓦哈特·萨拉姆/尼夫·沙洛姆经历这样的事情。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;他的手机响了。邻居们问我们什么时候去参加村里的开斋晚宴，这是一顿结束斋月一整天禁食的节日大餐。阿米尔负责送饮料。我们上了他的白色SUV。我们左边的房子紧贴着道路下面的山坡，在黑暗中看不见。当我们到达在多元精神中心（一座三圆顶石结构建筑）举行的活动时，大部分食物都已经吃光了。孩子们到处乱跑；大人们分成了小团体；掉队的人正在寻找烤鸡肉丝和卷心菜沙拉。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在前花园，我和米哈尔·扎克（Michal Zak）、鲍勃·马克（Bob Mark）以及他们的女儿尼莉亚（Neriya）一起坐在长凳上，他们都是犹太人。 “我们在这里已经四十年了，”马克说。 “没有多少事情能让我们感到惊讶。”但自 10 月 7 日以来社区内部形成的紧张气氛是陌生的。早期，村里召开了多次社区会议；巴勒斯坦居民几乎不说话。 “周围一片寂静，”三十六岁的尼日亚 (Neriya) 说道。在以色列其他地方，巴勒斯坦公民因表达对加沙人民的声援而面临逮捕、解雇和暴民暴力。但对于村里的巴勒斯坦人来说，在和平学校进行培训的扎克说，“这不是对警察的恐惧，而是害怕听到人们的反应，他们并不像你希望的那样富有同情心。它是认识到你的合作伙伴是谁。”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a60333" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="三只猫在客厅见面。" src="https://media.newyorker.com/cartoons/665f56de61d68cc7b94ea173/master/w_1600%2Cc_limit/a60333.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“我们尽量不要把这变成一场令人沮丧的 Bravo 重聚秀，让我们中的一个人发疯。”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;布鲁斯·埃里克·卡普兰的漫画&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M17.158 10.335a.548.548 0 0 0 .196.743c.256.15.584.06.732-.2l1.34-2.353c1.183-2.08.48-4.74-1.57-5.942-2.049-1.2-4.67-.488-5.853 1.592L9.86 7.942c-1.183 2.08-.481 4.74 1.569 5.941.201.118.408.218.619.3a.47.47 0 0 0 .574-.223c.177-.31-.005-.707-.328-.85a3.23 3.23 0 0 1-.33-.168c-1.537-.901-2.064-2.896-1.176-4.456l2.143-3.767a3.188 3.188 0 0 1 4.39-1.194c1.537.9 2.064 2.896 1.176 4.456l-1.339 2.354Zm-9.316 3.33a.548.548 0 0 0-.196-.743.531.531 0 0 0-.732.2l-1.34 2.353c-1.183 2.08-.48 4.74 1.57 5.942 2.049 1.2 4.67.488 5.853-1.592l2.143-3.767c1.183-2.08.481-4.74-1.569-5.941a4.283 4.283 0 0 0-.619-.3.47.47 0 0 0-.574.223c-.177.31.005.707.328.85.112.049.222.105.33.168 1.537.901 2.064 2.896 1.176 4.456l-2.143 3.767a3.188 3.188 0 0 1-4.39 1.194c-1.537-.9-2.064-2.896-1.176-4.456l1.339-2.354Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; Neriya 帮助组建了一个四人小组，研究一个基于对话信仰的村庄在一半居民都哑口无言的情况下可以做什么。她和其他人最终决定举办丧亲圈——不是讨论小组，而是悲伤小组，在小组中，遭受损失的人会被要求发言。该小组花了一周时间设计该公告的措辞。其中一项建议是“我们为被谋杀者和被杀者感到悲伤”，其中被谋杀者是哈马斯的受害者，被杀者是加沙人。他们争论了“谋杀”和“被杀害”中代理的不同含义，最终决定采用回避这个问题的措辞——“为战争受害者哀悼”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一名巴勒斯坦医生描述了在哈马斯袭击中失去了几名亲密同事的情况。其他巴勒斯坦人谈到了在加沙被杀的亲人，谈到了加沙本身，谈到了他们小时候在那里度过的夏天，谈到了他们曾经如此熟悉但现在已经消失的自然环境。 “这个问题一次又一次地出现，”马克说。 “这鬼地方。他们对此有着如此温暖的回忆。”一名在以色列一家大公司工作的巴勒斯坦居民谈到了一名巴勒斯坦同事，她在加沙失去了至亲，并且与通常的做法相反，她没有得到雇主的任何确认。 “谁听说过有人要求哀悼？”马克问道。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “她希望被看到，”扎克说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;根据不同的说法，Hussar 在一辆露营车或一个集装箱中创办了 Wahat al-Salam/Neve Shalom。他早期的同伴是两名天主教女性和一群不断变化的年轻欧洲人。花了十多年的时间才组建了村庄最初的核心，其中犹太和阿拉伯家庭的数量相等。这些早期居民亲眼目睹自己的同代人在 1973 年的赎罪日战争中丧生，当时以色列与埃及领导的阿拉伯国家联盟作战。几年之内，埃及和以色列通过谈判达成了和平解决方案，埃及最终成为第一个承认以色列的阿拉伯国家，以色列也从西奈半岛撤军。对于这一代以色列人来说，不存在根深蒂固的现状：边界正在发生变化——以色列对约旦河西岸和加沙的占领从来不应该是无限期的——唯一不变的似乎是战争。 Wahat al-Salam/Neve Shalom 的使命是通过建立一个未来的微型模型来推翻这一假设，在这个模型中，阿拉伯人和犹太人共享一块土地并共同治理——共同生活，而不仅仅是共存。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现任市长埃尔达德·约菲 (Eldad Joffe) 第一次听说这个社区是在十九世纪七十年代末，当时他还是耶路撒冷希伯来大学的一名学生。这个村庄只不过是一个荒芜的山顶。大学毕业后，他和妻子伊米（Imi）居住在美国。 1994年，他们回到了以色列，那是充满希望的一年。来自工党的总理伊扎克·拉宾因其在《奥斯陆协议》中所发挥的作用而分享了诺贝尔和平奖，该协议似乎为结束以色列占领和建立巴勒斯坦国提供了路线图。一年后，拉宾被一名右翼犹太极端分子暗杀，该极端分子是当时反对和平进程的激进边缘成员。 2000 年，Joff 夫妇参加了 Wahat al-Salam/Neve Shalom 的冥想静修会，然后离开，想要在那里抚养孩子。村庄不断发展，建造了活动空间和一家小酒店。当乔菲一家被瓦哈特·萨拉姆/内夫·沙洛姆接纳、购买了一块地、委托设计、建造了房子并搬进来时，他们的三个孩子已经成年，右翼极端分子正在统治这个国家。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图片中可能有一个人坐着 成人头部 服装 鞋类 鞋面 快乐的吉他和乐器" src="https://media.newyorker.com/photos/6660b8927e56d96368c397f0/master/w_1600%2Cc_limit/r44411.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;巴勒斯坦女权主义活动家和作家萨玛·萨拉梅 (Samah Salaime) 在村里抚养了三个儿子。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; Joffe 的一个孩子，一个女儿，和她的伴侣搬到了 Wahat al-Salam/Neve Shalom——当时，他们是村里唯一公开的女同性恋伴侣——现在她参与了一个课后项目。一个儿子与家人搬到德克萨斯州休斯顿。当乔夫接近退休时——他已成为希伯来大学的一名行政人员——他想象自己大部分时间都在美国与孙子们度过，他觉得瓦哈特·萨拉姆/内夫·沙洛姆正在失去精神。年轻人，其中许多是搬回村里的当地人，似乎对建立对话的辛勤工作没有什么用处。他说，他们希望“在这种共存中”养育自己的家庭，但不会继续培育它。与此同时，社区规模不断扩大：计划建造约四十栋新房屋，总数将达到一百二十多所。乔菲决定竞选市长，其竞选纲领是恢复瓦哈特·萨拉姆/内夫·沙洛姆的理想主义根源。他上班的第一天原定是 2023 年 10 月 8 日。他提前一天开始工作。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乔菲迅速召开村委会会议，处理实际问题：关闭村口大门，审查炮击避难计划，评估紧急供水和供电资源。国家当局正在向全国各地社区的平民发放突击步枪。在以色列，拥有枪支主要限于在军队服役的人。除极端正统派外，犹太人、德鲁兹人和切尔克斯少数民族都必须服义务兵役。村里的一些犹太人拒绝服役；其他人——有人说一半，有人说更多——已经接受应征入伍。以色列的巴勒斯坦公民如果想服役，必须自愿参加。据了解，居住在瓦哈特萨拉姆/内夫沙洛姆的巴勒斯坦人没有一个在以色列国防军服役过。这意味着，如果村里有枪，那么它们也只会掌握在犹太人手中。与武装的犹太人毗邻共存正是巴勒斯坦居民来到该村想要避免的事情。尽管如此，该州还是向 Wahat al-Salam/Neve Shalom 发送了六支枪。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;村庄的自治系统可能进展缓慢。社区生活的问题——关于就业实践或新建筑的批准——在社区范围的会议上解决。该流程旨在建立一个逐个案例、逐个想法的合作工作模式，而不是处理存在的紧急情况。大门关闭了六周。村里花了几个月的时间才决定归还枪支。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;以色列左翼人士经常观察到，对于和平活动家来说，战争是一个可怕的时期。对于担任和平村庄的村长来说，这也是一个糟糕的时刻。 Joffe 原本希望致力于建立对话并建设更美好的未来，但他却成为了为最坏情况做准备的专家。 3 月份，管辖着 57 个村庄的地区委员会主席召开了一次会议，讨论与真主党迫在眉睫的战争等问题。 “问题不在于是否，而&lt;em&gt;在于何时&lt;/em&gt;，”乔菲告诉我。真主党的装备比哈马斯好得多，与真主党的战争可能比加沙战争对国家中部产生更大的影响。村领导被告知要为断水、断电、断通讯的日子做好准备。 “整个晚上都致力于此，”乔夫补充道。 “没有人说也许我们应该尽力阻止这种情况发生。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们在 Wahat al-Salam/Neve Shalom 的咖啡馆里聊天，这是一个阴凉的庭院，有六张桌子。店主 Rayek Rizek 坐在附近，用笔记本电脑工作。他和他的妻子戴安娜都是巴勒斯坦人，大约四十年前搬到了这个村庄。九十年代末两千世纪初，雷耶克担任了两届市长。这些天，他变得更加孤僻。他说，10 月 7 日之后他就没有参加社区会议，“因为我不想参与这种关于谁是受害者的讨论。我知道你无法教任何人任何东西。”戴安娜在瓦哈特萨拉姆/内夫沙洛姆经营一家艺术画廊，她确实参加了这些会议。这并不容易，她说。 “一些犹太人指责我们是巴勒斯坦人。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;大约六年前，我第一次访问 Wahat al-Salam/Neve Shalom，当时我正在写一本关于富有想象力的政治项目的书。当时，村里的每个人都知道其他人在做什么；一切似乎都是在村庄的 WhatsApp 群聊中讨论的。到了 2024 年春天，情况已不再如此。 Neriya Mark 告诉我，一名巴勒斯坦居民在战争爆发一个月后在加沙失去了 40 名家人，但她从未在 WhatsApp 聊天中分享她的悲伤。另一个极端是，瓦哈特·萨拉姆/内夫·沙洛姆的犹太人，那些报到服兵役的犹太人也没有在 WhatsApp 聊天中分享他们的决定。 “有传言说，十月份村里有些人确实做过志愿者，”瓦哈特萨拉姆/内夫沙洛姆教育机构联席主任、巴勒斯坦人萨马赫·萨拉梅 (Samah Salaime) 告诉我。 “这就是这个国家的精神。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 10 月 7 日之后，每个人都想做点什么。对于犹太人来说，志愿参战是最明显的行动方针。但以色列的巴勒斯坦公民能做什么呢？画廊主戴安娜·里泽克 (Dyana Rizek) 常常以瑜伽和冥想开始新的一天。现在，当她醒来时，她会查看手机，看看她在加沙的朋友是否还活着。然后她在 Telegram 上阅读新闻并观看半岛电视台。在帮助丈夫开设咖啡馆之前，她致力于为约旦河西岸的朋友和家人筹集资金。在以色列有效阻止工人流动后，那里的失业率急剧上升。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该画廊自 10 月 7 日起已关闭。里泽克曾试图组织一场以战争为主题的展览，但是，尽管她近十年来一直在策划巴勒斯坦-犹太人联合展览，但她找不到足够多的艺术家愿意“与另一方”共享墙面空间。因此，她决定要求 Wahat al-Salam/Neve Shalom 的居民通过艺术来表达他们的感受。她仍在为这场演出收集作品。在此期间，她五次更名，从“我的存在”到“接受我们的人性”到“我们的人性需要行动”到“我们在一起吗”到“战争和毁灭时期的艺术，为了从“未来”到“现在”，“去哪里？”该剧的目标之一是打破村庄的沉默。 “自 10 月 7 日以来，生活在以色列的巴勒斯坦人开始感觉到我们生活在军事统治之下，”里泽克说。 “即使我们住在瓦哈特萨拉姆，我们也不敢表达自己。”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a25336" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="鸟儿围着两个坐在床上的人。" src="https://media.newyorker.com/cartoons/665f56dc6b599dcb13b1c9fc/master/w_1600%2Cc_limit/a25336.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“你需要停止在床上吃东西。”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;杰里米·阮 (Jeremy Nguyen) 的漫画&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M17.158 10.335a.548.548 0 0 0 .196.743c.256.15.584.06.732-.2l1.34-2.353c1.183-2.08.48-4.74-1.57-5.942-2.049-1.2-4.67-.488-5.853 1.592L9.86 7.942c-1.183 2.08-.481 4.74 1.569 5.941.201.118.408.218.619.3a.47.47 0 0 0 .574-.223c.177-.31-.005-.707-.328-.85a3.23 3.23 0 0 1-.33-.168c-1.537-.901-2.064-2.896-1.176-4.456l2.143-3.767a3.188 3.188 0 0 1 4.39-1.194c1.537.9 2.064 2.896 1.176 4.456l-1.339 2.354Zm-9.316 3.33a.548.548 0 0 0-.196-.743.531.531 0 0 0-.732.2l-1.34 2.353c-1.183 2.08-.48 4.74 1.57 5.942 2.049 1.2 4.67.488 5.853-1.592l2.143-3.767c1.183-2.08.481-4.74-1.569-5.941a4.283 4.283 0 0 0-.619-.3.47.47 0 0 0-.574.223c-.177.31.005.707.328.85.112.049.222.105.33.168 1.537.901 2.064 2.896 1.176 4.456l-2.143 3.767a3.188 3.188 0 0 1-4.39 1.194c-1.537-.9-2.064-2.896-1.176-4.456l1.339-2.354Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;其他地方的巴勒斯坦活动人士，特别是被占领土的巴勒斯坦活动人士，长期以来一直对瓦哈特·萨拉姆/内夫·沙洛姆持怀疑态度。甚至在 10 月 7 日之前，拉马拉的一些活动人士就认为该村庄是一个“射击和哭泣”项目，这一努力只不过是帮助以色列犹太人自我感觉良好而已。来自伯利恒的巴勒斯坦活动人士维维安·桑苏尔 (Vivien Sansour) 告诉我，她完全支持政治想象力，但“想象和假装是有区别的”。在一个将占领作为其政治基石的国家中，建立一个共同居住的社区对她来说只不过是一个幻想。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;教育机构联席主任萨马赫·萨拉梅 (Samah Salaime) 是一位著名的巴勒斯坦女权主义活动家和作家。她为&lt;em&gt;+972&lt;/em&gt;撰写定期专栏，该杂志由以色列的巴勒斯坦和犹太公民编辑（+972 是以色列的电话国家代码）。 11 月，Salaime 为她的朋友 Vivian Silver 写了一篇悼文，Vivian Silver 是一位加拿大以色列和平活动人士，于 10 月 7 日被杀。 “我失去了薇薇安，”萨拉梅告诉我。 “我无法忽视我的悲伤。”几周后，她发表了一篇专栏，支持哈马斯性暴力的受害者。一些巴勒斯坦活动人士批评她让人们关注强奸指控。 “我不能忽视那些付出了高昂代价的犹太妇女，”她告诉我。 “我不能不想起现在在加沙的那些带着孩子的母亲们。那些在地下的人和那些在地上死去的人。如果我是黎巴嫩拉马拉的一名女性，我可能不会看到这种复杂性。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;萨莱姆今年四十八岁，在以色列北部长大，距离她家祖传的村庄只有几英里。他们于 1948 年被迫逃离的故居已不复存在，但家里的橄榄园却存在了。它的新主人是犹太人。进入阿拉伯语学校后，萨拉梅进入了希伯来大学。她的希伯来语很好，但已经过时了，是文学语言而不是街头语言——点披萨是一种羞辱。更重要的是，萨拉梅对她的祖国——以色列犹太人的叙述——产生了一种完全不同的看法，这与她的家人教给她的一切相矛盾。她希望她的孩子们在成长过程中了解这两个故事。 2000 年，当萨拉梅的三个儿子中最大的一个准备开始上小学时，她回忆起听说过一个距离耶路撒冷半小时车程的村庄，那里的犹太孩子和阿拉伯孩子一起上课，由讲阿拉伯语和希伯来语的人教课。教师。在参观了 Wahat al-Salam/Neve Shalom 的学校后，Salaime 告诉她的丈夫：“我们不只是把孩子送进这所学校，我们还要搬到村子里。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我第一次采访 Salaime 是在 2018 年。当时她告诉我，她的儿子们有最好的犹太人朋友，其中至少有一个预计会在军队服役。萨拉梅曾质问她的儿子，要求她继续与一名即将穿上以色列国防军制服的人成为朋友。他向她保证，这位朋友不会参加战斗，也不会被派往被占领土。萨拉梅不相信。 “你把我带到这个村庄，你把我和犹太人一起抚养长大，你教会我信任他们，”她记得他说。 “现在，当我说我信任他时，你必须相信我。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;她的一个儿子现在是以色列最北端城市海法的一名大学生。 10 月 7 日之后的几周内，全国各地的生活都暂停了。萨拉梅的儿子没有课，他工作的餐厅也关门了。当它重新开放时，犹太工作人员被邀请回来，但她的儿子没有。 （萨莱姆打电话介入，最终恢复了职位。） 课堂再次开始，他的许多犹太同学都带着枪来了。与此同时，萨莱姆最小的儿子重新开始通勤到耶路撒冷的一所高中。 “当他深夜乘车回来时，我无法和他通电话，因为车上挤满了持枪的人，”她说。 “如果他们听到一个年轻人说阿拉伯语。 。 ”。她停了下来。她说，如果他们坚持发短信，她的儿子就会被误认为是犹太人。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;从某些方面来说，瓦哈特·萨拉姆/尼夫·沙洛姆仍然是一个避难所。在 10 月 7 日之后的一次社区会议上，当一些犹太居民要求他们的巴勒斯坦邻居公开反对这次袭击时，萨拉梅进行了反击。 “我说让我谴责真的很无礼，”她告诉我。 “你认识我二十三年了。很明显。”最终，她从这次会议中获益匪浅。 “仍然相信平等的犹太一方的人们受到了攻击，”她说。 “他们变得像我一样，孤立无援。我了解到他们需要我。我需要它们。他们可以成为我的声音。巴勒斯坦方面需要犹太人的声音。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;八年前，犹太电影制片人乔纳森·德克尔 (Jonathan Dekel) 与妻子和三个孩子搬到瓦哈特·萨拉姆/内夫·沙洛姆 (Wahat al-Salam/Neve Shalom)。他在战斗部队服了五年兵役，但从未亲眼目睹过战斗。退伍后，二十多岁的他认为自己的陆军时代已经过去了。他的第一部故事片目前正在电影节上放映，是一部关于以色列间谍的反战讽刺片。但10月7日，德克尔看到哈马斯袭击的消息后不久，就报到了预备役。他四十岁了，正处于严格意义上的战斗年龄的边缘。他没有被征召入伍，只是钻进车里开车，把家人留在瓦哈特·萨拉姆/内夫·沙洛姆。战争结束六个月后，他仍在服役，每天都通勤到部队。他确保村里没有人看到他穿着制服或拿着枪。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图片中可能包含汽车运输车辆和汽车外观" src="https://media.newyorker.com/photos/665f631cff1642bbf85b2b3c/master/w_1600%2Cc_limit/r44414.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;瓦哈特萨拉姆/内夫沙洛姆的一辆汽车上挂着一条黄丝带，呼吁加沙被绑架者归还。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 10 月 7 日之前，Wahat al-Salam/Neve Shalom 历史上最大的裂痕可能发生在 1997 年，当时村里一名 20 岁的士兵汤姆·基坦 (Tom Kitin) 在黎巴嫩边境附近的一次直升机事故中丧生。在以色列的其他地方，基坦会以军事荣誉被埋葬。他的父母对他加入以色列国防军并不高兴，只想在一个新的篮球场旧址上纪念他们的儿子。许多居民表示反对——他们不想在社区的公共场所纪念一名以色列士兵。经过两年的会议才决定要做什么。最后，篮球场上放置了一块牌匾，将基坦描述为“在战争中丧生的和平男孩”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;瓦哈特·萨拉姆/尼夫·沙洛姆的基本希望——和平将在这一生到来——也许是一代又一代犹太成年人未能让他们的孩子为不可避免的征兵做好准备的原因之一。拒绝服务是一个困难的步骤。那些这样做的人（拒绝者）通常会在军事监狱中度过数周或数月，实际上失去了进入以色列犹太社会流动机制的机会。以色列犹太人首先在军队中获得的专业技能和人脉关系往往会成为他们余下职业生涯的基础。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;萨莱姆的一个儿子的朋友亚当·本·沙巴斯 (Adam Ben Shabath) 曾经考虑过抵制征兵，他现年二十三岁。亚当在附近的基布兹上高中，他的许多朋友都沉浸在军事文化中，梦想着进入最好的部队。他的父亲亚伊尔（Yair）敦促亚当也加入。 “对你来说，这是一个民主国家，这仍然是法律，”亚伊尔告诉他。亚当摇摆不定。然后，有一天，他在招聘办公室停车场乘坐一辆公共汽车。 “你今年十八岁了，”他回忆道。 “突然之间，你有了制服，有了这个大包，一天前还剃了光头。突然之间，你就不再是你自己了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这辆公共汽车正驶向一个战斗部队。在它离开停车场之前，亚当站起来宣布他不会服役。他在监狱里呆了一夜，最终被安置在埃及边境的一个情报部门。这是瓦哈特·萨拉姆/尼夫·沙洛姆孩子的故事中反复出现的主题：他们的母语阿拉伯语可以使他们对以色列情报部门有用。 “我以某种方式与自己和解了，”亚当说。 “至少这不是战斗。但我仍然穿着同样的制服。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;义务服役期满后，他返回瓦哈特·萨拉姆/内夫·沙洛姆。他家的房子很大，有点招摇，户外空间足够大，可以举办全村人的聚会。在大流行期间，亚当和他拥有一家马鞋生意的父亲建造了一辆食品拖车，一侧装饰着一个巨大的和平标志，这就像一个乡村俱乐部，不同的家庭轮班工作。亚当发誓他再也不会与军队有任何关系。 “十月七日改变了这一点，”他告诉我。 “突然之间，在一瞬间，我又回到了军队。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图片中可能有栅栏、路、自然、户外风景和人" src="https://media.newyorker.com/photos/665f631c32d6c108c4ee216c/master/w_1600%2Cc_limit/r44413.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;Wahat al-Salam/Neve Shalom 正在建设一条新街道。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;和德克尔一样，亚当没有等到被征召就去报到了。 “然后来自加沙的视频开始出现，我又开始质疑事情，”他告诉我。 “这始终是我内心的一场斗争。我是以色列规范的一部分，我也能看到双方。”他的部队驻扎在北部，靠近黎巴嫩边境。几个月后，亚当回家了。他发现父亲正在用食品拖车为加沙边境附近的以色列士兵举办烧烤活动。这感觉不对。 “我的意思是，这是一场战争，”亚当告诉我。 “我不想让它变得有趣。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; Yair Ben Shabath 在 Wahat al-Salam/Neve Shalom 生活了二十年。 1996年，当本杰明·内塔尼亚胡首次当选总理时，亚伊尔认为以色列右翼的崛起可能是灾难性的。 “我不打算竞选以色列议会议员，”他指的是以色列立法机构。 “所以我决定参加这个实验室实验，了解这个国家的未来。”他没有隐瞒自己的身份——一名曾在军队服役的自称犹太复国主义者——社区接受了他。 “我认为我现在不会被接受，”他告诉我。每周有几天，他都会在拖车上装满食物和乐器，士兵们在他做饭时演奏这些乐器。在村里的 WhatsApp 聊天中，他说邻居指责他“聚会和开枪”。他没有为支持军队而道歉。 “我推动我的三个孩子去陆军服役，”他说。 “什么是烧烤？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乔纳森·德克尔被分配到情报部门。他带领一个团队仔细筛选了哈马斯袭击者用 GoPro 和手机摄像头拍摄的镜头，其中一些镜头后来被制作成一段 47 分钟的视频，由以色列政府向世界各地的记者播放。当天，近 1200 名以色列人和外国人被杀，超过 250 人被扣为人质。在德克尔观看的大部分镜头中，哈马斯的人似乎都在慢慢地打开冰箱，坐下来抽烟。在难以言喻的暴力行为之间，他们表现得很悠闲。他们拍摄了自己祈祷的视频。他们离开房子时点燃了窗帘。德克尔称回顾这段视频的经历是“心灵的灼烧”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们在多元精神中心的一间空会议室里交谈。德克尔搬来了两把椅子，面对面放置，仿佛是在审问。开斋晚餐后，隔壁房间里的人们正在祈祷。德克尔说，归根结底，犹太人和巴勒斯坦人都在同一片土地上，他们都不会去任何地方。他希望整个以色列都成为一个伟大的瓦哈特·萨拉姆/内夫·沙洛姆，但在战时说出这样的话似乎是危险的天真。 “整件事都很原始，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;军中朋友称他为激进分子和反犹太复国主义者。他的一些巴勒斯坦邻居对他深感失望。德克尔仍然称自己为犹太复国主义者，他将其定义为相信犹太国家是最不糟糕的解决方案。在他工作的电脑屏幕上，他现在观看以色列军队拍摄的镜头，他看到在加沙的所有其他公寓里都发现了武器。他看到了纳粹纪念品，其中包括在一名哈马斯成员占用的儿童卧室中发现的带注释的阿拉伯语译本《我的奋斗》。他还看到以色列对加沙平民造成的死亡和破坏。 “我很矛盾，也很困惑，”他说。 “我心里不太平静。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 10月7日之前，数十万以色列自由派人士在街头度过了长达9个月的时间，抗议内塔尼亚胡政府试图削弱司法部门对行政部门的监督。一群自称“武装兄弟姐妹”的预备役军人走在最前线，他们举着以色列国旗，誓言要让这个国家恢复到他们所认为的强大的民主制度。 10月7日之后，抗议活动基本停止。与该国其他人一样，兄弟姐妹们将注意力转向加沙：一些人报到上班，另一些人则前往加沙。其他人则为哈马斯袭击中受伤或流离失所的人开展救援工作。抗议活动逐渐恢复，首先是主要用于哀悼的公众集会。到了春天，他们又恢复了喧闹、对抗的语气。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我和诺姆·舒斯特·埃利亚西 (Noam Shuster-Eliassi) 一起参加了一次抗议活动，他是一位在瓦哈特·萨拉姆 (Wahat al-Salam)/内夫·沙洛姆 (Neve Shalom) 长大的著名喜剧演员和活动家。我在街角遇见了她，那里自称激进分子的人不到两百人，围成一个松散的圆圈，轮流拿着扩音器。舒斯特-埃利亚西告诉我，她的政治阵营很小。她的未婚夫阿米特·默卡多（Amit Merckado）穿着一件T恤，上面写着“ &lt;em&gt;fck&lt;/em&gt; &lt;em&gt;bngvr&lt;/em&gt; ”。舒斯特·埃里亚西西（Shuster-Eliassi）说：“我得到了最后一个非同性恋或已婚的非犹太复国主义者。” “即使在这个微小的圈子里，也存在破裂。”她带了扩音器大喊：“停火还不够！我们手中有14万个孩子的鲜血！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们走向主要抗议活动，该抗议活动开始了一两个街区。那是以色列国旗的海洋。一位演讲者投影到一个巨大的视频屏幕上，宣布抗议活动是一十万强。 “我想要愤怒，” Shuster-Eliassi说。我们在人群中蜿蜒曲折。人们在地面上扔火把，建造篝火。这些人质的朋友和家人穿着红色和黑色T恤，诵经他们的需求：“&lt;em&gt;现在把他们带回家！&lt;/em&gt; “感觉更像是绝望而不是愤怒。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图像可能包含标志" src="https://media.newyorker.com/photos/665f631c24b71bf52c255913/master/w_1600%2Cc_limit/r44415.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;汤姆·基塔因（Tom Kitain）的坟墓是一名二十岁的乡村居民，在以色列国防军服役时在一次直升机事故中丧生。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图像可能包含头部人脸部颈部颈部成人摄影肖像和胡须" src="https://media.newyorker.com/photos/665f631eab70be9a1875a3ff/master/w_1600%2Cc_limit/r44416.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;村庄居民亚当·本·沙巴特（Adam Ben Shabath）在10月7日之后报告了军事职责，他说：“我内心总是一场战斗。我是以色列规范的一部分，我也可以看到双方。”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在主要抗议活动中，唯一的呼吁停火的呼吁是在确保释放估计的一百架140人的人质和死亡的人，然后由哈马斯持有的。人文主义的信息 - 即使在左派激进分子中，也是边缘的，以阻止杀害儿童的杀害以及加沙的饥饿和疾病。粉红色阵线的成员是左翼反法西斯主义运动，敲打鼓，高呼：“我们不害怕。”在10月7日之前举行的反北约抗议期间，该口号已被采用。自哈马斯袭击以来，它一直将自己作为一个非常害怕的国家的国家肯定。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;哲学家和科学史学家何塞·布鲁纳（JoséBrunner）于2018年从特拉维夫大学（Tel Aviv University）退休，他写了“民族创伤”的出现，作为以色列心理健康话语的关键概念。这个想法是从美国进口的，在9/11之后，心理健康专业人士假设，一个人不需要立即受到事件的影响：重复的媒体接触就足够了。当这一概念在第二次起义时，在两千次起义时，心理健康专业人员建立了一个为“恐怖的受害者”建立了创伤中心，并发起了一份年度出版物，称为&lt;em&gt;“感情”&lt;/em&gt; ，其中一百万份是在国家阵亡将士纪念日为堕落士兵分发的。以色列版的“民族创伤”增加了一个历史性的方面：以色列犹太人被恐怖造成了创伤，恐怖的幽灵由于他们的共同历史而回到了圣经时代。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;作为临床诊断，“国家创伤”的保质期短。但是文化概念卡住了。在10月7日之后，这意味着以色列电视频道，没有任何明显的压力，但一直集中在当天的大屠杀上。哈马斯攻击中无休止的镜头供应使记者能够继续制作故事。观众可能有唯一的线索是，他们正在看电视的日期不是10月7日是关于堕落士兵的特色故事 - 战争中有三百名IDF成员被杀害，每次死亡都以个人资料为纪念。否则，加沙不在图片中。 “我们正在与10月7日的战争进行战斗，因此10月7日已经延长了六个月，”布伦纳告诉我，当我在特拉维夫的一个安静的郊区拜访他时。 “这给了我们绝对的受害者。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “民族创伤”想法的出现促使研究人员询问该概念是如何应用于不是犹太人的五分之一以色列公民。 2005年进行的一项研究发现，以色列的巴勒斯坦公民在心理上比犹太人更容易受到冲突的影响。布伦纳说：“对于犹太以色列人来说，在以色列有意义。” “但是，巴勒斯坦人也可能被加沙飞行的火箭击中，他们经历了毫无意义的受害事件。他们不是在与巴勒斯坦人作战 - 他们是巴勒斯坦人，但他们也是来这里进攻的巴勒斯坦人的受害者。” 10月7日的无限报道循环不仅是加沙的苦难，而且是哈马斯袭击的非犹太人受害者。 “以色列社会声称的令人讨厌的事情之一是10月7日是针对犹太人的，”萨拉姆告诉我，尽管袭击者徒劳地杀害了犹太人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;抗议之后，我和舒斯特·埃里亚西（Shuster-Eliassi）和我和默卡多（Merckado）居住的贾法（Jaffa）一起拿了新的轻轨电车。贾法（Jaffa）是一座古老的城市，于1950年被年轻的犹太人特拉维夫（Tel Aviv）吞并。其大多数阿拉伯人人口被迫在十九岁以上逃离，最近被定价。目前约有三分之一的居民是巴勒斯坦人。我们坐在户外咖啡馆。舒斯特·埃里西西（Shuster-Eliassi）的母亲来自伊朗，他谈到了她对以色列左派的不满：主要是阿什肯纳兹（Ashkenazi），并与该机构（包括军事机构）牢固地融合在一起。她说：“ ​​10月6日，兄弟们说他们不会服务。”这是预备役人员对内塔尼亚胡政府最巨大的威胁。她继续说：“在10月7日，所有人都在某个地方。” “突然之间，他们没有问任何问题。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;三十七岁的舒斯特·埃里亚西西（Shuster-Eliassi）在高中时遇到了她的第一次招募工作：由于她流利的阿拉伯语，来自情报部门的人接近她。她拒绝服务。她告诉我：“很明显，我和我的兄弟不会去军队。” “我没有从邻居那里学到阿拉伯语，所以我可以监视他们。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 10月7日之后，她去了Wahat al-Salam/Neve Shalom的童年家。在村庄里，有“压倒性的沉默”，但这仍然比该国其他地区的复仇军国主义海啸更好。她说：“这就像约会男人。” “您的标准很低：有人有点理智。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Shuster-Eliassi和Merckado计划在Wahat al-Salam/Neve Shalom举行庆祝活动的八月婚礼。早晨，舒斯特·埃里亚西（Shuster-Eliassi）将尝试在巴勒斯坦朋友拥有的被占领的西岸的一家沙龙上穿婚纱。 Salaime几十年来一直认识Shuster-Eliassi，他将出现。舒斯特·埃里亚西西（Shuster-Eliassi）说：“她对婚礼比我更兴奋。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 3月，以色列左翼报纸&lt;em&gt;Haaretz&lt;/em&gt;报道说，在哈马斯袭击发生后，人权组织B&amp;#39;tSelem“撕裂”。长期的雇员罗伊·耶林（Roy Yellin）起诉B&amp;#39;tSelem因不法解雇而起诉，这是局外人似乎无限的分歧的结果。 B&amp;#39;tSelem发表了一份声明，指责哈马斯和以色列“公然无视国际人道主义法则”。该组织的主席希望宣布该声明将在Instagram上发布，这是“立即停火”一词的图像。公共宣传总监耶林坚持认为，这一形象也说“双方保护平民”。他告诉我，他觉得B&amp;#39;tSelem对哈马斯犯下的暴行还没有说话。 （B&amp;#39;tSelem在10月9日发表了一份声明，谴责了袭击。）该组织的领导层覆盖了他。作为回应，他将它们锁定在Instagram帐户之外。不久之后，他被解雇了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我在特拉维夫的一家咖啡馆遇到了B&amp;#39;TSelem的执行董事尤利·诺瓦克（Yuli Novak）。她说：“你要么在以色列一侧，要么在哈马斯方面。” “要成为以色列，您不仅必须谴责哈马斯，而且还要说加沙发生的一切都是哈马斯的错。成为亲人不是一个选择。”咖啡馆装饰着金色熊的金色雕像，黑色丝带遮住了眼睛。一位员工解释说，熊已经在咖啡馆“之前”，但“后来”添加了黑色丝带。诺瓦克紧张地笑着说：“每个人都在尝试做某事。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我问这样的手势是反映了一种无助感还是对归属感的渴望。诺瓦克告诉我：“我的踏板车上有这个黄色的丝带，这意味着很多事情。” “这意味着有问题，这不是小事。超过200人被绑架。而且，我们对加沙的加沙造成的大规模杀戮和大规模破坏 - 人们正在苦难，孩子们遭受苦难，数字巨大，我是以色列人。我可以奉献自己的生活，使以色列更像是一个反映我价值观的地方，但这仍然是起点和身份。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在过去几个月的恐惧和绝望之中，少数以色列人向前迈进，表达了对这片土地的希望。希伯来大学的政治心理学家Oded Adomi Leshem告诉我：“希望成为黑暗时代感兴趣的话题。” 10月13日，牛津大学出版社出版了他的书，标题为“希望之中”，其中Leshem提出了一种“双维”希望模型，其中一个维度是“愿望”（某人想要和平）和另一个维度是“期望”（某人认为和平是多可能性）。 Leshem看到了当前时刻的机会，可以“专注于愿望维度”，并为以色列提供了“具体，简单”的和平愿景。他计划组建一千人组成的焦点小组，然后使用人工智能来综合以色列/巴勒斯坦和平感受，声音和气味的想法。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图像可能包含浴缸热浴缸草和植物" src="https://media.newyorker.com/photos/665f631cab70be9a1875a3fd/master/w_1600%2Cc_limit/r44417.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;儿童游泳池的形状像西瓜的家中。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;社会企业家Maoz Inon曾建议通过旅游业解决以色列 - 帕勒斯坦冲突。 2005年，他开始在以色列和被占领的领土上建立一系列旅馆和旅游公司。这个概念与Wahat al-Salam/Neve Shalom的最初想法不同，是将犹太人和巴勒斯坦人聚集在一起，促进信任，并为当地社区建立经济机制可以播种和平种子。 10月7日，Inon的父母和他的几个童年朋友被哈马斯战士杀害。几周之内，Inon呼吁进行新的联合和平运动。 “所有冲突有一天结束，”他告诉我。 “由我们决定何时。”另一位警告报仇的犹太以色列人是耶那丹·齐根（Yonatan Zeigen），他是谋杀的加拿大以色列激进主义者维维安·西尔弗（Vivian Silver）的儿子。 Zeigen在11月仍然认为银牌被拘留在加沙的人质时，Zeigen对面试官说：“加沙的死后婴儿不会治愈我们死去的婴儿。前进的唯一方法是和平。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; 2017年，以色列的巴勒斯坦公民萨利·阿贝德（Sally Abed）在加利利（Galilee）西部的一个村庄长大，站在一起，这个组织渴望建立一个巴勒斯坦 - 犹太人的大众运动，以实现共同的未来。在过去的一年中，该小组的发展幅度很大，达到了近6000名会计成员，全国有14章。 10月7日之后，ABED和一位站在一起的其他领导人Alon-Lee Green是犹太人，他参加了两次演讲的美国之旅。阿贝德（Abed）对使组织成为希望的是什么没有幻想，他们正在以伙伴的身份向犹太人讲话。 3月，当一起组织了一支向加沙的粮食援助车队时，该组织记录了车队在Instagram上的旅程，并强调了这项努力将如何使以色列人质受益：“当加沙有饥饿时，他们也饿了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以色列左边的一些人屈服了。 Abed没有时间供纯粹主义者陪伴。她说：“能够说话是一种巨大的特权，我没有放弃表演性言论。” “使我们安全的是任何政治的非常基本的问题。从字面上看，这是以色列公众与之共处的存在问题。除权利之外，没有人给他们答案。”车队从未到达加沙（Gaza），它被以色列部队拦住了 - 最终将食物分发给了西岸的家庭。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在旅途结束时，我再次在南希伯伦山（South Hebron Hills）的贝都因人村庄Um-kheir的IFTAR晚餐中再次看到诺瓦克（Novak）。卡梅尔（Carmel）的犹太人定居点是一排带红色屋顶的灰泥房屋 - 开始在乌姆·凯尔（Um Al-Kheir）上方的山上，现在其连锁链路围栏与该村最大的帐篷相比。 B&amp;#39;tSelem激进分子与三名欧洲外交官一起听到了关于村民自10月7日以来所面临的越来越大的压力和暴力行为的第一手叙述。除其他外，定居者一直在阻止使用Um al-Kheir自己的牧场。现在，村庄的山羊和绵羊在帐篷之间徘徊，看上去很瘦。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在日落时，送了羊肉和米饭的晚餐，诺瓦克站起来说话。她说：“我不知道您的感受，但是大多数时候我感到非常孤独，因为我的社会不会说同样的语言。” “当我在这里时，我知道我们都共享相同的价值观和目标，这些目标是结束职业和种族隔离。”在她后面，在栅栏的另一侧，两个或三个定居者来回走动。他们穿着军装和拿着枪。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我访问以色列（甚至终身和平活动家）在访问以色列时，几乎每个人都对离开该国有关。在Wahat al-Salam/Neve Shalom中，有传言称，一些负担得起的人，无论是巴勒斯坦人和犹太人，都在塞浦路斯或希腊等地方购买了备用公寓。一些年轻人已经搬到国外或正在制定计划。为士兵投掷烧烤的商人Yair Ben Shabath说：“从身体上讲，我在这里，但从精神上我开始离开。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 10月7日上午，当哈马斯对基布兹·贝里（Kibbutz Be&amp;#39;eri）袭击的报道和南方其他地区开始进来时，本·沙巴特（Ben Shabath）在村庄Whatsapp聊天中写道：“愿上帝怜悯加沙的孩子们。”他解释说：“我知道Be&amp;#39;eri会在几天后结束。但是在加沙，这将是一个大屠杀。”一个犹太邻居立即回答说，上帝应该怜悯所有孩子。几周后，一位巴勒斯坦邻居提到了国家安全右翼部长Itamar Ben-Gvir，称为纳粹。当我们今年春天发表讲话时，本·沙巴特（Ben Shabath）仍然对评论感到沮丧。他说：“这是一个大屠杀。” “但是我们不是纳粹。大屠杀是发生了什么的结果。但是我们没有像纳粹那样建造杀人机。而且我们没有杀死他们，因为他们是阿拉伯人。” （本·沙巴特（Ben Shabath）现在说，“大屠杀”并未准确描述加沙的情况。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我几十年来一直访问以色列。这是大多数左翼犹太人和定居者之间第一次的心理鸿沟似乎比左翼犹太人和巴勒斯坦人之间的精神鸿沟要小。一位长期的犹太反占领活动家说，他在10月7日之后的几个月都无法失望。对他来说，这场悲剧的一部分是他的巴勒斯坦同事和合作者的沉默所经历的。激进主义者承认：“到达并不容易说&amp;#39;这太可怕了。” “我认为这是训练肌肉。一些以色列人接受了训练，这不是因为我们是更好的人，而是因为我们是一个坏国家的公民。”近几个月来，一些巴勒斯坦同事私下伸出援手，但他缺少两件事：巴勒斯坦人的人权活动家公开表达团结，并保证他们看到了一个正义的未来，巴勒斯坦人和犹太人可以在其中生活一起。他以前曾经“基于共同的愿景和紧迫感，越来越多的友情感”。现在，他继续说：“我不相信那个愿景的剩余。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在10月7日之后的日子里，许多以色列的巴勒斯坦公民保持沉默，因为他们感到恐惧 - 哈马斯，右翼暴力和以色列国家，这些国家立即开始对巴勒斯坦的讲话进行打击。而且，他们是人类。如果您是巴勒斯坦人，并且您的第一个想法，无论如何转瞬即逝，而不是关于自己的人民的苦难 - 流离失所，职业，数十年的暴力和骚扰 - 以及即将发生的报复，那么您就是超人。许多多年来一直在与职业作战的以色列犹太人，他们由自己的政府瞄准并被自己的邻居和家人排斥，希望他们的巴勒斯坦同行此刻成为超人，因为犹太激进主义者认为他们会被超人人类超人对于巴勒斯坦人。但是，对于巴勒斯坦人来说，这些激进主义者只是诚实和体面的以色列犹太人中的一小部分。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当我在拉马拉（Ramallah）告诉一个诺瓦克（Novak）所说的“谴责话语”时，她问：“还是吗？”我的朋友并不意味着哈马斯犯下的暴行因时间的流逝而削弱了，只是说明显而易见的可能在面对人类越来越多的苦难时失去了紧迫性。但是对于大多数以色列人，包括左边的以色列人，紧迫性似乎只是在成长，对于许多以色列人来说，这几乎是不可能看到巴勒斯坦人的苦难。甚至莫兹·伊顿（Mooz Inon）也承认：“以色列人和巴勒斯坦人之间的差距从未像今天这样广泛。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在Wahat al-Salam/Neve Shalom长大的电影制片人Maayan Schwartz告诉我，村庄的紧张局势大部分是在WhatsApp Group中进行的。他说：“当我去幼儿园或在街上接我的女儿时，这都是正常的。”他住在父母老房子的一楼。他的兄弟Omer和他的家人在上面的地板上。 Maayan身材高大又瘦，有胡须。我的许多问题（关于兵役，关于巴勒斯坦和犹太居民之间的关系）使他烦躁不安。高中毕业后，他加入了军队。他从不参加战斗。他花了三年的时间修复计算机。尽管如此，他的一些同学的父母 - 他是他一年唯一的犹太男孩 - 不接受他的服务决定。他说：“直到今天，我一直在与村里的人们谈论参军。”他继续说，反对它的争论是“非常和平的人，我认为我不是和平主义者。我认为您不能成为世界这个地区的和平主义者。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;一周后，我和Maayan和他的几个童年朋友一起在Omer的阳台上闲逛。大多数朋友是巴勒斯坦人。一个人仍住在Wahat al-Salam/Neve Shalom；在斋月的最后一周，其他一些人正在访问。他们喝酒，抽烟，并谈论了他们的不确定性感。卡洛（Carlo）在耶路撒冷担任反射学家，他说，业务从来没有更好 - 人们从未如此紧张 - 但他担心他的客户会意识到自己是巴勒斯坦人。他正在考虑搬到柏林。视觉效果的艺术家Omer谈到了当世界仿佛在世界结束时被提供养老金计划的荒谬性。他们谈到了电视上的宣传，以色列人无法理解为什么世界对自己国家的支持是步履蹒跚。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们就像兄弟一样，Maayan说：他们没有像巴勒斯坦人经常一样与大型大家庭一起成长，而是彼此长大。即使是居住在Wahat al-Salam/Neve Shalom以外的人，仍然是社区的一部分，村庄的投票成员以及WhatsApp集团的积极参与者。换句话说，他们是父母希望建立的模型：两个人，一个地方，没有人去任何地方，每个人都必须学会生活在一起。他们同意大多数事情 - 正义，平等，终结职业。他们不同意兵役，这是他们学会避免的主题。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Mon, 10 Jun 2024 13:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/17/wahat-al-salam-neve-shalom-israel-gaza-october-7th</guid></item><item><title>坎耶·维斯特美丽的黑暗扭曲幻想</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/17/kanye-west-tadao-ando-beach-house-malibu</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-10T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6660b9ec2d2a85b9fe99908a/16:9/w_1280,c_limit/r44394.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;托尼·萨克森 (Tony Saxon) 是一位三十出头、身材瘦长、有纹身的男人，他为自己所谓的“泽西奇闻趣事”职业道德感到自豪，也就是说，“我已经找到一个人了，否则我就去找一个人。”他的合法姓氏是 Netelkos，但他更喜欢他父亲在担任休闲歌手时采用的姓氏，表演的灵感来自猫王。年轻的撒克逊人有一个有时混乱且吸毒的青年时代。现在，他靠喝红牛来维持自己的生活，可以不间断地大声说话，但仍然具有一定的魅力，可以持续四五个小时。我们最近在洛杉矶东部的博伊尔高地见面时，他开着一辆 1963 年款福特雷鸟敞篷车抵达。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;四年前，撒克逊从新泽西州北部搬到加利福尼亚州，并在北好莱坞转租了一套公寓。他曾拍摄电视广告并担任杂工。他在乐队中演奏并录制音乐。 2021 年 9 月，一位自称比安卡的女士询问他是否可以参加建筑工作。他有空。几天后，她发短信要求他立即来马里布。萨克森的回应最终导致对叶（原名坎耶·维斯特）提起诉讼。这位音乐和时尚明星在过去两年因公开反犹太主义和对希特勒的钦佩而闻名。撒克逊表示，他会得到他的工具。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;他开车前往圣莫尼卡码头，然后沿着太平洋海岸高速公路向西北行驶。这条路大约有十英里，沿着海洋边缘：如果您住在海滩上，那么您也住在四车道高速公路旁边。但过了马里布码头，高速公路和海洋就分开了，几英里外，海滨房产沿着一条平静的住宅街道马里布路排列，有减速带和遛狗者。斯坦·劳雷尔曾经住在这里。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;房屋并肩而立，只能瞥见其间的天空。撒克逊人把车停在光滑的灰色混凝土两层楼的外墙前。在上层，表面仅被一扇箭缝窗打断。在街道层，有一扇木制车库门、一扇前门和一扇窗户，都是由乳白色不透明玻璃制成的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;几个月前，当房子换了主人时，参观者会进入一个像画廊一样的小空间，有混凝土墙和灰色石灰石地砖，充满了当代艺术。这座房子保留了其巨大的太平洋风格，云雾状的玻璃将画廊投射在苍白的光线下。这里的艺术品曾经包括核武器试验云的照片和一个真人大小的雕像，一个不再年轻的人，他的拳头摆出拳击手的姿势。这座雕塑由铝铸成，涂成蓝色，由法国艺术家 Xavier Veilhan 创作。它与普利兹克奖得主日本建筑师安藤忠雄相似。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;安藤曾有过短暂的拳击生涯，他设计了这座房子。现年八十二岁的他一直保持着小规模的实践。他在家乡大阪设有一间办公室，雇用的员工从未超过三十人。他每年只进行一些设计。有些是博物馆；有些是博物馆；许多是房屋；几乎所有的建筑，包括马里布路上的房子——为前资金经理理查德·萨克斯 (Richard Sachs) 于 2013 年竣工——都是用混凝土建造的，现场浇筑，室内外都没有覆盖层和油漆。混凝土柔软的表面上布满了均匀分布的孔，这些孔又小又浅，足以用棉花糖等东西堵住，这已成为安藤的标志。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;马里布路的房子有大约四千平方英尺的室内空间。这条街上的另一处这种规模的房产可能会卖到两千万美元。 2020 年，当萨克斯将他的房子挂牌出售时，他要价 7500 万美元。萨克斯的价格，就像他的铝制雕像一样，表明了对安藤的欣赏可以在多大程度上体现为崇拜的形式。对于将部分财富花在艺术品上的非常富有的人来说，似乎没有哪位在世建筑师更有可能让他们觉得自己购买的不仅仅是一栋精美的住宅，而且是一位重要现代艺术家的作品。安藤的房子需要昂贵且严格的建造；它会具有一种克制的、清醒的美感，适合拍照，并且清楚地传达当代（如果不是前卫）品味。这将是罕见的。客户将获得最切实、最可靠的个人验证。安藤表示，在被介绍给潜在客户后，“我决定接受他们的项目主要取决于他们的个性和气场。”一位与安藤有过一些互动的美国房地产经纪人最近告诉《&lt;em&gt;华尔街日报》&lt;/em&gt; ，“这就像与上帝一起工作”。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图片中可能有户外建筑、建筑、大自然、海水和鸟瞰图" src="https://media.newyorker.com/photos/665f631e32d6c108c4ee216e/master/w_1600%2Cc_limit/r44418.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;叶购买的马里布房子室内面积约四千平方英尺。向西四英里，在一片长满草的悬崖上，俯瞰着太平洋，是一座四万二千平方英尺的安藤宅邸。业主是 Beyoncé 和 Jay-Z。&lt;/span&gt;&lt;span&gt;斯宾塞·洛厄尔为《纽约客》拍摄的照片&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;比安卡·森索里（Bianca Censori）给撒克逊人发短信，让他进入了位于马里布路的房子。她二十多岁了。这座房子是一个盒子，部分嵌入这片大陆最后一块低矮的台阶上。然后，该结构延伸到沙滩上，由四根柱子支撑在高潮处。 （这里的海滩很窄。） 虽然从街上看房子是两层楼，但前门在三层楼的中间——主层。一条短走廊从画廊通向一个开放的起居区，在这里，房子通过落地窗呈现出广阔的天空和海洋的二元景观。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;岑索里提到，这栋空荡荡的房子有了新主人，但她没有透露他的名字。周围还有其他几个人。他们有梯子和工具。一两个人被确认是岑索里的同事，和她一样，都穿着黑色衣服。其他人，比如撒克逊人，那天也被召唤了。四处走动，撒克逊人发现浴室墙壁上铺着大理石——“华丽的黑白大理石，就像十九世纪二十年代纽约酒店里的东西，”他告诉我——还有定制的木制橱柜，他估计这些橱柜花了数百美元。数千美元。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;楼下的天花板比主楼低。三个房间，每个房间都有一个小浴室，可以看到海景。还有一间洗衣房和一间房间，撒克逊人在房间里看到了控制房屋供暖和其他系统的设备。在楼上，有两个极其宽阔的楼梯——更像是大学图书馆而不是海滨别墅——下降到主楼层。一个楼梯在里面，一个在外面：它们并排运行，中间被一堵部分玻璃制成的墙隔开。室外楼梯的底部是一个带火坑的庭院。顶部是一个混凝土热水浴缸。顶层主要是露台，主卧室通向露台。萨克斯曾经在室内楼梯的中间放置了杰夫·昆斯 (Jeff Koons) 创作的绿巨人雕塑。萨克森注意到，在这个区域，森索里的黑衣同事正在做一些涉及大块泡沫的事情。他记得有人告诉他，他们要把楼梯变成滑梯。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;后来，随着房子的内部被拆除，撒克逊人会在这里过夜，睡在地板上的床垫上，周围都是克里夫酒吧和红牛，并受到海鸥的骚扰。再后来，岑索里成为了狗仔队媒体的常客，成为了房子主人叶的浪漫伴侣。近一年来，曾在墨尔本大学学习建筑学的澳大利亚人森索里一直与其他年轻建筑师一起为他从事各种设计项目。撒克逊人将她的电话号码保存在他的手机上，并命名为“比安卡建筑师”。 （岑索里没有回应置评请求。）&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; 2021 年秋天，叶四十四岁，他的财富估计接近 20 亿美元，部分归功于与阿迪达斯和 Gap 的时尚交易。那年二月，他的妻子金·卡戴珊 (Kim Kardashian) 提出离婚。撒克逊人对 1969 年之后录制的大多数音乐都不感兴趣，但现在却有些自豪，因为他忘记了岑索里所说的“所有者”时指的是谁，也忘记了为什么街上会有些喧闹，外面还有一名保安。密切关注叶的生活的人可能读过 TMZ 的一篇报道，该报道是在撒克逊访问前几天发表的，标题是“&lt;em&gt;坎耶·维斯特斥资 5730 万美元购买马里布住宅/雕塑&lt;/em&gt;”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;岑索里要求撒克逊人在架子、橱柜和壁橱上以及浴室的大理石上涂上某种颜色，以掩盖这些表面和未经处理的混凝土墙壁之间的界限。她谈到店主时说：“他不想让任何木头露出来。”撒克逊人停顿了一下：油漆看起来很糟糕（很快就会剥落）。但他喜欢将自己的勇气与他认为的加州人普遍的倦怠进行对比，而且他没有提出抗议。他给了森索里报价，然后开车去购买油漆样品。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那天下午，撒克逊在木头上做了一些测试绘画。岑索里将这些照片发给了主人。他们等了。森索里然后告诉撒克逊人把所有的木头都移走。她允许他打电话给朋友帮忙。撒克逊回忆说，那天，他和他的同事“把柜子拆了，我们把整个洗衣房的木头都拆了。”他们工作了一整夜，车库里堆满了碎片。撒克逊最终回家睡觉了。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;几个小时后，森索里打电话叫醒了他：“你能来帮我把楼梯上的泡沫弄掉吗？”她的意思是现在。 “他想见见你，”她补充道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2001 年，时装设计师兼电影制片人汤姆·福特 (Tom Ford) 在新墨西哥州北部购买了 22000 英亩的土地。他请他最喜欢的建筑师、洛杉矶 Marmol Radziner 公司的 Ron Radziner 为新房产设计一些建筑。但是，正如拉齐纳最近回忆的那样，福特也请求允许他在建筑上偏离轨道：“汤姆说，‘如果你真的不希望我这样做，我就不会这样做。但如果我聘请安藤忠雄来建造马匹设施，你会有什么感觉？ ” 拉齐纳（Radziner）非常崇拜安藤，他总是说“安藤先生”。安藤”在他的讲述中批准了，并提出成为安藤当地的“执行建筑师”（负责许可和规划）和总承包商。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;为了获得安藤的祝福，拉齐纳飞往日本。安藤的职业生涯是在十九世纪七八十年代建立在巧妙的单户住宅上的，这些住宅通常位于大阪狭窄的城市地段。 1995 年安藤赢得普利兹克奖后，他的实践变得越来越国际化。 Kulapat Yantrasast 是一位出生于泰国的建筑师，他于 1996 年加入安藤忠雄的公司，之后大部分时间都在海外度过，经常为时尚界人物设计项目。在法国，他为卡尔·拉格斐 (Karl Lagerfeld) 设计了一栋从未建成的房子。在意大利，他为乔治·阿玛尼 (Giorgio Armani) 监督了米兰剧院的建设。现在拥有自己诊所的 Yantrasast 告诉我，这些客户常常对安藤建筑根深蒂固的坚固性抱有敬畏之情，甚至有些羡慕。 Yantrasast 说，这件作品“很神秘，它是&lt;em&gt;固定的&lt;/em&gt;，它有一种安静的存在”。 “而时尚和音乐则关乎动态、运动和变化。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;安藤曾经写道，他很难在美国盖房子，因为他“不熟悉美国人”。但当拉齐纳 2001 年访问大阪时，情况发生了变化。安藤在芝加哥为媒体企业家 Fred Eychaner 设计了一栋房子，以及两座机构建筑：位于圣路易斯的普利策艺术基金会和沃斯堡现代艺术博物馆，其中的倒影池生成了混凝土的镜面双倍和玻璃幕墙。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a28615" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="当小行星接近地球时，恐龙夫妇手牵着手。" src="https://media.newyorker.com/cartoons/665f56dc5c37c21a79657346/master/w_1600%2Cc_limit/a28615.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“好吧，如果像过去一百万年那样，我认为我们有很多值得期待的事情。”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;特里斯坦·克罗克的卡通片&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M17.158 10.335a.548.548 0 0 0 .196.743c.256.15.584.06.732-.2l1.34-2.353c1.183-2.08.48-4.74-1.57-5.942-2.049-1.2-4.67-.488-5.853 1.592L9.86 7.942c-1.183 2.08-.481 4.74 1.569 5.941.201.118.408.218.619.3a.47.47 0 0 0 .574-.223c.177-.31-.005-.707-.328-.85a3.23 3.23 0 0 1-.33-.168c-1.537-.901-2.064-2.896-1.176-4.456l2.143-3.767a3.188 3.188 0 0 1 4.39-1.194c1.537.9 2.064 2.896 1.176 4.456l-1.339 2.354Zm-9.316 3.33a.548.548 0 0 0-.196-.743.531.531 0 0 0-.732.2l-1.34 2.353c-1.183 2.08-.48 4.74 1.57 5.942 2.049 1.2 4.67.488 5.853-1.592l2.143-3.767c1.183-2.08.481-4.74-1.569-5.941a4.283 4.283 0 0 0-.619-.3.47.47 0 0 0-.574.223c-.177.31.005.707.328.85.112.049.222.105.33.168 1.537.901 2.064 2.896 1.176 4.456l-2.143 3.767a3.188 3.188 0 0 1-4.39 1.194c-1.537-.9-2.064-2.896-1.176-4.456l1.339-2.354Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;安藤的大阪工作室大约有一座大型联排别墅大小，围绕中庭布置。美国建筑师亚历克斯·饭田 (Alex Iida) 于 2010 年加入安藤忠雄的团队，他将工作室描述为“向上五层，向下两层，中间有一个大空隙”，并补充道，“所以，我们几乎可以听到一切动静”在。”拉齐纳回忆说，在访问期间，他目睹了一次临时的员工会议。安藤常用的工作站位于空间的底部，他就坐在办公室唯一的电话旁边。那天，安藤无意中听到一名工作人员的电话谈话，这让他感到不舒服，他召开了会议来表达这一点。他站在最底层，向上面安排的员工抱怨。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;员工监督或监视的场景与安藤作品的体验方式有类似之处。经客户同意后，安藤公司会对人和光线在其中的表现做出不可忽视的决定。安藤强调了人类与自然“共存”的重要性，他的设计经常试图在客户的艺术收藏允许的范围内，阻止室内和室外生活之间过于尖锐的界限。大阪一栋著名的早期房屋没有暖气，居民必须穿过庭院才能到达浴室。安藤说，当客户“来找我，问我当房子里太冷时他会做什么时，我告诉他穿一件毛衣。当他问我如果天气再冷怎么办时，我告诉他多穿点毛衣。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一些当代建筑师提出了建筑未来灵活性的想法。安藤不是其中之一。 Yantrasast 在解释他 2003 年离开安藤工作室的决定时告诉我，他想探索一种“控制性较低”的架构。他说，他曾经与艺术家埃尔斯沃斯·凯利（Ellsworth Kelly）一样，担心人们可能会忽视他的后安藤设计，因为这些设计经常使用混凝土，仅仅是后代。凯利向他保证，将他所描述的安藤空间规定的严肃性与 Yantrasast 空间更加“开放”的美学进行了对比。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;安藤在现场浇筑混凝土墙的方法从根本上来说并不引人注目。承包商用胶合板制作了一个狭窄的矩形模具。帮助模具承受湿混凝土重量的一种方法是将金属杆（称为模板拉杆​​）水平穿过盒子的宽度。每个扎带上都有两个螺母，紧固在胶合板模具的内部。然后浇注混凝土，通常浇注在垂直钢筋林上。混凝土干燥后，承包商除去木头、拉杆末端和螺母，留下小孔，可以填充也可以不填充。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;安藤要求承包商以不同寻常的精度完成所有这些工作，他仔细管理一张胶合板与另一张胶合板相遇的线条效果以及系孔的图案。但是，正如拉齐纳在参观日本的众多安藤项目时意识到的那样，结果并不完美。 “他们追求完美，但这并不是&lt;em&gt;真正的&lt;/em&gt;完美，”他说。混凝土可能会在系孔周围稍微倾斜，例如床垫按钮周围；它会有微小的裂纹和颜色变化。 “这就是混凝土的形成原理，”拉齐纳说。 “你会感受到它的本质，它的力量。”他想知道安藤的一些国际客户在决定在混凝土混合物中使用白水泥时是否忽略了这一点：“你认为，哦，那可能是石膏。”拉齐纳确信安藤更喜欢无色混凝土，其灰色色调部分取决于当地材料。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;拉齐纳开始从事汤姆·福特项目。安藤的设计包括一座低矮的房子和一个倒影池。 （福特放弃了为他自己、他的丈夫和他们的猎狐梗犬的未来遗骸建造一座陵墓的想法。）2007 年，当拉齐纳第一次听到理查德·萨克斯 (Richard Sachs) 的消息时，建设工作还没有完全完成，理查德·萨克斯 (Richard Sachs) 已经在四十多岁的时候退休了。在贝尔斯登和所罗门兄弟等公司工作。安藤同意在马里布为他设计一座房子，并推荐拉齐纳担任执行建筑师。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图片中可能包含安藤忠雄成人脸部头部摄影肖像叶植物和站立" src="https://media.newyorker.com/photos/6660b893819321e9d5c4cf36/master/w_1600%2Cc_limit/r44420.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;安藤在日本大阪的工作室外。他强调了人类与自然“共存”的重要性，他的设计经常试图在客户的艺术收藏允许的范围内，阻止室内和室外生活之间过于尖锐的界限。&lt;/span&gt;&lt;span&gt;摄影：Kentaro Takahashi / NYT / Redux&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在拉齐纳位于西洛杉矶的办公室里，他向我展示了正在建设中的萨克斯大厦的照片。这个过程所需的混凝土数量是同等大小的普通美国房屋的数倍。墙壁和地板是由厚混凝土制成的。建造了十二个混凝土沉箱，深达海边泥土或沙子下方六十英尺。 “你在退潮时进行，”拉齐纳解释道。 “但是当混凝土滴入时，你仍然在抽水。”在地下，沉箱是圆柱形的，但是，在可见的地方，将房屋支撑在距离海滩约十五英尺的地方，它们的截面是方形的。这样做很痛苦。但拉齐纳告诉我，这种努力“全在于外观”。施工于 2009 年开始，在施工期间，技术图纸（有时由安藤注释）在大阪和洛杉矶之间不断传输。安藤中尉每隔几个月就会访问马里布路；安藤本人大约来访过六次。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “先生。安藤以近乎电影般的方式表现出色，”拉齐纳告诉我。安藤像导演一样布置室内装饰：“当你转身时，你会体验到另一种景色。也许天花板有点低——你会感觉到它的重量——然后你穿过去，突然间，天花板弹出，出现了这个广阔的空间。”我们查看了宽楼梯的图像。拉齐纳说：“在马里布的一个小场地上这样做是一个大胆的举动。”他补充说，很少有客户会更看重“空间体验，而不是他拥有多少可用空间”。 （当被问及萨克斯对混凝土中&lt;em&gt;侘寂&lt;/em&gt;缺陷的接受程度时，拉齐纳微笑着，然后说：“&lt;em&gt;很好&lt;/em&gt;。”）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这座房子于 2013 年竣工。厨房配有不锈钢表面，人们可以透过玻璃顶餐桌和蓝色软垫椅子俯瞰大海。桌子上方挂着一幅纽约艺术家乔治·康多 (George Condo) 的裸体画。 （在房子建造期间，Condo 为叶 2010 年的专辑《My Beautiful Dark Twisted Fantasy》画了五张替代封面。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;到 2013 年，安藤在美国执行的任务还不到十个。因此，奇怪的是，在建造萨克斯住宅的同时，另一个团队正在马里布建造另一座安藤住宅，距离西边仅 4 英里。正如拉齐纳所说，“我们当时正在研究小安藤，而那就是大安藤。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;大安藤是为玛丽亚和比尔·贝尔设计的，他们的财富部分来自比尔父母创作的电视肥皂剧，包括《年轻人和不安分》。这些客户于 2003 年初首次向 Yantrasast 展示了他们的场地：占地 8 英亩，位于俯瞰太平洋的悬崖上。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在 Yantrasast 的有利描述中，安藤博物馆可以有一种已经扩大以接受机构职责的家的氛围。现在，安藤越来越多地被要求扭转这一局面，为 Yantrasast 所谓的“艺术收藏社区”的成员设计博物馆般规模的住宅。安藤为钟声设计了超过三万平方英尺的空间，其中包括一个画廊，可以在底座上舒适地展示十英尺高的昆斯雕塑，代表堆积起来的培乐多块。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Yantrasast 称 2015 年竣工的大安藤为“美国最好的房子之一”。拉齐纳也认为这很了不起。但是，他指出，“它是白色混凝土。这就是完美的全部。”他说，小安藤更特别。 “我喜欢这所房子，”他说。 “这是经典的灰色。所以我认为安藤先生也非常喜欢它。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2007 年，叶的职业生涯腾飞几年后（首先是担任 Jay-Z 和其他嘻哈明星的制作人，然后推出了自己的专辑），叶开始了一个主要关于艺术、设计和建筑的博客。小时候，在芝加哥，叶会在当地的巴诺书店阅读&lt;em&gt;《建筑文摘》&lt;/em&gt; ；他曾短暂就读于芝加哥美国艺术学院。在博客上，他为网上找到的图片添加了认可的标题；他们展示了建筑师摩西·萨夫迪（Moshe Safdie）、雷姆·库哈斯（Rem Koolhaas）和安藤（Ando）等人的作品。在扎哈·哈迪德设计的奥地利缆车站的照片下，他写道：“我现在就想要我的未来！”拒绝参与这篇文章的叶有时会放松地说出玛莎·斯图尔特式的习语。一张照片上，三打圆形灰色垫子堆放在地板上，就像岩石滑坡一样，照片上的标题是这样的警告：“一张用了 6 年的宜家咖啡桌，上面放着一堆30本杂志和一些精装书，旧的纸质封面仍然在上面，侧边栏应该被移除。”在叶维护博客的三年里，建筑奇观的图像——类似眼球的树屋、世界上最大的游泳池——越来越多地与斯堪的纳维亚和日本的住宅极简主义例子共享空间。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;叶和金·卡戴珊 (Kim Kardashian) 于 2012 年开始恋爱。叶似乎经常在合作中发挥设计主导作用——当年《与卡戴珊姐妹同行》中的一个场景显示，叶温和地敦促她扔掉大部分衣柜。他们一起在贝莱尔为自己准备了一栋既不未来主义也不极简主义的房子。它的赤土瓦屋顶和赭色外墙让人想起波托菲诺（或“抑制你的热情”）。罗马尼亚建筑师瓦娜·斯特内斯库 (Oana Stănescu) 作为叶的设计顾问向&lt;em&gt;《W》&lt;/em&gt;杂志表示，贝莱尔豪宅“太糟糕了，说实话，糟糕得不能再糟糕了”。同一篇 2013 年的文章描述了叶在谷歌上搜索现代主义传奇的同时创作新歌。 （“密斯·凡德罗怎么拼写？”）那年秋天，他应学生的邀请访问了哈佛大学设计研究生院。 “可以通过设计拯救世界，”他告诉他们。 “一切都需要实际设计。”斯特内斯库帮助去掉了贝莱尔房子的装饰，给它一个奇怪的裸露、剃光猫的轮廓。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;卡戴珊和叶并没有停留太久。 2014 年，也就是他们结婚的那一年，他们在洛杉矶西北部的一个封闭式社区隐山 (Hidden Hills) 购买了一栋更大的房子，这也带来了类似的设计挑战：挂牌称其为“法国乡村住宅”；叶称其为麦克豪宅。凭借这座房子，叶的音乐生涯建立在无与伦比的能力上，能够从多年前录制的音乐中创造出令人着迷的新东西，他进行了一次可以被认为是测试改造极限的尝试。某种版本的极简主义是否可以融入郊区豪宅中，并带有百叶窗和外露横梁等农场风格的细节？此次改造由 Stănescu 和比利时室内设计师 Axel Vervoordt 等人执行。叶恰当地将最终的外观描述为“未来派的比利时修道院”。一位同样喜欢简约和建筑风格的客户最终得到了一个庞大的室内空间，其灰白色如此无情，以至于判断距离一定是一个挑战。这是极简主义，但也有很多。 2018 年，卡戴珊与叶育有三个孩子（他们的第四个孩子于次年出生），她向&lt;em&gt;《建筑文摘》&lt;/em&gt;讲述了与他们一起住在一间主要由苍白斑点组成的房子里的情况：“我拿着毛巾在房子里跑来跑去。你必须深吸一口气，然后说：“好吧，这将会发生。” ”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a28430" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="“很快她就为道歉而道歉。 。 。然后她本能地为此道歉”" src="https://media.newyorker.com/cartoons/6660bcf39e0f4c2e23cd118c/master/w_1600%2Cc_limit/a28430.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“很快，她就道歉了。 。 。然后她本能地为此道歉！”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;苏菲·卢西多·约翰逊的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M17.158 10.335a.548.548 0 0 0 .196.743c.256.15.584.06.732-.2l1.34-2.353c1.183-2.08.48-4.74-1.57-5.942-2.049-1.2-4.67-.488-5.853 1.592L9.86 7.942c-1.183 2.08-.481 4.74 1.569 5.941.201.118.408.218.619.3a.47.47 0 0 0 .574-.223c.177-.31-.005-.707-.328-.85a3.23 3.23 0 0 1-.33-.168c-1.537-.901-2.064-2.896-1.176-4.456l2.143-3.767a3.188 3.188 0 0 1 4.39-1.194c1.537.9 2.064 2.896 1.176 4.456l-1.339 2.354Zm-9.316 3.33a.548.548 0 0 0-.196-.743.531.531 0 0 0-.732.2l-1.34 2.353c-1.183 2.08-.48 4.74 1.57 5.942 2.049 1.2 4.67.488 5.853-1.592l2.143-3.767c1.183-2.08.481-4.74-1.569-5.941a4.283 4.283 0 0 0-.619-.3.47.47 0 0 0-.574.223c-.177.31.005.707.328.85.112.049.222.105.33.168 1.537.901 2.064 2.896 1.176 4.456l-2.143 3.767a3.188 3.188 0 0 1-4.39 1.194c-1.537-.9-2.064-2.896-1.176-4.456l1.339-2.354Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;那一年，叶邀请了“那些想让世界变得更美好的建筑师和工业设计师”与他一起创立新公司 Yeezy Home。他的一位设计师在 Instagram 上发帖表示，其使命将包括用预制混凝土建造经济适用房。那时，叶与阿迪达斯合作，在大众市场时尚事业上取得了巨大成功。 （他还与唐纳德·特朗普总统站在一起，并表示美国的奴隶制是双方同意的。）Yeezy Home 的进展很难看出，因为缺乏像阿迪达斯这样的跨国企业合作伙伴；这在一定程度上是根据叶在加利福尼亚州卡拉巴萨斯和怀俄明州科迪建造的实验性圆顶结构的无人机照片来推断的。但一致的建议是，叶在音乐和时尚方面的影响力可以在建筑环境中复制。 “我将成为有史以来最大的房地产开发商之一，”他说。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;詹姆斯·特雷尔（James Turrell）对他产生了明显的影响，他以亚利桑那州罗登火山口的纪念性且尚未完成的大地艺术项目而闻名。几十年来，特雷尔在现场搬运了数十万吨泥土，建造了由隧道连接的房间，构成了天空的视野。叶曾告诉&lt;em&gt;《GQ》&lt;/em&gt; ，当他和特瑞尔第一次在电话中交谈时，“我真的是大声尖叫着我们合作的重要性。” （这次谈话很可能发生在 2015 年夏天之后，当时 Drake 与 Ye 产生了长期的争执，他在一个未经署名的模仿 Turrell 作品的作品中拍摄了他的热门歌曲《Hotline Bling》的视频。）Turrell 现年 80 多岁，一直保留着自己的风格。在火山口改造期间，人们远离了他的火山口，但他为该项目的潜在捐助者做出了例外。 2018年，他给叶进行了一次他最近记忆中的“全日夜之旅”。令特雷尔惊讶的是，叶后来兑现了捐赠一千万美元的提议。第二年叶的生日那天，特瑞尔给了他一份房子的草图。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;此时，叶已经公开讨论了双相情感障碍的诊断。 2018 年和 2019 年拍摄的纪录片在网上泄露，但从未以电影形式发行，这些镜头显示出人们可以合理地将其与该诊断联系起来的行为。在一个镜头中，叶戴着一顶&lt;em&gt;魔法&lt;/em&gt;帽，在芝加哥的一个私人飞机航站楼强迫被俘员工参加政治研讨会，然后不久就飞往椭圆形办公室与特朗普会面。 （当天晚些时候，在华盛顿，叶通过电话告诉贾里德·库什纳，只有当他能够“像外国政要那样”进入大楼时，他才会遵守在白宫的任命。）视频还显示叶敦促员工在四个月内建造他所说的“特雷尔空间”，并对提议的泡沫物体充满热情，该泡沫物体可以是“厕所、浴缸&lt;em&gt;、&lt;/em&gt;淋浴&lt;em&gt;和&lt;/em&gt;沙发”。他检查了一个屋顶上有洞的原型圆顶，并表示它同样可以用作无家可归者收容所或孤儿院。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;叶似乎一直在努力打造一个他和家人可以居住的空间——在纪录片的一个场景中，卡戴珊建议他，她的衣柜区域应该包括一间浴室——以及他周围更大的社区和一个住房模板这可以满足数百万人的需求。显示器上，飞行动画展示了各种巨大的特瑞尔式结构，同时旁白描述了“未来的社区……”。 。 。整个宇宙的新生活方式。”镜头捕捉到了极简主义建筑师克劳迪奥·西尔维斯特里 (Claudio Silvestrin) 第一次看到想象中社区的建筑图的瞬间，他曾为叶翻修过一套 SoHo 公寓。西尔维斯特林的规模逐渐显现：页面上有数十个圆圈，每个圆圈代表一个单独的结构。 “我没有意识到它有这么大，”他说。然后，他镇定下来，“好吧，所以你想要一个求婚。” （叶和包括瑞士建筑师瓦莱里奥·奥尔吉蒂在内的各种合作者都谈到过在中东建造一座城市或在怀俄明州建造一个地下校园。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这部纪录片强调了一个明显的观点：在热情和宏大的情况下很难做建筑。叶对建筑很认真——我们看到他翻阅了一本关于Archigram的书，Archigram是十九世纪六七十年代的英国实验建筑团体——而且正如他自己有时观察到的那样，他拥有不同寻常的创造性洞察力和能量储备。 （“我是沃霍尔……我是莎士比亚的肉身。”）他的紧迫感可能很有吸引力；正如他曾经在与一家设计出版物的对话中所说的那样，“当世界开始变得美好时，我不想死。”当奥尔吉亚蒂与他合作时，他赞扬了叶的激进主义，并称他“可能是建筑师所能拥有的最有趣的客户”。但从一个想法到一个建成的产品的道路是漫长的、昂贵的、需要协作的并且难以逆转。你不能像制作十几双运动鞋或一首歌那样制作十几个城市街区的原型，然后选择最有效的一个。很难不认为，叶与特瑞尔的起点是错误的。叶曾发推文说：“我们都将生活在特雷尔空间里。”更准确地说：我们不会。特瑞尔标志性的天空空间装置在世界各地有八十多个，它们暴露在自然环境中。它们的声学效果可能具有挑战性。肯定没有地方做饭或洗衣服。这些地方可以让人们重置他们的空间和时间感——一种类似日食的体验，但没有日食。然而，即使在世界上最温和的气候下，它们也没有指出新的住房范式。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;纪录片显示，在不到两年的时间里，叶分别会见了几位世界上最著名的建筑师，包括大卫·阿贾耶、伊东丰雄和赫尔佐格与德梅隆公司的雅克·赫尔佐格。 （正如叶在他 2018 年的歌曲《Kids See Ghosts》中笑着澄清的那样，“赫尔佐格和德梅隆在巴塞尔的一间办公室里/不，不是迈阿密——&lt;em&gt;瑞士&lt;/em&gt;。”）而且，在去日本旅行时，叶和卡戴珊参观了直岛，那里的地中美术馆是安藤设计的一个主要位于地下的建筑，其中包括一个特雷尔天空空间。 （叶曾唱过“与安藤忠雄一起在日本”的故事。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;叶在这一时期与著名建筑师的互动——呼应了他招募众多合作者为一张专辑做出贡献的倾向——包括与至少一位其他主要国际人物的接触。在最近的一次谈话中，这位要求匿名的建筑师告诉我，他的一些高级合伙人在洛杉矶与叶会面（建筑师无法参加。）叶坚持那天晚上让所有人飞到罗登火山口，他在那里工作作为指导。 “我的人回来找我时提出的问题多于答案，”建筑师干巴巴地说。他补充道，“我的理解是，他会问一位建筑师，然后再问另一位，他们不会知道另一位建筑师正在做同样的事情。”在亚利桑那州的沙漠里，叶一直“充满憧憬”，但“感觉建筑有些东西需要一点沉思。也许，还需要一点耐心。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;叶将安藤描述为世界上“最伟大的在世建筑师”和“所有建筑师中的叶”。他和卡戴珊（Kardashian）经常参观马里布（Malibu）的大安多（Ando）。 2019年，即Ye竞选总统的那一年，卡戴珊（Kardashian）在加利福尼亚州拉昆塔（La Quinta）的棕榈泉东南部购买了一些土地。后来，这对夫妇分开后，她申请了在安多（Ando）设计的土地上建造房屋的许可证。 2023年，卡戴珊（Kardashian）在大阪工作室中发布了自己的照片，与安多（Ando）和他的同事亚历克斯·伊达（Alex Iida）坐在桌子上，上面放着房子。在线发布的设计显示了一种表格，从上方，它类似于吉他挑选，其中心有一个孔。 “与主人见面，”卡戴珊写道。 “如此荣幸和令人难以置信的谦卑，有机会与他合作。” （据报道，众议院的占地面积将超过半英亩。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2021年6月，Ye和Model Irina Shayk（据说他要约会）访问了La CosteChâteauLa Coste，这是法国南部的一个庄园，上面散布着Frank Gehry，Jean Nouvel，Renzo Piano，Richard Rogers，Richard Rogers的雕塑和建筑作品， 和别的。他被拍照在一个混凝土墙旁边的墙壁，该墙沿着一个小湖边奔跑，安托凉亭伸出。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;下个月，你们在亚特兰大的梅赛德斯 - 奔驰体育场举行了一场音乐会，以预览即将发行的专辑“ Donda”。然后他留下来。在数周内，他每天以每天一百万美元的成本，在体育场生活和记录。他的住宿既极少又帝国：他睡在一个狭窄的床上，一个小的，无窗的彩绘的煤渣块，在一座可容纳七万人的建筑物中，屋顶可以打开，可以形成一个圆圈靠天空。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图像可能包含身体部位的头颈人员剪发和成人" src="https://media.newyorker.com/photos/666226fefd0de84eb8251fe0/master/w_1600%2Cc_limit/r44424.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;撒克逊人，在安多之家。他指出：“这很有趣，从某种意义上说，这很有趣，而且不是一个单枪匹马地摧毁了这座建筑杰作的人。”但是我几乎做到了。”&lt;/span&gt;&lt;span&gt;照片提供的托尼·萨克森（Tony Saxon）&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;那个夏天晚些时候，在亚特兰大举行了第二场音乐会和芝加哥的一场音乐会之后，该舞台的核心是16平方英尺的房子的复制品，他在童年时代度过了大部分时间，您发行了“ Donda”。 ” （这张专辑以他已故的母亲的名字命名。）他还购买了Sachs House。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;他的意图总是是重新构想它。到那时，你们的建筑成就已经混合在一起。尽管具有设计素养，但他可以进入世界上最好的建筑师的一半，而他几乎无限的资金，但他从未从头开始建立持久的，完成的结构。 （在2019年9月，在洛杉矶县公共工程部开始询问许可证之后，他拆除了卡拉巴萨斯的原型圆顶。正如他在2020年所说的那样，在那里，他扮演了制片人或策展人的角色，塑造了“一个标志性的房屋，可以告知许多其他人的房屋”。追随者。）Ye钦佩Ando，并想要一个Ando，原因是当时可能包括配偶竞争力，但他不喜欢&lt;em&gt;这个&lt;/em&gt;Ando。后来与Ye讨论此事的Kulapat Yantrasast告诉我：“老实说，他不喜欢这所房子 - 他不喜欢内部。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; Ye买房后不久，有人代表他叫Ron Radziner。你们想第二天在马里布路见面。 Radziner不可用，因此他派遣了两个同事。八年前，他们那天早上看到的房子就是他们离开的房子。你们欢迎他们，并将他们介绍给詹姆斯·图雷尔（James Turrell），后者有白胡子。根据游客的说法，图里尔将房子描述为艺术品，他说：“这里没有什么可做的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但是，您希望Radziner的公司做出详细的改进。其中包括取下橱柜并用坡道代替楼梯。拉德齐纳（Radziner）告诉我，当他听说这些指示时，他对自己说：“这太疯狂了。如果有人想要一切不同，&lt;em&gt;那就去建造其他东西&lt;/em&gt;。”拉德齐纳（Radziner）知道Turrell并通过电子邮件发送给他。 Turrell右后退。 Radziner回忆说Turrell说：“坎耶有能力做好工作。但是我认为您要做的就是向他说：“这些是我们愿意做的事情。这些就是我们不是。” ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拉德齐纳（Radziner）告诉你们，他的公司很乐意拿出橱柜，但无法做更多的事情。你们没有回答。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当Censori离开房子几个小时后，当Censori召集萨克森回到房子时，他筋疲力尽。他回忆说：“我臭了，我已经两天没有洗澡了。” “我是个疯子。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他开车回到马里布，于下午到达。你们在房子里；自从他被拉德齐纳（Radziner）拒绝以来已经有几个星期了。据撒克逊人说，你们告诉他：“我听说了很多关于你的信息。你就像飓风！我喜欢你。我喜欢你的风格。”当他们走过剥离的房间时，你们一直在问：“你把这个了吗？你做到了吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他开始描述他对房子的计划。萨克森问：“您是假设地告诉我这个，还是要我这样做？”你们要他这样做。正如撒克逊人看到的那样，“他对周围的每个人都很讨厌。”撒克逊人表示反感；他没有公司或许可证。他只是一个带小型货车和一些耐力的家伙。 “但是他走了，&amp;#39;你&lt;em&gt;可以做到！&lt;/em&gt;不要给我那个。你可以这样做！不要说不！&amp;#39;撒克逊人回想起这一点。 “一些鼓舞人心的狗屎！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;撒克逊人对你们的温暖，不仅是因为奉承。他告诉我：“我对他的音乐都不熟悉。” “但是我有点得到了他。我们在很多方面都非常相似。”撒克逊人已经得到了自己的双极诊断，并在一些类似的行为中被发现。后来，撒克逊人互相了解后，提出了这一点。 “我喜欢，&amp;#39;您是否正在服药？几个月前，我刚开始服用它，这他妈的对我有帮助。 ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;你们建议撒克逊人穿黑色，并告诉他要谨慎：房子上没有工作许可。撒克逊人的讲故事，就像你们一样，可以离题，他在马里布路（Malibu Road）的经历持续了大约六个星期，现在是他的诉讼的主题，该诉讼以所谓的支付和背部受伤为中心。但是事件的轮廓很明确，许多细节都通过撒克逊手机上存档的照片和消息确认。在第一次会议的几天内，撒克逊人变得更接近项目领导者，而不是与一名劳动者。他通过招募他认识的人和一些外部承包商在他出现时在房子里工作的一些外部承包商来帮助组装小组。从他遇到你们的那天开始，撒克逊人几个星期都没有回家。他在房子里找到了床垫。后来，一个朋友在垃圾袋和他的吉他里给他带来了一些衣服。撒克逊人开始把房子拆开。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图像可能包含健身普拉提运动锻炼服装鞋床和家具" src="https://media.newyorker.com/photos/6660b8923be83ba6e9d1939c/master/w_1600%2Cc_limit/r44421.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;建筑工人托尼·萨克森（Tony Saxon）在拆除安多之家（Ando House）内部时睡觉的床垫。&lt;/span&gt;&lt;span&gt;照片提供的托尼·萨克森（Tony Saxon）&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;安多（Ando）向安托（Ando）提供了前言的安多（Ando）房屋的咖啡桌调查，其封面上有萨克斯（Sachs）的房子。这张照片是在宽阔的室外楼梯顶部拍摄的。面对大海的摄影师也许站在混凝土热水浴缸里。下面，在房子的主要层面上是小庭院。在左侧，两个圆柱形不锈钢烟囱管，提供室内壁炉，沿着房屋的侧面延伸，在上层露台上方几英尺上升。烟囱似乎在普利策艺术基金会引用了类似的加冕手势。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;撒克逊人的视频包括他帮助推翻其中一个烟囱的视频。另一个显示有人在浴室的黑白大理石墙上摆动锤子。三分之一表明，当您用大锤敲击角落时，您几乎可以在现代博物馆中找到的英俊玻璃栏杆（几乎都是在现代博物馆中找到的）。在第四个中，撒克逊人和另一个男人用两个jackhammers拆除了热水浴缸。萨克森告诉我：“混凝土中有太多的钢筋。” “这绝对是残酷的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;撒克逊人被雇用从一个五十七百万美元的ando中雕刻出来的海边图雷尔。你们向撒克逊人透露，尽管不是一次，尽管他不想厨房，浴室，交流，窗户，灯具或暖气。他打算切断水和电源（并拆除房屋的电缆和布线，并用塑料管穿过混凝土）。他谈到了清晰，简单和一种自力更生。萨克森告诉我：“他希望一切都是&lt;em&gt;他自己的事情&lt;/em&gt;。”在回应当天拆除的报告中，他在一篇开朗的文字中写道：“让我们goooooo。 。 。简单的新鲜和克利亚人。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;萨克森说，他每周谈判2万美元的费用，并同意筹集额外的资金，以支付同事和购买材料。最初，他睡在主层的角落，在公寓曾经悬挂的地方。楼梯一侧的玻璃消失了，但是面向海洋的大窗户仍然完好无损，天气温和。这个地方让他欣赏了前门的景色。撒克逊人感到暴露于可能的入侵者。有一次，他不得不赶上几个年轻的球迷，他们似乎正在现场直播。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在Instagram上，撒克逊人发表了头晕目眩，我的生活内容。在这样的视频中，他坐在宽阔的室内楼梯上，伴随着吉他，对Smiley Lewis 1955年的热门歌曲的共鸣表示共鸣，“我听到您在敲门。”标题上写着：“声学在我的新朋友家中太好了。”另一个视频标题是“我现在要富人淋浴。”在海洋和混凝土的荒谬背景下，他对积累半膜的自拍照的冲动是可以理解的，这是他与附近的大安多（Big Ando）的乘员分享的。 （玛丽亚·贝尔（Maria Bell），大约在Instagram上发布：“另一张专辑封面……我的独奏题为“女孩刷你的头发”。”）&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a28972" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="女人向两个朋友展示电话。" src="https://media.newyorker.com/cartoons/665f56deaf5eb08db4d8e960/master/w_1600%2Cc_limit/a28972.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“最后！这是我提到的三十分钟前提到的有趣的视频，即对谈话早已开始。”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;玛丽·帕克斯（Marie Pax）的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M17.158 10.335a.548.548 0 0 0 .196.743c.256.15.584.06.732-.2l1.34-2.353c1.183-2.08.48-4.74-1.57-5.942-2.049-1.2-4.67-.488-5.853 1.592L9.86 7.942c-1.183 2.08-.481 4.74 1.569 5.941.201.118.408.218.619.3a.47.47 0 0 0 .574-.223c.177-.31-.005-.707-.328-.85a3.23 3.23 0 0 1-.33-.168c-1.537-.901-2.064-2.896-1.176-4.456l2.143-3.767a3.188 3.188 0 0 1 4.39-1.194c1.537.9 2.064 2.896 1.176 4.456l-1.339 2.354Zm-9.316 3.33a.548.548 0 0 0-.196-.743.531.531 0 0 0-.732.2l-1.34 2.353c-1.183 2.08-.48 4.74 1.57 5.942 2.049 1.2 4.67.488 5.853-1.592l2.143-3.767c1.183-2.08.481-4.74-1.569-5.941a4.283 4.283 0 0 0-.619-.3.47.47 0 0 0-.574.223c-.177.31.005.707.328.85.112.049.222.105.33.168 1.537.901 2.064 2.896 1.176 4.456l-2.143 3.767a3.188 3.188 0 0 1-4.39 1.194c-1.537-.9-2.064-2.896-1.176-4.456l1.339-2.354Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;起初，撒克逊人看到了很多。一天早晨，黎明前，你们将撒克逊人和另一名工人开车去了家得宝，然后在几个小时后，在兰博基尼SUV中去了麦当劳，宣布他被撒克逊人的外表和闻到漫长的一天后的味道而冒犯，并接受了漫长的劳动，并接受他到马里布的Nobu酒店，那里有一个房间。他给撒克逊些衣服，为他洗澡。萨克森回忆说：“我的下巴就像在地板上。” “他在画水。他说：“你永远不会忘记这一刻。”我说：“该死的，我不会。”我们正在崩溃。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在另一天，卡戴珊（Kardashian）访问了马里布路（Malibu Road），其中一些孩子，或者是所有四个孩子 - 萨克森（Saxon）不确定。他回忆起帮助孩子们发现坡道项目中的泡沫块。他还说，他的一位同事到达房子，瞥了一眼卡戴珊（Kardashian），分心，“哦，你好，比安卡。” （有相似之处。）一家人离开后，你们把额头放在撒克逊的肩膀上，吟着：“&lt;em&gt;你的男孩为什么这么说&lt;/em&gt;？她是地球上最著名的女人！”萨克森道歉，谈到他的朋友时说：“他年纪大了。” （几周后，卡戴珊（Kardashian）主持了“星期六夜现场”，这导致与演员皮特·戴维森（Pete Davidson）建立了关系。你们后来威胁戴维森（Davidson）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在接下来的几周里，即使撒克逊人的经验给他带来了令人振奋的时刻，而且收入相当大，他的感觉也越来越多地考验。不久之后，房子里没有厨房，没有其他地方可以保留食物。灰尘进入了一切。撒克逊人和他的同事们淘汰了所有五间浴室。夜间温度下降。他不得不安抚邻居，他放心地学习了，一周内很少在家里，他试图保持城市当局的看不见：他不可能在前不得不隐藏一个门户。正如Censori曾经耐心地向Ye解释的那样，在他表现出不耐烦的小组文字中，“禁止谨慎。”萨克森告诉我：“我的功能就像我是生病的raccoon摇滚乐手一样，只是为了确保和红牛而生活。” （他认为你们坚持要他留在房子里；其他人说这是他的选择。）撒克逊人感到被他的夜间角色所困，睡得很差。他回忆说，一波波会崩溃，“我认为有人闯入房子。”一只海鸥啄了他。他回忆起曾经醒来时站在他身上说：“我以为你会在工作。”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;p&gt;海滨别墅的一名工人破坏了玻璃栏杆。视频提供的托尼·萨克森（Tony Saxon）&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;到10月底，拆除基本上已经完成。这个过程仅被偶尔的混乱时刻打断了。有一次，萨克森以为他正在按照Ye的指示来砸碎庭院的火坑。他给你们寄了一张坑的照片，被简化为圆形树桩。 “这不是一个好兄弟，”你们发短信。他想让撒克逊拿出客厅壁炉。这几乎没有关系：所有这些都必须走。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;该项目现在开始专注于加法和增强功能。撒克逊人发现这个阶段更加充实。它需要工程学以及一些计划。你们想要什么？萨克森写信给辛森（Censori），观察到“无论我们对你们有多紧，”他们仍然不确定他的意图。他补充说：“这始终是一次冒险。” Censori回答：“ Lmaooo我知道这不是疯了。”撒克逊人与这些疾病所生的Censori相称。他鼓励你们在马里布路（Malibu Road）扮演更大的角色。反过来，她帮助撒克逊人向Ye撰写了文字，后者抱怨说语。 （“我不读长时间的文字，”他发短信。）撒克逊人和辛森（Censori）曾经进行过关于结婚的交流，以便她合法留在美国。 Censori：“我会得到最好的婚纱。”她添加了新娘表情符号。萨克森：“很好，但我们需要拥有一个猫王的模仿者。” Censori：“显然！！！！”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;你们可能会分心。在访问Home Depot购买工具时，他花了一段时间试图学习谁以吸引人的方式排队。销售助理耸了耸肩。萨克森说：“好吧，我&lt;em&gt;想要他们的电话号码&lt;/em&gt;。” “这就是我希望植物的外观。” （他们没有购买任何工具。）当萨克斯的房子被改造时，你们忙于：对“ Donda”进行释放后的更改；经营时尚帝国；准备开设一所私立学校，洛杉矶以西的Donda Academy；并恢复了他的周日服务音乐会，围绕着福音合唱团建造，他几年前就开始了。 10月28日，即第一场音乐会之前的星期五，该音乐会将在一个为Ye的Gap Business租用的市区仓库举行，Censori发短信给Saxon，“ Wowwwwwww，所以我从葡萄牙乘车17小时的车程巴黎和你们一起。” （Ye说，那周他不能直接飞往巴黎，因为他只收到了一次&lt;em&gt;COVID&lt;/em&gt;疫苗接种。）她说，公路旅行是“稍有酷刑”，但她很高兴能够包括在内。她问萨克森，他是否认识任何可以采取“巨大球体”的人。新文字：“到周日。”她的意思是洛杉矶音乐会。然后，她给詹姆斯·图雷尔（James Turrell）拍摄了一张“看不见”的照片，该照片安装在塔斯马尼亚州的一家博物馆中。这是一个一次容纳两个人的球体：签署豁免后，他们躺在背上，并被彩色的光轰炸。那个周末的周日服务 - 包括玛丽莲·曼森，贾斯汀·比伯和托尼·萨克森（Marilyn Manson），托尼·萨克森（Tony Saxon），出现在没有球体的情况下。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;几周前，撒克逊人向你展示了他从未见过的马里布路之家的一部分。在车库里，撒克逊人在地板上打开了一个舱口，然后将梯子带到一个空间，尽管与洗衣店和下层卧室相同的水平，但无法从那里进入，并且是地下室 - 就像缺乏自然光一样。正如撒克逊人回忆的那样，他向你们解释说：“看，有您的净水器。有您的交流系统，有您的锅炉，有您的水软化剂。你知道，这是房子的胆量。”你们环顾四周，回答：“这将是我的炸弹庇护所。这将是我的蝙蝠洞。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;至少目前，你们对房屋的希望呼唤亚特兰大体育场的设置。将有一个类似细胞的胶囊来满足某些基本的人类需求，从中可以从中涌入一个向天空开放的大型半公共空间。这是一个愿景，而不是一个醒目的混凝土艺术作品中的避难所。该项目中的一个人与防火专家进行了讨论。你们向撒克逊人发送了各种图纸，显示了一个小空间内的便利设施。一张图像包含球形和卵形物体 - “炊具”，“泵”，“冰箱”  - 但没有床垫。另一个包括三个板条箱，一个“平板淋浴”和一个“机器人平台”。你们写道：“让我们在现实生活中做到这一点。”萨克森发短信：“我喜欢这个 - 这是天才”，但他不知道他该怎么办。关于回收雨水并在地板上切一个洞以制作厕所的洞穴交流类似的交流。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a28548" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="男人在沙发上倾斜与治疗师会谈。" src="https://media.newyorker.com/cartoons/665f56def25d1ff972cffbcf/master/w_1600%2Cc_limit/a28548.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“哦，我不想解决我在周围使用每个人的事实。我在这里抱怨服务。”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;埃斯·格伦（Es Glenn）的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M17.158 10.335a.548.548 0 0 0 .196.743c.256.15.584.06.732-.2l1.34-2.353c1.183-2.08.48-4.74-1.57-5.942-2.049-1.2-4.67-.488-5.853 1.592L9.86 7.942c-1.183 2.08-.481 4.74 1.569 5.941.201.118.408.218.619.3a.47.47 0 0 0 .574-.223c.177-.31-.005-.707-.328-.85a3.23 3.23 0 0 1-.33-.168c-1.537-.901-2.064-2.896-1.176-4.456l2.143-3.767a3.188 3.188 0 0 1 4.39-1.194c1.537.9 2.064 2.896 1.176 4.456l-1.339 2.354Zm-9.316 3.33a.548.548 0 0 0-.196-.743.531.531 0 0 0-.732.2l-1.34 2.353c-1.183 2.08-.48 4.74 1.57 5.942 2.049 1.2 4.67.488 5.853-1.592l2.143-3.767c1.183-2.08.481-4.74-1.569-5.941a4.283 4.283 0 0 0-.619-.3.47.47 0 0 0-.574.223c-.177.31.005.707.328.85.112.049.222.105.33.168 1.537.901 2.064 2.896 1.176 4.456l-2.143 3.767a3.188 3.188 0 0 1-4.39 1.194c-1.537-.9-2.064-2.896-1.176-4.456l1.339-2.354Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;你们仍然坚定要断开房屋的连接；他还反对安装太阳能电池板。在撒克逊人的角度来看，使用燃气或柴油发电机操作等工具（例如混凝土搅拌机）将是不愉快的（和大声的indiscreet）。你们没有同情。他通常的增强语气 - “怎么了，兄弟？早上好。我爱你。让我们完成这个问题。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;到11月初，坡道或幻灯片始终是Ye构想的一部分。尽管你们对油漆可能模糊混凝土和木材之间的区别的想法开放，但撒克逊人回忆说，他认识到泡沫在楼梯上看上去很笨拙。撒克逊人随后要求熟人设计坡道计划。撒克逊人将其转发给Ye的渲染图，上面有新的墙壁和由不锈钢制成的幻灯片，就像在游乐场一样。你们不喜欢它。 11月5日，Censori在聊天中派遣了三个带有Ando-Style领带孔的混凝土坡道的效果图。是的，在另一个聊天中，写道：“什么时候完成？我已经要求这个多个月了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他买了一所由楼梯式楼梯历史的建筑师设计的房子。大安多（Ando）有一个令人眼花azz乱的，三十六英尺宽的户外楼梯，您可以在该楼梯上重新纳入“战舰Potemkin”。但是，在2023年，Donda学院的前教师提起的诉讼在开业后不久就关闭了，声称您劝阻二楼的使用 - 因为他“害怕楼梯”。这可能不是真的，但是他当然不考虑楼梯。在Ye在Malibu Road上公开提及活动的唯一场合，他告诉一对Podcaster，他“在违法楼梯上真的很大”，并补充说：“一切都应该像老人们的家一样设计。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Ye为Malibu Road提议的坡道似乎至少是《美国残疾人法案》所允许的任何陡峭的坡道，它们将与露台的边缘不远，在拆除过程中，它失去了栏杆。有人从主要卧室沿着滑板上下坡道的人可能会期望从边缘射出，并在海滩上降落30英尺。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;另一个与混凝土刺激图像一起发送的渲染显示，一个房间变成了一个明确的类似于Turrell的空间，并在其天花板上切了一个大孔。至此，撒克逊人感到不适和不高兴：他说他的付款已经停止到达，他的同事正在操纵他的副业。 Ye似乎已经认识到，尽管撒克逊人的所有美德，他都没有资格地在实验工程领域开展一个不确定的项目。 11月5日，撒克逊人与Ye A链接分享了1958年的唱片“当我尽力而为”，这是由四人协调的链接。不久之后，撒克逊人开车去市区的缝隙建筑物见面。 （Ye后来将被起诉他据称对这项租金做出的更改：根据诉讼，浴室已被拆除，并增加了坡道和隧道。显然不愿拿出客厅面向海洋的窗户。在撒克逊人的记忆中，你们说：“如果您不做我要您要做的事情，我将不再成为您的朋友。你不再为我工作了。而且您只会在电视上见到我。”萨克森告诉你们他没有看电视。 “然后我走了出去。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2010年，当Ye的第五张录音室专辑“ My Beautiful Darked Fantasy”发行时，它几乎被普遍地被视为杰作。几年后，你们接受了BBC Radio 1的采访。““黑暗幻想”可以被认为是完美的，”他说。 “我知道如何变得完美，但这不是我在这里做的。我在这里要破坏人行道，并在文化上在社会上和社会上创造新的理由。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果Ye在Malibu Road上的决策显示出不完整的思考的证据，除其他外，居住证书，厕所证书以及在公共海滩上无窗的房屋中成为全球名人的挑战，它看起来也不是一个无视破坏的项目。人们可以允许并非每一次美学叛乱都会产生有价值的艺术，并且也认识到公驴有时只是一个公驴 - 借用奥巴马总统对ye的评估，而不是偶像群。但是Malibu Road至少是一种激进设计的尝试。在2021年，Ye拥有一支由三人组成的核心建筑团队，包括Censori，Tanil Raif和Abe Salman，他们仍在二十多岁。你们大部分时间都与他们一起度过，与他们一起旅行，并与他们谈论开发“原始未来主义”或“新宣传主义”的建筑。他是最近学生中的学生。当然，你们的情况很奇怪：其他建筑学徒对3-D模型软件进行了实验；他对三层楼的安多进行了实验。然而，他的公开言论以及他的行动都具有充满活力的年轻设计师的优势和劣势。 “我非常喜欢建筑，但我不喜欢班级系统。”他在2021年说。他观察到，住房只是控制的另一种形式。 “故意无家可归”的想法对他感兴趣。 Ye在2022年在播客上讲话时说，他想“看萨克斯之家的骨头”，以剥夺他认为他本来被安多（Ando）强迫安多（Ando）的“妥协”。 “要拿这所房子，并能够将所有东西拿出来，这是非常治疗的。”他曾经告诉萨克森：“安多会喜欢的。我等不及要向他展示我们所做的一切。他会&lt;em&gt;喜欢&lt;/em&gt;的。” （安多（Ando）的代表最近告诉我，安多（Ando）“不喜欢谈论马里布（Malibu）的房子”，并拒绝了进一步的评论。）&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;撒克逊人离开几个月后，你们会见了前安托建筑师库拉帕特·扬特拉萨斯特（Kulapat Yantrasast），并将他带到了马里布路（Malibu Road）。撒克逊人离开后，工作持续了一段时间 - 是的，说服某人卸下大窗户，但是一切都停止了。 （马里布市最近承认，在12月21日，它在房屋上发出了三个停止订单中的第一个，因为建造没有许可。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Yantrasast批准了他所看到的。或者，至少他没有哀悼丢失的东西。他告诉我：“经典作品不能长期保持稳定 - 它们变得自满了。”你们很快成为了Yantrasast的客户。在接下来的几个月中，他们谈到了其他项目，Ye表示有兴趣购买大型安多。 Yantrasast和Ye多次回到Malibu Road。 Yantrasast说：“他想了解如何增强这种具体结构。” “并没有以非常原始的方式回到它的状态，而要完全不同。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图像可能包含Kanye West服装外套成人夹克面孔和头部" src="https://media.newyorker.com/photos/66637237ebfe8acc14066a81/master/w_1600%2Cc_limit/r44423.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;Ye和Bianca Censori，他的妻子。一位澳大利亚人的Censori在墨尔本大学学习了建筑。&lt;/span&gt; &lt;span&gt;Arnold Jerocki / Getty的照片&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;他继续说：“我不得不说，我真的很佩服你们要做的事情。”正如Yantrasast所看到的那样，Ye曾使用Ando“作为建立自己的建筑语言的基础”。在隐藏的山丘之家内，Ye努力“减少，减少和减少”，然后理解：“下一步是真正地转向原始的原始性。” Yantrasast说，当一位时装设计师将裸露的模特送出跑道时，他已经想起了罗伯特·奥特曼（Robert Altman）的电影《prêt-à-porter》的结尾。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;到2022年底，你们做出了反犹太和亲纳粹的言论，破坏了他的商业帝国。阿迪达斯（Adidas）将他放下，形容他的评论是“不可接受，仇恨和危险”。 （你们最终在希伯来语中发表了道歉的一般性声明。）根据&lt;em&gt;福布斯&lt;/em&gt;的估计，他的净资产从2000亿美元降至4亿美元。他再也不能负担得起大安多（Ando）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2022年12月，Ye在Instagram上发布了一首名为“ Censori Overload”的歌曲。 （其中包括他刚刚接受了Infowars的Alex Jones的一次采访中的样本，他赞扬了希特勒。后来有报道说他们已经结婚了。此后，Censori在一部裸露的极简主义的衣柜中被众所周知，其部分也使Altman的结论场景带入了我的想法。去年，她和你们在Turrell中看到了，等待圣莫尼卡一家龙虾餐厅外的代客停车。他们还在纳希玛（Naoshima）的安多丘（Ando）的乔美术馆（Chichu Art Museum）拍照。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2023年5月，钟声以一百九百万美元的价格将大安多（Big Ando）卖给了碧昂丝（Beyoncé）和杰伊·Z（Jay-Z），这是加利福尼亚州有史以来最高的房子。一个面向Ye的Reddit线程通过引用“ Big Brother”的引用，这是Ye 2007年的“ Big Brother”，关于与Jay-Z的关系中的竞争和尊重的混合曲目：他和Coldplay有一首歌。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;建筑名望并不能保证尊重。美国人拆除了弗兰克·劳埃德·赖特（Frank Lloyd Wright）和马塞尔·布鲁尔（Marcel Breuer）的房屋。去年，演员克里斯·普拉特（Chris Pratt）和他的妻子凯瑟琳·施瓦辛格（Katherine Schwarzenegger）是一名自助作家的凯瑟琳·施瓦辛格（Katherine Schwarzenegger），他在洛杉矶布伦特伍德（Brentwood）的一所房子里，由敬佩的世纪中叶建筑师克雷格·埃尔伍德（Craig Ellwood）设计。他们将其击倒，开始建造五倍的大型。在九十年代，由查尔斯·埃姆斯（Charles Eames）和埃罗·萨里宁（Eero Saarinen）设计的太平洋帕利塞德（Pacific Palisades）房屋 - 作为现已著名的《住宅建筑》中现在著名的案例研究实验的一部分，卖给了一个远离其面孔英寸的豪宅。案例研究所失去了对海洋的广泛视野，成为走廊的附件加入了其块状的新邻居。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，很难想到另一家被尊敬的房子，该房屋被击倒了一半后，这已经暴露于元素和公众的目光。萨克森告诉我：“很有趣，从某种意义上说，这很有趣，而且不是一个单枪匹马地摧毁了这部建筑杰作的人。”但是我几乎做到了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;罗恩·拉德齐纳（Ron Radziner）回忆起他第一次看到萨克斯（Sachs House）的变化照片。他说：“我们都被摧毁了。” “这是一个&lt;em&gt;美丽&lt;/em&gt;的建筑，它确实被破坏了。”去年年底，他再次从Ye的办公室听到。在Radziner的回忆中，他被要求“将它们全部放回原处”。他表示兴趣。他告诉我：“我很高兴有机会将其一直带回。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; Radziner给了Ye估计。 （他拒绝与我分享这个数字，不承认这超过一千万美元。）和以前一样，你们没有回答。 “我们听到的下一件事是房子在市场上。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 12月，这一消息传出，奥本海姆集团（Oppenheim Group）列出了马里布路（Malibu Road House），这既是房地产经纪人，又是Netflix上热门真人秀节目“ Selling Sunset”的设置。 Oppenheim Group列出了Sachs在出售时使用的照片：栏杆，阳光躺椅，窗户。你们的要价是五三百万美元。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2月，我与杰森·奥本海姆（Jason Oppenheim）进行了交谈，后者与他的双胞胎兄弟布雷特（Brett）经营公司。杰森（Jason）游戏试图缩小该图像与海绵状现实之间的鸿沟。他认为，经过压力测试的房地产言论，Ando的结构是“百分之九十的混凝土”，在Malibu Road上丢失的东西是“公正的，实际上，完成的工作”，这已经是十年了，而且已经成熟了。 “因此，从本质上讲，您将获得&lt;em&gt;全新的&lt;/em&gt;Ando。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;正如他指出的那样，安多（Ando）在他的八十年代，不能只打电话给他要求设计。这房子是一个“收藏品”  - 由于您的联系，这一切都更加如此。买家将继承两个文化巨头。奥本海姆说：“我不知道房屋后面是否有一个更有趣的故事。” “令人兴奋地成为第三次迭代。您正在关注安多（Ando）和西部（Ando），然后要贴上邮票。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Oppenheim承认，很难将管道，力量和窗户视为“完成”。他说，有计划在房子上做一些工作，如果卖出很快。他说：“我确实认为窗户和门可以更好地接收到它。”他估计，使房屋居住的全面翻新工程可能需要十八到二十四个月，并且花费了“五百万”。 （后来他说这肯定是加。）当我向Oppenheim询问不锈钢烟囱的拆除改变了房屋的轮廓时，他似乎很惊讶：“我不记得任何烟囱被拆除了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;奥本海姆说，这是在“超级豪华”市场上的缓慢时期。他没有排除你们被撕裂的房子可能出现在“卖日落”的想法。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;几天后，我沿着马里布的海滩散步。当您被迫通过支撑笼罩在您身上的房屋的支柱上时，它是在涨潮时。您足够接近阅读酸味，威胁要敦促您走开的小迹象。海浪偶尔到达了你家下面。在狭窄的楼梯上，沿着沙子向下，底部的六到七个步骤被湿了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Up on Malibu Road, it looked as though someone had attempted to force open the freestanding concrete mailbox in front of the house, near where Saxon had once tried to hide a porta-potty. But the street-facing side of the house was otherwise in unaltered condition and delivered the usual Ando contrast of high precision—holes and lines—and the subtle disorder of the concrete&amp;#39;s shading, with bruises of dark gray, or yellowish gray, set against paler灰色的。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="Image may contain Handrail Architecture Building House Housing and Staircase" src="https://media.newyorker.com/photos/665f631e24b71bf52c255915/master/w_1600%2Cc_limit/r44419.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;On the Pacific side of the beach house, where there were once windows and glass balustrades, safety barriers have been installed. They&amp;#39;ve quickly rusted, and the floor beneath them—made of concrete, Ando&amp;#39;s signature material—is now stained red.&lt;/span&gt; &lt;span&gt;Photograph by Spencer Lowell for The New Yorker&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; Inside, I was surprised by the loudness of the surf—even in the dim vestibule where the aluminum Ando statue used to stand. In an empty house with no windows, the sound of the ocean filled every room. Underfoot, the original tiles had been hammered out, and so had the cables and pipes that were once embedded beneath. The floor was now rough concrete, covered in cavities and trenches, like a road that had been chewed up by a milling machine ahead of a resurfacing.&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; I looked around for half an hour. The seagulls kept their distance. The sun shone. Oppenheim was not quite wrong: the house was still here, in a way that another architect&amp;#39;s work might not be, given Ye&amp;#39;s thoroughness and more than two years of salt and rain. But the fireplace was now a hole between the living room and the courtyard; the concrete hot tub was just a scar. The staircases were as pitted as the floors. It was a scene of violence, even if you could still identify the spot where Sachs once hung a Cindy Sherman. The walls often showed where someone had aimed a blow at a closet or a sheet of marble but instead hit smooth concrete, contributing a rogue mark to Ando&amp;#39;s tie-hole pattern. At some point, on the beach side of the house, where there were once windows and glass balustrades, safety barriers were installed. They quickly rusted, and the concrete beneath them was stained red.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Downstairs, an internal concrete wall, which once stood between a bedroom and its bathroom, lay on the floor in fragments, with rebar poking out of it—I saw this against a backdrop of perfectly blue sky, suggesting an Anselm Kiefer sculpture on vacation. I walked through the former laundry into the control room. Almost no daylight reached this corner, and there was no cross-breeze to dry it out. I was splashing through an inch or two of standing water that looked gray in the dim light. Ye&amp;#39;s Batcave was on the other side of the wall in front of me.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; In mid-April, he reduced the price to thirty-nine million dollars. ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 10 Jun 2024 13:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/17/kanye-west-tadao-ando-beach-house-malibu</guid></item><item><title>没人谈论的移民故事</title><link>https://www.newyorker.com/news/the-financial-page/the-immigration-story-nobody-is-talking-about</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-10T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/66636ce121d7d9ab7dbf90bb/16:9/w_1280,c_limit/Cassidy_BIDEN_BORDER.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;上周，总统&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/joe-biden"&gt;乔·拜登&lt;/a&gt;宣布对试图穿越南部边境的移民进行镇压。移民权利团体、民权团体和一些民主党政客立即做出了反应。加利福尼亚州参议员亚历克斯·帕迪拉 (Alex Padilla) 表示，新政策授权边境人员通过大幅限制他们申请庇护的能力，快速驱逐跨越入境口岸的人，“破坏了美国的价值观，并放弃了我们国家向逃亡者提供帮助的义务”。迫害、暴力和独裁主义，有机会在美国寻求庇护”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但至少一位强烈支持自由移民政策的经济学家更同情白宫的举动。 “南部边境的局势一直很混乱，”加州大学戴维斯分校全球移民中心主任乔瓦尼·佩里告诉我。 “这对移民问题造成了损害，因为人们只是在谈论这个问题，而不是谈论所有来到这里工作并促进经济发展的移民。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乔治梅森大学经济学家、移民问题专家迈克尔·克莱门斯表示，新政策的一些报道，尤其是网上的报道，具有误导性。克莱门斯说，根据该计划中列举的某些例外情况，每月至少有六万名移民——在寻求庇护或其他法庭听证会期间获得假释——可能会合法进入美国，这一数字约为&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/donald-trump"&gt;唐纳德·特朗普&lt;/a&gt;领导下的六倍。 。 “这不是特朗普的回归，”他告诉我。 “没有可比性。”拜登的计划于周三生效，确实限制了大多数入境口岸移民的庇护申请，直到每日平均逮捕的移民人数下降并保持在一定阈值以下。但克莱门斯指出，移民仍然可以预约出现在边境哨所，或者可以根据拜登政府为古巴、海地、尼加拉瓜和委内瑞拉居民设立的单独的特殊入境计划进行申请。尽管如此，他和佩里都同意，迫切需要在新政策的同时为试图穿越南部边境的移民提供更多合法入境选择。 “我们可以轻松吸收这些人，而且经济需要他们，”佩里说。克莱门斯还认为，扩大法律渠道对于确保边境安全是必要的：“仅仅拒绝进入很可能会鼓励更多的秘密入境。它可能完全无效。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;根据国会预算办公室的数据，美国的净移民人数在 2022 年激增至 260 万，到 2023 年激增至 330 万，其中大部分增长来自于等待庇护听证会或因其他原因获得假释的移民。在几个月前发表的一篇备受讨论的论文中，布鲁金斯学会的两位经济学家温迪·埃德尔伯格和塔拉·沃森认为，许多新移民进入美国有助于促进经济增长并增加就业总量。即使美联储大幅提高利率以降低通胀。新移民通过两种方式对经济增长做出贡献：工作和消费。埃德伯格和沃森写道，他们的数量出乎意料地高，“解释了自 2022 年以来消费者支出和整体经济增长令人惊讶的强劲势头”。 “此外，我们预计移民潮将在 2024 年进一步推动经济增长。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;当我打电话给埃德尔伯格时，她说很难准确预测新的边境政策会产生什么影响。但是，如果按计划实施，该政策最终只会使寻求庇护的人数减少约百分之二十五。 “相对于更广泛的经济而言，拜登所做的事情相对温和，”埃德尔伯格说。 “这并不是什么都没有，但不会立即产生戏剧性的效果。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这一分析阐明了有关移民政策的更普遍的观点，几十年来，右翼政客一直在无情地煽动移民政策。往往主导公共讨论的比喻往往没有事实依据，而应该成为讨论中心的事实往往被忽视。例如，共和党人经常声称该国正被穿越南部边境的移民“淹没”。毫无疑问，过去几年未经授权移民的激增给边境各州的社区以及纽约和芝加哥等接收大量移民的城市带来了相当大的挑战。但很少有人提到，最近的这一激增主要源于洪都拉斯、危地马拉和委内瑞拉等陷入困境的拉丁美洲国家的人们逃离贫困和功能失调，十年来，居住在美国的非法移民数量不断增加。各州拒绝了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;根据国土安全部最近的估计，2010年美国有1160万非法移民。 2022 年，这一数字达到 1100 万。因此，尽管过去几年非法入境人数急剧增加，但在此之前，大量非法移民回国，尤其是墨西哥，导致仍然居住在这里的总人数略有下降。根据人口普查局的数据，过去 20 年来，居住在美国的外国出生人口数量也确实显着增加，从 2000 年的 3110 万增加到 2022 年的 4620 万。但合法移民占了这一增长的大部分，而且许多抵达者都是技术工人。全球移民中心的佩里指出：“自 2000 年以来，净移民越来越集中于受过高等教育的工人。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;可以肯定的是，许多穿越南部边境的移民没有受过高等教育。但还有两个不为人知的现实与此相关。根据新闻报道，尤其是电视报道，很容易给人留下这样的印象：大多数移民无法工作，在纳税人资助的庇护所里苦苦挣扎。这种印象几乎肯定是不准确的。获得庇护处理预约或人道主义假释的移民有资格申请临时工作许可证。 “从工资就业数据来看，这与新移民的高劳动参与率非常一致，”埃德伯格说。 “他们的工作模式似乎与最近的其他移民浪潮非常相似。”一些评论人士对这一论点提出质疑，称几乎没有证据表明移民向其祖国的汇款总额有所增加。埃德伯格表示，汇款数据只是向她表明“新移民尚未向家乡寄出大量资金”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;第二个重要的现实是，在未来几十年里，我们将需要更多此类工人来保持美国经济的增长，并填补建筑、农业、食品加工、酒店和长期服务等行业的重要岗位。 - 长期护理。潜在的劳动力短缺是基于不可阻挡的人口趋势：生育率下降和美国人口老龄化。根据白宫经济顾问委员会编写的今年的总统经济报告，2023 年至 2052 年间，25 岁​​至 54 岁的工人比例预计将以年均增长率仅0.2%。这是 1980 年至 2021 年间增长率的五分之一。即使是这微不足道的 0.2% 的增长率也取决于年复一年大量新移民的到来。报告称：“如果没有正净移民，美国人口预计将在 2040 年左右开始萎缩。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在人口稳定或下降的同时保持健康的经济增长在理论上是可以想象的：这将取决于每年大幅提高现有工人的生产力。人工智能乐观主义者会说这应该是可能的。但过去十五年来日本人口下降、经济增长停滞的经历表明，如果像特朗普和其他共和党人所呼吁的那样严格限制移民，美国将面临挑战。 “我们的经济需要移民才能长期增长，”埃德尔伯格说。 “我们真正需要做的是为合法移民开辟更多途径。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;佩里强调，不仅要为训练有素的工人（例如前往硅谷的计算机工程师）提供便利，而且还要为跨越南部边境的各类移民提供便利的途径。过去几年，低技能移民往往从事工作的经济领域，例如建筑业和老年护理业，已经出现了劳动力短缺。 （今年早些时候，建筑商和承包商协会贸易组织表示，该行业需要在通常的招聘速度之外吸引 50 万名工人才能满足 2024 年的需求。）“在未来十年或二十年里，甚至会更重要的是进行适当和全面的移民改革，”佩里说。 “如果我们只处理边境安全，而不采取任何扩大合法移民的措施，那么我们就没有真正做任何事情。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 10 Jun 2024 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/the-financial-page/the-immigration-story-nobody-is-talking-about</guid></item><item><title>CoComelon 如何吸引孩子的注意力</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/17/cocomelon-children-television-youtube-netflix</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-10T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6660a921e6a9a1276042458f/16:9/w_1280,c_limit/r44393.png" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;两个小孩子跳进泡泡浴，脸上带着茫然和永恒的快乐。个子较高的一个头发像模压巧克力，另一个的头发像黄色的冰淇淋漩涡。所有的东西——墙壁、孩子们的皮肤——看起来都有弹性，好像摸起来会吱吱作响。气泡是白色且不透明的，就像剃须膏一样。音乐响起，混合着咯咯笑声和木琴声，伴随着你记得的曲调和你不记得的单词。它不断重复。孩子们的手上、脚上、手臂上都出现了白色的泡泡球。孩子们清理干净后，就会出现在浴缸外，跳起快乐的舞蹈。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是“Bath Song”，一段由儿童动画巨头 CoComelon 制作的两分五十二秒的视频。在经常观看 YouTube 的婴幼儿世界中，《沐浴之歌》就是《星球大战》，即登月、白色野马飞驰穿过加州高速公路。该视频于 2018 年上传，目前是全平台观看次数第四多的视频。其观看次数已接近 70 亿次。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;年幼的孩子都对 CoComelon 着迷——这是一个充满活力、色彩鲜艳的橡皮泥乌托邦。这个卷发的婴儿叫JJ。他有两个年长的兄弟姐妹、总是乐于制作彩虹冰棒的微笑父母，以及一群形形色色的朋友，他们在年轻的苹果莓女士的指导下就读于瓜片学院。这些场景是从幼儿的高度描绘的；镜头通常每隔一到三秒就会改变一次。所有形状的边角都是圆形的：根据公司的格言，任何地方都没有锋利的边缘，因此 CoComelon 中的任何东西都不会造成伤害。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对婴儿来说，天堂就是用硅胶塞住嘴，睡觉时绑着四肢，CoComelon，但对父母来说，却是带软垫的房间。 &lt;em&gt;《卫报》&lt;/em&gt;的一位专栏作家最近写道：“作为一个成年人，即使坐一秒钟的 CoComelon 也差不多相当于在充满呕吐物和故障烟雾探测器的回音室里用烧红的拨火棍折磨一千年。”糖果店的音乐、超合成的动画、缓慢、摆动的动作和无情的剪辑的混合——观看超过几分钟，你会感觉自己出现了幻觉。我们在哪里？这些孩子是谁？ JJ 只有两颗牙齿，但他认识字母并且会踢足球。这是一个什么样的宝宝呢？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于小孩子来说，屏幕时间往往会引发热情、平静和退缩的循环。社交媒体上的家长提到“CoComelon 僵尸”和“Cocainemelon”，其中少数人担心 CoComelon 是导致发育差异和迟缓的直接原因。没有证据表明这一点。事实上，许多神经分歧孩子的父母都使用 CoComelon 固着作为让孩子参与简单社交脚本的一种方式：这是医生那里发生的事情，这是我们如何进入汽车座椅。我第一次带女儿去看牙医时，她才十八个月大。我打开CoComelon，她立刻放松下来，高兴地躺在大椅子上我的怀里。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;电视长期扮演保姆的角色。 1948 年，当纽约的 WABD 成为第一家定期提供全日间节目的美国电视台时，它发布了一份新闻稿。 “时间表的设计符合普通家庭主妇的日常生活，”该电视台宣布。 “例如，当家庭主妇必须洗早餐碗或准备午餐时，就会有一些项目旨在让学龄前儿童有事可做，不妨碍她。”现在，此类程序全天候可用，这正是我们需要它们的频率。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;如今，我们每个人都观看个人屏幕，屏幕上显示的是算法认为最能吸引我们注意力的内容。孩子们在幼儿时期就已经开始接受这种生活方式了：到 2020 年，美国近一半的两到四岁儿童拥有自己的电子设备。在 YouTube 上，小孩子的注意力变成了内容创作者可以开采的闪闪发光的金矿。一些结果——女士。例如，雷切尔（Rachel）是一位直播人物，她的视频就像与一位神奇的学前班老师的 FaceTimes 一样，既深思熟虑又有趣。其中一些内容具有催眠作用：从火车售票员的角度来看两个小时的视频流，在郁郁葱葱的威尔士乡村中缓慢行驶，或者无处不在的无实体的手打开玩具蛋的视频。其中一些是险恶的：山寨的“狗狗巡逻队”换脸视频，或者可怕的卡通片，其中怀孕的非品牌米妮老鼠可能会生下一个踩到指甲并哭泣的婴儿。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;然后，还有无穷无尽的节目，这些节目看起来令人不安，但在其他方面基本上无害：五岁的影响者谈论玩具，与受欢迎的娃娃进行愚蠢的玩耍的视频，以及各种动画童谣频道可可梅隆是国王。许多父母在将 iPad 交给幼儿时最终选择了最后一个选择，有时他们的脑海中会浮现出一两个挥之不去的想法。谁真正制造了这些东西，并且用心程度如何？它都是由计算机按照某种算法的指令生成的吗？如果是的话有什么关系吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt; CoComelon 以 25 种语言发布视频，其中包括美国手语，并在世界各地的数十个流媒体服务上分发。 Netflix 的衍生剧《CoComelon Lane》即将播出第二季，讲述了 CoComelon 婴儿成长为好奇、会说话的幼儿的故事。有 CoComelon 现场活动、CoComelon 商品和 CoComelon 播客；一部长片正在制作中。据 Nielsen 称，过去三年，《CoComelon》每年在 Netflix 上的流媒体播放时间超过 300 亿分钟。尽管对于大多数最近没有换过尿布的人来说，它仍然基本上是未知的，但它已经成为有史以来最成功的娱乐特许经营权之一。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现在 CoComelon YouTube 的主要频道是由洛杉矶的一对韩国移民夫妇于 2006 年创建的：商业总监 Jay Jeon 和他的妻子。多年来，即使在该频道变得非常受欢迎之后，他们的身份仍然是个谜。 2020 年，在将 CoComelon 出售给一家名为 Moonbug 的公司前不久，Jeon 接受了彭博社的采访。他说他的妻子曾是一名儿童读物作家，但要求不要公开她的名字。 （此后他再次隐退到隐私中，并且没有回应采访请求。）&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;全和他的妻子首先制作动画短片——时长九十秒，色彩缤纷，但笨拙——来逗孩子们开心：比如，在一段关于字母“L”的视频中，贝多芬的《第五交响曲》在一只落在狮子鼻子上的瓢虫上演奏。 YouTube 频道很快就产生了足够的广告收入，足以让这对夫妇辞去日常工作并雇用一小群员工。 2015 年，视频开始以儿童为主角；然后动画从手绘切换到流畅的 3D，JJ 出现了。 YouTube 的算法以前所未有的力量推动了该频道的发展：2017 年的两个月内，每月观看次数翻了一番，达到 2.38 亿。一年后，CoComelon 的月浏览量达到了 20 亿次；两年后，该频道平均每天的观众人数超过一亿。据推测，这些观众中的大多数还不能形成清晰的句子。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Moonbug 于 2018 年在伦敦成立，旨在收购并扩大热门 YouTube 儿童频道。它迅速发展了 CoComelon 特许经营权，聘请了作家并在 Netflix 上制作了 60 分钟的歌曲合集。很快，CoComelon 成为该平台上第二大流媒体节目，也是美国黑人、亚洲人和西班牙裔观众中最受欢迎的节目。 2021 年，两位长期担任迪士尼高管的凯文·梅耶尔 (Kevin Mayer) 和汤姆·斯塔格斯 (Tom Staggs) 创建了一家“下一代媒体公司” ”Candle Media 如此说道，并得到了私募股权公司 Blackstone 的支持。据报道，其斥资 30 亿美元收购了 Moonbug。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Moonbug 拥有近 500 名员工和 29 个儿童媒体资产，这些资产起源于全球并在许多不同的国家/地区制作。 CoComelon 是迄今为止最成功的公司，其总部位于该公司的洛杉矶办事处，该办事处位于格罗夫附近的一排高档连锁店面之中。我二月份访问过。入口处，有一个粉笔标语，上面写着“欢迎来到 Moonbug”，标语是“学习”。笑。生长。”里面的接待区有一排 CoComelon 玩具，墙上挂着孩子们邮寄给公司的可爱粉丝艺术拼贴画。除此之外，这个地方看起来就像任何一个创意级的内容工厂：一个开放式的迷宫，人们戴着显示器和耳机，散发着效率和去吃午饭的愿望。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我被带进一间会议室，在接下来的五个小时里，我愉快地接受了一系列精心设计的演讲和采访。 Moonbug 的首席创意官理查德·希基 (Richard Hickey) 此前曾担任儿童电视和广告部门的导演。他和该公司美洲区董事总经理、Netflix Kids 前高管安迪·耶特曼 (Andy Yeatman) 的讲话就像是推销演讲稿。他们说，Moonbug 的使命是“让世界各地的孩子掌握基本的生活技能”。该公司通过收购具有“影响力和受众”的知识产权来做到这一点，这些知识产权展现了“同情心、同理心和韧性”的核心价值观。他们表示，CoComelon 的“创意价值非常高”，因为它的创作者“热爱这个 IP，热爱其中的角色，热爱这个世界，并且对我们创造的一切都非常用心。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;梅根·谢里丹（Meghan Sheridan）和贾斯敏·约翰逊（Jasmine Johnson）两位创意高管也加入了我们，我向他们提出了很多问题。 JJ应该多少岁？他们说，孩子们的年龄“延伸”以反映观众生活的现实和愿望。我询问了 JJ 的父母、他的老师以及 CoComelon 所在的小镇。在这本大约一百页的演出圣经（为工作人员提供的 CoComelon 传说指南）中，有我的许多问题的答案，但这些信息大多是专有的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我大声地想知道该公司如何处理儿童注意力业务中的细微差别。对于流媒体时代以利润为导向的企业来说，全天狂欢可能是理想的消费方式。 “我们希望孩子们观看一段时间，但一天的其余时间应该充满锻炼和互动，”希基说。他补充说，看护者和父母应该控制屏幕时间。 Moonbug 的工作是在屏幕上创建一个安全的地方。 “如果你的孩子观看我们的内容半小时、十五分钟，或者无论多长时间，你就知道不会发生什么不好的事情——他们将接触到一个非常温暖的世界，”他说。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我在《&lt;em&gt;泰晤士报》&lt;/em&gt;上读过一篇文章，其中 Moonbug 的研究人员观察了一个被放在两个屏幕前的小孩。一个屏幕播放着 Moonbug 节目，另一个屏幕则称为 Distractatron，播放成人日常生活的片段。每当孩子的目光从 Moonbug 屏幕转向 Distractatron 时，研究人员就会做一个记录——是时候调整情节了。该公司的节目设计真的是为了让孩子们永远不会把目光移开吗？希基和叶特曼表示，Distractatron 是第三方研究公司的成果，在文章发表之前，他们俩都没有听说过这个词。希基告诉我，这种注意力计算并不是他们流程的一部分，他补充道，“我们回顾性地在创意中使用数据。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;正如希基所描述的那样，CoComelon 剧集的构思涉及与动画导演、创意主管和编剧等“故事信托”进行愉快的头脑风暴会议。人们会带来他们童年时最喜欢的毛绒动物，或者关于在半夜拉上孩子睡衣拉链有多么困难的故事。然后，谢里登告诉我，他们会确定“学习​​要点”，例如识别字母、培养同理心或刷牙。约翰逊提到了一个名为“洗头日”的插曲，其中一位黑人母亲为儿子洗头并做造型。她说，一集真实地描绘了黑人家庭的洗澡习惯，这对她来说特别有意义。后来，教育顾问娜塔莎·克兰德尔 (Natascha Crandall) 告诉我，她和其他人审查了剧集的早期版本，并提出了仔细的改进建议。如果一个场景显示一个孩子在玩杂耍苹果，她就会把它刮掉——这可能会意外地传达出食物是用来玩的。她说，此外，考虑到节目观众中的一些人可能面临粮食不安全，这也是不合适的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;午饭后，音乐团队的几位成员到达了。他们是一群非常诚恳的伯克利毕业生，由来自儿童艺人家庭的三十多岁的埃里克·卡尔弗 (Eric Kalver) 领导。 （“我父亲是魔术师，我母亲是小丑，”他说。）有人在马林巴琴上放了一个电子键盘，演奏了《CoComelon》主题曲；我不自觉地发出一声尖叫。团队创作了一首新歌，内容是关于孩子们在我面前玩锅碗瓢盆，即时调整和弦结构，在尤克里里琴和鼓上添加华丽的效果。卡尔弗说，他们可能会采样叉子和刀子作为打击乐器，并将它们添加到常见的木琴、马林巴、钟琴、木管乐器和笑声中。这一集的学习要点很明确：Moonbug 是一个自发的、富有创造力的地方，充满激情和爱地讲述故事。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在我访问前几个月，该公司解雇了大约 30 名员工，其中包括大多数 CoComelon 编剧和大部分内部动画团队。彭博社报道称，Moonbug 计划尝试人工智能。我向希基询问了此事。他告诉我，Moonbug 将继续“研究技术是什么以及好处在哪里，以创造性地提高标准”，但目前 CoComelon 的人工智能“为零”。 “正如你所看到的，整个过程都是有血有肉的，”他说。 “这是人类。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对 CoComelon 及其同类产品的一些担忧并不新鲜。苏格拉底在柏拉图的《理想国》中问道：“我们是否应该不经意地让孩子们听一些随意的人编出的随意故事，让他们的头脑中接受的想法大多与我们希望他们接受的想法相反？”他们长大后有吗？”大众媒体让故事的曝光变得比以往任何时候都更难以控制。 1935 年，一位育儿专家对收音机表示遗憾，他说：“没有锁可以阻止这个入侵者，父母也无法将孩子拒之门外。” 《芝麻街》于六十年代末问世，尽管它被誉为优质节目的标杆，但一些观察人士推测，它的快节奏会让孩子们感到过度刺激和不满。 （他们看到的节目版本是塔可夫斯基与 YouTube 上的版本相比。） 到 80 年代末，学龄前儿童看电视的时间已经和现在看屏幕的时间一样多，每周大约 30 小时。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但 CoComelon 的核心观众不是学龄前儿童，而是学龄前儿童。 “我在儿童电视领域工作了非常非常长的时间，”该行业的作家苏珊·金告诉我。 “过去有些事情你不能说，否则你会在房间里受到斥责。”金是《CoComelon Lane》的编剧，在 20 世纪 80 年代曾为《Square One》创作过。九十年代的《托马斯和朋友们》；和《亚瑟》，还有两千多个其他节目。 “首先，你不能说任何东西都是针对一到两岁孩子的，”她说。 “我认为每个人都有这样的感觉，无论他们是否真的读过白皮书，这么小的孩子不应该被放在视频面前并独自一人。”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a21361-rd" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="一群小丑同时试图骑上一匹马。" src="https://media.newyorker.com/cartoons/665f56dcce269bde093c6308/master/w_1600%2Cc_limit/a21361_rd.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;迈克尔·马斯林的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M17.158 10.335a.548.548 0 0 0 .196.743c.256.15.584.06.732-.2l1.34-2.353c1.183-2.08.48-4.74-1.57-5.942-2.049-1.2-4.67-.488-5.853 1.592L9.86 7.942c-1.183 2.08-.481 4.74 1.569 5.941.201.118.408.218.619.3a.47.47 0 0 0 .574-.223c.177-.31-.005-.707-.328-.85a3.23 3.23 0 0 1-.33-.168c-1.537-.901-2.064-2.896-1.176-4.456l2.143-3.767a3.188 3.188 0 0 1 4.39-1.194c1.537.9 2.064 2.896 1.176 4.456l-1.339 2.354Zm-9.316 3.33a.548.548 0 0 0-.196-.743.531.531 0 0 0-.732.2l-1.34 2.353c-1.183 2.08-.48 4.74 1.57 5.942 2.049 1.2 4.67.488 5.853-1.592l2.143-3.767c1.183-2.08.481-4.74-1.569-5.941a4.283 4.283 0 0 0-.619-.3.47.47 0 0 0-.574.223c-.177.31.005.707.328.85.112.049.222.105.33.168 1.537.901 2.064 2.896 1.176 4.456l-2.143 3.767a3.188 3.188 0 0 1-4.39 1.194c-1.537-.9-2.064-2.896-1.176-4.456l1.339-2.354Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;这种情况在九十年代末开始发生变化。英国迷幻儿童节目《天线宝宝》以色彩缤纷的外星婴儿生物为特色，于 1997 年开始播出； PBS 引进了它并向一岁以下的儿童推销。大约在同一时间，小爱因斯坦公司开始制作木偶和古典音乐图案的视频。 （迪士尼于 2001 年收购了该公司，据报道斥资 2500 万美元。）几年后，HBO 制作了《古典宝宝》，这是一部舒缓的、获得皮博迪奖的选集系列，讲述了一个卡通宝宝指挥一支全动物管弦乐队的故事。饰演亚伦·科普兰和埃里克·萨蒂；它已经成为我和孩子们生活的主要内容。这些节目在当时引起了争议，但它们是温和而平静的，有一种和平、启发性的、可能是醉酒的下午的氛围。即便如此，当美国儿科学会在 1999 年发布第一份屏幕时间指南时，建议两岁以下的孩子完全避免看电视。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这些指南于2016年进行了修订。AAP现在认为，十八个月以下的儿童可以从视频聊天中受益，两到四岁的孩子可以从高质量的教育节目中学习；它建议他们避免观看童谣频道、快节奏的节目和自动播放的 YouTube。研究一再记录了早期长时间看电视与晚年生活中更糟糕的结果（语言发育迟缓、注意力和自我调节问题）之间的联系。但其中许多关系可能是相关或交互的，而不是因果关系。那些钱少、致富机会少、或者在种族上被边缘化、或者与心理健康问题作斗争的父母——这些因素经常重叠——往往会生出更多看电视的孩子。如果你买不起托儿服务或很多玩具，屏幕时间总是可以作为保姆和款待。 （虽然像《芝麻街》这样的节目与儿童语言和执行功能的改善有关，但很难知道这是因为内容的原因还是因为选择播放它的父母的类型。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;发育行为儿科医生珍妮·拉德斯基 (Jenny Radesky) 帮助撰写了 AAP 指南。多年来，她一直在观看和评估儿童电视节目，以零到二的等级对它们的教育效果进行评分。她说，雷切尔女士和 PBS 节目“丹尼尔·泰格”始终获得二等奖。 CoComelon 和 Blippi（Moonbug 的另一项财产）始终是优秀的——既不糟糕也不出色。她说，零是针对 YouTube 的渣滓。另一位顶尖研究员、在乔治城大学任教的雷切尔·巴尔 (Rachel Barr) 告诉我，YouTube 时代产生了很多“疯狂、令人眼花缭乱、认知负荷很高”的节目。这种风格促使我们集中注意力：巴尔说，我们的视觉系统能够反射性地适应快速变化。但正如她所说，它可能会削弱孩子“编码内容”的能力，即实际学习任何东西的能力。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;巴尔继续说道，创建 CoComelon 的人可能重视教育，但决定 Moonbug 盈利能力的指标是屏幕上的时间。拉德斯基表示，公司的优先事项在其内容呈现方式中显而易见。 “事实上，这些汇编被标记为三十分钟、六十分钟：他们知道这些产品正在填补父母过度劳累、没有家庭假而造成的空白——他们压力太大，需要占用孩子一定的时间。时间，”她说。她指出，过度劳累和缺乏儿童保育是“系统性问题，使我们无法按照自己想要的方式养育孩子。”这些系统性问题可能有助于解释为什么 CoComelon 在美国 Netflix 上特别受非白人观众欢迎。 2020 年，根据非营利组织 Common Sense Media 的年度调查，8 岁及以下的白人儿童平均每天使用移动设备的时间为 37 分钟。那一年，同龄的黑人儿童每天使用移动设备的时间超过一百分钟。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; Jepha Krieg 于 2021 年和 2022 年在 Moonbug 的伦敦办事处工作。她所在的团队约有 30 人，该团队将公司的视频重新打包成合辑，以产生更多观看次数和更多广告收入。此前，克里格曾担任学前班老师，她的印象是，每天看几个小时《CoComelon》的孩子们很难调节自己的情绪。但她想进入在线媒体领域——她现在是一家数字内容工作室的渠道经理——而 Moonbug 的使命是创建教育资源，这听起来很棒。当她开始在那里工作后，她的观点发生了变化。 “我认为他们拥有一支优秀的公关团队，他们了解所有流行语，让人感觉他们正在制作优秀的、与文化相关的、具有教育意义的内容，”她告诉我。 “然后他们有三十七个人在后面的房间里一遍又一遍地制作相同十首歌的十五种不同组合。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;作为工作的一部分，克里格会密切关注流量：如果带有某只狗的缩略图的视频获得大量观看，她就会制作一堆以该狗为主题的缩略图。她说，一开始，这些合辑的长度大多是十五或三十分钟。 “然后我们就说，‘哦，三十分钟的效果真的很好——让我们试试六十分钟吧！’ “这些都做得很好——让我们试试九十个吧！” “现在让每个人每周在每个频道上发布两个小时的精选集，万岁。” ” 通过 CoComelon 的 YouTube 频道寻找外部长度限制，我发现唯一一个包含 5 小时不同歌曲汇编的频道是专门针对剧中黑人角色 Cody 的频道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在参观了 Moonbug 位于洛杉矶的办公室后，我在 LinkedIn 上查找了该公司的一些前员工。我发现了 CoCoMelon 前首席作家去年秋天写的一篇帖子，宣布了他和妻子迎来了他们的第二个孩子的好消息，以及他在孩子出生前四天被解雇的坏消息。帖子下面有一些评论，表达了支持和困惑。一位网友写道：“所有新父母都应该感谢你们，因为你们的工作让我们婴儿的早年变得有趣而有趣。”还有人评论道：“但是……” 。 。这不是要征服世界吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我最终采访了 10 名在 2020 年至 2023 年间曾在 CoComelon 或相关产业工作过的人。他们中的大多数人要求匿名——有些人签署了保密协议，另一些人则担心遭到职业报复。那些曾在洛杉矶办事处工作过的人将其形容为一个混乱、管理微观、士气低落的地方。更广泛地说，他们表达的抱怨与前伦敦员工克里格的建议相呼应：该公司对教育和文化相关性（包括多样性）的承诺，主要是为了最大限度地利用周围幼儿的注意力而存在的。世界。通常，在儿童电视节目中，“观众是第一位的”，一位曾在多个主要网络工作过的前雇员告诉我。 “在 Moonbug，收入和分析是第一位的，受众是第二位的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;很多人问我是否听说过电子表格。他们说，CoComelon 剧集是在电子表格的帮助下组合在一起的，其中显示了 YouTube 上最流行的搜索词。 “理想情况下，你想提出一个引人入胜的想法，其中包含一堆搜索词，”另一位前员工告诉我。许多家长在幼儿的长篇大论下，会打开 YouTube 并搜索“火车”这个词。为了满足这一内容需求，一位 21 岁的助理与人合作创作了一首名为“火车之歌”的歌曲，该歌曲最终出现在目前观看次数超过 25 亿次的一集中。 （助理告诉我，她每天工作十个小时，还负责写剧本。她的起薪是三万六千美元。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Moonbug 表示，电子表格并不决定创意决策。人们可以将高管的方法描述为基本的市场研究：弄清楚客户想要什么并提供它。儿童电视一直是一个商业命题。甚至连无广告的《芝麻街》也产生了相当于垃圾填埋场的商标商品。但前员工表示，CoComelon 自上而下的工程水平（通过搜索引擎优化来发挥创造力）在儿童电视节目中并不常见。 CoComelon 有一个总体规划矩阵，规定了今年的优先事项：剧集主题、每个角色主演的剧集数量。 “所以事情就到了这个奇怪的地步，你会说，‘好吧，这周我们需要的是一部以经典童谣为背景的圣诞剧集，由科迪主演，教颜色，’”一位前雇员打电话给奎因说道。另一位人士将为孩子们写电视节目描述为平衡现实原则（课程要点、故事节拍）、超我（来自网络的笔记）和本我——“故事的精华，孩子们害怕和喜欢的东西，让他们发笑的事情。”这位人士补充道，为 Moonbug 写作是百分之九十的超我，或许还有百分之八的现实原则，几乎没有任何空间来容纳本我：“有时你会开始想，天啊，如果我是 ChatGPT，也许这对你来说会更好。”想。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; CoComelon 宣扬其世界的多样性：在六个主要儿童角色中，一名是黑人，一名是韩国人，一名是墨西哥人。最近，该公司因《CoComelon Lane》的一集而引起了一些文化战争的热议，其中一个幼儿尼科穿着芭蕾舞短裙，与他的两个爸爸一起跳舞。苏珊·金 (Susan Kim) 受雇为《CoComelon Lane》撰写一集有关韩国角色 Cece 的剧本，她说 Moonbug 值得赞扬的是，他们找到了一位韩裔美国作家。但其他人则认为该公司对于少数族裔和酷儿群体来说是一个不舒服的地方，部分原因是个人身份问题常常被简化为营销机会和责任。 “如果我们试图制作韩国新年剧集，他们会说，‘我认为我们需要看到更多这方面的数据’，以此作为讨论的一种方式，”奎因说。 （Moonbug 对此提出了异议。）Nico 的两个父亲从未获准出现在 CoComelon YouTube 主频道上。 “我们只是想让他的父母接他放学，他有两个父亲，仅此而已 - 他们就这样存在，”奎因说。 “但总是这样，‘好吧，如果我们这样做，我们真的需要做得正确，也许我们需要聘请一名顾问。’” （Moonbug 对此也提出了异议。）尼娜（Nina），墨西哥角色，最初被写为波多黎各人，但有两个人告诉我，她的种族已经改变，因为高层相信，并直言不讳地说，墨西哥角色会达到更多的观众。 （Moonbug 表示，改变角色的身份是创作过程中的正常部分，在本例中，这是与墨西哥裔美国人和西班牙语文化顾问一起完成的。）&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;一些人还提到了 2022 年发生的一起事件，据称一名白人高管对一名留着长发的黑人高管说：“如果我早知道你会这样留头发，我就不会这么做了。”雇佣了你。”不久之后，这位黑人高管带着和解协议离开了公司。公共记录证实了这位前高管在加利福尼亚州提起的工人赔偿案件，理由是精神损害。 （Moonbug 表示已调查该事件并得出结论，该指控是错误的。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;英国提交的公开财务报告显示，Moonbug 2020 年毛利润为 3500 万美元，2021 年为 1 亿美元，2022 年为净利润，毛利润为 1.65 亿美元。那一年，随着节目的扩展，合同扩展到了印度和哥斯达黎加的动画团队；一群内部动画师帮助训练了这些新团队，但去年初被解雇了。 CoComelon 的流媒体播放量几乎深不可测——2023 年第一季度的一封内部电子邮件显示，其季度 YouTube 流媒体播放量超过 600 亿分钟。尽管如此，据彭博社报道，Moonbug 去年仍低于其盈利目标。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;十月份裁员前几个月，员工们注意到生产出现了非典型的放缓。大约在那个时候，编剧们被要求创作一个以塔吉特商店为背景的剧集，并将其作为赞助内容发布。在洛杉矶办公室楼上一层举行的团队建设研讨会上，领导层试图鼓舞士气，征求人们对挫败感的诚实反馈。一些员工感动得哭了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Moonbug 是第一家使用 YouTube 作为主要发行平台的大型儿童工作室，其大部分节目（与迪士尼、亚马逊、Netflix 或苹果的节目不同）都没有加入工会。有几个人告诉我，负责 2022 年收视率最高的五集的编剧在 10 月份被解雇时，年薪为 7.5 万美元。 （Moonbug 否认了这一点。）12 月，彭博社报道 Candle 正在寻求重组其 Blackstone 债务，该债务已超过 10 亿美元。一位前员工告诉我，Moonbug 被视为“动画行业许多人的一个警示故事，它表明如果不加控制、没有保护，整个行业可能走向何方。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;前员工所描述的微观管理让我印象深刻，这是一种尝试微调节目非凡成功背后的公式，使其可复制、可扩展且永久可靠——这是一种每年增加数十亿观看时间的方法，成本低廉，而且成本低廉。这被认为是一件积极的、有教育意义的事情。但“je ne sais CoComelon”的出现很大程度上可能是一个幸运的时机问题。该节目诞生之际，恰逢 YouTube 刚刚发明，而且就在苹果公司发布 iPad 之前。主要的动画工作室不为两岁以下的孩子制作节目。当这些孩子得到个人电子设备时，他们关注的原始土地就向业余爱好者开放了。 CoComelon 发现了孩子们喜欢的东西，得到了算法的青睐，并引发了反馈循环。孩子看的越多，就越喜欢；他们越喜欢它，就越看到它。等等。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这并不是说 Moonbug 没有精心管理 CoComelon 的成功。我问每个与我交谈过的人，CoComelon 宇宙是否有任何有趣的内部指导方针。他们说，例如，要避免孩子坐在父母肩膀上的镜头，因为这样会让人明显看出孩子们的头有多么不成比例。三个人还提出了一位高管关于结局的格言：即使某一集有摇篮曲配乐，角色也不应该在结尾时入睡。如果他们这样做了，可能会鼓励家里的孩子按“暂停”键，然后收起屏幕。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;四月份，我带着即将四岁的女儿参加了在费城一家酒店宴会厅举办的 CoComelon 现场活动。它的特色是迪斯科舞蹈部分、主题拍照、工艺品以及与打扮成巨型、吉祥物般的剧中角色版本的成年人见面和问候。我们到达的时候是早上十点，店里已经挤满了人。孩子们，其中许多人都穿着 CoComelon 的衣服，兴高采烈地尖叫着。面无表情的父母举起手机捕捉他们的喜悦。扩音器里播放着 CoComelon 版本的《公共汽车上的轮子》，我有一种不可思议的感觉，感觉我的电脑深处有某种东西突破了真实的境界。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一些前员工告诉我，即使 Moonbug 目前没有使用人工智能来取代创造性劳动，这似乎也是不祥之兆。 &lt;em&gt;《连线》&lt;/em&gt;最近分析了几个与 CoComelon 非常相似的 YouTube 频道，并在音乐和写作中发现了生成式人工智能的证据。据报道，梦工厂正在开发 CoComelon 电影，杰弗里·卡森伯格 (Jeffrey Katzenberg) 表示，有一天 90% 的动画工作将由人工智能完成。 今年 Moonbug 又进行了两轮裁员。两个人推测 Candle Media 希望将 Moonbug 出售给迪士尼（斯塔格斯和梅耶尔已重新加入迪士尼董事会，担任顾问），并且该公司在用尽其增长模式选择后，正试图为出售设计一个有吸引力的资产负债表。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一个人——父母、动画公司的工作人员——无法做太多事情来改变注意力经济中严酷的经济激励，或者家庭生活的限制，这些限制使屏幕时间变得如此有吸引力。我发现自己在想，如果我们少考虑儿童媒体的教育价值，多考虑真正的快乐，对我们和我们的孩子来说，是否会更好。 “最好的儿童电视感觉非常定制，”苏珊·金告诉我。 “如果你还是个孩子，那感觉就像是为你量身定做的。它感觉激烈，吸收，富有想象力，自由，美妙，可怕而有趣。”即使在您紧贴屏幕时间的日子里，就像thrash狂的海洋中的屏幕时间一样。最近，我家中的所有四个人同时感染了胃流感。我们躺在客厅的地板上，重复观看“古典婴儿”，这是六集，连续三遍。即使在那时，我也感到很高兴，并昏暗地回忆起了关于屏幕时间的结论之一，这是最有力的研究支持的：最适合孩子的电视是父母会坐下来观看他们的一切。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我经常觉得我对孩子的屏幕时间的焦虑主要来自对我自己的失望。我见过的最令人恐惧的研究发现，当使用智能手机时，父母对孩子的需求响应较少，与他们的玩法更少，并显示出降低的敏感性和温暖。父母设备的使用与儿童设备的使用密切相关；平均成年人每天花大约四个半小时看她的手机。当谈到节目时，我们允许我们的孩子观看，我们害怕 - 到底是什么？我们孩子的深思熟虑能力会被强迫性的屏幕使用而贬低吗？他们将失去与存在的朴实事实，关注世界的能力，以构想新的可能性？他们会成长为像我们一样，只是更糟吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在费城的宴会厅里，一位起泡的辫子表演者带领孩子们参加了一轮鸡舞，JJ和Cody的巨大吉祥物版本出现了，他们的头大于沙滩球。每个人都向他们跑去，好像泰勒·斯威夫特（Taylor Swift）和碧昂丝（Beyoncé）刚刚出现在我们中间。我的女儿突然自觉地萎缩了自己 - 与她不同的是，大多数孩子仍然戴着尿布和抚摸奶嘴。尽管如此，当该离开时，她还是无法固化的。我们必须乘公共汽车去火车去地铁到另一个地铁，这已经成为整个场景，我们在酒店大厅里。我拔出了她的平板电脑和耳机，并打开了一部由一家巨大的公司制作的电影，讲述的是一位父母，他试图保护儿子免受美丽，压倒性，危险的世界。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 10 Jun 2024 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/17/cocomelon-children-television-youtube-netflix</guid></item><item><title>历代史诗般的战斗</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/17/epic-battles</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-10T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/666369126dabeb2e6d8c2085/16:9/w_1280,c_limit/r44122_a.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;img alt="历代史诗般的战斗" src="https://media.newyorker.com/photos/6615bdca408ddcc93e528e83/master/w_1600%2Cc_limit/r44122_a.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图像可能包含手写文本签名和人" src="https://media.newyorker.com/photos/6615bdcc53f29420804c262a/master/w_1600%2Cc_limit/r44122_b.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图片中可能有婴儿、人、动物、蚜虫、昆虫和无脊椎动物" src="https://media.newyorker.com/photos/6615bdca5998a82fc8dfda98/master/w_1600%2Cc_limit/r44122_c.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图片可能包含机器辐条和车轮" src="https://media.newyorker.com/photos/6615bdcad69876360a2e16b1/master/w_1600%2Cc_limit/r44122_d.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图片中可能包含天文学和外太空" src="https://media.newyorker.com/photos/6615bdccc9dfe1dd17d592bc/master/w_1600%2Cc_limit/r44122_e.jpg" /&gt;&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图像可能包含文本和手写内容" src="https://media.newyorker.com/photos/6615bdca5e53c39e8b3a1235/master/w_1600%2Cc_limit/r44122_f.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图片可能包含文字" src="https://media.newyorker.com/photos/6615bdcacc0806944a0db3f9/master/w_1600%2Cc_limit/r44122_g.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图片可能包含文字和人物" src="https://media.newyorker.com/photos/6615bdcc10069fcf924d438e/master/w_1600%2Cc_limit/r44122_h.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图片可能包含艺术和绘画" src="https://media.newyorker.com/photos/6615bdcc475b0235e05460dc/master/w_1600%2Cc_limit/r44122_i.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图片中可能包含模板人物和行走" src="https://media.newyorker.com/photos/6615bdccb6a78be39fb128de/master/w_1600%2Cc_limit/r44122_j.jpg" /&gt;&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="历代史诗般的战斗" src="https://media.newyorker.com/photos/6615bdce305ce2d1a48a90b6/master/w_1600%2Cc_limit/r44122_k.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图片中可能包含艺术绘画动物袋鼠和哺乳动物" src="https://media.newyorker.com/photos/6615bdce475b0235e05460de/master/w_1600%2Cc_limit/r44122_l.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图片可能包含武器" src="https://media.newyorker.com/photos/6615bdcda4ff35d5d20327ab/master/w_1600%2Cc_limit/r44122_m.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图片可能包含婴儿人物图表和情节" src="https://media.newyorker.com/photos/6615bdce5034d43895d1bace/master/w_1600%2Cc_limit/r44122_n.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图片可能包含文字" src="https://media.newyorker.com/photos/6615bdcdbef76be7c078ee77/master/w_1600%2Cc_limit/r44122_o.jpg" /&gt;&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="历代史诗般的战斗" src="https://media.newyorker.com/photos/6615bdcf018f473142deafce/master/w_1600%2Cc_limit/r44122_p.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图片中可能包含人物、人物艺术、文本、绘图、脸部和头部" src="https://media.newyorker.com/photos/6615bdcf10069fcf924d4390/master/w_1600%2Cc_limit/r44122_q.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图片中可能包含包清洁人员配件和手提包" src="https://media.newyorker.com/photos/6615bdcf7517c853c04a4db4/master/w_1600%2Cc_limit/r44122_r.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图片中可能包含配件、包、手提包、婴儿书、漫画和出版物" src="https://media.newyorker.com/photos/6615bdd1bef76be7c078ee79/master/w_1600%2Cc_limit/r44122_s.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图片中可能有服装、外套、人、雨衣和毕业" src="https://media.newyorker.com/photos/6615bdcf10069fcf924d4392/master/w_1600%2Cc_limit/r44122_t.jpg" /&gt;&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 10 Jun 2024 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/17/epic-battles</guid></item></channel></rss>