<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>纽约客</title><link>https://www.newyorker.com</link><description>纽约客全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Tue, 21 Nov 2023 13:32:23 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>所有报纸的人</title><link>https://www.newyorker.com/news/annals-of-communications/newspapersmen-martin-baron-adam-nagourney-book-review</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2023-11-21T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65552a401e7e180bae4a8429/16:9/w_1280,c_limit/Heller-Times-Post.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;《华盛顿&lt;em&gt;邮报》&lt;/em&gt;在美国报纸中可能是独一无二的，因为它的领导力和日常工作同样出名。&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/news-desk/postscript-benjamin-c-bradlee"&gt;本·布拉德利（Ben Bradlee）&lt;/a&gt;是一只穿着礼服袜的瘦长狮子，担任该报执行主编二十三年，成为《华盛顿邮报》在&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/american-chronicles/the-deceit-and-conflict-behind-the-leak-of-the-pentagon-papers"&gt;五角大楼文件&lt;/a&gt;和水门事件报道中表现出的冷漠态度&lt;em&gt;的&lt;/em&gt;吉祥物，并在《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/1974/06/17/and-nothing-but-the-truth"&gt;总统的一切》&lt;/a&gt;中由杰森·罗巴兹（Jason Robards）饰演。&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/1974/06/17/and-nothing-but-the-truth"&gt;男人们&lt;/a&gt;。”该报的出版商&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2001/07/30/mrs-graham"&gt;凯瑟琳·格雷厄姆（Katharine Graham&lt;/a&gt; ）当时及以后担任该报的领导者，也同样受到赞赏，梅丽尔·斯特里普（Meryl Streep）在《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2017/12/18/steven-spielbergs-ode-to-journalism-in-the-post"&gt;华盛顿邮报》&lt;/a&gt;中以英勇的风格扮演了这可能是斯德哥尔摩以外的我们这个时代的最高敬意。 1979 年，当该报的领导权传给凯瑟琳的儿子唐纳德时，这种光环也随之而来。 “今天，就像我的余生一样，我的母亲给了我一切，但没有一个容易遵循的行为，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，格雷厄姆家族的王朝延续了数十年，该报的管理权最终传给了凯瑟琳·格雷厄姆的孙女凯瑟琳·韦茅斯，凯瑟琳·韦茅斯于 2012 年聘请了已经杰出的 58 岁的《波士顿&lt;em&gt;环球报》&lt;/em&gt;领导人马丁·巴伦 (Martin Baron)，担任&lt;em&gt;《华盛顿邮报》的&lt;/em&gt;执行主编。 （在讲述《环球报》对&lt;em&gt;天主教堂&lt;/em&gt;虐待儿童事件进行调查的电影《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2015/11/09/doing-the-right-thing"&gt;聚光灯&lt;/a&gt;》中，巴伦由列维·施赖伯饰演。）当时，报纸业务在广告市场日渐衰弱的情况下苦苦挣扎，巴伦毫不意外地发现韦茅斯绳子用完了。 “我担任&lt;em&gt;《华盛顿邮报》&lt;/em&gt;的出版商已有五年了。每一年，当报纸形势不好时，我都不得不削减开支并裁员，”她告诉当时担任邮政公司董事长兼首席执行官的唐·格雷厄姆。一年之内，格雷厄姆告诉巴伦，家族将把这份报纸卖给亚马逊创始人&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2019/10/21/is-amazon-unstoppable"&gt;杰夫·贝佐斯&lt;/a&gt;，后来透露的价格为两亿五千万美元。 “你能让我道歉吗？”格雷厄姆说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这两次交流都出现在《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Collision-Power-Trump-Bezos-WASHINGTON-ebook/dp/B0BPQQB9B7" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;权力的冲突&lt;/a&gt;》（Flatiron Books）中，这是巴伦关于他在《华盛顿&lt;em&gt;邮报》&lt;/em&gt;八年任期的清醒而又非常轻率的新回忆录。当贝索斯取得所有权并开始推动扩大该出版物的数字形象时，巴伦就在那里。当《华盛顿&lt;em&gt;邮报》&lt;/em&gt;成为特朗普政府的目标时，他就在那里，并引起了极端分子的愤怒和前所未有的读者群。正如他所叙述的那样，当旧的报道标准在永远在线时代的新信息习惯下变得紧张时，他就在那里。他认为，他每天看到的三种权力来源——政治、技术和媒体——相互推动而相互改变。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;作为一名叙述者，巴伦既谨慎又谨慎——他的回忆录几乎没有透露他在新闻编辑室之外的生活——而且充满了尖锐的披露。他当着读者的面斥责他的员工没有让他了解 2016 年的一项调查。（“我越想这件事，我就越生气。”）他似乎在指责《&lt;em&gt;华盛顿邮报》&lt;/em&gt;的明星人物&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/bob-woodward"&gt;鲍勃·伍德沃德&lt;/a&gt;(Bob Woodward)。明星记者在一次演讲中引用了新东家的语录。 （“如果贝佐斯说过鲍勃引用他的话，我肯定从来没有听过。”）尽管巴伦的叙述中没有任何学院级的重磅炸弹，但其中充满了此类小规模的、不政治的、可能是不必要的爆炸，显然是为了记录的完整性。巴伦写道，当他来到《华盛顿&lt;em&gt;邮报》&lt;/em&gt;时，他的第一反应是失望：“我很惊讶，我们几乎每天都在努力寻找足以登上头版的好故事。”他试图引导报纸进行他所熟知的富有进取精神的调查工作——在《&lt;em&gt;环球报》&lt;/em&gt;之前，他领导《迈阿密&lt;em&gt;先驱报》的&lt;/em&gt;团队报道了有关 2000 年佛罗里达州总统选举结果和埃连·冈萨雷斯的遣返传奇的新闻——以吸引眼球-捕捉贝索斯寻找的故事。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;杰夫·贝索斯（Jeff Bezos），一个可以不费心的人，为何想要拥有《华盛顿&lt;em&gt;邮报》&lt;/em&gt; ？这个问题一直困扰着本书。在唐·格雷厄姆（Don Graham）建议贝索斯购买该报的可能性之后，大约在巴伦被聘用的时候，他似乎不感兴趣。几个月后，他回复电子邮件以达成交易。没有人真正知道发生了什么变化。男爵与新主人的早期相遇就像一场包办婚姻，充满了好奇、关心和恐惧。在员工们第一次见到新任领主时，巴伦承认他感到很尴尬。 “前排挤满了最年长的退伍军人和退休人员，让我们的新闻编辑室看起来很老人，”他写道。 “这不可能是一个好的第一印象。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不过，贝佐斯并没有被这些怪人吓倒，并开始指导他的新员工。他寻求增加读者群——他提出了 1 亿订阅者的目标，大约是当时人数的一百倍——同时提高了付费墙，目标是将这些读者转化为收入。他希望限制 Facebook 和 Apple News+ 等技术中间商的权力；投资于引人注目的工作；并在市场上更大声地“吹嘘”它。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;贝索斯还实施了一些对工人不友好的政策，这些政策让他臭名昭著。他冻结了养老金计划并取消了退休医疗福利。巴伦写道：“2009 年之前雇用的员工受到了沉重打击。”出于不明原因，巴伦在过去被称为《Timestyle》的杂志上撰写了大部分回忆录，这是一份与亨利·卢斯 (Henry Luce) 的《&lt;em&gt;时代》&lt;/em&gt;杂志相关的古怪期刊，其中包含缺失的文章和倒置语法。和英国人哈登。 （沃尔科特·吉布斯 1936 年在这本杂志上对这种形式进行了&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/1936/11/28/time-fortune-life-luce"&gt;著名的戏仿&lt;/a&gt;，他写道：“倒着写句子，直到头脑晕眩。一切将在哪里结束，上帝知道！”）贝佐斯是一位冷漠的经理，他推迟会议&lt;em&gt;邮报&lt;/em&gt;工作人员因为这需要“安排手术”——这是一种居高临下的方式，表示他无法抽出时间——并且只与出版商韦茅斯一对一交谈过一次，就解雇了她。正如巴伦所说，“他并不心地善良。” &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;巴伦描述了 2013 年 10 月受邀与其他高层一起参观贝索斯位于华盛顿州的住所的情况。他们进入主屋的时间足够长，可以看到“当时的妻子麦肯齐”和他的孩子们正在做煎饼。他们研究了贝佐斯在德克萨斯州一座空心山上建造的一万年时钟的碎片。 （巴伦报告说，他“很想问他是否愿意给我们那种‘跑道’来解决&lt;em&gt;《华盛顿邮报》&lt;/em&gt;的问题，但这不是在玩弄时间”——从喜剧气氛中反弹，这标志着他最接近于本书中的幽默感。）不过，很快，谈话就变成了正事。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;贝索斯的许多具体想法最终被证明是幼稚的。他试图将报纸拉向他的舒适区，推动巴伦追踪作者撰写文章所需的时间。 （巴伦拒绝了。）他委托进行了基于员工对产品是否有“直接”或“间接”影响的愚蠢区分的分析。这帮助他得出结论，编辑是无关紧要的，不应该随着报道人员的增长而被聘用。 （多年后，当贝索斯的理解得到落实后，该报聘请了 41 名编辑来弥补其赤字。）在《华盛顿邮&lt;em&gt;报》&lt;/em&gt;根据&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2019/09/23/edward-snowden-and-the-rise-of-whistle-blower-culture"&gt;爱德华·斯诺登&lt;/a&gt;提供的信息开始报道美国国家安全局的棱镜计划后，贝索斯寻求保证该报“没有这样做”。 “我们不发表只是因为我们获得了秘密材料‘很酷’”——这是对该报的一个幼稚的质疑，该报实际上为负责任地披露华盛顿机密制定了规则手册。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，贝索斯的基本竞争洞察力是正确的。在数字时代，当每个人都可以从任何地方阅读一切内容时，为什么位置优越的地区性出版物&lt;em&gt;不能&lt;/em&gt;吸引大量的全球读者呢？众所周知，贝佐斯将亚马逊设想为一家“一切商品商店”，他致力于将《华盛顿&lt;em&gt;邮报》&lt;/em&gt;打造成美国新闻业的典范。他着迷于《赫芬顿邮报》和《商业内幕》的编辑模式。尽管巴伦痛斥他们的聚合做法——他将其描述为“一种从他人的工作中获利的廉价方式”——但他还是妥协了自己发明的一项功能，称为晨间混合（Morning Mix）（混合了报告和胡言乱语聚合之间的内容）。一夜之间），并学会为诸如“BBC 明星吉米·萨维尔如何涉嫌虐待 500 名儿童和与尸体发生性行为而逍遥法外”和“真正的图坦卡蒙国王揭晓：软弱、虚弱且没什么可看的”等头条新闻感到自豪。 Morning Mix 是一项商业成功。巴伦继续发明了一种名为“华盛顿邮报人才网络”的东西，这是一个由在美国和国外不同地点等待工作的无薪记者组成的全球性组织，他说，其模型是 TaskRabbit 和亚马逊的 Mechanical Turk。 “它以低廉的价格极大地扩大了&lt;em&gt;《华盛顿邮报》&lt;/em&gt;的新闻报道范围，”他兴奋地说。他开始认为他的任务是将这篇论文带入未来。他一度感叹道：“记者们一直在哀悼过去的一切。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 1900年，美国有两万多家报纸，其中许多报纸的报道重叠——仅纽约市就有十几家当地日报。如今，全国大约有一千三百份日报，尽管一些幸运的城市拥有一份，但大多数城市为零。几家大报纸已经发展壮大。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;其中最大的报纸之一是《纽约&lt;em&gt;时报》&lt;/em&gt; 。二十五年前，《&lt;em&gt;泰晤士报》&lt;/em&gt;拥有略高于五十万的读者。现在，仅数字订阅用户就超过 900 万；据报道，《华盛顿&lt;em&gt;邮报》&lt;/em&gt;在 20 世纪 20 年代后期拥有 300 万份。 《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Times-Newspaper-Survived-Transformation-Journalism/dp/0451499360" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;泰晤士报&lt;/a&gt;》（《皇冠》）是亚当·纳古尼（Adam Nagourney）对过去五年报纸的令人钦佩的新的内部描述，它清楚地表明，该出版物比人们想象的更早地进入了二十一世纪的扩大其影响范围的计划。十九世纪七十年代，该报的领导者是 AM 罗森塔尔：一位尖刻的反动分子，他认为校园活动人士是一种威胁，试图软化对他的好朋友的报道，并试图让同性恋者远离工作人员。这些问题污染了&lt;em&gt;《纽约时报》的&lt;/em&gt;报道（直到 1983 年头版才提到&lt;em&gt;艾滋病&lt;/em&gt;）并毒害了它的工作场所。纳古尼描述罗森塔尔问“他的编辑们一个多年来他反复提出的问题：他们为什么恨我？” 1986 年，当罗森塔尔被解雇时，一位编辑表示“一种如释重负的感觉和希望”。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;但罗森塔尔是&lt;em&gt;《泰晤士报》&lt;/em&gt;的重要缔造者——纳古尼认为，部分原因是他从一开始就设想该报不仅仅是一份都市日报。 “我确实相信，如果没有&lt;em&gt;《纽约时报》&lt;/em&gt; ，这个国家将会变得更小，”他曾在口述历史中说道。贝佐斯和巴伦经营着一家以市场为导向的企业，他们的目标是让读者相信《华盛顿&lt;em&gt;邮报》的&lt;/em&gt;伟大之处，而罗森塔尔的工作理念是，无论是通过灵感还是恐吓，《&lt;em&gt;纽约时报&lt;/em&gt;》的员工首先需要成为信徒。纳古尼写道：“你必须明白这一点，罗森塔尔曾经对一位年轻记者说。 。 。 。当美国任何地方的一个受过教育的重要人物在美国任何地方遇到另一个受过教育的重要人物时，每个人都会假设对方读过&lt;em&gt;《纽约时报》。&lt;/em&gt; ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;长期以来，对于&lt;em&gt;《纽约时报》&lt;/em&gt;是否值得受到如此特殊的重视，人们的看法一直存在分歧。但很明显，这种自尊与其雄心勃勃的规模密不可分。新闻编辑室里挤满了自认为每天为最权威、最有阅读量、最有资源的人工作的人，很快他们就会成为这样的人。打破这个魔咒，项目就会展开。纳古尔尼在《&lt;em&gt;泰晤士报》&lt;/em&gt;的职业生涯已经跨越了超过四分之一个世纪，并担任过各种职位——他是该报的首席全国政治记者，以及其他角色——而且，从时间顺序和精神上来说，《泰晤士报》接续了盖伊·塔莱塞的历史，“ &lt;a href="https://www.amazon.com/Kingdom-Power-Behind-Institution-Influences/dp/0812977688" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;王国和《权力&lt;/a&gt;》（1969），已停。 （纳古尼的书画得更直接，来源也更尖锐。）这本新书是一部工作场所的历史，以争权夺利和内讧为中心——纳古尼比巴伦更能抹去自己的风景，没有提到第一人称，但比 Baron&amp;#39;s 更酷。这是一篇伟大论文坚持伟大的故事。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;罗森塔尔对&lt;em&gt;《纽约时报》&lt;/em&gt;机构的信念并未因一系列工作场所问题而动摇。七十年代初期，该报失去了百分之十的广告和近十五万名读者。罗森塔尔很欣赏克莱·菲尔克（Clay Felker）的&lt;em&gt;《纽约》&lt;/em&gt;杂志强有力的服务新闻报道，他认为将这种方法与新闻报道相结合可以建立一个从早餐桌到扶手椅的帝国：一个一站式商店，提供读者从报摊上想要的一切。 1976年至1978年间，《&lt;em&gt;泰晤士报》&lt;/em&gt;经历了一次彻底的改革。纳古尼写道：“将有五个新版块，每个工作日一个版块，其引人注目的设计和轻松活泼的文字就像杂志一样，重点关注艺术、文化和生活方式。”周末带来了自己的娱乐报道，以及有关体育和家庭的部分。 《&lt;em&gt;泰晤士报》&lt;/em&gt;因接受了适合印刷的新闻这一更广泛的理念而受到嘲笑。 &lt;em&gt;《Penthouse》&lt;/em&gt;一向不是温和派，它刊登了一个令人担忧的标题：“超级编辑在疯狂印刷舒芙蕾食谱时忽视了纽约的灭亡。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但这个策略奏效了。 《&lt;em&gt;泰晤士报》&lt;/em&gt;的命运发生了逆转。软版块模式成为美国每家雄心勃勃的报纸都采用的模式，而《&lt;em&gt;泰晤士报》&lt;/em&gt; （如果有任何疑问的话）也成为了它一直以来所自认为的那样：行业标准制定者。以一种无人知晓的方式，报纸被重新构想为一家应有尽有的商店——高低、快慢、&lt;em&gt;外交事务&lt;/em&gt;和&lt;em&gt;美好家园&lt;/em&gt;——构建了&lt;em&gt;《纽约时报》&lt;/em&gt;的数字未来。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; 《&lt;em&gt;纽约时报》&lt;/em&gt;在网络游戏方面迟到了，而且采取了不明智的做法。该公司最初试图在纸质新闻编辑室的同时设立数字员工，并提供初创公司模式的薪酬和 IPO 提供的 1 亿美元资金，但恰逢 2000 年互联网泡沫破裂，但最终被放弃了。纳古尼称这是一次“挫折”，但这可能是一种仁慈。他的叙述表明，该报早期数字化工作的结构——两名员工、两种资金流、两种新陈代谢、一种世界观的竞争——引起了足够的摩擦，足以动摇新闻编辑室的特殊使命。 “如果太阳和月亮怀疑，/他们会立即出去，”威廉·布莱克写道。从九十年代末到新世纪， &lt;em&gt;《泰晤士报》&lt;/em&gt;就有可能发生类似的事情。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 2010 年，经济严重衰退， &lt;em&gt;《纽约时报》&lt;/em&gt;从墨西哥亿万富翁卡洛斯·斯利姆·埃卢 (Carlos Slim Helú) 那里获得贷款，之后该报的执行编辑比尔·凯勒 (Bill Keller) 合并了数字和印刷人员，并准备推出计量付费专区。这种融合并不顺利——网络编辑显然将其视为“征服”——但回想起来，这是&lt;em&gt;《纽约时报》&lt;/em&gt;过去二十年中最伟大的编辑管理行为。此次合并恢复了新闻编辑室工作的单一框架。两年后，执行编辑&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/jill-abramson"&gt;吉尔·艾布拉姆森 (Jill Abramson&lt;/a&gt; ) 出版了约翰·布兰奇 (John Branch) 撰写的一万五千字的在线多媒体资料包《&lt;a href="https://www.nytimes.com/projects/2012/snow-fall/index.html#/?part=tunnel-creek"&gt;雪落&lt;/a&gt;》，讲述了华盛顿州发生的一场致命雪崩。该项目获得了普利策奖，但也招致了批评；当时担任&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/05/15/traffic-ben-smith-book-review"&gt;BuzzFeed News&lt;/a&gt;编辑、后来在&lt;em&gt;《泰晤士报》工作的本·史密斯&lt;/em&gt;(Ben Smith) 发现它“笨拙得无可救药”。但是，正如史密斯本人所承认的那样，《雪落》的关键受众不是公众，而是《&lt;em&gt;泰晤士报》&lt;/em&gt;新闻编辑室。该项目证明，塑造报纸自我形象的卓越品质——权威、雄心、严谨、范围、克制——可以带入数字空间，并在数字空间中表现出色。 2014 年，当该报的下一任编辑&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-new-yorker-interview/dean-baquet-never-wanted-to-be-an-editor"&gt;迪安·巴奎 (Dean Baquet)&lt;/a&gt;接任时，统一愿景下的商业扩张舞台已经搭建完毕。纳古尼写道：&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;那些在&lt;em&gt;BuzzFeed&lt;/em&gt;上出现时被视为噱头的创新将被纳入&lt;em&gt;《纽约时报》的&lt;/em&gt;武器库中。 。 。 。 [巴奎特]接受了可能会让他的前任们退缩的合作：由企业赞助、由记者和专栏作家参加的会议； 《&lt;em&gt;泰晤士报》&lt;/em&gt;中的链接会将读者引导至亚马逊购买《书评》推荐的书籍，或报纸产品评论网站 Wirecutter 认可的冰箱；任命一名高级编辑提出对读者&lt;em&gt;和广告商&lt;/em&gt;有吸引力的报道项目。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;巴奎特的商业更新值得称赞，因为它使报纸走上了增长和盈利的道路。然而，这只是数字成功公式的一半，就像添加舒芙蕾食谱只是罗森塔尔壮举的一半一样。纳古尼的书的一位读者注意到，《&lt;em&gt;纽约时报》&lt;/em&gt;在过去五十年中几乎所有的重大战役都是为了保持员工的奋斗意识完好无损，而过去十年中发生的事情与十九世纪七十年代发生的事情是一样的：在报纸的旧故事下重新安置新的元素。巴奎特可以在没有太多摩擦的情况下增加“受众发展”和“可视化”的报头位置，因为就像食品版块或最近的《纽约时报》烹饪平台一样，这些创新已经融入了&lt;em&gt;《纽约时报&lt;/em&gt;》新闻特色的故事中。碰巧的是，他们还准备了 2016 年事件的报纸。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;很少有新闻工作比总统竞选活动更需要耐力，总统竞选活动的特点是单调乏味和令人筋疲力尽的速度。一名记者与她的候选人一起旅行，参加所有演讲、市政厅和表演性地吃恶心的食物，这个疲惫不堪、可能注定要失败的人用这些来吸引善变的美国人的心。这位记者了解每一位候选人的竞选演说和她自己的演讲等真诚的轶事，以火山学家观察地震仪的方式观察这些事件，等待曲线中有趣的东西——对观众问题的惊人回答，对观众问题的令人惊讶的回答， CNN 露面或当地三明治。她从自己的角度出发，利用休息时间寻找实质性报道，并与竞选活动的新闻人员进行外交活动，众所周知，这些人会把记者拉到一边，进行采访和独家报道。像许多在职作家一样，我也曾在竞选报道中进行过不负责任的尝试，包括有一次我的主题一路进入了大会。那次，在昨晚的最后一个小时，我看了一眼并点了点头，然后就被从人群中拉进休息室，候选人正在那里为当晚的大型演讲做最后的准备。分数！我做完了工作，走进走廊，回到队伍中。相反，我被安置在大会舞台下的脚手架上。我听到欢呼声，然后是这位候选人历史性的脚步声，让我头顶上的胶合板嘎吱作响。透过横梁，我可以看到几个也在值班的特勤人员像树林里缓慢的鹿一样看着我。我拿起笔记本，期待着演讲，上面响起： &lt;em&gt;“姆哇——哇哇姆哇！”&lt;/em&gt;这位竞选记者的命运并不宽裕。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/donald-trump"&gt;唐纳德·特朗普&lt;/a&gt;改变了这一切。这个人突然出现在一场竞选活动中，即兴发表关于战争英雄和墨西哥人民的可怕言论。即使有剧本，他似乎也没有遵循；他在僵尸时间发了一些疯狂的推文，并详细抱怨了厕所的水压。在辩论中，他就像一头患有脑膜炎的牛一样随波逐流。他也曾尝试担任美国总统。受过从岩石中取水训练的记者现在每天上班都要用水管喷射。巴伦发现自己带领&lt;em&gt;《华盛顿邮报》&lt;/em&gt;进入了这一时期，他后来将特朗普政府称为“记忆中最泄密的政府”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;起初，美国媒体并没有受到这股浪潮的提振，而是下跌。巴伦写道，“随着特朗普的出现，美国政治已经偏离了传统的基础。在新闻界，一场辩论现在变得紧迫：我们的职业也应该改变其基础吗？旧标准能抵挡特朗普的煽动和欺骗吗？”巴伦认为标准需要加强，而不是重新构思。 “说教、打断和走开对记者手册没有任何帮助，”他辩称。 “他们可能会赢得那些渴望一场精彩战斗的人的热烈欢呼，但对于那些希望我们被公众视为党派战士的批评者来说，他们是一份受欢迎的礼物。”他比以往任何时候都更坚持将&lt;em&gt;《华盛顿邮报》的&lt;/em&gt;文章精简为强硬的陈述，并实行报道保守主义：只有在周日之前以六种方式得到确认的情况下，它才会运行。他不会允许该报将特朗普的谎言描述为“谎言”，除非记者有证据证明他故意撒谎，因为这个词意味着这种自我意识。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;结果是强大的。事后看来，《巴伦&lt;em&gt;邮报》&lt;/em&gt; ——进取、克制且极其准确——为特朗普华盛顿的新闻报道树立了标准。巴伦承认，这篇论文和其他论文一样，在强调方面也犯了错误。 （维基解密在 2016 年夏天公布了民主党全国委员会服务器上被黑掉的大约两万封电子邮件，他写道，“我希望我们能得到一次调度。”更好的覆盖范围可以平衡转储的内容与谁是幕后黑手的问题。）但是，事实上，该报的工作是站得住脚的。巴伦对当时供职于 BuzzFeed News 的本·史密斯 (Ben Smith) 没有好话，用巴伦的冷嘲热讽的话来说，他是“‘新媒体’的能人”，他在未经核实的情况下发表了&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2018/03/12/christopher-steele-the-man-behind-the-trump-dossier"&gt;斯蒂尔档案&lt;/a&gt;，这份文件后来广受质疑。相比之下， &lt;em&gt;《华盛顿邮报》&lt;/em&gt;的记者两次会见了其作者、前间谍克里斯托弗·斯蒂尔，得出的结论是，他的情报并不可靠。三年后， &lt;em&gt;《华盛顿邮报》&lt;/em&gt;关于俄罗斯合作的报道在&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2020/07/06/why-the-mueller-investigation-failed"&gt;穆勒报告&lt;/a&gt;中得到了证实，该报告吹捧了该报的工作。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2015年，贝佐斯提议&lt;em&gt;《华盛顿邮报》&lt;/em&gt;制定一个口号来推动销售并宣传其业绩。巴伦写道，该报的工作人员集思广益了一千种选择。到 2016 年 9 月，他们将这些最终结果归结为几个极其糟糕的入围作品——“故事必须讲述”、“挑战和告知”——他们从中选出了一个可怕的获胜者：“自由人民要求知道”。 （巴伦坚持认为，这句口号在语法上并不错误。）贝佐斯把柠檬带回家给他的妻子麦肯齐（麦肯齐），后者正确地回避了它，然后他继续做&lt;em&gt;《华盛顿邮报》&lt;/em&gt;作家和编辑团队的工作一年多的时间显然无法完成：挑选一个好的口号。这一选择是在特朗普政府上台一个月后公布的，宣布了该报的路线。 “民主在黑暗中消亡”不是&lt;em&gt;邮政&lt;/em&gt;工作人员。那是杰夫·贝佐斯。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;贝索斯收购《华盛顿&lt;em&gt;邮报》&lt;/em&gt;多年后，观察家们一直在寻找他篡改社论的证据。大多数人已经放弃了努力。除其他标志外，贝索斯通过了一项艰巨的考验：报道自己的生活和工作。 《&lt;em&gt;华盛顿邮报》&lt;/em&gt;梳理了亚马逊面部识别产品的民权风险，并报道了该公司反对更严格的反垄断监管的 AstroTurf 政治运动。该报的技术专栏作家猛烈抨击亚马逊的专有产品，甚至宣称其“在消费技术领域的新兴声誉：蠕变”。贝佐斯读了这篇论文——他报告了令人钦佩的措辞——但据巴伦说，他从未对这项工作表示过任何反对。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;唐纳德·特朗普（Donald Trump）就是一个不敢相信贝索斯没有亲自参与其中的人。 “杰夫·贝索斯决定你所做的一切，不是吗？”他在 2016 年大选前夕向&lt;em&gt;《邮报》&lt;/em&gt;记者提问。巴伦透露，第二年六月，他邀请贝佐斯、 &lt;em&gt;《华盛顿邮报》&lt;/em&gt;出版商巴伦及其社论版编辑在白宫共进晚餐。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那时，总统已经与该报玩弄了几个月的游戏。 2016 年 4 月，他的发言人霍普·希克斯 (Hope Hicks) 告诉《华盛顿&lt;em&gt;邮报》&lt;/em&gt; ，特朗普不会配合该报正在开展的有关他的传记项目，但他继续接受了二十多个小时的采访。两个月后，他撤销了《&lt;em&gt;华盛顿邮报》在集会上的&lt;/em&gt;资格；几周后，他在办公室接待了&lt;em&gt;《华盛顿邮报》的&lt;/em&gt;政治编辑，并要求他与贝索斯沟通：“告诉他我喜欢他。”白宫晚宴结束后不久，巴伦写道，他的手机上开始接到总统打来的计划外的、多管闲事的电话，总统抱怨记者（“他们不认识我”）以及他们提到的他的体重增加（他实际上“轻了五磅”）。 “我读了那篇文章，感觉就像我是一个小男孩。我不是一个小男孩，”总统说。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 2017 年底，特朗普开始通过美国邮局瞄准贝索斯和他的公司，寻求仅适用于亚马逊的特殊更高的邮政费率。 2018 年 3 月，Axios 报道特朗普“痴迷于亚马逊”后，该公司的股票价值立即损失了超过 310 亿美元。 2019 年，当亚马逊成为&lt;em&gt;JEDI&lt;/em&gt;计划下价值 100 亿美元的云计算防御合同的两个决赛入围者之一时，亚马逊声称总统施加压力，要求从贝佐斯的公司手中夺走该合同，而政府对此表示不满。否认。该合同交给了微软。有一次，贝佐斯被问到拥有&lt;em&gt;《华盛顿邮报》&lt;/em&gt; “对他有帮助还是有伤害”。 “‘网络-网络’，他承认，使用商业术语‘归根结底’，这可能会造成伤害，”巴伦写道。如果说贝索斯与&lt;em&gt;《华盛顿邮报》&lt;/em&gt;关系之谜的第一部分是他为何购买该报，那么第二部分则是他为何不惜让自己的大企业付出一定的代价来持有该报。我们获悉，大约在这个时候，本·布拉德利的遗孀莎莉·奎因向贝佐斯提出了建议：“正如本所说，”她在一封电子邮件中写道，“保持你的鸡鸡！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;巴伦不需要这样的帮助。 《权力的碰撞》的一大乐趣就是观察这个时代最好的调查编辑在他的元素中，与他在贝索斯的支持下精心挑选的八名记者“特警队”一起发挥他的精湛技艺。他们报道了针对共和党参议院候选人罗伊·摩尔对未成年人进行不当性行为的指控，但摩尔否认了这些指控。他们花了数周时间与&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/christine-blasey-ford"&gt;克里斯汀·布莱西·福特&lt;/a&gt;建立信任，最终得到了世界上任何其他渠道都没有的东西：福特同意以她的名义发布她关于布雷特·卡瓦诺涉嫌性侵犯的账户；该报告导致她在参议院司法委员会&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/the-ford-kavanaugh-hearings-will-be-remembered-for-their-grotesque-display-of-patriarchal-resentment"&gt;作证&lt;/a&gt;。 （卡瓦诺否认了福特的指控。） 当右翼媒体组织 Veritas 试图对《华盛顿&lt;em&gt;邮报》&lt;/em&gt;发起精心策划的圈套时，巴伦协调了反击行动，包括尾随和监视。毒刺被蛰了；故事还在继续。事实证明，Veritas 项目与安全承包商黑水公司的创始人、特朗普教育部长&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/news-desk/betsy-devos-trumps-big-donor-education-secretary"&gt;贝齐·德沃斯&lt;/a&gt;的兄弟埃里克·普林斯 (Erik Prince) 有联系。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;事实证明，巴伦的愚蠢之处在于，他一只脚踩在变革上，另一只脚踩在历史上，就像&lt;em&gt;《泰晤士报》&lt;/em&gt;所做的那样，但没有将它们置于同一个枷锁之下。纳古尼的书向我们表明，如果故事成立，几乎任何转型都可以融入一个传奇的机构中。巴伦接受了贝佐斯的新颖性和前数字化新闻编辑室的期望，然后让他们与年轻记者采取相反的方式。他悲伤地写到了韦斯利·洛厄里（Wesley Lowery），他是在《&lt;em&gt;环球报&lt;/em&gt;》第一次见到记者，并敦促《华盛顿&lt;em&gt;邮报》&lt;/em&gt;聘请他担任政治记者。 2014 年，随着&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-columnists/has-black-lives-matter-changed-the-world"&gt;“黑人生命也是命”运动&lt;/a&gt;的兴起，洛厄里在 Twitter 上发表了男爵般的故事，建立了作为一名有观点的年轻黑人记者的形象。他的追随者数量飙升至数十万。当洛厄里开始追捕他的批评者和其他新闻媒体时，巴伦感到恼火。 “&lt;em&gt;邮报&lt;/em&gt;记者应该承受很多痛苦，大多是压抑自己的情绪并继续他们的工作，”他写道。据巴伦称，2019 年，在经过他所谓的“劝告”的间歇性努力后， &lt;em&gt;《华盛顿邮报》的&lt;/em&gt;编辑给洛厄里写了一封信，命令他控制自己的社交媒体帖子。相反，洛厄里最终前往哥伦比亚广播公司。 “我们希望韦斯继续在&lt;em&gt;《华盛顿邮报》&lt;/em&gt;工作，”巴伦感叹道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他对费利西亚·桑梅兹 (Felicia Sonmez) 的看法有所不同，这位记者被聘为报道政治——他尖刻地指出，那天他没空采访她。桑梅兹此前曾对《洛杉矶&lt;em&gt;时报》&lt;/em&gt; （不是她的雇主）的一名分社社长提出不当性行为指控，后者在内部调查后离开了该报，但对她对这次遭遇的描述提出了质疑。从&lt;em&gt;《华盛顿邮报》&lt;/em&gt;开始，她继续公开捍卫自己的立场，这让巴伦陷入困境，部分原因是她是克里斯汀·布莱西·福特涉嫌性侵事件报道团队的一员。巴伦写道，在与标准编辑和她的主管协商后，《&lt;em&gt;华盛顿邮报》&lt;/em&gt;决定禁止桑梅兹在她公开为自己的案件辩护时报道不当性行为：对他来说，这是明显的利益冲突。 （桑梅兹对此提出异议，称《华盛顿&lt;em&gt;邮报》&lt;/em&gt;利用她作为女性和不当性行为受害者的身份，以及她公开谈论此事的决定来反对她。）她对巴伦和其他五名高级编辑提起诉讼。该案在引起人们的关注后被驳回——目前正在上诉中——其中大部分是对巴伦的批评，巴伦感到失落和不被赏识。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他进行了一次聆听之旅，并对他所听到的内容感到震惊。 “我从来没有感到与我的记者同行如此疏远，”他说。 “对我来说，员工对社交媒体的看法是，个人表达的重要性高于机构的利益。重点是我、我、我的——而不是我们、我们、我们的。”他厌倦了玩他认为符合&lt;em&gt;《华盛顿邮报》&lt;/em&gt;标准的打地鼠游戏。 “我比以往任何时候都更加确信现在是离开每日新闻业的好时机。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;巴伦无法将&lt;em&gt;《华盛顿邮报》&lt;/em&gt;的社论现状与过去联系起来，他为自己为贝佐斯的商业事业所做的贡献感到自豪。 “贝索斯认为我们是一家独立的企业，需要自己支付费用。我也是，”巴伦曾写道。然而，自特朗普政府时代以来，该报的命运已经开始下滑。在迅速引起关注的时刻，它出色地开展调查性新闻报道的策略——这是贝索斯早期专注于图书业务的一个版本——所获得的回报还不如《&lt;em&gt;纽约时报&lt;/em&gt;》将自己想象成真正的一切商店的五十年计划，一个包罗万象的框架。事实也是如此，当谈到《华盛顿&lt;em&gt;邮报》&lt;/em&gt;时，贝索斯发现自己正在改变习惯。一年后，仍然需要告诉贝佐斯（在鲍勃·伍德沃德的蛋nock中）参加本·布拉德利的葬礼。到2015年，他正在与&lt;em&gt;Post的&lt;/em&gt;普利策奖得主一起享用四小时的晚餐。当有消息说贝佐斯与劳伦·萨恩奇斯（LaurenSánchez）有婚外情时，该&lt;em&gt;邮报&lt;/em&gt;涵盖了这件事时，巴伦（Baron）写下了他的同情心。 Bezos从未写过：他现在是拿着社论墙的人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;男爵认为他的书是关于新闻业中未来主义的道路，关于他和报纸崛起的伟大贝佐斯游戏的兴起。但是很清楚的是，贝佐斯从未将&lt;em&gt;职位&lt;/em&gt;带到该法院。对他来说，这是另外一回事。他为此拥有一个温柔的感性空间。他将其最深的威胁避开了。他谈到这是他一生中的救赎清理。贝佐斯说：“我对&lt;em&gt;帖子&lt;/em&gt;的管理及其对任务的支持将保持不足，这是我90岁时将最自豪的事情。”这个很久以前将自己的灵魂交给商业之神的人似乎将&lt;em&gt;帖子&lt;/em&gt;承认为他领域之外的东西，并努力使它以令人惊讶的成本保持。他允许除业务&lt;em&gt;以外的&lt;/em&gt;一切。这就是为什么纸如此好。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Tue, 21 Nov 2023 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/annals-of-communications/newspapersmen-martin-baron-adam-nagourney-book-review</guid></item><item><title>《地狱厨房》将艾丽西亚·凯斯的音乐力量带给公众</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2023/12/04/hells-kitchen-theatre-review-the-gardens-of-anuncia</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2023-11-21T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/655befd65eb9be772145f06f/16:9/w_1280,c_limit/231204_r43460.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;写一部传记音乐剧是很棘手的。你从哪里开始和结束？生活通常不会遵循戏剧性的弧线，将事件弯曲到正确的曲线可能会损害生活。写一部&lt;em&gt;自传&lt;/em&gt;音乐剧更加棘手。如果您足够出名，可以写一篇文章，那么提及您的所有成就可能会很尴尬。你肯定不需要解释自己吧？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;艾丽西亚·凯斯 (Alicia Keys) 是全球巨星，荣获 15 项格莱美奖，其中包括 3 项最佳 R.&amp;amp;B. 专辑奖，她巧妙地回避了这些问题，推出了经常令人兴奋的（有时是重复的）“地狱厨房”，现已公开。首先，她和她的书作家克里斯托弗·迪亚兹 (Kristoffer Diaz) 将他们的注意力集中在纽约一个有音乐天赋的 17 岁女孩的几个月的生活上。 （这些话应该会立即在你的边缘系统中的某个地方暗示凯斯的“帝国心态”的滚滚钩子。）他们的女主角，年轻的阿里（Maleah Joi Moon）正在经历性和艺术的觉醒，同时反抗她泽西（肖莎娜·比恩饰）是一位保护性的单身母亲，她只想保证她在哈德逊河上方公寓里的安全。阿里将自己想象成一种穿着 Timberland 靴子的长发公主。 “只有我，被锁在这座塔里，与这座城市隔绝，”随着乐队的伴奏声响起，她哭了起来。 “他妈的我生气了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该节目主要取材于 Keys 的曲目，从深度剪辑开始（她 2020 年专辑《Alicia》中精致的华尔兹《Gramercy Park》）和几首新歌，释放了著名的歌曲（《Girl on Fire》）仅当某种戏剧流程已经建立时（以警报强度）。 《地狱厨房》到底有多自传？答案是难以捉摸的。创作者和角色之间肯定有相似之处：艾丽西亚和阿里都有缺席的父亲；两人都爱上了一位年长的男人；两人都不可避免地被钢琴所吸引。两人都在十九世纪九十年代在曼哈顿广场长大，曼哈顿广场是时代广场以西的一个巨大的资助艺术家住房开发项目。在制作中最可爱、最轻松的触感中，阿里乘电梯前往她位于四十二楼的公寓，每次门打开时都会听到她的大楼的声音——二十七号有梅伦格舞曲，三十二号有爵士小号。 。然而，当凯斯十七岁时，她还没有学习和弦。她长期以来一直是公认的神童，并且已经与哥伦比亚唱片公司就她的第一张专辑《A小调歌曲》展开了斗争。她也已经独立生活了大约一年。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;因此，《地狱厨房》就像一则受基斯影响的寓言，导演迈克尔·格雷夫 (Michael Greif) 使用彼得·尼格里尼 (Peter Nigrini) 的广告牌投影来上演。 （有时你会觉得自己被推销到了地狱厨房的房地产机会。）由卡米尔·A·布朗编排的大型合奏团围绕着罗伯特·布里尔的一组阴暗的滑动黑色立方体推进地移动。以下是九十年代末流行的工装裤风格：拒绝讨人喜欢的牛仔裤——服装设计师 Dede Ayite 发现了一种特别可怕的高抵肩剪裁——以及最容易被遗忘的舞蹈动作，比如《跑男》。然而，舞者会在最奇怪的时候出现，即使是在角色互相引诱或参加葬礼时。显然，在纽约，如果没有舞团介入进行解说工作，你就不可能拥有私人时刻。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;本来就没有坏人，但阿里的桶鼓手罗密欧纳克（克里斯·李饰）让泽西惊慌失措，她要求她的朋友，包括一群警察，让纳克远离她的女儿。这当然会引发一场残酷的遭遇。住在大楼里的一位钢琴演奏家丽莎·简小姐（凯西娅·刘易斯饰）开始教阿里如何演奏，虽然音乐剧还没有弄清楚如何处理这个角色，但泽西出于不透明的原因对她感到不满——刘易斯仅用音高建造了整个建筑。她以一首关于针对年轻黑人的暴力行为的挽歌结束了第一幕，“完美的死亡方式”，音域突然下降，然后，不可思议的是，又再次下降。她的声音美得令人难以忍受，仿佛在挖坟墓。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;事实上，该剧的配音演员在迪亚兹的剧本并不总是成功的地方产生了一些意义。穆恩高亢、年轻的音调带有华丽的刺耳的刺耳声音，而比恩惊人的大锤般的声音也有类似的、破碎的品质。母女关系包含在她们对待这种粗糙声音的两种方法中——一个很轻松，另一个则像使用发声武器一样挥舞她的压力。我们还从阿里不敬业的父亲戴维斯（布兰登·维克多·迪克森饰）在舞台上飘过的烟熏声音中了解了我们需要了解的一切。有一次，他在泽西岛的餐桌上摇晃着一杯琥珀色的液体，让自己的音色变得特别诱人。 “这只是冰茶！”比恩滑稽地对他嗤之以鼻。无论这个人去哪里，俱乐部都会随之而来。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;第一幕——渴望、追求、发现、背叛——与凯斯的新灵魂浪漫主义完美契合，而第二幕，我们花了一个小时讲述阿里与她母亲的和解，可能会让人厌倦。但人们很难嫉妒注意力从孩子到妈妈的转移。凯斯在她的回忆录《更多我自己》中，讲述了一段年轻的恋情，始于一位二十四岁的女孩，当时她只有十四岁。难怪她想重写那些日子，稍微改变一下年龄，想象一下在父母的照顾下生活得更长久一些。我们在阿里的早期场景中听到的叛逆——“操，我很生气”——来自一个十七岁的女孩，她因为每晚都要吃母亲做的饭而闷闷不乐，这似乎有点夸张了。但也许这种愤怒比她的年龄还要大。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我不太清楚林肯中心的《阿农西亚花园》背后的计算，尽管其中许多与《地狱厨房》中的类似：《花园》也是一部（松散的）传记音乐剧，基于一位才华横溢的人女人的童年，在这个例子中，是阿根廷出生的导演兼编舞家格雷西拉·丹尼尔（Graciela Daniele）。这本书由她的朋友兼经常合作者、作曲家迈克尔·约翰·拉基乌萨 (Michael John LaChiusa) 创作，同样将注意力集中在父亲离开后抚养女孩的妇女身上；它也让我们看到一个有天赋的青少年是多么以自我为中心。在这里，阿农西亚（卡琳·韦斯特，扮演年轻版的丹尼尔阿凡达）在不知不觉中高兴地旋转着，尽管由祖母（玛丽·泰斯塔饰）、母亲（伊登·埃斯皮诺萨饰）和姑妈（安德烈亚·伯恩斯饰）组成的超级团体正在努力支持她的梦想在庇隆家族的阴影下。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;很少有人会在不熟悉艾丽西亚·凯斯的情况下进入《地狱厨房》，但丹尼尔可能需要一些介绍，而这部奇怪的封闭剧拒绝提供这些介绍。在音乐剧中，人们对她的艺术才华只给予了粗略的关注，而我们对她在百老汇内外的悠久历史了解不多。 （她于 2020 年获得了托尼终身成就奖。）然而，由丹尼尔亲自执导的这部作品也不愿意停留在过去。相反，影片中的场景设定在当今，普里西拉·洛佩兹（Priscilla Lopez）扮演老版本的阿农西亚（Anuncia），在她的花园里漫步，与一只调情的鹿聊天，并对她的记忆进行狂想曲。正如鹿退出时所说的那样，“很奇怪。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拉基乌萨称该项目是“对那些创造了我一生中最不可思议的女性之一的女性的感激之举。”确实感觉好像我侵入了一种私人交流，这种交流本来不应该被更广泛地分享。以它的方式，即使是音乐爆炸性的“地狱厨房”，经过精心的省略，也感觉很私密。这两部剧都指出了传记项目固有的弱点。我们去找他们，希望能了解一个非凡的人是如何成为自己的——曼哈顿广场的一个女孩如何成为 R. &amp;amp; B. 巨头，或者布宜诺斯艾利斯的芭蕾舞演员如何出局。但是，在《安农西亚》和《厨房》中，早熟成功的女性回顾了她们充满动力的童年，删掉了她们的辛苦和野心，转而对她们的照顾者表示热烈的赞赏。难怪这些音乐剧有一种密码般的品质。这两封信都是写给母亲的情书，但中心位置却模糊不清，女儿们应该在哪里。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.best" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.best&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Tue, 21 Nov 2023 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2023/12/04/hells-kitchen-theatre-review-the-gardens-of-anuncia</guid></item><item><title>萨曼莎·厄比 (Samantha Irby) 知道如何变得有趣</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/critics-at-large/samantha-irby-knows-how-to-be-funny</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2023-11-21T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/650b59e2f49b447c4924fa7b/16:9/w_1280,c_limit/CAL-WEB.png" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://podcasts.apple.com/us/podcast/critics-at-large-%7C-the-new-yorker/id1704902371" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://open.spotify.com/show/2SPRInxtPCz2nmvKgHLWDt" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; |&lt;a href="https://link.chtbl.com/tnycriticsatlarge" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/goings-on"&gt;注册&lt;/a&gt;接收我们每周的文化推荐时事通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;萨曼莎·厄比 (Samantha Irby) 的最新散文集《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Quietly-Hostile-Essays-Samantha-Irby/dp/0593315693" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;安静的敌意&lt;/a&gt;》巩固了她作为当今最伟大的专业有趣人士之一的地位。她的书以及她为《Shrill》和《Tuca &amp;amp; Bertie》等电视节目撰写的作品都以一种无拘无束、粗俗、经常下流的幽默风格而著称，并且愿意嘲笑任何事情——包括她自己。在今年《纽约客节》的《Critics at Large》现场录音中，特约撰稿人文森·坎宁安 (Vinson Cunningham)、内奥米·弗莱 (Naomi Fry) 和亚历山德拉·施瓦茨 (Alexandra Schwartz) 与厄比坐下来探讨了她的方法。他们讨论了幽默作为一种应对机制；她在《欲望都市》重启版中的作品《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/and-just-like-that-has-one-too-many-cosmopolitans"&gt;就这样》。 。 。&lt;/a&gt; ，”以及随之而来的强烈反对；以及互联网如何改变喜剧景观。 “人们喜欢的东西多种多样，”厄比说。 “未来你会找到让你高兴的非常具体的东西，并且随时可以使用它们。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;每周四都会推出新剧集。&lt;a href="https://link.chtbl.com/tnycriticsatlarge" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论您在何处获得播客，都&lt;/a&gt;可以关注“Critics at Large”。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.best" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.best&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Tue, 21 Nov 2023 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/critics-at-large/samantha-irby-knows-how-to-be-funny</guid></item><item><title>艾因·兰德的粉丝小说令人惊讶的甜蜜</title><link>https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/the-surprising-sweetness-of-the-ayn-rand-fangirl-novel</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2023-11-21T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/655bdb4d9891b5b05787dfb7/16:9/w_1280,c_limit/Katy-Waldman-AynRan.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;喜欢艾因·兰德是性格缺陷吗？在成为美国自由主义教母之前，&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2009/11/09/possessed-3"&gt;兰德&lt;/a&gt;是一位以坚持自利的美德和美丽而闻名的作家。对于她的崇拜者来说，她的书，包括《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Fountainhead-Ayn-Rand/dp/0451191153" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;源泉&lt;/a&gt;》和《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Atlas-Shrugged-Ayn-Rand/dp/0451191145" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;阿特拉斯耸耸肩&lt;/a&gt;》，颂扬了那些将自己的繁荣视为道德责任的杰出男女。对于批评者来说，兰德的小说，正如丽莎·杜根 (Lisa Duggan) 在她 2019 年的研究《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Mean-Girl-American-Critical-Histories/dp/0520294769" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;卑鄙女孩：安·兰德与贪婪文化&lt;/a&gt;》中所写的那样，美化了贪婪和暴力；他们为那些表现出“蔑视低等生物和对他们的痛苦表现出冷静冷漠”的角色给予幸福的结局；它们“提供了一种感觉结构——乐观的残酷——……” 。 。为当今主导的资本主义形式提供了强有力的支持。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;自 1982 年兰德去世以来，她一直受到科技亿万富翁（彼得·泰尔、史蒂夫·乔布斯、埃隆·马斯克）、自由市场政客（罗纳德·里根、克拉伦斯·托马斯、兰德·保罗）及其追随者的拥护。在其他地方，她已经成为流行文化的怪物，荒唐可笑，但却是不可消灭的。在《辛普森一家》（“俄罗斯怪人艾因·兰德”）、《公园与游憩》（“糟糕的作家”）、《女孩》、《守望者》和《明迪计划》中都能找到她，她总是装扮成威胁或威胁。一句妙语。床头柜或 Tinder 个人资料上出现的“阿特拉斯耸耸肩”或“源泉”是一个正在飘扬的危险信号——这是潜在反社会人格的可靠速记。一位朋友为了借给我一本《阿特拉斯耸耸肩》的作品，将平装本存放在一个马尼拉文件夹中，然后她将文件夹钉好并交给我在他们共同工作场所的合作伙伴。他把它偷偷穿过大厅，放进包里。他解释说，“我不认为我会被解雇”，如果有人看到这本书，“但它看起来不太好。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在莱克西·弗雷曼（Lexi Freiman）的小说《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Book-Ayn-Novel-Lexi-Freiman/dp/1646221923" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;艾因之书&lt;/a&gt;》中，兰德扮演了一个新角色：被取消的北极星。安娜是一位事业中期、出身富裕的作家，她刚刚出版了一本关于阿片类药物流行的“逆向”小说，讽刺了农村穷人，充满了“糟糕的发型”、“拼写错误的纹身”和拉屎。 “老实说，我相信我写的书非常好，它已经消除了它本身的缺点，”安娜解释道，有点感人。安娜并没有得到她所期望的好评，而是被她的出版商抛弃，并被她的朋友们所忽视。甚至她以前的预科学校也拒绝了最后的工作申请。在推特上，她被要求从麦迪逊大道临时住所的阳台上跳下来，并用她的小说作为降落伞。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最糟糕的是，《纽约&lt;em&gt;时报》&lt;/em&gt;的一篇评论表明安娜是当今最讨厌的人，一个“自恋者”。安娜借了一本朋友关于自恋的书，读到自恋者“自私、傲慢、缺乏安全感”，“自大而脆弱，无法应对对其身份的任何威胁”，而且他们“看到自己到处都被反射回来，让自己变得伟大”。讲述了他们的生活，但内心却感到空虚。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;让安娜感到恐惧的是，这些描述让她想起了自己。她意识到，她&lt;em&gt;很&lt;/em&gt;空虚。她什么都不相信；她所能做的就是取笑别人。为了寻求相反的叙述，安娜在一家咖啡店里遇到了一个正在讨论艾因·兰德的旅行团，不久之后，她订购了一捆她的作品。她立刻就着迷了。这些书认为“自私是一种关怀”，“财富是一件美丽的事情”。他们声称“真正的自由存在”。 。 。破坏束缚和切断联系。”当安娜阅读时，她觉得自己的弱点变成了优点。她意识到，她的自私是极其道德的。她可能不再被邀请参加聚会，但她无论如何也不会喜欢它们——她太自由了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;克里斯托弗·拉什 (Christopher Lasch) 在其 1979 年的著名研究《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Culture-Narcissism-American-Diminishing-Expectations/dp/0393307387" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;自恋文化》&lt;/a&gt;中写道，自恋者只能“通过看到他人的关注中反映出他的‘宏伟的自我’”来克服不安全感。弗雷曼狡猾地将兰德塑造成安娜的“浮夸的自我”，这是她掩盖痛苦和脆弱的面具。你可能会说，安娜遭受了自恋的伤害，她正在向兰德寻求帮助，以保持她积极的自我形象。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;安娜是垃圾贴时代的千禧一代老人，她用层层自我保护的讽刺来掩盖她新的痴迷。兰德的想法给了她安慰，而作为一个“兰德女孩”（用吓人的话来说），吸引了她的逆向思维，她渴望激怒和激怒那些希望她从阳台上跳下去的评论者。当兰德三十多岁时，她从纽约搬到好莱坞为大银幕写作。安娜决定追随她的脚步。她逃往洛杉矶，重新塑造了自己的电视编剧身份，推出了一部情景喜剧，灵感来自《马男波杰克》（尽管她发誓不是），讲述了一只名叫安·拉姆的农场动物的故事。尽管安娜希望为当代观众恢复她的英雄形象，但她通过用幽默的柔和羊毛包裹兰德，在自己和她的主题之间保持了一定的距离——弗雷曼认为这种防御机制源于她早年的一场悲剧。当安娜三岁的时候，她还在襁褓中的弟弟在睡梦中“无缘无故”地去世了。她说，挑衅“磨平了边缘”，就像羊毛一样，掩盖了失落的尖锐感。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;潜藏着童年创伤的《艾因之书》让人想起&lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/mary-gaitskill"&gt;玛丽·盖茨基尔&lt;/a&gt;对兰德女孩情节的经典处理方式，即 1991 年的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Two-Girls-Fat-and-Thin/dp/0241464153" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;胖瘦两个女孩&lt;/a&gt;》。该书的叙述者多萝西给兰德式的角色留下了深刻的印象十几岁的时候，她被父亲虐待和猥亵，名叫安娜·格兰尼特(Anna Granite)。 “当我十七岁的时候，我对生活有了非常消极的看法，对性的看法也很可怕，”多萝西告诉贾斯汀，一位正在写一篇关于花岗岩和她的粉丝的文章的记者。多萝西说，当她发现花岗岩的书时，“突然间，我看到了一种完全不同的看待生活的方式。”在学校受到排斥的她从花岗岩对“骄傲的被排斥者……”的描述中得到了安慰。 。 。被他们的天才和优雅的冷光所包围。”在与父亲的床上，她执着于“坚强、傲慢的美丽……”的梦想。 。 。除了它本身和它自己的成长之外，对任何事情都漠不关心。”多萝西开始相信一种被称为确定主义的哲学——盖茨基尔几乎不加掩饰的客观主义版本，兰德发展的学说——它赋予了多萝西她认为自己缺乏的力量和价值；花岗岩本人似乎在代替父母抚养这个女孩。作为一名大学生，多萝西买了一张州际巴士票去参加花岗岩的一次演讲活动，并想象她的偶像“她会看着我，知道我所经历的一切”。在讲座上，她无法控制地哭泣，最终确信自己“非常坚强”，她“有价值”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 《艾因之书》和《胖瘦两个女孩》恳求人们对兰德女孩表示同情。与弗雷曼饰演的安娜一样，盖茨基尔饰演的多萝西是脆弱自恋的一个案例研究，最终也是一个可怜的人物。她从这个世界中隐退，进入了关于奥兹国和梦幻岛的白日梦，她在这些史诗故事中扮演英雄。当贾斯汀问她“愚蠢”的问题时，她隐藏在宏伟的妄想背后，感到愤怒。小说似乎认为，这些都是破碎的人，需要温柔地对待。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;但事实上，这两本书都有一个更具颠覆性的意图：试图区分 Randian 人和其他人。在《胖瘦两个女孩》中，采访多萝西的自由记者贾斯汀对格兰尼特的想法感到厌恶。她被认定为“神经质”，而多萝西则不是；他们之间的对比让人想起弗洛伊德的二分法：顺从的病人顺从地采用分析师的术语，而困难的病人则证明过于自我中心而无法接受移情。但贾斯汀与多萝西不同，她漂亮、瘦弱、受欢迎，她比多萝西更能体现兰德关于美丽的野兽的观念。作为一个女孩，她会挑选朋友较少的同学；有一次，她在“膨胀的傲慢”和“沸腾的贪婪”的驱使下，用牙刷对一名体弱的孩子进行了性虐待。盖茨基尔对她的角色揭示得越多，他们就越模糊，既自私又无私。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;克里斯汀·多姆贝克（Kristin Dombek）在她富有洞察力的专着《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Selfishness-Others-Essay-Fear-Narcissism/dp/0865478236" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;他人的自私：一篇关于自恋恐惧的文章》&lt;/a&gt;中描述了一种称为“分裂”的自恋行为，其中自恋者理想化那些能抚慰他的东西，并抛弃那些给他带来痛苦的东西。 “分裂”也是两部小说的主要结构机制，也是主人公和读者都必须抵制的心理陷阱。和《两个女孩》一样，《艾因之书》也是建立在看似干净的划分上的：第一部分讲述了安娜沉醉于兰德的故事；第二部分讲述了安娜与兰德的故事。在第二部分中，安娜与客观主义猛烈决裂，前往希腊莱斯博斯岛的一个冥想营，试图谋杀她的自我。弗雷曼的洛杉矶是一个充满肤浅和自私的污水坑，但在希腊经营静修所的邪教徒们自称“宠儿”的情况也好不到哪里去。该组织的主人以其收藏的三百五十辆哈雷戴维森摩托车以及向敌对的邻近农田释放“一种邪恶的欧洲蜜蜂”而闻名。公社里的其他寻求者偷了安娜的衣服，欺骗了他们的伴侣，忽视了他们的孩子。安娜不自觉地效仿兰德，开始与一个年轻得多的男人恋爱，他是一个来自某个饱受战争蹂躏的国家的难民。他告诉她，公社的生活无法治愈他“核心创伤”的影响。只有好莱坞可以；他渴望“尝试表演”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那么，每个人内心深处都是一个妄想的、自私的、掩盖创伤的燃点自恋者吗？你可以称之为兰德女孩小说的教训，尽管你可能低估了它们的甜蜜。这些书嘲笑了他们的性格，但他们也认为利己主义可以滋养，甚至具有生产力。例如，盖茨基尔对待安娜·格兰尼特的态度出乎意料地令人同情。当多萝西第一次见到她的偶像时，这位年长的女人表现出了善良和同理心。多萝西惊慌失措，说不出话来；多萝西说，花岗岩“站起来，用双手抓住我的肩膀……” 。 。她的眼睛散发着我所经历过的最温柔的力量，她坚韧、滚烫、长满老茧的双手以她生命中全部的力量支撑着我。”花岗岩告诉多萝西，她可以看到她的痛苦，但也看到她的韧性和价值。她为她提供了一份工作。盖茨基尔暗示，因为格兰尼特愿意相信自己的价值，所以她对他人的价值充满活力。而且，在唤醒多萝西认识到她自己的内在资源的过程中，花岗岩唤醒了这位年轻女子对人类同胞作为主权自我的意识。在花岗岩演讲前的几个小时，多萝西被路过的面孔惊呆了：“下巴、眼部皱纹、凹凸不平的鼻子、年轻女性皮肤的花瓣般的质感。”当多萝西上大学时，人们聚集在一起形成了巨大的威胁。但“当我走在费城市民中间时，”她说，“我感觉自己好像占据了一个私人空间，他们本能地尊重他们，就像我尊重他们的一样。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;弗雷曼在兰德的生活或工作中发现的东西越来越少，但小说对健康产业抑制自我要求的承诺提出了正确的怀疑。在制作电视节目失败，又未能消除自我之后，安娜进行了盘点。她逐渐意识到，如果没有自尊，她就无法写作——而写作，不仅仅是成为一个逆向者，甚至是一个好人，更是她的职业。 “只有一件事对我有帮助，”她说。 “有一件事一直在那里，像微小的金色光芒一样挂在我的脑海门口，让我着迷于生活，悬挂着它的奇思妙想和温暖的希望菱形。”这就是写作——“只有写作才能给我带来幸福，或者至少是进步”——而安娜想要做的写作类型，声音大、尖刻、独特，需要一个“我”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;弗雷曼暗示，与自我夸大者不同，艺术家将她的“我”用作合金，创造出一种耐用且多孔的材料，将她认为真实的东西与她想象的对其他人可能真实的东西融合在一起。安娜凭直觉所写的文字将拯救她在心灵“门槛”上的悬念，因为它引导她进出。在整部小说中，当她四处奔走试图填补她所感知的空虚时，她用的是室友、浪漫伴侣、互联网评论者、朋友、影响者、瑜伽教练、邪教成员、Antifa活动人士的言语、想法和生活，并使保守派哲学家感到尴尬。她读他们的书，参加他们的活动，住在他们的家里。到最后，她的“我”已经大大扩展：无论她愿意与否，其他人都生活在她的脑海里，塑造着她自我最内在的轮廓。这种多元身份的愿景意味着自我主张并不一定要以牺牲世界其他地方为代价。它甚至可能是代表他人的生命宣言。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;弗雷曼和盖茨基尔都强调了自私和无私的莫比乌斯带特征——他们认为，当我为自己挺身而出时，我也在为你挺身而出，因为我们是交织在一起的。然而，兰德女孩的小说最具说服力的一点是，它们并没有赞扬自利的道德，而是将自我专注描绘成一个有用但短暂的阶段。弗洛伊德将自恋描述为一种发展停滞的形式。自恋者并没有对他人产生健康的依恋，而是仍然停留在婴儿时期海洋般的自我投入之中。盖茨基尔和弗雷曼将这种生物从冷冻病理状态中拯救出来，让她回到发育阶段的应有位置。多萝西和安娜也许只是在走向成熟的道路上经历了必要的自我迷恋。在《两个女孩》的后期，贾斯汀开始欣赏花岗岩为多萝西扮演的角色，尽管她相信多萝西已经不再适合花岗岩了：&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;当你阅读花岗岩的作品时，她不仅唤醒了你对生活的美感和愉悦感，不仅为你阐释了如何积极运用力量和权力，而且为你提供了一个跳板，让你创造一个比别人更丰富、更强的内心世界。外部世界根本没有给你任何支持。但她只是出发点。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;也许兰德不是一个妖怪或一面红旗，而是一组训练轮，或者一个格子，角色可以在上面暂时支撑他们展开的自我。 “每个人都曾有过爱安·兰德的时刻，”安娜的母亲告诉她——这对我们的兰德女孩来说是一个低谷，但对读者来说是一个安慰，他们很高兴欢迎这只迷失的羊回到羊群。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.best" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.best&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Tue, 21 Nov 2023 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/the-surprising-sweetness-of-the-ayn-rand-fangirl-novel</guid></item><item><title>埃隆·马斯克的中毒平台</title><link>https://www.newyorker.com/culture/infinite-scroll/elon-musks-poisoned-platform</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2023-11-21T01:18:09.044Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/655ba6979c8212cd1a5476ba/16:9/w_1280,c_limit/Chayka-Musk-Antisemitism.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;上周三，X 上一个名为 @breakingbaht 的账户发布了一条消息，其中写道：“犹太社区[原文如此]一直在推行针对白人的辩证仇恨，他们声称希望人们停止利用这种仇恨来对付他们。”这篇帖子接着支持了一种有时被称为“大替代”理论的阴谋论思想，认为犹太人正在驱使“少数族裔群体”取代白人。 @breakingbaht 的粉丝不到 6000 人，该账户随意、公然的反犹太主义可能很容易在不引起注意的情况下就过去了。自从&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/08/28/elon-musks-shadow-rule"&gt;埃隆·马斯克&lt;/a&gt;去年 10 月收购 X 以来，该公司已经削减了内容审核人员，每天都有无数恶意帖子激增。不过，这一次，马斯克本人回答说，告诉@breakingbaht，“你说的是事实。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;马斯克经常每天在 X 上发帖十几次，粉丝数量超过 1.63 亿，而且他之前也曾在该平台上多次表达过反犹太主义和种族主义的言论。但这一次，在以色列与哈马斯残酷的战争中，反犹太主义和伊斯兰恐惧症在世界各地愈演愈烈，他似乎终于越过了底线。周四，监管组织 Media Matters 发布了一份报告，显示大公司的广告与反犹太主义材料一起出现在 X 上。周五，白宫发表声明称马斯克的言论“不可接受”，包括IBM、迪士尼和欧盟在内的主要广告商开始暂停在该平台上的购买。自 10 月 7 日哈马斯袭击以色列以及随后的战争以来，反犹太主义在 X 上高涨；根据数字调查公司 Memetica 的数据，自 10 月 7 日以来，#hitlerwasright 主题标签已出现 4.6 万次，而之前每月还不到 5000 次。马斯克非但没有消除其平台上不断膨胀的仇恨，反而公开放大了这种仇恨。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当马斯克去年收购 Twitter 时，他表示希望保护该平台作为言论自由的堡垒。 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/infinite-scroll/is-this-the-end-of-elon-musks-twitter-odyssey"&gt;越来越明显的&lt;/a&gt;是，他想要保护的言论主要是他自己的言论以及与他意见一致的人的言论。没有其他数字平台能够如此密切地反映其所有者的个性和信仰。 Meta 的产品不露面且官僚化，趋于民主平庸。 TikTok 煞费苦心地掩盖其中国母公司的影响力，并努力将自己展现为政治中立。 Snapchat 用户无需担心该公司首席执行官兼联合创始人埃文·斯皮格尔 (Evan Spiegel) 的个人习惯，他根本不怎么在社交媒体上露面。相比之下，马斯克按照自己的形象重塑了 X。他允许被禁止的用户重新登录该平台，并进行蓝色支票验证（现在是付费游戏特权），象征着对其政权的忠诚。就像唐纳德·特朗普以前的推文一样，马斯克自己的帖子往往会立即主导该平台上的讨论。他的信念已经成为X经历中不可避免的一部分。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这些信念到底是什么？马斯克似乎赞同白人是受压迫阶级的观点。 “清醒病毒”正在摧毁社会；媒体正准备摧毁他。 （别介意媒体最初是塑造马斯克神话的。）二月份，他在 X 上写道，“&lt;em&gt;很&lt;/em&gt;长一段时间以来，美国媒体对非白人存在种族主义，现在他们对白人也存在种族主义”和亚洲人。”五月，回应一篇帖子“黑人互相残杀。白人自杀，”他写道，“有趣。”在七月的一篇帖子中，他提到了对“他的出生地南非白人的种族灭绝”的担忧。 （马斯克的祖父是一位支持种族隔离的阴谋论者， &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/the-world-according-to-elon-musks-grandfather"&gt;撰写&lt;/a&gt;反犹太主义和种族主义小册子。）周日，在阿根廷选出一位对 2020 年美国大选结果表示怀疑的新极右翼总统后，马斯克发帖称，“阿根廷的繁荣即将到来” ”。这一系列被抛弃的观察和评论相当于从世界上最富有和最有权势的人之一向数亿人传播的有毒意识流。不过，与特朗普不同的是，马斯克必须让自己脱离平台。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; X 在其既定政策和顽固老板的行动之间陷入尴尬的境地。周四，该公司首席执行官 Linda Yaccarino 发帖称，“X 的观点一直非常明确，即每个人的歧视都应该全面停止。”马斯克挑衅地回应了这一骚动，他说：“许多最大的广告商是言论自由权的最大压迫者。”这种矛盾感觉越来越站不住脚。每个用户都必须自行决定产品何时变得过于脆弱而无法继续使用。自从马斯克上任以来，无论是组织还是个人都一波又一波地逃离，给人一种平台正在慢慢消亡的感觉。今年 4 月至 5 月期间，X 上的美国广告收入与去年同期相比已经下降了 50% 以上。周四，在记者们眼中的风向标时刻，流行科技通讯 Platformer 的创始人凯西·牛顿 (Casey Newton) &lt;a href="https://www.threads.net/@crumbler/post/CzuUQD3vpS9?hl=en" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;宣布&lt;/a&gt;他将离开 X，称其为“令人恐惧的反犹太主义”。当人们的撤离完成，剩下的只是右翼偏执和科技行业偶像崇拜的粪坑时，马斯克最终会对他所创造的东西感到满意吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;相比之下，马斯克有着罕见的独特之处，即使是马克·扎克伯格也显得很有吸引力。马斯克在 X 的任期一直是混乱、尴尬和鲁莽的，而扎克伯格对 Meta 的管理最近似乎相对稳定和沉着。 7 月，Meta 推出了 Twitter 克隆版 Threads，显然是为了吸纳对 X 不满的用户。10 月，扎克伯格宣布新平台的月活跃用户数已接近 1 亿，几乎是 X 报告用户数的五分之一。令马斯克懊恼的是，他最大的竞争对手之一已经成功地推出了一种有吸引力的 X 替代品。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;旧的 Twitter 记者和评论员群体正在慢慢迁移到 Threads，并学习如何驾驭新领域。它不是完美的替代品。 Threads 的“For You”提要会优先考虑算法推荐的帐户，但您不一定会关注这些帐户，并且不容易关注您在 X 上关注的相同用户。 尽管如此，与它的严峻、不稳定和世界末日氛围形成鲜明对比竞争对手，Threads 上的整体情绪是幸福的。这是一个干净、光线充足、相对中性的空间，用户可以再次在其中进行日常聊天。随着 X 的氛围变得越来越有毒，我在 Threads 上花费了更多时间，但最近围绕 OpenAI 首席执行官&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2016/10/10/sam-altmans-manifest-destiny"&gt;Sam Altman&lt;/a&gt;下台的戏剧性事件可能标志着一个转折点：这是我有更好体验的第一个新闻报道在 Threads 上的关注度比在 X 上的关注度高。Threads 上仍然有很多关于 X 和马斯克的讨论——大部分是抱怨。但这个人本人却幸福地缺席，这可能是新平台的最佳功能。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Tue, 21 Nov 2023 02:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/infinite-scroll/elon-musks-poisoned-platform</guid></item><item><title>据报道，以色列军队拘留了一名《纽约客》撰稿人</title><link>https://www.newyorker.com/news/news-desk/israeli-forces-reportedly-detain-a-new-yorker-contributor</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2023-11-20T22:30:18.502Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/655bcf1ba2c3520793acc18d/16:9/w_1280,c_limit/Mosab-Newsletter.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;莫萨布·阿布·托哈（Mosab Abu Toha）最近向&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;发表了一首诗和两篇文章，他与妻子和三个孩子住在加沙。在&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-weekend-essay/the-view-from-my-window-in-gaza"&gt;上个月发表的一篇文章&lt;/a&gt;中，他写到了以色列对其社区的空袭。 “有一个想法特别困扰着我，我无法将其推开，”他写道。 “我也会成为新闻统计数据吗？”据报道，周末，以色列军队在加沙中部拘留了阿布·托哈。他现在下落不明。 &lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;与其他组织一起呼吁他安全返回。请阅读下面他的更多作品。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一名男子站在建筑物废墟中的插图。" src="https://media.newyorker.com/photos/6548e1dbbe2e11f07e45d153/master/w_775%2Cc_limit/Toha_Gaza_New_Yorker.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;a href="https://feedx.net/news/essay/the-agony-of-waiting-for-a-ceasefire-that-never-comes"&gt;等待永远停火的痛苦&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;加沙战争爆发后，我的家人逃到贾巴利亚难民营。随后以色列开始轰炸该营地。&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="两只眼睛透过掉落的瓷砖天花板碎片进行观察的插图。" src="https://media.newyorker.com/photos/653282decc1213fa97a824b9/master/w_775%2Cc_limit/Toha_Gaza_Essay.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;a href="https://feedx.net/news/the-weekend-essay/the-view-from-my-window-in-gaza"&gt;加沙窗外的景色&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;在以色列升级加沙地带袭击的前两天，我的家人买了一些面包。我们撤离后，我骑自行车回家拿东西。&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一个男人坐在壁橱里看书。" src="https://media.newyorker.com/photos/5d484f2807028900096464cf/master/w_775%2Cc_limit/hp-poetryspots12.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://feedx.net/magazine/2023/11/13/obit-mosab-abu-toha-poem"&gt;“讣告”&lt;/a&gt; &lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 20 Nov 2023 23:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/news-desk/israeli-forces-reportedly-detain-a-new-yorker-contributor</guid></item><item><title>下一个发电厂位于屋顶和地下室</title><link>https://www.newyorker.com/news/daily-comment/the-next-power-plant-is-on-the-roof-and-in-the-basement</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2023-11-20T20:33:25.265Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6557b8748b37c4c27554eedc/16:9/w_1280,c_limit/McKibben-VPPs.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在佛蒙特州的任何一个周一，该州绿山电力公司的创新副总裁乔什·卡斯顿圭 (Josh Castonguay) 告诉我，他研究了未来几天的预测，提出了诸如“从温度的角度来看，情况是什么样的，负载潜力的观点？未来几天是否会出现极其炎热、潮湿的天气？二月的夜晚真的很冷吗？”如果未来遇到麻烦，卡斯顿圭将准备建设佛蒙特州最大的单一发电厂，但它根本不是一座发电厂，或者至少不是我们通常认为的发电厂。这是一个由公用事业公司组织的在线网络，由四千五百个&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2022/04/25/the-renewable-energy-revolution-will-need-renewable-storage"&gt;蓄电池&lt;/a&gt;组成（目前，其中大部分是 Tesla Powerwall），分布在佛蒙特州的三千多个家庭中。该网络还包括广泛的住宅屋顶太阳能电池板，产生存储在电池中的能量，以及智能热水器和电动汽车充电器。拥有这些资产的人并没有脱离网络；他们是绿山电力公司的客户，为了获得账单折扣，他们同意将他们的电池（大部分是租赁的）和电器插入公用事业公司的网络，并让公司控制这些设备，以便他们在使用时使用更少的电力。关键时刻。 （如果客户需要推翻公司的命令，他们可以。）这意味着卡斯顿圭（或者实际上是他的算法）可以对蓄电池进行编程，使其在暴风雨袭来之前充电 100%。或者，如果天气炎热，他可以在早上预热许多家庭的热水器，这样到了下午，随着气温的升高，就有更多的电力来运行空调。他还可以在早上对一些大型建筑物进行预冷。 “然后，如果你想一想，建筑物本身就是电池，”他说，从某种意义上说，它储存了当天晚些时候的冷空气。卡斯顿圭告诉我，“我们拥有大约五十兆瓦”的分布式电源。 “以佛蒙特州的规模来看，这已经很多了。”公用事业公司始终能够调度供应，使通常处于闲置模式的发电厂根据需求上线。现在，他们越来越能够调用小型个人家庭发电厂并调度需求，关闭恒温器或延迟汽车充电。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;绿山电力处于这一推动的最前沿；上个月，该公司宣布计划在未来十年内为其众多客户（总共 27 万个家庭和企业）安装蓄电池，目前正在等待监管部门的批准。 （Castonguay 表示，它正在测试一种新的家用电池系统，该系统来自 FranklinWH（一家以本·富兰克林 (Ben Franklin) 命名的公司，他实际上创造了“电池”一词），并且该设备似乎与 Powerwall 一样工作。）但其他公司正在开始跟随。 Green Mountain Power 的前首席执行官 Mary Powell 三年前离职，很快接管了 Sunrun，该公司为全国数十万户家庭提供屋顶太阳能电池板和蓄电池，并作为多家公用事业公司的第三方电力聚合商。她最近告诉我，“我们现在仅与客户一起就拥有超过 1.1 吉瓦时的已安装存储容量”，其中大部分位于公司总部所在的加利福尼亚州。从 8 月到 10 月，随着一系列&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/annals-of-a-warming-planet/what-a-heat-wave-does-to-your-body"&gt;热浪&lt;/a&gt;推高了该州的用电量，太平洋天然气和电力公司每天晚上都会通过 Sunrun 购买多达 30 兆瓦的电力，以降低其电网系统的峰值需求。 Sunrun 提供能源的客户收到了一张七百五十美元的支票。 “我们在六个月内从合同到运营，”鲍威尔说。 “在这段时间内，你根本无法以任何其他方式构建和运营如此规模的资源。”而且，她补充说，“通过利用分散的资源，我们不仅可以打造一个更可靠、更有弹性的电网”； “我们还可以建造一个更加经济实惠的电网”，因为能够使用住宅电力意味着不必建造大型新发电厂来满足峰值需求。她补充道，利用节省下来的资金，“我们每年可以将国家电力系统的价格削减 100 亿美元。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这个数字来自能源部 9 月份发布的一份关于虚拟发电厂 (VPP) 的报告，该行业已为这些系统确定了这个名称，尽管并非没有异议：“它们实际上没有任何虚拟之处，”鲍威尔说。该报告的主要作者、美国能源部投资组合经理 Jennifer Downing 预测，到 2030 年，虚拟发电厂可以满足全国 20% 的峰值电力需求，而成本比原本必须提供的发电厂低 40% 到 60%。权力。随着电动汽车（基本上是安装在车轮上的大型电池，因此可以插入系统以提供电力或额外存储）数量的增长，这一比例可能会上升。吉加尔·沙阿 (Jigar Shah) 是一位博学多才的热心人，他负责该部门的工作，部署由《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/from-climate-exhortation-to-climate-execution"&gt;减少通货膨胀法案》&lt;/a&gt; (IRA) 提供的数千亿美元联邦资金，他告诉我，“今天，我们的电网的使用率约为 40%。如果我们能够像现在供应那样波动需求，我们就能从中获得更多。”他补充说，在此过程中，客户可以节省百分之二十的电费。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;美国电力系统首次上线的时间值得思考一下。它始于十九世纪末托马斯·爱迪生的城市实验，并于二十世纪初期到中期在全国迅速扩展。大约在同一时期，美国的广播通信系统从一些地方广播试验发展到横跨大陆的广播网络。时间并不是唯一的相似之处：它们都以一种方式运行。一些大型公用事业公司（例如联合爱迪生公司）在庞大的发电站生产电力，并将电力输送到家庭和企业，就像一些广播巨头（哥伦比亚广播公司、全国广播公司和美国广播公司）在少数集中地点制作内容一样，并通过无线电波将其传输到美国的客厅。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然后，随着互联网的出现，每个人都成为潜在的内容生产者，并与其他人横向联系。现在，电网姗姗来迟地开始遵循这种模式，数以百万计的家庭和企业成为能源供应商和存储节点。所有这一切都发生在一个关键时刻，因为电力需求预计将飙升。应对&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/climate-change"&gt;气候变化&lt;/a&gt;意味着几乎所有东西都电气化，并尽可能清洁地提供所需的电力；让家用电池和电器成为系统的一部分应该有助于缓解可能是美国历史上最大的工业转型之一。电力公司通常被认为是最保守的企业，因为它们的利润是有保证的，而且也有上限（每个州的公用事业委员会根据公用事业成本加上一定的百分比来设定费率）。从行业诞生之初起，最重要的就是可靠性。这导致了保守主义文化。鲍威尔说：“在很大程度上，电网运营商仍然存在一种文化体系，对任何新事物都持怀疑态度，‘好吧，花十年时间向我证明这一点。’”同样明显的是，私人家庭和企业生产的联网清洁能源可能会削减公司的利润。该州主要公用事业公司亚利桑那州公共服务公司的一名顾问在 9 月份的一次州听证会上向监管机构证实，屋顶太阳能电池板的不断增长“可能会取代该公用事业公司本来可以进行的投资，并获得回报，为了股东的利益。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但最近的事态发展开始改变这一局面，其中大部分在某种程度上源于气候变化的剧烈影响。由于电力供应产生了该国约三分之一的温室气体，因此大多数司法管辖区都颁布了法律，要求公用事业公司减少化石燃料发电。与此同时，各州和联邦政府旨在减少交通和工业部门排放的指令正在迫使公用事业公司为电动福特 F-150 Lightning 皮卡和开始取代化石燃料的电弧炼钢炉等提供更多电力。 - 动力铸造厂。电网需要现代化和扩建，而这意味着电价正在快速上涨，速度如此之快，以至于 2000 万美国家庭（约六分之一）目前拖欠水电费，这是有记录以来的最高数字。去年，在缅因州，该州两家私营公用事业公司因未付款而切断了 10% 的客户，这引发了一场将这些公司上市的公投运动。 （我帮助组织的《第三法案》缅因州分会努力在本月早些时候的投票中通过了这项倡议；公用事业公司以三十五比一的价格击败了支持者，并击败了这一努力。）&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;前所未有的热浪也给系统带来了压力——去年夏天的大部分时间，德克萨斯州都处于轮流停电的边缘，8月份的一个用电高峰期，超过11吉瓦的天然气和核电意外停电。鲍威尔写道：“对德克萨斯人来说幸运的是，太阳能和储能等可再生能源在最需要的时候提供了能源。这个太阳能和存储可以防止电网故障的故事在未来几年将变得更加普遍。”在佛蒙特州，越来越强的风暴正在推动公用事业的发展：绿山电力公司希望所有客户都能拥有电池，因为今年该公司在风暴恢复方面花费了 5500 万美元，而 2015 年至 2022 年平均花费不到 1000 万美元。 “今年发生了三场最严重的风暴，”卡斯顿圭说。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; Swell Energy 首席执行官苏尔曼·汗 (Suleman Khan) 告诉我，“根据我今年对公用事业合同的观察，我认为我们已经到达了”“公用事业公司正在向我们寻求帮助”的阶段。与 Sunrun 一样，他的公司也总部位于加利福尼亚州，也聚合家庭电力和存储，并将能源作为可调度电力出售给公用事业公司。它在欧胡岛建造了一个 VPP，能够供应该岛 10% 以上的电力——Khan 表示，夏威夷电力公司要求 Swell 在电网需要时从家用电池中调度电力，每月大约十次。结果，这些客户现在可以从 Swell 获得付款。 “我们会向您租用电池和太阳能电池板，比如说每月 200 美元。”汗说。 “现在我们可以每月向您支付大约五十美元，以获得调度您电力的能力。它降低了拥有成本，这对富裕的人来说是件好事，但对那些真正关心每月一百五十美元和两百美元之间差异的人来说却是决定性的。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;公用事业公司现在正在其大型太阳能或风能装置附近建造自己的大型电池农场，这很有帮助——研究表明，美国没有足够的屋顶来容纳运行无化石能源系统所需的太阳能电池板。但汗说，靠近消耗点的发电机和电池具有独特的用途。 “有一件事是传输损耗。如果你能在用电的地方发电和储存，你就可以避免长线路运行电力带来的 5% 到 10% 的发电损失。而且，如果您试图应对特定电路上的负载增长，例如，许多新住房正在建设中，那么一个令人信服的方法就是在该电路上安装电池。” &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;但当公用事业公司真正参与进来时，他们可以大大加快家庭提供更多电力的速度。对于 Swell 和 Sunrun 这样的公司来说，最大的成本之一是客户获取。他们必须购买广告，或者雇人给潜在客户打电话，而消费者很难区分好报价和坏报价，甚至是欺诈报价。一些公用事业公司现在正在积极帮助聚合商获取客户。 “即使在监管规定变得困难的情况下，至少他们的认可确实很重要，”汗告诉我。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;而且，随着这些合作伙伴关系的扩大，融资机会也随之增加。 Khan 表示，Swell 最近获得了 1.2 亿美元的风险投资，部分原因是许多投资者对为 VPP 融资更感兴趣，而 VPP 本质上更像是公用事业公司——一种拥有大量资产的资产类别。与纯粹的太阳能安装商相比，它们的历史更长，回报更可预测，而纯粹的太阳能安装商更像是一家初创公司。汗说，能源部利用爱尔兰共和军的资金向这些公司提供贷款担保，这一事实为投资者增添了另一层安慰。 “这对市场来说是一个强烈的信号，”他补充道。足够强大，“我认为在接下来的三十年里，每个家庭都会有电池。我不知道是否每个家庭都会有太阳能——有些家庭的阴影太多，或者屋顶不对。但电池将成为一种电器，就像洗碗机或电视一样。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他预测美国东南部的增长尤其迅速，那里传统上的低电价和顽固的公用事业已经减缓了家用太阳能行业的发展。近几个月来，杜克能源公司&lt;a href="https://insideclimatenews.org/news/14052018/north-carolina-rooftop-solar-panel-laws-duke-utility-monopoly-court-ruling-church-clean-energy/"&gt;宣布&lt;/a&gt;了&lt;a href="https://www.newsobserver.com/news/business/article276753331.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;计划&lt;/a&gt;让 3500 名客户参与一项试验，让公用事业公司每年使用他们的电池 36 次，以换取折扣费率。 “公用事业公司有机会成为这个故事的英雄，”能源部的沙阿上个月告诉&lt;em&gt;《太阳能世界》&lt;/em&gt; 。 “通过支持电气化程度的提高，他们正在帮助消费者提高家庭效率，促进经济增长，减少企业排放等。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;支持者表示，这一趋势的一个很好的例子是俄勒冈州的波特兰通用电气公司 (PGE)，该公司的首席执行官玛丽亚·波普 (Maria Pope) 是能源部顾问委员会的成员，当时该公司正在准备 9 月份的报告。据&lt;em&gt;《俄勒冈人报》&lt;/em&gt;报道，八月中旬，持续三天的热浪打破了“每日、每月和数十年的记录”。但它并没有破坏 PGE 电网，部分原因是该公司长期以来致力于建立自己的虚拟发电厂，在客户的房屋中配备了价值约 200 兆瓦的太阳能电池板、电池和恒温器，可以称之为在。 PGE 的软件在早上开始对房屋进行预冷，以便在下午的高峰期间将恒温器调低三度，并引入电动汽车的交错充电功能，以便一旦压力缓解，他们就可以等到凌晨补充电池。关闭系统。所有这一切都是自愿的——顾客报名参与，如果他们需要覆盖恒温器，他们也可以。 “但是我们大约百分之二十的客户都同意了，”该公用事业公司发言人约翰·法默（John Farmer）说。 “我们连续三天看到高峰使用量减少了至少 90 兆瓦。” &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;事实上，如果公用事业公司行动不够快，他们可能会发现自己面临的不是新的机遇，而是新的竞争。 10 月，在圣巴巴拉，当地环保人士团队宣布了建设 30 兆瓦 VPP 的计划，其中一位名叫 Leah C. Stokes，她是爱尔兰共和军 (IRA) 多项气候条款的关键设计者，也是爱尔兰共和军 (IRA) 的环境政治学教授。加州大学校园，称为“朝着让社区 24/7 100% 使用清洁能源运行的一步”。她补充道，“现在，圣巴巴拉位于输电线路的末端——他们称之为‘戈利塔负载袋’。因此，我们非常容易受到自然灾害的影响，从而中断电力供应。” 2017 年，一场巨大的野火几乎切断了该地区的连接，该地区的连接依赖于穿过一条 140 英尺宽、穿越山脉和森林的走廊的 3 条输电线路。因此，我们的目标是创建一个主要依靠本地产生的太阳能运行的系统，并且能够在紧急情况下将建筑物与更广泛的电网隔离。个别家庭已经可以使用太阳能和电池做到这一点，”斯托克斯告诉我。 “但我们的愿景要远大得多。我们希望建立一个能够保护社区并为当地供电的大型项目，特别是在紧急情况下。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;该集团与另一家聚合初创公司 Scale Microgrids 合作，绘制了具有 5 万平方英尺潜在阳光照射的仓库和停车场的地图，并计划投资 1 亿美元的风险投资来建造一个 VPP，该项目将“充当为世界各地的城市树立了典范。”斯托克斯说，她的许多邻居都希望“采取大胆的行动来应对气候变化”，而且他们也知道自己“处于干旱、火灾和导致泥石流的极端降雨的前线”。乌托邦式的希望和反乌托邦式的恐惧的结合可能会将气候危机归结为本质问题，而这些希望和恐惧的总和可能看起来非常像地下室的电池和屋顶上的面板，神奇地与其他数千个电池相连。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.best" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.best&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Mon, 20 Nov 2023 21:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/daily-comment/the-next-power-plant-is-on-the-roof-and-in-the-basement</guid></item><item><title>卷心菜小孩的滑稽资本主义寓言</title><link>https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/the-droll-capitalist-parable-of-cabbage-patch-kids</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2023-11-20T19:03:51.653Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6557d40a291d950dddaa9f82/16:9/w_1280,c_limit/Winter-Cabbage-Patch.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;​​那是四十年前的事了，记忆力应该已经退化得面目全非了，但我似乎记得的是，我从来没想过会得到一个菜地小子。我的几个一年级同学很早就加入了这股热潮——我记得其中一个同学的男孩有一头浓密的黑发，质地像长毛地毯——但很快这些娃娃就卖完了。 1983 年的整个假日购物季，黎明前寒冷的天气里，绝望的父母们在商店外排队，在过道里争吵，但仍然空手而归。大约五千名购物者包围了西弗吉尼亚州查尔斯顿的一家百货商店。在宾夕法尼亚州威尔克斯巴里，一千人在扎伊尔折扣店外等待了长达八个小时；在最终爆发的骚乱中，一名妇女腿部骨折，商店经理用棒球棒自卫。当然，我想要一个卷心菜小子，但就像现在我想要西村的联排别墅一样。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，一天下午，我下了校车，走进前门，发现一个卷心菜小子在等我，它仍然在盒子里，前面是透明的塑料，闪闪发光，与我们家周围的偶然神秘的光环一样。电缆连接。她的外貌很漂亮，有着短而沙色、紧密卷曲的纱发，穿着灯芯绒工装裤。她的名字是蒂莉·玛格达琳（Tilly Magdalene），这是她个人的名字，并印在她的“出生证明”上。我无法感受到这个名字所带来的伤痕累累的幸福，因为当时我对上帝最喜爱的性工作者一无所知。我叫她玛吉。和她所有的卷心菜兄弟一样，她有轻微的反咬合，脸颊丰满，下巴不大，眼睛距离很近，睁得大大的，给人一种温顺、可爱的恳求的感觉。她的布手臂向上扬起，仿佛在欢呼好消息或寻求拥抱。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;购物者认为像玛吉这样的女孩可以给他们带来什么？当时的媒体观察家们都感到困惑。 &lt;em&gt;《时代》&lt;/em&gt;杂志的一位作家将卷心菜小子描述为“一个朴素的乙烯基面布娃娃”。 1983 年 12 月， &lt;em&gt;《新闻周刊》&lt;/em&gt;将其中一款登上了封面，该杂志认为该产品的巨额收入（到当年年底已售出约 300 万个娃娃）“证明外表并不代表一切”。该杂志努力在标题中表现得友善：“哦，你……” 。 。好有个性的娃娃！”黛安·索耶 (Diane Sawyer) 一直是个古怪的破坏者，在为哥伦比亚广播公司 (CBS) 早间观众盘点卷心菜热潮时，她惊呼道：“今年丑陋也很美丽！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;也许家常便饭就是家常。安德鲁·詹克斯 (Andrew Jenks) 的新纪录片《十亿美元婴儿》(Billion Dollar Babies) 在黑色星期五上映，影片表明，“卷心菜孩子”并没有迎合目标观众的审美，而是迎合了他们的照顾本能。没有两个孩子是完全相同的，它们的独特性和不完美性使它们比其他玩具更真实。卷心菜园产房里有人给了玛格达琳她的名字，这只是她自己的名字。她有过去，或许是焦虑的过去，或许是孤独的过去；她有收养文件和起源故事。 （《十亿美元婴儿》中包含了卷心菜出生的画面，捕捉到了“护士”从&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=pnsv7Yj9zeg"&gt;阴道芸&lt;em&gt;苔&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;中拉出娃娃的画面。）我对玛吉的责任感是严肃的，并带有一丝愧疚。在我的玩具中，只有我的史努比娃娃超出了这种责任的重量，我在一个感恩节期间把它吐了一地，而且我非常爱它，以至于它的脖子不再支撑它的头。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 《十亿美元宝贝》追溯了“卷心菜补丁”的歇斯底里如何加速了黑色星期五零售业的雷霆风暴，并为未来所有节日玩具热潮绘制了蓝图（Furbies、Tickle Me Elmos、Hatchimals 等）。但来自阿巴拉契亚民间艺术社区的笨蛋、欢乐的卷心菜孩子不太可能是这个紧握里根消费主义的新时代的化身。 1982 年，曲棍球桌、地上游泳池和电动橄榄球的制造商 Coleco Industries 获得了 Little People 的许可权，Little People 是小型工艺品商店经理泽维尔·罗伯茨 (Xavier Roberts) 广受欢迎的软雕塑作品。 -佐治亚州镇和一家名为 Original Appalachian Artworks, Inc. 的公司的创始人。在 Coleco 的领导下，“小人物”被重新命名为“Cabbage Patch Kids”，但是，即使它们从中国的工厂设施中大量生产出来，罗伯茨也坚持保留据说，每个孩子都代表着脸型、特征、头发和皮肤类型以及服装的独特排列。正如一位 Coleco 前高管在纪录片中解释的那样，难题在于如何制造“独一无二的大规模生产产品”。由此造成的短缺，既是一次意外的促销噱头，又加剧了 1983 年的混战，促使拿骚县消费者事务专员指责 Coleco 进行虚假广告。 （该公司暂时撤下了其 Cabbage Patch 电视广告。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;戴着牛仔帽和靴子的罗伯茨在《十亿美元宝贝》中至少一开始给人的印象是一个令人惊叹的好孩子，但仍然对自己天文数字般的、近乎意外的成功感到高兴。但似乎“卷心菜小子”的构思需要母亲和父亲的共同努力。在 Coleco 与罗伯茨签署协议的十多年前，肯塔基州一位名叫玛莎·纳尔逊·托马斯 (Martha Nelson Thomas) 的民间艺术家就开始制作和销售娃娃婴儿——这是一种精心手工制作的、不可思议的小人物般的创作。 1976 年，罗伯茨在一次工艺品博览会上遇见了托马斯，并一度提出在他的店里进货娃娃婴儿；在她对这个想法感到厌烦后，罗伯茨写信给她，“我们肯定会销售你那种类型的娃娃，要么是你做的，要么是别人做的。”事实证明，这个人就是罗伯茨本人，而且与托马斯不同的是，他获得了版权。 （也许是为了强调这种武力的展示，他还确保自己的签名印在了“卷心菜小子”的Tushies上。）“艺术需要受版权保护，”原创阿巴拉契亚艺术品的长期总裁德拉·托尔赫斯特(Della Tolhurst)在《十亿美元》中指出宝贝们。”或者，用马克·扎克伯格在《社交网络》中的话来说，如果玛莎·纳尔逊·托马斯是“卷心菜小童”的发明者，她就会发明“卷心菜小童”。 （罗伯茨和托马斯诉讼多年，托马斯最终获得和解。）&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在档案片段中，托马斯是三个孩子的母亲，于 2013 年去世，她害羞、说话轻声细语，几乎很脆弱，她以孩子般的热情将她的娃娃婴儿拟人化。 （“哦，那是特丽莎，”她说道，充满深情而愤怒地凝视着她的一个布偶。“她给我带来了很多麻烦。”）但她根本不适合当一名舞台妈妈。 “不出售它们是她的选择，”托尔赫斯特说，就好像托马斯因为没有积极地将其货币化而丧失了对她的知识产权的监护权一样——好像没有为阿巴拉契亚民间艺术找到一个可扩展的模型是一种玩偶忽视的形式。显然，正是罗伯茨粗犷的商业头脑和营销头脑，帮助将一位年轻女子的想象力和劳动打造的手工艺品弹射成了玩具反斗城的角斗场，而《十亿美元婴儿》则将其留给观众来评判。如果罗伯茨是影片中彻头彻尾的恶棍、狡猾的狐狸，还是伟大的混蛋。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;从一开始，《十亿美元婴儿》中呈现的卷心菜传奇就是一个关于资本主义和欲望制造的滑稽而迷人的寓言。但是，一旦甜美、害羞的玛莎·纳尔逊·托马斯（Martha Nelson Thomas）作为一个角色进入，它读起来就像是《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Das-Kapital-Critque-Political-Economy/dp/145388632X" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;资本论&lt;/a&gt;》中失落的一章，或者是 Etsy 最初几年的口述历史。它还让人想起一段另类的历史，在这段历史中，她从未与泽维尔·罗伯茨有过交集。她手工缝制和填充的工艺品可能会像奇怪的小娃娃一样生活在肯塔基州一位好女士的家里，而且，如果你碰巧看到一个，你可能永远不知道你应该多么想要它。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.best" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.best&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Mon, 20 Nov 2023 20:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/the-droll-capitalist-parable-of-cabbage-patch-kids</guid></item><item><title>每日漫画：11 月 20 日星期一</title><link>https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/monday-november-20th-turkey-video-call</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2023-11-20T16:10:02.131Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/655b81a77adc885f3b387edb/16:9/w_1280,c_limit/A28445.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.condenaststore.com/~/cartoon-bank?utm_medium=referral&amp;amp;utm_source=NewYorker&amp;amp;utm_content=daily-cartoon-mod&amp;amp;AID=1247905545" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;购买&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;漫画 »&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 20 Nov 2023 17:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/monday-november-20th-turkey-video-call</guid></item><item><title>如何在动荡中保持冷静</title><link>https://www.newyorker.com/humor/daily-shouts/how-to-stay-calm-during-turbulence</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2023-11-20T16:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6557f2a157453dfb7b85322a/16:9/w_1280,c_limit/Shouts-Turbulance-.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;请记住，湍流在航空旅行中很常见，而不仅仅是在注定失败的航班上。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;请记住，湍流只是飞行通过波动的空气压力区的结果，因此这确实是您应该感到焦虑的地面。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;用你的想法让飞机在空中飞行——因为，嘿，如果你不尝试一下，它就不会成功，也许所有的担忧会让你太累了，以至于你直接昏倒了。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;拍动你的手臂。 （一个人能做的思考就这么多。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;专注于这样一个事实：你花了真钱购买了两个小时的世界上最差的 Wi-Fi，紧急着陆可能比花更多钱再花两个小时的不稳定的 Wi-Fi 更令人愉快，因为你会在 Google 上搜索“zrrrrrrmpthft，然后是 kachunkata”近机翼发出的正常声音？”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;向你的邻座道歉，因为你拍着手臂把他们的三十美元沙拉飞到了过道上，也许试着向他们解释为什么你首先拍着手臂，这样他们在刷碎油煎面包块时就能更好地理解你的意图。他们的马尾辫。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在机上娱乐系统上观看《壮志凌云：特立独行》，了解真正的湍流和友谊到底是什么样子。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;看完《壮志凌云：特立独行》后，邀请你的同座在你的屏幕上观看它——他们的屏幕上覆盖着绿色女神的服装——这样他们就能看到宽恕和摆脱过去的真正样子。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;回想一下，有一次你试图乘坐国际列车，但实际上是九趟地区列车，而且都没有座位，所以你不得不站在火车车厢之间的那个地方，你吸入了很多烟雾，你开始相信一名大学生的行李袋里藏着一只德国牧羊犬，它的耳朵后面值得好好地抓一抓。那次旅行没有遇到任何颠簸，你看——你还吐得到处都是。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;别再拍打你的手臂了。 （一个人能拍的动作就这么多。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;据你的邻座说，要意识到，如果飞机失事，那不会是你的错——这与世界上其他事情不同。空乘人员也表示，他们已经不再对你不断发出的叮当声做出反应。对于飞行员来说，他懒得回答“&lt;em&gt;一切都好吗&lt;/em&gt;？！”请注意，您在餐巾纸上写了字，然后滑到了驾驶舱门下面。还有那位天空元帅，他在看完《壮志凌云：特立独行》后要求立即与您说句话。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果您仍然可以使用 Wi-Fi，请谷歌“治疗”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;额外购买两个小时的 Wi-Fi，并不断刷新您的社交媒体信息，这些信息在您完全忘记动荡之前无法完全加载。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;再次开始拍动你的手臂（如果只是尝试向你的手机挥动难以捉摸的互联网信号）。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;最后上网，读到一条病毒式的帖子，内容是一个“超级烦人的家伙”在“几乎颠簸”的飞行过程中挥舞着手臂，机舱里充满了惊慌失措的汗水和枯萎的羽衣甘蓝斑点。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;将这条病毒式的帖子展示给你的同座，并询问他们是否会想起某个人，然后分享笑声，最终感觉三十美元沙拉事件已经过去了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;撰写一条同样引人注目的帖子，解释你现在的病毒行为，以及它们如何与你在起飞前喝下的几小瓶伏特加完全无关，但发现自己再次由于 Wi-Fi 而无法发布它切割出。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;请注意，“系好安全带”标志已重新亮起。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;忍受最后一声巨响——着陆。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拍手（如果你的手臂不太累的话）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;庆幸吧，因为你已经摆脱了动荡的魔爪，开始新的生活。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;请记住，二十分钟后您将搭乘转机航班。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 20 Nov 2023 16:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/humor/daily-shouts/how-to-stay-calm-during-turbulence</guid></item></channel></rss>