<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>纽约客</title><link>https://www.newyorker.com</link><description>纽约客全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Tue, 12 Mar 2024 08:59:00 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>奥斯卡之夜日记：能量是显而易见的</title><link>https://www.newyorker.com/culture/notes-on-hollywood/an-oscar-night-diary-the-kenergy-was-palpable</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-03-11T22:10:10.436Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65ef626904aba212acd2acf8/16:9/w_1280,c_limit/Schulman-Oscar-Dispatch.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;距离《奥本海默》获得最佳影片奖一个小时了，这几乎是第九十六届奥斯卡金像奖的高潮，我正在努力寻找从红地毯到街头的路。当人们问我亲自参加奥斯卡颁奖典礼与在电视上观看奥斯卡颁奖典礼有什么不同时，我告诉他们颁奖典礼是在购物中心举行的；杜比剧院是 Ovation Hollywood 购物中心的一部分。向右看，那是查理兹·塞隆。向左看，有一家 Dave &amp;amp; Buster’s。这种魅力就像纸一样薄弱，就像一部老电影西部片中的布景，你用手指戳一个酒吧，它就会倒塌。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当飘荡着香槟色窗帘的世界恢复到自然的商场状态时，我走下自动扶梯，询问服务员如何出去。他留着男士发髻，徽章上写着“行动”。 “我在杜比剧院工作，上夜班，”他说。他正在斯特拉·阿德勒学院学习表演，他的英雄是希斯·莱杰。 “我不知道下一步该做什么。我有一个演示卷轴，”他说。我祝他好运，但抱歉：我在一家杂志社工作，而不是在电影行业。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我以前写过诗，”他说道。 “但我的诗很糟糕。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是他第一次参加奥斯卡颁奖典礼，但我不是。我已经来过这里六次了，其中两次绝对是疯狂的： &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/culture-desk/scenes-from-the-oscar-night-implosion"&gt;2017 年的 Great Envelope Mix-up&lt;/a&gt;和&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/culture-desk/what-it-felt-like-in-the-room-when-will-smith-slapped-chris-rock-at-the-oscars"&gt;2022 年的 Slap&lt;/a&gt; 。今年几乎太正常了，充满了不足为奇的事情，但它给好莱坞带来了一些令人放心的老式东西：一部来自大型制片厂的全面历史剧，在票房&lt;em&gt;和&lt;/em&gt;奥斯卡颁奖典礼上大放异彩。这是对《甘地》、《英国病人》和《角斗士》的回归，回到流媒体和漫威电影宇宙之前的时代。&lt;em&gt;我们为成人制作电影，人们在电影院看电影并获奖&lt;/em&gt;，你可以感觉到观众在思考，而他们并没有考虑《功夫熊猫4》的票房。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;八小时前，我和米洛·马查多·格拉纳 (Milo Machado-Graner) 一起开始了新的一天，他是一位 15 岁的法国人，在《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/the-current-cinema/10/16/anatomy-of-a-fall-movie-review"&gt;跌倒的解剖&lt;/a&gt;》中饰演儿子。我们在比佛利山庄的四季酒店见面，他穿着杰尼亚 (Zegna) 的时髦西装。他有一头乌黑的头发，住在巴黎，喜欢读书和排球。他从未参加过奥斯卡颁奖典礼。 “你吓坏了吗？”一位公关人员问道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “‘吓人’？”他不解地重复道。他之前曾来过洛杉矶参加金球奖，并认识了&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-interview/wim-wenderss-cinema-of-sincerity"&gt;维姆·文德斯 (Wim Wenders)&lt;/a&gt; 。 （“这给我留下了深刻的印象。”）周五，在奥斯卡预热派对上，他向他最喜欢的演员希里安·墨菲（Cillian Murphy）做了自我介绍。今晚，他想见到马丁·斯科塞斯。 “我认为我们不会赢，”他说，“但这是一生中只有一次的经历，尤其是当你是法国人时。”他从来没有看过奥斯卡颁奖典礼，因为他家里没有电视。 “我不知道它会是什么样子，但我认为这将是一场盛大的演出。”一个可靠的预测。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他拿起在戛纳买的一副太阳镜和一台一次性相机，为一家法国出版物记录他的旅行。 “我有一些风景。和团队一起拍有趣的照片，”他说。在楼下，他遇到了他的演员斯万·阿劳德和安东尼·雷纳茨，他们分别扮演辩护律师和检察官。莱纳茨在影片中被剃光头，红色的头发和胡须让人认不出来。人们又爱又恨他的性格。 “艾米莉·布朗特想打我——她在接受采访时这么说，”他告诉我。 “所以我去看她并说，‘没关系。你可以走了。&amp;#39;而她不愿意！我很失望。”他为马查多-格拉纳举起一些糕点，后者拍了一张照片。阿洛问道：“我们有五分钟时间抽烟吗？”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我们在外面集合，马查多-格拉纳的母亲，一位名叫苏珊娜的艺术老师，在他的脖子上系了一条银手帕。获得最佳女主角提名的桑德拉·惠勒 (Sandra Hüller) 走下楼来，看上去十分精致。大家都鼓掌。 “所以上帝存在，”阿劳德说。胡勒坐进一辆货车，我们其他人坐另一辆。收音机里响起了 Dr. Dre 的《Xxplosive》，马查多-格拉纳轻敲着脚，凝视着窗外的加油站和 7-11 便利店。当我们靠近红地毯时，保安人员检查货车下方是否有爆炸物，带有标志的圣经重击器出现在拐角处。 “‘&lt;em&gt;犯罪的人是魔鬼&lt;/em&gt;’，”马查多-格拉纳大声朗读，并拍了一张照片。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当我们到达时，一位穿着红色制服的女士打开门说：“欢迎来到奥斯卡颁奖典礼。” “解剖”团队的一个人分发了巴勒斯坦国旗别针，马查多-格拉纳戴上了一枚。 “有很多我不认识的人，”他环顾四周说道。当他大摇大摆地走上红地毯时，我向他告别，看起来就像一个电影明星。我希望他能找到马丁·斯科塞斯。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="米洛·马查多·格拉纳 (Milo Machado Graner) 身穿西装，戴着墨镜出现在 2024 年奥斯卡颁奖典礼的红地毯上。" src="https://media.newyorker.com/photos/65ef626808846b264c1aae82/master/w_1600%2Cc_limit/Schulman-Oscar-Dispatch-2.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;米洛·马查多-格拉纳，出自《跌倒解剖》。&lt;/span&gt;&lt;span&gt;照片由作者提供&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;img alt="桑德拉·惠勒 (Sandra Hüller) 和斯旺·阿劳德 (Swann Arlaud) 在前往 2024 年奥斯卡颁奖典礼之前在外面大笑。两人都穿着全黑的衣服。" src="https://media.newyorker.com/photos/65ef62695c4200865624e662/master/w_1600%2Cc_limit/Schulman-Oscars-Dispatch-3.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;桑德拉·惠勒 (Sandra Hüller) 和斯旺·阿劳德 (Swann Arlaud)，摘自《跌倒解剖》。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;红地毯分为两条车道：Fancy People 和Everybody Else。我通常会站在其他人一边，但“解剖”团队却把我留在了摄影师和名人中间。 Simu Liu 和 Ramy Youssef 滑过，看台上的一位女士——一位留着白色短发的退休幼儿园老师，在当地新闻台的一场比赛中赢得了席位——告诉我杰米·李·柯蒂斯吻了她的手，因为他们“重新头发双胞胎。一位朋友发短信给我，说我在电视上站在雷吉娜·金的身后，所以我赶紧滚了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我穿过两个巨大的奥斯卡奖，走上铺着地毯的楼梯，在那里我找到了托尼·安杰洛蒂（Tony Angellotti），他是一位资深的奖项策略师，曾参与“奥本海默”的竞选活动。他感觉很好，但你永远不知道。 “四年前，我在《1917》中来到这里，当我走在地毯上时，每个人都会说，‘你做到了！你说对了！&amp;#39; “ 他说。 （它输给了《寄生虫》。）“上次我来这里并有这种感觉是《英国病人》，它赢得了九项大奖。在整个赛季的大部分时间里，都是我告诉哈维（韦恩斯坦）放松：“我们已经做到了，不要做任何愚蠢的事情。”他说，对于《奥本海默》，他的工作只是“支持电影并摆脱困境”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在里面，我漫步到夹层，坐在两位热爱玩乐的女士旁边，娜塔莎·巴科迪和劳伦·布普。巴科迪嫁给了仪式的舞台主管，“他是把所有东西组装在一起的乐高大师，”她说。 “我是一名全职妈妈，所以妈妈晚上出去玩！这就是为什么我已经喝了一点龙舌兰酒——因为我没有孩子可看！在此之前，我是一名美容师，所以我做面部护理和巴西脱毛。”布普是巴科迪服装的设计师：透明的黑色连衣裙、绿色手拿包、夜光军靴。 （布普说，灵感来自于“毒藤女遇见爱德华·戈里。”）演出即将开始，他们很兴奋。 “这是终极舞会，”巴科迪说。她低头看着管弦乐队，尖叫道：“哦，这是枪炮玫瑰乐队的 Slash！我只能通过高顶帽子认出他。 ‘十一月的雨’，兄弟！”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;灯光暗下来，我们出发了！吉米·坎摩尔的开场独白引来全场大笑，随后引起后台工作人员的热烈鼓掌；巴科迪发现了她的丈夫。达文·乔伊·伦道夫 (Da&amp;#39;Vine Joy Randolph) 赢得了第一个奖项——最佳女配角奖，然后我们进入广告时段。 “说实话，”巴科迪说。 “在家里观看几乎更好，因为你可以看到人们。”她是对的：除了在商场之外，亲自观看的另一个巨大区别是，下面星光熠熠的人群是一群毫无区别的发型、裙子和燕尾服。但当有人获胜时，或者当比莉·艾利什 (Billie Eilish) 唱“What Was I Made For?”时，你确实会感受到能量的涌动。这是杜比影院中的观众陷入绝对安静的两次之一。另一次是《马里乌波尔20天》的乌克兰导演姆斯蒂斯拉夫·切尔诺夫在演讲中表示，他希望用自己的小雕像换取“俄罗斯永远不会攻击乌克兰，永远不会占领我们的城市”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;否则，夹层的人群就会开始分散注意力。我前面的一个人正在用手机玩填字游戏，两排的一对老夫妇正在利用我们身后的明亮灯光制作皮影戏。在另一个广告时段，巴科迪和布普出去到大厅，然后带着更多龙舌兰酒回来。每个座位下面都有一盒零食，由 Kimmel 提供：椒盐卷饼、芥末包、水和糖果。 “这次奥斯卡颁奖典礼给人一种母性的感觉，”布普一边嚼着椒盐卷饼一边说道。 “我感觉自己受到了照顾。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/12/18/the-zone-of-interest-movie-review-anselm"&gt;感兴趣的区域&lt;/a&gt;》赢得了最佳国际影片奖，当导演乔纳森·格雷泽谈到以色列和加沙时，观众们礼貌地（但坐着）鼓掌。当瑞恩·高斯林和艾米莉·布朗特向特技演员致敬，并就“芭比”与“奥本海默”开玩笑地争吵时，反应更加强烈。小罗伯特·唐尼赢得最佳男配角，并发表了不出所料的迷人演讲。 （“我要依次感谢我糟糕的童年和学院。”）当阿诺·施瓦辛格和丹尼·德维托重聚呈现最佳视觉效果时，巴科迪勃然大怒。 “这是‘双胞胎’！是‘双胞胎’！”她尖叫起来。 “这是我的珠穆朗玛峰。这是我的罗马帝国。”当“哥斯拉减一”获胜时，她非常沮丧，以至于把手机掉到了她前面的一排。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我在休息时告诉她，只剩下七个类别了。 “&lt;em&gt;仅有的&lt;/em&gt;？”她说。 “我快要融化了，兄弟。”但当高斯林开始唱“我只是肯”时，她的热情就像每个人一样，达到了顶峰。舞台上闪烁着粉红色的光芒，肯的人数多得数不过来。每个人都疯狂地叫喊和撞头，包括我的座位，并且爆炸了粉红色的烟花。 Kenergy 是显而易见的。 “这确实是我一生中的亮点之一，我有了两个孩子并结婚了，”巴科迪说。 “谁在乎从现在开始会发生什么？”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;但大的类别就在我们面前。我们对最佳女主角做出最终预测：我说&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-interview/lily-gladstone-is-holding-the-door-open"&gt;莉莉·格莱斯顿&lt;/a&gt;，巴科迪说艾玛·斯通。我们紧握双手。是艾玛。阿尔·帕西诺出来颁发最佳影片奖，但他没有阅读提名，而是打开信封说：“我的眼睛看到了‘奥本海默’。” ” 一阵混乱的低语声传来。这又是《爱乐之城》的情况吗？管弦乐队开始行动，显然它确实获胜了，掌声不断。灯亮了，我们鱼贯而出。 “就个人而言，进展得更快一些，”巴科迪说。晚会时间！&lt;/p&gt;&lt;p&gt;人群乘坐自动扶梯前往州长舞会，这是学院的现场派对。我看到《前世》的编剧兼导演席琳·宋 (Celine Song)，她说她饿了。服务员端上切成奥斯卡形状的熏鲑鱼。然后我遇到了喜剧演员约翰·厄尔利和凯特·伯兰特，他们正在支持他们的朋友萨米·伯奇，《五月十二月》的编剧。 “当希里安·墨菲获胜时，我们会在广播中看到，”厄尔尔兴奋地说。 “你真的看到我告诉凯特我们在镜头前。”弗兰·德雷舍 (Fran Drescher) 路过，一头巨大的头发。 “她在一部电影中扮演我的母亲，”伯兰特说。 “我们只是四目相对，她就继续走着。&lt;em&gt;这就是&lt;/em&gt;好莱坞。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在雕刻站附近，克里斯托弗·诺兰、达文·乔伊·伦道夫和“哥斯拉减一”团队正在个性化他们的小雕像，我遇到了歌曲作者黛安·沃伦。她刚刚因《The Fire Inside》失去了第十五次奥斯卡最佳原创歌曲奖，这是《Flamin&amp;#39; Hot》中的主题歌，讲述了 Flamin&amp;#39; Hot Cheetos 的制作过程。她穿着一套西装，翻领上有灼热的火焰。 “我已经达到了一个新的高度。我现在是奥斯卡最大的失败者吗？”她问。她第一次获得提名是在 1988 年，当时她输给了《辣身舞》中的《(I’ve Had) The Time of My Life》。但她并不苦涩。 “这里的每个提名者都是由同行选出的，而且只有五个名额，”她说。她举起附近桌子上的一对巧克力奥斯卡奖章。 “我赢了两个！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我赶着去 Soho House 参加环球影城的余兴派对，我预计这将是一场喧闹的庆祝“奥本海默”的活动。但当我到达那里时，舞池空无一人，桌子上堆满了未吃的海鲜。一位记者朋友告诉我，十分钟前这里还很拥挤。我的时间似乎已经到了，所以我离开了。当我等待 Uber 时，史蒂文·斯皮尔伯格出现在街上，向一排寻求签名的人打招呼，其中一人大喊：“史蒂文，你是有史以来最棒的！”我想我的时机&lt;em&gt;已经&lt;/em&gt;晚了，但我的车在这里，所以我去参加拉迪卡·琼斯主持的&lt;em&gt;名利场&lt;/em&gt;派对。我在另一条红地毯上快速走过桑德拉·惠勒 (Sandra Hüller) 和约翰·穆拉尼 (John Mulaney)，一大群摄像机在我面前捕捉。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;这就是&lt;em&gt;《名利场&lt;/em&gt;》派对的特点：那里的每个人都是名人。几秒钟之内，我就看到了比莉·艾利什、乔恩·哈姆和奥利维亚·王尔德。科尔曼·多明戈穿着闪闪发光的大衣出现。 “我必须了解那件外套。他叫什么名字？一名记者低声说道。我告诉他是谁。 “他演的是哪部电影？” “‘鲁斯汀’，”我说。在舞池旁，克里斯托弗·诺兰和他的随行人员坐在斑马纹展位前，桌子上摆着三座奥斯卡奖。我看到了《五月十二月》的查尔斯·梅尔顿，并告诉他，在竞选季节的某个时候，我收到了 Netflix 寄来的一罐他的家庭食谱泡菜。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我周围发生着令人着迷的融合。斯皮尔伯格显然也迅速参与了环球派对，他给了莉娜·维特一个深沉而有意义的拥抱，她后来提醒我，他让她出演了她的第一部电影《头号玩家》。保罗·吉亚玛蒂告诉我他和勒布朗·詹姆斯合影。我看到了一张熟悉的面孔： &lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;的大卫·格兰恩，他的书《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Killers-Flower-Moon-Osage-Murders/dp/0385534248/" rel="noopener" target="_blank"&gt;花月杀手&lt;/a&gt;》是这部电影的基础。他对这部电影十比零的成绩感到失望，但当他收到儿子与《美国交响曲》的乔恩·巴蒂斯特的合影时，他的情绪有所好转。 “现在我会变得很糟糕，”他开玩笑说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我的老朋友米洛·马查多·格拉纳 (Milo Machado-Graner) 正在加热灯下狼吞虎咽地吃着 In-N-Out 汉堡。他从未见过斯科塞斯，但他并不介意；他喜欢“我只是肯”。我想，世界上的烦恼似乎离我们很遥远，至少目前是这样。当我准备离开时，我遇到了威廉·贝洛（William Belleau），他是埃斯克特姆演员，在《花月杀手》中饰演亨利·罗恩。他留着长辫子，打着漂亮的波洛领带，似乎并不介意他的电影没有获奖。 “蒂姆·罗宾斯对我说，‘我们在《肖申克》中也没有赢得任何东西，”他说。他环顾四周，包括帕丽斯·希尔顿、斯派克·李和马克·鲁法洛，说道：“我只是在梦中走来走去。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 11 Mar 2024 23:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/notes-on-hollywood/an-oscar-night-diary-the-kenergy-was-palpable</guid></item><item><title>加沙饥饿时斋月禁食</title><link>https://www.newyorker.com/news/essay/fasting-for-ramadan-while-gaza-goes-hungry</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-03-11T18:51:37.409Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65eb8c8ae94e61e404127969/16:9/w_1280,c_limit/Arafat-Ramadan.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;2月28日晚，数千人聚集在加沙城的拉希德街，希望救援卡车车队能为他们带来急需的食物。第二天一早，五点一刻左右，卡车就到达了。当一大群人包围他们以获取食物时，站在一旁的以色列军队向他们开火。一百多人死亡， &lt;a href="https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-03-01-2024-86ab114fc0036d0b4fa5a69ed21964c6"&gt;数百人&lt;/a&gt;受伤。随后，以色列军队表示，其部队感到受到威胁，部分巴勒斯坦人&lt;a href="https://www.google.com/url?q=https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-03-01-2024-86ab114fc0036d0b4fa5a69ed21964c6&amp;amp;sa=D&amp;amp;source=docs&amp;amp;ust=1710182520993401&amp;amp;usg=AOvVaw3q7iafvHM1tgtxSj22MVOE"&gt;在踩踏事件中丧生&lt;/a&gt;。这一天被称为“面粉大屠杀”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;看到这个消息后，我给父亲打电话询问情况。我在纽约，他住在华盛顿特区的郊区，但我们家的大部分人都在加沙和约旦河西岸。他听说过发生的事情，但不知道很多细节。 “我几乎无法再看新闻了，”他告诉我。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我指出，十天后，许多穆斯林将开始斋月禁食。我很难想象加沙的圣月，世界粮食计划署一直在警告那里将出现大规模饥饿。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你认为人们还会禁食吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “当然他们仍然会禁食，”我父亲说。 “他们已经在禁食了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他给我转发了一条来自加沙北部我表弟济南的 WhatsApp 语音消息。 12月，以色列军队袭击了济南与她的丈夫和两个孩子避难的联合国学校。爆炸打断了她的下巴，她再也不能吃固体食物了。她的女儿努兰（Nouran）热爱画动漫，失去了右眼、部分脸颊和双手。他们等了三天，巴勒斯坦红新月会才将他们送往希法医院，从那时起他们就一直在那里等待手术。最近，阿尔希法还一直在治疗面粉大屠杀的幸存者。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我惊讶地听到济南声音中的轻浮和谦逊。 “我们的情况比许多其他国家要好，”她说。 “但是我们能怎么办呢——这就是上帝给我们写下的命运。我们所拥有的只是审判日。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我给济南发信息询问她过得怎么样，斋月有什么计划。一天过去了，她才能够做出回应。 “你相信我们已经好几个月没有尝过鸡蛋或鸡肉了吗？”她回复道。她一直靠预煮米饭生存，有时还吃扁豆、鹰嘴豆泥和蚕豆。她的家人找不到新鲜的水果或蔬菜。 “至于斋月，我们将尽可能禁食。 。 。&lt;em&gt;安拉保佑，&lt;/em&gt;我们会处理好的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最近，来自加沙的图片充斥着我的 Instagram 动态。我不断看到亚赞·卡法内赫 (Yazan al-Kafarneh) 的照片，据报道，加沙至少有 16 名儿童因营养不良或脱水而死亡，他是其中之一。在他的老照片中，他看起来就像一个十岁的男孩。在最近的照片中，他的皮肤显得又皱又黄，睁开的眼睛看起来空洞，骨骼清晰可见。我感到恶心、悲伤和害怕。怎么会有人允许这样的事情发生在一个孩子身上呢？在另一篇文章中，我看到一张装饰着斋月灯笼的难民帐篷的照片。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当我读到来自加沙的新闻时，我想到了杀害饥饿人民的特殊残忍。死亡结束了他们的痛苦，但永远剥夺了他们所寻求的解脱。斋月的一部分乐趣在于期待：开斋饭，每天晚上开斋的一餐； Laylat al-Qadr，《古兰经》第一节经文向先知穆罕默德降示的夜晚；开斋节标志着每日祭祀的结束。当您担心苦难不会结束时，您如何庆祝圣月？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我的父母在约旦河西岸长大，他们的整个城市纳布卢斯都因斋月而发生了变化：你可能上班迟到，企业提早关门，商店和餐馆晚上重新营业，参加&lt;em&gt;集市，&lt;/em&gt;每晚深入老城区市场。我的父亲比我母亲大十岁，他还记得以色列占领之前的日子。在他祖父的家里，他的家人制作面团，然后将其带到公共烤箱中，将其烤成面包。桌上总是有自制的扁豆汤和&lt;em&gt;Fattoush&lt;/em&gt;沙拉，还有&lt;em&gt;qamar al-deen&lt;/em&gt; （一种用杏干制成的果汁）。他们等到听到当地清真寺的祈祷声才开始吃饭。晚上，在老城区，他和他的朋友们唱歌、散步、调情、抽&lt;em&gt;阿吉勒烟&lt;/em&gt;，并从铜壶里倒一杯薄荷茶或&lt;em&gt;苏&lt;/em&gt;（一种甘草饮料）。有时人们会在&lt;em&gt;外面&lt;/em&gt;呆到封斋饭（黎明前的一餐），然后才回家睡觉。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以色列占领开始时，我母亲还是个孩子。她的四个兄弟姐妹并非全部都禁食，她发现这太困难了。但她喜欢晚上的仪式。其中一个孩子会端着盘子去十分钟路程外的当地市场，花一先令（约合五美分）买鹰嘴豆泥。如果那天以色列军队没有发生任何事件，他们可以去游乐场，但外出活动常常因宵禁而缩短。每天早上，日出之前，都会有人敲着鼓穿过附近的街区，让人们知道该起床吃早饭了。在 Laylat al-Qadr 那天，据说深夜的天空会打开，上帝会回应所有的祈祷，天使也会降临人间，她和她的兄弟姐妹会坐在阳台上索要钱、衣服或玩具。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;当新月出现在天空时，开斋节就到了。 “我们曾经说过，我们已经把一个人送上了月球，”我妈妈笑着告诉我，“但直到前一天我们仍然无法知道开斋节是什么时候。”在准备过程中，她把衣服放在床上，而她的母亲在房子里追赶她的一个弟弟，试图让他穿上开斋节的衣服。我父亲的开斋节有所不同：他会早起进行晨祷，然后前往墓地，在家人的坟墓上诵读《古兰经》的经文。他们会给那些买不起或者失去配偶或父母的人提供饭菜和糖果——通常是枣子馅的&lt;em&gt;ma&amp;#39;mool&lt;/em&gt;或奶酪、糖浆的&lt;em&gt;knafeh&lt;/em&gt; 。 （根据《圣训》——先知的教义——任何抚养孤儿的人都会去天堂。）早餐后，他们拜访了家人。孩子们亲吻长辈的手并收到了一些硬币。在我父亲的记忆中，基督徒和犹太教邻居是第一个过来祝他们开斋节快乐的人。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我的父母竭尽全力将这些传统传给我和我的兄弟。在华盛顿郊区，斋月是我一年中最喜欢的时间之一。当我长大到可以禁食的时候，父亲开始用一碗肉桂生命谷物麦片叫醒我，让我吃&lt;em&gt;封斋饭&lt;/em&gt;，我狼吞虎咽地吃了下去，然后又睡着了。在学校，我不能吃喝，所以我把自助餐厅的炸薯条沾上番茄酱，然后喂给我的朋友们。在生日聚会上，我会带一块蛋糕回家，在天黑后享用。我们在麦加的天房观看半岛电视台的录制广播，直到太阳下山。斋月即将结束的确定性以及饥饿的结束，让日子变得更加轻松。我们与朋友一起度过的开斋饭也是如此，有时还为有需要的巴勒斯坦人筹集资金。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我一直很喜欢吃东西——小时候，我曾经从尿布台上跑下来，从母亲的朋友那里抢走一份沙拉三明治——但经过一天的渴望之后，食物的味道从未如此美味。我最喜欢的菜是&lt;em&gt;bazella&lt;/em&gt; ：切碎的胡萝卜、青豆、番茄酱和羊肉块，配上印度香米。甜点方面，我们吃了&lt;em&gt;atayief&lt;/em&gt; （一种小煎饼，裹上甜奶酪或核桃，然后油炸并浇上糖浆），并观看电视上的叙利亚情景喜剧。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我相信上帝并热爱伊斯兰教，但我的斋戒更多的是仪式而不是宗教。在侨民中，斋月以其流传的故事和对其他地方的渴望帮助我们与我们的传统建立联系。它提供了归属感。牺牲的行为教会了我珍惜我所拥有的一切——这本身就是巴勒斯坦的传统，因为历史的变幻莫测塑造了我们的生活。很大程度上取决于你出生的时间和地点：你是四十八岁还是六十七岁？流离失所还是被占领？我可以忍受饥饿，因为我是某件事的一部分，而且我们在一起。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于我的父母来说，斋月的一方面是记住美好的日子。当我还是个孩子的时候，我的母亲就希望她能像她母亲在占领之前那样庆祝。我父亲怀念他在埃及上大学时的斋月，当时尼罗河泛着灯光，剧院播放着开罗电影黄金时代五十年代的电影。很多时候，这些故事之后都会谈论发生了多大的变化。两年前，我的母亲和她的兄弟开车穿过纳布卢斯附近的一个小镇去参加开斋饭。以色列士兵似乎无处不在，手里拿着枪。 “我很害怕，”她告诉他。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “为什么？”他说。 “现在总是这样。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;很难想象今年加沙的斋月。我想想象，即使在遭受破坏和匮乏的时候，个人的牺牲行为仍然可以为毫无意义的事情带来意义。或许可以给无权无势的人一点小小的掌控感。当你禁食的时候，你可以想，我选择了这种饥饿；这不是强迫我的。但也许这只是一厢情愿。饥饿是痛苦的。这是我们最原始的愿望之一，也是最人性化的愿望。将其强加于他人似乎是不人道的。唯一的解药就是吃。就像食物让人们聚集在一起一样，我想知道食物的缺失是否会让我们分开。饥饿使我们虚弱，不仅仅是身体虚弱。它切断了我们团结在一起所带来的力量。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在伊斯兰教中，斋月是《古兰经》作为人类指南被启示的月份。真主规定禁食是一种自律的方式，一种向穆斯林展示他们的能力并保护自己免受地狱之火伤害的方式。但他是仁慈的；并不是每个人都被要求禁食，特别是如果这样做会造成伤害。 《古兰经》对怀孕、哺乳或经期的人以及旅行中的人、老年人或生病的人给予例外情况。饥饿或创伤后应激障碍（PTSD）将被视为疾病；逃离家园算作旅行。这些豁免看起来近乎荒谬，而且也许并不重要。有些人无论如何都会选择禁食。有时忘记一种痛苦的最好方法就是专注于另一种痛苦。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我在大学时不再禁食，主要是因为我不在家，但我参加了同学举办的开斋饭，而且我经常回到华盛顿过开斋节。我的叔叔是一个讨厌开斋节服装的人，他总是带着他的五个孩子去弗吉尼亚州泰森斯的 Silver Diner 餐厅吃早午餐，我们点煎饼作为甜点。下午，我们拜访了我母亲的表弟和他的妻子，在那里我们吃得更多。我叔叔弹钢琴，我母亲的表弟弹吉他。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2022 年 11 月，我生​​下了我的第一个女儿努尔。母亲身份让斋月对我来说更加重要。我想给努尔我所拥有的东西——一种正在被抹去的遗产，一种无论在这里还是在巴勒斯坦都变得越来越危险的居住环境。在努尔的第一个斋月期间，我母亲来看望她，并花了很多早上的时间为她播放阿拉伯歌曲，尤其是埃及传奇歌手阿卜杜勒·哈利姆·哈菲兹的一首。在努尔肚子里的时候，我母亲告诉她，她不仅是美国人，而且是巴勒斯坦人。几周后，当开斋节到来时，我和妻子带努尔去了一家摩洛哥餐厅，然后去了操场上的秋千。我错过了银色晚餐，但形成我们自己的斋月传统有一些特别之处。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最近，我一直在思考加沙的母亲们。我在新闻中读到，在加沙的一家诊所，五分之一的孕妇营养不良，这使得母乳分泌困难；百分之八十的母亲为了喂养孩子而不吃饭。济南告诉我，妈妈们一直给孩子喂绿叶，加番茄酱和一小撮米饭。其他人则试图通过给饥饿的孩子嚼口香糖来让他们安静下来。这些故事让我想起我怀孕的时候，我经常醒来时感到饥饿——不仅是为了自己，也是为了努尔。她出生后，最痛苦、最喉咙里的哭声是在饥饿的时候发出的。我无法想象听到他们没有什么可以给她的。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;今年，我的母亲将和我们一起在布鲁克林度过斋月的最后一周。如果一切顺利，开斋节前几天，我的妻子将生下我们的第二个孩子——这又是一个值得庆祝的理由。有时我会想，当他们长大后，我将如何向他们解释他们的第一个斋月：在悲伤和绝望的时刻找到一丝快乐是多么重要，尤其是作为父母；有时，对于巴勒斯坦人来说，唯一让你继续前进的就是希望事情会变得更好。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;有一天，我在 Facebook 上给我叔叔的妻子 Reda 发了一条语音信息。她住在约旦，但她一生的大部分时间都在加沙度过，她的直系亲属仍然在那里。 12月，她的哥哥背着八个月大的女儿走了十英里，呼吸着灰尘，双臂高高举起，希望士兵们不会开枪射杀他。 “我不知道今年战争期间加沙的斋月会是什么样子，”雷达用阿拉伯语给我写信。 “但我可以告诉你过去是怎样的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她给我发了一张 Instagram 视频，是 2023 年斋月期间拍摄的。我简直不敢相信我正在看加沙。一家货架上摆满了货物的商店里，悬挂着一盏饰有月亮和星星的灯笼。外面，街道上悬挂着灯光，树上也挂满了灯光。我看到了装腌菜的塑料箱、装糖果的桶，还有装满水果的桶。汽车在街道上行驶；年轻人在一家灯火通明的咖啡馆里闲逛。她还发了我之​​前看过的照片，照片上是挂着灯的难民帐篷。这种并置说出了她可能无法说出的内容。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我坐在床上观看了视频。我感到心碎，但也为加沙、加沙人、巴勒斯坦的意义感到自豪。我妻子把手放在我的肩膀上。然后我又玩了一遍，试图回忆起美好的时光。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 11 Mar 2024 19:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/essay/fasting-for-ramadan-while-gaza-goes-hungry</guid></item><item><title>联合国高级官员每周访问加沙时看到了什么</title><link>https://www.newyorker.com/news/q-and-a/what-a-top-un-official-sees-on-his-weekly-trips-to-gaza</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-03-11T17:26:42.687Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65e9ee2009816a547735b8fe/16:9/w_1280,c_limit/Chotiner-McGoldrick-03-08-24.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;自从詹姆斯·麦戈德里克去年 12 月被任命为联合国巴勒斯坦人道主义协调员以来，他几乎每周都会前往加沙，评估民众的需求，并帮助协调援助物资的运送。 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/11/06/israel-gaza-war-hamas"&gt;10 月 7 日&lt;/a&gt;哈马斯恐怖袭击造成近 1200 名以色列人死亡后不久，以色列就开始轰炸加沙；随之而来的战争现已造成三万多名巴勒斯坦人死亡，加沙人民面临&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/essay/my-familys-daily-struggle-to-find-food-in-gaza"&gt;极度饥饿&lt;/a&gt;，以色列不愿向该领土提供足够的援助。上周，我与曾在也门、巴基斯坦和其他地方工作过的麦戈德里克通了电话，谈论了他最近的加沙之行。我想听听他关于当地的情况；为什么援助的运送仍然受到阻碍；以及他与巴勒斯坦平民的对话是怎样的。我们的对话经过长度和清晰度的编辑，如下。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您能描述一下您在加沙看到的情况吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我周二晚上从加沙来。我在那里待了几天。我大部分时间都会去，想法是与那里的同事一起评估，为我们目前面临的情况做好准备，这可能是对&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/q-and-a/trying-to-keep-his-family-safe-in-rafah"&gt;拉法的&lt;/a&gt;军事入侵，也可能是停火或某种人道主义暂停。我们必须为所有这些做好准备。因此，我们的想法是评估当地正在发生的事情，并与民众进行核实。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;你要做的就是查看我们参与的关键部门，包括生命支持、健康、水、卫生设施、食品支持和住房供应，并了解我们如何能够提供所有这些服务。然后我们会研究限制或阻止我们提供援助的问题和挑战。这通常是由于进入加沙的凯雷姆沙洛姆过境点的供应间歇性造成的。您面临的另一个问题是法律和秩序崩溃，这影响了我们将货物运送到南部拉法的能力，也影响了我们将物资运往北部的能力。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您访问的这两个多月，情况有变化吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为自从我去那里以来发生的事情是，一开始拉法有一小部分人因为逃离和流离失所而聚集在那里。显然，随着时间的推移，敌对行动已经扩展到更多地方。本来，第一批进出的人是从北方来的，后来就有军事入侵南方。正因为如此，新的人口流动开始了。我每周都来到这里，你会看到越来越多的人来到这里，给非常有限的空间和我们作为人道主义者满足这些需求的能力带来越来越大的压力。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;条件非常拥挤，非常拥挤。我们没有适当的能力来解决水卫生问题、住房问题，因此爆发了很多疾病，比如甲型肝炎。我们有很多腹泻病、很多呼吸道感染。到现在为止天气还是很冷的。卫生系统因陷入如此多的军事行动而几乎崩溃，因此无法提供卫生服务。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与此同时，食品供应因过境点内的示威活动而中断，我们在那里装卸卡车。那里存在很多不安全因素、走私、卡车袭击事件。然后当你进入拉法的主要地区时，就会出现拥堵，然后出现更多的洗劫和抢劫。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但这次我去的时候，明显的不同是人口稠密地区的人数减少了，所以走动起来更方便了。不简单，但更容易。这是因为很多人担心以色列当局可能对拉法进行军事入侵。因此，很多人都担心这种情况会发生，因此，许多人离开，要么向北前往代尔巴拉赫，要么沿着海岸走。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您能详细谈谈卡车袭击事件吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;发生的情况是，卡车离开以色列一侧的凯雷姆沙洛姆，然后到达加沙一侧的拉法。当他们过来时，有一段很长的走廊，很容易受到贝都因家庭或帮派的攻击，他们看到机会从卡车后面偷东西，一时变得相当沉重。 。有的工作人员被殴打，有的卡车司机被殴打。一两名工作人员被扔向他们的石块击中。卡车被砸坏，卡车后部的东西被抢劫或洗劫一空。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们尝试制定一些安全程序，尝试与附近社区建立一些联系，以防止这种情况发生。看起来攻击减少了一些，但问题依然存在。我们曾经有他们所谓的“蓝色警察”，即与我们合作的普通警察、巴勒斯坦警察，但以色列不喜欢我们使用这些警察，因为它说他们都是哈马斯。因此，参与护送车队的警察的车辆多次被炮弹或空袭击中。所以警察现在很不愿意加入我们。这是不安全和治安问题出现的原因之一。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;再加上我们的常规补给品太少了。人们非常绝望，他们挨饿，他们的家人也挨饿，他们不知道下一辆卡车什么时候开过来。因此，当他们看到一辆卡车后面载着食物时，他们往往会想办法阻止它，然后他们洗劫整个货物，然后他们试图养活家人。有些是有组织的，有些是机会主义的，但大多数都是绝望的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我想问其中有多少是犯罪活动，因为我们在新闻中看到人们正在挨饿，他们的孩子也在挨饿，因此由于显而易见的原因，秩序将会崩溃。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;是的，我认为两者兼而有之。我认为有不同的选民参与其中。显然存在某种有组织的犯罪。拉法位于埃及边境。一直都有走私。我认为大多数从卡车上卸下东西、拦截卡车并搜查卡车的人都是绝望的人，因为现在已经有近两个月没有定期运送食物了。任何事情发生，人们都会跳上去，这并不奇怪。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;一段时间以来，我们一直在了解进货量是多么不足。你能看到那里的人登记吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当这一切开始时，就像不得不搬家一样的震惊。有些人搬家很多次，然后我想他们想知道接下来会发生什么。然后，人们就有点听天由命了，因为这可能会持续一段时间，尽管这令人沮丧。我们试图做的是找到一种方法来提供足够的服务来维持他们的生活，支持他们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但由于供应问题和安全问题，这并不是一件容易的事，我们无法向人们提供他们需要的东西。然后，当这些军事入侵受到威胁时，人们会变得非常紧张，而这种情况已经出现了一段时间了。他们不知道是走还是留。他们对现在的处境感到震惊——他们开始意识到就是这样了。也许会是这样，而且这在一段时间内都是最好的。我认为人们只是想弄清楚这一点——这对他们和他们的家人意味着什么？许多人现在陷入了看不到任何真正积极未来的境地。因此，它试图让人们维持生命，通过为他们提供基本的生活条件来维持他们的生命。与此同时，希望我们能够实现停火或人道主义暂停，届时我们可以为他们做更多的事情。希望那时人们有机会开始回到他们原来的地方。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我想知道您是否可以分享您与人交谈的故事，或者在过去两个月的访问中让您印象深刻的事情。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;嗯，我认为一些让我震惊的事情只是缺少基础知识。前几天我遇到的一位女士告诉我，她有一个二十五岁的残疾儿子，她不能使用他的轮椅，因为他们住在一个有沙子的地区。他太大了，她无法抬起他并带他出去，而且帐篷里又太热了。她只想带他出去，带他去理发、刮胡子。她是这么说的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;另一位女士表示，她只想为家人获得一些支持。她提到她的一个女儿患有哮喘，而且没有呼吸机。另一位女士表示，她的儿子聋了，因为小时候受过感染而戴着助听器，而她找不到助听器的电池。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;许多其他妇女表示，她们只是想改善孩子的营养，因为她们的生活就是靠罐头食品和面包。没有新鲜蔬菜，没有水果，孩子们缺乏上学或缺乏社交是他们长期担心的事情。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这些都是实用的东西。女性会谈论购买卫生巾的必要性。他们想要更多的隐私，但他们无法获得这些隐私。显然有很多更高端的东西，人们想要和平，想要回家等等。但我认为，就日常生活而言，人们非常能够解释他们得到了什么以及他们想要什么，当你听到这些时，这是非常明显的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;当你听到人们向你讲述这些故事时，你会说什么？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我的意思是，我认为你要做的只是尝试让他们知道为什么会发生这种情况，因为他们知道为什么会发生这种情况，但试着想想，我们能做什么？显然，有这么多处于不同情况的人，需求如此巨大，但我认为你要做的就是不要过度承诺。我认为你必须倾听和理解，或者尝试同情他们，但同时尝试激发帮助解决他们提出的一些问题的可能性。你无法真正解决所有问题，但也许我们可以做一些事情。你知道，尝试找到太阳能电池板，以便他们在营地里有光，或者尝试找到安装供水点的方法，这样他们就不必步行一公里来取水。大事中的小事，但对于居住在帐篷区的一小群人来说，这可能是美好的一天和非常糟糕的一天之间的区别。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;随着我们的进步，我们必须保持或增强我们的能力，为越来越多的人提供清洁水、更好的卫生设施、更好的食物供应、有效的帐篷以及帐篷区的服务。我认为这是你能提供的最好的。我们以一种不居高临下的方式与人们交谈。我们以一种对他们诚实的方式说话。我们不会告诉他们，“我们稍后会回来修复它”，因为也许我们做不到，但我们应该告诉他们，“我们可以尝试做一些事情。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我想，当你穿越时，你正在与以色列政府打交道？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;以色列一直对联合国持严厉批评态度。您与当地以色列军队或以色列政府的关系如何？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为以色列当局有不同的切入点。对于加沙地带的行动，以色列军队有一个名为&lt;em&gt;COGAT&lt;/em&gt;的部门，它是军队的一个文职部门，是进入加沙的入口。我们很少直接与以色列国防军会面。我们与&lt;em&gt;COGAT&lt;/em&gt;进行了交谈，它更多地是民用和军事之间的缓冲。这种关系在很大程度上是好的，因为他们希望我们提供援助，因为他们知道存在真正的问题。对于以色列国防军，他们认为我们可能不是他们的优先事项。然后是以色列政府的政治部分，我与它没有任何直接联系，但我认为他们也是其中的一部分。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您是否看到过任何让您认为以色列（如果愿意）不能允许更多食品和药品进入加沙的事情？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们当然可以。例如，我们只有一个交叉点，那就是 Kerem Shalom，对吗？该过境点经常有抗议者示威。有时它不开门，因为是安息日，有时它在周五提早关门。例如，他们可以延长开放时间，并且可以防止卡车被阻挡进入。但是，更重要的是，他们可以开辟一条北部走廊，这样我们就不会那么依赖即将到来的一条走廊。通过凯雷姆沙洛姆到达拉法。我认为这会节省很多时间，我认为这会减轻 Kerem Shalom 的压力，而且我认为这会让我们获得更多的材料。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你知道为什么这些事情没有发生吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为有几件事。我认为这主要取决于政治。我认为有一个版本说，以色列目前在人质和十月七日的悲惨事件方面经历了如此痛苦的局面，他们仍在试图弄清楚这一点。人质对他们来说是一个非常非常大的问题。因此，我认为他们现在不能考虑为加沙提供更多帮助。我认为， &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/q-and-a/what-october-7th-did-and-didnt-change-about-israeli-politics"&gt;从政治上讲&lt;/a&gt;，出于这些考虑，他们可能不希望看到从以色列到加沙的事情。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你说以色列现在无法应对这个问题。我的意思是，如果它愿意的话就可以，对吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当然。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; __您认为这场人道主义危机与您职业生涯中处理过的其他危机相比如何？ __&lt;/p&gt;&lt;p&gt;有很多因素使得这次经历如此不同，与我们之前经历过的任何其他事情都不同。我认为首先是速度。整个人口都受到影响。在五个月的时间里，百分之一百的人口完全受到危机影响，依赖人道主义援助。我们的日常人道主义工作中没有什么可以与此相比。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你怎么理解它是如何如此迅速地到达那个地方的？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;嗯，我只是认为以色列决定在政治和军事上他们想要这样做，更重要的是，他们可以这样做，而且他们已经这样做了。所以我认为这就是我们现在的处境。我认为事情还没有结束。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Mon, 11 Mar 2024 18:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/q-and-a/what-a-top-un-official-sees-on-his-weekly-trips-to-gaza</guid></item><item><title>奥斯卡比他们承认的更像芭比娃娃</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/the-oscars-are-more-barbie-than-theyll-admit</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-03-11T16:02:23.565Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65ef0afc8744696c2985551d/16:9/w_1280,c_limit/Brody-Oscars-2024.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;《奥本海默》在&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/culture-desk/at-the-oppenheimer-oscars-hollywood-went-in-search-of-lost-time"&gt;奥斯卡&lt;/a&gt;上获得十三项提名和七次获奖的成功原因是不言而喻的。这部电影讲述了一个严肃的历史和政治主题，赚了无数美元。它体现了“行善而行”的古老法则。可以肯定地说，许多从事电影工作的人更愿意拍摄看起来充实的图片，而不是那些看起来轻浮和商业化的图片。无论&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/oppenheimer-is-ultimately-a-history-channel-movie-with-fancy-editing"&gt;《奥本海默》有什么艺术缺陷，&lt;/a&gt;其主题的重要性是不可否认的，克里斯托弗·诺兰制作一部值得重视的电影的雄心也是如此。但我们要明确的是：如果《奥本海默》失败了，或者只是收支平衡，它很可能会像马丁·斯科塞斯的《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/the-silent-thunder-of-killers-of-the-flower-moon"&gt;花月杀手&lt;/a&gt;》一样出现在今年的颁奖典礼上——十项令人尊敬的提名，零获胜。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那么获胜者的主要商业竞争对手“ &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/barbie-is-brilliant-beautiful-and-fun-as-hell"&gt;芭比娃娃&lt;/a&gt;”又如何呢？由于巧合的上映日期、相对非凡的票房收入以及活泼的组合词“巴本海默”，在公众心目中永远与“奥本海默”配对，充满活力的“芭比娃娃”经历了一个与享受的截然不同的颁奖季诺兰自觉严肃的作品。奥斯卡奖几乎总是对喜剧片很严厉，而&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/notes-on-hollywood/the-oscars-are-confused-about-barbie"&gt;《芭比娃娃》还因担心其盈利能力和赞誉而受到影响&lt;/a&gt;。在《奥本海默》之后，电影公司将在具有同样重要主题的电影上投入九位数的预算，电影人对此感到兴奋，但他们无疑担心《芭比娃娃》不会是最后一部&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/07/10/after-barbie-mattel-is-raiding-its-entire-toybox"&gt;改编自玩具制造商产品线的&lt;/a&gt;电影。尽管《芭比》很伟大，但我们很容易想象它会开创一个类似于&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/06/12/how-the-marvel-cinematic-universe-swallowed-hollywood"&gt;超级英雄时代&lt;/a&gt;的公式化电影制作时代——美泰及其竞争对手可能不会编纂《芭比》的成功制作流程（聘请大胆的原创导演并赋予她不同寻常的艺术自由度）但成功的结果却带来了较少的电影制作人并限制他们制作一些“芭比娃娃”式的东西。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管如此，长期在特许经营电影制作的范围内苦苦挣扎的好莱坞，在制作两部如此独特的电影并从中赚钱时，确实感到有点自负。今年的颁奖典礼由吉米·金梅尔 (Jimmy Kimmel) 主持，他在&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=IYuS3XEJsbY"&gt;开场白&lt;/a&gt;中提到了这些美好的感受。无论好坏，这都是一个非常愉快的夜晚。金梅尔用了一些令人惊讶且受欢迎的尖酸刻薄的政治尖刻，将《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/12/11/poor-things-movie-review"&gt;可怜的事情》&lt;/a&gt;的主角“一个有着孩子般大脑的成年女性”比作共和党参议员凯蒂·布里特，她对这一问题&lt;a href="https://www.nytimes.com/2024/03/07/us/politics/alabama-senator-gop-response.html"&gt;做出了电子动画的回应。&lt;/a&gt;最近的&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/letter-from-bidens-washington/so-much-for-sleepy-joe-on-bidens-rowdy-shouty-state-of-the-union"&gt;国情咨文&lt;/a&gt;演讲中，唐纳德·特朗普在直播期间在社交媒体上猛烈抨击了金梅尔的主持人表现，并问唐纳德·特朗普：“你的牢狱时间还没有过去吗？”基梅尔还对好莱坞的风尚进行了恰如其分的抨击。他指出，近五十年前，提名者朱迪·福斯特和&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-interview/robert-de-niro-is-always-doing-something"&gt;罗伯特·德尼罗&lt;/a&gt;也因《出租车司机》一起获得提名，他说，当时她已经到了扮演他女儿的年龄，而现在“她也二十岁了”老了做他女朋友。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;除了俏皮话之外，听到金梅尔自豪地谈论&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/notes-on-hollywood/hollywood-faces-its-post-strike-future"&gt;去年罢工&lt;/a&gt;期间作家和演员工会的团结，并看到他在台上欢迎一大群其他好莱坞工会成员接近危机时刻，都令人激动不已他们自己与工作室的谈判。尽管如此，总体基调仍然是自我祝贺的，并蔓延到了主要的事务中，即颁奖。四个表演类别的公告中没有展示总共二十个提名表演的片段，而是展示了该类别中先前获奖者的荣誉。演员们的艺术才华被一睹为快，取而代之的是病态的、甜蜜的脚本情感的表现。二十位值得注意的主持人（其中包括雷吉娜·金、Ke Huy Quan、莎莉·菲尔德和马修·麦康纳）中的每一位都直接向一位提名者致辞，赞扬如此丰富和感伤，以至于小雕像本身都变成了玫瑰金色。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;傲慢的气氛也弥漫在当晚的&lt;a href="https://youtu.be/IR1lHHRdpn8?si=OIYJ4M_C0FlZwxE-"&gt;“纪念”致敬视频中&lt;/a&gt;，这本来应该是一场严肃谦卑的仪式。今年，它实际上被分为 A 类列表（图像在屏幕上出现的时间）、B 类列表（屏幕上一组，由五个薄垂直图像组成的数组）和 C 类列表。 -list（一堆没有图像的名字，似乎有几十个在屏幕上淡入淡出）。只有一小部分 A+ 级的已故者曾在实际表演中短暂露面。这种粗鲁和侮辱性的决定让人想起电影制片厂时代的高压好莱坞。说到遗漏，当晚最奇怪的一件事似乎是偶然的：&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2014/09/15/caught-act"&gt;阿尔·帕西诺&lt;/a&gt;在颁发最佳影片奖时，没有宣布角逐该奖项的十部电影，而是直接从他简短的介绍性演讲到信封，它呼吁“奥本海默”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;和往常一样，为主持人和主持人编写的喜剧很少超出了被迫和蔼可亲的程度。人们微笑是为了取悦他人的集体愿望，而不是为了真正的快乐。尽管如此，还是有一点上演的喜剧被证明是令人兴奋的真实：约翰·塞纳在颁发最佳服装奖时，&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=ehJ6oQHSkCk"&gt;很有趣地&lt;/a&gt;重复了五十年前扰乱奥斯卡颁奖典礼的&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/02/06/what-became-of-the-oscar-streaker"&gt;裸奔者&lt;/a&gt;的角色，并用获奖者的信封作为遮羞布。 。主持人开玩笑的最佳时刻涉及与聚集的人群的互动，比如当凯特·麦金农（Kate McKinnon）做了一段喜剧，想知道她不小心把“雅致的裸体”发送给了谁，而观众席上的史蒂文·斯皮尔伯格（Steven Spielberg）戏剧性地指着自己。这提醒人们，奥斯卡颁奖典礼的电视转播尽管可能是舞台表演，但却是充满智慧、才华和幽默的大人物的聚会。 （想想迈克尔·基顿面对阿诺·施瓦辛格和丹尼·德维托的滑稽嘲讽时那张凶狠的&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=AelmLu63Ly8"&gt;喜剧表情&lt;/a&gt;。）奥斯卡奖越能减少拘谨，模糊观众和舞台上的才华之间的界限，就越生动、越真实地具有娱乐性。行动将是。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但奥斯卡颁奖典礼重要的不是颁奖典礼，它只是奖项的传递系统。当然，这些奖项并不能最终决定一部电影在电影史上的地位，但它们对获奖者的职业生涯产生了真正的影响，从而对艺术形式的未来产生了真正的影响。在这方面，今年的奥斯卡奖被证明是短视的，尤其是把最佳女主角奖颁给了艾玛·斯通的《可怜的东西》。这是一场令人印象深刻的表演，主要讲述了一个女人的自负，她被一位疯狂的科学家赋予了未出生胎儿的大脑，因此她必须从头开始快速掌握所有成人技能，包括语言。斯通以令人信服的娴熟技巧诠释了这个角色破碎的、发展的、总是不平衡的言语。尽管表演令人印象深刻，但这并不是她的错，事实证明它在情感上并不比电影整体上更丰富。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当之无愧的获奖女演员是&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-interview/lily-gladstone-is-holding-the-door-open"&gt;莉莉·格拉德斯通&lt;/a&gt;，她在《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/the-silent-thunder-of-killers-of-the-flower-moon"&gt;花月杀手&lt;/a&gt;》中的表演与今年的其他表演有所不同，就此而言，也与任何地方的大多数电影表演不同。这是一个安静的角色，有时甚至是沉默的权威，她与莱昂纳多·迪卡普里奥的高潮场景是我很长一段时间以来见过的最有力的表演时刻之一。但从设计上来说，这个角色相对冷漠、坚忍、​​羞于表达，尽管充满了思想和情感。学院没有抓住要点，我认为这并非偶然：尽管斯通是一位有魅力的演员，但她在《可怜的事情》中的成就是努力的结果，是演员通过纯粹的努力就能控制的。这使得它成为学院无法抗拒的表演。相比之下，格莱斯顿的表演虽然同样出色，但更多地取决于内在品质以及通过纯粹的存在来传达思想和情感的能力。这不是可以轻易教授、学习或掌握的东西。格莱斯顿表演中根深蒂固的崇高必定会暗中令演员感到恐惧，因为它设定了一个没有人有信心达到的标准。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;奥斯卡奖对年度最佳影片的评选非常严格。获得十项提名的《花月杀手》却一无所获，而获得八项提名的《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/barbie-is-brilliant-beautiful-and-fun-as-hell"&gt;芭比娃娃&lt;/a&gt;》只获得了原创歌曲奖。其中两首歌曲获得提名；获胜者是 Billie Eilish 和 Finneas O&amp;#39;Connell 的《What Was I Made For?》，而另一首《I&amp;#39;m Just Ken》（Mark Ronson 和 Andrew Wyatt）则由瑞恩·高斯林 (Ryan Gosling)&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=wmG0983hPUs"&gt;放在舞台上&lt;/a&gt;热情洋溢，让观众中的名人和他们的重要人物自发地热情达到顶峰。它显示了学院在演出期间对喜剧独创性、情感真实性和令人眼花缭乱的技巧的依赖，而这些在奖项中却拒绝承认。奥斯卡比他自己承认的更像芭比娃娃。尽管如此，今晚至少有一部创意十足的喜剧获奖：《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/wes-andersons-roald-dahl-quartet-abounds-in-audacious-artifice-and-stinging-political-critique"&gt;亨利·舒格的精彩故事&lt;/a&gt;》，这是韦斯·安德森根据罗尔德·达尔的故事改编的新作品之一，荣获真人短片奖。这是安德森的第一座奥斯卡奖，具有讽刺意味的是，他在一年内就以短片获奖，当时他还推出了迄今为止最雄心勃勃、最有成就的影片之一《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/in-wes-andersons-asteroid-city-the-artist-is-present"&gt;小行星城&lt;/a&gt;》，但该片没有获得任何提名。学院冷漠的唯一好处是安德森不必在颁奖活动上浪费时间。他今天不在剧院，因为他开始拍摄他的&lt;a href="https://thecinemaholic.com/wes-anderson-the-phoenician-scheme/" rel="noopener" target="_blank"&gt;下一部影片&lt;/a&gt;《腓尼基计划》——这比昨晚杜比剧院传来的任何消息都要大。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 11 Mar 2024 17:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/the-oscars-are-more-barbie-than-theyll-admit</guid></item><item><title>在“奥本海默”奥斯卡颁奖典礼上，好莱坞寻找失去的时光</title><link>https://www.newyorker.com/culture/culture-desk/at-the-oppenheimer-oscars-hollywood-went-in-search-of-lost-time</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-03-11T15:33:46.525Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65eef91c073a0cc913bcc3b6/16:9/w_1280,c_limit/Chang-Oscars-recap.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;这并不是第一年把奥斯卡颁奖典礼定在三月的第二个星期日，这迫使好莱坞的好公民们在一年一度的祸害——夏令时——的影响下安排他们的发型预约和豪华轿车接送。即便如此，第 96 届年度&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/the-oscars-are-more-barbie-than-theyll-admit"&gt;奥斯卡颁奖&lt;/a&gt;典礼对日程安排造成的破坏超出了预期。电影艺术与科学学院希望扩大其在严格宵禁和短暂注意力集中的人群中的影响力，选择在&lt;em&gt;下午&lt;/em&gt;4 点之前闻所未闻的时间开始演出，或者正如今年的主持人吉米·金梅尔 (Jimmy Kimmel) 所说，在他的开场独白中打趣道：“正如你所知，今年的演出提前一小时开始，但别担心。它仍然会结束得很晚。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于克里斯托弗·诺兰和“&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/07/31/oppenheimer-movie-review-barbie"&gt;奥本海默&lt;/a&gt;”来说，这种时间错位无疑是一个好兆头，但并不需要任何征兆。毕竟，诺兰的电影无非是对逝去时间的哀叹，由时间顺序无政府状态的大胆爆发组成。在他早期的名片经典《记忆碎片》（ &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2001/03/19/how-did-i-get-here-2"&gt;Memento&lt;/a&gt; ，2000）中，黑色情节既倒退又横行。在他精湛的第二次世界大战惊悚片《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2017/07/31/christopher-nolans-wartime-epic"&gt;敦刻尔克&lt;/a&gt;》（2017）中，三条支离破碎的时间线闪躲、交织，偶尔还会发生战斗，仿佛军事战斗的危险导致线性本身失去了锚定。其中最令人迷失方向的是科幻史诗《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2014/11/10/love-physics"&gt;星际穿越&lt;/a&gt;》（2014），其中一队宇航员在虫洞中滑行了几个小时，出来时发现地球时间已经过去了二十三年。应用同样的数学计算，理论上，一个人可以在大约 13 个小时内浏览完 96 年的奥斯卡颁奖典礼的历史——对于许多观众来说，这与奥斯卡颁奖典礼的平均时间感觉差不多。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;相比之下，《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/oppenheimer-is-ultimately-a-history-channel-movie-with-fancy-editing"&gt;奥本海默&lt;/a&gt;》的结构循环充其量只是轻微的负担，我怀疑这就是这部电影在评论家、观众和现在的学院成员中表现如此出色的原因。尽管诺兰的电影在被称为“原子弹之父”的理论物理学家罗伯特·&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/culture-desk/oppenheimer-nullified-and-vindicated"&gt;奥本海默（J. Robert Oppenheimer）&lt;/a&gt;数十年的生活中跳跃，但它的道德紧迫性、阴暗的主题，以及最重要的是，使诺兰的电影变得连贯一致。希里安·墨菲 (Cillian Murphy) 在片中的表演充满了智慧和情感的细腻，并因此获得了最佳男主角奖。周日晚上，《奥本海默》总共获得了七项大奖，包括最佳男配角（小罗伯特·唐尼）、最佳剪辑、最佳摄影、最佳原创配乐和最佳影片——这一高潮连 &lt;a href="https://www.nytimes.com/2024/03/10/movies/al-pacino-oscars-best-picture-oppenheimer.html"&gt;阿尔·帕西诺的混乱摸索&lt;/a&gt;都没有达到。 &lt;a href="https://www.nytimes.com/2024/03/10/movies/al-pacino-oscars-best-picture-oppenheimer.html"&gt;演讲&lt;/a&gt;可以避免让人感觉像是最不可能得出的结论。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;诺兰本人赢得了他的第一座最佳导演奖，这是他从安静地微笑着的&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2017/01/16/steven-spielberg-at-seventy"&gt;史蒂文·斯皮尔伯格&lt;/a&gt;那里得到的，而这距离史蒂文·斯皮尔伯格赢得&lt;em&gt;他的&lt;/em&gt;第一座奥斯卡导演奖几乎整整三十年。斯皮尔伯格凭借《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/1994/03/21/steven-spielberg-profile-schindlers-list"&gt;辛德勒的名单》&lt;/a&gt;接受了这一荣誉，这部二战题材的影片为《奥本海默》树立了一面破碎的镜子。这两部电影都为其制作者赋予了迟来的艺术声望，并各自赢得了七项奥斯卡奖。但是，斯皮尔伯格的大屠杀生存故事坚持在难以形容的邪恶中存在着无法解释的善良，而诺兰的黑暗绝望的传记片则将其主题描绘成最玷污的盟军反英雄：这是一个我们记住的人，不仅仅是因为他的许多一生。拯救了他，但也因为他给世界带来了世界末日般的恐怖。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “奥本海默”扫描是否太多了？从象征性的角度来看，没有。如果说诺兰的电影体现了对失去的时间的追寻，那么对这部电影的持续关注却令人心酸地迫使我们产生一种顽固的时间感。经过几年的细粒度、小规模最佳影片获奖者——《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2016/10/24/moonlight-undoes-our-expectations"&gt;月光男孩&lt;/a&gt;》（2016 年）、《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2019/10/21/parasite-explores-what-lies-beneath"&gt;寄生虫&lt;/a&gt;》（2019 年）和《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2020/12/07/economic-ruthlessness-on-the-open-road-in-nomadland"&gt;游牧之地&lt;/a&gt;》（2020 年）是迄今为止最好的影片——对《奥本海默》积极向过去的好莱坞鼎盛时期致敬，当时奥斯卡颁奖典礼常常被主题宏伟的超大型史诗片、众星云集的合奏和闪亮的赛璐珞摄影所主导（该片的获奖电影摄影师霍伊特·范·霍特玛&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=1oSey1_flNE"&gt;煞费苦心地提醒人们这一&lt;/a&gt;美德&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=1oSey1_flNE"&gt;我们的&lt;/a&gt;）。尽管获得了 13 项提名，《奥本海默》仍遥遥领先于《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/1997/12/15/titanic-movie-review-the-shipping-news"&gt;泰坦尼克号&lt;/a&gt;》（1997 年）和《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2004/01/05/full-circle-8"&gt;指环王：王者归来&lt;/a&gt;》（2003 年）等早期大片令人震惊的 11 项提名。尽管如此，这仍然是好莱坞电影公司或他们的残余公司多年来成功打造的最接近复古胜利的作品。在经历了大流行病和去年&lt;a href="https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/the-existential-crisis-at-the-heart-of-the-hollywood-writers-strike"&gt;编剧&lt;/a&gt;和&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/notes-on-hollywood/hollywood-faces-its-post-strike-future"&gt;演员罢工&lt;/a&gt;几乎连续的剥夺之后，学院希望表彰一部聪明的大片来改变现状，这令人感到安慰——这是一个非常需要的提醒，哪怕只是最后一口气。 ，了解看到系统的天才在发挥作用意味着什么。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;就像《奥本海默》本身一样，奥斯卡颁奖典礼努力，有时甚至很紧张，试图恢复已经消失的好莱坞辉煌。 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/the-overcrammed-overrushed-frenetic-joyless-and-briefly-violent-2022-oscars-ceremony"&gt;2022 年的灾难性颁奖典礼&lt;/a&gt;为了追求更高的收视率而将多个奖项类别从电视直播中剔除，今年的颁奖典礼毫不掩饰地倾向于老派的奥斯卡奖。就这样，金梅尔高兴地第四次担任奥斯卡颁奖典礼主持人，并自称为电影庸人，轻轻地戳戳（但不是刺穿）一些电影明星的自负，同时对最厌倦的目标——三个——保留最严厉的蔑视。 《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/10/30/killers-of-the-flower-moon-movie-review"&gt;花月杀手&lt;/a&gt;》时长一小时二十六分钟。这里也有五位最佳原创歌曲提名者提供的丰富的音乐节目，其中没有比比莉·艾利什和芬尼斯·奥康奈尔表演的《芭比娃娃》中的“我是为了什么？”更令人心旷神怡的。比同样出自《芭比娃娃》的“I&amp;#39;m Just Ken”更&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=wmG0983hPUs"&gt;引人注目&lt;/a&gt;。在最漂亮的粉红瑞恩·高斯林 (Ryan Gosling) 的带领下，放眼望去，周围都是身穿燕尾服的肯斯 (Kens)，这个数字不仅比肯纳夫 (Kenough) 还多，而且还比基纳夫 (Kenough) 还要多。这绝对是肯诺莫斯（Kenormous），甚至是肯纳维化（Kenervating），是一种全面的肯诺认可，如果它再坚持一段时间，可能就会陷入不可逆转的肯特罗皮（Kentropy）。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;为了与普遍的复古氛围保持一致，学院恢复了由五位而不是一位获奖者颁发表演奖的可爱但耗时的传统。因此，希里安·墨菲真诚地与福里斯特·惠特克、本·金斯利、布兰登·弗雷泽、马修·麦康纳和尼古拉斯·凯奇握手的温馨场面，而小罗伯特·唐尼则与蒂姆·罗宾斯握手，并与山姆击拳。罗克韦尔，几乎没有与去年的获胜者 Ke Huy Quan 进行眼神交流，Ke Huy Quan 急切地把小雕像塞进了唐尼的手中。从某些方面来说，最优雅的交接是达文·乔伊·兰道夫 (Da&amp;#39;Vine Joy Randolph) 完成的，她凭借《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/the-nineteen-seventies-of-the-holdovers-is-conveniently-sanitized"&gt;The Holdovers&lt;/a&gt; 》获得最佳女配角奖，为这部剧带来了一个完全不出意外但情绪高涨的开场。对于一些人来说，更令人震惊的是艾玛·斯通凭借疯狂的喜剧奇幻片《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/12/11/poor-things-movie-review"&gt;可怜的东西&lt;/a&gt;》获得最佳女主角奖。该电影仅次于《奥本海默》，获得最佳化妆和发型、最佳制作设计和最佳服装设计等四项大奖。最后这一幕由几乎全裸的约翰·塞纳 (John Cena)&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=ehJ6oQHSkCk"&gt;呈现&lt;/a&gt;，厚颜无耻地向 50 年前奥斯卡颁奖典礼上臭名昭著的&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/02/06/what-became-of-the-oscar-streaker"&gt;裸奔&lt;/a&gt;事件致意——这对于一部不畏承认自己历史的剧来说是一个很好的触动。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;但学院尚未创造的历史又是什么呢？斯通的获奖是她继《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2016/12/12/dancing-with-the-stars"&gt;爱乐之城&lt;/a&gt;》（2016 年）之后第二次获得女主角奖，这让那些一直支持&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-interview/lily-gladstone-is-holding-the-door-open"&gt;莉莉·格拉德斯通&lt;/a&gt;成为第一位赢得奥斯卡女主角奖的美国原住民演员的人感到失望。她在《花月杀手》中微妙而有力的作品的力量。但是，尽管获得了令人印象深刻的十项奥斯卡提名，《杀手》却成为继《&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/richard-brody/the-wild-brilliant-wolf-of-wall-street"&gt;华尔街之狼&lt;/a&gt;》（2013 年）、《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/richard-brody/martin-scorsese-tests-his-limits-in-silence"&gt;沉默&lt;/a&gt;》（2016 年）和《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2019/11/04/remembrance-of-kills-past-in-the-irishman"&gt;爱尔兰人&lt;/a&gt;》（2019 年）之后最新的马丁·斯科塞斯史诗巨制，离开了奥斯卡最佳影片奖。奥斯卡空手而归。这是一个令人沮丧的提醒：斯科塞斯尽管广受赞誉，但长期以来一直被视为今年颁奖典礼所要庆祝的好莱坞机构的局外人。但斯通的获奖并不出人意料（她上个月获得了英国电影学院奖最佳女主角），而《可怜的东西》的出色表现也并不出人意料。《可怜的东西》是一位希腊导演根据苏格兰小说改编的作品，由英国和爱尔兰制作公司制作，背景设定奇特。维多利亚时代对伦敦、里斯本、巴黎和亚历山大的渲染——也可能预示着比斯科塞斯的冷漠更广泛的东西。这是一个迹象，在我看来，这是一个完全值得欢迎的迹象，表明学院近年来采取了重要步骤来实现成员多元化，因此成为一个比以往任何时候都更加全球化的组织。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这种国际进步的迹象一直存在，最令人兴奋的莫过于四年前韩国惊悚片《&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/how-parasite-falls-short-of-greatness"&gt;寄生虫&lt;/a&gt;》获得最佳影片奖。但周日晚上还有其他线索，对于那些知道去哪里寻找的人来说。棘手的、主要是法语的剧情片《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/the-current-cinema/10/16/anatomy-of-a-fall-movie-review"&gt;秋天的解剖&lt;/a&gt;》赢得了最佳原创剧本奖，结束了去年戛纳电影节上自金棕榈奖胜利以来的强大奖项争夺战。日本大师 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2005/01/17/hayao-miyazaki-anime-studio-ghibli-profile"&gt;宫崎骏&lt;/a&gt;的最新作品《&lt;a href="https://www.newyorker.com/podcast/critics-at-large/hayao-miyazakis-magical-realms"&gt;男孩与苍鹭&lt;/a&gt;》也获得了最佳动画长片奖，稍稍击败了备受青睐的美国热门影片《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-columnists/the-post-racial-vision-of-across-the-spider-verse"&gt;蜘蛛侠：穿越蜘蛛侠宇宙&lt;/a&gt;》。最佳纪录片类别中，海外制作的主导地位似乎达到了前所未有的程度，最高奖项颁给了至关重要的、令人极度痛苦的《马里乌波尔的20天》。这部电影的出生于乌克兰的导演姆斯蒂斯拉夫·切尔诺夫发表了当晚为数不多的非凡演讲之一，表达了他希望自己从一开始就不必制作自己的电影的愿望，并希望“马里乌波尔和马里乌波尔的人民那些献出生命的人永远不会被忘记，因为电影形成记忆，记忆形成历史。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当晚的另一场精彩演讲也表达了类似的情绪，这也是唯一一场有可能将观众或学院从半怀旧的麻木状态中摇出来的唯一一场。这位演说家不是诺兰，他和大多数“奥本海默”获奖者一样，在很大程度上回避了他们的电影重新唤醒的核战争问题。我说的是英国出生的导演乔纳森·格雷泽，他凭借《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/12/18/the-zone-of-interest-movie-review-anselm"&gt;兴趣区&lt;/a&gt;》获得了最佳国际影片奖，他对奥斯威辛死亡营隔壁的一个纳粹家庭进行了无情而迷人的控诉，生活在巨大的舒适之中。今年没有比这更好的电影获得奥斯卡提名，也没有哪部电影比它更深刻地体现了其残酷的银幕外影响。格雷泽是一个电影行业的局外人，他让斯科塞斯看起来像斯皮尔伯格，他利用自己的胜利时刻，以直率明确的语言呈现了他的电影已经非常清晰地阐述的道德论点。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他将大屠杀的大火与现在正在肆虐中东的大火联系起来，谴责“占领导致了如此多无辜人民的冲突，无论是10月7日以色列的受害者还是对加沙的持续袭击”。他的话引起了一些掌声，尽管在我听来却相当不温不火。对于所有在正装上别上红色别针以支持加沙停火的出席嘉宾来说，我不禁想到还有更多的人可能躲避或忽视了几个小时前聚集的亲巴勒斯坦抗议者。剧院外，导致好莱坞大道上的交通陷入瘫痪。我怀疑，至少在礼堂内，格雷泽的演讲，甚至他的电影，也激起了同样微弱的反应：往好里说是愤怒，往坏里说是冷漠。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《兴趣地带》并不是第一部在奥斯卡颁奖典礼上表现出色、令人羞愧、抢风头、最终超越颁奖季光鲜亮丽的仪式的电影。但它在杜比剧院舞台上的出现本身就提供了一个令人欢迎但不和谐的提醒：随着学院变得更加全球化——在其成员资格和其考虑的电影范围上——它将越来越难以视而不见或视而不见。对好莱坞之外的现实世界充耳不闻。这可能是最终让诺兰在今年的奥斯卡颁奖典礼上获得荣誉的另一个原因。进展可能慢得令人沮丧，甚至到了倒退的地步，但这始终只是时间问题。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Mon, 11 Mar 2024 16:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/culture-desk/at-the-oppenheimer-oscars-hollywood-went-in-search-of-lost-time</guid></item><item><title>艾米·伍拉德的《晚班》</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/03/18/late-shift-amy-woolard-poem</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-03-11T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/5d484de1d7f1280008aa97ae/16:9/w_1280,c_limit/hp-poetryspots7.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;p&gt;由作者阅读。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;那些日子我只能爱一个羞愧的人&lt;br /&gt;他们的牙齿。狗总是在原地睡觉的方式&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们知道我需要采取行动。我们这样做是为了不失去&lt;br /&gt;彼此。以至于每天都会失去一些东西。教堂钥匙，&lt;/p&gt;&lt;p&gt;酒吧抹布，令人厌恶的褶皱红色马拉斯基诺酒，失事的东西&lt;br /&gt;在步入式厨房排队做饭。他冰冷的吻。未来的味道如何&lt;/p&gt;&lt;p&gt;驱逐。我们身体圣殿里的盗贼。多年后我会&lt;br /&gt;当我站着吃饭时，仍然感觉最自在。当我安定下来&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;用现金。当我以物易物来换取你的关注时。指甲的热度&lt;br /&gt;闪电敲击桌面的天空。破碎的品脱玻璃杯&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在冰柜里。每班 Sinéad 都会唱“这是最后一天”&lt;br /&gt;我们的相识。&lt;em&gt;有些夜晚我放弃了世界&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;但不是我的身体&lt;/em&gt;。如果你不知道的话，勃鲁盖尔的作品是怎样的&lt;br /&gt;你可能根本不会寻找伊卡洛斯的标题，纸灯笼&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在我们离开很久之后，它的愿望又回到了地面。推&lt;br /&gt;用叉子叉鱼，你得到的就是一顿饭。将刀推入&lt;/p&gt;&lt;p&gt;指关节&amp;amp;你得到的就是改变。就像伊卡洛斯一样，我想要的&lt;br /&gt;是重新开始，但不再重蹈覆辙。就像伊卡洛斯一样，我想要光明&lt;/p&gt;&lt;p&gt;来爱我。我的肺里怎么还藏着每一种动物的皮毛&lt;br /&gt;曾经保存着。多年后，众神会让我咳出一只雪豹。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我认为呼吸的主要卖点是我们不必&lt;br /&gt;被提醒去做。我从来不想要孩子，但我一直喜欢那个&lt;/p&gt;&lt;p&gt;关于雅典娜从宙斯的额头上倾泻而出的故事。我们是如何生存的&lt;br /&gt;在Advil之前，爱。在我们的盔甲在封闭的厨房里闪闪发光之前&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;黑暗的。就像吱吱作响的地板的唯一工作就是等待。服务手段&lt;br /&gt;在您意识到需要它之前，勺子就会出现。水看起来&lt;/p&gt;&lt;p&gt;来补充自己。餐巾纸呼吁休战。当某物柔软时我们相信&lt;br /&gt;我们值得触摸它，所以我们就这样做了。当某些东西锋利时，我们渴望&lt;/p&gt;&lt;p&gt;完美它。在最后一次通话之前，没有任何东西属于我们：再来一次&amp;amp;&lt;br /&gt;然后就没有了。灯亮了，是时候咳嗽了&lt;/p&gt;&lt;p&gt;欠了什么。在夜深人静的时候建造一座大教堂然后把它交给&lt;br /&gt;轮班餐、吸烟区、服务费、旋转门、收银台&lt;/p&gt;&lt;p&gt;算一下。那些日子我们没有祈祷，分开了我们的爱&lt;br /&gt;彼此就像在破裂的一半之间捧起蛋黄一样&lt;/p&gt;&lt;p&gt;反复弹奏，直到完美为止。原谅我们自己。给&lt;br /&gt;我们自己是最温柔的头衔，今天就到此为止。我们怎么可能&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们怎么能不呢。宝贝，在角落里画出有辐条的太阳&lt;br /&gt;我们午后的天空。用它慢煮的目光唤醒我们。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto; display: contents;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 11 Mar 2024 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/03/18/late-shift-amy-woolard-poem</guid></item><item><title>珀西瓦尔·埃弗里特无法说出他的小说的含义</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/03/18/percival-everett-profile</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-03-11T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65e7859fef4e07b9fe42fe22/16:9/w_1280,c_limit/r43906.png" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在南加州大学一间狭窄、没有窗户的房间里，一群研究生正在创作一个短篇小说。当她的同学们提供温和的反馈时，作者保持沉默。一些人建议对节奏、背景和语气进行细微的改进。一名学生会喜欢对主角情感进行更强有力的描述，但也喜欢这种稀疏性。 “我喜欢这个版本，”另一位补充道。 “我认为我没有太多批评的余地。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当他们说话时，他们的教授、小说家珀西瓦尔·埃弗里特静静地坐在一张太大的桌子的头上，一只手掌稳稳地靠在桌子上，他的身体几乎难以察觉地左右旋转。他的头顶上长满了乱糟糟的深灰色头发，身后挂着一台巨大的电视机，屏幕上一片漆黑。他穿着职业普通人的制服：休闲裤、系扣领衬衫、眼镜。他说话的音量很低，但他发出的声音却具有通过麦克风过滤的电声音质。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我想你们一定比我聪明得多，”他一边说，一边把眼镜推到额头上。 “因为我只是一个愚蠢的老牛仔，我不明白发生了什么。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;六十七岁的埃弗雷特肆意地使用负面夸张，尤其是在描述他自己的思维能力时。他出版了两打小说、四本短篇小说集、六本诗集和一本儿童读物，所有这些他都将其视为“狗屎”。 “我很确定我写的一切都是狗屎，”我们第一次见面时他告诉我。 “我只是想尽力做出最好的事情。”几次会面后，他似乎担心他的屎也会变成我的。 “你不必读这些狗屎，”他说。还有：“你总是接到糟糕的任务吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;埃弗里特是美国文学的哲学家之王，也是最敏锐的讽刺作家。长期以来，语言的无足轻重一直是他小说的关注点，这揭示了讲故事在捕捉（或增强）生活体验方面的失败。在“博士。不，”一部 2022 年的奇闻趣事间谍惊悚片，一位专门研究“虚无”的学者从他的独腿狗身上学到了最重要的一课：“特里戈教给我的是，纯粹的意义不存在，从来不存在，也永远不会存在。 ”其他主角，其中包括一个痴迷德里达的婴儿、一个花心的画家和一个落魄的赌徒，他们理所当然地认为意义创造是一场虚假承诺和故意妄想的舞蹈。埃弗里特本人将其比作一个骗局：“因为我们希望语言有意义，所以它意味着一切。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在课堂上，讨论变成了关于人工智能是否可以提高作家技巧的辩论。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “它没有想法！”埃弗里特惊呼道。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “好吧，如果你进入 ChatGPT 并且你会说，‘给我写一个关于一个人去写作学院写小说的故事’，它会让你成为一个故事，”一名学生回答道。 “所以它有一些想法。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;埃弗雷特的眉头放松下来，声音突然变得清脆起来。 “我有没有告诉过你约翰·塞尔的中国房间思想实验？”他问。学生们都很安静。 “想象一下我在一个房间里，”他说。 “我有两扇窗户。通过一个窗口，我收到一个字符。我面前有一大堆角色。通过反复试验，我了解到当我收到这个字符时，我会发出那个字符，直到我得知当我收到这个消息时，我会发出那个消息。我可以在这方面变得完美。但我还有什么没学到的呢？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;学生们保持沉默。当埃弗雷特再次说话时，脸上带着顽皮而满足的微笑。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “如何说中文，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;埃弗里特的小说经常让评论家感到困惑，他们通过描述他的作品令人困惑来为自己的困惑找借口。他的小说经常取笑流派，或者发明流派。他写过西部片、惊悚片、终生电影风格的中篇小说，以及奴隶管理手册。一本小说甚至可能作为嘲笑的对象出现在另一本小说中。埃弗里特 2001 年对出版业的讽刺作品《擦除》出现在八年后出版的《我不是西德尼·波蒂埃》中，当时 CNN 创始人泰德·特纳 (Ted Turner) 认出了作者。 “我不喜欢它，”特纳告诉作者角色珀西瓦尔·埃弗里特。 “我也一样，”埃弗里特说。 “我不喜欢写它，当我写完它时我也不喜欢它。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;埃弗里特的小说没有统一的风格或主题，但其中许多小说都具有两种心理背景之一。在一些理智的书籍中，他对哲学的热情充当了与情节一样强大的叙事引擎。还有现实主义书籍，其中许多以美国西部为背景。后者并不比前者更神秘。他们似乎只是借鉴了更具体的生活经验。他们关注人性的残酷，却又设法发掘人性的爱的潜力。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我第一次见到埃弗里特是在南帕萨迪纳的一家餐馆，他和妻子、小说家丹齐·塞纳以及两个十几岁的儿子住在那里。我带着一长串关于他最新小说《詹姆斯》的问题来了，这部小说是马克·吐温的《哈克贝利·费恩历险记》的重述。这本书由吉姆（一位被哈克的监护人奴役的年轻父亲）讲述，似乎融合了埃弗雷特的兴趣：吉姆旅行了密西西比河，但与伏尔泰进行了一场想象中的争论。与吐温饰演的吉姆不同，他不会读写，埃弗雷特饰演的吉姆表现出对语言坚定不移的控制力，他将语言用作伪装和自我表达的手段。在夜色的掩护下，他给被奴役的孩子们上翻译课——“你愿意给我拿点沙子吗？”变成“哦，劳德，小姐，女士，你想让我去拿点沙子吗？”——这样奴隶们就可以在自己的位置上感到安全。但是，一旦逃亡，吉姆就开始写自己的故事。 “我感兴趣的是我在这一页上划下的这些标记如何能够代表任何意义，”他写道。 “如果它们有意义，那么生活就有意义，那么我也就能有意义。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;埃弗里特礼貌地回答了我的前几个问题，尽管很简短，但我很快就开始感觉自己像一名正在做不成功证词的律师。他告诉我，他不记得自己什么时候开始写《詹姆斯》，也不记得什么时候完成的，只记得他是在观看布鲁斯·盖勒的《碟中谍》剧集时写的。他知道他第一次读《哈克·费恩》是在小时候，而且他读的版本是删节的，但他不记得自己是否喜欢它，不喜欢它，或者对此有什么反应。在写《詹姆斯》之前，他重读了《哈克·费恩》十五遍。现在，他说，这是一个“模糊”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;书籍，无论是写的还是读的，通常都被理解为获取知识的途径。但埃弗雷特声称自己患有“工作失忆症”；出版一本书后，他完全忘记了书的内容。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “我讨厌我可能知道一些东西，”他在午餐时告诉我。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “但其他人却因为你懂得了事情而庆祝你，”我反驳道，试图证明我们在荷包蛋和咖啡上的融合是合理的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我什么都不知道，”他说。 “你为什么问我问题？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我知道埃弗里特知道一些事情，但我不确定他的坚持是否是虚假谦逊的标志，还是承认自己的愿望。他经常表达自己想要写一本“抽象小说”的愿望，这是一本除了语言之外什么都没有的书，就像抽象绘画除了绘画之外什么都没有一样。但语言与绘画不同，它永远不会独立存在。页面上的文字总是会让人联想到生活中的人、物和感受，因此读者总是期望它们充当表征。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;埃弗里特的计划注定会失败；他将这次失败作为素材。他并没有试图让文字发挥超出其能力的作用——他只是利用这些能力，让他的读者被迫质疑他们的期望。他引用《Glyph》（1999）中沉默的天才叙述者拉尔夫的话说，他的声音“最接近”他自己的声音。拉尔夫整天阅读符号学理论，有时用蜡笔写笔记，因为他知道它们会被研究以获得一丝启示。在被儿科医生绑架，然后被五角大楼绑架之前，他发出了警告。 “尝试用某种潜台词来填补我的发音空白，尽管这可能会被证明是一种有趣的练习，但不会发现任何东西，”他说。 “冒着听起来自大的风险，我的差距根本就不是差距，而是已经满了，而且我所有的意思都是表面的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当被问及解释是否是他的意图时，埃弗里特几乎总是说是的。他知道他的书要依靠读者来实现意义，而且他似乎鼓励这种依赖。 2020 年，他出版了小说《电话》的三个版本，他知道此举会强调读者的权威，并会激怒他们。 （这本小说入围了普利策奖。）“他与读者一起玩耍，”他的长期编辑菲奥娜·麦克雷告诉我。 “他的主题的一部分是我们对他的作品的反应。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;由于埃弗里特拒绝分析他的小说，他被普遍认为是一位“难懂”的作家，他对此感到自豪。 “我的面试是出了名的困难，”他不止一次告诉我。他承认，当他没有兴趣时，他会变得茫然，并且他经常在谈话中夹杂一些有趣的不合逻辑的东西。 （“如果你要成为一种动物，你会成为哪种动物？”“你认为有大脚野人吗？”）他认为奖项是“冒犯性的”，并将其描述为“对艺术作品的令人反感的比较”。他的书赢得了很多奖项。 “我从来没有遇到过这么在意的人，”导演科德·杰斐逊（Cord Jefferson）告诉我，他最近将《擦除》改编成奥斯卡提名电影《美国小说》。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;埃弗里特的南加州大学班级通常在他家附近的一家餐厅聚会。当我访问时，会议在校园内举行，因为埃弗里特计划参加他所说的“某项活动”。这是对他最近进入美国艺术与科学学院的庆祝活动。 “天哪，这东西快要死了，”他在午餐会上给我发短信。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;十一月初一个晴朗的早晨，我在埃弗里特的办公室里等他。透过窗户，洛杉矶市中心看起来就像一幅拼贴画：摩天大楼似乎与城市隔绝，压在乡村上。埃弗雷特的桌子上有一张简笔画，上面标有“&lt;em&gt;爸爸&lt;/em&gt;”，是他的一个儿子画的。委内瑞拉独裁者乌戈·查韦斯的傀儡，由一位朋友送给他的；还有一个木马雕像，是中国翻译送给他的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;埃弗里特带着一封信走进门。 “我无法理解它，”他抱怨道，处理着信封，就像它被诅咒了一样。但当他坐在椅子上大声朗读这封信时，一切似乎都很简单。一位编辑要求他为一份新出版物发表一篇简短的批评。就题材而言，编辑相信他会有很多选择——正如信中所说，“这一季有大量非裔美国小说问世”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “嗯，这是一个糟糕的比喻，”我说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;埃弗里特没有错过任何一个节奏。 “现在，它位于中间航道的某个地方，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于埃弗雷特来说，“非裔美国小说”是一种冒充流派的商品。 1991 年，当他可能更愿意履行自己的职业职责时，他发表了一篇关于美国作家状况的文章。他写道：“我们受到市场的经济摆布，市场试图确认其对非裔美国人的信念。”从那以后的几年里，他的作品因拒绝提供这种肯定而受到赞誉，因为他使黑人角色摆脱了他们所受限制的原型——奴隶、格洛克明星、福利女王。然而埃弗雷特知道唯一的出路就是进入。文章继续说道，“即使我们的作品试图成为其他东西，这也是对我们和我们的作品所处位置的反应。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;埃弗里特写得很快，一本书的受欢迎程度似乎往往会铸就下一本书的自负。据他说，当去年去世的诺曼·李尔试图将他的处女作《Suder》改编成故事片时，李尔建议由白人演员扮演黑人主角。埃弗里特继续写了两本小说，其中主角的种族未明确。 （这部电影从未拍成。）他读了第一部的评论——一部关于一名越南退伍军人与一名单腿养羊农民成为朋友的小说——批评他未能充分代表“黑人生活”。十年后，他写了一本关于一位职业生涯中期小说家的小说，他写了一篇戏仿作品，将“黑人生活”变成了一个可供大众消费的小块巨石。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那是 1996 年，埃弗里特正在拜访诗人科尼利厄斯·伊迪 (Cornelius Eady)，他刚刚收到了蓝宝石 (Sapphire) 的《Push》一本。埃弗里特连夜读完了这本书。 “我十二岁时就被留下了，因为我给我的父亲生了一个孩子，”叙述者是一位文盲青少年，第二次怀上了她父亲的孩子（第一次是“唐·辛德”），她宣布。这本书因其“坚韧的现实主义”而广受赞誉，直到埃弗里特得知其平装本刚刚以天价售出后，他才激怒了这本书。在伊迪的车后座上，埃弗雷特想出了小说中小说的第一行，切开了“抹去”：“妈妈看着我和塔德里斯，她称我们为‘人类的腐烂’。” ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《擦除》的主角是一位中年作家，名叫塞隆尼斯·埃里森。蒙克住在洛杉矶，在那里教授文学并撰写小说，这些小说因其成就而受到认可，但从未因其启示而受到认可。 （其中一个是对希腊悲剧的脑力改造，类似于埃弗雷特的《疯狂》。）作为一个系列，它们无法满足市场；它们无法满足市场需求。编辑们在转发蒙克的最新手稿时，抱怨说它“不够黑”，尽管书店将他过往的目录放在“非裔美国人研究”下。 “我是种族主义的受害者，因为我未能承认种族差异，也未能将我的艺术定义为种族自我表达的练习，”他反思道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;蒙克认为，他的默默无闻维护了他的艺术完整性。但当他遇到最新的文学轰动作品《我们生活在贫民窟》（We&amp;#39;s Lives in Da Ghetto），这是一本由一位曾在哈莱姆区呆过两天的奥柏林毕业生所写的处女作时，他灵机一动，写了一个属于自己的吟游诗人故事。这部小说以笔名出版，由一名青少年强奸犯讲述，他逃离了他的婴儿妈妈，后来又逃离了洛杉矶警察局，小说名为《我的帕福学》。在它以六十万美元售出后，蒙克给它起了一个新标题：“操。”蒙克讨厌这本书，认为它带有种族主义色彩。但他母亲的阿尔茨海默氏症正在迅速恶化，他的兄弟刚刚经历了一场昂贵的离婚，而他的姐姐是一名堕胎提供者，刚刚被反堕胎狂热分子杀害。他接过支票。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;自出版以来，《擦除》通常被解读为庆祝种族内部多样性的论据。蒙克母亲的病、妹妹的去世、他与一位在他附近拥有海滨别墅的女人的恋情——“这些问题与种族几乎没有关系，”《&lt;em&gt;泰晤士报》&lt;/em&gt;最近发表的对这部小说的反思宣称。 “他们的存在证明了蒙克一直试图表达的观点——他的‘黑人经历’与任何人的经历一样具有代表性。”但《擦除》并没有讲述一个作者成功地挑战（并因此扩展）人们对所谓“代表性”叙事类型的期望的故事；而是讲述了一个成功的故事。它讲述了一位作家的故事，这位作家相信文学的代表性主张是一场闹剧，因此创造了自己的闹剧分身，一个种族的替身，既保证了他的可读性，又确保了他的毁灭。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;尽管埃弗雷特很快就否认了他的自我，但他也同样很快地创造了它的拟像：他的主角分享了他的关注并重温了他的记忆。有一天，埃弗雷特一边喝咖啡，一边开始谈论他的母亲。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; “我开的是一辆吉普车，你能想象到的最古老的吉普车切诺基，”他说。 “如果把它称为卡车，她就会丧命。我称它为卡车，她会说，“你是说你的旅行车。” ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “这是《擦除》中的内容，”我回答道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我不这么认为，”埃弗里特说。 “但我不记得了。你吓到我了。”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a25908" rel="noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="“现在我住在父母家里，但我正在做木工活，但我正在做一些非常重要的事情......" src="https://media.newyorker.com/cartoons/65e79e76e7f79dfa1547d50a/master/w_1600%2Cc_limit/a25908.png" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“当我住在父母家时，我现在主要做木工活，但我正在做弥赛亚-斜线-先知领域的一些真正大的东西。你完全应该来参加我的发布会！”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;Maddie Dai 的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M16.3488 10.5017C16.2107 10.7357 16.2926 11.035 16.5318 11.17C16.7709 11.3052 17.0767 11.225 17.2148 10.991L18.4648 8.87225C19.5694 7.00002 18.9139 4.60601 17.0007 3.52508C15.0875 2.44415 12.6412 3.08562 11.5366 4.95785L9.53657 8.34782C8.432 10.22 9.08751 12.6141 11.0007 13.6949C11.1888 13.8012 11.382 13.8908 11.5785 13.9642C11.7819 14.0403 12.0058 13.9485 12.1147 13.764C12.2794 13.4849 12.1103 13.1276 11.8083 12.9992C11.7041 12.9549 11.6014 12.9044 11.5007 12.8475C10.0658 12.0368 9.57417 10.2413 10.4026 8.83712L12.4026 5.44715C13.2311 4.04298 15.0658 3.56187 16.5007 4.37257C17.9356 5.18327 18.4272 6.97878 17.5988 8.38295L16.3488 10.5017ZM7.6526 13.4983C7.79067 13.2643 7.70873 12.965 7.46959 12.8299C7.23044 12.6948 6.92464 12.775 6.78657 13.009L5.53657 15.1278C4.432 17 5.0875 19.394 7.00068 20.475C8.91385 21.5558 11.3602 20.9144 12.4648 19.0422L14.4648 15.6521C15.5694 13.78 14.9139 11.3859 13.0007 10.305C12.8127 10.1988 12.6195 10.1091 12.4229 10.0357C12.2195 9.95975 11.9956 10.0515 11.8867 10.236C11.7221 10.5151 11.8911 10.8724 12.1932 11.0008C12.2973 11.0451 12.4 11.0956 12.5007 11.1525C13.9356 11.9632 14.4272 13.7587 13.5988 15.1628L11.5988 18.5529C10.7704 19.957 8.93555 20.4382 7.50068 19.6274C6.0658 18.8167 5.57417 17.0212 6.4026 15.6171L7.6526 13.4983Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M4 3H2V4H4.23828L6.99617 15.2631C7.11483 15.6982 7.50998 16 7.96094 16H18.0365C18.4875 16 18.8826 15.6982 19.0013 15.2631L20.9648 7.26312C21.1383 6.62698 20.6594 6 20 6H10V7H20L18.0365 15H7.96094L5.03652 3H4.58055H4ZM10.0365 19C10.0365 19.5523 9.58881 20 9.03652 20C8.48424 20 8.03652 19.5523 8.03652 19C8.03652 18.4477 8.48424 18 9.03652 18C9.58881 18 10.0365 18.4477 10.0365 19ZM11.0365 19C11.0365 20.1046 10.1411 21 9.03652 21C7.93195 21 7.03652 20.1046 7.03652 19C7.03652 17.8954 7.93195 17 9.03652 17C10.1411 17 11.0365 17.8954 11.0365 19ZM18.0365 19C18.0365 19.5523 17.5888 20 17.0365 20C16.4842 20 16.0365 19.5523 16.0365 19C16.0365 18.4477 16.4842 18 17.0365 18C17.5888 18 18.0365 18.4477 18.0365 19ZM19.0365 19C19.0365 20.1046 18.1411 21 17.0365 21C15.932 21 15.0365 20.1046 15.0365 19C15.0365 17.8954 15.932 17 17.0365 17C18.1411 17 19.0365 17.8954 19.0365 19Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;事实上，蒙克在小说的第一段中讲述了同样的故事，在他不情愿地把自己定位为一名作家，更自豪地定位为“儿子、兄弟、渔夫、艺术爱好者、木工”之后。埃弗里特本人是一位颇有造诣的抽象画家。他还担任过爵士吉他手、驯马师、追踪员和牛仔。小说家克里斯·阿巴尼告诉我：“如果真有一个真正的多斯艾奎斯人，那么珀西瓦尔就是他。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;扭曲让所有的写作都充满活力，但只有小说才被允许。 “我讨厌世界上那些非小说类的东西，”埃弗里特曾经告诉一位采访者。 （“如果你在写回忆录，”他继续说道，你的母亲“应该用二乘四来打败你。”）在我们的谈话中，他有时似乎在努力忘记我的任务，或者是为了忘记我的任务。转移它。 “你确定你不是我的孩子？”我们第二次见面时，他在好莱坞 Soho House 吃早餐时问道。我们吃完饭，埃弗里特朝我的方向眯起眼睛。 “你打网球吗？”他问。 “我正在寻找一个网球搭档。”我们开始说再见。 “你不必写个人资料，”当我们走向我们的车时他说。 “我们只能做朋友。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，也有很多时候，埃弗里特似乎对传记新闻中的口是心非持开放态度，甚至对参与其中的想法感到兴奋。一天早上，我们开车前往圣盖博山脉，经过圣安妮塔公园，这是一个纯种马赛马场。 “我们应该为我去赌博的地方创造一个完整的角色，”埃弗里特说，开始模仿赛马观众的疯狂期待。他敲打方向盘，调整音调：“加油，灰姑娘的梦，加油！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;埃弗里特在南卡罗来纳州哥伦比亚市的一栋由祖父建造的占地四千五百平方英尺的宽敞住宅中长大。他的祖父是一名前奴隶的儿子，是一名医生。他的父亲是一名医生。他的妹妹也将成为一名医生。埃弗里特发现他童年时的家太大了“令人尴尬”，医生占多数“很奇怪”。他形容自己的青年时代“平淡无奇”。他在初中之前就读于种族隔离的学校，但当我问及他融入社会的经历时，他只是说他“显然是吹长笛的”。在家里，他花了几个小时阅读库尔特·冯内古特并查看地图。他理所当然地认为自己会离开南卡罗来纳州，但并没有对此感到任何特别的厌恶。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当埃弗里特向我谈到他的家乡时，他的语气很不满。但当我在一本他声称鄙视的旧回忆录中遇到这种状态时，它是用白热化的异议语言表达的。 2001 年，埃弗里特在一篇长达两页的题为《为什么我来自德克萨斯州》的概述中，将南卡罗来纳州的人口描述为“尼安德特人，教育程度低得可怜，穿着邦联服装，所谓的教育程度低得可怜的炮灰的后裔”。 19世纪中叶。”在《我不是西德尼·波蒂埃》中，主人公被捕并被带上监狱巴士，穿越乔治亚州，埃弗里特出生在那里。 “那里绝对没有任何东西，也没有任何有价值的人，”他看着窗外说道。 “这是一个地球上的黑洞，而不是白洞，一种巨大的白人肛门，只能吸吮，但闻起来像放屁。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;对于埃弗里特来说，地理是干预和操纵的工具。 “一旦你找到某个地方，你总是会在故事中添加一个元素，”他说。 “它可能会塑造角色。它还可能会影响读者的期望，而且玩起来和角色一样有趣。”在 1996 年的短篇小说《文化挪用》中，埃弗雷特在布朗大学获得小说硕士学位的黑人毕业生丹尼尔返回家乡南卡罗来纳州哥伦比亚，住进了布朗大学留给他的房子。他已故的母亲。他白天读书，晚上在俱乐部弹爵士吉他。一天晚上，一群喝醉了的白人兄弟会兄弟在观众席上质问他；他们希望他演奏南方邦联的非官方国歌“迪克西”。他们打算把这个请求当作一个残酷的玩笑，但当丹尼尔开始演奏，挤出他从小就讨厌的旋律时，他发现他的意思是他所唱的：&lt;em&gt;在迪克西地，我将坚持我的立场，在迪克西生死攸关&lt;/em&gt;。他的表演直接发自内心。兄弟会的兄弟们怒气冲冲地走了出去，丹尼尔意识到“他喜欢这首歌，想再听一遍，知道他会的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;午餐时，埃弗里特将《迪克西》（Dixie）——由臭名昭著的黑脸吟游诗人剧团的创始人丹尼尔·迪凯特·埃米特（Daniel Decatur Emmett）于 1859 年创作——称为“黑人赞歌”。 （该剧团在《詹姆斯》中出现，埃米特欣赏吉姆的男高音，从一位铁匠手中买下了他。） 丹尼尔表演结束后，他买了一辆破旧的皮卡车，后窗上贴有南方联盟旗帜。 “我已经决定，叛军旗帜就是我的旗帜，”他告诉一位朋友。 “我的血统是南方血统，对吗？”他在黑人医生的宴会上唱了《迪克西》，很快南卡罗来纳州各地的黑人就在他们的翻领和汽车上悬挂了南方联盟旗帜。在成为黑人权力的象征后，这面旗帜突然从州议会大厦消失：“没有仪式，没有通知。有一天，它不在那儿了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;埃弗里特十六岁时，他进入迈阿密大学学习哲学。为了支付学费，他在俱乐部弹奏爵士吉他并为其他学生撰写学期论文。一年夏天，他开着他的柠檬绿菲亚特向西行驶。他从佛罗里达州出发，走 10 号州际公路，途经阿拉巴马州、路易斯安那州、德克萨斯州和新墨西哥州。当他到达亚利桑那州的峡谷地带时，他很生气。他讨厌自己已经在照片中遇到过风景，讨厌自己看到眼前事物的能力被复制品玷污了。然而，即使是那个被腐蚀的形象也让他产生了一种新的信念，这种信念与美国一样古老：西方是他的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;埃弗里特将这一旅程描述为宇宙的必然性。 “一切事物都从东向西移动，”他曾经说过。 “太阳会，我们也应该如此。”他成年后的大部分时间都在新墨西哥州、加利福尼亚州、怀俄明州和俄勒冈州度过，并在那里开始了博士学位。语言哲学课程，并在退学之前开始在牧场工作。当用奶瓶喂养一只小羊时，埃弗里特看着羊群在牧场的青山上漫步，想起了迈阿密的人群。他开始哭泣。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;埃弗里特笔下的许多人物都相信西方是一个地方，而不是一个寓言。对于讲述《受伤》（2005）的驯马师约翰·亨特来说，沙漠就是沙漠。 “这是一片戏剧性的土地，干燥、偏远、狂野，”他回忆道。 “这就是我喜欢西方的原因。我对人民的历史不一定有感情，当然对神话中的西方、从未存在过的西方也没有感情。”但这些人也坚持认为，西方是一种逃避：一个典型的美国目的地，没有美国的社会装饰。在《分水岭》（1996）中，一位名叫罗伯特·霍克斯的水文学家逃离女友来到科罗拉多平原，这里的风景确保了他“彻底离开”：&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;我思考我是如何做了这么多的事情来消除我生活中的所有政治事物的。 。 。 。我不谈论政治，不回应谈论政治，不关心我在报纸上读到的内容，也不为自己没有参与那些具有社会重要性的问题而感到内疚。我不认识或与很多黑人交往。事实上，我根本不与很多人交往，最多时试图避开人类。 。 。 。我不相信上帝，不相信种族，尤其不相信美国。我只是不在乎，不会在乎，拒绝在乎。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;埃弗里特将人们描述为“比任何人都糟糕”，而他的拓荒者也和他一样厌恶人类：他们相信超越发生在没有人注视的野外。但是，慢慢地，那些让他们能够隐居的风景开始带有他们所否认的政治的印记。在《受伤》中，亨特在大火的废墟中发现了两只土狼幼崽，护理其中一只使其恢复健康，并最终向罪魁祸首——一群乡巴佬报仇，他怀疑他们绑架了他的同性恋农场工人。在《分水岭》中，一条流向保留地的小溪被炭疽毒害。一群土著叛乱分子需要霍克斯的专业知识，到小说结尾时，他已成为反对联邦调查局运动的关键特工：他发现，水可能是一种自然元素，但它也是一项不可剥夺的权利。在这些人讲述的西方故事中，他们的极端能力证明了他们注定要独自生活。但是，在真正的西方，这种能力是一种召唤：它迫使他们扮演英雄。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; 1992 年，埃弗里特在洛杉矶和棕榈泉之间的班宁山口购买了一座牧场，在那里种植了一百多种玫瑰，并饲养马、驴和骡子。邻居们总是把受伤的动物送到他家门口。有一天，他发现一只从树上掉下来的小乌鸦。埃弗雷特照顾这只乌鸦，直到它有足够的力量飞翔，但乌鸦只会绕圈飞行，落在他身边，然后开始行走。当埃弗里特试图开车进城时，乌鸦跟着他的卡车，与他移动的脸一起飞行。埃弗里特用 PVC 制作了一个栖息处并将其固定在驾驶室中，以便他们可以一起出行。 “我一直试图让他出去进行乌鸦性交，”埃弗里特告诉我。 “我说，‘听着，你不会在这里得到太多满足。’ ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当时，埃弗雷特正在创作《擦除》，乌鸦会拖着他的手臂，啄着琴键。但后来他去度假了，那只鸟就消失了。埃弗里特最终认为他已经死了。他给他起名叫吉姆。吉姆克劳。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;埃弗雷特受到了多方面的影响——维特根斯坦、切斯特·海姆斯、伯特兰·罗素、J·L·奥斯汀、罗伯特·库弗——他把他们放在了首位。但是，当我问他是否对他们的个人生活感兴趣时，他似乎觉得这个想法不可思议。因此，当他建议我们去看《大师》时，我感到很惊讶，这是布莱德利·库珀执导的一部关于作曲家伦纳德·伯恩斯坦（埃弗雷特的另一位英雄）以及他与妻子的紧张关系的电影。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们去了埃及剧院，这是一座金字塔风格的华丽剧院，上面有象形文字。在台上，一名服务员介绍这部电影是一个“伟大的爱情故事”，但到最后却似乎是一个巨大的悲剧。库珀笔下的伯恩斯坦因专注于工作和多项事务而失去了妻子。当管弦乐队夹在他们之间时，他们的爱在他的表演中得到了最强烈的表达。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;当我们开车回家时，埃弗里特似乎更喜欢这部电影的技巧，而不是它的洞察力。早期的黑白场景大胆、夸张、壮观——对话瞬间变成了舞蹈片段。 “我喜欢这部电影承认它是一部电影，”他说。 “我喜欢它不是假装是现实生活。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;和伯恩斯坦一样，《如此之蓝》（2017）的主角凯文·佩斯也是一位有妻子和孩子的艺术家。在小说的开头，他正在创作一幅大型抽象画，他不允许任何人看到这幅画，他最好的朋友同意如果他死了就会烧掉这幅画。这幅画是一个秘密，但它的灵感也来自秘密——来自与一位比凯文小近二十五岁的法国女人的风流韵事，以及萨尔瓦多内战前夕的两次邂逅。 （黛安·阿布斯在小说的题词中写道：“一幅画是关于秘密的秘密。”）凯文的感情，就像伯恩斯坦的感情一样，对他的家人隐藏起来，并在他的艺术中间接地表达出来。但一开始的理想很快就变成了一种放纵。 “抽象中有一种残酷，”凯文在小说的结论附近反思道。 “我的画很抽象，像油漆一样溅满了罪恶感，像用刀或抹刀一样划伤了耻辱。”凯文从未告诉妻子他的秘密，但他最终向她展示了他的画作。她不知道其含义，只能阅读其扭曲的内容。 “这么多蓝色，”她评论道。 “现在你什么都知道了，”凯文说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我读埃弗雷特的作品越多，我的思绪就越转向爵士乐。 “正是演奏者通过即兴创作创造了爵士乐，”伯恩斯坦说。 “他用这首流行歌曲作为一种假人来悬挂他的音符。他用自己的方式来装扮它，最终呈现出原创的效果。”爵士乐演奏者可能会参考乐谱，但最终的表演（由直觉和冲动驱动）超出了其所借鉴的语言的描述能力。爵士乐是黑人生活的隐晦表达，但拒绝被如此解读。詹姆斯·鲍德温将它比作会说话的鼓，用于跨越人声无法传播的距离传达信息：“这是一种音乐，它创造了对那绝对不可能的反应，正如我们所说的历史无法概括的勇气一样。普遍问题：&lt;em&gt;我是谁&lt;/em&gt;？&lt;em&gt;我在这是要干嘛&lt;/em&gt;？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《哈克贝利·费恩历险记》讲述了一个男孩顺流而下的冒险故事，这条河将这个国家分为东西方。哈克伪造了自己的死亡，逃离了酗酒的父亲。吉姆本人也是一名父亲，他正在逃离哈克的监护人，后者计划将他卖到下游。两人成为了不可思议的一对，他们的困境出奇地对称。但在吐温的笔下，哈克是英雄：吉姆的解放是他的终极冒险。在书的最后几章中，哈克和他的朋友汤姆·索亚制定了一个释放吉姆的计划，他们要求被困在小屋里的吉姆写下“悲伤的题词”，从而延长了这一过程。他们指示他把它刻在一块岩石上，但是这块岩石就在小屋外面，太重了，他们无法单独搬运。他们把吉姆放了出来，他和哈克一起带着它。然后他们把他重新关起来，他的自由只是他们幻想中的程序虚构。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;埃弗雷特并不是第一个重新想象哈克和吉姆结合的人，其他艺术家将其解读为浪漫或父爱。但他也许是第一个尝试扭转这一局面的人。在《詹姆斯》中，哈克是吉姆可耻的附属品，是吉姆怨恨的对象。他是吉姆无法放弃的秘密，是分裂吉姆家庭的楔子。有时，他们会分开，这本书讲述了吉姆的故事，他既不安又大胆：“我也为哈克担心得要命，并为摆脱他而感到如此轻松感到羞愧。”然而他却一次又一次地回到哈克身边，他们的重逢既令人兴奋又甜蜜得令人作呕。 “你需要我，”哈克告诉吉姆，吉姆讨厌“他说的是真的”。他们的关系具有生物学上冷酷的决定论，或者说成瘾——它迫使吉姆做出一个残酷的决定，这个决定似乎包含着最终释放的承诺，但一旦做出，就会把他进一步拉入他们不可能的爱情的潮流。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我不会纠正任何事情，”埃弗里特曾经说过。 “这意味着我有足够的知识来纠正。”然而，很难不将《詹姆斯》视为对埃弗雷特之前作品的修正，即使不是对其原始材料的修正。对于吉姆的前辈来说，自由需要抽象：问题在于其他人。但吉姆对自由的理解是字面上的。他知道他的幸福取决于家人的解放。起初，他拿着一支铅笔，但后来他把它换成了一把枪。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;埃弗雷特被河流迷住了，他发现有些河流是如此令人惊叹，以至于他无法直视它们。有一天，我提议他教我如何钓鱼。埃弗里特不确定是否有鱼可吃。当时已是秋末，洛杉矶已经好几个月没有下大雨了。当我们开车进山时，一切看起来都很荒凉。水库水位很低，丝兰植物即将结籽，废弃的星巴克杯子像风滚草一样被吹过马路。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在河床，我们把装备放在火的灰烬附近。埃弗里特向我展示了他的钓鱼飞蝇，展示它们就像珠宝商抚摸他的宝石一样。有楚格虫、豆娘、甲虫、毛虫。埃弗里特喜欢钓鱼，但模仿猎物的过程也同样让他兴奋不已。他将其与写作进行了比较：一旦你用读者认为他们想要的东西吸引了他们，你就可以让他们对你所拥有的东西着迷。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我以为我们会钓鱼几个小时。但十五分钟后，埃弗里特建议我们抽雪茄。我们找到一块看起来像椅子的石头，轮流坐在上面。远处的山脉呈现出不可思议的灰色。埃弗里特的妻子塞纳告诉我，他们曾考虑搬到东部。我问他是否会想念这里的风景。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “我是一个真正的西方人，”他凝视着群山说道。 “但他们仍然会在这里。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;埃弗里特像处理雪茄一样处理他的雪茄。这条河就是一条河。据推测，里面有鱼，尽管它们拒绝显露出来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;接下来的一周，埃弗里特独自回到河边。我感觉到他在其中看到了一些我看不到的东西。午餐时，他转达了他的发现。在我们试图钓鱼的地方以北几英里处，有一个低洼的河岸。从它的壁架上，他能够看到鳟鱼在水中划过。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;因为我没能观察到埃弗雷特钓鱼，所以我建议我们做一项活动，让我观察他读书。吃完饭后，我洗了一副塔罗牌，请他提一个问题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我怎样才能让我的家人幸福呢？”埃弗里特问道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我把甲板分成三堆。埃弗里特选了一堆牌，然后我从上面抽了三张牌：星币六、魔术师和圣杯五。在《圣杯五》中，一名身穿长袍的男子独自站在河边。三个翻倒的杯子放在他面前；两个仍然直立在他的背后。我请埃弗里特告诉我他看到了什么。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你说杯子代表情感，”他说。 “呃，那姿势是一种沮丧。但他周围有一道光，所以这可能不是沮丧，而是内省。他看着一条河，所以这条河就是时间。那些杯子里会发出红色和绿色的光。 。 。 。红色显然必须是血。 。 。 。他站在那两个杯子前面，保护着它们。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你觉得他在看自己吗？”我问。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我认为他正在看河流，”埃弗雷特认真地说。 “我——我有抑郁症。我患有抑郁症。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “这感觉像是一张令人沮丧的卡片吗？”我问。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “这是我的第一个想法，”埃弗里特说。 “当你看到这些的时候你脑子里在想什么？这就是我感兴趣的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我告诉埃弗里特我在牌中看到了什么。当我们谈话时，我检查了叙述是否引起共鸣。 “我们让它引起了共鸣，”他说。他是对的。我们分手几个小时后，我给他发了一张卡片的照片，照片上是木桌上的红色污渍。第二天，他给我发了一幅正在创作的画作的细节，一幅铁锈色的大片，三个长方形的人物在上面行走。我不确定这幅画是否受到了卡片的启发，或者，在我的卡片图像中，他是否看到了他的画。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Mon, 11 Mar 2024 10:06:04 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/03/18/percival-everett-profile</guid></item><item><title>追捕约翰·威尔克斯·布斯的行动仍在继续</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/03/18/the-hunt-for-john-wilkes-booth-goes-on</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-03-11T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65e897edab21b94ae170682f/16:9/w_1280,c_limit/r43910.png" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;如果亚伯拉罕·林肯那天晚上在福特剧院靠在摇椅上并转身——听到脚步声或沙沙声，或者从眼角瞥见舞台灯光从德林格的嘴里闪烁——他会已经认出了凶手。林肯热爱戏剧。在担任总统的四年里，他观看了一百多场演出。 “这是第五幕，”他一边念着节目单上的罗马数字，一边对他的小儿子泰德低声说道。他也喜欢福特汽车：1863 年 12 月，他连续两晚坐在福特汽车的总统包厢里观看《亨利四世》——“让我们停下来，直到这些叛乱分子开始行动/屈服于政府的枷锁之下”——而那年 11 月，十月在发表葛底斯堡演说的前几天，他在福特剧院观看了约翰·威尔克斯·布斯的表演。林肯在葛底斯堡说：“我们从这些光荣的死者身上得到了更多的奉献，他们为之奉献了最后的全部奉献，民有、民治、民享的政府不会从地球上消失。” ，”几乎不知道他正在刻自己的莎士比亚墓志铭。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;约翰·威尔克斯·布斯 (John Wilkes Booth) 并不是布斯家族中最好的演员：他的光芒不如他的父亲朱尼厄斯·布鲁图斯·布斯 (Junius Brutus Booth) 和他的兄弟埃德温 (Edwin)。但约翰·威尔克斯是布斯家族中最美丽的一个，据说是全美国最英俊的男人：体态轻盈、猫科动物般，留着方特勒罗伊式的深色卷发，留着男主角般的小胡子。 “你拥有的只是愤怒或自怜，”埃德温在 Apple TV+ 推出的七集新剧集《追捕》中，嘲笑他弟弟的拙劣表演，对约翰·威尔克斯说道。布斯由美丽、睡眼惺忪的爱尔兰演员安东尼·博伊尔饰演，他卑鄙而绝望。 “明天，我将比我家里的任何人都更有名，”他在暗杀当晚宣布。 “我将成为全世界最有名的人。”布斯在日记中写下了杀害总统的原因：“我们国家的所有麻烦都是他造成的，上帝只是让我成为他惩罚的工具。”博伊尔没有说出这句话，但他疯狂而疯狂地体现了这句话，他相信自己就是布鲁图斯。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该剧改编自詹姆斯·L·斯旺森 (James L. Swanson) 2006 年的畅销书《追捕：对林肯杀手的 12 天追捕》，讲述了许多骑着马、挥舞着枪、咬牙切齿的男人：古装剧与警察程序的结合。 。 1865 年 4 月 14 日晚上，布斯朝林肯后脑勺开枪后，从总统包厢跳到舞台上，摔断了一条腿。他逃离剧院，骑马逃到马里兰州，然后由坚定的战争部长埃德温·斯坦顿（托拜厄斯·孟席斯饰）领导的追捕开始了。 4月15日，真正的斯坦顿在给国家侦探警察局局长L.C.贝克的电报中写道：“立即来这里，看看能否找到杀害总统的凶手。”在《追捕》中，贝克由角色错误的巴顿·奥斯瓦尔特扮演，他背负着一些真正可怕的台词——“如果你听到什么，就说些什么”——对于一场让国家陷入一连串的暗杀事件，他似乎感到好笑，而不是震惊。丧。奥斯瓦尔特饰演的贝克也没有那么多事可做，因为在剧中斯坦顿不仅在陆军部的电报室协调搜捕行动，而且还在现场重演犯罪行为，收集证据，检查足迹，追踪线索、破译密码、审问目击者，甚至令人难以置信地骑马加入追捕行动。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;埃德温·斯坦顿患有哮喘，不久就会死于此病。在令人痛苦的描绘中，孟席斯紧咬下巴的斯坦顿做了个鬼脸，畏缩着，靠着拐杖寻求支撑。他一阵阵咳嗽和喘息。他不止一次地崩溃了，仿佛在大幕落下之前，他也必须被抬下舞台，成为另一个被杀的美国人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;斯旺森在《追捕》中写道：“约翰·威尔克斯·布斯的越狱和失踪事件的展开，就好像不是由一个犯罪大师编写的剧本，而是由一位戏剧大师编写的剧本。”斯旺森还撰写了其他几本有关追捕的书籍，其中包括一本关于追捕联邦总统杰斐逊·戴维斯的书；一篇关于追捕李·哈维·奥斯瓦尔德；最近，一本名为《追捕金的杀手：追捕马丁·路德·金的刺客》的青少年书籍。如果你喜欢追捕，他就是你的人。但公众对追捕布斯故事的兴趣就在事情发生时就开始了。该剧的精髓不能追溯到斯旺森的任何一本书，而是可以追溯到《约翰·威尔克斯·布斯的生活、犯罪和被捕，全面勾勒他所领导的阴谋，以及对约翰·威尔克斯·布斯的追捕、审判和处决》。 《他的同谋》是一部 79 页的惊悚小说，于 1865 年首次以 25 美分的价格出售。它的作者是才华横溢的调查记者乔治·阿尔弗雷德·汤森德，他在华盛顿为《纽约&lt;em&gt;世界报》&lt;/em&gt;报道了此案。这本书是他在林肯遇刺后几周内提交的报告的汇编，“新鲜出自演员之口”，以及他自己对所报告事件的重建，包括平面图和地图。汤森，而不是斯旺森，是布斯犯罪和逃跑的主要戏剧家。以下是汤森对布斯开枪那一刻的描述：“一声敏锐的快速报告和一股白烟，一股浓烈的火药味和一个黑色、轮廓不完美的人物的冲刺，然后总统的头落在了他的肩膀上：球在他的大脑里。”布斯骑马离开的那一刻说道：“在剧院内部几秒钟的寂静中，几乎可以听到他的马蹄声。然后林肯夫人尖叫起来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一份标题为&lt;em&gt;“对有色人种的呼吁”&lt;/em&gt;的战争部传单宣称，“导致他死亡的手枪虽然由布斯持有，但却是出自叛国罪和奴隶制之手。”正如汤森报道的那样，林肯的暗杀是一个更广泛的阴谋的一部分，该阴谋旨在斩首联邦政府并使其丧失能力。林肯被枪杀的那天晚上，另一名刺客试图刺杀他的国务卿威廉·苏厄德（他幸存了），第三名刺客奉命刺杀副总统安德鲁·约翰逊（结果在最后一刻失去了勇气） 。斯坦顿最先听说了苏厄德遭到袭击的消息，并前往他家。然后，他跑到福特剧院对面的寄宿处（林肯被送到那里），发现总统已经奄奄一息。汤森写道：“斯坦顿国务卿刚刚从苏厄德先生的床边赶来，问道……” 。 。林肯先生的情况如何？ “斯坦顿先生，我担心没有希望了。”哦，不，将军；不，不;&amp;#39;而这个男人，在所有其他人中，显然对眼泪很陌生，他倒在床边，一种可怕的悲伤的灼热、苦涩的证据从他的手指流到地板上。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;布斯早些时候曾密谋绑架林肯并将其扣为人质。他认为林肯是一位暴君，他向受难的南方强加了解放。正如他在 1864 年 11 月写的宣言中解释的那样，“这个国家是为&lt;em&gt;白人&lt;/em&gt;而建的，而不是为黑人而建的。” 1865 年 4 月 11 日，也就是李在阿波马托克斯向格兰特投降的两天后，林肯发表讲话，对黑人在联邦军队中的服役表示感谢，并表示在重建国家的政策下，布斯就在人群中。他们会因这项服务而得到奖励。 “这意味着黑人公民身份，”布斯嘀咕道。他似乎直到那时才决定杀死林肯，似乎是希望扭转这一政策。这次暗杀的一大悲剧是布斯在某种程度上是成功的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 《苹果》系列沿袭了汤森的大部分叙述，但故事讲述却很混乱。它通过像闪光灯一样无情的倒叙来传达布斯的阴谋和斯坦顿与林肯的关系。只有追逐在时间上向前推进，这是一个巧妙的叙事解决方案，解决了故事结果不可避免的问题：布斯不会活着接受审判。斯坦顿的调查不仅包括追踪布斯，还包括六名最初签署布斯计划并帮助他逃跑的同谋者。 “如果联邦是暗杀行动的幕后黑手怎么办？”一位同事问斯坦顿。他回答说：“我必须发动另一场战争。”事实上，林肯政府中的许多人怀疑杰斐逊·戴维斯策划并下令进行暗杀，并相信真正结束战争的唯一方法是逮捕他并定罪。但这并没有实现。在节目中，斯坦顿的一位同事告诉他，“约翰·威尔克斯·布斯和杰斐逊·戴维斯之间的联系——你没有！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;斯旺森的书对奴隶制、解放和重建没有什么兴趣。 Apple 的改编并非如此。在加快的时间线中，“追捕”暗示了林肯死后，约翰逊如何反对激进共和党提出并得到斯坦顿支持的重建政策。该剧对重建的起源和过程的探讨是严肃而有见地的，从历史和政治的角度来看，这是该项目最有趣和最独特的方面。令人惊讶的是，该剧也真实地证明了这一阴谋的幕后黑手是约翰逊，而不是戴维斯。 “不想打扰你，”布斯 4 月 14 日写信给约翰逊。 “你在家里？”这是为了弄清楚当晚指定的刺客会在哪里找到约翰逊吗？或者约翰逊是否参与了这一阴谋甚至是阴谋的头目？他很可能不是；戴维斯也不是。但是，在《追捕》中，约翰逊（格伦·莫肖尔饰）瓦解了为获得自由的黑人争取平等权利所做的一切努力，他的表现极其卑鄙——人们很容易相信他最坏的一面。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果说《追捕》中的大部分故事可以追溯到 1865 年，那么后来的美国人所听到的关于所发生事件的版本却截然不同。 4 月 15 日清晨，布斯和他的向导戴维·赫罗德 (David Herold) 向马里兰州查尔斯县布莱恩敦 (Bryantown) 方向出发，来到一位名叫塞缪尔·穆德 (Samuel Mudd) 的医生家中。腿断了，打了夹板。斯坦顿把他当作阴谋者来追捕。穆德家族是该县最大的奴隶主家族之一，而塞缪尔·穆德实际上是一名南部邦联特工。穆德坚称他不知道他的病人是布斯，也不知道林肯已被杀。穆德的痛苦是约翰·福特 1936 年拍摄的电影《鲨鱼岛的囚徒》的主题，该片因为父亲“彻底辩护”而受到他的一个女儿的热烈欢迎。华纳·巴克斯特（Warner Baxter）饰演的穆德（Mudd）是一位简单的乡村医生——根据影片开头的标题卡，“美国历史上最无私、最勇敢的人之一”——他只是帮助有需要的人。当他和其他涉嫌共谋者受审时，法院被一群联邦暴徒包围，尖叫着：“烧死叛徒！烧掉他们！”穆德的前奴隶——他称它们为“我的手”——包括罗莎贝尔阿姨，她是十二个孩子的母亲，也是喜剧的来源，她由海蒂·麦克丹尼尔的妹妹埃塔·麦克丹尼尔扮演，三年后，海蒂·麦克丹尼尔成为第一位黑人女性凭借在《乱世佳人》中扮演妈咪而获得奥斯卡奖。南北战争期间，姐妹俩的父亲曾在联邦军队服役：他是林肯在激怒布斯的演讲中承诺给予公民身份的人之一。 （父亲被剥夺了养老金，一家人生活在贫困之中；海蒂和埃塔的母亲在白人家庭中担任家庭佣人，麦克丹尼尔姐妹也是如此，即使在她们首次涉足演艺界之后也是如此。）&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 《鲨鱼岛的囚徒》对穆德的前奴隶在军事审判中的证词不感兴趣，但穆德的捍卫者试图摧毁他们的可信度，以证明穆德一直是一位仁慈的主人，与联邦无关。这就是“失败事业”的虚构故事。 《追捕》创作了一个不同的小说：称之为“找到的原因”。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a27657" rel="noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="“纠正我曾经让我感到羞耻的地方。纠正我两次，让你感到羞耻。”" src="https://media.newyorker.com/cartoons/65ea8121927c257730936e66/master/w_1600%2Cc_limit/a27657.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“纠正我一次，我感到羞耻。纠正我两次，真丢脸。”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;威廉·海菲利 (William Haefeli) 的漫画&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M16.3488 10.5017C16.2107 10.7357 16.2926 11.035 16.5318 11.17C16.7709 11.3052 17.0767 11.225 17.2148 10.991L18.4648 8.87225C19.5694 7.00002 18.9139 4.60601 17.0007 3.52508C15.0875 2.44415 12.6412 3.08562 11.5366 4.95785L9.53657 8.34782C8.432 10.22 9.08751 12.6141 11.0007 13.6949C11.1888 13.8012 11.382 13.8908 11.5785 13.9642C11.7819 14.0403 12.0058 13.9485 12.1147 13.764C12.2794 13.4849 12.1103 13.1276 11.8083 12.9992C11.7041 12.9549 11.6014 12.9044 11.5007 12.8475C10.0658 12.0368 9.57417 10.2413 10.4026 8.83712L12.4026 5.44715C13.2311 4.04298 15.0658 3.56187 16.5007 4.37257C17.9356 5.18327 18.4272 6.97878 17.5988 8.38295L16.3488 10.5017ZM7.6526 13.4983C7.79067 13.2643 7.70873 12.965 7.46959 12.8299C7.23044 12.6948 6.92464 12.775 6.78657 13.009L5.53657 15.1278C4.432 17 5.0875 19.394 7.00068 20.475C8.91385 21.5558 11.3602 20.9144 12.4648 19.0422L14.4648 15.6521C15.5694 13.78 14.9139 11.3859 13.0007 10.305C12.8127 10.1988 12.6195 10.1091 12.4229 10.0357C12.2195 9.95975 11.9956 10.0515 11.8867 10.236C11.7221 10.5151 11.8911 10.8724 12.1932 11.0008C12.2973 11.0451 12.4 11.0956 12.5007 11.1525C13.9356 11.9632 14.4272 13.7587 13.5988 15.1628L11.5988 18.5529C10.7704 19.957 8.93555 20.4382 7.50068 19.6274C6.0658 18.8167 5.57417 17.0212 6.4026 15.6171L7.6526 13.4983Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M4 3H2V4H4.23828L6.99617 15.2631C7.11483 15.6982 7.50998 16 7.96094 16H18.0365C18.4875 16 18.8826 15.6982 19.0013 15.2631L20.9648 7.26312C21.1383 6.62698 20.6594 6 20 6H10V7H20L18.0365 15H7.96094L5.03652 3H4.58055H4ZM10.0365 19C10.0365 19.5523 9.58881 20 9.03652 20C8.48424 20 8.03652 19.5523 8.03652 19C8.03652 18.4477 8.48424 18 9.03652 18C9.58881 18 10.0365 18.4477 10.0365 19ZM11.0365 19C11.0365 20.1046 10.1411 21 9.03652 21C7.93195 21 7.03652 20.1046 7.03652 19C7.03652 17.8954 7.93195 17 9.03652 17C10.1411 17 11.0365 17.8954 11.0365 19ZM18.0365 19C18.0365 19.5523 17.5888 20 17.0365 20C16.4842 20 16.0365 19.5523 16.0365 19C16.0365 18.4477 16.4842 18 17.0365 18C17.5888 18 18.0365 18.4477 18.0365 19ZM19.0365 19C19.0365 20.1046 18.1411 21 17.0365 21C15.932 21 15.0365 20.1046 15.0365 19C15.0365 17.8954 15.932 17 17.0365 17C18.1411 17 19.0365 17.8954 19.0365 19Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;在《追捕》中，马特·沃尔什（Matt Walsh）（因在《副总统》中扮演陷入困境的迈克·麦克林托克（Mike McLintock）而出名）饰演穆德，他是一名虐待狂的联邦特工，与他年轻的管家和前奴隶玛丽·西姆斯（洛维饰演）住在一起西蒙娜的表演引人入胜，捕捉到了恐惧与决心之间的斗争。 “我将成为社区的一部分，”西蒙妮的西姆斯对穆德说，蔑视他。 “我要成为某人。”斯旺森的书中没有提到玛丽·西姆斯。在军事审判中作证的穆德以前拥有的其他人也没有，其中包括西姆斯的兄弟，其中穆德的腿被枪杀。 （检方的 11 名证人中有 5 名是穆德的前奴隶。）西姆斯的证词对于确定他携带南部邦联的邮件尤为重要。&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;问：他们给谁带来了信件？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;答：致山姆博士。穆德。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;问：现在向法院说明他是否会给他们任何信件以收回。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;答：是的：他给了他们要收回的信件、衣服和袜子。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;但关于布斯，她能说的很少，因为，尽管《追捕》中讲述了这个故事，1865 年 4 月 15 日早些时候，当布斯带着断腿骑马来到穆德家时，她并不在穆德家里。 1863 年，这条腿逃跑了；1864 年，马里兰州废除奴隶制后，西姆斯本人也逃走了。&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;答：圣诞节前一个月左右我离开了他。那时我自由了：他鞭打我，我就逃跑了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;问：你离开穆德博士的家是因为他鞭打你？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;答：是的，先生。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;在剧中，西姆斯和她的兄弟莫名其妙地选择回到 1865 年穆德的家，而布斯到达时西姆斯也在房子里；她把他的靴子藏起来，后来引导斯坦顿到了它的藏身之处。斯坦顿引出的她的证词对于穆德的定罪来说至关重要，但对于该系列对种族正义和幸福结局的兴趣来说至关重要。我们还相信，西姆斯会见了黑人作家兼女裁缝伊丽莎白·凯克利，曾为玛丽·托德·林肯担任裁缝，并为黑人儿童开设了一所学校，她拥有美好的未来。在该剧的尾声中，我们看到她穿着一件合身的新印花布连衣裙，拎着一摞书，与其他黑人学生聊天，来到新成立的霍华德大学图书馆：一扇学习之门打开了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;事实并不那么令人安慰。差点被绞死的穆德被判处终身苦役，关押在佛罗里达州海岸一座小岛上的监狱里，但 1869 年 2 月，在穆德妻子出席的白宫仪式上，安德鲁·约翰逊签署了赦免令。 （这段尾声在《追捕》中没有提及。）穆德回家后，继续他的练习，并竞选公职。他有九个孩子和三十三个孙子。他的房子现在是一个博物馆。玛丽·西姆斯 (Mary Simms) 在 1900 年美国人口普查中显示，她是一位 60 岁的寡妇，是两个孩子的母亲，住在布莱恩敦的另一个家庭的房子里，做厨师，她被列为既不能读书也不能写字。祈祷她幸福，成为社区的一部分，成为每个爱她的人的一部分，肯定是某个人。但她没有就读霍华德大学。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;你在屏幕上看到了你正在经历的内战。 “如果布斯削弱了我们的民主怎么办？”一位记者在《追捕》（拍摄于 2022 年）第一集中询问斯坦顿。为了避免你错过任何指向我们这个时代的犯罪、即将发生的叛乱的线索，我们看到了一个邪恶的恶棍——著名的、受人宠爱的、纽约最富有的人之一——用枪指着斯坦顿，吹嘘道：“我可以在光天化日之下在华尔街开枪，而我不会发生任何事情。”无论斯坦顿决心如何抓住布斯，他都像他的猎物一样一瘸一拐。在《追捕》中，州际战争是两个残废、破碎的人之间的战争。 《追捕》与《鲨鱼岛的囚徒》颠倒过来：联邦军变成了反派。其他许多方面保持不变。凶手是一名持枪男子。法律是骑在马上的人。他们踉踉跄跄地追赶着，全副武装：最不虚弱的人获胜。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;你也会得到好莱坞愿意付出代价的任何内战或任何历史，这些通常涉及人、马和枪。乔治·桑德斯 (George Saunders) 的精彩小说《林肯在中阴界》(Lincoln in the Bardo) 讲述了 1862 年总统对其年幼的儿子威利 (Willie) 去世的悲痛，该小说在 2017 年成为《纽约&lt;em&gt;时报》&lt;/em&gt;的一部令人毛骨悚然、三百六十度的虚拟现实短片，故事片版权很快就被出售，但仍然没有电影（尽管一部歌剧正在制作中）。杰拉尔丁·布鲁克斯 (Geraldine Brooks) 于 2005 年获得普利策奖的内战小说《三月》(March) 也没有被拍成电影，该小说是对《小妇人》(Little Women) 的巧妙颠覆，令人不安。凯伦·乔伊·福勒 (Karen Joy Fowler) 2022 年小说《布斯》(Booth) 入围布克奖长名单，似乎没有任何即将上映的改编作品，这本书之于斯旺森 (Swanson) 的《追捕》(Manhunt) 就像《小杜丽》 (Little Dorrit) 之于《布克奖》的一集。法律与秩序：特殊受害者单位。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;福勒寻找家庭的传奇​​故事始于“瘦得像鹳鸟”的理查德·布斯，他曾是一名律师，也是英国激进分子约翰·威尔克斯的崇拜者。当他住在马里兰州他家半心半意的农场时（“住在那里的人们称它为农场，尽管它是半棵树”），撰写了他永远无法完成的《埃涅阿斯纪》的新译本，并帮助逃亡的奴隶逃到费城，他很荣幸为这个婴儿命名，他将成为他最著名的孙子。理查德·布斯的儿子朱尼厄斯离开了英国的妻子和儿子，与一个名叫玛丽·安·霍姆斯的女人逃到了美国。一年中有九个月的时间，她被留在农场抚养孩子，而她的丈夫则到全国各地巡回演出，在舞台上表演，期间他会陷入疯狂，家人称他为“疯狂的怪胎”，尽管他们也尝试过自杀，首先是上吊自杀。 ，然后溺水。至于玛丽，福勒写道，到 1838 年，也就是约翰·威尔克斯出生的那一年，“十七年来，她几乎没有间断地一直在怀孕或哺乳。她要连续二十年才能完成。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;布斯一家的中间有一个洞，就像截肢后残留的幻肢一样。福勒写道，“弗雷德里克是第一个去世的”，当时他才一岁。然后是玛丽·安、婴儿伊丽莎白和亨利·拜伦。悲伤无底。 “让我死吧，”他们的母亲祈祷。他们的父亲在鞋子里放了石头，一英里又一英里地走着，以忏悔任何导致这些损失的罪过。这不是内战。福勒写道：“这种悲伤是一场针对世界的战争。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;约翰·威尔克斯·布斯 (John Wilkes Booth) 就出生在这场战争中，并且从未逃脱过。但这部家庭剧在《追捕》中没有一席之地，《追捕》的家庭问题主要集中在第一家庭身上。莉莉·泰勒 (Lili Taylor) 饰演的玛丽·托德·林肯 (Mary Todd Lincoln) 的表演引人入胜，1850 年，威利和另一个儿子埃迪 (Eddie) 于 1850 年三岁时去世，她本人几乎陷入疯狂。 “所有的母亲都是我的姐妹，”她对丈夫说，语气有点像《芭比娃娃》中亚莉卡·费雷拉的维多利亚风格的独白。她在那里为每一位失去孩子的母亲说话，但这只是因为该剧的世界中很少有其他妇女或儿童。 （甚至连穆德的妻子和孩子都被抹掉了。） 哈米什·林克莱特（Hamish Linklater）饰演的林肯显得异常颤抖，福勒的小说更好地诠释了他作为父亲的生活：“夜里发现泰德睡着了，像猫一样蜷缩在他的身下。他的头枕在父亲的鞋子上。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在一部又一部的古装剧中，好莱坞制片人似乎对从烛台到马车等一切事物的精确再现感到自豪，但他们似乎无法想象妇女和女孩在节育、安全分娩和准备堕胎之前的生活。在好莱坞版本的美国历史中，就像在目前最高法院多数派的想象中一样，每个男人都拥有一把枪，而且没有女人怀孕过。大多数十九世纪的美国妇女，无论其种族、财富或奴役状况如何，都怀孕或哺乳了数十年。你几乎在银幕上看不到他们：没有肿胀的肚子，没有漏奶的乳房，没有怀里的婴儿，没有抱腿的幼儿，没有摇篮曲，没有“小石头菱形”，就像《伟大的伟大》中皮普的五个婴儿兄弟的墓碑一样。期望。” “追捕”努力让重建正确；它使日常生活的经纬变得完全错误。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我不想写一本关于约翰·威尔克斯的书，”福勒说。 “这是一个渴望关注的人，但已经得到了太多的关注。”她决定在美国发生另一系列大规模枪击事件期间创作《布斯》。她想写布斯一家的其他成员，那个照顾刺客的家庭，那个留下来的家庭：他的兄弟埃德温和朱尼厄斯，以及他的姐妹罗莎莉和阿莎——阿莎，他们最爱约翰·威尔克斯。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;艾莎·布斯·克拉克（Asia Booth Clarke）比约翰·威尔克斯（John Wilkes）大三岁，与一位演员结婚并生下了九个孩子，十年内生了七个孩子——她称他们为她的“小猪蹄子”。在她的兄弟谋杀了总统后，她搬到了英国。她在那里生的三个孩子都死了。 “没有孩子是可怕的，”她曾经写道。 1865 年 4 月 15 日，怀着双胞胎的她在床上从早报上读到了这起暗杀事件。十一天后，布斯在弗吉尼亚州被杀，一位剧院经理来告诉她这个消息。&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; “结束了吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “是的女士。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “拍了？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “是的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “死的？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “是的女士。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;那年夏天，双胞胎出生了。其中一个是女孩，第二年就去世了。福勒写道：“他们没有给这个男孩命名为约翰。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;这是一只眼睛的行为。&lt;/em&gt;早在林肯就任总统之前，《麦克白》就一直是他最喜欢的戏剧。作为一名年轻的律师，他的口袋里揣着一份它的副本。约翰·威尔克斯·布斯 (John Wilkes Booth) 经常扮演主角。 “在生活中断断续续的发烧之后，他睡得很好，”林肯在去世前几天读到了剧中的一段演讲时说道。 “像狗一样被追杀之后。 。 。我在这里感到绝望，”布斯在他的最后一篇日记中写道。 “那为什么呢？因为他做了布鲁图斯受人尊敬的事情。”布斯是一位只知道愤怒和自怜的过度演员，他最出名的是他扮演的理查德三世，他诡计多端、愤怒、残废、注定要失败。一匹马！一匹马！他按照十九世纪舞台上的标准表演了这部剧，使用了抄袭其他莎士比亚戏剧的宽松的十七世纪改编作品。 “&lt;em&gt;一切都安静了——理查德两次试图站起来但不能&lt;/em&gt;，”他曾经在他的提示书中的一张空白页上潦草地写着，对面是理查德的临终诗句（借自《亨利四世》）：“现在让世界不再是一个舞台/ 在挥之不去的行为中助长争用。 。 。在血腥的行动中，粗鲁的场面可能会结束，/黑暗将成为死者的埋葬者！”正如一个传说所说，林肯死后很久，埃德温·布斯打开了他哥哥的行李箱，在里面发现了属于约翰·威尔克斯和他们父亲的戏剧服装，其中许多是他母亲缝制的。他把它们拉出来烧掉：伊阿古的褶边外衣、马克·安东尼的飘逸长袍、理查德的长斗篷，每一件都在美国漆黑的夜晚里烧掉。 ❖&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto; display: contents;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Mon, 11 Mar 2024 10:06:04 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/03/18/the-hunt-for-john-wilkes-booth-goes-on</guid></item><item><title>简要的书评</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/03/18/the-survivors-of-the-clotilda-goodbye-russia-held-and-the-fetishist</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-03-11T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65e739ae3d3f217fd437b346/16:9/w_1280,c_limit/r43913web-tout.png" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;img alt="汉娜·德金的《克洛蒂尔达号幸存者》。" src="https://media.newyorker.com/photos/65e739aecb9161ed9e534ce2/master/w_1600%2Cc_limit/r43911web.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; &lt;a href="https://www.amazon.com/Survivors-Clotilda-Stories-Captives-American/dp/0063072998/" rel="noopener" target="_blank"&gt;&lt;strong&gt;《克洛蒂尔达号的幸存者》&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; &lt;em&gt;，作者：汉娜·杜尔金（阿米斯塔德）&lt;/em&gt; 。最后一艘到达美国领土的已知奴隶船是克洛蒂尔达号 (Clotilda)，于 1860 年抵达，距跨大西洋奴隶贸易被联邦政府取缔 50 多年。这段历史详细记录了它所载人员的生活，从他们在西非的绑架到他们在二十世纪的死亡。杜尔金是一位研究奴隶制和非洲侨民的学者，他将他们追溯到阿拉巴马州由前奴隶建立的社区，例如非洲城和吉斯湾，并在他们的故事中找到了哈莱姆文艺复兴和民权运动的前身。在描述儿童贩卖、性虐待和种族暴力的同时，杜尔金还赞扬了克洛蒂尔达幸存者的韧性和抵抗力。 “他们的生活比针对他们犯下的无数罪行要丰富得多，”她写道。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="再见俄罗斯，菲奥娜·马多克斯。" src="https://media.newyorker.com/photos/65e739ae98385805ac98c133/master/w_1600%2Cc_limit/r43912web.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; &lt;a href="https://www.amazon.com/Goodbye-Russia-Rachmaninoff-Fiona-Maddocks/dp/1639365931" rel="noopener" target="_blank"&gt;&lt;strong&gt;再见俄罗斯&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;&lt;em&gt;，菲奥娜·马多克斯（Fiona Maddocks）（飞马座）&lt;/em&gt; 。谢尔盖·拉赫玛尼诺夫的这本传记重点讲述了俄罗斯革命后他在美国流亡的四分之一个世纪，当时他在西方确立了自己作为备受追捧的音乐会钢琴家的地位。代替广泛的作曲​​分析（在此期间，作曲家只写了六首新作品），马多克斯提供了一个人物研究，其中点缀着丰富多彩的原始材料，包括普罗科菲耶夫尖刻的日记条目，这些条目流露出对他的竞争对手的嫉妒和喜爱。马多克斯注意到了拉赫玛尼诺夫对跑车的迷恋等特质，但她也捕捉到了他的与众不同感；他的英语从来都不是流利的，他对失去的俄罗斯的渴望给他巨大的成功蒙上了阴影。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;h2&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/best-books-2024"&gt;2024 年最佳书籍&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;img alt="微型人物坐在一本书上阅读。" src="https://media.newyorker.com/photos/65aaa42a33d5124075bb9c99/master/w_1600%2Cc_limit/BestBooks_mobile.gif" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;黄嘉丽插画&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;阅读我们对今年著名的新小说和非小说类小说的评论。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="由安妮·迈克尔斯主持。" src="https://media.newyorker.com/photos/65e739aee3b4d7226bff907c/master/w_1600%2Cc_limit/r43913web.png" /&gt;&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto; display: contents;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;由安妮·迈克尔斯 (Anne Michaels)（克诺普夫）&lt;/em&gt; &lt;a href="https://www.amazon.com/Held-novel-Anne-Michaels/dp/059353686X" rel="noopener" target="_blank"&gt;&lt;strong&gt;主持&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;。这部情景式哲学小说围绕着一群生活在 1917 年至 2025 年之间、关系松散的人物展开。故事开始于第一次世界大战期间的法国，一名英国士兵在爆炸后躺在地上。我们跟随他回到北约克郡的家中，在那里他是一名肖像摄影师，他的照片中的灵魂开始显现。后来，我们见到了他的孙女，她在战区提供医疗服务。自始至终，人物都在思考物质与不可言喻、凡人与精神之间的界限。有时，他们会达到警句般的顿悟，就像当人们意识到“她认为失去的一切都被发现了”时。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="凯瑟琳·敏的《恋物癖》。" src="https://media.newyorker.com/photos/65e739ae8ab254f94d929713/master/w_1600%2Cc_limit/r43914web.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; &lt;a href="https://www.amazon.com/Fetishist-Katherine-Min/dp/0593713656" rel="noopener" target="_blank"&gt;&lt;strong&gt;《恋物癖》&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; &lt;em&gt;，凯瑟琳·敏（Katherine Min，普特南）着&lt;/em&gt;。浪漫的盛开和消散构成了这部令人渴望、常常有趣的、死后出版的小说的核心。 “曾经是亚洲人，再也不是白人了，”韩裔美国音乐会大提琴家阿尔玛在他们一起睡觉的第一个晚上对白人小提琴家丹尼尔开玩笑说。最终，阿尔玛在发现书中的恋物癖者丹尼尔与另一位亚裔美国女性有染后，决定解除婚约。当那个女人自杀身亡后，她的女儿寻求复仇。由此产生的一系列不断升级的狂欢，包括使用河豚毒药，近乎闹剧，但小说的主旋律是一种悲伤的渴望。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 11 Mar 2024 10:06:04 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/03/18/the-survivors-of-the-clotilda-goodbye-russia-held-and-the-fetishist</guid></item><item><title>每日漫画：3 月 11 日星期一</title><link>https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/daily-cartoon-monday-march-11th-daylight-savings</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-03-11T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65eb8287ba5a93efcd866249/16:9/w_1280,c_limit/A28778.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.condenaststore.com/~/cartoon-bank?utm_medium=referral&amp;amp;utm_source=NewYorker&amp;amp;utm_content=daily-cartoon-mod&amp;amp;AID=1247905545" rel="noopener" target="_blank"&gt;购买&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;漫画 »&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto; display: contents;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 11 Mar 2024 10:06:04 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/daily-cartoon-monday-march-11th-daylight-savings</guid></item></channel></rss>