<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>纽约客</title><link>https://www.newyorker.com</link><description>纽约客全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Mon, 30 Dec 2024 07:23:46 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>记得在佐治亚州普莱恩斯拜访吉米·卡特</title><link>https://www.newyorker.com/news/postscript/remembering-a-visit-to-jimmy-carter-in-plains-georgia</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-12-29T21:35:53.972Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/5deacc49fe334c00091ef794/16:9/w_1280,c_limit/Wright-Carters.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;2011 年 9 月，我与吉米·卡特总统的前媒体顾问杰拉尔德·拉夫肖恩 (Gerald Rafshoon) 驱车前往佐治亚州普莱恩斯 (Plains)。拉夫肖恩请我写一部关于 1978 年埃及总统安瓦尔·萨达特卡特和以色列总理梅纳赫姆·贝京之间举行的戴维营峰会的戏剧。他们是三个虔诚的人。萨达特称自己为“伊斯兰教第一人”。他密谋反对英国，并被指控串谋刺杀一名亲英部长，直到阿拉伯世界魅力领袖贾迈勒·阿卜杜勒·纳赛尔去世后才登上总统宝座。贝京是一名正统犹太人，是以色列第一位非世俗领导人和利库德集团创始人，他在大屠杀中失去了父母。他还曾是恐怖组织伊尔贡 (Irgun) 的头目，并在 1946 年耶路撒冷大卫王酒店爆炸案中造成 90 多人死亡。卡特是一位福音派基督徒，此前几乎没有经历过什么除担任佐治亚州州长一届之外的政治经验。这些人在马里兰州卡托克廷山附近隐居了十三天，达成了一项&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/1978/10/02/affairs-of-state-jimmy-carter-camp-david-accords"&gt;持续了四十年的和平条约&lt;/a&gt;。这是吉米·卡特的标志性成就，尽管经过数十年的艰苦努力，这一成就在该地区从未有人能与之匹敌。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2016/08/01/the-carters-platinum-anniversary"&gt;卡特一&lt;/a&gt;家住在镇边的一座牧场房子里。我们在前厅见面，卡特和他的妻子罗莎琳坐在一张沙发上，沙发上的软垫是与窗帘相配的蓝色图案。他们身后是卡特在同一个房间创作的一幅画，里面有落地钟、摇椅和卷盖书桌。它看起来像儿童读物《晚安月亮》中的插图。没有描绘出面向电视的两台匹配的椭圆机。卡特当时八十六岁。他穿着卡其色裤子、运动短袜和几乎消失在沙发上的蓝色衬衫。他的银色皮带扣是马蹄形的，上面印着他没有刮胡子的名字首字母JC，而他的白色胡茬让他的脸比平常更加冷酷。我刚刚开始研究，除了卡特、萨达特和贝京之外，我还不知道剧中的角色应该是谁。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;拉夫肖恩介绍我时说，我最近在&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;上发表了一篇关于山达基的文章。 “哦，我读到了，”卡特说。 “我发现它最有趣。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你从什么时候开始看&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;的？”罗莎琳问道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我每周都会读它！”他抗议道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;罗莎琳翻了个白眼。她就像是跳上了舞台。戏剧性的是，我需要一个能够与卡特坦诚交谈的人，并且能够在与卡特共度一生的过程中获得毫不留情的洞察力。罗莎琳出生在普莱恩斯，她的家人就住在卡特一家当时居住的房子隔壁，不过她和吉米直到 1945 年才开始恋爱，当时吉米从美国海军学院回来过暑假。安纳波利斯。第一次约会后，他告诉母亲他要娶罗莎琳。次年，也就是他毕业后，他们结婚了。他二十一岁，她十八岁。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;卡特拥有一片松树，正在采伐，所以我们乘坐特勤局的塔霍车出去，观看树木被砍伐、修剪并装载到平板卡车上。开车的特工是个新人，不熟悉后面的道路。当他错过转弯时，卡特很暴躁，对他厉声斥责。我对这位特工表示同情，他报名参加了保护国家的行动，却发现自己在一条土路上行驶，向一位不耐烦的老人负责，这位老人曾经是世界上最有权势的人物，后来成为世界上最接近的人。美国圣人的公共生活。一路上，卡特带我们开车参观了他儿时的家，吉米·卡特童年农场，现在是一个历史遗址，位于普莱恩斯以西三英里的射箭小社区，他的家人在他小时候就搬到了那里。四. “我就是在这里学习锻造的。这是我以前用来圈养骡子的谷仓。”他说着，懒得下车。他父亲建造了一个泥土网球场。 “我可以打败镇上的每个孩子，但我从来没有打败过我的父亲，”卡特告诉我们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;卡特一家是射箭场唯一的白人家庭，他的玩伴是黑人佃农的孩子。他从佐治亚州南部的背景中吸取的教训将决定他的政治生涯。 1966 年，他第一次竞选州长，输给了莱斯特·马多克斯 (Lester Maddox)，莱斯特·马多克斯是佐治亚州现代历史上种族主义最严重的人物之一。那次失败让他陷入了精神危机，后来他相信自己的“重生”经历让他度过了这段黯淡的时期。卡特在 1971 年的&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/1996/10/21/jimmy-carter-what-it-takes"&gt;州长就职演说&lt;/a&gt;中说道：“我非常坦白地告诉你们，种族歧视的时代已经结束了。”在当时的南方，这一宣言具有里程碑意义，并让他登上了&lt;em&gt;《时代》&lt;/em&gt;杂志的封面。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;卡特特意带我参观了家族墓地——一片被飓风围栏包围的土地。他的族人自十九世纪初就居住在该地区，墓碑已磨损并覆盖着地衣。他显然对地面的整洁感到自豪，他自己清理了地面，在这个过程中差点踩到一条响尾蛇。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们经过一座废弃的农舍，卡特说那里闹鬼。 “靠什么？”我问。 “Haints，”卡特说，用的是南方古老的鬼魂术语。他说，小时候，当他在城里工作或天黑后在学校呆到很晚时，他害怕走过那栋房子。有好几次，他以为自己在窗户里看到了一个人影，“一个拿着灯的女人”。他告诉我，有一个传说，一位曾经住在那里的女人把她的女儿放在阁楼里。 “也许那就是她。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当我们回到家时，卡特一家决定我们都应该进城去妈妈的厨房吃晚饭，即午餐。卡特夫妇乘坐太浩湖，我和拉夫肖恩与玛丽·普林斯一起开车，玛丽·普林斯是一位非洲裔美国妇女，为卡特夫妇工作了几十年。 1970 年，普林斯在佐治亚州伦普金的一家酒吧外枪杀一名男子后，被判犯有谋杀罪。当卡特一家住在州长官邸时，她被分配到那里作为值得信赖的囚犯，并担任他们女儿的保姆。艾米。卡特担任总统期间，他安排被指定为普林斯的假释官，以便她可以在白宫工作。她最终被宣布无罪并获得完全赦免。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;妈妈的自助餐原来是自助餐，供应炸鸡、肉饼和羽衣甘蓝。我们聊了一些政治和 2012 年选举。卡特与总统巴拉克·奥巴马存在分歧，但他认为自己会连任。时任德克萨斯州州长的里克·佩里(Rick Perry)刚刚作为早期热门人选加入了竞选。卡特认为他没有获胜的机会，但如果他获胜，“这对共和党来说可能是一场灾难。” “当然，”罗莎琳说，“我们对里根也有同样的看法。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我仍然对卡特的超自然经历很感兴趣，所以我问他十九世纪六十年代的一次经历，当时他说他看到了一个不明飞行物。他是佐治亚州几个狮子俱乐部的负责人，去乔治亚州的一个俱乐部发表演讲。另一个城镇。 “外面站着大约二十五个人，”他回忆道。 “树上有一道光，起初还没有星星那么大，然后像月亮一样大，然后它盘旋在树上。它又大又圆。然后就搬走了。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我说我开车经过阿拉巴马州时曾经见过类似的东西。一位天文学家朋友曾说这是一种“夜光云”，一种神秘的现象，在当时很常见，已经有了一个名字，但仍然难以理解。它的形状像一个完美的球体，看起来很坚固，就像悬停的月亮一样，直到它慢慢溶解。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “在我担任总统期间，确实发生了其他奇怪的事情，”卡特说。 “我们有一架载着一些重要文件的飞机在扎伊尔坠毁。我们寻找它。我们调整了卫星以梳理该地区，但没有成功。最后，我的情报总监斯坦斯菲尔德·特纳说他知道加利福尼亚州有一个通灵者。显然，他和她说话了，她写下了一些坐标。我们将其编程到卫星中，下次它经过时，飞机就出现了。” “这告诉了我很多关于情报界的事情，”我说。 “确实如此，”卡特说。 “我们为数不多的成功之一。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 1973 年，卡特还是州长时，他和罗莎琳前往以色列。这既是一次精神朝圣，也是一次政治朝圣。果尔达·梅厄 (Golda Meir) 是总理，出于礼貌，她送给佐治亚州州长和他的妻子一辆旧奔驰和一名司机，载着他们游览圣地。以色列之行增强了卡特的国际影响力，并让他在美国犹太人中赢得了信誉，犹太人是他正在考虑的不太可能的竞选的关键民主党选区。卡特夫妇还访问了约旦河西岸的几个犹太人定居点，他认为这些定居点对和平构成了重大障碍。以色列的斗争深深地感动了他，1977 年 1 月，他入主椭圆形办公室的第一天，他表示自己的首要任务是为中东带来和平，这让他的副总统沃尔特·蒙代尔 (Walter Mondale) 感到震惊。卡特后来告诉我，他相信上帝正是因为这个原因才让他担任总统。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;卡特从海军学院起就开始教授圣经课程，当他在普莱恩斯的马拉纳萨浸信会教堂时，他仍然教授主日学。他和罗莎琳有用西班牙语互相朗读圣经的习惯。当我询问他对经文含义的理解时，我感到有点羞怯，但我提醒他《旧约》中描绘的复仇心重、偏袒的上帝。 “那么你认为上帝为什么希望圣地有和平呢？”我问。 “因为我们追随新约中的和平之君，”他回答道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在某些方面，世俗主义者和主流基督徒比他的福音派同伴更认同卡特的信仰。 1980年，三分之二的美国白人福音派选民转向卡特的对手罗纳德·里根，后者很少去教堂。事实上，道德多数派和其他福音派运动反对卡特的总统任期，并与右翼坚定地结盟。 （三十年后，超过百分之八十的白人福音派人士支持唐纳德·特朗普而不是希拉里·克林顿。）尽管如此，作为总统，卡特提倡公开的基督教议程，努力克服贫困和疾病，使税法更加公平、减少监狱人口并促进世界各地的人权。当他卸任时，他监督了饱受冲突蹂躏的国家的选举，斡旋和平，确保人质获释，并帮助在 14 个国家建造或修复了 4000 多所房屋。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;回想起来，卡特在白宫的优先事项——环境、&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/jimmy-carter-green-energy-visionary"&gt;能源节约&lt;/a&gt;、和平、医疗—— &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/joe-bidens-solar-plan-and-the-prescience-of-jimmy-carter"&gt;非常有先见之明&lt;/a&gt;，当然他的个人品质与美国政治现状形成了令人沮丧的对比。也许他的虔诚让美国公众对他产生了厌恶感。其他品质——他的顽强、认真、真诚、直率的诚实——与里根的品质形成鲜明对比，后者对公众来说是不可抗拒的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;卡特夫妇都将自己在 1980 年选举中的失败归咎于营救被关押在美国驻德黑兰大使馆的 52 名&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-columnists/the-hostage-drama-in-iran-drags-on-forty-years-later"&gt;人质的&lt;/a&gt;尝试失败。由于沙尘暴，部署的八架直升机中的三架无法使用，任务因此中止。另一架直升机撞上运输机，造成八名军人死亡。阿亚图拉最终在罗纳德·里根就职当天释放了人质。这是卡特不幸的总统任期的悲剧性顶峰。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那些似乎专门为支持卡特而设计的选区却对他冷淡了。在连任竞选中，他是自 1920 年以来首位未能获得多数犹太人选票的民主党提名人，尽管他在促成以色列与其最危险的敌人之间实现和平方面取得了显著成就。萨达特和贝京在戴维营之后立即获得了诺贝尔和平奖，但卡特却遭到拒绝，尽管他冒着一切风险来实现这一目标。 2002年，&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2002/10/28/jimmy-carter-nobel-peace-prize"&gt;诺贝尔委员会最终修正了其错误&lt;/a&gt;，部分原因是卡特批评了布什政府入侵伊拉克。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2014 年 4 月，我的戏剧《戴维营》在华盛顿特区的竞技场舞台上演，卡特夫妇和萨达特的遗孀杰汉也在场。令我震惊的是，卡特坐在我的正后方。我不知道他会如何回应。在整个表演过程中，我想象着他的失望、愤怒、不信任等等，都在我身上散发着。剧中把他塑造成一个有缺陷却怀有伟大梦想的人。他坚信上帝不会让他为圣地带来和平的努力失败，但上帝肯定没有提供帮助。卡特预留了三四天的时间来完成这一壮举，结果却花了十三天，这对于现代总统来说几乎是难以想象的时间投入。失败始终是最有可能的结果，即使是在最后一天。卡特对自己的聪明才智、毅力和说服力的信任，以及对上帝的信任都受到了质疑。戴维营是他最伟大的政治成就，但从一开始它就在惨败的边缘摇摇欲坠。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;和平谈判背后还有另一个故事，那就是吉米和罗莎琳·卡特之间的爱情故事。他们的关系深厚、诚实且持久。我开始钦佩卡特夫妇，就像我钦佩公共生活中的少数人一样。他们来自美国受污名化的地区，遭到了选民的坚决拒绝，但他们从未停止过自己的服务。他们也没有丰富自己。他们的一生充满了远大的志向和崇高的努力。他们的婚姻持续了七十多年，直到十一月罗莎琳在普莱恩斯的家中去世，享年九十六岁。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;戏剧结束时，杰里·拉夫肖恩和我以及演员们和卡特一家被叫到了舞台上。卡特一家在哭泣。我想知道到底是什么对总统产生了如此强烈的影响。卡特夫妇下线感谢演员们。扮演总统的理查德·托马斯和我一样紧张，卡特取笑了他。但当他来到饰演罗莎琳的哈莉·福特时，他只是简单地说：“今晚我又爱上了你。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sun, 29 Dec 2024 22:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/postscript/remembering-a-visit-to-jimmy-carter-in-plains-georgia</guid></item><item><title>吉米卡特，绿色能源梦想家</title><link>https://www.newyorker.com/news/daily-comment/jimmy-carter-green-energy-visionary</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-12-29T21:46:54.709Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/63f4f53c986288e90c85abf7/16:9/w_1280,c_limit/Mckibben-Jimmy-Carter.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;1979 年 6 月 20 日， &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/postscript/remembering-a-visit-to-jimmy-carter-in-plains-georgia"&gt;吉米·卡特&lt;/a&gt;总统留着浓密的发型，系着宽领带，邀请政要和记者来到白宫屋顶观看 32 块太阳能热水板的安装过程。 “从现在起的一代人，”他告诉他们，“这款太阳能热水器可以是一件珍品、一件博物馆藏品、一个未曾走过的道路的例子，也可以只是最伟大、最令人兴奋的冒险之一的一小部分美国人民曾经承担过。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一代人之后，其中一个展板出现在中国德州市一位名叫黄明的企业家办公室里的私人博物馆中。 2010年春天，我采访了明，他通过在全国各地安装几乎相同的太阳能热水器而积累了巨额财富。如果您飞往中国城市，向下看，您可能会在每隔一个屋顶上看到一个设备；即使在那时，有些地方百分之九十五的家庭都装有面板。明建造了一座真正非凡的总部——所谓的日月大厦看起来就像《杰森一家》里的东西，有两个马蹄形的太阳能电池板，类似于被切成两半的土星环。明形容卡特是一位有远见的人，并对美国没有遵循的道路感到遗憾地摇了摇头。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这条道路——好吧，现在从地球的有利位置回顾它确实是痛苦的，两极正在快速融化，非洲由于气候变暖的影响，人均国内生产总值可能每年损失百分之十五现任总统的一位高级气候顾问最近表示，我们现在需要“以人类历史上从未发生过的规模和规模对全球经济进行转型”，以“为我们自己和我们的孩子创造一个宜居的未来”。 1976 年当选的吉米·卡特 (Jimmy Carter) 并不关注全球变暖问题，尽管顾问们开始对此提出警告。然而，即使没有气候变化的生存推动力，在七十年代两次石油危机带来的地缘政治危机中努力保持政治上的生存——一个是由&lt;em&gt;欧佩克&lt;/em&gt;的禁运造成的，另一个主要是由伊朗革命造成的——他感觉到了如何赌注确实很高。他很早就对美国人说，能源危机提醒人们，“我们的国家是地球上最浪费的国家”，用成年人的语言，今天的美国总统是不可能想象的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;到了 1979 年，加油站的排队队伍在郊区引起了恐慌，并削弱了他的人气。但是，他并没有简单地钻更多油井（美国距圣巴巴拉漏油事件和第一个地球日仅十年），而是将这次麻烦视为一个机会。 “世界上所有的立法都无法解决美国的问题，”他说。 “我们现在有太多人倾向于崇拜自我放纵和消费。”是时候采取行动认识到“拥有事物和消费事物并不能满足我们对意义的渴望……”。 。 。堆积物质财富无法填补没有信心或目标的生活的空虚。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这种世界观——正是卡特在回顾过去时受到赞扬的东西，在他为穷人建造房屋、教主日学校、与他相恋七十七年的深爱妻子罗莎琳在同一栋朴素的房子里牵着手的画面中。他们在那里生活了几十年，直到十一月她去世为止——在政治上不太受欢迎。并非不受欢迎：距离 1980 年大选还有几周时间，他在民意调查中仍遥遥领先，但&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2004/06/28/the-unknowable"&gt;罗纳德·里根 (Ronald Reagan) 的&lt;/a&gt;支持率后期飙升结束了他的政治生涯。但还不够受欢迎：那次选举是我们国家政治生活的关键点，当时我们放弃了自&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2013/03/04/how-the-deal-went-down"&gt;罗斯福&lt;/a&gt;以来一直追求的将美国作为一个集体项目的想法，转而接受政府是问题所在的愿景，市场解决了所有的弊病，我们的工作就是照顾我们自己。里根对到处钻探没有任何疑虑：汽油价格下降，汽车变成SUV，我们开始将地球推向悬崖边缘。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，卡特在 1980 年大选前夕所表达的不仅仅是高尚的情感。事实上，在石油危机之后，他的主要政策建议是太阳能。他的主要国内政策顾问斯图尔特·艾森斯塔特 (Stuart Eizenstat) 告诉他，“强有力的太阳能信息和计划对于扭转民意调查显示的公众对能源的绝望感非常重要。 。 。 。我坚信国会和美国人民想要一个曼哈顿式的替代能源开发项目。”卡特表示同意，并开始提出旨在确保到 2000 年该国五分之一的能源将来自太阳能的措施。他呼吁在1980财政年度花费一亿美元创建一个太阳能银行。他要求额外拨款数亿美元来资助太阳能项目和研究，并向想要在屋顶上安装电池板或安装风能系统的房主提供十亿美元的税收抵免。他宣布 1978 年 5 月 3 日为太阳日，并在科罗拉多州戈尔登市的一个联邦太阳能研究机构发表了演讲（在倾盆大雨中——他典型地不走运）。 “问题不再是太阳能是否有效，”他说。 “我们知道它有效。唯一的问题是如何削减成本，以便更广泛地使用太阳能，从而限制油价上涨。”他继续说道：“没有人可以禁止阳光。没有卡特尔控制太阳。它的能量不会耗尽。它不会污染空气。它不会毒害我们的水域。这里没有恶臭和烟雾。太阳能只需要收集、储存和使用。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;卡特是对的。如果我们当时就着手开展一项庞大的太阳能研究项目，我们本可以比现在更快地削减可再生能源的成本。在过去的十年里，没有任何一项技术突破能够最终将太阳能的成本降低到低于化石燃料的成本，只有一系列的迭代改进，如果我们像曼哈顿计划那样积极努力，这些改进可能会更快。相反，里根立即将太阳能研究预算削减了百分之八十五，并取消了太阳能电池板的税收抵免，从而摧毁了新兴产业。他的国家安全顾问理查德·艾伦向里根讲述了一本诋毁太阳能的书，该书的作者声称这“只不过是十年前政治战争以其他方式的延续”。 。 。 。曾经从革命中获得拯救的地方，现在它将来自每个人最好的朋友，即所有能源疾病的伟大而简单的治疗方法，即太阳。”针对清洁能源的文化战争已经开始。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;白宫的太阳能电池板也掉下来了。据《华盛顿&lt;em&gt;邮报》&lt;/em&gt;报道，安装这些面板的公司创始人表示，里根的幕僚长唐纳德·T·里根称它们为“笑话”。他们在弗吉尼亚州的一个联邦仓库里休息了一段时间，但大多数人最终被缅因州乡村一所小型环保学校联合学院救出，多年来他们为学校的自助餐厅提供热水。 2010 年我就在那里找到了他们；学院移交了其中一本，我带着三名 Unity 学生和一名教授驱车南下前往华盛顿特区，打算将其交给奥巴马政府。 （也是 Unity 将小组交给了 Ming；他代表中国人民接受了这个小组。）这是一次精彩的公路旅行：与 350.org 组织（我共同创立的）一起，沿途举行集会，在波士顿、纽约和巴尔的摩，在每一站我们都使用了加仑的水来证明三十年后面板仍然工作良好。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们的希望是，如果巴拉克·奥巴马总统将其放回屋顶，这将标志着这一循环的象征性结束，并重新激发人们对这项技术的兴趣。但事实证明，政府并不感兴趣——三位被&lt;a href="https://archive.nytimes.com/green.blogs.nytimes.com/2010/09/10/white-house-spurns-solar-panel/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;《&lt;em&gt;时代&lt;/em&gt;绿色》博客&lt;/a&gt;称为“白宫中层官员”的三人在艾森豪威尔行政办公大楼会见了我们的代表团，并拒绝接受这份礼物。他们并没有真正解释原因，这让学生们泪流满面，而我的耳朵里却毫无效果地冒出蒸汽。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不过，回顾过去，很明显为什么奥巴马当时不想与卡特如此密切相关的事情有太多关系。奥巴马是政治史的深度研究者，他比大多数人都清楚 1980 年的选举有多么重要。这个国家选择了走向一个新的方向，而且这个方向仍然坚持下去，尽管他正在尽一切努力软化它的边缘并打磨它的角落。 （事实上​​，他的政府在 2014 年在白宫安装了太阳能电池板。）几年后，他是这么说的，这也许是对我们过去四十年政治生活的最好总结：&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; “通过克林顿，甚至通过我刚上任时对这些问题的思考，我认为人们仍然愿意接受我们从后里根时代继承的政治限制——你必须小心谨慎在其中一些问题上过于大胆。也许人们对一系列问题采取了市场解决方案，但这些问题并不完全合理。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;直到最近，在拜登政府中，才有一位总统真正尝试摆脱这种拥抱，并取得了一些成功。乔·拜登是第一位在 1976 年竞选白宫时支持吉米·卡特的参议员，他试图让联邦政府支持清洁能源，试图让我们重新致力于建设一个运转良好的社会的集体项目和一个工作星球。他开设了工厂并剪彩，就像吉米·卡特在他的第二个任期内可能开设和剪彩的那样。我们等了四十年，意味着我们的星球至少会受到严重破坏。但拜登的努力是迄今为止任何人都能向第三十九任总统表示的最大敬意。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sun, 29 Dec 2024 22:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/daily-comment/jimmy-carter-green-energy-visionary</guid></item><item><title>储存食物的鸟类的大象般的记忆</title><link>https://www.newyorker.com/science/elements/the-elephantine-memories-of-food-caching-birds</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-12-29T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67645189f4fe1c571b17704f/16:9/w_1280,c_limit/Hutson_Birds.png" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;不久前，我在卧室里寻找胡须修剪器。我大约花了四十五分钟，对每个可能的位置至少看了两次，对每个不太可能的位置至少看了一次。我发誓要掀起一场风暴；修剪器从未出现。我也曾用裤子玩过类似的游戏。跟踪您的物品的电子标签市场蓬勃发展是有原因的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们糟糕的记忆力似乎令人费解，尤其是当你想到动物时。每年的这个时候，许多物种都会收集并储存食物，以避免冬季饥饿，有时甚至是从竞争对手那里偷来的。所谓的储藏室囤积者通常将他们的宝藏放在一个地方：去年，加利福尼亚州的一名灭虫人员在客户的墙上发现了啄木鸟存放的七百磅橡子。相比之下，分散囤积者——包括一些山雀、松鸦、山雀、山雀、五子雀和胡桃夹子——将它们收集到的东西分布在广阔的区域。灰松鼠利用气味来帮助它们找到埋藏的橡子。但许多分散的囤积者很大程度上依赖于空间记忆。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;人们第一次注意到分散囤积是在 1720 年甚至更早的时候。然而，直到上个世纪，它才受到认真的调查。科学家现在知道鸟类的大脑具有强大的记忆能力。有些鸟类可以在树上、地上或地面上储存或储存数万甚至数十万的食物，并回收其中的很大一部分。 1951年，一位名叫 PO Swanberg 的瑞典鸟类学家对欧亚胡桃夹子进行了报告：在一个秋天的过程中，他看到每只鸟都制造了大约八千个巢穴。那年冬天，鸟儿们在雪中挖洞取回储存的食物。斯旺伯格检查了鸟儿留下的挖掘洞，发现其中近 90% 的洞里都是坚果壳，这表明几乎没有什么徒劳的努力。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;十九世纪七十年代末，牛津大学的研究人员将葵花籽埋在距离沼泽山雀埋藏自己食物的地方仅十厘米的地方。在接下来的几天里，鸟类埋藏的种子消失的速度明显快于科学家埋藏的种子，这表明鸟类对它们的隐藏位置有精确的记忆。 1992年，其他科学家报告说，一种被称为克拉克胡桃夹子的鸟类能够以极高的准确度回忆起九个多月前它们将种子埋在哪里。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;弗拉基米尔·普拉沃苏多夫 (Vladimir Pravosudov) 在列宁格勒（现圣彼得堡）国立大学读本科时就开始研究食品缓存。 “我坚信只观察动物，”他告诉我。在北极圈上方，他每天会花几个小时用双筒望远镜和秒表观察柳树和西伯利亚山雀；他发现他们可以每分钟储存两次食物。据他推断，他们每年可以储存多达 50 万份食物。他对鸟类如何以及为何进化成“缓存机器”的问题越来越着迷。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如今，作为内华达大学里诺分校的生物学家，普拉沃苏多夫专注于山雀的研究。精确测量野生鸟类的检索准确性是不可能的：除其他外，无法知道鸟类何时会在正确的位置之前查看错误的位置。尽管如此，“每次我看到他们康复时，他们看起来都非常有目标，”普拉沃苏多夫说。当山雀从树皮或地衣中取出种子时，他指出，“它们不会寻找，只是发出轰鸣声，然后将其拉出来。当你看到这个的时候，你会觉得非常非常令人印象深刻。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;所有这些都提出了一个问题：如果一只鸟能记住它在森林中放置了数千颗种子的位置，为什么我找不到我的裤子？如果能知道鸟类是如何进化出与我们如此不同的非凡记忆的，那就太好了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;为了了解自然选择如何将鸟类的大脑锻造成钢制陷阱，普拉沃苏多夫使用了一种称为喂食器阵列的独特设备，他的实验室将其安装在内华达山脉。每个阵列由一个每边约四英尺的方形框架组成，可容纳八个自动喂食器。普拉沃苏多夫的团队用网捕捉山雀，并将微型电子标签绑在它们的腿上；然后，他们对阵列进行编程，以便每只鸟只打开一个喂食器。一旦山雀发现了它指定的喂食器，系统就可以计算它每次访问时尝试了多少次错误的喂食器，然后才找到正确的喂食器。犯错误较少的鸟学得更快。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;研究人员定期驾驶雪地摩托进入山脉，以维护阵列。他们使用滑轮将设备悬挂在树上，以保护鸟类免受熊和松鼠的侵害；当雪在动物的爪子下积聚时，它们会调整高度。他们在过去九年里每年研究大约一百二百只鸟，发现一岁山雀的学习能力预测了鸟儿是否能活过第一个冬天，这是“生存的一大瓶颈”。 ，”普拉沃苏多夫说。 “即使很小的差异也很重要。”在去年九月&lt;em&gt;《科学》杂志&lt;/em&gt;封面上的一项研究中，研究人员表明，表现最差的鸟类平均寿命约为一年，而表现最好的鸟类则能活到三岁。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;记忆似乎不仅受到自然选择（适者生存）的影响，还受到性选择的影响。在喂食器阵列附近，普拉沃苏多夫的实验室维护着三百五十多个巢箱，研究人员可以在其中监测山雀的交配和繁殖。在 2019 年发表的一项研究中，他们发现，当雌性与记忆力测试中表现优异的雄性交配时，它们比与那些表现不佳的雄性交配时产下更多的卵并养育更大的幼崽，这表明雌性在记忆测试中投入了更多。生殖遭遇。 “它们能够以某种方式了解雄性的认知能力，”该论文的主要作者、现在安大略省西部大学的教授凯莉·布兰奇（Carrie Branch）告诉我。布兰奇认为，雌鸟会接收到某种信号——也许是歌曲的复杂性，或者羽毛颜色——这与认知能力相关。 （这篇论文的标题是“聪明就是新性感。”）&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;最终，食物缓存依赖于空间记忆。这反过来又取决于基因和大脑。普拉沃苏多夫探索了食物缓存所依赖的遗传和大脑机制。至少可以追溯到 1966 年的研究表明，海马体（大脑中与记忆有关的部分）受损会阻碍鸟类返回它们的巢穴。十九世纪八十年代，科学家发现储存食物的物种比其他物种拥有更大的海马体。普拉沃苏多夫扩展了这些发现，将不同环境施加的进化压力纳入其中。 2002年，他和他的博士后导师、比较认知科学家尼古拉·克莱顿（Nicola Clayton）将在阿拉斯加捕获的黑冠山雀与来自科罗拉多州的鸟类进行了比较，科罗拉多州的冬天稍微不那么严酷。在实验室中，阿拉斯加鸟类的表现优于科罗拉多鸟类，它们的海马体更大，并且含有更多的神经元。在后来的研究中，他和博士后蒂莫西·罗斯（Timothy Roth）在来自北美十个不同恶劣气候地区的鸟类中发现了类似的神经模式。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;伦敦的出租车司机必须记住复杂的导航路线，他们的海马体区域会增长。这是训练的问题，而不是基因的问题：他们的大脑因使用而变大，就像二头肌一样。为了更好地理解先天和后天的重要性，罗斯、普拉沃苏多夫和他们的合作者手工饲养了从阿拉斯加和堪萨斯州的巢中采摘的黑​​冠山雀。和以前一样，阿拉斯加鸟类在空间记忆任务上的表现优于对照鸟类。它们的海马体大小相同，但阿拉斯加鸟类的海马体神经元更多。 2022 年，Branch、Pravosudov 和他们的同事成功识别出 200 多个与空间认知表现相关的基因，其中一些基因已知会影响海马体的发育。简而言之，基因和后天因素都发挥了作用。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;所有这些工作的总体目标是展示自然选择的作用——考虑到进化发生的时间尺度，这是一项罕见的壮举。普拉沃苏多夫告诉我，这样的论证需要三个相互关联的要素：科学家必须识别野外的变异，了解特征或行为的遗传基础，并证明它对生存或繁殖有影响。普拉沃苏多夫相信，他的实验室是目前唯一能够完成认知特征而非身体特征拼图的实验室——不仅适用于鸟类，也适用于任何动物。他解释说，对于此类工作，内华达山脉的山雀已经接近理想状态：“它们不会迁徙，也不会去任何地方。”这允许特殊访问。 “我们每年都会对它们进行测量。我们了解他们生活的一切。我们知道它们的认知、它们与谁交配、它们产生了多少后代。”他说，储存食物的鸟类是“一个美丽的研究模型，因为食物储存给它们的认知带来了巨大的压力。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; “自然选择导致的认知进化是一个备受争议的问题，”普拉沃苏多夫指出。一些研究表明，旨在测量人类一般智力的测试中的表现大约有百分之五十是可遗传的。 2021 年，也就是心理学家史蒂文·平克 (Steven Pinker) 发表探索我们行为的遗传基础的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Blank-Slate-Modern-Denial-Nature/dp/0142003344" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;空白石板&lt;/a&gt;》二十年后，德克萨斯大学奥斯汀分校的心理学家凯瑟琳·佩奇·哈登 (Kathryn Paige Harden) 在她的书《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Genetic-Lottery-Matters-Social-Equality/dp/0691190801" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;基因彩票》&lt;/a&gt;中遭到批评。 ”，认为 DNA 在塑造社会经济结果方面发挥着强大的作用。 （一位生物学家和一位历史学家在&lt;em&gt;《纽约书评》&lt;/em&gt;上共同写道，“在哈登声称自己是平等主义者的背后，隐藏着对古老而顽固观点的秘密肯定，即种族和阶级是自然类型。”）普拉沃苏多夫试图避免这种关于智商的激烈辩论是靠记忆来进行的。 “记忆很简单，对吧？”他说。 “你记不记得。但智力，人们并不知道它意味着什么。还是有很多偏见。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;无论特征是什么，在研究自然选择时，“证据的门槛非常高，”他继续说道。这尤其适用于“可塑”特征，例如在一生中可能发生变化的认知方面。 “当我们说‘遗传效应’时，人们会想，哦，遗传精确地决定了你的认知，”普拉沃苏多夫说。 “不，没有。”但遗传学为你的发展奠定了基础。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;猎豹的速度令人惊心动魄，但这并不奇怪：它们的身体显然是为速度而生的。蝙蝠在黑暗中避开障碍物的能力也是如此——值得注意但并不奇怪，因为它们有回声定位系统。哥伦比亚大学的神经科学家德米特里·阿罗诺夫 (Dmitriy Aronov) 告诉我，山雀和其他储存食物的鸟类的壮举尤其令人印象深刻，因为它们是通过认知来完成的。 （阿罗诺夫的实验室在储存食物的鸟类的海马体中发现了“位置细胞”——代表特定位置的神经元。）“当你观察山雀时，它主要是头部，所以这是有道理的，”凯莉·布兰奇说。尽管如此，它们的能力还是令人吃惊，部分原因是我们倾向于认为记忆力很大程度上是人类的天赋。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，山雀可能会为其广阔的空间记忆付出代价。在一项研究中，普拉沃苏多夫的实验室测试了生活在两个不同海拔（大约六千零八千英尺）的山雀。那些生活在海拔较高的地方的人面临着更严酷的冬天和更大的选择压力，需要记住他们储存食物的地方。正如人们所预测的那样，海拔较高的鸟类在第一次了解阵列中的哪个喂食器为它们打开后犯的错误会更少。但随后普拉沃苏多夫的团队告诉喂食者停止回应，这样鸟儿就必须学会去拜访另一只喂食者。这项任务称为逆向学习，是认知灵活性的衡量标准：你必须放弃你所知道的东西，并用其他东西代替它。现在，海拔较高的鸟类比海拔较低的鸟类表现更差。他们的记忆抓得太紧了。海拔较高的鸟类表现出更多的所谓主动干扰，这种现象在人类身上得到了充分研究，其中学习一组信息会抑制学习后续信息。例如，当你尝试进行调整时，练习网球挥杆动作可能会让你陷入困境。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;去年发表的另一项研究测试了一个更棘手的问题，并学习了一条&lt;em&gt;规则&lt;/em&gt;：每天，两个喂食器中的一个为一只鸟打开，分配的喂食器每天都会翻转。成功意味着吸收抽象模式并预测第二天哪个馈线会打开——这一壮举可能不仅需要联想学习，还需要执行功能，其中包括评估情况、制定计划并将其付诸行动的能力。高海拔鸟类无法预测每天的食物在哪里，这与一些低海拔鸟类比较健忘的情况不同。普拉沃苏多夫说：“我们认为，高处的鸟类拥有如此强大的记忆，无论发生什么，它们都会把它们拉回之前的喂食器。” “低海拔鸟类可能没有这个，所以这实际上让它们变得更聪明。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;人类可能会从记住数千个物体的位置中受益。但我们从认知灵活性和执行功能中获得更多价值。我们不同的大脑反映了不同的进化历史，使我们能够以不同的方式生存。 “如果你我忘记了车钥匙，我们也不会饿死，”尼古拉·克莱顿告诉我。 “我们可能手边有一部手机，我们可以给亲人或朋友打电话，把事情处理好，然后回到房子里，然后再生活很多年。”当然，我们并不是随着手机而进化的，但我们确实在一个生态位中进化了，它为我们提供了多种解决问题的方法。自然选择的压力奖励了我们在它们之间导航。 “我可能无法记住山雀在森林中记住的所有位置，”阿罗诺夫说。 “但另一方面，我记得很多事实，以及概念之间复杂的关系。”利用这些，他可以概括、发明、想象等等。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管如此，我们可能想知道一个人是否可以拥有更像山雀的记忆力。在 1942 年的短篇小说《记忆深刻的富内斯》中，豪尔赫·路易斯·博尔赫斯想象了一个人，他从马背上摔下来撞到了头，但获得了“绝对正确”的感知和记忆。博尔赫斯写道：“他牢记 1882 年 4 月 30 日黎明时南方云彩的形状，并能将记忆中的它们与他只见过一次的西班牙装订书上的斑驳条纹进行比较。”然而，该男子抱怨说，他的记忆力“像垃圾堆一样”。他“几乎无法提出一般性的、柏拉图式的想法”。 “他很难理解，&lt;em&gt;狗&lt;/em&gt;这个通用象征包含了如此多不同体型和体型的不同个体；让他烦恼的是，三点十四分的狗（从侧面看）应该与三点十五分的狗（从正面看）同名。”博尔赫斯写道，“每次看到镜子里自己的脸、自己的手，他都会感到惊讶。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一种被称为高度优越的自传体记忆（HSAM）的条件近似于博尔赫斯的想象。 2006 年，研究人员描述了一位名叫吉尔·普莱斯 (Jill Price) 的女性，她或多或少能详细回忆起自己十岁生日后的任何一天发生的事情。普莱斯描述说，她的脑子里有一个“分屏”，一个播放现在，另一个播放过去。 “这是不间断的、无法控制的、让人筋疲力尽的，”她告诉研究人员。快乐的记忆是令人愉快的，但其他记忆会导致恐惧症（例如鸟粪）。研究人员报告说，尽管普莱斯的一般智力不低于平均水平，但“在涉及抽象、自我生成组织和精神控制的执行功能方面存在严重缺陷”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;人类的记忆似乎从来就不是完美和永久的。哥伦比亚大学神经学家斯科特·A·斯莫尔（Scott A. Small）在一本名为《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Forgetting-Benefits-Remembering-Scott-Small/dp/0593136195" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;遗忘：不记得的好处&lt;/a&gt;》的书中指出，自闭症患者的行为僵化可能是由减少遗忘的基因造成的。在一篇评论论文《遗忘的多面性：对日常生活中遗忘的建设性看法》中，心理学家乔纳森·福西特（Jonathan Fawcett）和贾斯汀·赫伯特（Justin Hulbert）列出了遗忘的其他好处：创造力、自我重塑、思维清晰、大创意思维、宽恕、更新知识、减轻创伤后压力。他们指出，在睡眠期间，大脑会修剪其神经连接。 （机器学习研究人员使用类似的策略来推动人工神经网络远离他们训练过的数据，转向更有用的概括。）“一些研究人员甚至声称遗忘是机器学习的‘默认模式’。”大脑，”福塞特和赫伯特写道。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;然而鸟类和人类的记忆之间可能存在共同点。在寻找我的胡须修剪器时，我使用了所谓的情景记忆——一种由可重演的经历组成的回忆，而不是事实、联想或技能。情景记忆有内容、地点和时间。 （&lt;em&gt;上次我看到我的胡须修剪器时，我……&lt;/em&gt; ）研究人员争论鸟类是否使用情景记忆的问题：也许，它们看到一棵树并回忆起它们存储的时间，而不是简单地绘制位置列表。那里有种子。十九世纪九十年代，克莱顿进行了开创性的工作，成功地证明了灌丛鸦的情景记忆。在一项实验室研究中，鸟类优先取回新埋的蠕虫，而不是花生。五天后，他们转而去寻找花生。他们似乎知道某些地方有五天前埋下的虫子，这些虫子会腐烂的。 （他们不依靠气味，因为食物已被移走。） 换句话说，他们不仅记得他们储存食物的位置，还记得他们埋了什么以及何时埋的。克莱顿发表在&lt;em&gt;《自然》杂志&lt;/em&gt;上的论文将这一发现描述为“除人类以外的动物中第一个确凿的情景记忆行为证据”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一些研究人员认为情景记忆需要意识。 （如果没有人倒带观看，如何在记忆中重建场景？）克莱顿和普拉沃苏多夫告诉我，他们倾向于相信鸟类具有意识（尽管最终他们将这个问题留给了哲学家）。不过，即使鸟儿有意识，我也不想像鸟儿一样记住。我更喜欢人类思维的特殊适应——允许语言学习、同理心以及调整和抽象能力的适应。对我们来说，生存不仅仅是收集、隐藏和取回种子。我们必须使用工具、合作、改变我们的信念。像钢铁陷阱一样的头脑固然很好，但我更喜欢像购物车一样的头脑。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sun, 29 Dec 2024 13:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/science/elements/the-elephantine-memories-of-food-caching-birds</guid></item><item><title>约翰·兰彻斯特读《信号》</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/the-writers-voice/john-lanchester-reads-signal</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-12-29T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6765eb7d9b815bed212d4e0e/16:9/w_1280,c_limit/Lanchester-TWV-Cunard.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/geZrW.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=bf03b01bc33e42e3b6d991b4f18c7311&amp;amp;pdst_label=fgNrSKlP" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/geZrW.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=bf03b01bc33e42e3b6d991b4f18c7311&amp;amp;pdst_label=fgNrSKlP" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/geZrW.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=bf03b01bc33e42e3b6d991b4f18c7311&amp;amp;pdst_label=fgNrSKlP" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://pod.link/geZrW?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=bf03b01bc33e42e3b6d991b4f18c7311&amp;amp;pdst_label=fgNrSKlP" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/fiction"&gt;注册&lt;/a&gt;接收我们的每周图书与小说通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;在《作家之声》的这一节假日特别节目中，我们将听到来自档案馆的新年故事：约翰·兰彻斯特的《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2017/04/03/signal-john-lanchester"&gt;信号&lt;/a&gt;》，该故事出现在该杂志 2017 年 4 月 3 日号上。兰彻斯特是一名记者和小说家，着有六本小说，包括《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Capital-Novel-John-Lanchester/dp/0393345092" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;资本&lt;/a&gt;》、《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Wall-Novel-John-Lanchester/dp/1324001631" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;墙&lt;/a&gt;》和 2020 年出版的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Reality-Other-Stories-John-Lanchester/dp/039354091X" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;现实与其他故事&lt;/a&gt;》。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sun, 29 Dec 2024 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/the-writers-voice/john-lanchester-reads-signal</guid></item><item><title>重新寻找詹姆斯·鲍德温</title><link>https://www.newyorker.com/culture/critics-notebook/refinding-james-baldwin</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-12-28T16:14:26.591Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/676f081fe80262a3028323fa/16:9/w_1280,c_limit/StFelix-Baldwin-working-on-his-novel-exclusive.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;死后的名声可以再次杀人。历史学家知道这一点；传记作者知道这一点。不再在这里塑造自己的形象，熟悉的人物对我们来说变得陌生。现在很多隐私都无人保护。已故的詹姆斯·鲍德温 (James Baldwin) 于 1987 年 12 月 1 日去世，他提供了无尽的帮助。你认为，仔细阅读他的信，你会更好地了解他——那个不露面的情人，等等——当你更好地了解的人就是你自己。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="詹姆斯·鲍德温" src="https://media.newyorker.com/photos/676f082018b69c18e170722b/master/w_1600%2Cc_limit/StFelix-Portrait-James-Baldwin-1964-exclusive.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;p&gt;詹姆斯·鲍德温肖像，1964 年。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;说出你对孤儿院的感受。鲍德温的现代形象以回顾性崇拜倾向为主。他已经成为传教士和父亲的结合体，通过他的先知冰冷清晰度的天赋描绘了一幅隔离世界的肖像——这种描绘是以牺牲他性格的其他方面为代价的。例如，《&lt;a href="https://www.newyorker.com/goings-on-about-town/movies/i-am-not-your-negro"&gt;我不是你的黑人&lt;/a&gt;》（Raoul Peck）2016 年的纪录片，由档案图像和胶片构成，我就很难接受——我知道这是鲍德温晚年与他未完成的作品的斗争的精彩挖掘。手稿《记住这座房子》是一部回忆录，是他在梅德加·埃弗斯、马尔科姆·艾克斯和马丁·路德·金被杀后的悲痛中诞生的。令人愤怒的是影片删除了鲍德温的酷儿特征，这意味着删除了全部的爱。鲍德温是这部电影的实际编剧。他的著作提供了叙述。但朗读它们的声音却是塞缪尔·L·杰克逊的声音，非凡、令人黯然失色，而且直率。它成功地消除了我们对演说家鲍德温的强烈听觉记忆，从功能上使他变得与众不同。剩下的就是消除歧义的先知的声音。鲍德温成为不朽的演说家，永远为您服务。当档案让位于“黑人生命也是命”集会的当代图像时，他对他的世界和我们的世界的恐怖进行了布道。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一群水手和詹姆斯·鲍德温。" src="https://media.newyorker.com/photos/676f081eeed2176364999017/master/w_1600%2Cc_limit/StFelix-Baldwin-and-sailors-Blue-Mosque-nonexclusive.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;p&gt;鲍德温和美国海军水手在伊斯坦布尔蓝色清真寺附近。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;其他治疗尝试通过字母的展示来讲述传记。去年鲍德温诞辰一百周年，不乏赞美诗，调调为小调，编曲也稍显不和谐。纽约公共图书馆走的是机构投射的路线。从鲍德温的一些个人档案中挑选出来的两个展览——一个在第五大道图书馆的地标建筑，另一个在马尔科姆 X 大道的朔姆堡黑人文化研究中心——强调了鲍德温如何爱上在城市的图书馆里阅读和思考。在一篇论文《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/1962/11/17/letter-from-a-region-in-my-mind"&gt;我心中某个地区的来信&lt;/a&gt;》的草稿中，鲍德温写道，“我穿过第五大道前往四十二街图书馆，当我经过他时，大道中央的警察嘀咕道：你们这些黑鬼为什么不留在住宅区你们所属的地方呢？”鲍德温再次从死里向我们说话。上城区的 Schomburg 是二十世纪黑人知识分子档案馆，这场展览名为“吉米！上帝的黑色革命之口”指的是作家阿米里·巴拉卡（Amiri Baraka）对鲍德温的悼词——更直观。哈莱姆区是鲍德温的故乡，展示给他的红颜知己的信就是返乡的事情。然而玻璃柜下的文件却变得无菌。转变，更不用说变革性的理解，是不可能发生的。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="詹姆斯·鲍德温坐在一条未铺砌道路的高架路缘上。" src="https://media.newyorker.com/photos/676f0820eed2176364999019/master/w_1600%2Cc_limit/StFelix-Sherbet-seller-customers-and-Baldwin-exclusive.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;p&gt;伊斯坦布尔 Yeni Cami（新清真寺）的果子露卖家、顾客和鲍德温。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;那么，我们如何通过文物收藏以外的东西来了解鲍德温呢？这种反解释实践正在困扰着一些崇高地致力于保护黑人历史的美国机构的策展实践？请注意，展品从未离开非裔美国人基督教崇拜的领域：上帝和预言并没有离开房间。创作型歌手兼贝斯手 Meshell Ndegeocello 在向鲍德温的语言和信息致敬时，所做的不仅仅是崇拜；她实现了积极的转变。鲍德温本人相信，只有在音乐中，“美国人能够欣赏音乐，因为保护性的情感限制了他们对音乐的理解，美国的黑人才能够讲述他的故事。” Ndegeocello 的组曲《不再有水：詹姆斯·鲍德温的福音》在音乐上的作用就像鲍德温在写作上的作用一样，在她的作品的构建中使用了他的语言。用我的同事希尔顿·阿尔斯 (Hilton Als) 的话来说，其效果是“让鲍德温归还他的身体”，他的 2019 年展览“ &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/photo-booth/hilton-als-on-giving-james-baldwin-back-his-body"&gt;上帝创造了我的脸：詹姆斯·鲍德温的集体肖像&lt;/a&gt;”与 Ndegeocello 的展览同源。艾尔斯将鲍德温同时代的肖像与他死后构思和创作的作品结合在一起，抓住了这两个实体：鲍德温生前的样子，以及他影响我们的鲍德温的样子。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="詹姆斯·鲍德温" src="https://media.newyorker.com/photos/676f0820e1e1e6f074912f5b/master/w_1600%2Cc_limit/StFelix-James-Baldwin-inside-the-Blue-Mosque-exclusive.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;p&gt;鲍德温在蓝色清真寺内。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;布鲁克林公共图书馆大军广场分馆的新鲍德温&lt;a href="https://www.bklynlibrary.org/exhibitions/turkey-saved-my-life" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;摄影展&lt;/a&gt;并没有引起人们的注意，因为它安装在繁忙的大厅和二楼。你甚至可能完全错过它。展出的是一组尚未被公众看到的照片——这是明显的吸引力。但即使是已知的东西也似乎是新的。该系列中的一张著名照片显示，鲍德温坐在封闭的房间里的打字机前，手里拿着香烟，窗户里透出一些光线。他正在看着他的机器。全世界的人都在看着他。大多数人认出这位作者的照片，但不知道它的背景或环境：它是一个图标，一个护身符。鲍德温是原型房间里的原型作者，独自一人，这样他就可以向外看。这张照片的拍摄者是年轻的土耳其摄影师兼电影制片人、鲍德温的朋友塞达特·帕凯 (Sedat Pakay)，他拍摄了这张照片以及鲍德温在伊斯坦布尔自己的房间，这是他在 1961 年至 1971 年间断断续续的住所，由于精神障碍而被迫停顿。这使得写作变得困难。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="詹姆斯·鲍德温坐在打字机前抽烟。" src="https://media.newyorker.com/photos/676f081fe80262a3028323fa/master/w_1600%2Cc_limit/StFelix-Baldwin-working-on-his-novel-exclusive.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;p&gt;鲍德温正在创作他的小说《告诉我火车走了多久》。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;当他到达土耳其时，令他沉重的文本是他当时尚未完成的小说《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Another-Country-James-Baldwin/dp/0679744711" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;另一个国家&lt;/a&gt;》。美国民权运动的动荡也是如此。据说，鲍德温来到纽约舞台剧《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Giovannis-Room-James-Baldwin/dp/0345806565" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;乔凡尼的房间&lt;/a&gt;》中扮演乔凡尼的土耳其演员恩金·塞扎尔的住所时，已经精疲力尽了。鲍德温在飞行中。我们将他与两个国家联系在一起。在他出生的国家美国——他作为一个热爱男人的黑人——在身体上或精神上都不安全。在他的移居地法国，他首先经历了相对的性和种族自由，随着年龄的增长，他经历了与自己的美国性的批判性对抗。鲍德温的一种挫败感在于他与非洲知识分子的疏远，正如他本人在他的文章《 &lt;a href="https://www.amazon.com/James-Baldwin-Collected-Library-America/dp/1883011523" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;王子与权力&lt;/a&gt;》中所描述的那样，该文章对 1956 年在巴黎举行的第一届国际黑人作家和艺术家大会进行了分析。土耳其——伊斯坦布尔这座港口城市早于“西方世界”的创建和随之而来的“黑暗大陆”的掠夺——在鲍德温的叙述中被视为一个阈限空间。这是布鲁克林公共图书馆展览中探索的空间，展览的标题是“土耳其拯救了我的生命：鲍德温在伊斯坦布尔，1961-1971”，展出了帕凯拍摄的照片。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一个人站在室外楼梯前。" src="https://media.newyorker.com/photos/676f081e92c3f3e0afb83a30/master/w_1600%2Cc_limit/StFelix-Baldwin-at-the-steps-at-the-Yeni-Cami-exclusive.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;p&gt;鲍德温在新清真寺的台阶上。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;看到鲍德温眺望博斯普鲁斯海峡，感觉有点超现实。看到他的轮廓与金角湾的地平线相匹配，有点超现实的感觉。 （帕凯与鲍德温交好时还很年轻，他的照片可以传达出一种令人敬畏的、舞台般的品质；鲍德温，一直是摄影师的梦想，也配合着。）看到鲍德温靠近蓝色清真寺，尤其超现实。为什么？他被脱离了西方基督教的背景。最近对以色列的一次访问使他不再相信该国是种族和谐的洲际绿洲的宣传。鲍德温在东部城市炫耀自己的与众不同，与婴儿见面，与每个人调情，从而使这座城市适应了他的与众不同。某些作品削弱了他的美国性，突出了他的非洲性。正如我的同事埃利夫·巴图曼（Elif Batuman）在展览的文字中所指出的那样，他坐在吸烟的土耳其男人中间，喝着土耳其茶，并继续描述“鲍德温在土耳其时明显但不知何故令人兴奋的认识，他吃的是土耳其食物。”作者是一个窃取重力的主体。他一生都渴望被渴望；他是帕凯的挚爱对象，在人群中被捕捉到——这与我们从他的美国同胞、摄影师&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2004/10/11/richard-avedon"&gt;理查德·阿维登&lt;/a&gt;那里拍摄的鲍德温的庄严肖像形成鲜明对比。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;鲍德温是一个社交动物，几乎淹没在朋友之中。帕凯的一些照片具有生活方式杂志的魅力。这是鲍德温穿着围裙，正在为客人准备晚餐。在这里，他笑容灿烂，看起来很疯狂，一个男人站在他旁边，拍着他的肩膀。来自美国的游客来找他。他们正在鲍德温位于博斯普鲁斯海峡的家中吃饭。博福德·德莱尼（Beauford Delaney）是鲍德温的导师，也是我最喜欢的鲍德温肖像《黑暗狂喜》的画家，这是一幅表现主义油画作品，其中鲍德温是一个理想化的裸体，在床上摆姿势，两侧是两棵树，他的身体旋转并与风景融为一体。这幅画大约二十年后，德莱尼的门徒在大西洋彼岸举办了一场沙龙。德莱尼、女演员伯蒂斯·雷丁和神妙的爵士小号手兼作曲家唐·切里也出现在照片中。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一群人和詹姆斯·鲍德温在一起。" src="https://media.newyorker.com/photos/676f081eeed2176364999016/master/w_1600%2Cc_limit/StFelix-Baldwin-Beauford-Delaney-Bertice-Reading-exclusive.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;p&gt;鲍德温、博福德·德莱尼、伯蒂斯·雷丁和她的孩子们。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;鲍德温说，土耳其救了他的命；展览由此得名。在那里，他完成了《另一个国家》、《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Fire-Next-Time-James-Baldwin/dp/067974472X" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;下次火灾&lt;/a&gt;》和《 &lt;a href="https://www.amazon.com/No-Name-in-Street-James-Baldwin-audiobook/dp/B06Y2LDXPQ" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;街上无名&lt;/a&gt;》。玛格达莱娜·J·扎博罗斯卡 (Magdalena J. Zaborowska) 在她的著作《 &lt;a href="https://www.amazon.com/James-Baldwins-Turkish-Decade-Erotics/dp/0822341670" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;詹姆斯·鲍德温的土耳其十年：流放的色情&lt;/a&gt;》中也深入报道了鲍德温逃亡过程中的性和感性方面。有趣的是，他似乎把这座城市从书页上藏起来——他保护伊斯坦布尔免受自己笔下无情的眩光。隐私是帕凯强有力的肖像画中的一个主题。最引人注目的是鲍德温躺在床上，蜷缩在床单下，一寸寸地靠近床垫边缘，以至于他可能会碰到墙壁，那张著名的脸完全被遮住了，有点与“黑暗狂喜”相对应。毫无疑问，土耳其人知道鲍德温；他抵达伊斯坦布尔登上了报纸。但他在那里可以比在巴黎或纽约更公开地生活，在那里他的传奇正在接管他的生活。在帕凯于七十年代初拍摄的短片纪录片《 &lt;a href="https://www.sedatpakay.com/james-baldwin-from-another-place" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;詹姆斯·鲍德温：来自另一个地方&lt;/a&gt;》中，鲍德温在这一次的生活中几乎是裸体的。影片一开始，他只穿着白色内衣从床上摔下来。这是一个令人向往的身体，而且显然是令人向往的。他穿好衣服，穿过这座城市。他谈到了外籍人士的优势。从那个距离他可以看到他的国家。他说，他曾经爱过，也曾经爱过男人。他继续说道，他从来不认为自己是一个领导者，而更像是一个见证者。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="詹姆斯·鲍德温在划艇上。" src="https://media.newyorker.com/photos/676f081ee1e1e6f074912f59/master/w_1600%2Cc_limit/StFelix-Baldwin-being-rowed-nonexclusive.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;p&gt;鲍德温在金角湾的划艇上。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; 1969年，鲍德温执导了一部戏剧《财富与男人的眼睛》。加拿大剧作家约翰·赫伯特（John Herbert）创作了一部半自传体作品，讲述他的同性恋身份和他在监狱中的经历——两次监禁。鲍德温在伊斯坦布尔上演了该剧，聘请切里为该剧作曲，并说服男演员变装。他在自己的作品中升华了自己的监狱经历——鲍德温因被指控犯有小偷小摸罪，在法国监狱里度过了八天。我们有一张表演的照片，演员们暂时脱离了性别剧本，指挥他们的人在幕后深处却不见踪影。在帕凯的电影中，他走近一个书摊，在那里他找到了土耳其语译本《财富与男人的眼睛》。他拿起另一本书，把它举到镜头前——《联邦调查局的故事》——然后微笑着。鲍德温去世后仍然住在美国。联邦调查局有一份关于他的档案，长达近两千页。布鲁克林公共图书馆的鲍德温展览与被追捕的鲍德温是分开的。他漂浮在时间里。回顾过去，我们必须告诉自己，当他离开美国时，他感到彻底的解脱。美国正在杀死他。而且，无论他走到哪里，美国总是在那里。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="詹姆斯·鲍德温在露台上拥抱一个人。" src="https://media.newyorker.com/photos/676f081e3b96f8776ab13720/master/w_1600%2Cc_limit/StFelix-Baldwin-and-Beatrice-Redding-at-his-summer-house-exclusive.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;p&gt;雷丁和鲍德温在黑海的基利奥斯。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.site" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.site&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sat, 28 Dec 2024 17:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/critics-notebook/refinding-james-baldwin</guid></item><item><title>国家象征的崛起势不可挡</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-weekend-essay/the-unstoppable-rise-of-the-state-symbol</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-12-28T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6769a5a003d5f7a1378197a0/16:9/w_1280,c_limit/Cep_States_v3.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;如果你的新年决心是停止痴迷于阅读选举后的分析，那么也许你会欢迎以另一种方式来理解美国。伊利诺伊州、印第安纳州、肯塔基州、北卡罗来纳州、俄亥俄州、弗吉尼亚州和西弗吉尼亚州有什么共同点？如果你看一下投票地图的话，其实并不算多，但从某种意义上说，这七只鸟都已经呈红色有一段时间了：它们共享同一种州鸟，即北方红雀。忘掉摇摇欲坠的蓝墙，想想这堵白色的墙吧：十一个州——阿肯色州、伊利诺伊州、密歇根州、密西西比州、内布拉斯加州、新罕布什尔州、俄亥俄州、俄克拉荷马州、宾夕法尼亚州、南卡罗来纳州和威斯康星州——都将白尾鹿视为自己的州动物，或在某些情况下，其状态哺乳动物。自 20 世纪 80 年代各州开始宣布牛奶为官方饮料以来，存在着更大范围的共同点——如今约有 20 个州这样做，不仅包括威斯康星州和纽约州，还包括其他与乳制品行业关系较弱的州，从最南的路易斯安那州到最西的俄勒冈州。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;具有讽刺意味的是，此类仪式性的命名始于一个多世纪前，目的是为了确定每个州的&lt;em&gt;独特&lt;/em&gt;之处。当然，每个州都有一面旗帜，还有一句座右铭。我的家乡马里兰州成功地实现了前者的精华（尽管偶尔会受到无品位的外人的谩骂）和后者的最差（“ &lt;em&gt;fatti maschii，parole femine&lt;/em&gt; ”或“男子气概的行为，女性般的言语”）。旗帜大多是最先出现的，其设计源自殖民地文件的印章、早期定居者的家族徽章以及早期民兵的制服。就像美国国旗一样，这些旗帜随着时间的推移而发生变化，在战争、人口变化和政治运动之后，早期的州旗不断更新，有时是微妙的，有时是华丽的——看看密西西比州最近从叛逆的星星和块状酒吧到玉兰花般的美丽。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;但国家象征超越格言和旗帜的扩散是一个更现代的现象。大多数立法历史学家认为，这些符号的起源可以追溯到国会为 1893 年芝加哥世界博览会授权的“女经理委员会”。意识到不可能就单一的国花达成一致，女士们决定每个州和地区都应该选择自己的花来编织成花环，然后作为国家花环。全国各地的妇女团体开始做出自己的选择，在接下来的几十年里，各州将她们的选择编入法典，并增加了其他选择：内华达州的山艾树、佐治亚州的切诺基玫瑰、犹他州的塞戈百合。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;很快，立法者开始像罗杰斯和汉默斯坦那样认识到越来越多的选民最喜欢的事物：树木、狗、蝴蝶、两栖动物、矿物，甚至恐龙。爱荷华州的标志是所有州中最少的，只有四个，而得克萨斯州（令人惊讶的是，令人惊讶的）标志最多：七十个，而且还在增加。为了达到两位数，你必须扩大你对大众取悦者的定义。加利福尼亚州有一个州地衣，而阿拉巴马州有一本州圣经。亚利桑那州拥有州枪支（柯尔特单动左轮手枪）和州颈饰（波拉领带）。阿肯色州，就像查尔斯·波蒂斯本人一样，有一个国家烹饪容器（荷兰烤箱）。康涅狄格州既有一位国家英雄，也有一位国家女英雄，尽管革命间谍内森·黑尔（Nathan Hale）为我们的国家失去了一条生命，但他比拥有综合教室的学校教师普鲁登斯·克兰德尔（Prudence Crandall）获得了更多的名声。路易斯安那州不仅有州甜甜圈贝奈特，还有州肉馅饼：纳契托什肉馅饼，它看起来像肉馅卷饼，听起来像“ &lt;em&gt;Nak&lt;/em&gt; -uh-tush”，就像曾经繁荣的卡多语联盟一样沿着红河。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是一种烹饪选择，首先让我对国家象征产生了兴趣。几年前，我的一个姐妹给我发了一封电子邮件。 “史密斯岛蛋糕将成为马里兰州甜点，”她的便条上写道。 “它不仅仅是一个蛋糕，它还代表了切萨皮克湾丰富的历史。”我对史密斯岛进行了多次愉快的访问，史密斯岛是美国最大河口中部漂浮的一小片陆地，只能乘船到达，这里只有大约 200 名全职居民，并且吃过许多美味的史密斯岛蟹饼。 ，但我从来没有听说过史密斯岛蛋糕。当时我正在旅行，当我试图调查它时，令人惊讶的是，互联网上关于蛋糕的说法很少。根据马里兰州官方法规，“传统上，蛋糕由八到十层黄色蛋糕组成，每层之间涂有巧克力糖霜，并涂满整个蛋糕。然而，无论是糖霜的口味还是蛋糕本身，都已经发生了许多变化。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;显然，传统可以很快确立，但传统上在东海岸，它们需要几代人才能获得资格。然而据我所知，在州立法机构的好心人参与进来之前，几乎没有人提到过蛋糕。当我回到家时，我的母亲（一名农村邮递员）告诉我，她多年来一直在送蛋糕，总是来自史密斯岛的同一家面包店，精心包装，这样巧克力糖衣就不会融化，巧克力碎片也不会融化。黄色蛋糕，有时像薄饼一样薄，却不会变质。她没有食谱，也不知道蛋糕有多老了，但她确实告诉我它们很美味。出于好奇，我联系了当地图书馆的马里兰室，询问他们是否有关于甜点的任何档案材料，其中一位乐于助人的志愿者用我自己的经历回信说：“我们做了一些研究，但没有找到太多关于甜点的资料。”蛋糕除了几篇文章外，关于起源非常模糊。”重读我们的交流，我发现彼此之间已经形成了怀疑。 “尽管当时有人说它和岛屿本身一样古老，”我回复道，“但我找不到任何比 1994 年的食谱更早的东西。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在爱情和旅游业中一切都是公平的，我无意诽谤史密斯岛的驻地厨师。最早记录史密斯岛蛋糕食谱的面包师弗朗西斯·基钦 (Frances Kitching) 是一位真正杰出的女性，她八岁时就开始为家人做饭，并尽一切努力保护社区文化，不仅如此那些从丹吉尔海峡打捞出大量牡蛎、螃蟹和鱼的船夫们，以及那些养活这些牡蛎、螃蟹和鱼的一代又一代的妇女们。 Kitching 的第一本烹饪书于 1981 年出版，但她将蛋糕添加到了后来的版本中，并向她的合著者解释说，它已经制作了几十年。即使档案无法证实这一事实，我也绝不会提出其他建议。至于基钦，她在国家授予她的甜点荣誉之前五年就去世了，但她家乡岛上的几家面包店仍然将蛋糕运送到全国各地。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;谁会嫉妒那些希望让史密斯岛名声大噪的立法者呢？ “佛罗里达州有酸橙派，马萨诸塞州有波士顿奶油派，希望马里兰州能有史密斯岛蛋糕，”该岛在州议会的一位代表当时说道。 “这对他们来说是收入来源，也是自豪感的来源。”事实证明，这也是荒诞故事的来源。自从蛋糕成为我们的国家甜点后的这些年，我听说它的糖霜是用软糖而不是奶油制成的，这样它在海上可以保存更长时间，而且蛋糕本身最初只有四层，但很快就增加了一倍，然后三倍女性们在一场类似于大湾烘焙大赛的比赛中互相争斗。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;正如史密斯岛蛋糕的传奇故事所表明的那样，国家象征既能教育居民了解历史和遗产（这对小学教师来说是福音），又能吸引游客和旅客，这是对当地企业的礼物。例如，几年前，我和妻子开车穿过肯塔基州，在马洞市停下来吃午饭。在参观这座城市以之命名的洞穴时，我们的导游告诉我们，肯塔基州的州化石是腕足动物。这令人惊讶，不仅因为人们很容易忘记古生代的大部分时间里几乎整个南方都在水下，而且因为谁听说过国家化石？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;事实证明，大多数州都是如此。官方的国家化石在十九世纪六十年代开始出现。科罗拉多州、加利福尼亚州和印第安纳州都青睐有魅力的巨型动物：分别是剑龙、剑齿虎和乳齿象。但北达科他州表现得非常克制，选择了只有古生物学家才会喜欢的东西：被船虫蛀蚀的硅化木。 1967年，即内布拉斯加州选定州岩石（草原玛瑙）和州宝石（蓝玉髓）的同一年，它还选择了猛犸象作为州化石。不支持这一努力的立法者受到威胁，要换掉他们的名字。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对国家象征的反对并不常见，但它有两种不同的形式：特殊的和程序的。在选择特定符号的过程中，立法者有时会进行激烈的辩论，选民有时会起来支持竞争对手的候选人——比如，一首歌取代另一首歌，就像在新泽西州一样，令《天生会跑》粉丝沮丧的是，仍然缺乏一首州歌，或者一个分子取代另一个分子，就像在德克萨斯州一样，德克萨斯大学奥斯汀分校教授发明的泰克萨菲林与莱斯大学教授发现的巴基球展开竞争。这些反对意见可以归结为纯粹的品味或党派忠诚，但本质上也可以是道德、政治甚至财务方面的。当俄亥俄州试图将糖饼干指定为其官方饼干时，人造黄油的支持者对配方中加入黄油感到愤怒； Kool-Aid 是在玉米壳州发明的，是该州的官方软饮料，这让内布拉斯加州的牙医非常懊恼。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;至于程序上的反对意见，每当提出或批准新的符号时，这些反对意见就不可避免地出现，从而引发了当地报纸上充斥着大量“国家没有更好的事情可做”的信件。与邮局的命名一样，这些立法行动被认为是琐碎且耗时的，浪费纳税人的钱，分散了政府实际工作的注意力。也许这种反对意见最臭名昭著的版本发生在大约十年前，当时一群新罕布什尔州的学童试图说服他们的代表将红尾鹰定为该州的官方猛禽，领导了一场很快被称为“自由生活和自由生活”的运动。飞。”林肯 H. 阿克曼学校的学生希望扩大该州各种象征（紫丁香、白桦、紫雀、白尾鹿）的色彩，帮助起草了 HB 373，然后前往康科德观看立法者对该法案的辩论。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;起初，该州环境和农业委员会似乎在是否应该选择普通红尾鹰而不是濒临灭绝的游隼这一问题上陷入了困境。但是，当 HB 373 提交众议院全体会议时，学生们听到立法者嘲笑他们的提案。新罕布什尔州下议院有四百人，几乎是该国第二大州立法机构的两倍，因此有很多代表愿意对鹰派进行猛烈抨击，并贬低那些想要尊重它的孩子们。一位立法者哀叹道：“如果我们继续提出更多这样的法案、法案、法案，我们接下来就会选择州热狗。”另一位说：“我们已经有了一只州鸟。我们需要州猛禽吗？那不是鸟吗？”还有人继续说道：“那么我们将会有不会飞的鸟类、水禽、宠物鸟、园林鸟类、野鸟吗？我们需要多少这样的账单？”当一位代表表示，与新罕布什尔州相比，凶残的鹰更适合计划生育联合会的吉祥物时，听证会从轻率变成了丑闻。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;红尾鹰又花了四年时间才得到应有的回报，但对这些立法者的强烈反对以至于全国其他即将成为选民的人的努力得到了更多的赞扬。学童是一些真正最高级象征的源泉，包括纽约州的松饼（苹果）、德克萨斯州的州小吃（玉米片和莎莎酱），也许最可爱的是马萨诸塞州的州儿童读物（“ &lt;a href="https://www.amazon.com/Make-Way-Ducklings-Robert-McCloskey/dp/0140564349" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;为小鸭让路&lt;/a&gt;”）。今年早些时候，伊利诺伊州惠顿市杜佩奇草原学校的小学生将&lt;em&gt;巨型马勃菌&lt;/em&gt;饲养到斯普林菲尔德，使巨型马勃菌成为伊利诺伊州的官方州蘑菇。学生们在学校第一次发现这种真菌几个月后，他们看到州长 JB Pritzker 将他们的法案签署为法律。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管批评者对政府的实际工作有何评价，但这也是国家象征蓬勃发展的部分原因：它们帮助教导孩子们政府如何运作，通过无争议的建议将他们吸引到立法过程中，这些建议很可能让他们为更有争议的辩论和更有价值的辩论做好准备。原因。这些标志不仅提升了国家自豪感——否则德克萨斯州为什么要尊重从史诗到多米诺骨牌游戏的一切？——它们让公众了解立法的细节，从法案草案到委员会听证会，从现场辩论到会议委员会，然后，最后，签名或否决。它们非但没有浪费立法资源，反而让我们能够锻炼我们的民主力量。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但这些符号也主要是对构成这个美丽而庞大而陌生的国家的一系列奇妙而疯狂的事物的庆祝。直到我开始保留一份清单，我才知道两个州都有一种官方的食肉植物——同一个，因为两个卡罗来纳州都庆祝捕蝇草，这是在沿海平原贫氮地区发现的食肉物种。或者新墨西哥州有一个 1996 年承认的州问题：“红色还是绿色？” （这是为了纪念餐馆里的顾客选择辣椒的经历，而不是红绿灯时鲁莽的司机。）与此相关的是，去年，该州成为第一个宣布官方香气的州：秋季烤青辣椒。今年早些时候，夏威夷成为第一个拥有官方手势：沙卡的州。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现在应该很清楚了，我非常赞成国家象征——越多越好——但我不赞成官方指定中的模棱两可。一些州拒绝采用单一的符号，试图以两种、有时甚至更多的方式来实现它。有时，这是以良好事业的名义进行的。例如，去年，特拉华州抛弃了金毛猎犬，将救援犬命名为州犬，继佐治亚州承认“可领养狗”之后，加入加利福尼亚州、科罗拉多州、伊利诺伊州和田纳西州等州的行列，这些州都将救援犬命名为州犬。猫和狗是他们的官方国家宠物。但大多数情况下，这只是最糟糕的一种政治活动：未能做出选择。德克萨斯州于 1901 年选择矢车菊作为州花，但它是该植物的一个特殊品种，在过去的七十年中，立法者也认可了其他五种矢车菊品种。加州有四种官方坚果：杏仁、山核桃、开心果和核桃。俄克拉荷马州也不甘示弱，宣布推出国餐，试图将整个自助餐压缩成一个符号，其中包括三种肉类、五种蔬菜、两种面包和两种甜点。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但说实话，为什么要吹毛求疵呢？能够为我们的国家感到自豪，并让这些古怪、有时俗气的符号成为了解我们邻居的一种方式，真是太好了。例如，明年，我希望能南下观看阿拉巴马州的官方户外戏剧《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Miracle-Worker-Play-William-Gibson/dp/B001OW5MVK" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;奇迹创造者&lt;/a&gt;》，每年夏天在海伦·凯勒位于塔斯坎比亚的家乡上演，然后北上观看佛蒙特州一年一度的秋季庆祝活动蔬菜，金毛萝卜。天知道现在有很多令人担忧的官方州事态发展，所以为什么不举一杯牛奶、酷爱饮料、咖啡、酸果蔓汁、康尼卡岭威士忌、水（你怎么了，印第安纳？），或者莫西（谢谢你，缅因州）——感谢我们的多样性和团结，无论它多么具有象征意义。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 28 Dec 2024 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-weekend-essay/the-unstoppable-rise-of-the-state-symbol</guid></item><item><title>朱丽安摩尔解释了她对电影导演的需求</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/the-new-yorker-radio-hour/julianne-moore-explains-what-she-needs-in-a-film-director</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-12-27T19:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/663cd3037d83171cd086b2ee/16:9/w_1280,c_limit/Radio-Hour-Secondary-Segment.png" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/daily"&gt;订阅&lt;/a&gt;我们的每日时事通讯，在您的收件箱中获取《纽约客》的精彩内容。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; 10 月，特约撰稿人迈克尔·舒尔曼 (Michael Schulman) 在《纽约客》电影节上介绍朱丽安·摩尔 (Julianne Moore) 时，只列举了摩尔曾合作过的导演的“部分名单”，其中包括罗伯特·奥尔特曼 (Robert Altman)、路易斯·马尔 (Louis Malle)、托德·海恩斯 (Todd Haynes)、保罗·托马斯·安德森 (Paul Thomas Anderson)、丽莎·乔洛登科 (Lisa Cholodenko)、史蒂文 (Steven)斯皮尔伯格、科恩兄弟以及更多传奇人物。摩尔（与蒂尔达·斯文顿一起）主演了佩德罗·阿尔莫多瓦的第一部英文电影《隔壁的房间》，该片于 12 月上映，这一点似乎几乎是显而易见的。摩尔对于处理不起眼的角色有一种特殊的技巧。 “我不知道我在寻找家庭空间中的东西，但我确实认为我真的被平凡的生活所吸引，”她告诉舒尔曼。 “我从来没有想过，接下来我要扮演一名宇航员。 。 。 。这些故事很多都是国内故事——嗯，这是我们一生中最重要的故事，对吧？我们怎样生活？我们爱谁？ 。 。 。这些都是我们都知道的事情。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 《纽约客广播时间》每周二和周五播出新剧集。无论&lt;a href="https://link.chtbl.com/XL9LVVAk" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;您在何处观看播客，&lt;/a&gt;都可以关注节目&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;img alt="一张红色文字卡，上面写着“纽约客广播时间 | WNYC 工作室。”" src="https://media.newyorker.com/photos/663cd3037d83171cd086b2ee/2:2/w_1600%2Cc_limit/Radio-Hour-Secondary-Segment.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;《纽约客广播时间》由 WNYC Studios 和《纽约客》联合制作。&lt;/em&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 27 Dec 2024 20:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/the-new-yorker-radio-hour/julianne-moore-explains-what-she-needs-in-a-film-director</guid></item><item><title>伊娜·加滕 (Ina Garten) 的烹饪艺术</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/the-new-yorker-radio-hour/the-art-of-cooking-with-ina-garten</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-12-27T19:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img src="https://feedx.net/rss/newyorker.xml" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/daily"&gt;订阅&lt;/a&gt;我们的每日时事通讯，在您的收件箱中获取《纽约客》的精彩内容。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;通过食品网络节目“赤脚伯爵夫人”，伊娜·加滕成为家喻户晓的名字。她成功的一个重要因素是她的信任、真诚的温暖——她对即使是最新手的家庭厨师的鼓励。在认识她和她丈夫多年的大卫·雷姆尼克看来，Garten 是“货真价实的”。尽管加滕是一位善于交际的老师，经常出现在电视上，但她更喜欢自己做饭。 “做饭对我来说很难。我的意思是，我经常这样做，但这真的很难，我只是喜欢有空间专注于我正在做的事情，所以我确保它有好的结果，”她说。加滕与雷姆尼克一起回顾了她早年在厨房的日子，并回答了听众有关节日大餐等的问题。她的最新著作是回忆录《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Be-Ready-When-Luck-Happens/dp/0593799895" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;当幸运发生时做好准备&lt;/a&gt;》。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;该片段最初于 2022 年 12 月 16 日播出。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《纽约客广播时间》每周二和周五播出新剧集。无论&lt;a href="https://link.chtbl.com/XL9LVVAk" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;您在何处获得播客，&lt;/a&gt;都可以关注节目。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;《纽约客广播时间》由 WNYC Studios 和《纽约客》联合制作。&lt;/em&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 27 Dec 2024 20:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/the-new-yorker-radio-hour/the-art-of-cooking-with-ina-garten</guid></item><item><title>选择 3：亚历克斯·巴拉什 (Alex Barasch) 谈《女婴》和一些经典的色情惊悚片</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/the-new-yorker-radio-hour/pick-3-alex-barasch-on-babygirl-and-some-classic-erotic-thrillers</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-12-27T19:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/663cd3037d83171cd086b2ee/16:9/w_1280,c_limit/Radio-Hour-Secondary-Segment.png" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/daily"&gt;订阅&lt;/a&gt;我们的每日时事通讯，在您的收件箱中获取《纽约客》的精彩内容。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;亚历克斯·巴拉什 (Alex Barasch) 是《纽约客》的文化编辑，他最近&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/12/16/a-feminist-director-takes-on-the-erotic-thriller"&gt;介绍了&lt;/a&gt;《女婴》的导演哈琳娜·雷恩 (Halina Reijn)。这部电影讲述了妮可·基德曼 (Nicole Kidman) 饰演的首席执行官和她公司中一位年轻得多的男子之间的风流韵事，于圣诞节上映。这激励巴拉什花一些时间在色情惊悚片的伟大传统中自学。 “如果你看看八十年代、九十年代、两千出头的电影，我觉得其标志就是这些非常巴洛克式的、夸张的情节，主要是为了证明性的合理性，以及危险的想法。巴拉什向大卫·雷姆尼克解释说，性是彼此密不可分的。 “你知道，色情片和惊悚片必须齐头并进。关键是，这就是为什么它令人兴奋，直到事​​实证明并非如此。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 《纽约客广播时间》每周二和周五播出新剧集。无论&lt;a href="https://link.chtbl.com/XL9LVVAk" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;您在何处获得播客，&lt;/a&gt;都可以关注节目。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一张红色文字卡，上面写着“纽约客广播时间 | WNYC 工作室。”" src="https://media.newyorker.com/photos/663cd3037d83171cd086b2ee/2:2/w_1600%2Cc_limit/Radio-Hour-Secondary-Segment.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;《纽约客广播时间》由 WNYC Studios 和《纽约客》联合制作。&lt;/em&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 27 Dec 2024 20:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/the-new-yorker-radio-hour/pick-3-alex-barasch-on-babygirl-and-some-classic-erotic-thrillers</guid></item><item><title>每日漫画：12 月 27 日星期五</title><link>https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/friday-december-27th-christmas-new-years</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-12-27T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6765679a1cc0244a1dfad5fc/16:9/w_1280,c_limit/A60910.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.condenaststore.com/~/cartoon-bank?utm_medium=referral&amp;amp;utm_source=NewYorker&amp;amp;utm_content=daily-cartoon-mod&amp;amp;AID=1247905545" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;购买&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;漫画 »&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 27 Dec 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/friday-december-27th-christmas-new-years</guid></item></channel></rss>