<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>纽约客</title><link>https://www.newyorker.com</link><description>纽约客全文rss。获取更多全文rss：https：//feedx.net</description><lastBuildDate>Tue, 25 Feb 2025 12:59:09 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>一位小说探索正常边缘的作家</title><link>https://www.newyorker.com/books/second-read/a-writer-whose-novels-explored-the-edges-of-normalcy</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-02-25T11：00：00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67bcb019f635c87628423a1c/16:9/w_1280,c_limit/JanetFrame.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;Minnie Mouse和Orpheus在从新西兰到英格兰的途中的单身搅拌机在远洋班轮的单身混音器上相遇。奥菲斯（Orpheus）实际上是一个名叫托比·威瑟斯（Toby Withers）的人，穿着纳米塔格（Nametag）的比赛，他从未听说过他的身份。由于他的癫痫病，他小时候被剥夺了“适当的教育”，他不确定他应该在船的黑社会舞池上寻找哪个鬼魂。米妮（Minnie）是一位名叫佐伊·布莱斯（Zoe Bryce）的退休学校老师，敦促奥菲斯（Orpheus）找到Eurydice，但他们注定的同行已经消失了。没有卡通老鼠或死去的妻子的迹象。取而代之的是，他们步履蹒跚，摸索着谈话，达到了自己的不可能。她问：“这并不会让您害怕，做到，您是虚构的，您并不是真正乘坐&lt;em&gt;Matua&lt;/em&gt;航行到英国，您只有在某人的脑海中存在，有些可怜的作家不能做得更好音乐家，诗人，老鼠的谈话？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;上面的可怜的作家，托比（Toby）和佐伊·匡威（Zoe Converse）的脑海中是珍妮特（Janet）的框架，在她的1962年小说《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Edge-Alphabet-Janet-Frame/dp/0807612707" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;字母的边缘&lt;/a&gt;》（The The The Alphabet of the Alphabet）中，去年由Fitzcarraldo Editions重新发行，并由凯瑟琳·莱西（Catherine Lacey）进行了新的介绍。在她的祖国新西兰，《框架》的写作中被批判和很大程度上受到了崇拜 - 杂乱无章的13本小说，六个短期收藏和三本自传书 - 频繁地返回到奇怪的，自我加倍的仪式的正常仪式，我们要求我们找到所谓的。联系。框架投资于那些失败的表演，有时甚至超过他们的多样性的人。她的句子总是在一些伟大的虚无的岸边，具有海螺外壳的复杂性和回声。振动空气捕捉到粉红色的涂抹曲线，矿物细节的炮塔徘徊在一个以前的房屋的空心上，当时是柔软而现在不存在的东西。而且，就像在沙质人手中发现的任何底栖光芒的小奇迹一样，框架的多产量几乎对我们来说并不存在，但是对于剧烈的潮汐机会而言。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;作为一个创造创世纪的故事，现实生活中的昆斯特洛曼（Künstlerroman），框架的生活故事接近了神话。当导演简·坎皮恩（Jane Campion）改编了《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Angel-at-My-Table/dp/1869411323" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;我的餐桌上的天使&lt;/a&gt;》（Angel of My Table）中时，它以各种形式重述，最著名的是1990年的同名电影，该电影在当年的威尼斯电影节上获得了大陪审团奖。 Frame于1924年出生于邓宁。到门，要额外收入。从她的成长经历的贫困中攀登，框架研究为一名学校老师，但在她的二十多岁时住院，因为她的教学评估焦虑引起了自杀企图。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;几周后，当她的母亲来接她时，框架感受到了“家的所有悲伤和我父母的辛劳的悲伤，每周的毛毯上的付款以及Calder Mackays的新Eiderdown，以及付款到斯塔尔 - 博克特建筑协会（Starr-Bowkett Building Society），否则我们将再次离开家；以及在家中的论点，以及母亲的永恒和平缔造者干预；还有我腐烂的牙齿；而且我无法在Is-Land中找到一个位置。框架对母亲大喊大叫，以为她可以独立出院到达尼丁，但相反，她根据拒绝离开医院的身份致力于Secliff Lunatic Asylum。在那里，她被精神分裂症误诊了，几乎失去了一夜之间的所有合法权利和个人自主权。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Seacliff据说是当时新西兰最大的建筑物，依靠电动摇滚治疗和手术干预，体现了该时代被遗忘的精神疾病方法。后果是悲惨的。在框架被录取前仅几年，有37名女性患者在大火中死亡，无法锁定在房间内后无法逃脱。在十年的时间里，框架的制度化，但主要是在1951年，框架在十年的时间里设法出版了她的第一本小说《 &lt;a href="https://www.amazon.com/The-Lagoon-and-Other-Stories/dp/0586092900" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;泻湖和其他故事&lt;/a&gt;》，而她仍然是一名病人。框架被困在她诊断史的大理石板下，计划接受叶片切开术，她在回忆录中写道，当“泻湖”出乎意料地赢得享有声望的休伯特教堂纪念奖。 Seacliff的一位医生注意到了报纸上的宣布。手术被取消了，她的大脑的价值在临床上重新评估，但是直到1955年，几年后，框架才永远留下。她出现了，全神贯注，从她身上涌出。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 1957年“ &lt;a href="https://www.amazon.com/Owls-Do-Cry-Janet-Frame/dp/0807609560" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;猫头鹰哭泣&lt;/a&gt;”之后，“猫头鹰哭泣”和《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Faces-Water-Janet-Frame/dp/0807609579" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;水中的面孔&lt;/a&gt;》（The Hospital）和1961年。在她的经验中，制度化的岁月，与社会世界的强行分离，被宣传，使一次性销售 - 直到她突然拿着笔，写作，写作，写作。他们困扰着自传的小巷，但从未完全踏上回忆录的公认通道，甚至是自动化的。尽管明确提到了她一生的事件，但小说仍然阴暗而顽强，在讲故事的规范外观后面绕过。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;宽松的三部曲始于类似真相的东西，但由一个鲜明的反事实塑造：例如，“猫头鹰哭泣”，例如，主角达芙妮（Daphne）经历了框架自己狭窄避免的叶片切开术。 Withers家族首先在“猫头鹰哭泣”中首先介绍，然后在“字母的边缘”中再次捡起，折磨框架和她的兄弟姐妹：达芙妮，被锁定并认为疯了；她的姐妹，小鸡和弗朗西（他们在当地的垃圾场掉入火坑中死亡）；她的兄弟托比（Toby）与癫痫斗争，是框架的版本。她的姐妹默特尔（Myrtle）和伊莎贝尔（Isabel）分开了数年。她幸存的姐姐六月和她的兄弟乔治（George）是癫痫病。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;框架与达芙妮（Daphne）一起，写下了自己的作家，并为她计划的可怕成果。在“字母的边缘”中，她也将自己写入了她的兄弟，另一个人的生活是从狭窄的社会接受身体中剥夺的。框架拒绝在她的例外主义中晒太阳，她几乎奇迹般的逃脱。她的情节胜利地胜利，是反救赎和反征服的。她在回忆录中写道，诺拉（Nola）是西克里夫（Seacliff）的同伴诺拉（Nola），她计划在与她同时进行小叶术，但她的手术按计划进行，“多年来，我与她保持联系，就像生活一样，就像生活一样在一个良心，可能是什么的童话中，不仅说话了，而且是栩栩如生的人，成为一个活着的伴侣。” Frame的小说从事相同的工作，断言她留下的人的不可还原，那些经常被视为无内幕的人的内心世界。这样，框架永远不会出来。这样，她就脱颖而出。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在“字母的边缘”中，框架创建了一个角色，使她能够承受小说写作所需要的自我的双倍性。她的叙述者Thora Pattern在第一页上建立了托比（Toby）和佐伊（Zoe）的故事，即我们的海洋内部孤独的心：“以下手稿在她死后的索拉（Thora）图案中发现了以下手稿。”模式的生活经验，围绕着她记录的角色的堡垒偷看，被一半或支撑，两者兼而有之。她大声喊道：“和我，索拉（Thora）模式，生活 - 没有！在无死亡区。”在它的红线上生活，即直接的自我编辑，被一个奇怪的双重负面替代，以描述她在哪里：不是生活，而是目前没有相反的地方。从分散的细节来看，她是从机构内部写作的。 （重要的是要注意，框架也在1957年搬到伦敦后自愿重新住院；在那里，她遇到了一位精神科医生，他正式取消了她对精神分裂症的诊断。）听到的声音，写小说，两者都与这两人相遇框架问，除了页面外，还有什么区别？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;佐伊·布莱斯（Zoe Bryce）和托比·威瑟斯（Toby Withers）的故事，索拉模式朦胧的思想的发明可能难以打破小说的表面。正如框架所写的那样：“我，索拉图案，想象我可以从我的孤独基金中购买人们，然后将它们像金鱼一样，将它们像金鱼一样，在我脑海中的水族馆中，在那里看着他们白天和黑夜游泳，绕着回合。我喂给他们的山雀？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在较小的作家的手中，这些角色将被束缚，玻璃和限制，其次是元主义作者身份的戏剧。但是佐伊和托比是二十世纪小说中最完全构想的两个角色。具有讽刺意味的是，赋予他们大量的是他们携带的未实现的语言。两者都有挫败，推进的创造冲动，这是由于他们对正常的紧张承诺而在大多数小说中都举行的。渴望使自己之外的事物与无法实现内心的欲望的愿望之间的张力，扭曲了他们的心灵。但这也将他们归因于其他人，并将共享宇宙的厚污垢归咎于。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;托比（Toby）的“无所事事的强度”的形式对于本文的许多读者来说都是熟悉的。他有计划写书。由于癫痫病和拼写和随意对话的困难而被打折和拒绝，他在成年后变得更有竞争和自我怀疑。他对语言的不适感是身体上的：“有时候，托比感觉到单词在怀里，手臂向下移动到他的手中，像蚕一样蠕动。 。 。 。他无能为力。”他倾向于以凶猛的占有欲而提出的著作《失落的部落》的头衔，以至于这个想法会被盗，他威胁要杀死那些在他的秘密故事中闲逛的人。该情节的细节尚不清楚，但标题是指殖民国家代表的熟悉的偏见，这是一个在土地的茂密荒野中隐藏的土著群体，受到帝国的暴力影响。托比（Toby）宝贵的头衔是一种陈词滥调，这是一种令人心碎的东西 - 一种从殖民者状态继承而来的幻想，梦想着自己的影响力和伤害的局限性。也许“失落的部落”必须保持不成文，使其保持不变，以使其留在托比（Toby&amp;#39;s）的身上，远离产生他的国家。到达伦敦后，托比（Toby）生活在贫困中，是一名街头流浪者，半心半意在第一页上。出乎意料的是，以下空白是他的拯救恩典。在小说的后期，当内部声音敦促他“摆脱”自己时，他笑着：“鹰鹰。不，谢谢。我失去了部落的想法。”它使他前进，他无法写的书，命名为未知。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Frame对角色的坦率痛苦的方法是不懈的，特别是因为她坚持他们的悲伤，无法联系或交流如何包含怪异的浮力。症状可以帮助他们在致力于一致性的世界中生存。自己的沉默部分包围和保护。在Frame的工作中，自我宣传是一种无限，与其他类型相关，例如爱或死亡。欢迎一个，他们都涌入。在小说的旅程开始时，佐伊（Zoe）是来自米德兰兹（Midlands）的平庸的学校老师，他是一个自称为老的老女仆，他在三十七岁时从未被亲吻过。在船上，佐伊（Zoe）经历了几乎“神话般的行为”，它的变形力量是如此之大：匿名的船员在她身上植物，因为她躺在船上医院，被晕船散布。吻是蓝色的：“远离被爱的羞耻感，这是一个略有进步，”这在佐伊（Zoe）中解开了东西。她以前曾相信人们之间的“边界，围栏和滚动的铁门”，但是在感觉到另一个人的嘴巴在自己的嘴上后，她“现在对交通车道，高速公路上的小路感兴趣”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;佐伊（Zoe）的经历不如乔伊斯（Joycean）的顿悟，而不是乔伊斯（Joycean）的顿悟，斯蒂芬·德达鲁斯（Stephen Dedalus）所说的是“突然的精神表现，无论是在言语的庸俗中，还是在思维本身的令人难忘的阶段。”亲吻后，佐伊（Zoe）可以看到“人们的行为线，例如天空中的电线网，太阳就像一只大黄色母鸡在电线上测试喙。 。 。 。”她看到了一个居住的宇宙的筋膜。她观察坐在咖啡馆里的艺术家，看着“单词从他们的嘴里像蜘蛛一样移动，在房间的中央形成一个白色的网络，以捕获他们想要绘画但不能，做不到的绘画。”外部化的自我 - 隐喻，素描，歌曲 - 与我们一起在房间里同时，却没有实现，但永远存在。框架沿着面纱低语，微风使自己知道。每个人的艺术都在另一侧，死者。你会伸手去拿你的吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当佐伊返回伦敦时，她开始在廉价电影院工作，并开始“私人研究”。她购买了一本关于性教育的书；她看着意大利电影在工作十五次播放；她编织了一件小小的白色连衣裙，穿着贝壳，没有人，没有婴儿。她梦见天鹅。随着时间的流逝，她徘徊在社会边缘。一位名叫Peter的画家，一个名叫Zara的性工作者，一个名叫Lawrence的同性恋男人，与她坐在Serpentine Lake，吸烟和说话。佐伊（Zoe）不道德，开始扭曲丢弃的银纸包装，这些纸包包上了他们的香烟包装，从而形成了形状。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;框架已经到达了她渴望创造性的神化的现场，当然，在流浪者之间，在一个失业的下午的漂移中，被公共水，随着休闲毒物的皱巴巴碎片，碎屑的碎屑。它是用垃圾制成的，被那些被视为垃圾的人制成。框佐伊的雕塑写道：&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;这是荒谬的，是多么荒谬，但它是银树，戴着帽子等帽子的人，例如神父，在森林中迷失了。多么荒谬，传统，佐伊的想法。在陌生人中，我感到愤怒，但这是我见过的最孤独的形状，那个小凹痕，在死者的顶部的顶部，眼睛在死者的银色面孔中，层他们的脸上的雪，衣服束缚着，隐藏了他们身体的孤独感。我终于做了什么。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt; Zara是第一个注意到的人。 “看看你做了什么。看，彼得，佐伊做了什么。”扎拉（Zara）要求将它带回家，佐伊（Zoe）给了她形状。当她那天晚上回到家时，做了一件美丽的东西并把它送走了，佐伊用“故意的正确性”进入了她去世的时间，引用了里尔克。她因自杀而死，整齐，没有任何解释。框架写道：“为什么需要写一张便条，如果一个人可以用空烟包装中的银纸包裹的剩下的银纸交流？”感觉就像她在问自己长时间的小说，《索拉图案》的再见。框架将我们从手中的坚固书中指向脆弱的书，被废弃的，被废弃的和刮擦的，反光的，丝带的。朝着一个标题的故事，可以适合手提包内部口袋的杰作。她说，在那里。你几乎错过了。看看她做了什么。 ♦ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Tue, 25 Feb 2025 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/books/second-read/a-writer-whose-novels-explored-the-edges-of-normalcy</guid></item><item><title>成长于美国国际开发署</title><link>https://www.newyorker.com/news/the-lede/growing-up-usaid</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-02-25T11：00：00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67bcb3952404a6ac3641bb01/16:9/w_1280,c_limit/Anderson-USAID.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;即使按照新政府的标准，美国国际发展机构的拆除也普遍存在。 &lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/donald-trump"&gt;Donald Trump&lt;/a&gt; , seeming offended by the mere idea of foreign aid, proclaimed without evidence that USAID was a “scam” that fraudulently appropriated hundreds of millions of dollars. &lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/elon-musk"&gt;Elon Musk&lt;/a&gt; said that it was “not an apple with a worm in it” but “just a ball of worms.”他将该机构描述为“犯罪组织”，宣称是“该死的时候了”。我在一个美国国际开发署家庭中长大。在十九十二世，特朗普正在养育免除他服兵役的骨头马刺时，我父亲是一项名为“和平食品”计划的军官。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;莱德&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/the-lede"&gt;&lt;em&gt;报告和评论您今天需要了解的内容。&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我的家人于1962年到达台湾，约翰·肯尼迪（John F. Kennedy）当时创立了美国国际开发署（USAID），该岛仍然是一个农业场所，农民在这里照顾稻田和饲养的水牛，但战争的可能性在景观中显现出来。在第二次世界大战期间建造的日本药盒上点缀着这些海滩 - 过去仅二十年的占领的残余物。一个新的对手毛泽东的中国就笼罩在台湾海峡。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一个大型的美国军事装置检查了入侵的威胁。成千上万的美国士兵驻扎在台湾，GIS从越南来到R.和R.。第七舰队定期漂浮在海峡以表现出肌肉。小时候，我站在台北机场的父母旁边，与副总统休伯特·汉弗莱（Hubert Humphrey）会面。史蒂夫·麦昆（Steve McQueen）来拍摄电影，有一天开车去海滩，我们看到他爆炸了我们的车轮后面。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;台湾显然是美国帝国的前哨，但美国的存在在某些方面是仁慈的。我父亲分发食物，并向想要种植谷物的农民提供种子。当台风和洪水袭击该岛时，他组织了救济。他最骄傲的努力之一是在公立学校进行午餐计划，向孩子们提供免费的每日餐点，否则他们的家人可能将他们留在家中。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在台湾工作了五年后，我们搬到了一个新的职位，最终居住在八个国家。几乎到处都是我们定居的地方，我们被盖上USAID徽章的一袋谷物包围着：紧握的手和星星和条纹。我和我的兄弟姐妹长大后认为，无论我们国家在世界上做什么，我们的社会都愿意分享其成功。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是天真的理想主义，但希望美国正在努力完善自己并不是不现实的。民权和反战运动是一个强大的公民社会的可见证据。美国国际开发署成立的同年，肯尼迪政府还启动了和平队和进步联盟，这是一项计划，以增加对拉丁美洲发展的投资。在促进这些举措的旅行中，肯尼迪访问了波多黎各，委内瑞拉和哥伦比亚。当时我们住在波哥大，我的父母给我打扮，去他的车队挥手。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;肯尼迪（Kennedy）坦率地说，这些计划旨在帮助美国与苏联及其全球传播共产主义竞争。在波哥大，他暗示了菲德尔·卡斯特罗（Fidel Castro）的古巴赞助的新革命威胁，他说：“我们否认任何国家有权将其意愿强加给其他任何国家。”他承认，该国战后援助计划的结果并不完美。他在当时的另一位演讲中允许：“这是一个事实，我们所帮助的许多国家并没有更接近持续的经济增长。”但是他提出了他们继续进行的理由，这与该国的最佳观点产生了共鸣。 “没有逃避我们的义务：在自由国家相互依存的社区中，我们作为明智的领导人和好邻居的道德义务 - 我们作为在很大程度上穷人世界中最富有的人的经济义务。 。 。我们的政治义务是对自由对手的最大反对。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当我的家人环游世界时，很明显，对美国的看法要复杂得多，而不仅仅是因为越南流血的崩溃以及种族主义的愤怒。在二十多岁的时候，当我告诉人们父亲曾为USAID工作时，不可避免的知道回应是“您的意思是中央情报局”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;两个机构之间的距离很难否认。在六十年代，美国经常向外国政府发出援助，这反过来又向美国大使馆提供了同等数量的当地货币。这些资金由“国家情报团队”分配，其中包括中央情报局站长。中央情报局还与公共安全办公室合作，该办公室是一项美国计划，该计划在越南，印度尼西亚，菲律宾和其他地方培训了警察部队。 1973年，在有报道称其毕业生从事恐怖和酷刑之后，国会解散了它。参议院外交关系委员会的报告表示，该计划的臭名昭著有助于“污名化美国外国援助的努力”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在许多情况下，美国国际开发署越接近强大的力量，情况更加糟糕。在反恐战争期间，该机构在全球范围内被选为国家安全努力。 2007年，其董事访问了巴格达（Baghdad）协助那里的计划。当他的车队穿过这座城市时，由私人军事公司Blackwater雇用的安全承包商开火，杀死了17名伊拉克平民。 A few years later, an office of USAID got involved in a secret program to build a “ &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/the-dangerous-absurdity-of-the-secret-cuban-twitter"&gt;Cuban Twitter&lt;/a&gt; ”—a messaging service intended to spark pro-democracy uprisings in Havana.当消息传出时，该机构的董事拉吉夫·沙阿（Rajiv Shah）lam坚持认为该计划不是秘密的，而只是“谨慎”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在过去的几年中，在萨曼莎·鲍尔（Samantha Power）的管理下，美国国际开发署似乎重新开始了重点。 Much of its budget went to programs that combatted such diseases as malaria, tuberculosis, and HIV/ &lt;em&gt;AIDS&lt;/em&gt; ;其他援助向陷入自然灾害和战区的平民。在中美洲，该机构支持有助于贫穷的年轻人找到加入帮派的实际替代方案的计划。鲍尔最近认为，美国国际开发署再次成为“曾经将美国与对手区分开来的成本效益的例子”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;美国国际开发署的最佳广告也许是专制人倾向于讨厌它。 2012年，弗拉基米尔·普京（Vladimir Putin）从俄罗斯驱逐了该机构，据称是因为煽动亲民主动乱。玻利维亚左翼总统埃沃·莫拉莱斯（Evo Morales）第二年弹出。当特朗普最近宣布该计划将被杀害时，世界各地的小独裁者（白俄罗斯，委内瑞拉，尼加拉瓜和萨尔瓦多）发表了庆祝公告。匈牙利的维克多·奥尔班（ViktorOrbán）在Facebook上说，特朗普通过结束对美国国际开发署的支持，“性别意识形态”，“全球主义索罗斯的资金”，“非法移民”和“俄罗斯 - 乌克兰战争”，从而提高了世界秩序。 Orbán补充说，他打算在匈牙利寻找美国国际开发署资金的接收者。他说：“现在是必须拆除这些国际网络的那一刻。” “有必要使他们的存在在法律上不可能。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;其他人走得更远。斯洛伐克亲莫斯科总理罗伯特·菲科（Robert Fico）写信给马斯克（Musk），要求帮助确定他所在国家的“非政府组织，媒体和个人记者”。此后，一些政府宣布打算调查美国国际开发署的“犯罪阴谋”。俄罗斯立法机构杜马（Duma）的发言人维亚切斯拉夫·沃罗丁（Vyacheslav Volodin）说：“如果他们宣布美国国际开发署为敌方组织，那么让他们提供名字。国会会将清单发送给我们，我们将其交给FSB”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;新政府似乎认为公民认为帮助有需要的人在国外的人是荒谬的。在特朗普主义的观点中，坚强的国家不给较弱的国家，他们从中夺走了他们。特朗普读取了美国国际开发署受益人的清单，轻蔑地指出了一笔2500万美元的赠款，以“通过在哥伦比亚发展社会责任的行为来促进生物多样性，保护和促进利维特生活。”他毫不犹豫地补充说：“很好。 。 。对于没人听说过的事情。” On social media, Musk has presented USAID as both nefarious and frivolous, responsible for everything from the activities of trans people in Serbia to a secret bioweapons lab in Wuhan that created the &lt;em&gt;COVID&lt;/em&gt; -19 virus.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;马斯克在X上的数百万追随者可能会对关闭代理机构关闭的影响感到惊讶。在刚果民主共和国，面临暴力暴民的美国国际开发署雇员必须付费撤离自己和家人。在整个拉丁美洲，提供了有关压迫性政府的可靠报告的媒体面临崩溃。我与一位古巴记者进行了交谈，该记者的独立新闻网站依赖于国家民主基金会的赠款，由美国国际开发署资助，他告诉我，该遗址可能会关闭，并补充说，古巴政府已经指责他和他的同事犯有现在，成为洋基人，现在可以指责他们与现任美国总统所说的“犯罪组织”的联系。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;本周，中美洲的一名记者解释说，政府官员已加强指控他的组织参与洗钱和其他犯罪。他说：“我们期望随时进行突袭。”更糟糕的是，X和Facebook更改了他们的算法，以确定自由主义的话题：“与Dei（Women，LGBT，Democracy）有关的任何事情都不再具有可见性。”他估计，自从特朗普成为总统以来，他的网站的社交媒体涉及大约40％。它已决定关闭其主要办公室，并努力使员工保持薪水。同时，美国国际开发署紧急安全基金已被取消，这是一个对记者袭击记录惨烈记录的国家的紧迫关注。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于许多人来说，美国国际开发署的解散提醒人们，美国再也不能依靠盟友依靠。在海地，该命令冻结了约三千三千千万美元的援助，其中包括帮助警察与已占领首都的犯罪团伙的资金。停顿在同一天宣布，一场帮派袭击杀死了60多名平民。国务卿马可·卢比奥（Marco Rubio）以“挽救生命的人道主义援助”的豁免豁免了400万美元的豁免，但美国支持的脆弱性是有代价的。一位海地美国安全承包商最近说：“我们被告知要回家，然后几天后带回家。我们不知道多久了。无论发生什么，这确实会伤害海地警察。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;半球周围很快可见软功率的损失。最近，我在哥伦比亚，特朗普与古斯塔沃·佩特罗（Gustavo Petro）总统就哥伦比亚公民的驱逐出境进行了欺凌。那里的一个有影响力的朋友大声疾呼：“如果这是盟友对待我们的方式，我们总是可以转向中国。”同一天，中国驻哥伦比亚大使朱阳发布了一系列帖子，庆祝两国之间的新时代。他写道：“我们正在经历外交关系中最好的时刻。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该模式在整个地区都有。根据洪都拉斯调查现场的抗议者，中国正急于利用美国的缺席。 The outlet &lt;a href="https://contracorriente.red/2025/02/07/grupos-vulnerables-quedan-en-vilo-en-un-pais-que-ha-recibido-dos-mil-millones-de-dolares-de-usaid/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;found&lt;/a&gt; that, in the past two decades, USAID supplied Honduras with nearly two billion dollars in financial aid, much of it aimed at curbing illegal immigration to the US In recent months, Chinese companies have announced plans to invest hundreds of millions of dollars在洪都拉斯。 Atracorriente的创始人詹妮弗·Ávila说：“中国正试图利用美国国际开发署正在抛弃的一切，直到描述其投资的语言，作为对发展和社会基础设施的帮助。”透明&lt;/p&gt;&lt;p&gt;John Feeley, a former senior US diplomat, suggested that Trump had an ulterior motive in taking down USAID: “If you can get away with doing &lt;em&gt;this&lt;/em&gt; to a government agency—which, it has to be said, most Americans had never heard of before - 这使得像司法部和国务院这样的其他机构要容易得多。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最近，靠近委内瑞拉独裁者尼古拉斯·马杜罗（NicolásMaduro）的左翼作家伊格纳西奥·拉莫内特（Ignacio Ramonet）在每周的播客中花了一会儿，以思考特朗普拆除美国国际开发署“这真是令人难以置信”的重要性。 “他是从内部摧毁美国帝国吗？” ♦ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Tue, 25 Feb 2025 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/the-lede/growing-up-usaid</guid></item><item><title>你应该虔诚吗？</title><link>https://www.newyorker.com/culture/open-questions/should-you-be-religious</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-02-25T11：00：00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67b62beefc2c7b808f4b1b3c/16:9/w_1280,c_limit/OpenQuestions_Religion_final-1.png" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;In one of their &lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=hMQ2qGmJOVM"&gt;sketches&lt;/a&gt; , the comedy duo Key and Peele are on a road trip.他们决定听一些音乐，乔丹·皮尔（Jordan Peele）不小心排队排队一些私人录音。 “这是我关于我自己人类状况的实验的音频杂志，”他的声音在汽车立体声音响上。尽管Peele的反对意见，Keegan-Michael Key坚持继续说：“我想听听您对事物的想法！”他大声疾呼 - 日记在持续时变得奇怪。佩勒在某一时刻说：“我要努力盯着镜子里盯着镜子，裸体。” “我开始看到爬虫类的自我。”后来，一个条目主要由Peele的尖叫声组成。 “为什么？！”他哭了。 “啊！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;有时，熟悉的人可能比您想象的陌生。 That seems to be the case with Ross Douthat, the &lt;em&gt;Times&lt;/em&gt; columnist, whose new book, “ &lt;a href="https://www.amazon.com/Believe-Why-Everyone-Should-Religious/dp/0310367581" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Believe: Why Everyone Should Be Religious&lt;/a&gt; ,” goes to unexpected places. Douthat, whom Isaac Chotiner described as “liberal America&amp;#39;s favorite conservative commentator” in a &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/09/18/ross-douthats-theories-of-persuasion"&gt;Profile&lt;/a&gt; for this magazine, is known for a certain levelheadedness.他专门为进步的读者提供了他们通常会驳回的想法，并阐明倾向于与保守派感到困扰的问题 - 美国变得ncade废了吗？我们需要一种新的“性道德”吗？ - 以使左倾思想家可以使用的方式。保守派崩溃并不容易。门口的守卫会把他拒之门外。但是，杜瑟特（Douthat）穿过侧门，略微融合在一起，在厨房的桌子上留下了一本有趣的书，并突出了一些通道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; In his &lt;em&gt;Times&lt;/em&gt; column, Douthat devotes a lot of space to religion, which he usually examines through a sociological or political lens. (Earlier this year, for example, he &lt;a href="https://www.nytimes.com/2024/12/21/opinion/religion-christmas-revival.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;asked&lt;/a&gt; whether our current and decades-long “wave of secularization” might have crested, giving way to a religious resurgence.) “Believe” is different: in it, Douthat proselytizes.他的意图读者不是理查德·道金斯（Richard Dawkins）综艺的怀疑论者，他们在智力上发现宗教。他的主要目标是接触那些对信仰或“精神”但不是宗教信仰的人。 （根据一些调查，多达三分之一的美国人以这种方式看到自己。）如果您在这个营地中，您可能会对存在的神秘无效，或者相信它比科学能够多得多描述。您可能是不可知论者，甚至是无神论者，同时也感觉到宗教的仪式，节奏和态度可以丰富生活并将您与他人联系起来。它的实践将我们的注意力引起了真正重要的事情。同时，您可能无法接受耶稣实际上在第三天再次上升的想法。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;如果是您，那么Douthat希望您朝着具体信念和正式的教义承诺的方向肯定。他写道：“这不是一本关于宗教故事在心理上如何有所帮助的书，或者讲述了如何拥抱生存之谜会使您在日常生活中快乐。” Douthat认为您应该是宗教的，因为传统上认为的宗教是真实的。实际上，尽管科学的兴起，这不仅是真的，而且是常识。他最令人惊讶的是，也许鲁ck的断言是，科学进步实际上增加了“宗教观点比纯粹的世俗世界观更接近真理的机会”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;至少从十九世纪开始，神学家就抱怨“差距之神”，这是上帝的现代版本，只占据了现实的那些部分，无法解释科学。达尔文（Darwin）定义了一个这样的差距：在他通过自然选择发现进化之前，上帝被认为是以手工的方式创造了地球上的所有生命。如今，我们对进化的理解已经将神的影响降低了，如果您相信它，也可能是达尔文时代的某个时代，甚至可能在地球存在之前（或在大爆炸之前）。相信差距的神的问题在于，差距随着科学的发展而缩小。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;一种解决方案是相信一种更抽象的上帝。例如，作家卡伦·阿姆斯特朗（Karen Armstrong）认为，在大多数历史上，上帝都是“超越我们的思想和观念”的经验。因此，宗教并不是可以证明或反驳的一系列信仰，而是一种经常以“沉默，沉默和敬畏”为特征的实践，可以使我们更接近我们无法真正描述的神性。从这个角度来看，神的差距问题似乎可以避免。实际上，更抽象地看到上帝可能会更好，因为它不容易适合物理世界。 In her book “ &lt;a href="https://www.amazon.com/Case-God-Karen-Armstrong/dp/0307389804" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;The Case for God&lt;/a&gt; ,” Armstrong quotes the theologian Paul Tillich, who suggested that the concept of a God capable of “interfering with natural events” was self-defeating: by making God into “a natural object beside others, an它的目的是，“它使神的神使“地球”创造了“破坏任何有意义的上帝的想法”的条件。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在“相信”中，杜萨特反叛了这些尝试调整上帝规模的尝试；他拒绝最小化神的差距接近，也拒绝了阿姆斯特朗和蒂利希等思想家提出的最大化抽象。首先，他坚持认为差距实际上正在扩大：从对物理，神经科学和生物学中的投机思想的调查中，他得出了一个结论，即“不同形式的证据的融合”积极地指出了传统上帝的存在。其次，他认为，即使在我们所谓的世俗世界中，相信一个超自然的上帝，他伸手去世并影响我们的生活仍然是合理的。大卫·休姆（David Hume）是18世纪以追求经验主义而闻名的哲学家，他预测，随着世界变得越来越理性和科学，人们将不再拥有超自然的经历，他认为这在“无知和野蛮国家”中更为普遍。 Douthat指出这没有发生。他指出，大约三分之一的美国人“自称经历过或目睹了奇迹般的康复”，普通人继续有各种神秘的经历。 (A &lt;a href="https://www.pewresearch.org/religion/2023/12/07/spirituality-among-americans/"&gt;2023 survey&lt;/a&gt; conducted by Pew Research found that nearly four in ten respondents believed that the dead can communicate with the living.) Religious experience is a “brute fact,” Douthat writes, shared among billions of people, and its “mysteries constantly cry像往常一样进行解释。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Douthat专注于“相信”的很大一部分，以断言超自然经历的有效性 - 狂热，鬼魂，神秘的相遇，神圣的康复，甚至是恶魔般的探访。他提出了“物质领域和周围的超自然思想领域”。 Chotiner在他的个人资料中解释说，患有慢性病的Douthat的母亲不仅要从替代医生来寻求救济，而且在教堂的服务中，人们跌倒在地板上并用语言说话。 “从某种意义上说，我在这些页面上敦促在世俗读者上敦促的无数和超自然的开放性是我童年时代的有机状态，” Douthat写道。他本人从来没有经历过强烈，不负责任的经历，但是他确定他看到的其他人“不仅是一种心理学家说服力，人群的疯狂或您可能寻求的其他减少解释”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;简而言之，他希望我们像他一样相信。但是他是说这是真的 - 宣誓就职圣徒，红海的分开，“葡萄牙法蒂玛的所谓的太阳奇迹”，1917年，当时“太阳似乎在成千上万的目击者之前跳舞”？启示性酸旅行，“巫术和魔术，仙女或djinn”呢？在某种程度上，Douthat的回答是肯定的。在他看来，即使它们展现的方式是古怪的，这些经验也应被视为潜在有意义的。他的理论是，当超自然世界闯入真正的世界时，我们的看法也破裂了。我们最终使用手头上的任何想法，尽我们所能地体验上帝。 （在他的说法中，致力于传统宗教的一个理由是，它组织了我们经历神圣的思想。）不久前，超理性的经济学家泰勒·考恩（Tyler Cowen）邀请杜萨特（Douthat with Tyler,” and &lt;a href="https://conversationswithtyler.com/episodes/ross-douthat-3/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;asked&lt;/a&gt; him for his views on UFOs The UFO craze, Douthat said, could involve actual aliens zooming around in actual spacecraft.但是，他继续说，“对数据的直接阅读”也可能导致一个人“更像是一个超自然主义者，并说那里有一些人喜欢 - 赦免我的语言 - 与我们在一起。” （“我试图坚定地开放，”他补充说。）精神上该死的可能性，为人们带来了许多信念的摇摆空间。这意味着您可以在不相信小东西的情况下相信大局，如果愿意，也可以相信小东西。 Douthat敦促的主要事情是，我们不应将您的同胞的生活经历本质上令人难以置信。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;全面披露：我是一个染色的怀疑论者 - 唯物主义者，主要是对事物的科学观点 - 因此，我并不是Douthat的书的意图读者。我发现自己几乎反对他的所有论点，尤其是科学论点。 Douthat援引“微调”：如果宇宙的物理定律和常数略有不同，那么地球和生存本身就是不可能的。这可能是真的：如果重力的工作不同，或者光速更快或较慢，我们可能不会在这里。但是有些人会进一步考虑，认为宇宙的微调表明它是由上帝设计的。 Douthat提出了这种信仰友好的观点，好像是对现代科学的发现。然而，这远非共识的角度 - 绝大多数物理学家都不拥抱它 - 而且在逻辑问题上也没有多大意义。即使您认为人类赢得了某种物理彩票，赢得彩票也不意味着您本来打算赢得它。您可能会觉得自己赢了“是有原因的”，但是随机过程的结果并不能使它变得更加随机。 “原因”来自你。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; Douthat提出了一些哲学家所说的“意识的严重问题”  - 关于大脑物理问题如何产生我们作为有意识的生物的主观经历的问题。 （神经元网络如何成为一个可以说“我”的人？视觉皮层的刺激如何产生颜色红色的感觉？它的棘手性为心理生活的超自然解释打开了大门（其中，“思想可能在事情之前”的想法）。一些哲学家相信困难问题的存在绝对是的。一些神经科学家也承认这一点。但是，即使在那些采用该术语的人中，也没有共识“艰难”意味着绝对不可能，需要完全不同的现实观点。 Douthat simply breezes past the ideas that could &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2017/03/27/daniel-dennetts-science-of-the-soul"&gt;provide alternatives&lt;/a&gt; to the most extreme characterizations of the issue.同样，他简要介绍了量子物理学，援引量子现实的观察者依赖方面。 （还记得Schrödinger&amp;#39;sCat，它既活着又死了，直到您看着盒子？）他坚持认为，这种思想要求以来某人或某物以来一直在看着宇宙。但是，观察者必须是一个有意识的实体（例如与吉格计数器或另一个物理系统）相对的概念，这是一个投机性的想法，大多数物理学家都不会认可这一想法。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在整个“相信”中，这意味着科学领域的工作通过揭示了坚不可摧的未知数增加了世界上神秘的数量。但这是误导的。科学极大地扩展了我们对事物的运作方式的理解，减少了奥秘。 along the way, it has inevitably shifted the &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/open-questions/what-dont-we-know"&gt;landscape of our ignorance&lt;/a&gt; , sometimes drastically.这个新的景观会感到不熟悉。陌生人带来了领土。但是，仅仅因为我们不了解某事，这并不意味着我们面对最终的神秘。我们可能仍在处理普通的，尘世的未知。而且，如果科学确实在某些领域确实达到了严格的限制，或者发现我们的思想根本无法回答的问题 - 那会显示什么？只是我们不知道一切。无所不能的可能性绝不表明我们的直觉宗教启示是正确的。如果有的话，这表明相反。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;具有讽刺意味的是，“相信”，可能会使您相信阿姆斯特朗·蒂利奇方法的智慧。将信仰与经验问题联系起来使它取决于经验答案；这使它不像信仰。如果答案不适合，则必须重新制定问题。 Douthat的方法也被他评估精神经历和他对科学进步的顽强的耐心性的宽松方式之间的矛盾所困扰。如果某人对天使有远见，或者听到上帝对他说话，那么我们应该以广泛的方式值得称赞，同时承认细节超出了我们的理解。但是，如果科学理论难以直观地掌握，或者似乎是正在进行的工作，我们应该将其视为失败，这是我们永远不会理解的标志。 “相信”无法扩展到科学上的耐心，从而扩展到信仰。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;为什么我的态度与Douthat的态度差异很大？一方面，我父亲是科学家，他以一种积极的无神论方式抚养了我，引起了我注意理解自然世界所需的辛勤工作。当我妈妈表达迷信神秘主义时，我发现它令人反感。 I appreciate the religious world: I&amp;#39;m moved when I go to church, I love Alyosha in “ &lt;a href="https://www.amazon.com/Brothers-Karamazov-Novel-Parts-Epilogue/dp/0140449248" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;The Brothers Karamazov&lt;/a&gt; ,” I&amp;#39;ve taught devotional poetry to undergraduates.但是，尽管我在宗教上有很多宝贵的经历，但我从来没有自己的宗教经历，甚至不是温柔的经历。如果我对神圣的力量有足够的力量来克服我的怀疑主义，那么我怀疑我会发现Douthat的书更具说服力。我会从不同的起点来到它。谁知道 - 有一天我可能会有这样的经历。 Douthat在讨论近乎死亡的经历时写道：“您可以确定“什么都没有，绝对什么都不等待您。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;无论如何，我今天存在的我的版本发现了杜茅特（Douthat）对信仰无情的案例。但是我仍然喜欢“相信”，并发现自己受到了挑战。 Douthat值得关注宗教经验的“残酷事实”，这显然在据称的世俗时代仍然无处不在。 In 2006, an &lt;a href="https://slate.com/news-and-politics/2006/12/a-mormon-president-no-way.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;editorial&lt;/a&gt; in Slate argued that Mitt Romney&amp;#39;s Mormonism indicated a kind of mental weakness on his part—his apparent belief in its more outlandish tenets, Jacob Weisberg wrote, revealed in Romney “a basic failure to think for himself or see the world就像是。” But if lots of people have experiences of the supernatural, then can belief in it really be understood, &lt;em&gt;tout court&lt;/em&gt; , as proof of their fundamental irrationality? What about the award-winning journalist Barbara Ehrenreich, who, in her book “ &lt;a href="https://www.amazon.com/Living-Wild-God-Nonbelievers-Everything/dp/1538733692" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Living with a Wild God&lt;/a&gt; ,” described a “furious encounter with a living substance that was coming at me through all things at once”? In her classic “ &lt;a href="https://www.amazon.com/dp/1250808316" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Nickel and Dimed: On (Not) Getting By in America&lt;/a&gt; ,” she certainly saw the world as it was.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Douthat将“大多数作家，知识分子和学者居住的领域都描述为“官方知识”，这是一种聪明的造币，在我的耳边，它的烦恼远远超出了娱乐性。他写道：“官方知识使神秘的知识边缘化了。世界上发生的事情。”我会修改最后一点；我会在“怪异”之前介绍“感知”一词。但是，即使是那种软化的陈述也需要被认为。当您主张我对我所忽略的事情的信念时，我们该怎么办？当您要求在公共世界中提出空间时，我认为应该局限于私人领域的观点呢？ We&amp;#39;re living at a time when people are asserting their right, against the pressure of experts, to think what they want to think &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/open-questions/are-we-living-in-the-age-of-info-determinism"&gt;and say what they want to say&lt;/a&gt; .哪些想法超出了苍白的范围，哪些想法仅表示意见分歧？这些问题似乎在生活的每个部分都被提出，在某些地区，操纵的空间可能比其他地区更多。例如，特朗普政府充满了对官方知识的怀疑的官员，他们责备我们的危险。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在理想的世界中，我们可以通过理性地评估它们是允许或取消想法的资格。但是，并非所有想法都可以通过这种方式进行评估，实际上，有许多不同的方法来评估思想，包括根据它们是来自“他们”还是“我们”来判断它们的。 In his book “ &lt;a href="https://www.amazon.com/Good-Reasonable-People-Psychology-Dangerous/dp/0593491947" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Good Reasonable People&lt;/a&gt; ”—which I &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/open-questions/do-they-really-believe-that-stuff"&gt;wrote about&lt;/a&gt; last year—the psychologist Keith Payne shows how dramatically our group identities constrain and distort our otherwise rational thinking;佩恩（Payne）写道，人们经常会思考他们需要思考的任何事情，以保留这样一种信念，即他们的团队在事物的右边，开始进行自我辩解或妖魔化的曲折航行。总计，受群体分裂启发的非理性性数量远远超出了任何特定的有争议思想中包含的非理性性。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;所有这些都说，当一个小组的人们申请加入另一组或将会员资格扩展到与他们不同意的人时，这是非常有价值的。即使我们不能接受要约，这也很有价值，因为我们必须彼此生活，并且会员资格的可能性降低了我们对差异的不可思议的感觉。当我们上次看到Key和Peele时，他们仍在旅途中。绑在绑在持续时间的时间里。没有人会把任何人踢出车里 - 他们仍然需要到达任何地方。而且，可以说，他们听了Peele的音频日记是很好的。关键是告诉皮尔的正确的：“我想听听您对事物的想法！”尴尬是开放的代价，分歧总是源于交流的努力。作为一个知识和个人问题，我不需要信仰，出于我的目的，我更喜欢Douthat抗拒的抽象版本。但是在社会上，甚至在政治上，我都尊重他说服的努力。 ♦ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Tue, 25 Feb 2025 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/open-questions/should-you-be-religious</guid></item><item><title>你的毛衣对你说了什么</title><link>https://www.newyorker.com/humor/shouts-murmurs/what-your-sweater-says-about-you</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-02-25T11：00：00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67ae5fa1fce7c2a4d00744a0/16:9/w_1280,c_limit/Shouts-Sweater-Personality2.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ralph Lauren Cable-Knit Sweater:&lt;/strong&gt; Your parents lied on their taxes, and you did, too.但是他们欺骗了欺诈。你只是无能。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;Chunky White Turtleneck:&lt;/strong&gt; You&amp;#39;ve made the “When Harry Met Sally” New Year&amp;#39;s speech to at least five different women.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;Gray Wool Sweater:&lt;/strong&gt; You are in a TV commercial, struggling to play with your grandchild because of your rheumatoid arthritis.&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;Black Turtleneck:&lt;/strong&gt; You are about to do something very shady in the tech industry.或者，您要寻求法国的极简主义，但是您没有理发来将其拉开。我们都可以看到除臭剂污渍和猫的头发。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;Après-Ski Sweater:&lt;/strong&gt; You can afford to go skiing, though you don&amp;#39;t enjoy it.您就像小屋中的网络一样。在燃气壁炉面前，另外一种价格过高的威士忌在私募股权中，您将达成这笔交易。与塞缪尔（Samuel）一起在风险投资中庆祝雪茄，这是一个危险的冰冷露台。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;Princess Diana-Style “Black Sheep” Jumper:&lt;/strong&gt; You are trying to get your mother-in-law&amp;#39;s attention.而且，如果她一时停止哀悼她从未遇到的几十年前去世的人，那么她可能会欣赏这一努力。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;Official Taylor Swift-Merch Chunky Cardigan:&lt;/strong&gt; You own every Taylor Swift album on vinyl, and you&amp;#39;ve seen her perform four times in three different countries.您正处于信用卡debt时代。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;Kansas City Chiefs Sweater:&lt;/strong&gt; You are Taylor Swift.或我父亲的堂兄安德鲁（Andrew）住在堪萨斯城的密苏里州一侧。这两个人之一。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;Mister Rogers Cardigan:&lt;/strong&gt; You are a fifty-five-year-old man working for a suburban bank, counting down the days till your retirement, or you are a twenty-four-year-old amateur skateboarder in a Bushwick polycule.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;Cosby Sweater:&lt;/strong&gt; You&amp;#39;ve been in a coma since 1987—hopefully.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;Nordic-Style Fisherman Sweater:&lt;/strong&gt; You are vegan and morally opposed to fishing, but this is the state-mandated Scandinavian uniform.您很冷，但是您有免费的医疗保健。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;Cut-Out Sweater:&lt;/strong&gt; You really want to show off your clavicles and mid-back for some reason.您很冷，您的私有医疗保健使您破产。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;Patagonia Sweater Jacket:&lt;/strong&gt; You don&amp;#39;t need health care because you&amp;#39;ve got legal weed.或者，您的财务状况可以负担得起赚钱（尽管您的毛衣没有）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;Quarter-Zip Sweater:&lt;/strong&gt; You are under the age of ten.噢，坚果 - 妈妈想要与奶奶和爷爷一起的另一张照片。她带走了您的iPad，因为您不会微笑。生活很糟糕。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;Sweater Vest:&lt;/strong&gt; You fuck.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;Argyle Knit Sweater:&lt;/strong&gt; You&amp;#39;re seventy-five and fuck.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;St. John Cardigan-and-Tank Combo:&lt;/strong&gt; You have been a functioning Sauvignon Blanc alcoholic for over a half century.而且你是七十五，他妈的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;Mockneck:&lt;/strong&gt; You&amp;#39;re a wishy-washy coward who can&amp;#39;t commit.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;Boyfriend Sweater:&lt;/strong&gt; The guy you borrowed this from will never say he&amp;#39;s your boyfriend.意识到这一点将花费您太长时间。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;Cashmere:&lt;/strong&gt; You think you&amp;#39;re better than other people.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;Loro Piana Cashmere:&lt;/strong&gt; You are better than other people.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;Standard V-Neck:&lt;/strong&gt; You&amp;#39;ve never had an original thought in your life.您的约会资料说，您正在尝试找到“吉姆的帕姆”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;Bell-Sleeve Sweater:&lt;/strong&gt; You fear neither soup nor candle.不过，晚餐时每个人都非常紧张。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;J. Crew Crewneck:&lt;/strong&gt; You&amp;#39;re a jock who got into Yale.您的父亲是一位富有联系，富裕的校友，为您感到骄傲。您会听吸血鬼周末的声音，就像是奥林匹克运动和饮用精酿啤酒一样。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;Shawl:&lt;/strong&gt; That grisly, unsolved local crime?你丈夫做到了。他是您一生的热爱，您的孩子的父亲，是PTA的典范，但不幸的是，他确实做到了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;Mohair:&lt;/strong&gt; You&amp;#39;re like Cruella de Vil if, instead of puppies, she wanted to skin Grover.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;Cape:&lt;/strong&gt; You can orgasm only while thinking about “Nosferatu.”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;Ugly Christmas Sweater:&lt;/strong&gt; You&amp;#39;re very likely wearing asbestos.这就是为什么你这么温暖。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;Fair Isle:&lt;/strong&gt; You are ready to survive another harsh winter.您已经深入思考了如何吃一个人 - 如果有的话。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;Lightweight Cotton Button-Up Sweater:&lt;/strong&gt; You don&amp;#39;t know what a shirt is. ♦ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.site" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.site&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Tue, 25 Feb 2025 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/humor/shouts-murmurs/what-your-sweater-says-about-you</guid></item><item><title>“爱与需求：罗伯特·弗罗斯特（Robert Frost）的诗歌的生活，”评论</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2025/03/03/love-and-need-the-life-of-robert-frosts-poetry-adam-plunkett-book-review</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-02-24T11：00：00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67b6080c9c80d7221aac2edc/16:9/w_1280,c_limit/r45651.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;罗伯特·弗罗斯特（Robert Frost）表现出一个简单的人。不适合他的伦敦文学界或婆罗门波士顿的ti亵晚餐聚会。他也不在学术界在家。他两次辍学，理由是独立，尽管他在大学里和后来的大学教书，但他一直在逃离他们，撤退到新英格兰农村地区的农场。他没有读过书评（或因此他声称），也没有读过书评，而不是写这些评论，而是宁愿让他的诗找到他们的自然观众，事实证明这是一个广泛的观众。他嘲笑文学评论家并回避了知识分子的辩论，尽管他是一个很棒的谈话者，并且喜欢讲故事。他说，他理想的日子是在乡村度过的，长途跋涉或与农民邻居聊天，欣赏他们演讲的模式和音调。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他一生的简单性为他的工作提供了信息。弗罗斯特（Frost）在盎格鲁裔诗歌变得越来越困难和晦涩的时候升到了名声，使自己与众不同。他是一位受到朗费罗（Longfellow）启发的抒情诗人，描述了乡村民间的艰难生活 - 一个战争寡妇，一个雇用的人 - 以及他们驯服的艰难景观。在1916年以来的一首诗中，一个男孩在“&amp;#39;out of of of of of of of of”中，一个男孩失去了嗡嗡声和死亡，也许是因为震惊而死。他的家人“因为他们 /不是死了，”迅速继续前进。弗罗斯特（Frost）的一些诗具有摇篮曲的轻度质量。其他人似乎以明确的术语来传达道德。在遇到了路上的叉子之后，“我少了一条少的人，”弗罗斯特最著名的诗说：“我少了。” “这一切都与众不同。”他曾经是和现在仍然是每个人的诗：学童，休闲读者，贺卡的制造商。不需要精通文学传统即可阅读弗罗斯特（Frost）的诗，就像一首诗一样，要“精通乡村事物”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/best-books-2025" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;span&gt;&lt;strong&gt;我们正在阅读的内容&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;发现著名的新小说和非小说。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/best-books-2025" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/678fbdcfca68512c6e8002f3/1:1/w_200%2Cc_limit/books-2025-site-share.gif" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;但是，与弗罗斯特角色的大多数方面一样，他的简单性是一种姿势，一种行为，隐藏了相反的行为。弗罗斯特（Frost）是一位文字的人，是古典主义者，与他未来的妻子埃利诺（Elinor）一起在马萨诸塞州劳伦斯（Lawrence），他的高中同学。他对文学传统以及哲学和心理学（他是威廉·詹姆斯的忠实粉丝）都充满了沉迷。他雄心勃勃且竞争激烈，精心策划了对自己早期工作的积极评论，并对后来收藏的负面评论感到愤怒。他是一个失败的家禽农民和无列的宅基地，他从不完全适合那些散布诗歌的国家。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这些诗也是欺骗性的。霜冻经文可以用简单的语言写，但在语调上是模棱两可的，并且对竞争的解释开放。从1923年开始，以“在下雪的夜晚”停下来，这是这样结束的：&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;树林很可爱，黑暗而深，&lt;br /&gt;但是我承诺要保留&lt;br /&gt;我睡觉前要走了几英里，&lt;br /&gt;我睡觉前要去迈尔。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;这些线是感激还是很痛苦？演讲者是欣赏和平的冬季场景还是勉强压制死亡愿望？有人可能会问一些有关“未走的道路”的问题：我们的发言人有多真诚地想象他的未来自我“叹了口气”？他选择的道路是否有任何影响？像丹·奇斯森（Dan Chiasson）在这本杂志上所写的那样，将这首诗理解为讽刺的诗是讽刺的，这是一个讽刺的讽刺，但一旦您这样做，它的令人振奋的结局和胜利的“我”敦促您认为这很可能会很愉快认真。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;阅读弗罗斯特（Frost）是想知道要认真对待一首诗的哪一部分，并在您的肩膀上感觉到他的存在，嘲笑您的错误。 “我喜欢愚弄。 。 。&lt;em&gt;调皮&lt;/em&gt;&lt;em&gt;。&lt;/em&gt;他建议，一个人可能几乎不满。”根据他自己的说法，他以“提示，双重诱惑和暗示”操作；他从来没有直接说过任何话，如果他似乎这样做，那就值得怀疑。在他的诗歌和个人生活中，弗罗斯特都是一个骗子，说一件事，几乎总是有意义，也许还有另一件事。他就像可爱的诗《 Birches》（Birches）（1915）中描述的那个嬉戏的男孩，弯曲了树枝，无法识别，然后让他们回到自己的自然状态，这都是为了自己的娱乐。作为他诗歌的读者，我们只是陪伴着。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;评论家亚当·普伦凯特（Adam Plunkett）在“爱与需求：罗伯特·弗罗斯特（Robert Frost）的诗歌的生活”（Farrar，Straus＆Giroux）中熟练地嘲笑了弗罗斯特（Frost）诗歌的许多含义。融合传记和批评时，普伦凯特（Plunkett）展示了弗罗斯特（Frost）的周期生活环境如何产生他最成功的诗歌。就像在最好的关键传记中一样，Plunkett不仅可以追踪给定作品的现实世界灵感。相反，他汇集了弗罗斯特的个人生活，文学资料和出版历史，以丰富我们对诗歌的理解，然后利用这些诗来增强我们对生活的理解。结果是一个彻底，优雅的，有时是对弗罗斯特（Frost）的令人惊讶的研究，他成为了一个非常复杂的诗人和一个引人注目的但复杂的人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;普伦凯特（Plunkett）并不是第一个批评家，因为它是弗罗斯特（Frost）流行的概念，因为弗罗斯特（Frost）是一个明智的伍德斯曼（Woodsman），可以分配舒适和灵感。几十年来，精明的读者一直在挑战弗罗斯特作品的幼稚解释。可以说这项努力是从莱昂内尔·特里林（Lionel Trilling）开始的。莱昂内尔·特里林（Lionel Trilling）在弗罗斯特（Frost）八十五岁生日的聚会上宣布荣誉的客人是“任何东西”，但“不过是”的作家，他“通过确认旧美德，简单，虔诚来使我们放心和感觉的方式。”弗罗斯特（Frost）是“一个可怕的诗人”和“悲惨诗人”。 （弗罗斯特（Frost）在听众中听取了听众的声音。提供，提供“成功的讽刺性”，“熟悉夜晚”，就像以往一样寂寞。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;弗罗斯特（Frost）的第一位主要传记作家劳伦斯·汤普森（Lawrance Thompson）似乎从这种批评家那里得到了提示。汤普森（Thompson）在1963年弗罗斯特（Frost）去世后发表的三卷传记中强调了弗罗斯特（Frost）的黑暗，详细介绍了诗人的频繁抑郁症和嫉妒的愤怒，以至于审稿人宣布弗罗斯特（Frost）将弗罗斯特（Frost）宣布为“自我主义的怪异”和“卑鄙的巨型狂热者”。从那以后的几十年中，批评家和传记作者逐渐欣赏了这种淡淡的霜冻视野。威廉·H·普里查德（William H.普里查德建议，即使弗罗斯特（Frost）吹牛或不考虑，人们也忍不住欣赏他的聪明。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;普伦凯特（Plunkett）和普里查德（Pritchard）一样，都钦佩弗罗斯特（Frost）的所有措施。在整个过程中，他强调了诗人的多样性，他在同一首诗中表现出对立态度的能力，有时是同一句话。 Plunkett解释“牧场”，这是一首早期的诗，展示了它的避免“您也是您也是一次”，“至少可以一次以四种方式理解”，为“建议，坚持，命令，一个朴素的陈述。透明Plunkett认为，认识到所有可能的含义，使我们可以访问“赤裸裸的思想，权衡了使用该短语的含义，为什么它意味着使用它以及它想要和需要的东西”。简单地阅读该行作为良性邀请，或者，相反，作为一个直接的命令，可以错过这一点：这首诗正在探索人们联系的不同方式，而不是坚持一种亲密关系。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;从1934年开始，它以弗罗斯特（Frost）的诗《两个流浪汉》（Mud In Mud Time）的头衔“爱与需求”（Love and Meeds）夺取了鲜为时期的方式。送礼物，八十六岁的弗罗斯特在约翰·肯尼迪就职典礼上背诵。 （肯尼迪继续在阿默斯特学院（Amherst College）赞扬弗罗斯特（Frost），并指出许多读者“宁愿忽略他的黑暗真理”，就在总统被暗杀的几周前。解散的父亲比生命大，并与他的母亲（曾是一名学校老师）和他的妹妹在波士顿以北的米尔镇（Mill Towns）建造了一系列房屋。他在高中时就来到诗歌 - 他的第一首诗“ La Noche Triste”在大二时就被构成，他的灵感来自于一本关于阿兹台克帝国的书，并在1894年在&lt;em&gt;独立&lt;/em&gt;主义者中发表了歌词“我的蝴蝶”。随后，他结婚了漫长的休耕时期，抚养了四个孩子，在耕种中尝试了他的手，并在写诗时教了高中，但很少出版。 1912年，他将家人搬到了英国，在那里遇到了埃兹拉·庞德（Ezra Pound），后者倡导了他的工作。弗罗斯特（Frost）的第一本书《男孩的遗嘱》（A Boy&amp;#39;s Will）于1913年出版。在39岁时，他终于获得了文学上的成功。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在Plunkett的手中，“一个男孩的意志”有时被视为弗罗斯特（Frost）令人印象深刻的收藏之一，这变得新引人入胜。 （在一份正面的评论中，庞德称这本书为“有点生”。）Plunkett揭示了这本书是一本以Tennyson的诗为仿制的“精神自传”，“ Memoriam A. H. H.” （1850），纪念诗人的朋友亚瑟·亨利·哈拉姆（Arthur Henry Hallam）。弗罗斯特（Frost）的收藏与坦尼森（Tennyson）的诗之间有着惊人的相似之处。弗罗斯特（Frost）的许多诗歌直接提到了托尼森（Tennyson）作品中的相应坎托（Canto）。不同之处在于，弗罗斯特的诗不是哀悼朋友，而是诗人留下的田园生活，也哀悼他的大孩子埃利奥特（Elliott），他于1900年在三岁的三岁去世。哀悼，&lt;em&gt;一个男孩会&lt;/em&gt;在哀悼的气氛中满足其每一种质地。”普伦凯特写道。 “这些诗都充满了无定形的损失，另一侧是感激之情。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Plunkett在弗罗斯特（Frost）的抒情诗及其文学影响之间吸引了这些联系，尤其是对于弗罗斯特（Frost）的AW-Shucks角色所吸引的任何人。尽管弗罗斯特有时会否认他的文学教育 - “我没有过很有文学生活，”他在&lt;em&gt;《巴黎评论&lt;/em&gt;采访》中告诉普里埃尔 - 他是诗歌的狂热读者，也是几本著名的诗歌选集的所有者，他认为这是他认为的。比任何文学杂志优越。 （后者太多的批评家。）他用规范的诗来激发自己的灵感。早期的诗《花》是在莎士比亚的“第十二夜”中的一首情歌中绘制的，而已故的诗《风与雨》归功于科尔里奇的“沮丧：颂歌”。弗罗斯特（Frost）的一系列参考文献与任何现代主义诗人一样令人印象深刻，尽管他的诗歌与T. S. Eliot的“荒地”不同，但并没有带有一套脚注。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;有时，Plunkett为跟踪每首诗的影响而艰苦的努力可能令人厌烦。我对精美的晚十四行诗“ The Silken帐篷”的欣赏并没有在得知它从十七世纪诗人罗伯特·赫里克（Robert Herrick）的《朱莉娅的手镯》中借用图像而增加。但是，普伦凯特的工作经常得到回报。许多人知道，“没有走的道路”是为英国诗人爱德华·托马斯（Edward Thomas）写的，这是弗罗斯特（Frost）的亲密朋友，一个浪漫主义者和理想主义者，他与弗罗斯特（Frost）同行，经常对要采取什么道路感到不安。但是，鲜为人知的是，弗罗斯特（Frost）受到艾默生（Emerson）的诗《埃蒂安·德·洛斯（étiennedelaBoéce）》的启发。考虑到这些资料，我们阅读了这首诗的语气和目标不同：霜可能嘲笑托马斯的优柔寡断，但他也在合法化选择的困境。普伦凯特总结说，这首诗对改变生命的行为的观念持怀疑态度，但并非完全愤世嫉俗。它“不是否认顿悟的自我实现，而是对此的质疑。”将这首诗置于传统之内，使它的咬伤变得柔和。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a21215" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="一位老年夫妇公寓的门口，肮脏的收割者。" src="https://media.newyorker.com/cartoons/67b4f3af8c289a9a040ea937/master/w_1600%2Cc_limit/a21215.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“签署这些论文变得非常重要。”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;萨姆·格罗斯（Sam Gross）的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制链接到卡通&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="32" viewBox="0 0 32 32" width="32" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M22.654 13.67a.752.752 0 0 0 .284 1.039.787.787 0 0 0 1.063-.279l1.944-3.295c1.718-2.913.699-6.637-2.277-8.318-2.976-1.682-6.782-.684-8.5 2.229l-3.111 5.273c-1.718 2.912-.699 6.636 2.277 8.318.293.165.594.304.9.418a.694.694 0 0 0 .833-.311c.256-.434-.006-.99-.476-1.19a4.745 4.745 0 0 1-.479-.236c-2.232-1.26-2.997-4.054-1.708-6.238l3.111-5.273c1.289-2.185 4.143-2.933 6.375-1.672s2.997 4.054 1.708 6.239l-1.944 3.295ZM9.126 18.33a.752.752 0 0 0-.284-1.04.787.787 0 0 0-1.063.28l-1.944 3.296c-1.719 2.912-.699 6.636 2.277 8.317 2.976 1.682 6.782.684 8.5-2.229l3.111-5.273c1.718-2.912.699-6.636-2.277-8.318a6.327 6.327 0 0 0-.9-.419.694.694 0 0 0-.833.312c-.256.434.007.99.476 1.19.162.069.322.147.479.236 2.232 1.26 2.997 4.054 1.708 6.238l-3.111 5.273c-1.289 2.184-4.143 2.933-6.375 1.672s-2.997-4.054-1.708-6.238l1.944-3.296Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt; &lt;defs&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/defs&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/button&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;svg fill="none" height="32" viewBox="0 0 32 32" width="32" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt; &lt;defs&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/defs&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;在跟踪弗罗斯特（Frost）的影响力时，普伦凯特（Plunkett）展示了弗罗斯特（Frost）在文学传统上的投资是多么的 - 尽管诗人抗议，但他还是过着“文学生活”。与那些遵守现代主义者必须通过发明诗意风格和形式“成为新的”的人不同，弗罗斯特坚持使用的模板，但以微妙的方式改变了它们。他并没有奴役他钦佩的诗人，而是在他们身上重复。根据普伦凯特（Plunkett）的估计，这种方法产生了“弗罗斯特（Frost）抒情风格的最大成就：包含诗歌日益复杂的形式的复杂性，这些形式并不比那些之前的诗歌更加困难，在大多数情况下，这是简单的，使湍流变得更简单，而是使一个人成为一种。在表面下感觉。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;有什么解释这种动荡？弗罗斯特（Frost）在1914年的一封信中提出了一个答案，他描述了他的诗歌的异常节奏。他宁愿用常规仪表写作，通常是“非常规定的预先建立的口音和空白诗的衡量标准”，但他还努力纳入“非常不规则的口音和衡量”人类言语。他写道：“我从来没有比能使这些关系紧张的关系更加高兴。” “我喜欢将音调拖到仪表上，因为海浪首先梳理，然后在木瓦上绊倒。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们在弗罗斯特（Frost）备受赞誉的第二个系列《波士顿北部》（Boston of Boston of Boston of Boston&amp;#39;&amp;#39;之类的诗中，我们发现了“紧张的关系”。这首诗是弗罗斯特（Frost）最好的诗之一，包括丈夫和丈夫与丈夫之间的对话。最近把孩子埋在家附近的一个小墓地里的妻子。丈夫，一个宽阔的男人，想谈论损失。他的妻子认为他不知道该如何谈论它，并在他提出这个话题时试图离开房子。弗罗斯特捕获了这对夫妇之间的摩擦：&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; “一个男人不能说自己失去的孩子吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “不是你！哦，我的帽子在哪里？哦，我不需要！&lt;br /&gt;我必须离开这里。我必须有空气。&lt;br /&gt;我不正确知道是否有任何人可以。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “艾米！这次不要去别人。&lt;br /&gt;听我说。我不会下楼。”&lt;br /&gt;他坐在拳头之间固定下巴。&lt;br /&gt; “亲爱的，我想问你的事情。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你不知道该怎么问。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “那么帮助我。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她的手指移动了所有答复。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;对话既是现实主义者，既充满了人类言语和诗意的射精和重复，只有偶尔会偶尔会打断这首诗的iambic五件表。这对夫妻之间仍然没有说过很多。妻子的手势（她的手抓住了），比她的话要多。这首诗突然结束了，妻子一半出门，丈夫威胁要“用武力”将她带回。没有顿悟，也没有解决方案，只有破裂，即使丈夫的口才也无法治愈。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “家庭葬礼”没有出现在“爱与需求”中，也没有从“波士顿北部”的一些著名诗歌出现，包括“修补墙”和“苹果之后”。总体而言，普伦凯特（Plunkett）给了这个藏品简短的shrift，也许是因为这是弗罗斯特（Frost）最原始的书，因此他最不感谢文学传统。尽管弗罗斯特的对话诗（Virgil的Eclogues，Browning的戏剧性独白）有一些先例，但它们仍然是独特的，很难固定。它们既是小说又是诗歌，同时显然是精心制作和看似转录的。弗罗斯特（Frost）的朋友爱德华·托马斯（Edward Thomas）在一份评论中写道：“这说话，这是诗歌。”他正确地观察到“波士顿北部”是“现代最革命性的书籍之一”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;弗罗斯特（Frost）于1915年从英国返回英国时，他很高兴看到自己在缺席中成为公众人物。新共和国是该杂志界的最新成员，既是评论家和诗人艾米·洛厄尔（Amy Lowell）对“波士顿北部”的积极评论。随后进行了更多积极的评论，晚餐邀请函，杂志委员会和阿默斯特学院的教学机会也是如此。这是迅速而不可逆转的上升的开始。在随后的几十年中，大学参加了弗罗斯特（Frost）比赛，年轻人涌向他，政治家征求了他对世界事务的看法。他的书卖得很好，即使是那些经常被审查的书，他经常被邀请参加演讲和阅读。到1939年，他的出版商可以将他描述为“美国最受欢迎的诗人，没有问题”。他四次获得了普利策诗歌奖，这是有史以来唯一这样做的诗人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;成为一个公众人物，呼吁全国观众表演自己，影响了弗罗斯特的风格。 Plunkett将这种变化描述为“相对重点从经验转向反思”，他认为结果是混合的。弗罗斯特（Frost）的《反思性歌词》（Reflective歌词都会以最佳的方式表现出最佳的最佳状态，都将以优雅的紧凑性在他的早期作品中表现出想法和印象。”人们想到了“没有黄金可以留下的东西”（1923年），这是一首沉闷的宝石般的诗，沉思着无常的诗。但是，弗林克特写道：“在最糟糕的情况下”，弗罗斯特的新风格构成了“反复思考，而不是在自己的思想运动中展现出来。”一首诗《新罕布什尔州》（1923年），据普伦凯特（Plunkett）所说，弗罗斯特（Plunkett）在艾略特（Eliot）出版《废物土地》（The Waster Land）之后以“反应性刺激的精神”写道，漫长而宽松，不充实。它缺乏“家庭埋葬”的力量，部分原因是它的角色没有活着。这首诗是为了在世界上做某事（即，要掩盖弗罗斯特（Frost）胜过他的竞争对手的声誉）而不是一首诗，就像他最伟大的诗一样，捕捉了世界。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;大约一半的“爱与需求”居住在弗罗斯特（Frost）的后期几十年中，这对诗人来说是艰难的时期，而普伦凯特（Plunkett）更专注于传记，而不是批评。 1934年，弗罗斯特（Frost）失去了他最喜欢的孩子玛乔丽（Marjorie），成为产后感染。四年后，埃利诺（Elinor）死于心脏病发作，而这对夫妇在佛罗里达州越冬。弗罗斯特（Frost）众所周知，他向朋友们抱怨埃利诺（Elinor） - 她“从来没有对我有任何尘世，”他向诗人路易斯·乌尼（Louis Untermeyer）倾诉，有时对她的闷闷不乐感到压迫。 （在一首诗中，他认为自己的妻子是“我的悲伤”。）埃利诺（Elinor）有时会在“家庭埋葬”中与妻子相似：悲伤，坦率，决心要与丈夫保持距离。但是这两个已经在一起了数十年，没有她的霜在海上。 “我将在公开场合一切顺利，但是我不能告诉你我一个人时会如何表现，”他写信给朋友。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;简而言之，他表现不佳。他喝得更多，行动不稳。他与二十四年的已婚妇女凯·莫里森（Kay Morrison）迷恋，他是秘书，他to养了她离开丈夫。尽管弗罗斯特（Frost）迟来的企图帮助他，但他与成年子女的关系紧张，其中一个死于自杀，并侮辱了老朋友。对于在此期间与弗罗斯特（Frost）一起摔倒的长期朋友的评论家伯纳德·维托托（Bernard Devoto），这位伟大的诗人看上去无非是“邪恶”，一个自私而霸气的人，破坏了他人的生活。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;正如普伦凯特所说的那样，这是“他的第三幕中的霜冻”，一个私人的人似乎与他在公共场所扮演的仁慈贤哲大不相同。普伦凯特（Plunkett）辩称，这是弗罗斯特（Frost）的太多重点，“这位讲故事的人在妻子去世后的早期被驱使到极端的悲伤和自我测事。”因此，他努力解释弗罗斯特作为丈夫和父亲的坦白的缺点。他还指出，诗人与莫里森的恋情从未得到证实，并指出了作证的人的各种偏见。 Plunkett的目标是公平，但他的努力有时似乎是诗人的防御力。当您像Plunkett一样欣赏自己的主题时，可以忽略他的失败，认为伟大艺术的创造者被误解了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;弗罗斯特（Frost）值得称赞的是，似乎接受了他的黑暗面。他知道这为他的诗歌提供了动力。当有抱负的诗人向他询问他的灵感来源时，他告诉他们：“这主要是Animus。”他想最好地竞争他的竞争对手 - 埃利奥特，艾米·洛厄尔，埃德温·阿灵顿·罗宾逊，或者至少给他们留下了深刻的印象。在每种情况下，他都成功了。在1957年在伦敦举行的正式晚宴上，艾略特（Eliot）将弗罗斯特（Frost）敬酒为“最杰出的，最杰出的人。 。 。现在，盎格鲁裔美国人的诗人”为后者的满足感。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;年轻一代的美国诗人似乎在他的所有不透明中都喜欢霜冻。 1947年夏天，罗伯特·洛厄尔（Robert Lowell）和西奥多·罗伊斯（Theodore Roethke）在马萨诸塞州剑桥的新家拜访了老诗人。弗罗斯特（Frost）在谜语中说话，他不会像他那样做，倾斜地谈论诗人吵闹的话，与倾倒平稳的作家形成鲜明对比。 （目前尚不清楚他的客人是否意识到他在批评&lt;em&gt;他们&lt;/em&gt;。）“我里面有一个魔鬼，”午餐结束后，他开玩笑说。洛厄尔（Lowell）仿佛以某种方式对弗罗斯特（Frost）的自我表征捡起来，在一封信中称赞他的主人为“一个奇妙的魔鬼”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一个魔鬼和贤哲，一个骗子和老师，一个农场所有者无法耕种，没有大学学位的教授：弗罗斯特（Frost）始终是两个不兼容的事情。他的心脏是他的双重性，他把矛盾置于诗歌中。传记作者汤普森在给诗人的一封信中写道：“您确实一次又一次地将人们从诗歌中脱颖而出。”弗罗斯特（Frost）的诗歌与他一生中的身份相匹配：用汤普森（Thompson）的话来说，一个男人“倾向于在半真相中玩捉迷藏”，从而从气味中抛弃了朋友和熟人。弗罗斯特（Frost）死后六十年来，弗罗斯特（Frost）仍然是一个密码。很难想到一个更知名的诗人，他很难知道。弗罗斯特（Frost）写道：“我保持自己的奥秘，没有人能振作起来。”在这方面，在许多其他方面，他实现了自己打算做的事情。 ♦ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Tue, 25 Feb 2025 09:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2025/03/03/love-and-need-the-life-of-robert-frosts-poetry-adam-plunkett-book-review</guid></item><item><title>每日卡通：2月24日，星期一</title><link>https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/monday-february-24th-justify-my-job</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-02-24T15：33：10.575Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67bc8c371f88f83e658f3260/16:9/w_1280,c_limit/A61017.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.condenaststore.com/~/cartoon-bank?utm_medium=referral&amp;amp;utm_source=NewYorker&amp;amp;utm_content=daily-cartoon-mod&amp;amp;AID=1247905545" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;购买&lt;em&gt;纽约的&lt;/em&gt;漫画»&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 24 Feb 2025 16:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/monday-february-24th-justify-my-job</guid></item><item><title>罗伯特·平斯基（Robert Pinsky）的“ Izzy Kasoff”</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2025/03/03/izzy-kasoff-robert-pinsky-poem</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-02-24T11：00：00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/5d484bf0773ec90008696e12/16:9/w_1280,c_limit/hp-poetryspots2.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="js-audioembed-r0tf4m"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;他是谁，为什么他是分配的&lt;br /&gt;把我从房子到公墓？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们两个人在他的别克或帕卡德或一些&lt;br /&gt;殖民地，de Soto，Pontiac，Plymouth。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我不记得谁死了，阿姨&lt;br /&gt;或我们要埋葬的叔叔或堂兄。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我不知道他为什么要花一个小时的车程&lt;br /&gt;讲授一个十二岁的人&lt;/p&gt;&lt;p&gt;佩吉·李（Peggy Lee）的唱歌，他谴责了他的唱歌。&lt;br /&gt;我几乎不知道她是谁。也许他听到了&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我是“音乐”。我确实记得&lt;br /&gt;那一年，新车都是鲜艳的色彩：&lt;/p&gt;&lt;p&gt;两色调的朱红色和淡蓝色纹章&lt;br /&gt;机翼形状与镀铬的前卫arabesques。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;其他一些叔叔解释说十年后&lt;br /&gt;战争是与黑人和卡其色的地狱，&lt;/p&gt;&lt;p&gt;人们想要香料。在通往墓地的道路上，&lt;br /&gt;也许是歌手和我都臭&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与戴夫·平斯基的姐姐结婚的伊兹·卡索夫（Izzy Kasoff）&lt;br /&gt;母亲去世时收养了戴夫的女儿 - &lt;/p&gt;&lt;p&gt;也许他的不满是没有死亡或音乐&lt;br /&gt;但是，这一切变得过去的伟大故事。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.site" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.site&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Mon, 24 Feb 2025 14:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2025/03/03/izzy-kasoff-robert-pinsky-poem</guid></item><item><title>白宫正在为唐纳德·特朗普的关税向美国人加油</title><link>https://www.newyorker.com/news/the-financial-page/the-white-house-is-gaslighting-americans-about-donald-trumps-tariffs</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-02-24T11：00：00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67b8e8706bc02af66460c544/16:9/w_1280,c_limit/CassidyTarrifs.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;沃尔玛（Walmart）首席财务官约翰·戴维·雷尼（John David Rainey）上周在年收入和员工人数方面对美联社&lt;a href="https://apnews.com/article/walmart-earnings-tariffs-economy-inflation-b1404b671b10ff378887acd28c2d2140"&gt;表示&lt;/a&gt;，&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/donald-trump"&gt;唐纳德·特朗普（Donald Trump&lt;/a&gt; ）的关税政策已经在影响其决策并创造了很多交易不确定性。雷尼说：“我们已经有一个月了，我们不知道很多。”沃尔玛高管并不是唯一在黑暗中的高管。自五个星期前上任以来，特朗普发表了一系列公告和逆转，这些公告和逆转使甚至经验丰富的贸易政策观察家都在努力跟上。 （当我问一位特朗普的政策要执行的贸易专家时，他笑着说：“我没有他妈的线索。”）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;本月初，特朗普对来自加拿大和墨西哥进口的所有中国进口和关税征收了10％的关税。现在，对中国产品的征税现已有效，但是在进一步的谈判中，对加拿大和墨西哥物品的职责仍在搁置。 2月11日，特朗普下令对钢和铝的进口征收25％的关税，无论其起源于哪里。他说，上周将在下个月生效的这些税款将扩展到其他商品，包括汽车，计算机芯片和药品。他还指示他的经济团队在任何对美国出口征税的国家 /地区设计一系列“互惠关税”。颁布这项提议将是特朗普贸易战的主要升级，目前尚不清楚应采取多么重视。上周在空军上对记者说，过去曾称自己为“ &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-columnists/the-tariff-man-president-is-stuck-between-china-and-wall-street"&gt;关税人&lt;/a&gt;”的总统说，“有可能”他将与中国领导人&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/xi-jinping"&gt;XI Jinping&lt;/a&gt;达成某种交易。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;通过所有这些混乱，特朗普的助手坚持认为，他的关税不会对美国的消费者和企业产生负面影响。上周，白宫贸易和制造业的高级顾问彼得·纳瓦罗（Peter Navarro）在《纽约&lt;em&gt;时报》的&lt;/em&gt;播客“每日”中&lt;a href="https://www.nytimes.com/2025/02/18/podcasts/the-daily/trumps-tariff-peter-navarro.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;说&lt;/a&gt;，“这对美国来说不会很痛苦。这将是一件美丽的事情。”财政部长斯科特·贝斯特（Scott Bessent）在接受福克斯新闻（Fox News）的讲话中，纳瓦罗（Navarro）的长期贸易鹰队（Navarro）并没有在第一个特朗普政府任职。但是Bessent确实暗示了“另一边的公司（出口商）将会吃很多费用。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;为了掌握纳瓦罗和贝斯特正在提出的论点，有必要了解关税的工作方式。一些进口产品，例如玩具和手机，以最终形式到达该国，准备运送到商店。其他“中间”商品（例如钢或发动机组件）也对我们的工厂有限，在那里它们被组装成最终产品。在这两种情况下，关税都是在进入港口征收的消费税，并由美国海关和边境保护税收集。纳税将商品的成本提高给进口方（零售商或制造商），而零售商或制造商则会以更高的价格形式将这种增加传递给消费者的动机。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但是纳瓦罗和贝斯特声称这不会发生，因为外国出口商担心随着商品价格上涨而失去市场份额，会通过降低他们收取的泰利费前价格来“吃掉”一些或全部关税美国进口商。就中国而言，纳瓦罗坚持认为，这不仅是可能性，而且是必然的。他告诉《&lt;em&gt;泰晤士报》&lt;/em&gt; ：“当关税是由世界上最大市场强加的。”他说，出口商将降低价格的说法“不是假设”。 “这只是事实。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;也许是特朗普的事实。 2019年，加州大学洛杉矶分校经济学教授Pablo Fajgelbaum和一些同事发表了一篇论文，该论文追踪了第一个特朗普政府遭受关税的中国商品。 Fajgelbaum告诉我，上周我打电话给他时，“我们发现中国出口商收取的价格并没有下降。”经济学家指出，其他研究人员还使用不同的数据集研究了第一年关税的影响，他们还发现，这些税款以较高的价格传递给了美国公司和消费者。 Fajgelbaum说：“从这项研究中，发现在特朗普的第一学期中，这是完全通过的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;联邦储备委员会和芝加哥大学的三名经济学家进行的一项&lt;a href="https://www.nber.org/system/files/working_papers/w25767/w25767.pdf"&gt;研究&lt;/a&gt;研究了关税对进口洗衣机的影响，该机器是在2018年初实施的。关税被征收后，垫圈的中位价格是由垫片的中位数五个大型制造商 -  GE，LG，Maytag，Samsung和Whirlpool，并在美国五家大型零售商处出售 -  Best Buy，Home Depot，Jcpenney，Lowe和Lowe和西尔斯（Sears） - 高达86美元，约为十二％。有趣的是，伴侣干衣机的价格也上涨了92美元。作者指出：“我们样本中的公司选择将新关税对垫圈和烘干机之间的价格施加影响，以维持相同价格的约定，这似乎是合理的。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;纳瓦罗（Navarro）不屑一顾主流经济学家，因为他们慢慢地认识到自由贸易在199年代和两千二世期间对美国制造厂和社区产生的有害影响。这种批评是有效的，但是他现在通过忽略贸易保护主义对美国消费者的代价而犯了一个平行的错误。特朗普提出的关税比他在第一任期中引入的关税要大得多，因此唯一合理地假设与他们相关的成本会更大。非党派税收基金会的一项研究发现，仅在中国，墨西哥和加拿大提议的征税将使美国家庭的税后购买力减少0.8％，平均在2025年。自1993年以来，”根据这项研究。彼得森国际经济学院的另一项研究估计，相同的关税将使典型的中等收入家庭每年要花费十二万美元。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果特朗普和他的助手们真正相信他的关税将重新生成美国制造业并产生投资和就业的兴趣，那么他们可以提出这些成本值得承担的论点。至少在洗衣机的情况下，经济研究人员发现，特朗普的第一任关税确实鼓励制造商将一些生产转移到美国，该产品创造了约1800个工作岗位。但是研究人员还发现，价格上涨的消费者成本很高：每份新工作超过80万美元。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拜登政府在维持特朗普的许多第一期关税并大幅度提高了其中的一些关税时（在中国电动汽车的情况下达到了100％），这基本上使得较高的价格的权衡取决于工作值得。但是，&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/joe-biden"&gt;乔·拜登（Joe Biden&lt;/a&gt; ）的关税比特朗普2.0提出的目标要高得多，这是通过向企业和消费者提供慷慨的补贴来&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-columnists/bidens-new-green-jobs-are-boosting-purple-and-red-states"&gt;增强绿色能源和绿色制造业的&lt;/a&gt;更广泛努力的一部分&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/11/04/bidenomics-is-starting-to-transform-america-why-has-no-one-noticed"&gt;。&lt;/a&gt;假如。这项激进的工业政策导致了对电动车电池等新工厂的大量投资，并引起了制造业建设的激增。特朗普决心拆除它的一部分。在任职的第一天，他发布了一项行政命令，冻结了与IRA相关的一些支出项目&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;同时，特朗普似乎打算对美国的传统贸易伙伴征收高额关税，同时注视着与中国达成协议，并放宽对俄罗斯的经济制裁，这是结束乌克兰战争的协议。有时，他似乎设想了一个未来，他，XI和&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/vladimir-putin"&gt;弗拉基米尔·普京（Vladimir Putin）&lt;/a&gt;是二十一世纪全球的Dreikaiserbund，违反了世界其他地区必须与之生活的新经济秩序。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当然，特朗普说各种各样的事情，这是有价值的。 2020年，他的政府与北京达成了一项贸易协议，中国同意将其购买的美国商品（包括制造商品和农业和能源产品）提高至少200亿美元，而2017年的水平则至少达到200亿美元。但是，实际上，“中国&lt;em&gt;没有&lt;/em&gt;购买特朗普的额外出口价，也没有购买。”彼得森学院的高级研究员查德·布朗（Chad Brown）在2022年的一篇&lt;a href="https://www.piie.com/blogs/realtime-economics/2022/china-bought-none-extra-200-billion-us-exports-trumps-trade-deal" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;文章&lt;/a&gt;中写道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;奥巴马政府期间在白宫和财政部工作的外交关系委员会的高级研究员布拉德·塞瑟（Brad Setser）告诉我，他担心，即使特朗普可以与习近平达成协议，也会被证明同样令人失望。 “有风险，我们有可能为能源商品和农产品和飞机提供一系列新订单，但没有实现中国政策的任何真正变化，以使我们降低中国进口的依赖，或者促进美国所有人的制造业，” Setser说。他还提醒我，在2022年俄罗斯入侵乌克兰之后，美国通过扩大其出口到欧洲的出口来应对全球的天然气短缺，强调了这项协议的战略意义。 “美国会更好地将液化天然气向中国州立公司或欧洲盟友销售，以反对俄罗斯侵略吗？” Setser问。 “在我看来，在压力时期，我们希望为我们的朋友和盟友而不是中国人提供服务。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Setser的评论提醒人们，国际经济学不能与地缘政治分开，而特朗普在两个领域都在引起了很多焦虑。在就职典礼之前，华尔街和其他地方的许多人都认为，新政府的一些官员，尤其是前对冲基金经理贝斯特（Bessent）会受到限制的影响。但是，至少在公共场合，财政部长一直支持特朗普的关税提案，几周前，他前往基辅，并提供了一份文件，据报道，该文件要求乌克兰矿产权利的百分之五十。 （矿物质在双方之间的谈判仍在继续。）“现在，我看不到倒退，” Setser说。 “而且我认为这也不能被归咎于彼得·纳瓦罗。我认为这直接来自总统。除非总统表现出一定的限制，否则它将继续。” ♦ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 24 Feb 2025 13:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/the-financial-page/the-white-house-is-gaslighting-americans-about-donald-trumps-tariffs</guid></item><item><title>亿万富翁值得徽章</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2025/03/03/billionaire-merit-badges</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-02-24T11：00：00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67b8ce0dfa22e60c3eb9df23/16:9/w_1280,c_limit/r45658web-social.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;img alt="补丁的图像。" src="https://media.newyorker.com/photos/67b8f6152e0c8a3d91653cba/master/w_1600%2Cc_limit/r45658.png" /&gt;&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 24 Feb 2025 12:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2025/03/03/billionaire-merit-badges</guid></item><item><title>您已经到达美国政府</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2025/03/03/you-have-reached-the-us-government</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-02-24T11：00：00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67b50662bb5ae3ae97445248/16:9/w_1280,c_limit/r45639.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;您已经到达了美国政府。我们目前无法接您的电话，因为除了鲍勃以外，每个人都被解雇了。如果您想留言，请仔细听，因为我们的大多数菜单选项都被送入木材削片机中。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;请注意，正在记录此通话，以便我们可以对您使用它。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;为了您的安全，不要按第9号。这是特朗普总统的触发号码。那就是我们对此所说的尽可能多的话。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;如果这是梅拉尼亚，请按183，如果您想接受收购。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果您试图到达教育部，请按167按照您知道很高的数字。没关系。教育部现在是酒精，烟草，枪支和炸药局的一个细分。同上环境迫害机构。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果您打电话询问疫苗，则由特朗普圣经取代。要购买，以666的价格推高，然后以哔哔声为您的信用卡信息。第二个想法，我们已经有了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果您是华盛顿特区的联邦雇员，在火星上的家中远程工作，并希望豁免我们的回到办公室要求，请按437。您明天&lt;em&gt;上午&lt;/em&gt;7点在办公室！&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果您呼吁要求赦免，请按517向Relection Trump竞选捐款。您认为如果我们告诉您仍然可以使用阿尔巴尼亚和汤加的大使，您可能会付出更多吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果您认为自己是性别不合格的，请同时按1和0。看看它是不起作用的吗？看看上帝不喜欢它吗？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;如果您是教皇，请按照明星投降。在我们发送推土机之前，您有二十四个小时的时间腾出梵蒂冈城。留下tchotchkes，尤其是金色。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果您想在任命精美的特朗普西斯汀教堂度假村和水疗中心保留一套套房，请按603。 （现在在礼品店购买烤箱手套还为时不晚！由Real Raphael挂毯制成！）&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;如果您是adimir-vlay utin-pay，请将854按RSVP“是”按下我们的有关您知道什么的记录会议。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果您从中国打电话，则可能适用15％的网络费用。我不确定加拿大和墨西哥。我的意思是，特朗普总统不确定。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;为了使政府效率部提高效率，请按746选择退出您的社会保障福利。如果您还选择退出Medicaid和Medicare，作为感谢您，我们将向您发送一个可靠的镀金盒RFK，小，创可贴和一瓶生乳。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果这是紧急情况，请不要称呼&lt;em&gt;FEMA&lt;/em&gt; 。该机构正在迪拜特朗普国际高尔夫俱乐部的第十七洞附近安装更多的喷泉，并移动波斯湾，以创造历史上有史以来最大的最佳观点。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;要给鲍勃留言，请按24。他现在不能说话，因为他是猫。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果您很高兴并且知道这一点，请拍手，但也要留在线，以便代表可以接受您的地址。我们想给您发送免费的&lt;em&gt;杂志&lt;/em&gt;帽子。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果您仍在等待鲍勃回电，请不要屏住呼吸。他刚刚被解雇，以及其他所有戴上黑色皮毛的Dei员工。 ♦ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 24 Feb 2025 12:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2025/03/03/you-have-reached-the-us-government</guid></item></channel></rss>