<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>纽约客</title><link>https://www.newyorker.com</link><description>纽约客全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Mon, 15 Jan 2024 03:38:19 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>爱荷华州预选会议：当罗恩·德桑蒂斯忘记穿外套时</title><link>https://www.newyorker.com/news/dispatch/when-ron-desantis-forgot-his-coat-iowa-caucuses</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-01-14T19:23:58.565Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65a2f8e8c1db0a54351a1878/16:9/w_1280,c_limit/GettyImages-1920702178.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;周二，爱荷华州遭遇暴风雪，距离预选会议不到一周，一直在爱荷华州顽强竞选的佛罗里达州州长和美国总统候选人罗恩·德桑蒂斯飞往塔拉哈西，发表演讲，然后没穿外套就回来了。学校关闭，汽车驶入沟渠，德桑蒂斯尽最大努力与当地人在奇怪的雪地道路上建立联系。 “我实际上有一件冬衣，但我忘了，”周三早上，他对一群高速公路建设承包商说道。 “所以下一个人从塔拉哈西过来，他们会带来它。 。 。 。但我想我需要耳罩和所有其他东西。所以你可以给我任何提示。 。 ”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;竞选活动在保暖方面遇到了困难。几个月来，德桑蒂斯一直远远落后于&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/donald-trump"&gt;唐纳德·特朗普&lt;/a&gt;。现在，在萨福克大学的一项民意调查中，他也落后于美国前驻联合国大使&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/dispatch/nikki-haley-campaigns-in-iowa-breweries-and-vineyards"&gt;尼基·黑利（Nikki Haley）&lt;/a&gt; ，他花了很多时间攻击她。过去一周，德桑蒂斯参加了得梅因及其周边地区的几场活动，包括贸易会议、保守派早餐会、福克斯新闻市政厅和 CNN 辩论。他似乎一点也不高兴。他既焦虑又好斗，笑容苦涩，同时坚称自己喜欢被低估。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;承包商的活动在一个有数十人的宴会厅举行，其中大多数是男性，大多是白人，许多人身材魁梧或有纹身。德桑蒂斯在闪烁着赞助商名字的屏幕前发表讲话：一家混凝土管道协会、一家硬景观公司、一家砂石公司。 “在佛罗里达州，我们非常认真地对待所有这些事情，”德桑蒂斯在开始讲述飓风对&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/letter-from-the-south/the-precarious-future-of-sanibel-island"&gt;萨尼贝尔岛&lt;/a&gt;堤道造成破坏的故事之前说道。他承诺废除乔·拜登的项目劳工协议，谈论减少繁文缛节，提出两项宪法修正案，嘲笑纽约和加利福尼亚州，并建议他作为总统获得单项否决权，以便他可以取消一些事情比如“在孟加拉国促进跨性别主义”。他批评电动汽车，并补充说佛罗里达州风暴潮的咸水导致电动汽车“着火并烧毁了房屋”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当他开始提问时，房间里一片寂静。最终，一些人大声说道，德桑蒂斯的回应是一片混乱。一名男子询问了移民改革和国际边界问题，德桑蒂斯援引了胡塞武装、伊斯兰教法和墨西哥贩毒集团，然后谴责布鲁克林在一所学校庇护无家可归的移民（“当我成为总统时，这种情况就会停止”）。一名妇女询问如何改善心理健康服务，德桑蒂斯提到了尽管“服用药物”但仍“自杀”的退伍军人。然后：“好吧！非常感谢！祝大家新年快乐！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当德桑蒂斯走出房间时，我询问人们的想法。来自爱荷华州奥塞奇的杰里·迈尔斯留着长胡子，在一家卡车配件公司工作，他告诉我，他基本上同意德桑蒂斯的观点，但对大多数政客持怀疑态度。他说，他们参加这样的活动，但在华盛顿，他们关心的是“两三个人在私人房间里吃牛排晚餐”。他继续说道，“我想回到托马斯·杰斐逊的时代，当你在国会任职完毕后，你就闭嘴回到你的农场。你在农场工作，与邻居和镇上的人们交谈。然后你第二年回去，解决了问题，然后闭嘴回到你的农场。这些人整年都在努力保住自己的职位。”迈尔斯的首要任务包括经济，特别是他镇上剩余的三个工厂（动物饲料、驱虫剂、袜子），而且他反对电动汽车。 “我们目前的电网已经只能勉强支持我们了，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;大厅后面，在一名挺直背脊的州警附近，陈列着捐赠的拍卖品：一把加特林机枪、一个芭比和肯娃娃、一只儿童毛绒鹿。我与其他几位与会者进行了交谈，他们中没有人愿意为德桑蒂斯参加党团会议。 （许多人没有注册为民主党或共和党，因此根本无法参加党团会议。）一位年轻的父亲说，他最关心工人和公共安全、经济稳定以及三个女儿“在学校和体育赛事中的未来” ”。想到枪击事件，我问他是什么意思。 “如果男孩在扮演女孩，”他说。一位在养猪场长大、不打算参加党团会议的建筑工程师告诉我，在投票时，人们需要自己做研究——查看候选人的记录、他们的游说关系。我们谈论了养猪场文学；他提到了《&lt;a href="https://www.amazon.com/dp/0451526341" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;动物农场&lt;/a&gt;》。 “我只记得那匹马被送走了，”他说，这匹坚定的主力因精疲力竭而倒下。 “我知道他要去胶水厂。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-columnists/did-nikki-haley-lose-her-nerve"&gt;周三的 CNN 辩论&lt;/a&gt;结束后，德桑蒂斯和黑利于周四上午在爱荷华州可再生燃料峰会上发表了讲话，中间巧妙地以主题演讲分开。比赛地点是 Prairie Meadows 赛马场和赌场，以及德桑蒂斯的巴士——上面写着“&lt;em&gt;战斗”的口号。赢。带领。&lt;/em&gt; ”——停在入口附近。在里面，乙醇、酵母、大豆等行业的专业人士互相亲切地打招呼，仔细浏览了行业展位，并说了诸如“让脱水马铃薯的家伙上来吧！”之类的话。德桑蒂斯做了他的“忘记了我的外套”，以及其他标准：宪法修正案、单项否决、孟加拉国的跨性别主义。他坚定地相信黑手党式的主张，即在佛罗里达州，他“跪下了”ESG（考虑到环境、社会和公司治理问题的投资），而拜登政府对此表示支持。 “我们需要一劳永逸地消除这种情况，”他说。海莉因其精确、校准的表现而获得了更多掌声，她提出了严厉的移民措施（“我们不是抓起来然后释放，而是抓起来然后&lt;em&gt;驱逐出境&lt;/em&gt;”），同时表达了对乌克兰的强烈支持。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这是一群温和的人群：对可持续发展感兴趣的强大资本家。罗恩·兰格尔 (Ron Langel) 是一位来自爱荷华州坦普尔顿的保险代理人和退休农民，他是乙醇的早期投资者，早在 2000 年前，“这是我在财务上做出的最好的决定之一”，现在对可持续航空燃料感到好奇，当天的小组主题。 “我一直倾向于海利/德桑蒂斯，”他告诉我。最近，当他在一次市政厅询问德桑蒂斯是否认为 1 月 6 日起义者“表现出了爱国主义，正如他们中的一些人声称的那样”时，他一度名声大噪。 （德桑蒂斯表示不，并补充说左派和媒体“确实试图将其政治化。”）兰格尔不喜欢特朗普不愿意倾听。 “他在这方面很失败，”兰格尔说。他相信其他爱荷华州人也有同样的感受，但“很多人都不敢说出来”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;特朗普经常被与会者提及，尽管他是保守派文化斗士德桑蒂斯似乎不愿与之抗争的一种现代现象。迈克·凯里（Mike Carey）在一家帮助农民的贷款公司工作，他喜欢黑利，并认为是时候超越特朗普了。 “我们需要特朗普的商业头脑，但不需要课外活动，”他说。杰伊·纳尔逊 (Jay Nelson) 来自爱荷华州佩里市，在一家压榨大豆的公司工作，最近一名青少年枪手在当地一所学校杀害了两人，打伤了几人。纳尔逊的女儿是那里的学生，没有受伤。 “我成为一名注册独立人士是有原因的，”尼尔森告诉我。 “我投票的是个人，而不是政党。”一位来自可持续燃料企业的沉默寡言的与会者对德桑蒂斯对 ESG 的吹嘘表示惊讶，他说他会在联邦层面“废除”它。他摇摇头，表示对天真表示怀疑。 “ESG 正在发生，”他说。 “这对他来说将是一场没有胜利的战斗。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;一位商人告诉我，他不确定自己对 1 月 6 日有何看法。 “这很令人困惑，因为媒体讲述一种叙述，然后如果你进入任何社交媒体平台，给你提供不同的叙述 - 他们不能更截然相反，”他说。他认为叛乱始于和平抗议，选举存在一些投票“违规行为”。他似乎不会冲击国会大厦，但是，像我遇到的许多其他温和的爱荷华州人一样，他似乎也不会参加党团会议。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周五早上，天气非常恶劣，外套、耳罩等等。当我开车穿过暴风雪，行驶在荒凉的白色道路上，前往安克尼参加德桑蒂斯早餐时，美国国家公共广播电台报道说，海莉取消了当天的现场活动。这似乎很合理。但由安克尼共和党主办的德桑蒂斯事件却挤满了人。背景上写着“&lt;em&gt;没有任何借口。”正义的结果&lt;/em&gt;，”一位当地牧师带领大家祈祷。州长金·雷诺兹介绍了德桑蒂斯（“一位伟大的父亲和丈夫”），德桑蒂斯穿着羊毛夹克上台，看上去略显轻松。他宣布他击败了教师工会，击败了安东尼·福奇，击败了民主党。在简短的演讲结束时，他变得异常抒情，援引了乔治·华盛顿、自由的神圣之火、柏林墙和诺曼底的海滩。他回答问题时充满活力和论据。有人动人地问到国家安全、边境安全和支持乌克兰之间的关系，德桑蒂斯厉声说道：“我们的南部边界与这不是同一个问题。所有应有的尊重。” （他补充说，我们需要停止“为乌克兰官僚支付养老金”。）有关教育的问题引发了对“工会成员”的评论，他们“去了巴哈马，过着最好的生活，而孩子们却在受苦”。一名男子称赞德桑蒂斯并询问“将自由的接力棒传递给 LGBTQ 问题”，但得到了愤怒、轻蔑的回应（“我真的不能这么说”）以及对 DEI 的责骂——德桑蒂斯说 DEI 不代表多样性、公平和包容，但没有歧视、排斥和灌输——这赢得了阵阵掌声。一个男孩询问最喜欢的棒球记忆时得到了一个轶事，开头是：“我的朋友……” 。 。他的父亲是红袜队的经理。 。 。 ”。摆好姿势拍照时，德桑蒂斯看上去似乎在努力保持笑容，但笑容却试图从脸上消失。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;退休警官约翰·弗兰克 (John Frank) 告诉我，德桑蒂斯是最有可能击败民主党提名人的候选人：“我认为米歇尔·奥巴马 (Michelle Obama) 会是。”他精明地看了我一眼，解释了他的理由，这是我以前从未遇到过的。洛根·林多 (Logan Lindow) 来自佛罗里达州，是安克尼信仰浸信会圣经学院 (Faith Baptist Bible College) 的一名支持德桑蒂斯的学生。他说，德桑蒂斯废除了该州寄养系统中的官僚机构，使他的家人能够收养他的兄弟姐妹；林多是反堕胎者，支持“我们边境的主权”，他认为，在佛罗里达州，合法的古巴移民投票给共和党，因为他们知道共产主义的恐怖。主持祈祷的牧师托德·斯蒂尔斯认为德桑蒂斯会成为一位“伟大的总统”。 “我是一个单一问题的选民，”他说。 “这个问题就是生命。”他对海莉的语言并不满意：“我不知道你如何使堕胎‘人性化’。我知道有些人不喜欢单一议题的选民，但是，没有生命，你还有什么呢？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;爱荷华州的许多福音派领袖都支持德桑蒂斯，尽管他们的大多数追随者仍然支持特朗普。一个更大的问题是，与 2016 年特德·克鲁兹 (Ted Cruz) 作为热心的社会保守派赢得该州的情况不同，现在选民似乎对谁能获胜更感兴趣。安克尼共和党人的创始人史蒂夫和卡米恩·博阿尔并不是德桑蒂斯的铁杆支持者。退休的首席财务官史蒂夫“在尼基和罗恩之间左右为难”；卡迈恩是一位退休的州议员，正在为黑莉竞选党团成员。 “她是击败拜登的最佳人选，”她告诉我。卡迈恩提到，最近几周，她与来自德国、芬兰和其他遥远国家的记者进行了交谈。我问这对夫妇对德桑蒂斯对乌克兰问题的回应有何看法，史蒂夫皱起了眉头。 “我没有听到他说他会做什么。这就是令我困扰的地方，”他说。 “他指出了问题所在。但你&lt;em&gt;要做&lt;/em&gt;什么？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那天早上，德桑蒂斯没有提供关于他的冬衣的最新信息，但他提到了他的小儿子对雪的兴奋，并微笑着。 “我答应过，只要我们今天有休息时间，他就可以和我一起打雪仗，”他说。这似乎与任何形象一样贴切：打雪仗，就像一些辩论和一些初选一样，可以激烈地争斗，有时甚至残酷，但很少产生重要的胜利者。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sun, 14 Jan 2024 20:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/dispatch/when-ron-desantis-forgot-his-coat-iowa-caucuses</guid></item><item><title>神秘填字游戏：2024 年 1 月 14 日，星期日</title><link>https://www.newyorker.com/puzzles-and-games-dept/cryptic-crossword/2024/01/14</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-01-14T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/625f1f928604b34946f0a298/16:9/w_1280,c_limit/NewYorkerCrossword-Cryptic-PromoSocial-2.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sun, 14 Jan 2024 12:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/puzzles-and-games-dept/cryptic-crossword/2024/01/14</guid></item><item><title>迪克森·德波米尔希望我们的城市像森林一样</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-interview/dickson-despommier-wants-our-cities-to-be-like-forests</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-01-14T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/656e204c2b5bf948992f670c/16:9/w_1280,c_limit/Despommier_Interview.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;2000 年，时任哥伦比亚大学公共卫生和微生物学教授的迪克森·D·德斯波米耶 (Dickson D. Despommier) 在教授一门医学生态学课程时，他问学生：“2050 年的世界会是什么样子？”上，“你&lt;em&gt;希望&lt;/em&gt;2050 年的世界是什么样子？”正如德斯波米尔 2017 年对&lt;em&gt;《纽约客》的&lt;/em&gt;伊恩·弗雷泽 (Ian Frazier)&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2017/01/09/the-vertical-farm"&gt;所说&lt;/a&gt;，他的学生“认为到 2050 年，地球将变得非常拥挤，人口达到八九十亿，他们希望纽约市能够完全依靠当地种植的农作物来养活其人口”。它有自己的地理限制。”班级计算出，通过耕种城市每一平方英尺的屋顶空间，你只能提供足够的卡路里来养活纽约 2050 年约 2% 的人口。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;德斯波米尔认为，城市农业是个好主意，但他的学生还没有采取足够的行动。 “把农民&lt;em&gt;放在建筑物里&lt;/em&gt;有什么问题吗？”他问他们，记得当时纽约市有“数百甚至数千”的空置建筑。在接下来的十年里，当德斯波米尔继续教授这门课时，他和他的学生们提出了这个想法——包括使用需要很少或不需要土壤的耕作技术——最终在 2010 年出版的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Vertical-Farm-Tenth-Anniversary-Feeding/dp/1250769809/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;垂直农场：养活世界》一书中得到了顶峰。 21世纪&lt;/a&gt;。”事实证明，这一概念很受欢迎并得到了广泛实施。目前仅美国就有&lt;a href="https://www.theguardian.com/environment/2022/aug/17/indoor-vertical-farms-agriculture#:~:text=It&amp;#x27;s%20estimated%20there%20are%20more,as%20lettuce%2C%20herbs%20and%20berries."&gt;两千多个垂直农场&lt;/a&gt;， &lt;a href="https://www.globenewswire.com/en/news-release/2023/04/04/2641012/0/en/Vertical-Farming-Market-Projected-to-Touch-USD-35-3-Billion-by-2032-Driven-by-Rising-Global-Food-Demand-Market-us-Report.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;预计&lt;/a&gt;2022 年市场价值将达到 56 亿美元。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管从全职教学中退休，德斯波米尔仍在思考生态问题。他的最新著作《 &lt;a href="https://www.amazon.com/New-City-Build-Sustainable-Future/dp/0231205503/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;新城市：如何构建我们可持续的城市未来&lt;/a&gt;》是由德波米尔在福特汉姆大学教授的一&lt;a href="https://www.fordhamopolis.com/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;门课程&lt;/a&gt;演变而来，是在&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/global-warming"&gt;变暖的星球&lt;/a&gt;上城市的未来的宣言。正如德斯波米耶指出的那样，世界城市占地球表面的 2%，但却产生了地球温室气体排放量的 60%。城市可能会继续增长。据估计，到本世纪中叶，世界人口的 68% 将居住在城市地区（2021 年这一比例为 57%）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;去年夏天看似无休无止的&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/news-desk/living-through-mauis-unimaginable-wildfires"&gt;野火&lt;/a&gt;和&lt;a href="https://www.newyorker.com/science/elements/life-and-death-in-americas-hottest-city"&gt;极端高温事件&lt;/a&gt;让德斯波米尔的想法显得尤为紧迫。最近的一天早上，我通过 Zoom 与他进行了交谈，他在新泽西州李堡的公寓里加入了 Zoom。八十三岁的他仍然是一个充满活力、魅力十足的存在，即使在银幕上也是如此，他的回答中充满了戏剧性的手势、反问句、双关语和笑声。为了清晰起见，我们的对话经过了浓缩和编辑。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;垂直农场和其他形式的城市农业是您提出的改变城市建设和管理方式这一愿景的支柱之一。另一个支柱是城市应该用&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2022/04/25/transforming-trees-into-skyscrapers"&gt;木头建造的&lt;/a&gt;想法。当我们遇到&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/news-desk/deforestation-agriculture-and-diet-are-fuelling-the-climate-crisis"&gt;森林砍伐问题&lt;/a&gt;时，用木材建造城市似乎有悖常理。为什么用木头建造城市很重要？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;树木吸收碳、收集水、生产食物并将阳光转化为能量。这是我希望一座城市具备的四个特征。森林的恢复力值得效仿。这就是我选择森林作为我的仿生模型的原因。我希望我的城市像地球上的硬木森林一样具有恢复力。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;发生森林砍伐的主要原因是为农场腾出空间。大约一万二千年前，在农业出现之前，我们有六万亿棵树。我们现在有三万亿棵树。我们已经减少了地球捕获碳的能力的一半。我们不会用新树来取代所有这些。但是，如果我们恢复到五万亿棵树，比如说，仅仅通过不去理会剩余的森林，让它们重新繁殖并有选择地砍伐，地球的温度上升就会开始放缓。而且，一旦你放慢了速度，你就有时间反思并为这些不会消失的变化做好准备。通过种植三万亿棵树来取代它们——这是行不通的。我们永远无法做到这一点。所以我们必须让大自然来完成这部分工作。而且，为了做到这一点，我们必须将大量农田恢复到原来的样子，即森林。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;一位名叫吉恩·利肯斯（Gene Likens）的科学家研究了当你砍伐森林时会发生什么——所有这一切。你什么也不做。你把它们留在原处，然后看着它重新生长。他于十九世纪六十年代在新罕布什尔州一个叫哈伯德布鲁克的地方开始了这些实验。从那时起，哈伯德·布鲁克一直在不断地被研究，研究树木和森林如何从灾难性事件（如砍伐）中恢复过来。如果你看看圣海伦斯火山喷发时发生的情况，就会发现几乎是同样的事情。绝大多数树木都被爆炸的冲击波撞倒了。如果你今天上网看圣海伦斯山，你不会认出它。事实上，你会的。它看起来就像古老的圣海伦斯山！因此，从灾难性事件回到可采伐的森林只需要四十年的时间。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;伦敦和芝加哥等城市曾发生过火灾。今年夏天，我们目睹了毁灭性的&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-local-correspondents/trying-to-breathe-in-a-city-of-smoke"&gt;加拿大野火&lt;/a&gt;。既然木材比其他建筑材料更容易着火和腐烂，为什么还要用木材建造呢？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的，例如混凝土和钢材。混凝土和钢铁行业有着巨大的碳足迹。制作这些东西需要大量的精力。制造混凝土时会释放大量CO &lt;sub&gt;2&lt;/sub&gt; ，​​而熔化铁制造工字梁时也会释放大量CO &lt;sub&gt;2&lt;/sub&gt; 。而且，一旦你制作了工字梁，工字梁就只有一件事有用，那就是它被测量的建筑物。如果你想将它用于其他用途，你可能需要将其熔化并放入另一个模具中。关键是你这样消耗了大量的能量，对吗？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我们回到森林吧。当森林着火、燃烧，然后火熄灭时，你会看到什么？你看到一架完全水平且上面什么也没有的飞机吗？或者你看到森林的残余物，树干，它们仍然存在吗？为什么那个树干还立着？那是木头吧？而且它并没有烧到地面。这是有充分理由的。树干由非常致密的木质素和纤维素制成。这是木材的两种成分。树的内核没有生命。它就像珊瑚礁，树从珊瑚礁的核心生长出来。它的密度如此之大，以至于氧气无法到达其余的木质素和纤维素。现在，如果我们可以制造具有相同特性的木制品呢？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;感谢上帝，有一位名叫格哈德·希克霍费尔 (Gerhard Schickhofer) 的奥地利研究人员，他在十九世纪九十年代开始开发一种模仿森林火灾残留物的木制品。这就是所谓的交叉层压木材（CLT）。如果你上网查找交叉层压木材，你的眼睛会惊讶地发现所有现在用它建造的建筑物。它实际上比混凝土和钢材更坚固。它更坚固、更轻、更容易操作和改变用途。您几乎可以立即重新利用这些东西。你可以像乐高积木一样把它拆下来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您指出城市只会增长。如果是这样，我们将需要建造更多大型建筑物。这种木材可以用来建造高层建筑吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在书中，我引用了一位建筑商的话，他说，建造交叉层压木建筑的高度没有限制。我们这里讨论的树木直径不超过九英寸。这是一棵树变成交叉层压木建筑的理想尺寸。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;一棵树从幼苗长到九英寸需要多长时间？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 20年。如果你看看 1900 年的纽约市，然后看看 2023 年，逐一计算，你认为 2023 年有多少栋 1900 年存在的建筑物？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我敢打赌，这个数字很小。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是一个非常小的数字。大约是百分之二十。可以说，主要大都市地区往往会发生翻天覆地的变化。随着采暖、电力、安全和交通新技术的上线，建筑物发生了翻天覆地的变化。那些老建筑必须报废吧？地上有一个洞。接下来你就会知道，一座全新的建筑拔地而起。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;听起来我们会用完所有的木材，但事实是，如果垂直农业成功，将会有更多的土地来种植树木。这是内置的安全阀，我们可以利用它来获得完全可再生的建筑材料资源，同时还能捕获碳。没有其他类似的材料。如果我们足够重视它，我们将确保这样做在经济上是可行的。明确的模式不起作用，它实际上破坏了其他行业，但我们仍然可以拥有一片受管理的森林，尽管现在它是为了生物多样性而管理的。不仅您用于交叉层压木材的树可以捕获碳，而且在您刚刚取出的树的位置上生长的树也可以捕获碳 - 这是碳捕获的另一个来源。所以基本上你的碳汇在二十年内增加了一倍。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;新城市宣言的另外两个支柱是可再生能源和从空气中收集水。我认为大多数人都熟悉您所讨论的可再生能源，例如风能、太阳能和地热能，但也许您应该谈谈您关于城市从空气中收集水的建议。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;让我们乘飞机去百慕大：有六万三千人生活在大西洋中部的一个群岛上，地下水很少。他们生活在珊瑚环礁上。所以没有地方可以收集水。他们几乎完全靠雨水生活。他们是怎么做到的？他们的每座建筑物都有一个屋顶，如果你从顶部看，它看起来就像一个螺旋，最终到达建筑物的一个角落。排水沟系统收集水；水向下循环进入水箱。那是六万三千人。回报是您不需要集中供水系统。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现在让我们以纽约市为例，该市每年平均降雨量为四十七英寸。纽约的总面积为三百平方英里。您认为 300 平方英里区域内的 47 英寸降雨量代表一年多少降雨量（以加仑为单位）？如果能够收集落在纽约的每一滴雨水，该市将获得 2710 亿加仑淡水。没有一个地方能够收集每一滴雨水，甚至百慕大也不例外。如果遇到一场非常大的暴雨，这些屋顶就无法有效收集落在其上的所有水。这些屋顶必须针对城市地区进行重新设计，因为城市地区可以选择将每个屋顶变成雨水收集装置。无论如何，纽约市永远不会再出现缺水问题。因此，这是每个每年降雨量为 20 英寸或更多的城市都会受益的水源。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当然，有些城市的降雨量没有那么大，因此您必须依靠其他方式从空气中收集水，其中之一就是从雾中收集水。他们有看起来像网的装置，网在杆子上。而且，如果你仔细观察这张网，你会发现它是水滴的集合。所有这些水滴都会过滤到收集装置中，最终你会得到大桶的水。你可以像这样供应整个村庄。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;中国的一些城市每年可收集超过万亿加仑的水，例如上海和北京等大城市。这些城市经常缺水。如果每座建筑物的设计方式都可以收集落在该建筑物上的所有水怎么办？伦敦的一家大型建筑公司 Foster + Partners 已经&lt;a href="https://newatlas.com/foster-partners-china-merchants-bank-hq/57880/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;做到了&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;像凤凰城这样的沙漠城市怎么样？亚利桑那州最近宣布将&lt;a href="https://www.nytimes.com/2023/06/01/climate/arizona-phoenix-permits-housing-water.html#:~:text=Arizona%20has%20determined%20that%20there,and%20climate%20change%20are%20straining"&gt;限制依赖地下水的新建建筑的建筑许可&lt;/a&gt;。沙漠城市如何从空气中收集水？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;嗯，无论你走到哪里，空气中都存在一些与之相关的湿度因素。即使湿度可能很低。如果你知道如何做的话，空气中仍然有水可以收集。因此，无论您身在何处，总会有一些水可以收集。但也可以说没有足够的水——即使你每天都这样做并且每栋建筑都这样做，你仍然可能没有足够的水，好吗？但凤凰城每年都有季风，对吗？只是计划一下。你可以为屋顶设计一些东西，当你不使用它时，它会折叠起来看不见。而且，当你需要它时，它就会出现并形成一个帐篷状的东西。下雨时，所有的水都聚集在中间并储存在蓄水池中。如果你重视水，你就会这么做。如果你不珍惜水，那么你永远不会有足够的水来满足你。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;还有一种主要的水资源我们没有讨论，那就是废水的再利用。纽约市每天从纽约州的五个主要水库消耗多少水？每天 12 亿加仑水。因此，超过八百万人；每天 12 亿加仑。那么您认为纽约市每天丢弃多少水？废水：超过十亿加仑！我们不使用一滴水。如果您每天可以回收 12 亿加仑的水，并且每天喝 12 亿加仑的水，那么，这就是一个零和方程。我们为什么不这样做呢？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我们概述了您的一些建议。我想讨论一下从提案到实施其中一些想法的过程。现有的政府官员、房地产开发商和建筑公司控制着新建筑的建设。您将如何让他们接受这些想法并开始采用其中的一些做法？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;好吧，如果你把举证责任只放在我的肩上，我认为它会失败。因为我现在已经八十三岁了，我想我不能用余生去市议会传福音。幸运的是，我的意思是真的幸运，有很多人已经在这样做了。其中之一是威廉·麦克唐纳（William McDonough），一位建筑师和设计师，他设计了由交叉层压木材制成的建筑。 Michael Green 的&lt;em&gt;TED&lt;/em&gt;演讲 [“ &lt;a href="https://www.ted.com/talks/michael_green_why_we_should_build_wooden_skyscrapers?language=en"&gt;为什么我们应该建造木制摩天大楼&lt;/a&gt;”] 非常值得一听。在他的&lt;em&gt;TED&lt;/em&gt;演讲中，他基本上是这样说的：“我是地球公民，就像你一样。”他说：“我希望看到这个地方变得更好。以下是如何让它变得更好。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这不会在一夜之间发生。农业作为人类现代化的动力已经走过了一万年。我们发明了数学和天文学、语言、音乐、艺术和社会。我认为，还需要一百到两百年，人们才会说“够了”。你知道，如果我的人口每年有百分之十死于中暑，或者死于饥饿，或者死于缺水，或者死于某些仅在特定温度下传播的疾病，例如疟疾，最终，每个人​​都会说，“等一下，这件事真的是真的。这是可以解决的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您的提案的基础是环境正义的目标：创建一个资源贫乏的社区不再承受气候影响的城市。然而，经济不平等在世界上大多数城市都根深蒂固。特权阶层似乎不会继续囤积资源而不与弱势群体分享吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;答案是肯定的。你不能禁止贪婪。但是，如果你住在一座可以自己生产食物、自己收集水、自己产生能源的建筑物中，那么就有了最低限度的良好生活水平。这是一座从设计之初就旨在消除贫困的城市。如果每座建筑都被设计为独立于其他建筑，那就是脱离食物网、脱离水网和脱离能源网的美妙之处。如果你能创造一个允许这种情况发生的环境，你就拥有了一片硬木建筑森林。他们将纽约市称为摩天大楼森林。如果这是一片木制摩天大楼的森林，那不是很讽刺吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您的书中收录了大城市夜间的卫星照片。书中的图片让我想起了电影《黑客帝国》中的场景，史密斯特工基本上就是一段机器代码，他将人类描述为病毒和瘟疫，并指出其他哺乳动物能够生存。与周围环境保持平衡，而人类似乎无法做到这一点。作为一个学术生涯建立在寄生虫研究基础上的人，您如何看待这个想法？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;城市对地球来说是寄生的。在我看来，我们是经过基因编程的——就像蜜蜂是经过基因编程的，就像蚂蚁和白蚁是经过基因编程的一样——建造反映我们想要和需要的房子。而人类，一旦发现了城市的好处，第一个想到的就是，我可以致富。我可以利用一群人来积累他们的财富。如果您观察几乎每个城市，您就会了解城市中心的全部情况。这是关于财富的。这与商业有关。这关系到财富的积累，不仅是个人的财富积累，也包括城市的财富积累。我的意思是，一座城市也可以变得富裕。它可以分享这些财富。居住在该城市的人们可以从中受益。这就是我们的编程方式。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我对城市化最大的抱怨是，它本质上是无计划的，除了一件事：商业。这是计划好的。贫困是一个设计问题。未能容纳所有人。按照设计，城市应该包括居住在那里的每个人。我想要的至少是城市的框架，能够体现出对城市和自然环境的尊重。真正的潜流是，如果你认为将人类活动与兼容的自然景观相结合并不重要，那就继续做你正在做的事情吧。你会看到结果。你会发现自然世界实际上为你做了什么。但为时已晚。它会消失的。当这种情况发生时，我们就会消失。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sun, 14 Jan 2024 12:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-interview/dickson-despommier-wants-our-cities-to-be-like-forests</guid></item><item><title>为什么共和党人仍在争论奴隶制和叛乱？</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/01/22/why-are-republicans-still-debating-slavery-and-insurrection</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-01-14T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65a200ad370579d2c8bd48c8/16:9/w_1280,c_limit/Cobb-Comment-01-14-23-social.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;迄今为止，2024 年共和党总统提名的角逐主要因候选人的冷嘲热讽、夸张和自以为是的愤慨而引人注目，但人们对 21 世纪的前景存在共同担忧。尼基·黑利似乎针对乔·拜登和唐纳德·特朗普进行了讽刺，她说：“如果我们继续信任二十世纪的政客，我们就不会赢得二十一世纪的斗争。”维韦克·拉马斯瓦米对特朗普的忠诚近乎神职人员，他称赞特朗普是“二十一世纪最好的总统”，尽管特朗普在弹劾方面以二比零领先于自 2000 年以来当选的其他三名总统。罗恩·德桑蒂斯 (Ron DeSantis) 在 X 上发帖称，“21 世纪必须是美国的世纪。我们不能让它成为中国世纪。”具有讽刺意味的是，在这场激烈的竞争中，这么多时间都花在了定义十九世纪的问题上。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;特朗普最近向爱荷华州梅森城的人群保证，黑莉“不具备所需的条件”。他引用了她在新罕布什尔州市政厅对一位观众提出的有关内战起因的问题的曲折回答，其中她甚至没有提到奴隶制。特朗普带着典型的自我满足感指出，“我想说‘奴隶制’是一种显而易见的答案，而不是大约三段废话。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于今天的共和党人来说，过去的这一特殊问题并不是一个新问题。州长德桑蒂斯称黑利的回答是“难以理解的文字沙拉”，并表示确定“奴隶制所扮演的角色”并不困难，但他却因佛罗里达州新的公立学校标准而面临批评，该标准表明一些黑人受益于奴隶制该机构。 （德桑蒂斯在耶鲁大学主修历史，并在佐治亚州的一所私立高中短暂教授过这门课程；据《&lt;em&gt;泰晤士报》报道&lt;/em&gt;，他“与学生就内战展开了辩论，他们质疑他课程的重点，有时甚至质疑其准确性。 ”）克里斯·克里斯蒂指责黑莉“不愿意说实话来冒犯任何人”，并在上周的一次演讲中再次嘲笑她的错误，宣布暂停他的竞选活动。拉马斯瓦米给出了最全面的回应，他指出了 1861 年之前几十年来存在的部门和政治紧张局势，然后指出，如果没有奴隶制，这些紧张局势都不足以引发内战的漩涡。然而，此前他曾支持一种不可信的理论，即第二修正案确保了前奴隶的自由（允许他们用枪支捍卫自由），并认为六月节是一个“无用”的假期。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与此同时，黑利很快承认奴隶制当然是战争的核心原因。事实上，在南卡罗来纳州 1860 年的《分裂国家宣言》中，立法者表示，他们的决定是“非蓄奴州对奴隶制日益增长的敌意”的结果。 2015 年，一名白人至上主义者杀害了在查尔斯顿圣母伊曼纽尔 AME 教堂祈祷的 9 名非裔美国人，之后，作为南卡罗来纳州州长的海莉本人下令将南方联盟旗帜从州议会大厦上移走。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;上周一，拜登总统在该教堂发表了热情洋溢的演讲，他在演讲中赞扬的不是海莉，而是会众通过深刻的宽恕行为降下国旗，“改变了人心”。他还重申，战败的南方邦联已经接受了“一个自私的谎言，即内战不是关于奴隶制而是关于各州的权利”，并谴责当前“抹去”历史的努力。他接着谴责那些执着于“第二个失败事业”的特朗普支持者，这在 2021 年 1 月 6 日的叛乱分子袭击中得到了体现——这提醒人们，奴隶制并不是 19 世纪政治中唯一重新出现的因素。开放辩论。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;本月早些时候，最高法院同意根据第十四修正案第 3 条的规定，审查科罗拉多州最高法院基于特朗普 1 月 6 日的相关行为，禁止他参加该州共和党初选的投票是否合理。去年 12 月，该州最高法院认定确实如此，但搁置其裁决，以便让上级法院有时间进行权衡。第 3 条禁止任何宣誓支持宪法但“参与宪法”的人担任公职。叛乱或反叛。”缅因州国务卿申娜·贝洛斯得出了与科罗拉多州法院多数派相同的结论，并禁止特朗普的名字出现在该州的选票上。其他十多个州正在考虑采取类似行动；科罗拉多州案件的口头辩论将于 2 月 8 日举行。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 1868 年批准的第十四修正案，与第十三修正案和第十五修正案一样，是共和党致力于防止另一场灾难性叛乱（就像刚刚夺去约 70 万人生命的那场叛乱）这一时期的产物。第十三修正案在大多数情况下废除了奴隶制。第十五修正案赋予了黑人选举权，暗中创建了一个选民集团来抗衡南方前邦联的权力。第十四条第三节明确表达了共和党对前叛乱分子构成的潜在威胁的担忧。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 1 月 6 日是三周年纪念日，同一周特朗普的律师向最高法院提出请求，让他留在科罗拉多州的选票上。他们的论点认为，州最高法院的裁决将“违宪地剥夺数百万选民的选举权”。鉴于特朗普正在对佐治亚州的一项敲诈勒索指控提出异议，其本质上就是试图做到这一点，因此这是一个丰富的反对意见。如果他让国务卿布拉德·拉芬斯佩格“找到”他近一万二千张选票的努力成功的话，特朗普将剥夺近二十五万投票给拜登的格鲁吉亚人的选举权。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管如此，黑利、德桑蒂斯和拉马斯瓦米最近几周都表示，如果当选，如果特朗普被判犯有他正在抗争的任何联邦重罪指控——包括与 1 月 6 日相关的指控，他们将赦免特朗普。这表明，尽管围绕答案存在诸多争议，但新罕布什尔州的观众可能提出了错误的问题。现在的相关问题不是内战的起因，而是我们应该从中吸取什么教训。 2021 年 1 月 6 日与我们历史上的 1861 年 4 月 12 日并不相同，但经历过内战的激进共和党领导人明白一个他们的继任者已经忘记的原则：如果被赋予权力，领导人必须一旦攻击国家政府，很可能会再次尝试这样做。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sun, 14 Jan 2024 12:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/01/22/why-are-republicans-still-debating-slavery-and-insurrection</guid></item><item><title>内塔尼亚胡野心的代价</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/01/22/benjamin-netanyahu-israel-gaza-hamas-war-hostages</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-01-14T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65a178ca839eaab8cdd8d3cc/16:9/w_1280,c_limit/240122_r43641.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;保持警惕——对始终存在的毁灭威胁不抱任何幻想——是哈波尔兹姆街 4 号的首要价值观，这里曾经是内塔尼亚胡家族在耶路撒冷的地址。这种警惕性有着古老的根源。在逾越节哈加达中，以“Vehi Sheamda”开头的段落提醒家宴餐桌上的每个人，在每一代人中都有一个敌人“兴起来毁灭”犹太人民。哈加达继续说道：“但圣者，愿颂赞归于他，将我们从他们手中救了出来。”家族族长、西班牙宗教裁判所的历史学家本齐恩·内塔尼亚胡 (Benzion Netanyahu) 是一位世俗人士。为了获得解脱，他不是依靠信仰，而是依靠放弃天真和武力。这一信条成为他的中间儿子的遗产，也是他作为以色列国唯一不抱幻想的捍卫者的自我概念的核心。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他的儿子本杰明·内塔尼亚胡现在已是第六个总理任期。甚至国家创始人戴维·本·古里安掌权的时间也没有更长。但内塔尼亚胡在民调中的支持率令人沮丧。现年七十四岁的他始终致力于安全问题，将自己描绘成一位看穿以色列敌人恶意的政治家和爱国者。然而，随着 10 月 7 日哈马斯在以色列南部屠杀约 1200 人，他主持下的国家安全出现了前所未有的崩溃。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “从历史上看，内塔尼亚胡将作为有史以来最糟糕的犹太领导人载入史册，”前以色列议会议长、很久以前离开工党并加入左翼哈达什党的亚伯拉罕·伯格告诉我。中间派和许多保守派对内塔尼亚胡的愤怒同样强烈。内塔尼亚胡政府中的强硬派部长加利特·迪斯特·阿特巴扬(Galit Distel Atbaryan)于10月7日后辞职；她后来谈到她对他的“强烈愤怒”。她在战时犹豫是否要攻击内塔尼亚胡，但她告诉以色列电视台，她自己因自己在分裂以色列社会中所扮演的角色而“犯了罪”。当她在七号早上醒来并听到灾难性袭击的消息时，她的第一个想法是“你做到了。你削弱了国家。”现在，她说，“这个政府的日子已经屈指可数了——这是显而易见的。”前总理纳夫塔利·贝内特告诉我，以色列正在经历一种弄巧成拙的分裂。 “在过去的一年里，”他说，“以色列一直在分裂，其免疫系统也变得脆弱。我们的敌人看到了这一点并发起了攻击。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;自从 1996 年首次担任总理以来，比比（从小到大大家都这么称呼他）一直对任何有关他家庭影响力的谈论不屑一顾——他曾用一种轻蔑的挥手向我描述这是“心理胡言乱语”。手。然而，他父亲指导​​的力量却是毋庸置疑的。 2012 年，本森去世，享年 102 岁，内塔尼亚胡发表了一篇直接向父亲致辞的悼词，并谈到了他建议的核心内容：“您总是告诉我，任何生命体的必要组成部分——并且一个国家是一个生命体——是及时识别危险的能力，这是我们流亡人民所失去的品质；这就是你所说的。父亲，您教导我要直面现实，理解现实并得出必要的结论。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;本西翁是泽耶夫·雅博廷斯基的助手，泽夫·雅博廷斯基是右翼犹太复国主义修正主义分支的领导人（正在修改的是被认为不够激进的犹太复国主义议程），正是雅博廷斯基预见到欧洲犹太人将遭受灾难。 1938 年，他将其比作“一座即将开始喷出毁灭之火的火山”。在修正主义者看来，以色列的建立来得太晚了——对于六百万犹太人来说太晚了。和贾博廷斯基一样，本森认为本古里安和其他主流工党犹太复国主义者对统治托管时期巴勒斯坦的英国人过于宽容，也太愿意与居住在那里的阿拉伯人进行谈判。 “他们正在为我们准备一个美好的结局，”本森在一份修正主义出版物中写道。 “那一端是以色列土地上的一个阿拉伯国家。”他对敌人的看法并没有多少人性。 “冲突倾向是阿拉伯人的本质，”他在 2009 年告诉记者。“以色列阿拉伯人的目标是毁灭。他们并不否认他们想要摧毁我们。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;任何背离领土最大化主义的行为都会令本松感到厌恶。他的三个儿子——尤纳坦、比比和伊多——对他的立场毫无疑问。本·古里安于 1947 年接受联合国分治计划，将土地划分给犹太人和阿拉伯人，这是令人无法容忍的。 1978年，当贝京在戴维营谈判将西奈半岛归还埃及时，本泽恩谴责了他的修正主义者同胞梅纳赫姆·贝京，该协议后来成为一项持久的和平协议。伊扎克·拉宾于九十年代签署的《奥斯陆协议》也是一种可悲的轻信行为。很容易想象本森对 2000 年埃胡德·巴拉克与巴勒斯坦人就主权问题进行的谈判的反应； 2005 年，阿里尔·沙龙从加沙撤军；以及埃胡德·奥尔默特 (Ehud Olmert) 2008 年提出的建立非军事化巴勒斯坦国的提议。显然，本森甚至批评他儿子与巴勒斯坦人分享对约旦河西岸城市希伯伦的主权的决定。没有人警惕到能逃脱他的蔑视。本津曾经说过，他的儿子可能会成为一名优秀的外交部长。内塔尼亚胡当时是该国总理。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当我上个月末访问以色列时，我注意到的第一件事是日常生活的表面喧嚣又回来了。在我上次访问期间，10 月 7 日之后的最初几周，以色列几乎处于封锁状态；当数十万预备役军人离开工作地点和家去报到时，学校和企业关闭，道路空无一人。现在一切都开放了，道路也挤满了人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但没有什么是正常的。问某人“ &lt;em&gt;Ma shlomcha&lt;/em&gt; ？” （“你好吗？”）你会得到长时间的沉默或叹息，仿佛在说：“你真的在问吗？”然后是一个受伤的回答。人们很快就会回忆起他们刚刚经历的噩梦或当天令人痛苦的焦虑。 “我梦见哈马斯就在我家门口。” “我们都认识某个人——或者我们都认识一个认识某人的人——他被杀或在战争中。”然后你会听到失去安全感的哀怨表达：“我们不再是以色列人，我们是犹太人。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在汽车和厨房里，人们收听广播中每小时的新闻广播，这些新闻总是以死灵学开始：阵亡士兵的简短传记。接下来是有关军队在加沙取得进展、隧道被发现、哈马斯战士被杀、加利利北部与真主党发生跨境暴力、对叙利亚境内伊朗支持的民兵组织进行轰炸袭击、胡塞武装在红海袭击以色列船只的报道。电视新闻中包含与将军、情报官员、政府官员的小组讨论。内塔尼亚胡和拜登总统是否开始出现分歧？美国校园到底发生了什么？&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a28500" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="内塔尼亚胡野心的代价" src="https://media.newyorker.com/cartoons/65a178fe839eaab8cdd8d3ce/master/w_1600%2Cc_limit/240122_a28500.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;达丽娅·加林·拉米雷斯 (Dahlia Gallin Ramirez) 的卡通作品&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M16.3488 10.5017C16.2107 10.7357 16.2926 11.035 16.5318 11.17C16.7709 11.3052 17.0767 11.225 17.2148 10.991L18.4648 8.87225C19.5694 7.00002 18.9139 4.60601 17.0007 3.52508C15.0875 2.44415 12.6412 3.08562 11.5366 4.95785L9.53657 8.34782C8.432 10.22 9.08751 12.6141 11.0007 13.6949C11.1888 13.8012 11.382 13.8908 11.5785 13.9642C11.7819 14.0403 12.0058 13.9485 12.1147 13.764C12.2794 13.4849 12.1103 13.1276 11.8083 12.9992C11.7041 12.9549 11.6014 12.9044 11.5007 12.8475C10.0658 12.0368 9.57417 10.2413 10.4026 8.83712L12.4026 5.44715C13.2311 4.04298 15.0658 3.56187 16.5007 4.37257C17.9356 5.18327 18.4272 6.97878 17.5988 8.38295L16.3488 10.5017ZM7.6526 13.4983C7.79067 13.2643 7.70873 12.965 7.46959 12.8299C7.23044 12.6948 6.92464 12.775 6.78657 13.009L5.53657 15.1278C4.432 17 5.0875 19.394 7.00068 20.475C8.91385 21.5558 11.3602 20.9144 12.4648 19.0422L14.4648 15.6521C15.5694 13.78 14.9139 11.3859 13.0007 10.305C12.8127 10.1988 12.6195 10.1091 12.4229 10.0357C12.2195 9.95975 11.9956 10.0515 11.8867 10.236C11.7221 10.5151 11.8911 10.8724 12.1932 11.0008C12.2973 11.0451 12.4 11.0956 12.5007 11.1525C13.9356 11.9632 14.4272 13.7587 13.5988 15.1628L11.5988 18.5529C10.7704 19.957 8.93555 20.4382 7.50068 19.6274C6.0658 18.8167 5.57417 17.0212 6.4026 15.6171L7.6526 13.4983Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M4 3H2V4H4.23828L6.99617 15.2631C7.11483 15.6982 7.50998 16 7.96094 16H18.0365C18.4875 16 18.8826 15.6982 19.0013 15.2631L20.9648 7.26312C21.1383 6.62698 20.6594 6 20 6H10V7H20L18.0365 15H7.96094L5.03652 3H4.58055H4ZM10.0365 19C10.0365 19.5523 9.58881 20 9.03652 20C8.48424 20 8.03652 19.5523 8.03652 19C8.03652 18.4477 8.48424 18 9.03652 18C9.58881 18 10.0365 18.4477 10.0365 19ZM11.0365 19C11.0365 20.1046 10.1411 21 9.03652 21C7.93195 21 7.03652 20.1046 7.03652 19C7.03652 17.8954 7.93195 17 9.03652 17C10.1411 17 11.0365 17.8954 11.0365 19ZM18.0365 19C18.0365 19.5523 17.5888 20 17.0365 20C16.4842 20 16.0365 19.5523 16.0365 19C16.0365 18.4477 16.4842 18 17.0365 18C17.5888 18 18.0365 18.4477 18.0365 19ZM19.0365 19C19.0365 20.1046 18.1411 21 17.0365 21C15.932 21 15.0365 20.1046 15.0365 19C15.0365 17.8954 15.932 17 17.0365 17C18.1411 17 19.0365 17.8954 19.0365 19Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;内塔尼亚胡通常在耶路撒冷市中心一栋破旧得令人惊讶的办公大楼里工作，但这些天他大部分时间都躲在特拉维夫的防御建筑基里亚（Kirya）里，领导一个由五名成员组成的战争委员会。其他四名成员中的三名对内塔尼亚胡没什么好感，并很高兴看到他被取代：国防部长约阿夫·加兰特（Yoav Gallant），他去年被他暂时解雇；本尼·甘茨是以色列国防军前参谋长，也是潜在的挑战者，他在民意调查中以几乎二比一的优势领先于内塔尼亚胡；加迪·艾森科特（Gadi Eisenkot）是以色列国防军另一位前参谋长，也是潜在的挑战者，当他的儿子最近在加沙的战斗中丧生后，他与以色列公众的联系加深了。然后是罗恩·德默，一位出生于美国的政治顾问和忠诚者，他的父亲和兄弟都是迈阿密海滩的市长。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;内塔尼亚胡和德尔默对美国共和主义的民俗习惯很满意。德尔默有时被称为“内塔尼亚胡的大脑”，和他的赞助人一样，他认为美国总统（也许最重要的是巴拉克·奥巴马）往往对巴勒斯坦人、真主党以及最重要的是伊朗人的意图感到迷惑。拜登和他的许多前任一样，与内塔尼亚胡有着一段痛苦的历史，他有时发现内塔尼亚胡自以为是、居高临下且具有欺骗性。尽管拜登在 10 月 7 日之后最初拥抱了内塔尼亚胡，并且对以色列人表现出了如此多的同情，以至于这里的许多人都说他们希望&lt;em&gt;他&lt;/em&gt;成为以色列总理，但内塔尼亚胡此后对美国为减少整个加沙地区的可怕流血和破坏而做出的努力表现出傲慢的蔑视。 ，防止北部出现第二条战线，并表达对两国前景的支持。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在基里亚，内塔尼亚胡每天都会面对加沙人质问题。不知何故，将他们带回家的渴望体现了以色列的基本目的：保护几乎被消灭的人民。对内塔尼亚胡的众多指控之一是，他没有立即公开与人质家属联系，因此未能通过基本人性的考验。 （总理办公室坚称，内塔尼亚胡从一开始就支持人质家庭。）对许多人来说，他最近试图表现出的同情心完全无法令人信服。近日，在一次电视新闻发布会上，美国赌场亿万富翁&lt;em&gt;谢尔登&lt;/em&gt;·阿德尔森于2007年创办的一家报纸《&lt;em&gt;今日以色列&lt;/em&gt;》的记者询问以色列总理是否佩戴了“带他们回家”的狗牌。现在在以色列无处不在。早些时候，在与前人质及其家人的紧张会面中，内塔尼亚胡不得不解释说，他把狗牌留在了床边。一位家长对此不以为然：“你不会把它戴在脖子上，因为你感到羞耻。”现在，按照提示，他掏出了自己佩戴的狗牌并将其展示给摄像机。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以色列电视上不太明显的是巴勒斯坦人在加沙遭受的无情的恐怖，三个月内有超过 2.3 万人被杀，估计有 190 万人流离失所。以色列人很少看到世界其他地方所看到的情况：万人坑旁用床单裹着巴勒斯坦儿童的尸体；普遍的饥饿和疾病；学校和房屋、公寓楼和清真寺化为废墟；人们从一个地方逃到另一个地方，有的步行，有的骑驴车，有的三人骑自行车，但他们始终知道没有真正的避难所可以躲避致命的危险。加沙主要通过以色列国防军记者的报道出现在以色列电视上，他们倾向于强调以色列士兵的经历——他们的任务、他们与哈马斯战士的冲突、搜寻人质、将军和官员乘坐直升机的清晰声明从耶路撒冷进来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对加沙苦难的漠视不仅仅限于反动部长或极右评论家。批评内塔尼亚胡的传记作者本·卡斯皮特（Ben Caspit）最近发帖称，他对专注于国内方面并不感到内疚。 “为什么我们应该把注意力转向[加沙]？”他写了。 “他们罪有应得，而我却没有一毫同理心。”当我向卡斯皮特询问此事时，他回答说他是“支持人道主义援助”和终生的“和平主义者”，但坚称直到 10 月 7 日为止，与哈马斯一直处于“停火”状态。然后，他说，他们“越过边境，来到我们的村庄进行抢劫、强奸、杀害和绑架。因此，作为一名以色列人，在这场战争期间，当我们每天埋葬五到七名士兵时，我很难感到遗憾。”他接着说，他不关心加沙，“就像英国不关心第二次世界大战中的德国人和美国人不关心日本人一样”。 “我们是被迫陷入这种境地的。我们没有发起它。相反，我们发起了和平。”这是以色列人的普遍看法。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你确实在电视上看到了加沙，但还不够，”《Uvda》（“事实”）（一种以色列“60 分钟”）的长期主持人伊拉娜·达扬（Ilana Dayan）在特拉维夫喝咖啡时告诉我。达扬播出了无数批评以色列政府和军队的报道，他承认，广播中的大部分内容都带有爱国基调。 “当我回到家时，我说，‘我们必须了解更多’，他们很难在意。我们知道我们的观众对任何偏离主流的行为都感到不耐烦。我们在 10 月 7 日左右采访人们——我们被困在 10 月 7 日——在这些暴行发生之后，我们常常缺乏同理心来了解边界另一边正在发生的事情，这是可以理解的。作为以色列人，我也有这样的感觉。作为一名记者，我觉得我们必须告诉以色列人加沙所付出的代价。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当占以色列人口百分之二十的巴勒斯坦公民在社交媒体上表达他们的政治观点时，结果可能是骚扰、人肉搜索，甚至是当局的拜访。鉴于阿拉伯世界媒体上出现的内容，许多人对以色列电视上看到的内容感到反感。 “我无法忍受，”曾经担任巴勒斯坦解放组织谈判代表的人权律师戴安娜·布图告诉我。她住在北部海岸的一座混合城市海法。 “巴勒斯坦人是如此非人化。他们不是人。没有人知道两万人死亡意味着什么，其中一半是孩子。只是‘我们必须消灭哈马斯’。我在海法的邻居看不到也不理解以他们的名义所做的事情。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;以色列的巴勒斯坦公民需要就极其复杂的身份问题进行谈判。他们是医生、护士、教师和工人，会说希伯来语和阿拉伯语，融入了以色列的生活，但他们也生活在曾经是巴勒斯坦、现在是以色列的鬼魂、村庄和城镇中。在危机时期，犹太以色列人常常对他们抱有怀疑。他们第一是谁？忠诚的以色列公民还是巴勒斯坦民族主义者？哈桑·贾巴林 (Hassan Jabareen) 是阿达拉 (Adalah) 的创始人兼主任，阿达拉是一个为巴勒斯坦以色列人辩护的人权组织，他也住在海法。他告诉我，这是以色列警方自巴勒斯坦解放运动以来第一次禁止反战示威活动。奥斯陆协议。他说，他的社区“现在并不觉得自己是二等公民”。 “不，现在这几乎就像以色列&lt;em&gt;境内的&lt;/em&gt;占领一样。我们被当作敌人对待。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;巴勒斯坦政策与调查研究中心主任哈利勒·希卡基 (Khalil Shikaki) 最近进行的一项调查中出现了一项令许多犹太以色列人感到不安的统计数据。他的民意调查发现，约旦河西岸和加沙地带72%的受访者认为哈马斯发动恐怖袭击是“正确的”。只有百分之十的人表示哈马斯犯下了战争罪。大多数人表示，他们没有看到哈马斯武装分子横冲直撞的视频——以色列媒体和社交媒体上无处不在的枪击、抢劫和屠杀的证据。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在巴勒斯坦人中，特别是在约旦河西岸和加沙地带，人们明显不愿意谈论 10 月 7 日的大屠杀，更不用说谴责了。由于他们中的许多人开始不相信以色列官员所说的一切，因此他们本能地对暴行或人质证词的报道不予理睬。一如既往，在这场长达一个世纪的冲突中，多重真相——哈马斯大屠杀和以色列轰炸；以色列南部哈马斯战斗人员实施的可怕强奸事件以及加沙数千名儿童被杀害的事件；哈马斯的消灭主义意识形态和以色列既是占领者又是民主国家的不可调和的状况不能同时考虑。处理每一个历史事件和矛盾，每一个残酷行为，都会使一个人的忠诚变得复杂到崩溃的边缘。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;约旦河西岸的独立政治家穆斯塔法·巴尔古提（Mustafa Barghouti）告诉我，他“为每一个被杀的人感到悲伤，无论是以色列人还是巴勒斯坦人”，但他坚称西方世界“只谈论以色列人”，很少谈论巴勒斯坦人。 “哈马斯是占领的结果。他们说以色列有权自卫。难道巴勒斯坦人就没有自卫权吗？”布图表示，她对哈马斯大屠杀的残酷性感到“震惊”，并解释说，当犹太以色列人向她询问 10 月 7 日的情况时，她感到被冒犯了。 “他们正在等待谴责或某种情绪，这是一种非人化的形式，”她告诉我。 “这是对我道德品质的质疑。我不会向以色列人询问你正生活在“灾难”之后的事实。“灾难”这个阿拉伯词的意思是“灾难”，指的是 1948 年阿拉伯-以色列战争期间和之后巴勒斯坦人被大规模剥夺的情况。 “或者说你的父亲是一名犯下罪行的将军。他们质疑你的道德品质是可以的，但我从来没有对以色列人这样做过。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;哈达斯·齐夫 (Hadas Ziv) 是以色列人权医生组织的道德和政策主任，多年来一直致力于保护以色列、约旦河西岸和加沙地带的巴勒斯坦人。她倡导移民、寻求庇护者和监狱被拘留者的权利。最近，她一直参与收集有关哈马斯性侵犯的公开证词和法医证据，并表示证据表明强奸，在这种情况下，是“一种战争武器”。 （哈马斯发言人否认了这一指控。）她受到网上巴勒斯坦人的谴责，他们认为她的最新作品过于“亲以色列”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “这让我心碎，”齐夫告诉我。 “当我看到以色列人和巴勒斯坦人时，我看到了双胞胎，他们在很多方面都很相似，彼此镜像，但他们继续给彼此造成越来越多的创伤，以至于我们拒绝见到对方。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;伊泰·佩萨赫 (Itai Pessach) 是拉马特甘埃德蒙和莉莉·萨夫拉儿童医院的院长。 11月获释的31名人质来到他所在的医院进行了几天的检查和休息，这是回家之前的“缓冲”期。佩萨赫帮助照顾了几乎所有人。医院里的人质年龄从四岁到八十四岁不等。他们都没有逃脱身体伤害、虐待或创伤。他说，他看到的人质没有被强奸，但仍然受到了性虐待。 （佩萨赫用的是“感动”这个词。）一些人质被关在设有拘留室的隧道里；其他人住在公寓里。佩萨奇说，哈马斯警卫不断地与他们的俘虏玩“心理游戏”，将父母与孩子长时间分开，加深他们的焦虑和依赖感。他们告诉人质，他们已被政府遗忘，他们的城镇已被摧毁，他们的亲人被杀害。佩萨赫回忆道，有些人被告知他们将被释放，然后听到“哦，抱歉，现在你要留下来了”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;佩萨赫目睹了令人心碎的幸福团聚，人质纷纷投入朋友和家人的怀抱。然后，当他们得知父母或邻居被杀时，他目睹了他们更私人的悲痛“崩溃”。而且，他连续几个小时聆听他们的故事。 “这与人们在集中营中的经历没有什么不同，”他说。 “当你听到他们谈论节约食物或担心早上的生存或担心每次门打开或试图找出恐怖分子之间的细微差别时。或者担心他们说了什么或者是否敢于哭泣。多年来我听到了大屠杀幸存者的证词，以及父母必须做出的选择。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他谈到了来自贝埃里基布兹的三十多岁人质亚登·罗曼-加特，她的家人遭到哈马斯士兵的追捕，不得不做出一个痛苦的选择：她把三岁的女儿格芬交给了她。丈夫阿隆，因为他是更好的跑步者。阿隆背着格芬飞奔而去，最终在沟渠里躲了八个半小时。独自奔跑的亚登跑了一会儿就精疲力尽，倒在地上，并试图装死来愚弄发现她的哈马斯恐怖分子。他们把她抱起来，扔进车里，然后把她带到加沙，她在那里被扣为人质五十四天。她于 11 月被释放。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;但佩萨赫现在关注的只有一件事：“下一批俘虏什么时候来？”或者根本会有吗？许多消息来源告诉我，他们担心至少有一些剩余的人质受到如此严重的虐待，以至于移交他们不符合哈马斯的利益。 “每一天过去，我都变得更加担心，”佩萨奇说。 “我看到了五十天的囚禁对我们接受的老年妇女和孩子们造成的影响。我真的很担心那些在那里的人不会回来，或者他们的状况会很糟糕。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;佩萨奇说，他一直在观看电视采访节目，其中前人质描述了他们的经历。他担心这样做可能会阻碍他们的康复。 “但我理解他们为什么这样做，”他说。 “他们似乎别无选择，只能讲述自己的故事。他们认为这是他们对其他仍被囚禁的人的责任。”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a27445" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="“祝我好运，埃德温正在把我介绍给他的父母，这样我就可以检查一下他五十岁时是否还很热。”" src="https://media.newyorker.com/cartoons/65a179014761520cd587b5ab/master/w_1600%2Cc_limit/240122_a27445.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“祝我好运！埃德温正在把我介绍给他的父母，这样我就可以看看他五十岁时是否仍然性感。”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;杰里米·阮 (Jeremy Nguyen) 的漫画&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M16.3488 10.5017C16.2107 10.7357 16.2926 11.035 16.5318 11.17C16.7709 11.3052 17.0767 11.225 17.2148 10.991L18.4648 8.87225C19.5694 7.00002 18.9139 4.60601 17.0007 3.52508C15.0875 2.44415 12.6412 3.08562 11.5366 4.95785L9.53657 8.34782C8.432 10.22 9.08751 12.6141 11.0007 13.6949C11.1888 13.8012 11.382 13.8908 11.5785 13.9642C11.7819 14.0403 12.0058 13.9485 12.1147 13.764C12.2794 13.4849 12.1103 13.1276 11.8083 12.9992C11.7041 12.9549 11.6014 12.9044 11.5007 12.8475C10.0658 12.0368 9.57417 10.2413 10.4026 8.83712L12.4026 5.44715C13.2311 4.04298 15.0658 3.56187 16.5007 4.37257C17.9356 5.18327 18.4272 6.97878 17.5988 8.38295L16.3488 10.5017ZM7.6526 13.4983C7.79067 13.2643 7.70873 12.965 7.46959 12.8299C7.23044 12.6948 6.92464 12.775 6.78657 13.009L5.53657 15.1278C4.432 17 5.0875 19.394 7.00068 20.475C8.91385 21.5558 11.3602 20.9144 12.4648 19.0422L14.4648 15.6521C15.5694 13.78 14.9139 11.3859 13.0007 10.305C12.8127 10.1988 12.6195 10.1091 12.4229 10.0357C12.2195 9.95975 11.9956 10.0515 11.8867 10.236C11.7221 10.5151 11.8911 10.8724 12.1932 11.0008C12.2973 11.0451 12.4 11.0956 12.5007 11.1525C13.9356 11.9632 14.4272 13.7587 13.5988 15.1628L11.5988 18.5529C10.7704 19.957 8.93555 20.4382 7.50068 19.6274C6.0658 18.8167 5.57417 17.0212 6.4026 15.6171L7.6526 13.4983Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M4 3H2V4H4.23828L6.99617 15.2631C7.11483 15.6982 7.50998 16 7.96094 16H18.0365C18.4875 16 18.8826 15.6982 19.0013 15.2631L20.9648 7.26312C21.1383 6.62698 20.6594 6 20 6H10V7H20L18.0365 15H7.96094L5.03652 3H4.58055H4ZM10.0365 19C10.0365 19.5523 9.58881 20 9.03652 20C8.48424 20 8.03652 19.5523 8.03652 19C8.03652 18.4477 8.48424 18 9.03652 18C9.58881 18 10.0365 18.4477 10.0365 19ZM11.0365 19C11.0365 20.1046 10.1411 21 9.03652 21C7.93195 21 7.03652 20.1046 7.03652 19C7.03652 17.8954 7.93195 17 9.03652 17C10.1411 17 11.0365 17.8954 11.0365 19ZM18.0365 19C18.0365 19.5523 17.5888 20 17.0365 20C16.4842 20 16.0365 19.5523 16.0365 19C16.0365 18.4477 16.4842 18 17.0365 18C17.5888 18 18.0365 18.4477 18.0365 19ZM19.0365 19C19.0365 20.1046 18.1411 21 17.0365 21C15.932 21 15.0365 20.1046 15.0365 19C15.0365 17.8954 15.932 17 17.0365 17C18.1411 17 19.0365 17.8954 19.0365 19Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;迄今为止，以色列历史上最著名的人质危机对内塔尼亚胡的上台起到了重要作用。 1976 年 6 月 27 日，两名隶属于解放巴勒斯坦人民阵线的巴勒斯坦人和两名来自名为“革命细胞”的游击队组织的德国人劫持了一架载有约 240 名乘客的法航航班，该航班从特拉维夫经停飞往巴黎。雅典。劫机者意图释放以色列境内的巴勒斯坦囚犯并获得数百万美元的赎金，他们将航班飞往乌干达的恩德培机场。这是乌干达暴君伊迪·阿明的时代，当劫机者登陆时，他派出士兵支援。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当以色列官员与劫机者谈判时，摩萨德和多位军事指挥官制定了一项由精锐特种部队 Sayeret Matkal 领导的救援计划。比比·内塔尼亚胡和他的哥哥约纳坦都曾在马特卡尔总督部队服役，约纳坦（又名约尼）被选为恩德培任务负责人。该计划的大胆程度近乎荒谬，涉及四架货机和两架波音 707。飞越红海时，救援人员必须保持一百英尺左右的高度以避免雷达探测。其中一架货机内有一辆黑色奔驰，其外观酷似伊迪·阿明的总统座驾。当他们降落在恩德培时，梅赛德斯在约尼的指挥下，带头冲向劫机者和他们的以色列俘虏。这次任务的成功超出了所有人的预期，几乎释放了所有人质。然而，还是有人伤亡。三名以色列人质死亡。约尼·内塔尼亚胡也被枪杀。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;比比·内塔尼亚胡将这个可怕的消息告诉了他的父母。当时他在美国，为波士顿咨询集团工作，并在麻省理工学院学习。比比没有给伊萨卡的父母打电话（他的父亲曾在那里担任康奈尔大学的教授），而是开车七个小时去看望他们。无法形容的痛苦，”他后来写道。 “如果说我生命中有比听到约尼去世的消息更糟糕的时刻，那就是告诉我的父母。我感觉自己就像一个被架在架子上的人，四肢被一根一根地从身上撕下来。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最终，家人收集了约尼的信件并将其出版成书，成为民族勇气的护身符。约尼（Yoni）开始代表最高级别的牺牲，这个姓氏在以色列变得无处不在。作为烈士的兄弟、战友似乎更加坚定了内塔尼亚胡的野心。据内塔尼亚胡说，约尼曾经告诉一位朋友，比比具备成为总理的条件。这也成为了传说的一部分。内塔尼亚胡写道：“尽管约尼在反恐战争中身亡，但他从未认为这场战斗仅仅是一场军事冲突。” “他也将其视为文明与野蛮之间的政治和道德斗争。我现在全身心投入到这场战斗中。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 1978 年，28 岁的内塔尼亚胡出现在波士顿公共电视台，播出名为“倡导者”的辩论节目。当晚，在法尼尔厅，辩论决议是“美国是否应该在中东和平解决方案中支持巴勒斯坦人的‘自决’？”内塔尼亚胡凭借流畅的男中音和不带口音的美式英语，在“夜线”和“与媒体会面”中多次露面后，这种英语为人们所熟悉，他提出了当时惯用的右翼论点：已经有了一个巴勒斯坦国——约旦王国。此外，他说，亚西尔·阿拉法特和巴勒斯坦人无意“建立一个国家，而是摧毁一个国家”，即以色列国。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;七十年代末，内塔尼亚胡家族搬回以色列后，以约尼的名义成立了一个反恐研究论坛，即乔纳森研究所。作为企业的领导者，比比与一系列富有的捐助者、保守派知识分子和富有同情心的政治家成为朋友，从诺曼·波德霍雷茨到亨利·杰克逊。作为一名年轻的政治家，他在利库德集团中迅速晋升，并于八十年代中期首次担任联合国外交官，他在传达政府明显保守的信息（尤其是针对外国消费）方面具有特殊的天赋。 ——然后成为议会中精明的政党政治家。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; 1996年，伊扎克·拉宾遇刺后，内塔尼亚胡赢得总理任期，任期三年。 2006年6月，他担任利库德集团主席，当时又发生了人质危机：一名以色列士兵吉拉德·沙利特(Gilad Shalit)被通过地道进入以色列南部凯雷姆沙洛姆基布兹的哈马斯武装分子抓获。武装分子杀死了两名以色列士兵，抓住了沙利特，并将他带到了加沙。第一位应对沙利特危机的总理埃胡德·奥尔默特拒绝屈服于他所谓的“凶残”恐怖组织的“勒索”。但沙利特的绑架事件让以色列社会紧张不已。国家的目的不就是保护其公民吗？ 2009年，内塔尼亚胡再次出任总理，两年后，他达成了一项令人震惊的协议，以释放沙利特为条件，换取一千多名巴勒斯坦囚犯，其中一些人对多名以色列人的死亡负有责任。其中一名囚犯是哈马斯军事领导人叶海亚·辛瓦尔(Yahya Sinwar)，他回国并最终成为加沙哈马斯领导人。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “恩德培是以色列精神的基石，它让人们相信以色列会不惜一切代价带回人质，”伊拉娜·达扬告诉我。 “其中包括吉拉德·沙利特。它远没有恩德培那么英勇，但国家为一名士兵付出了最高的代价。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;甚至在 10 月 7 日之前，沙利特交易所就受到了激烈的批评；许多人认为内塔尼亚胡这样做是为了摆脱政治困境，当时数十万以色列人走上街头抗议经济萎缩。几年前，奥尔默特坚称它“表现出软弱，损害了以色列国”。但内塔尼亚胡现在必须解释的是，为什么他和他的高层安全领导人都没有留意情报官员和军事分析人士的警告，即哈马斯正在准备他们称之为阿克萨洪水的行动。 （总理办公室否认内塔尼亚胡收到了有关哈马斯袭击的任何早期情报。）在自由派、世俗的以色列人中，内塔尼亚胡一直是一系列社会和政治问题上的蔑视对象，但现在，在整个意识形态领域，他被指控完全没有兑现其保持警惕和安全的承诺。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “现在，当人们被绑架时，国家突然就不存在了，”达扬说。她采访了尼尔奥兹基布兹的 85 岁居民雅法·阿达尔 (Yaffa Adar)，她讲述了自己在 10 月 7 日被哈马斯绑架并用高尔夫球车带到加沙的过程。阿达尔告诉达扬，当她骑车前往拉斯维加斯大道时，她仰望天空，寻找以色列国防军的飞机和直升机，并想知道他们为什么不来营救她。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “国家缺席了！”大雁说道。 “我们从未经历过这种情况。作为以色列人意味着国家意识已内化于你的内心。这是你的一部分。突然之间，国家在哪里？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2021年，时隔十几年的内塔尼亚胡被选为总理；随着时间的推移，他的分裂言论和不断扩大的傲慢态度甚至疏远了他的一些最忠诚的助手和部长。因此，他决定写一本回忆录，就像他的偶像温斯顿·丘吉尔一样。 《比比：我的故事》于 2022 年以希伯来语和英语出版，是一本自我欣赏的巨著，其中他的每一个论点都是正确的，每一个轶事都是英雄。在大约七百页的书中，他将自己描绘成他父亲的儿子、以色列的独特守护者。即使他看起来愿意妥协——就像 2009 年他在巴伊兰大学发表演讲时表达了对巴勒斯坦国持谨慎且高度有条件的开放态度——他还是在战术上这样做了，以缓解内部政治潮流的压力，更多时候，是为了让美国总统摆脱困境。在这个例子中，巴拉克·奥巴马。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他的大多数美国对话者很久以前就明白了这种躲避的方法。 “巴伊兰演讲是他的废话的一部分，”前美国驻以色列大使马丁·因迪克告诉我。 “演讲后一两天我们就见面了。他非常趾高气扬，对我说：“好吧，我&lt;em&gt;说&lt;/em&gt;了，现在我们可以开始处理伊朗问题了吗？” ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;内塔尼亚胡在回忆录中描述了以色列与哈马斯的周期性冲突，哈马斯在 2005 年以色列人连根拔起加沙定居点后不久就在加沙掌权。在他的叙述中，每隔几年左右，哈马斯就会向以色列城镇发射火箭弹内塔尼亚胡将下令进行更加致命的轰炸袭击。然后，在外国的抗议和压力下，将会进行谈判，并最终实现某种和平。这种长时间平静夹杂着军事行动的模式被称为“割草”。内塔尼亚胡拒绝采取进一步措施：&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;公众总是期望政府继续战斗并“夷平加沙”，相信只要受到足够的惩罚，哈马斯政权就会垮台。然而，只有我们派出军队，这种情况才会发生。伤亡人数将会增加：以色列方面有数百人，巴勒斯坦方面有数千人。当我们不得不与伊朗和可能的叙利亚战线打交道时，我真的想在加沙束缚以色列国防军多年吗？答案是否定的。我还有更大的鱼要煎。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;内塔尼亚胡在回忆录中几乎没有承认以色列允许卡塔尔为哈马斯提供资金的安全政策，认为它将放弃武装抵抗的狂喜并承担治理的负担。与此同时，内塔尼亚胡可以集中精力镇压动荡不安的西岸，并削弱难以管理的巴勒斯坦权力机构。这种双轨政策还旨在压制任何一致的谈判要求。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在接下来的几年里，很明显，内塔尼亚胡的宏伟战略是完成以色列旧的工党犹太复国主义社会主义经济向富裕的自由市场初创国家经济的转变，并实施新的安全范式，在这个范式中，以色列形成了政治、军事、与海湾阿拉伯国家建立经济关系，反对德黑兰领导的“抵抗轴心”。在该计划中，巴勒斯坦人几乎不是一个优先事项。它们很容易被遏制，甚至被忽视。他写道：“以色列和阿拉伯世界之间通向更广泛的中东和平的道路并未&lt;em&gt;经过&lt;/em&gt;位于拉马拉的巴勒斯坦政府所在地。” “它&lt;em&gt;绕过了&lt;/em&gt;它。”现在确实没有必要吞并西岸及其五十万定居者。定居者吞并了以色列国。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;三年前，当内塔尼亚胡正在写书并担任反对派领导人时，他似乎可以轻松地享受舒适的退休生活。看来，他的首要任务是摆脱一系列腐败刑事指控。他被指控的罪名多种多样，从收受非法礼品——古巴雪茄、珠宝、香槟——到与媒体大亨进行不正当交易以赢得有利报道。 （内塔尼亚胡一直否认有任何不当行为。）有一段时间，他似乎有可能接受认罪交易，这样他就不会面临牢狱之灾，而是支付罚款并同意远离政治。这样的交易有其吸引力。他和他的妻子萨拉很早就开始享受友好的亿万富翁的慷慨资助。现在，他可以进入公司董事会，接受在美国的利润丰厚的演讲活动，并享受半个国家的喝彩，他们仍然像他一样看待他：唯一有足够力量对抗杀人的阿亚图拉和两面派的巴勒斯坦人的以色列政治家、轻信的美国总统、道貌岸然的人权组织和无情的自由派媒体。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a27013" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="“‘我们做你说的无底早午餐吧。 “你说这会很有趣。”" src="https://media.newyorker.com/cartoons/65a17906839eaab8cdd8d3d0/master/w_1600%2Cc_limit/240122_a27013.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“‘我们来吃一顿无限量的早午餐吧，’你说。 “这会很有趣，”你说。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;索菲亚·沃伦的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M16.3488 10.5017C16.2107 10.7357 16.2926 11.035 16.5318 11.17C16.7709 11.3052 17.0767 11.225 17.2148 10.991L18.4648 8.87225C19.5694 7.00002 18.9139 4.60601 17.0007 3.52508C15.0875 2.44415 12.6412 3.08562 11.5366 4.95785L9.53657 8.34782C8.432 10.22 9.08751 12.6141 11.0007 13.6949C11.1888 13.8012 11.382 13.8908 11.5785 13.9642C11.7819 14.0403 12.0058 13.9485 12.1147 13.764C12.2794 13.4849 12.1103 13.1276 11.8083 12.9992C11.7041 12.9549 11.6014 12.9044 11.5007 12.8475C10.0658 12.0368 9.57417 10.2413 10.4026 8.83712L12.4026 5.44715C13.2311 4.04298 15.0658 3.56187 16.5007 4.37257C17.9356 5.18327 18.4272 6.97878 17.5988 8.38295L16.3488 10.5017ZM7.6526 13.4983C7.79067 13.2643 7.70873 12.965 7.46959 12.8299C7.23044 12.6948 6.92464 12.775 6.78657 13.009L5.53657 15.1278C4.432 17 5.0875 19.394 7.00068 20.475C8.91385 21.5558 11.3602 20.9144 12.4648 19.0422L14.4648 15.6521C15.5694 13.78 14.9139 11.3859 13.0007 10.305C12.8127 10.1988 12.6195 10.1091 12.4229 10.0357C12.2195 9.95975 11.9956 10.0515 11.8867 10.236C11.7221 10.5151 11.8911 10.8724 12.1932 11.0008C12.2973 11.0451 12.4 11.0956 12.5007 11.1525C13.9356 11.9632 14.4272 13.7587 13.5988 15.1628L11.5988 18.5529C10.7704 19.957 8.93555 20.4382 7.50068 19.6274C6.0658 18.8167 5.57417 17.0212 6.4026 15.6171L7.6526 13.4983Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M4 3H2V4H4.23828L6.99617 15.2631C7.11483 15.6982 7.50998 16 7.96094 16H18.0365C18.4875 16 18.8826 15.6982 19.0013 15.2631L20.9648 7.26312C21.1383 6.62698 20.6594 6 20 6H10V7H20L18.0365 15H7.96094L5.03652 3H4.58055H4ZM10.0365 19C10.0365 19.5523 9.58881 20 9.03652 20C8.48424 20 8.03652 19.5523 8.03652 19C8.03652 18.4477 8.48424 18 9.03652 18C9.58881 18 10.0365 18.4477 10.0365 19ZM11.0365 19C11.0365 20.1046 10.1411 21 9.03652 21C7.93195 21 7.03652 20.1046 7.03652 19C7.03652 17.8954 7.93195 17 9.03652 17C10.1411 17 11.0365 17.8954 11.0365 19ZM18.0365 19C18.0365 19.5523 17.5888 20 17.0365 20C16.4842 20 16.0365 19.5523 16.0365 19C16.0365 18.4477 16.4842 18 17.0365 18C17.5888 18 18.0365 18.4477 18.0365 19ZM19.0365 19C19.0365 20.1046 18.1411 21 17.0365 21C15.932 21 15.0365 20.1046 15.0365 19C15.0365 17.8954 15.932 17 17.0365 17C18.1411 17 19.0365 17.8954 19.0365 19Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;随着时间的推移，辩诉交易谈判破裂了，一位新的总检察长上任，内塔尼亚胡重新夺回了一个可以逃避起诉的职位——他的旧职位。 2022年底，他组建了一个极右翼联盟，使他能够重新担任总理。他拉拢了一大批反动派，包括他的国家安全部长伊塔马尔·本-格维尔和财政部长贝扎莱·斯莫特里奇，他们​​两人都支持全面吞并约旦河西岸，并最近呼吁驱逐加沙的巴勒斯坦人。人口。内塔尼亚胡还推动了一项备受争议的“司法改革”法。它的反对者——一些调查显示，可能有一半以上的人——担心它会破坏最高法院、权力平衡和民主本身。反对改革的街头示威规模和频率都是前所未有的；数千名预备役军人是任何大规模紧急情况下的国防核心，他们威胁不去上班以示抗议。国防部长约阿夫·加兰特最终认为拟议的立法对国家安全构成明显且现实的威胁，并要求内塔尼亚胡取消该法案。内塔尼亚胡解雇了加兰特，然后，在街上表达了更多的公众愤怒后，他解除了加兰特的解雇。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;不仅仅是特拉维夫左翼人士将内塔尼亚胡视为对国家的威胁。即使是右翼的老盟友也无法再忽视他的自恋和自我交易的景象。前以色列议会成员、内塔尼亚胡领导下的驻美国大使迈克尔·奥伦 (Michael Oren) 是众多引用路易十四的杜撰言论“ &lt;em&gt;L&amp;#39;état, c&amp;#39;est moi&lt;/em&gt; ”（国家就是我）来描述美国的人之一。首相的态度。奥伦告诉我，内塔尼亚胡“似乎无法区分个人利益和政治利益。”该国内部安全部门辛贝特前负责人阿米·阿亚隆（Ami Ayalon）向我形容内塔尼亚胡是“一个为了继续掌权而出卖所有人和一切的人”。 2013 年至 2016 年担任国防部长的摩西·亚阿隆 (Moshe Ya&amp;#39;alon) 告诉我，内塔尼亚胡的意识形态现在是“个人政治生存”，并补充说，他的联盟伙伴“并不代表绝大多数以色列人民”，而且“如此弥赛亚，以至于他们相信犹太人的至高无上——相反方向的“我的奋斗”。他们劫持了内塔尼亚胡作为人质。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与此同时，加沙哈马斯领导人叶海亚·辛瓦尔（Yahya Sinwar）和军事部门负责人穆罕默德·德伊夫（Mohammed Deif）似乎也看到了加兰特所看到的情况：以色列被自己的分裂所吞噬；包括以色列国防军在内的国家已经过度紧张、心烦意乱且功能失调。据报道，安全机构正在收到有关潜在巨大灾难的信息。以色列国防军情报小组 8200 部队的官员向高级官员提供了有关哈马斯在加沙境内训练演习的详细且令人震惊的信息，其中战斗人员对模拟基布兹进行了突袭，就像以色列南部围栏外的基布兹一样。一份截获的哈马斯通讯称：“我们已经杀死了基布兹的所有居民。”据以色列媒体报道，该情报被高级官员斥为“虚构”。 （以色列国防军发言人表示，“此类问题将在稍后阶段进行研究。”）&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2023 年 3 月和 7 月，军事情报研究部门负责人阿米特·萨尔准将写信给总理，警告哈马斯、真主党和伊朗认识到以色列“正处于一场严重的、前所未有的危机中，威胁着其凝聚力” ”并看到了“创造完美风暴”的机会。据&lt;em&gt;《国土报》&lt;/em&gt;报道，萨尔得出的结论是，敌人将以色列的混乱和脆弱视为“他们基本世界观的实际实现——以色列是一个外国植入物，一个脆弱、分裂的社会，最终将消失。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;即使内塔尼亚胡不愿意认真对待加兰特或萨尔，他也肯定有能力自己想象最坏的情况。毕竟，他的先见之明是值得骄傲的。在他的回忆录中，他将自己描述为目光敏锐、见多识广、总是领先一步的人。 “这是一场大规模的地道战，”内塔尼亚胡在描述 2014 年夏天“保护边缘行动”的准备时写道，在这次行动中，以色列用空中轰炸和坦克回应哈马斯的火箭袭击。 “哈马斯打算通过让&lt;em&gt;数百&lt;/em&gt;名恐怖分子同时渗透到该国来让以色列感到惊讶。他们计划进入幼儿园和学校，谋杀以色列人，并通过隧道将数十名人质带回加沙。这可能会带来灾难。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;八年后，辛瓦尔毫不掩饰他的最终意图。他在 2022 年 12 月的一次演讲中说：“上帝保佑，我们将在咆哮的洪水中来到你们身边。我们将带着无尽的火箭来到你们身边，我们将在无数的士兵洪流中来到你们身边，我们将带着我们数以百万计的人民来到你身边，就像潮水一样重复。”内塔尼亚胡的注意力在别处。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一天下午晚些时候，我前往特拉维夫以南的城市里雄莱锡安，拜访阿维猜·布罗杜奇。当我十月份第一次见到他时，他在基里亚防御大院外组织了一场单人守夜活动，呼吁政府采取更多措施，将他的妻子和三个小孩带回家，他们被从家中带到加沙在卡法阿扎基布兹。他吸引了一群人，很快就演变成了大规模的反政府示威活动。那天我们谈话时，他小心翼翼地措辞，以免说出的话激怒哈马斯，进一步危及他的家人。但现在他的家人已经回家了，这是十一月用一百零五名人质换取两百四十名巴勒斯坦囚犯的一部分。他可以更自由地说话。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们在他一个朋友的家里，后院的烧烤活动正在如火如荼地进行，很多孩子跑来跑去：烤架上有香肠、热狗和汉堡。这是一次欢乐的聚会，人们谈论仍在加沙的人质。布罗达奇的妻子哈加尔迟到了，布罗达奇说她可能根本不会来：“她过得很艰难。”他们的三个孩子——Ofri、Yuval 和 Uriah——正在快乐地玩乐高积木，吃得还很饱。布罗杜奇鼓励他们的消费。在被囚禁期间，一家人只能得到微薄的口粮，通常只是一块皮塔饼。他们主要被关押在公寓里，而不是像许多人那样被关押在隧道里。但他们回家时脸色苍白、虚弱、瘦弱，浑身长满虱子。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;由于他的孩子们现在在他身边安全地玩耍，布罗杜奇能够告诉我 10 月 7 日发生的事情。他是一名农民，一直准备成为一名急诊室护士，同时也是一名偶尔的业余摄影师。 “每当加沙发射火箭弹时，我就会拍照，”他回忆道。早上六点三十分左右，出现了长时间的火箭弹射击。他出去拍照，然后躲进屋里一会儿，告诉哈加尔，这“十倍不同”，比他们见过的火箭发射还要多。 “我回到外面拍照，就在那时，我看到空中有一架机动滑翔伞，哈马斯——我的心都沉了下去。”他告诉妻子和孩子们一起进入安全室。作为卡法阿扎民事安全小组的一员，他正要跑去军械库，这时有人轻轻敲门。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我从猫眼里往外看，”他说，“看到了一个小女孩。”她是邻居三岁的女儿阿维盖尔·伊丹。 “我打开门，但她跑掉了。我喊道：“阿维盖尔，回来！”我追上她，把她抱起来。她浑身是血，但没有受伤。”夏甲、阿维盖尔和布罗达奇的孩子们躲进了安全室。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;布罗杜奇跑向军械库，穿过人们的院子：“然后他们向我们开火。人们开始坠落。我的朋友就在我旁边被杀。奇迹般的是，我竟然活了下来。我收到一条消息，说朋友家里发生了枪击事件。于是我就跑过去了。”他不仅记得枪声，还记得手榴弹、火箭弹的爆炸“现在我受伤了，弹片击中了我的右腿。我无法继续战斗。一个来救我的朋友也被击中了腿。他流了很多血，所以他用我的腰带和杂志当止血带。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;哈马斯武装分子终于散去，他回忆说，几个小时后，一些当地警察到达了。 “我在 WhatsApp 上收到了我妻子发来的消息。&lt;em&gt;上午&lt;/em&gt;11 点，她写道：“他们要进屋了。”那是我收到的最后一条消息。我确信他们都被杀了。”仅仅一天后，他就得知他的家人和阿维盖尔被劫为人质。阿维盖尔并不知道，她现在已经是一个孤儿了。她的父母均在家中被谋杀。阿维盖尔身上的血是她父亲的。他在抱着她的时候被枪杀了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;被囚禁五十一天后，夏甲和孩子们以及阿维盖尔被释放。在加沙，夏甲没有她丈夫的消息。她确信他已经被杀了。当他们最终互相打招呼时，孩子们微笑着，非常高兴地看到他们的父亲和他们心爱的巧克力棕色脊背犬。 “但我的妻子没有微笑，”布罗杜奇回忆道。 “她知道现在的情况。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;最初，孩子们看起来很好。他们谈论了他们在加沙时设计的纸牌游戏。他们玩着出狱后收到的所有新玩具。但接下来就是漫长的不眠之夜。布罗杜奇说，对于孩子们来说，黑暗的房间或与夏甲分开，甚至只是一声巨响都可能“重新点燃创伤”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当布罗杜奇讲述他们的故事时，他十岁的大女儿奥弗里坐在他的腿上。他问她对加沙的看法。她说她总是梦见食物。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你饿什么？”他说。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “寿司——加沙没有寿司！”她笑着说道。然后她变得更加严肃地说：“我们想到了你，爸爸。有时我以为你还活着。有时我以为你死了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 12月中旬，有消息传来，以色列士兵在加沙城巡逻时误射了三名人质，三名人质已被打死。人质被剥光上身，举起一面临时搭建的白旗表示投降。其中一人用希伯来语发言。他们甚至在附近的一座建筑物上喷上了“SOS”和“救命，三名人质”的字样。尽管如此，士兵们似乎仍认为这是一个陷阱。其中两名遇难者是来自卡法阿扎的布罗杜奇家族的朋友。 “夏甲刚刚站起来，这个消息让她崩溃了，”布罗杜奇说。事实上，这个消息让全国各地的许多以色列人都对自己的军队感到担忧。这让他们中的一些人更加深刻地思考加沙行动的残酷性，死亡人数每天都在攀升。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a25893" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="“又一轮秀兰·邓波儿。”" src="https://media.newyorker.com/cartoons/65a1790cd8837093aaa54bfd/master/w_1600%2Cc_limit/240122_a25893.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“又一轮秀兰·邓波儿。”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;赛斯·弗莱什曼 (Seth Fleishman) 的卡通片&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M16.3488 10.5017C16.2107 10.7357 16.2926 11.035 16.5318 11.17C16.7709 11.3052 17.0767 11.225 17.2148 10.991L18.4648 8.87225C19.5694 7.00002 18.9139 4.60601 17.0007 3.52508C15.0875 2.44415 12.6412 3.08562 11.5366 4.95785L9.53657 8.34782C8.432 10.22 9.08751 12.6141 11.0007 13.6949C11.1888 13.8012 11.382 13.8908 11.5785 13.9642C11.7819 14.0403 12.0058 13.9485 12.1147 13.764C12.2794 13.4849 12.1103 13.1276 11.8083 12.9992C11.7041 12.9549 11.6014 12.9044 11.5007 12.8475C10.0658 12.0368 9.57417 10.2413 10.4026 8.83712L12.4026 5.44715C13.2311 4.04298 15.0658 3.56187 16.5007 4.37257C17.9356 5.18327 18.4272 6.97878 17.5988 8.38295L16.3488 10.5017ZM7.6526 13.4983C7.79067 13.2643 7.70873 12.965 7.46959 12.8299C7.23044 12.6948 6.92464 12.775 6.78657 13.009L5.53657 15.1278C4.432 17 5.0875 19.394 7.00068 20.475C8.91385 21.5558 11.3602 20.9144 12.4648 19.0422L14.4648 15.6521C15.5694 13.78 14.9139 11.3859 13.0007 10.305C12.8127 10.1988 12.6195 10.1091 12.4229 10.0357C12.2195 9.95975 11.9956 10.0515 11.8867 10.236C11.7221 10.5151 11.8911 10.8724 12.1932 11.0008C12.2973 11.0451 12.4 11.0956 12.5007 11.1525C13.9356 11.9632 14.4272 13.7587 13.5988 15.1628L11.5988 18.5529C10.7704 19.957 8.93555 20.4382 7.50068 19.6274C6.0658 18.8167 5.57417 17.0212 6.4026 15.6171L7.6526 13.4983Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M4 3H2V4H4.23828L6.99617 15.2631C7.11483 15.6982 7.50998 16 7.96094 16H18.0365C18.4875 16 18.8826 15.6982 19.0013 15.2631L20.9648 7.26312C21.1383 6.62698 20.6594 6 20 6H10V7H20L18.0365 15H7.96094L5.03652 3H4.58055H4ZM10.0365 19C10.0365 19.5523 9.58881 20 9.03652 20C8.48424 20 8.03652 19.5523 8.03652 19C8.03652 18.4477 8.48424 18 9.03652 18C9.58881 18 10.0365 18.4477 10.0365 19ZM11.0365 19C11.0365 20.1046 10.1411 21 9.03652 21C7.93195 21 7.03652 20.1046 7.03652 19C7.03652 17.8954 7.93195 17 9.03652 17C10.1411 17 11.0365 17.8954 11.0365 19ZM18.0365 19C18.0365 19.5523 17.5888 20 17.0365 20C16.4842 20 16.0365 19.5523 16.0365 19C16.0365 18.4477 16.4842 18 17.0365 18C17.5888 18 18.0365 18.4477 18.0365 19ZM19.0365 19C19.0365 20.1046 18.1411 21 17.0365 21C15.932 21 15.0365 20.1046 15.0365 19C15.0365 17.8954 15.932 17 17.0365 17C18.1411 17 19.0365 17.8954 19.0365 19Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; “你知道，当人们走上街头时，我从来不明白他们在抗议什么，”布罗杜奇说。 “他们在谈论民主，但它并没有对我说话。我确实过着最好的生活。我们在基布兹有一个游泳池。孩子们会玩。我们会让朋友过来吃晚饭，我们会喝酒，我会说，“你抗议什么？”他们会用这些短语说话。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现在令他震惊的是内塔尼亚胡政府缺乏问责制。 “没有人&lt;em&gt;为此&lt;/em&gt;承担责任，”他说。 “政府必须有人说，‘这是我们的错。’”特别是关于人质。 “这是我们的错，我们将尽一切努力把他们带回家。”但他们并不是这么说的。如果这些人质被杀，这个国家就没有权利继续下去。以色列是在大屠杀之后建立的，它有一个使命：永远不再发生。这种事发生在以色列的土地上——不仅发生在犹太人身上，也发生在穆斯林、阿拉伯人和泰国人身上。如果需要停火才能让他们回家，那么可以。以色列应该只考虑一件事：带回人质。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但吉拉德·沙利特的时代已经结束了。在接受以色列第 12 频道采访时，哈加尔·布罗杜奇 (Hagar Brodutch) 描述了她和孩子们如何被绑架者关押在以色列国防军炮击的一栋建筑旁边。她描述了向他们解释“这是他们的”是多么困难。他们自己的军队本应在他们的家中保护他们，但他们却抛弃了他们。现在，当他们在加沙境内时，以色列国防军正在炮击他们。而且它并没有停止。随着时间一天天过去，你告诉自己这是不可能的。这没有道理。他们知道我在这里。他们知道我的孩子在这里。这是以色列最重要的资产，我们的孩子。 。 。 。事后看来，当我回来时，我发现我们并不是以色列政府最重要的优先事项。”我告诉阿维猜·布罗杜奇（Avichai Brodutch）官员们告诉我的话——在战时，将人质带回家很&lt;em&gt;重要&lt;/em&gt;，但&lt;em&gt;首要任务&lt;/em&gt;是赢得战争。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我也是这么听的，”布罗达奇说道，然后继续抚摸着女儿的手。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;战争继续残酷地进行着。以色列针对哈马斯指挥官和战士、隧道和弹药补给的空袭导致数十名平民死亡。据《&lt;em&gt;泰晤士报》&lt;/em&gt;报道，10 月 31 日，以色列在没有任何警告的情况下，向加沙人口最稠密的地区之一贾巴利亚难民营投掷了 2000 磅炸弹，造成至少 126 人死亡。其中许多是儿童。以色列国防军发言人表示，此次任务已成功击毙 10 月 7 日袭击事件的领导人易卜拉欣·比亚里 (Ibrahim Biari)。这位发言人还对平民伤亡表示了人们现在所熟悉的遗憾，指出哈马斯利用平民作为“人盾”。 12月下旬，以色列向加沙中部的马加齐街区投掷了类似的大型炸弹，造成数十名巴勒斯坦人死亡，其中许多人是从加沙地带北部逃到那里的。一名发言人表示：“以色列国防军对未涉案人员受到的伤害感到遗憾，并正在努力从该事件中吸取教训。”但是，尽管受到国际社会的谴责，而且拜登政府向内塔尼​​亚胡施压，要求其减少袭击，但爆炸事件仍在继续，仪式性的声明也是如此。 （总理办公室坚称，以色列国防军在内塔尼亚胡的领导下，已“尽最大努力避免平民伤亡。”）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;巴勒斯坦领导人的谴责不断，其中最雄辩的莫过于神学家蒙瑟·艾萨克在约旦河西岸城市伯利恒所做的圣诞布道。艾萨克严厉斥责外国政府在正在进行的战争中“同谋”。他说，基督“在废墟下”。 “杀害九千名儿童，如何算是正当防卫？”巴勒斯坦以色列人权律师哈桑·贾巴林 (Hassan Jabareen) 将以色列对加沙的袭击与过去的游击战争和军事愚蠢行为进行了比较——与阿富汗、伊拉克，尤其是越南相比，游击队在常规标记的战斗中屡败屡战，但仍继续前进。发动消耗战，最终战胜了敌人。 “我们真的能想象哈马斯会举白旗吗？”贾巴林说道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;约旦河西岸的独立政治家穆斯塔法·巴尔古蒂（Mustafa Barghouti）将加沙的破坏与广岛和长崎的破坏进行了比较，并告诉我现在正在进行的战争是一场“种族灭绝”。贾巴林和许多巴勒斯坦人一样使用了同一个词，我请他解释一下他的意思。 “种族灭绝就是摧毁基础设施、文化和人民的身体，”他说。 “在加沙，他们正在摧毁整个城市、清真寺、大学、学校、法院和医院。百分之一的加沙公民被杀害。大多数是平民。你正在杀死他们，并让他们离开他们居住的地方。你有时间和地点的记忆，但现在那个地方不在那里了。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这些考虑对以色列领导层影响不大，以色列领导层驳回了南非在海牙提出的种族灭绝指控，称其为“血腥诽谤”。以色列可能会减少轰炸，撤回部分军队，并进入更有针对性的阶段，试图以军事力量击败哈马斯，但官员们表示，他们不会放松对哈马斯领导人的追捕，特别是叶海亚·辛瓦尔。在以色列流行的话语中，辛瓦尔是乌萨马·本·拉登，敌人的化身。内塔尼亚胡直接向哈马斯呼吁：“我对哈马斯的恐怖分子说：一切都结束了。不要为辛瓦尔而死。现在就投降吧。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;辛瓦尔出生于难民营，1989年至2011年在以色列被囚，并学会了说流利的希伯来语。他关注以色列媒体，似乎比他的哈马斯领导人同僚，尤其是那些生活在卡塔尔或黎巴嫩富裕阶层的领导人更了解以色列政治舞台的细微差别。 11 月，以色列报纸开始刊登辛瓦尔在拘留期间的审讯段落。据报道，辛瓦尔描述了与哈马斯创始人兼领导人谢赫·艾哈迈德·亚辛就铲除和惩罚与以色列合作者进行的磋商。当他与妻子躺在汗尤尼斯的床上时，他冷静地讲述了自己逮捕了一名名叫拉姆西的通敌的故事：&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;我们把他送上车，开往汗尤尼斯的墓地。我们没有告诉拉姆西我们要做什么。当我们审问他时，我们并没有殴打他。路上我用抹布蒙住他的眼睛，不让他看见。 。 。 。我把他放进一个大坟墓里，然后用我的头巾勒死了他。勒死他后，我用白色裹尸布包裹他，并封闭了坟墓。我确信拉姆西知道他应该死。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;前辛贝特警官迈克尔·库比（Michael Koubi）花了数百个小时审问辛瓦尔，他向我描述辛瓦尔充满了对犹太人和异教徒的仇恨，并且如此忠诚于这一事业，以至于很长一段时间他拒绝拥有家庭。库比说：“辛瓦尔告诉我，‘哈马斯是我的妻子，哈马斯是我的孩子。’”但据库比评价，辛瓦尔也是一名狡猾的特工，擅长组织从国外向加沙运送武器，并建造加沙地带广泛的隧道和地下掩体网络。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; “人们普遍认为他是一个与现实失去联系的疯子，”以色列国防军巴勒斯坦情报局前负责人迈克尔·米尔施泰因告诉我。 “这些术语反映出我们缺乏理解。他是一位非常激进的思想领袖，但你需要了解这个逻辑。这是一种具有不同价值观的逻辑，我们需要理解这一点。”他接着说，“哈马斯推动了一场戏剧性的、历史性的针对以色列的圣战，也许这不会是以色列的彻底失败，但它是击败犹太复国主义实体和控制阿克萨清真寺的重要中转站。” ，在耶路撒冷。这就是他生活的氛围。10月7日是他一生的使命。这不是战术或战略举措。他希望作为新萨拉丁被载入史册，因为他让以色列遭受了历史性的失败。也许他会被杀。没关系。”辛瓦尔的审讯者库比同意了。 “现在，辛瓦尔正在地下深处，但我无法想象他会投降。他想成为一&lt;em&gt;名沙希德&lt;/em&gt;、一名烈士、一名历史英雄。”据以色列媒体报道，以色列国防军认为他藏身于汗尤尼斯地区的隧道内，并用以色列人质包围自己作为保护。 （以色列国防军拒绝就此事发表评论。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Shin Bet 前负责人 Ami Ayalon 告诉我，10 月 7 日 Sinwar 选择了“Samson 选项”。阿亚隆说，这个计划是“恶魔般的”，“但他却把房子推倒了。”常规军事失败对辛瓦尔来说并不重要。 “他将扎根于巴勒斯坦人的心中。击败他的唯一方法就是提出更好的想法，这意味着两国的政治视野。谢赫·亚辛曾表示，他最担心的是巴勒斯坦人会相信以色列会给他们一个国家。当然，亚辛认为这是对大巴勒斯坦的背叛。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如今，两个人拥有两个国家的前景似乎从未如此必要或如此遥远。愤怒和创伤占主导地位。专制主义者统治。侯赛因·阿加 (Hussein Agha) 是一位黎巴嫩学者，自《奥斯陆协议》签订之前就一直担任巴勒斯坦谈判代表，他告诉我，观看 10 月 7 日及其后果的经历是“我心中的一把匕首”。它提醒我，我是一个失败者。五十五年来，我一直在尝试做某事，但现在却以残酷的行为达到了顶峰——双方的残酷行为。一切都毫无意义。它不等于一座豆子山。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他接着说：“一百年来，巴勒斯坦人一直遭受暴行，现在是他们证明自己可以做到这一点的机会。值得注意的是，除了一些获得西方资金的非政府组织外，几乎没有巴勒斯坦人反对。即使是阿布·马赞（Abu Mazen）——巴勒斯坦权力机构主席马哈茂德·阿巴斯（Mahmoud Abbas）——“也不能明确反对它。这深深植根于巴勒斯坦人的心灵之中，正是这种行为。它与圣经接壤。这与政治或两国人民交往无关。这是报复。它源于数十年甚至数百年的积怨。”即使在加沙的废墟中，在所有的痛苦、死亡、破坏和混乱中，许多人也会将叶海亚·辛瓦尔视为巴勒斯坦民族事业中武装抵抗的象征。 “从现在开始，他的照片将在任何地方都放在阿拉法特的旁边，”阿迦告诉我。 “他的照片将放在每个巴勒斯坦青少年的口袋里。即使以色列人杀了他，他也是英雄。这场战争的重要结果是在10月7日晚上发生的。剩下的就是报仇了。以色列国防军无法杀死哈马斯。它无处不在。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;十二月一个凉爽、阳光明媚的早晨，我从特拉维夫向北行进，经过加利利海，到达什莫纳镇，这是黎巴嫩边境的一个小城市，长期以来一直受到真主党军队的威胁。上帝。 Kiryat Shmona 和周围的村庄现在已经成了鬼城。该地区已有八万多人离开或疏散。过去几个月，双方几乎每天都有人员伤亡。 “事情绝对不平静，”以色列北方司令部的一名军官告诉我。 “这是自第二次黎巴嫩战争以来这里最活跃的一次。每天都有反坦克导弹火力、装满 C4 的无人机、迫击炮火力。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;猜测阿克萨洪水的幕后策划者辛瓦尔在发动暴行时对每一个细节的想法都是愚蠢的。但推断他希望引发以真主党为首的全面针对以色列的地区起义并非没有道理。阿克萨洪水的许多策略和手段都是真主党多年前设计的。作为一支战斗力量，真主党比哈马斯训练有素、装备精良。据国防和情报专家估计，真主党在黎巴嫩各地拥有数万名地区战士和大约 2500 名被称为拉德万 (Radwan) 的精锐突击队；其武器库拥有数千枚先进导弹，其中许多能够击中以色列各地的目标。以色列安全官员表示，他们的部队最终有能力击败真主党，但也承认，全面战争将使以色列公民长期被困在防空洞和安全室中。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a28506" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="内塔尼亚胡野心的代价" src="https://media.newyorker.com/cartoons/65a17910c8c56ac64bae3393/master/w_1600%2Cc_limit/240122_a28506.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;威尔·麦克菲尔的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M16.3488 10.5017C16.2107 10.7357 16.2926 11.035 16.5318 11.17C16.7709 11.3052 17.0767 11.225 17.2148 10.991L18.4648 8.87225C19.5694 7.00002 18.9139 4.60601 17.0007 3.52508C15.0875 2.44415 12.6412 3.08562 11.5366 4.95785L9.53657 8.34782C8.432 10.22 9.08751 12.6141 11.0007 13.6949C11.1888 13.8012 11.382 13.8908 11.5785 13.9642C11.7819 14.0403 12.0058 13.9485 12.1147 13.764C12.2794 13.4849 12.1103 13.1276 11.8083 12.9992C11.7041 12.9549 11.6014 12.9044 11.5007 12.8475C10.0658 12.0368 9.57417 10.2413 10.4026 8.83712L12.4026 5.44715C13.2311 4.04298 15.0658 3.56187 16.5007 4.37257C17.9356 5.18327 18.4272 6.97878 17.5988 8.38295L16.3488 10.5017ZM7.6526 13.4983C7.79067 13.2643 7.70873 12.965 7.46959 12.8299C7.23044 12.6948 6.92464 12.775 6.78657 13.009L5.53657 15.1278C4.432 17 5.0875 19.394 7.00068 20.475C8.91385 21.5558 11.3602 20.9144 12.4648 19.0422L14.4648 15.6521C15.5694 13.78 14.9139 11.3859 13.0007 10.305C12.8127 10.1988 12.6195 10.1091 12.4229 10.0357C12.2195 9.95975 11.9956 10.0515 11.8867 10.236C11.7221 10.5151 11.8911 10.8724 12.1932 11.0008C12.2973 11.0451 12.4 11.0956 12.5007 11.1525C13.9356 11.9632 14.4272 13.7587 13.5988 15.1628L11.5988 18.5529C10.7704 19.957 8.93555 20.4382 7.50068 19.6274C6.0658 18.8167 5.57417 17.0212 6.4026 15.6171L7.6526 13.4983Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M4 3H2V4H4.23828L6.99617 15.2631C7.11483 15.6982 7.50998 16 7.96094 16H18.0365C18.4875 16 18.8826 15.6982 19.0013 15.2631L20.9648 7.26312C21.1383 6.62698 20.6594 6 20 6H10V7H20L18.0365 15H7.96094L5.03652 3H4.58055H4ZM10.0365 19C10.0365 19.5523 9.58881 20 9.03652 20C8.48424 20 8.03652 19.5523 8.03652 19C8.03652 18.4477 8.48424 18 9.03652 18C9.58881 18 10.0365 18.4477 10.0365 19ZM11.0365 19C11.0365 20.1046 10.1411 21 9.03652 21C7.93195 21 7.03652 20.1046 7.03652 19C7.03652 17.8954 7.93195 17 9.03652 17C10.1411 17 11.0365 17.8954 11.0365 19ZM18.0365 19C18.0365 19.5523 17.5888 20 17.0365 20C16.4842 20 16.0365 19.5523 16.0365 19C16.0365 18.4477 16.4842 18 17.0365 18C17.5888 18 18.0365 18.4477 18.0365 19ZM19.0365 19C19.0365 20.1046 18.1411 21 17.0365 21C15.932 21 15.0365 20.1046 15.0365 19C15.0365 17.8954 15.932 17 17.0365 17C18.1411 17 19.0365 17.8954 19.0365 19Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;真主党领导人哈桑·纳斯鲁拉与辛瓦尔一样热衷于将以色列从地图上抹去。但他有不同的支持者和政治关切。当代黎巴嫩既是一个多民族国家，也是一个失败的国家。如果纳斯鲁拉要攻击以色列，他将对以色列不可避免的报复以及不仅对黎巴嫩南部的什叶派选民而且对贝鲁特的潜在破坏负责。 “你将付出难以想象的代价，”内塔尼亚胡在11月初警告真主党。纳斯鲁拉要对付的不仅仅是以色列空军。拜登10月7日后做的第一件事就是将两艘航空母舰停泊在东地中海。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;尽管如此，以色列高层中还是有一些人想要这场战斗——而不仅仅是本-格维尔和斯莫特里奇。 10月7日后的头几天，以色列和美国官员就纳斯鲁拉的意图展开了激烈争论。他想全力支持哈马斯吗？美国人告诉以色列人，真主党不一定希望与以色列国防军发生正面冲突，内塔尼亚胡和他的将军们应该后退，他们的战机在空中等待命令。进入联合政府和战争委员会的两位前将军本尼·甘茨和加迪·艾森科特也给了内塔尼亚胡同样的建议，最终他下令下台。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在一名以色列记者、一名以色列国防军北方司令部高级军官和其他几名士兵的陪同下，我更加接近边境，来到了以色列最北端的城镇梅图拉。有时，我们距离边境不超过五十米。黄绿相间的真主党旗帜，上面有一只举起突击步枪的拳头，在我们上方附近的山上懒洋洋地飘扬。当我们穿过梅图拉的小街道时，我们被告知要跑：“我们正处于火线之中。”前一天，附近有两名士兵受伤。 “今天很典型，”这位高级官员说。 “&lt;em&gt;上午&lt;/em&gt;8 点有导弹袭击，我们做出了回应。一整天都是这样。”真主党向以色列城镇和军事阵地派遣无人机。以色列人以空袭回应，袭击指挥塔、火箭发射平台、军火库。 “他们变得更加激进，我们也是如此。但我们并没有让事态升级。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;那天下午晚些时候，我们与以色列马龙派基督教徒、前以色列国防军军官沙迪·卡卢尔 (Shadi Khaloul) 在边境以南几英里的吉什村的一个鹰嘴豆泥小店共进午餐。该村的人口主要是马龙派教徒和穆斯林阿拉伯人。卡鲁尔说，他非常担心来自真主党的危险，因此将家人送到国外几周。他仍然担心与真主党的战争，以及可能发生的更广泛的地区战争。四年前在美国袭击中丧生的伊朗圣城军领导人卡西姆·苏莱马尼设想由亲伊朗部队对以色列进行战略包围。从那时起，辛瓦尔和哈马斯暴露了以色列引以为豪的军事和情报能力的脆弱性。 “尽管真主党没有参加 10 月 7 日的袭击，但他们仍然可以这样做，”卡鲁尔说。 “他们肯定会寻找第二次机会。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那天晚上回到相对安全的特拉维夫，我观看了新闻。主要报道是关于北方重新爆发的战斗。梅图拉伤亡惨重。边境另一边的黎巴嫩村庄出现人员伤亡。大约两周后，以色列在贝鲁特使用无人机袭击杀死了哈马斯高级领导人萨利赫·阿鲁里。真主党承诺实施报复，并轰炸了北部梅龙山的以色列空中交通管制基地。与此同时，美国国务卿安东尼·布林肯正在从一个首都穿梭于另一个首都。加沙是重要的主题，但阻止第二条战线爆发全面冲突的狂热尝试也是如此。我想起卡鲁尔说过，如果与真主党发生战争，将会发生什么：“地狱之门将会打开。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 1973 年底，以色列最高法院首席法官西蒙·阿格拉纳特 (Shimon Agranat) 主持了一项调查，调查以色列安全机构和总理果尔达·梅厄 (Golda Meir) 领导的政府对埃及和叙利亚的袭击毫无准备的原因。这场冲突在以色列被称为赎罪日战争。那年十月，以色列人损失了两千多名士兵，连续几天都面临着惨败的前景，直到扭转局势。 （辛瓦尔历史意识的一个例子是，他在赎罪日战争第一天整整五十年后发动了阿克萨洪水。）阿格拉纳特委员会的调查结果是如此具有毁灭性，以至于几位高级官员辞职了。该委员会免除了梅厄对这场灾难的责任，但梅厄宣称“我无力继续承担这一负担”，于 1974 年 4 月辞去总理职务，并放弃了在议会的席位。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;内塔尼亚胡在回忆录中轻蔑地蔑视梅厄和她的国防部长摩西·达扬，称他们未能对埃及摩萨德人员发出的关于即将发生的袭击的警告做出反应。 “果尔达·梅厄应该更清楚，”他写道。但现在阿格拉纳特委员会的某个版本正在等待内塔尼亚胡。尽管他否认自己曾完全了解哈马斯发生重大袭击的可能性，并且几乎肯定会将这场灾难归咎于他的军事和安全负责人，但他的政策是允许向哈马斯提供资金，而且，他的回忆录清楚地表明，他了解辛瓦尔的历史和哈马斯武装力量的能力。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;军方和安全部门领导人公开承认对导致 10 月 7 日事件的失败负责。内塔尼亚胡只表示最终将审查责任问题。 &lt;em&gt;《国土报&lt;/em&gt;》记者、​​2018 年内塔尼亚胡传记的作者安谢尔·普费弗 (Anshel Pfeffer) 告诉我，总理总是很快地接受功劳，但不承担责任：“如果明天辛贝特发现了辛瓦尔所处的漏洞，萨耶雷特·马特卡尔把他的头顶在长矛上，人质被释放，比比会在那里获得荣誉。”美国驻中东资深外交官丹尼斯·罗斯（Dennis Ross）对此表示同意，他告诉我：“他自 2009 年以来一直担任总理，除了一年。你能想到他会对任何事情负责吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在与前总理、以色列议会成员、以色列记者、国防和情报官员、商人、人质家庭以及许多其他人的交谈中，我发现他们普遍认为，以下的事情必然会发生：随着战争转向更低、更小的规模，在“动态”层面，数千名活跃于司法改革抗议活动和目前在加沙作战的预备役军人将加入反政府示威活动。 “他们会回家，洗澡，然后走上街头，”前总理亚伊尔·拉皮德告诉我。 “这些都是优秀的以色列人，他们的战斗令人钦佩，但也对内塔尼亚胡和他周围的这群疯子感到愤怒。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我的几乎所有消息来源都补充说，尽管内塔尼亚胡陷入严重的政治危险，并且最早可能在今年夏天面临不信任投票或选举，但将他排除在外是不明智的。 “我去参加政客的葬礼，以确保他们被埋葬，” &lt;em&gt;《新消息报》&lt;/em&gt;的长期专栏作家内厄姆·巴尼亚 (Nahum Barnea) 告诉我。 “但卷土重来是可能的。”尤其是对于内塔尼亚胡来说。他在建立联盟方面的狡猾在以色列政治中是无与伦比的，只有当他放弃原则与本-格维尔和斯莫特里奇等人结盟时，他的狡猾才有所提高。此外，当哈马斯在约旦河西岸的支持率如此之高，而该国感到如此受损、如此不安全时，很难想象内塔尼亚胡的任何潜在对手会讨论两国解决方案的问题。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;内塔尼亚胡对拜登表现出蔑视的时刻让美国外交官感到恼火，但他们却迎合了他的支持者。 “内塔尼亚胡的绝望程度体现在他愿意咬住自己的手，”马丁·因迪克告诉我。 “他纯粹的生存本能就是证明他能够对抗美国。他以此为傲。”前美国国务院中东谈判代表和分析师、现任卡内基国际和平基金会高级研究员亚伦·戴维·米勒 (Aaron David Miller) 告诉我：“推动他职业生涯的政治自恋令人震惊，尤其是在过去十年。以色列面临的挑战令人难以置信，但其领导人却用星号来衡量每一个决定：这对我的政治生涯和自由意味着什么？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “从政治上讲，比比以安全先生的身份自居，但这在 10 月 7 日就被抹杀了，”以色列议会中的一位主要保守派人士告诉我。 “现在他是对抗将巴勒斯坦国强加给我们的美国的先生。他正在旋转。在他的巨大失败之后，他需要一个新的故事。他将试图推销安全机构失败的故事，而不是他，他是唯一一个杀死巴勒斯坦国的人。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当战争形势缓和时，本尼·甘茨和加迪·艾森科特几乎肯定会离开内塔尼亚胡的战争委员会，并再次成为他的政治对手。甘茨是取代内塔尼亚胡的主要竞争者，他已经与多位顾问一起制定竞选计划。几年前，普费弗在&lt;em&gt;《国土报》&lt;/em&gt;上发表了一篇关于他的长篇简介，当时甘茨正从军事生涯转向政治生涯。一天下午的午餐时，他告诉我，甘茨很少在包括巴勒斯坦问题在内的争议问题上采取坚定立场，他是一张“空白画布”，选民可以在上面投射自己的希望和愿望。他的父母出生在罗马尼亚和匈牙利，是大屠杀的幸存者。尽管他们是世俗人士，但他们在以色列中南部一个以宗教为主的莫沙夫长大了甘茨。他身材高大、简洁、英俊，是那种你希望与他一起履行预备役职责的军官。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;甘茨不是内塔尼亚胡。他不应对分裂国家负责。他并没有与反动部长结盟并着手破坏最高法院。他对该州历史上最大的安全漏洞不负有责任。但他会用什么语言来对付以色列历史上任职时间最长的总理呢？现在，许多以色列人在愤怒和创伤中对巴勒斯坦人的怀疑不亚于七十五年前的本吉恩·内塔尼亚胡。事实上，去年的示威者回避了这个话题，因为担心缩小反对司法改革的共识。当谈到巴勒斯坦人时，甘茨只是含糊地提到了一个单独的“实体”或“双实体解决方案”。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; “我们希望我们的国家回来。我们希望再次感到安全。”内塔尼亚胡说，几年前他下台时，他的支持者就是这么告诉他的，敦促他重新掌权。他的回忆录一页又一页地充满了他在巩固国家安全方面的宏伟远见和无与伦比的成功的插图。他解释了 2021 年 5 月的“城墙守护者行动”如何摧毁了加沙数英里的地下隧道网络，这场政变“使哈马斯倒退了至少十年”。他夸口说，这次手术“进展顺利”。 “我们已经消除了隧道威胁。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;战争持续的时间越长——而且根据顶级军事分析家的说法，战争进展得不像以色列国防军所希望的那么顺利或那么快——内塔尼亚胡将有更多的时间重建他的基地并削弱潜在的挑战者。 “内塔尼亚胡的利益是永远不要结束这一阶段的战争，”内胡姆·巴尼亚说。当然，总理宣布的“和平先决条件”并不意味着他正在寻找出路：“哈马斯必须被摧毁，加沙必须非军事化，巴勒斯坦社会必须去激进化。”然而，哈马斯一直是残暴行为的产物和传播者，总理几乎不需要被告知他的政治利益与更大的现实之间的差距。他在回忆录中讲述了之前的一场危机，并煞费苦心地向读者灌输有关这个主题的知识。他写道，与哈马斯的全面战争将是一场“空洞”的景象，不会有令人满意的结局。 “哈马斯领导人将从他们的洞穴中走出来，在废墟中宣布胜利。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sun, 14 Jan 2024 12:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/01/22/benjamin-netanyahu-israel-gaza-hamas-war-hostages</guid></item><item><title>复兴经典美式汉堡</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-food-scene/reviving-the-classic-american-burger-hamburger-america</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-01-14T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/659ed68f3970975931e0d8db/16:9/w_1280,c_limit/240122_r43636.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/food-scene?sourceCode=topofarticletout" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;span&gt;&lt;em&gt;您正在阅读《美食界》时事通讯，海伦·罗斯纳 (Helen Rosner) 撰写的关于吃什么、在哪里以及如何吃的指南。&lt;strong&gt;注册以在您的收件箱中接收它。&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;与披萨、烧烤和其他典型的美国食品一样，关于什么才是合适的汉堡，不乏强烈的意见，但乔治·莫茨比大多数人更有权利发表自己的意见。莫茨可以说是我们最重要的汉堡及其历史学者，他制作了纪录片、主持了电视节目并撰写了几本有关汉堡的书籍，甚至还在纽约大学教授了汉堡研讨会所以当他去年宣布他将开设汉堡时随着他自己的加盟，纽约的汉堡重心微妙但明显地转向了莫茨签署租约的麦克杜格尔和休斯顿拐角处的红砖建筑。这家餐厅于 11 月开业，全部采用铬合金和福米卡装饰，是一部复古幻想曲，与他的第一部电影和第一本书《汉堡美国》有着同样宏大、统一、贴近人心的名字。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;汉堡美国&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;51 麦克杜格尔街&lt;br /&gt;（&lt;em&gt;汉堡和三明治 5-11.50 美元。&lt;/em&gt; ）&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “就像俳句一样，最好的汉堡得益于形式的强加限制，”他在《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Great-American-Burger-Book-Hamburgers/dp/1617691828" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;伟大的美国汉堡书》&lt;/a&gt;中写道。莫茨相信，&lt;em&gt;牛肉&lt;/em&gt;是汉堡包的基本属性，所有其他元素（面包、面包）都具有这一属性。也许是酱汁；经过深思熟虑的最少配料——应该在专门服务中发挥作用。汉堡美国的菜单上只有两种汉堡。经典的 Smash 是将新鲜碎牛肉放在滚烫的平顶煎锅上涂抹成花边平整的样子，可以搭配融化的美国奶酪，也可以搭配切碎的洋葱和一些莳萝泡菜。圆形和芥末酱。招牌乔治·莫茨的炸洋葱汉堡采用了俄克拉荷马州的技术，在牛肉上铺上一堆切成薄片的甜洋葱，然后将洋葱顶的肉捣碎到煎锅中。汉堡翻转后，洋葱在肉和煎锅之间焦糖化并烧焦，几乎消失，同时给肉饼带来难以忘怀的甜味。它没有任何调味品，没有调料——只有一片美国奶酪，既起到润滑作用，又起到盐的作用，旁边还有两片敬意的泡菜。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一群食客坐在柜台前，厨师正在做饭。" src="https://media.newyorker.com/photos/659ed69757abb8909b770297/master/w_1600%2Cc_limit/240122_r43660.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;店里最好的座位是 L 形柜台，尤其是汉堡站前面的凳子。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;这些汉堡的价格非常实惠，每个 7.25 美元，而且份量较小，饥饿的食客可以轻松吃下两到三个，然后停下来喘口气。它们还提供双层肉饼（11.50 美元），尽管破坏单个肉饼面包与肉的完美比例似乎是愚蠢的。尽管大肆宣传，我发现洋葱汉堡有点平淡——几杯辣酱使它变得活跃起来，尽管对它进行修改感觉有点亵渎。但经典大乱斗非常精彩、强大且正确。您无需了解汉堡的历史，就能品尝到其纯正的口味、适中的尺寸、坚定的泡菜和洋葱以及美味的美国碎牛肉。这是一个值得您信赖的汉堡，是一个让您带女儿去参加舞会时会感觉良好的汉堡。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;除了两个汉堡之外，当然还有薯条（又薄又脆，但一次吃得太咸，另一次又不够咸），再加上一些简单的学校午餐三明治，包括用金枪鱼沙拉制成的三明治甜咸菜的味道，以及令人深感满意的花生酱和果冻。有一种简单的烤奶酪（美式烤奶酪，涂在黄油面包上），还有一种秘密的菜单外三明治，我在其他地方看到过，不准确地描述为融化的肉饼。事实上，它是一种烤奶酪，里面有一块碎汉堡肉饼，而且非常美味。有牛奶菜单，可以选择原味或巧克力或咖啡（罗德岛特产，用独裁者品牌的咖啡糖浆制成，甜中有苦）；后两者可以在上面喷上苏打水，制成非常美味的鸡蛋奶油。店里最好的座位是 L 形柜台，尤其是汉堡站前面的凳子，莫茨本人很可能就是在那里负责煎锅的。他身材高大，留着羊驼毛，有一头美杜莎般的银色头发。他笑脸的卡通版是餐厅的标志，丝网印刷在黄色 T 恤的胸前，作为补丁缝在清爽的白色厨师衬衫的袖子上，并激光蚀刻在 Motz 自己的“Smashula”刀片上，”他戏剧性地使用一种定制工具来压平和翻转每个馅饼。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一个人咬了一口汉堡。" src="https://media.newyorker.com/photos/659ed69741a5ce279caebffa/master/w_1600%2Cc_limit/240122_r43661.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;Classic Smash 可以搭配美国奶酪或“一路”搭配。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="乔治·莫茨在餐厅里拿着火腿三明治，背景是食客。" src="https://media.newyorker.com/photos/659ed69741a5ce279caebff9/master/w_1600%2Cc_limit/240122_r43662.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;汉堡美国店的老板乔治·莫茨拿着一份热火腿三明治，这是菜单上的热门菜品。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在我一次访问汉堡美国公司时，不少于三名员工主动提到热火腿三明治是整个菜单中的热门菜。他们没有撒谎。我看着莫茨将新鲜切成薄片的整齐的肉山堆到平顶上，并在上面铺上两片带花边的瑞士奶酪。他把整个东西放在金属钟形罩下加热，直到融化且浓郁，然后将其转移到黄油烤汉堡面包上。当莫茨用羊皮纸包裹完成的三明治并将盘子从柜台上滑到我面前时，他问我是否来自中西部。我说我来自芝加哥，他摇摇头。 “几乎！这是真正的密尔沃基特色，这个三明治，”他说，然后将注意力转回煎锅上，里面装满了历史上准确粉碎的各个阶段的肉饼。后来查了一下，我了解到，热火腿和面包卷已经成为威斯康星州东南部几代人的周日传统，家人在他们最喜欢的面包店排队，享用一顿简单、实惠的教堂后大餐。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="餐厅外部的窗户上挂着一个小彩色玻璃芝士汉堡装饰品。" src="https://media.newyorker.com/photos/659ed697d03b5c2dd386dedc/master/w_1600%2Cc_limit/240122_r43663.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;窗户上挂着一个彩色玻璃芝士汉堡，捕捉着休斯顿街的阳光。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;服务员也大力推销馅饼：“这是你吃过的最好的酸橙馅饼，”一位服务员在柜台周围徘徊，接受订单并清理空盘子时说道。 （后面的座位区有合适的桌子和黄色软垫的摊位，是自助服务，可以在餐厅中心的快餐式收银亭完成点餐。）但我看到里面有几片馅饼在我的食客面前，热火腿三明治就更少了。 Smash Burgers 现在正风靡一时，被社交媒体的浪潮拖到了聚光灯下。然而，莫茨在《汉堡美国》中的目标是与历史接触，而不是与潮流追求者接触。 “这就是美国一开始制作汉堡的方式。他在《伟大的美国汉堡书》中写道，“它是我们所见过、制作或品尝过的每一个汉堡的鼻祖。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;海伦，帮帮我！&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href="mailto:themail@newyorker.com"&gt;通过电子邮件发送您有关用餐、饮食以及任何与食物相关的问题&lt;/a&gt;，海伦可能会在未来的时事通讯中回复。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;莫茨对汉堡作为一种物品和食品很感兴趣，但他对提供汉堡的餐厅也同样感兴趣，尤其是柜台店和午餐餐厅，汉堡是那里的明星。他的《汉堡美国》一书和纪录片讲述的是地方和人：家族企业、世代相传的食谱和技术。凭借其复古的装置和手绘的标牌，这家餐厅的设计显然让人感觉像是属于莫兹编年史的地方。墙上挤满了短暂的东西：旧菜单、报纸广告、隔板汽车餐厅和中世纪霓虹灯的照片、莫茨自己的汉堡店和快闪店简历中的一些纪念品。餐厅后面的摊位上方挂着三张特别大的照片，是莫茨亲自拍摄的。其中一幅描绘了明尼苏达州埃迪纳会议烧烤店（1934 年开业）的内部装饰，几乎与汉堡美国自己的柜台完美呼应。莫茨的餐厅既是一座寺庙，又是一座仿制品，是对经久不衰和心爱之人的精心复制，但至少他对荣誉并不吝啬。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sun, 14 Jan 2024 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-food-scene/reviving-the-classic-american-burger-hamburger-america</guid></item><item><title>2024 年未举行的初选</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/the-2024-primaries-that-werent</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-01-13T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/63755311573147b2b8a3132b/16:9/w_1280,c_limit/The%20Political%20Scene%20B%20Glasser%20Mayer%20Osnos%20From%20Washington.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://pod.link/EAxjj?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/news-politics"&gt;&lt;em&gt;注册&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;em&gt;接收我们每周两次的新闻与政治通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;由于前总统唐纳德·特朗普在爱荷华州和其他早期初选州的民意调查中占据主导地位，本次初选看起来可能会很短暂且缺乏竞争力。 “我们将看看当选民真正获得发言权时会发生什么，但可以公平地说，2023 年的政治故事是唐纳德·特朗普巩固了他身后的共和党，” &lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;特约撰稿人&lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/susan-b-glasser"&gt;苏珊·B·格拉瑟 (Susan B. Glasser)&lt;/a&gt;说。与此同时，拜登总统尽管支持率较低，但在民主党内部只遇到了“象征性”的反对，格拉瑟说，他指的是明尼苏达州的迪恩·菲利普斯，他的总统竞选活动尚未获得支持。 &lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;特约撰稿人&lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/jane-mayer"&gt;简·梅耶 (Jane Mayer)&lt;/a&gt;和埃文·奥斯诺斯 ( &lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/evan-osnos"&gt;Evan Osnos)&lt;/a&gt;与格拉瑟一起讨论了 2024 年没有竞争性初选的情况、一些民主党人试图试水而不是宣布竞选的努力，以及未来几个月这场历史性的竞选可能会带来什么。总统职位。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sat, 13 Jan 2024 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/the-2024-primaries-that-werent</guid></item><item><title>加沙战争报道的致命挑战</title><link>https://www.newyorker.com/news/annals-of-communications/the-deadly-challenges-of-war-coverage-in-gaza</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-01-13T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/659f1286f5c0f86eaf98b1f2/16:9/w_1280,c_limit/Malone-Clarissa-Ward-1.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;12月12日，美国有线电视新闻网（CNN）记者克拉丽莎·沃德（Clarissa Ward）成为自&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/israels-calamity-and-after"&gt;战争开始&lt;/a&gt;以来第一位在没有以色列国防军护送的情况下进入加沙的西方记者。她和她的工作人员挤在汽车后座上，拍摄了拉法被炸毁的建筑物和街道的照片，拉法是加沙最南端的城市，与埃及接壤。根据联合国最近的一项估计，加沙 230 万居民中的 85% 已逃往那里。一家面包店外挤满了人群，家长们手牵着手，走过堆积如山的瓦砾。 “以色列军方称，他们对加沙发动了超过两万二千次袭击，”沃德在旅途中说道。 “就强度和凶猛而言，这远远超过了我们在现代战争中所见过的任何战争，老实说，我们只是在这里瞥见了它。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;自&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/11/06/israel-gaza-war-hamas"&gt;以色列入侵&lt;/a&gt;开始以来，主要是阿拉伯媒体向世界提供了加沙的实地报道，短短三个月内，加沙的死亡人数就超过了估计的两万三千人。报道往往令人痛苦且原始。半岛电视台记者哈尼·马哈茂德最近在拉法进行的现场报道捕捉到了头顶上一架飞机发出的哀鸣声，几枚导弹一个接一个地击中了一组建筑物，向空中喷出浓浓的黑烟。 “哦，天哪，”马哈茂德从画面中躲开后说道。 “那是医院！”据半岛电视台后来报道，袭击并未袭击医院，而是袭击了附近的住宅楼，造成至少十人死亡。截至周五，已有 82 名记者在加沙被杀；还有许多人失去了家人。 10 月，半岛电视台加沙分社社长 Wael Al-Dahdouh 在一次直播报道中获悉，他的家人在空袭中丧生；他的妻子、十几岁的儿子、七岁的女儿和襁褓中的孙子被杀。周日，他 27 岁的儿子哈姆扎（Hamza）也为半岛电视台工作，在以色列的另一次空袭中丧生，半岛电视台在一份&lt;a href="https://network.aljazeera.net/en/press-releases/al-jazeera-condemns-assassination-hamza-aldahdooh-al-jazeera-correspondent-wael" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;声明&lt;/a&gt;中称这是一次“暗杀”。 （以色列国防军发表了自己的&lt;a href="https://twitter.com/IDF/status/1745177413565223266" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;声明&lt;/a&gt;，称哈姆扎是“以加沙为基地”的恐怖组织成员，一直在操作一架无人机，对以色列军队“构成威胁”。半岛电视台对两人操作无人机的说法提出异议，而这些人的家人否认他们是任何恐怖组织的成员。）去年 12 月，达杜赫本人在与半岛电视台摄影师萨米尔·阿布·达卡 (Samer Abu Daqa) 一起执行任务时受伤，后者在以色列空袭后因伤重而死亡。巴勒斯坦权力机构运营的巴勒斯坦电视台记者萨勒曼·阿尔·巴希尔在报道他的同事穆罕默德·阿布·哈塔卜和阿布·哈塔卜的 11 名家人在空袭中丧生的报道时落泪了。 “我们是受害者，靠广播为生，”巴希尔一边说，一边摘下了记者头盔和防弹衣，他说这只是提供了保护的假象。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;许多在加沙为西方媒体工作的记者逃离了暴力局势。 11 月，BBC 加沙制片人拉什迪·阿布卢夫 (Rushdi Abualouf) 与家人一起离开，CNN 加沙制片人易卜拉欣·达赫曼 (Ibrahim Dahman) 也离开了。 12 月，达赫曼得知他的 9 名亲属在空袭中丧生。 NPR、ABC 和 CBS 是最后一批在加沙设有制片人的美国新闻机构。 “我认为这场冲突的真正挑战之一是，我们这些局外人很难真正了解内部正在发生的事情，”沃德说。 “如果我们能做到这一点，我们的工作在某些方面会更具挑战性，但在其他方面也会更容易。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在一场战争中，即使是最基本的统计数据，例如死亡和受伤，也会受到怀疑——哈马斯管理着加沙卫生部，负责跟踪这些数字——理想情况下，每份报告都得到独立证实。但加沙内部的通讯中断常常阻碍了这些努力。 “我们一直在研究故事，以及我们可能听到的加沙发生的事情，”沃德说。 “如果视频不是我们自己拍摄的，或者是我们通过第三方获得的，我们必须尝试对其进行地理定位。” 《纽约&lt;em&gt;时报》&lt;/em&gt;和《华盛顿&lt;em&gt;邮报》&lt;/em&gt;等媒体已转向开源 &lt;a href="https://www.nytimes.com/2023/12/21/world/middleeast/israel-gaza-bomb-investigation.html"&gt;视觉调查&lt;/a&gt;，以独立报道战争，特别是以色列国防军在人口稠密地区的密集轰炸行动。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;沃德于 2018 年接替克里斯蒂安娜·阿曼普尔 (Christiane Amanpour) 成为 CNN 首席国际记者，二十多年来一直在战区进行报道。她曾在中东、俄罗斯和中国生活过，会说多种语言，包括阿拉伯语会话。 2012年，她偷偷越过叙利亚边境，与反对阿萨德政府的叛军相处。最近，她从喀布尔报道了这座城市落入塔利班之手，并从乌克兰报道了俄罗斯的轰炸摧毁了该国。她最近前往加沙并不是她第一次来到该地区。 2006年，她以自由记者身份访问拜特哈农，她乘坐的车明显标记为新闻车，遭到以色列坦克的射击。 “我们刚开始移动，一枚炮弹就在五码外爆炸，”她在回忆录中写道。开枪的目的是为了警告。当汽车逃跑时，当地人用鞋子敲打汽车，他们对记者将坦克火力带到离他们家如此近的地方感到愤怒。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;战争初期，沃德曾致函控制加沙边境口岸的埃及和以色列当局，要求他们允许记者进入该地区。这封信被《华盛顿&lt;em&gt;邮报》&lt;/em&gt; 、《纽约&lt;em&gt;时报&lt;/em&gt;》和《洛杉矶&lt;em&gt;时报》&lt;/em&gt;等其他新闻机构分发并签署，但埃及和以色列均拒绝允许记者入境。然后，在 11 月中旬，沃德和她的团队听说阿联酋政府将在加沙开设一家野战医院。她询问是否可以加入里面的医疗队做一个简短的报告。沃德说，他们访问的唯一条件是他们不能离开护送人员，而且他们在当地的时间有限。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;西方记者进入加沙的更简单方法是通过以色列国防军，这种安排可能会破坏新闻机构所声称的客观性。以色列国防军要求 CNN 等媒体提交他们的镜头，CNN 发言人指出，该网络一直对观众保持透明。发言人表示，军方提出的条件“对于武装部队的这种情况来说并不罕见”。在 11 月 13 日播出的一篇报道中，在以色列国防军在 Al-Shifa 综合医院进行手术期间（一名医生称，该医院有 43 名 ICU 患者因氧气供应不足而死亡），CNN 记者尼克·罗伯逊 (Nic Robertson) 表示：以色列国防军调查废弃的兰蒂西儿童医院。以色列陆军发言人表示，哈马斯在医院储存了武器，罗伯逊指出，这一指控可能成为否定医院在战时提供人道主义保护的理由。该发言人还指着墙上的一张纸推测哈马斯将以色列人质关在医院里，他说那是警卫轮班表。这一说法后来被精通阿拉伯语的观众反驳，美国有线电视新闻网 (CNN) 删除了该报道的部分内容。美国有线电视新闻网 (CNN) 发言人表示，该报告纯粹是为了篇幅而进行了编辑。巴勒斯坦美国作家兼活动家优素福·穆纳耶 (Yousef Munayer) 在推特上写道，“在接受以色列军方控制的旅行期间，受到军事审查的批评为零”。 “这不是新闻，这是为种族灭绝战争服务的宣传。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;沃德告诉我，她从未与以色列国防军直接接触过。当我问她是否反对在军事护送下进入加沙时，她停顿了很长时间才回答。沃德说：“我个人认为，在这种情况下，我将很难进行我通常所做的报道。” “我在以色列国防军看到的嵌入情况——与普通人交谈非常困难。” &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;但这一立场并没有使沃德免受批评。 10 月 7 日袭击发生两天后，当来自加沙的火箭弹开始在空中噼啪作响时，她和她的工作人员在以色列现场报道了袭击事件的后果。沃德和其他人跑到路边的沟渠里，沃德躺在地上，屏住呼吸，对着镜头讲述了当时的情况。该片段是一部很好的电视节目，清楚地捕捉到了哈马斯袭击后边境地区存在的恐惧和焦虑。但是，节目播出后不久，YouTube 上的一个名为 TheQuartering 的右翼频道在视频中添加了讽刺画外音，让人觉得沃德和她的团队夸大了这一集的危险性。该视频在 Twitter 上获得了 500 万次观看（埃隆·马斯克回复了该帖子），错误信息迅速传播，从 Twitter 传播到了 TikTok 和 Instagram。几天之内，沃德的报告就成为一些西方媒体所谓愿意支持以色列方面的象征。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;因此，沃德随后的一些报告遭到了当地的怀疑。 10月下旬，她访问了拉法过境点的埃及一侧，在那里遇到了一位名叫拉赫马·泽因(Rahma Zein)的年轻埃及抗议者。 “她对我大喊的第一句话是，‘你是演员！’ ”沃德告诉我。在 Twitter 上流传的互动视频中，可以听到沃德对 Zein 说：“我没有演戏。”沃德告诉我，“我认为在这种情况下，你必须把你的自我放在一边，进行对话，倾听人们的想法和感受，并倾听他们的声音。最重要的是，给它一个平台。”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="CNN 新闻报道的屏幕截图，左边是记者克拉丽莎·沃德，右边是另一个人。他们..." src="https://media.newyorker.com/photos/659f129ec9c0f506697f99fe/master/w_1600%2Cc_limit/Malone-Clarissa-Ward-2.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;来源：CNN/YouTube&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;最终，她和玉米蛋白进行了详细的交谈，他们的部分谈话内容被摘录为沃德的广播报道。 “这是我们的问题——你拥有叙述权，”泽因说。 “你拥有联合国，你拥有好莱坞，你拥有所有这些喉舌。我们的声音在哪里？我们的声音也需要被听到。我们一直在观看你们的频道，我们不是哀悼我们的死者，不是哀悼这些巴勒斯坦儿童，而是不得不应对阿拉伯人更多的非人化行为。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一个多月后，沃德走进位于拉法的阿联酋野战医院。她采访的以色列炮击受害者包括一名被压在废墟下、下半身裹着石膏的小女孩，以及一名父母和兄弟姐妹均在袭击中丧生的幼儿。这个小男孩的脸严重瘀伤，额头上有一道锯齿状的伤口，他用缠着绷带的手拨弄着一辆玩具车。沃德到达医院后不久，美国有线电视新闻网 (CNN) 的摄像机捕捉到了空袭的声音，空袭似乎就在附近，令人震惊。很快，袭击的受害者就涌进了门口。一名成年男子和一名十三岁男孩浑身是血，两人都失去了肢体；男孩痛苦的叫声听起来几乎就像新生儿的叫声。一名受伤的妇女在医院的病床上告诉沃德：“世界没有听我们的。没有人关心我们。我们已经死了六十多天了。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 13 Jan 2024 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/annals-of-communications/the-deadly-challenges-of-war-coverage-in-gaza</guid></item><item><title>《真探：夜之国》寻找黑暗之心</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/01/22/true-detective-tv-review-hbo-max</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-01-13T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65a17bc5e9046f207cffffdf/16:9/w_1280,c_limit/240122_r43651.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;新一季《真探》中的第一个犯罪现场并不是我们在第一集结尾处看到的七具粗糙、赤裸的尸体在雪地里相互堆叠的场景，而是更平凡的暴力场景。一名女子试图逃离遭受身体虐待的男友，男友在工作中找到了她。这一次，&lt;em&gt;他&lt;/em&gt;被女友的同事（一位年长的女士）用金属桶殴打。这一击使他的脸血肉模糊。赶来护送该男子离开现场的警官伊万杰琳·纳瓦罗（卡莉·雷斯饰）询问女友是否会对她的前男友提出指控；警察在给他戴上手铐之前并没有给他同样的选择。当地警察局长莉兹·丹弗斯（朱迪·福斯特饰）后来说纳瓦罗“对受伤的女性很了解”，她对此并没有完全表示赞赏。逮捕感觉是正义的，但该男子威胁的恶臭挥之不去。干净利落的结局是很难获得的，尤其是在血流成河的情况下。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这部 HBO 选集剧的最新一期，拒绝将耸人听闻的暴行与日常生活中的暴行分开或提升——这是对以其男子气概的诗歌和眼神而闻名的系列剧的女权主义版本。该剧的创作者尼克·皮佐拉托 (Nic Pizzolatto) 让他的大部分调查员都是男性，与儿童凶手和恋童癖团伙展开斗争；此后的几十年里，这些罪行的QAnon式的耸人听闻一直困扰着头发花白的侦探们。编剧兼导演伊萨·洛佩兹 (Issa López) 接替了皮佐拉托 (Pizzolatto) 担任剧集主管，他将故事情节从烈日炎炎的州转移到了虚构的阿拉斯加小镇恩尼斯 (Ennis)，那里从 12 月中旬开始，将有数周时间不会出现日光。不间断的北极黑暗为这个季节赋予了副标题“夜之国”，以及寒冷、文明边缘的氛围。在加利福尼亚州盖着毯子观看这一季的六集节目时，我感到浑身不舒服。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;飞行员的结局中形成了寒冷的博斯奇式画面的死者是（或者曾经是）恩尼斯郊区一个研究站的科学家。由于资助者不明，任务不太可能，该设施甚至在其居住者出现在冰面上、面容惊恐之前就笼罩在神秘之中。但纳瓦罗希望他们离奇的命运能够为她和丹弗斯几年前调查的一起凶杀案提供一些线索——一名名叫安妮·科托克（尼维·佩德森饰）的原住民妇女被谋杀，该案尚未侦破，她煽动反对该镇依赖的矿井它的大部分工作都是这样的——当安妮被切断的舌头毫无解释地出现在科学家的食堂时。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在这里，“真侦探”的公式开始发挥作用：丹弗斯和纳瓦罗尽管互相怀疑，但还是作为伙伴重聚，而他们的坎坷历史最终威胁到了他们在新案件中的可信度。阴谋、敌对势力和神秘的繁荣比比皆是。在这部剧的世界里，警察——即使是最聪明的警察——总是失败。丹弗斯早已接受了这样的现实：对于之前的悬案，她说：“这个案子永远不会得到解决。恩尼斯杀了安妮。”她是一个局外人，对于纳瓦罗坚持认为白人谋杀案受害者不会那么容易被遗忘的说法不为所动。她对继女利亚（伊莎贝拉·斯塔·拉布兰克饰）也不是特别敏感，她认为她对政治激进主义和她的土著传统的新拥抱是青少年叛逆的不必要的冒险尝试。在丹弗斯看来，世界上、甚至她自己的小队里，都无法消除垃圾高跟鞋和犯罪分子。只能限制伤害。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;尽管皮佐拉托的这部剧几乎没有实质上的女性角色，但新一季却因其女性主角的复杂性而令人愉悦。酋长严肃的外表让她可以侮辱她的下属，包括她那无能的副手汉克（约翰·霍克斯饰），而不会让人觉得这是针对个人的。但她也有母性的一面——她沉迷于汉克的儿子彼得（芬·贝内特饰），一名下级军官——以及与已婚男人发生关系的嗜好，这使得她在镇上的许多女性中不受欢迎。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;过去十五年里，福斯特大部分时间都在幕后担任导演，但她并没有失去支撑她独特性感魅力的理智自信。她令人着迷，这并不奇怪。令人惊喜的&lt;em&gt;是&lt;/em&gt;，她几乎不为人知的搭档也同样引人注目，有着令人耳目一新的自然主义银幕形象。雷斯是一名职业拳击手，后来成为一名演员，脸颊上的酒窝处有穿孔，她从脖子以下看起来非常坚固，以至于她的身体就像一块长长的、绷紧的肌肉，但她的角色有一个习惯，就是挑衅她不太可能获胜的战斗。纳瓦罗的波动性掩盖了根深蒂固的脆弱性。她情绪不稳定的母亲在与她分享纳瓦罗的因努皮克名字之前就去世了，这让她痛苦地与自己的文化脱节。她生活在恐惧之中，担心已经被送进收容机构一次的妹妹朱莉娅（阿卡·尼维亚娜饰）如果继续抵制治疗，可能会从裂缝中溜走——而且朱莉娅并不是这个家庭中唯一继承了母亲幻觉的成员。并不是每个人都觉得这对兄妹努力摆脱的幻影如此不自然。 “恩尼斯是所有事物的结构在接缝处分崩离析的地方，”纳瓦罗的朋友罗斯（菲奥娜·肖饰）说；她经常看到已故的爱人在苔原上漫步。 “这是恩尼斯，伙计，”另一个角色简单地说。 “有时你会看到一些人已经离开了。这真是一个漫长的夜晚。即使是死人也会感到无聊。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在威望电视时代，警察程序通过社会批判（《火线》）或酷炫氛围（《冰血暴》）赢得了声誉。有些人两者兼而有之——“湖之巅”就是一个简单的例子——但对于不太熟练的人来说，前者可能感觉像是家庭作业，而后者则是一种肤浅的风格练习。 （在最近一季的《冰血暴》中，自以为是的媚俗和惩罚性的真诚，让愤怒层层叠加。） 皮佐拉托的《真探》，最后一次播出是在五年前，也主要依靠共鸣，而当时肮脏和虚无主义无法发挥作用。由于无法维持其过于复杂的情节，谜团逐渐消失。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;洛佩兹完成了一项不寻常的壮举，拯救了一支不值得拯救的球队。她在 2017 年的电影《猛虎不怕》中首次崭露头角，这部影片融合了人类恐怖和魔幻现实主义，而她的《真探》一季也实现了同样的平衡。尽管丹弗斯和该剧最初的主角（马修·麦康纳饰演）一样痴迷于“提出正确的问题”，但洛佩兹并不总是对提供答案感兴趣，而该剧主要受益于她愿意陷入歧义。朱莉娅的幻觉是像她的医生所说的那样是精神分裂症的副产品，还是植根于精神真理？此事从未完全提起诉讼。洛佩兹的对话比她的前任更加平淡无奇，但她对图像有一种本能，这些图像既真正令人恐惧，又奇怪地诱人，放大了剧本的主题分量。 《夜国》利用了某些电视警察比喻背后的性别期望：是丹弗斯，而不是汉克，为彼得塑造了自我毁灭的工作狂，独自喝下伏特加，仔细研究案件档案，然后在平安夜将他从家人身边带走。本季同样探讨了在我们对女性对男性侵略进行报复的幻想中，可以本能地赋予女性相对于男性的道德权威。纵观这一切，对宇宙不可知性的思考被对关系的密切观察所抵消——无论它们是偶然的或功能失调的。通过将她的超自然侦探小说融入更亲密的人际戏剧中，洛佩兹将《真探》从大量神秘的自言自语变成了一部有话可说的节目。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sat, 13 Jan 2024 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/01/22/true-detective-tv-review-hbo-max</guid></item><item><title>在社交互联网的黎明时期成熟</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-weekend-essay/coming-of-age-at-the-dawn-of-the-social-internet</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-01-13T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65a1bbc7d8837093aaa54e94/16:9/w_1280,c_limit/DawnofInternet_Still_V3.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;像许多千禧一代一样，我通过 AOL Instant Messenger 进入了网络世界。十九世纪九十年代末的一个平凡的一天，我创建了一个帐户，当时我坐在童年家的地下室里，坐在我们厚重的白色台式电脑前，这台电脑通过一个不完整的拨号调制解调器连接到互联网。我选择了一个用户名“Silk”，该用户名基于我最喜欢的奇幻小说系列中的一个角色，并附加了星号和曲线，以将我的帐户与其他选择成为 Silks 的帐户区分开来。书中的人物是一个有魅力的小偷，他的自信是我这个笨手笨脚的中学生当时只能向往的。但这个名字并不是为了匿名，因为我在&lt;em&gt;AIM&lt;/em&gt;上通信的大多数人都是我每天都会见到的学校朋友。每天晚上，在父母给我分配的一小时屏幕时间里，我都会在不同的窗口中同时进行几个不同的聊天，当一个人或另一个人离开键盘时，我会在这些聊天之间切换。这在拨号时代是不可避免的，每当父母不得不使用电话线时，互联网连接就会中断。在线还不是一种默认的存在状态。您要么在&lt;em&gt;AIM&lt;/em&gt;上，沉浸在实时世界中，要么不在。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;网上也有陌生人，冒险进入 AOL 聊天室的孩子很容易发现自己被欺骗或误导。婴儿潮一代的成员还需要几年的时间才能充分意识到让孩子沉迷于互联网的风险。但目前，在我的青少年群体中，AOL Instant Messenger 感觉就像是我们在现实世界中所居住的社会的另一种社会。离开消息，即用户空闲时弹出的简短定制注释，成为一种有效的自我表达方式。引用歌词是一件大事——Blink-182 的“All the Small Things”似乎是复杂的顶峰——但复制朋友已经选择的歌词被认为是失礼的行为。发现模仿者时，人们可能会利用另一种经典的&lt;em&gt;AIM&lt;/em&gt;举措，即被动攻击式离开消息更新。 “你以后会上&lt;em&gt;AIM&lt;/em&gt;吗？”这是学校里常见的说法。它的意思类似于“稍后见”——在互联网上，我们仍然是我们自己，但有了一种令人兴奋的新自由感。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我在互联网上的第二个家是 LiveJournal，一个早期的在线出版平台。我和我的朋友们没有通过深奥的信息互相闲聊和暗示，而是写日记。我们称之为 LJ 的帖子可以同时被多个人看到，所以我在那里的写作变成了一种公开表演，一种比我本人显得更有自我意识和雄辩的方式。每天晚上，我都会浏览朋友的页面，看看他们是否发过帖子，并希望其他人也能轮流关注我的页面。一天晚上，我偶然发现了一位朋友的 LiveJournal，我不知道他在该网站上有帐户，我很羞愧地发现他最近的帖子点名批评了我。我显然抱怨没有被邀请参加聚会，朋友认为这是我嫉妒倾向的证据。在我能继续阅读之前，我关闭了网络浏览器，因为没有意识到我在网上写作中所针对的那种审查也可能很容易针对我，我感到自己很愚蠢。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;帕克是一位年纪稍大的高中朋友，她是一位崭露头角的平面设计师，她为自己建立了一个网站，其中包括博客部分。 LJ 允许我们为观众写下自己，但博客的新生世界似乎有所不同——对于那些可能有值得说的东西的人来说，这是一种成年人的追求。 （我们对此知之甚少……）我朋友的网站既个性化又优雅，具有复杂的 HTML 页面结构和她自己在 Photoshop 中制作的可点击的艺术作品，很容易在网上盗版。她发表了对她喜欢的艺术家和乐队的想法。她的网站就像一个精心策划的自我博物馆，是逐步、精心建立的。我被这个网站迷住了，当然也被她迷住了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我缠着帕克也为我建立一个博客。她最终同意并将其作为子域托管在她自己的 URL 上，回想起来，这象征着我们之间的权力动态。这个网站已经死了很多年了，但最近我使用互联网档案馆的 Wayback Machine 又把它挖了回来。阅读这个博客（我恰如其分地命名为言语腹泻）既可爱又令人痛苦。我发表了一些令人焦虑的长文，讲述了我在康涅狄格州郊区长大、没有驾照而被困在树林里的无聊感。 “我的个人生活没有任何神秘之处，所以我编造了它，”我在一篇文章中写道。帕克和我在评论中进行了争论，只有我们两个人来回狙击，神秘地，也许是因为其他人正在阅读。 “你当众杀了我，”一条评论写道，指的是一些现已被遗忘的高中事件。帕克和我对彼此的自恋持批评态度，我们认为世界上的每一个迹象都指向我们自己——这当然是青春期的一个特征，但也是互联网鼓励的一种习惯，互联网给了我们每个人自己的观众，无论是实际的还是想象的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我在中学时还不明白，但在接下来的几年里，我开始将我的在线存在视为影子自我。那些意识到这一点的人可以看到它，我也可以看到他们的——他们的头像、图标和离开消息的反射，他们即时消息聊天或 LJ 帖子的语气。但对于其他不那么在线的人来说，它仍然是看不见的、微不足道的。最近，我一直在思考我的在线自我的早期版本，因为我一直在撰写有关当今数字文化的文章并评估景观已经发生了多大的变化。如今，所谓的开放互联网已经围绕少数几个平台进行整合，这些平台根据算法推荐和提要的麻木逻辑为用户提供内容。鼓励被动消费。每一次互动都会通过有针对性的广告进行监控和商品化。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;你很容易怀念青少年时期的生活。我是在网上长大的，但时间不可避免地在前进，年轻一代已成为新技术浪潮的主要人群。正如作家马克斯·里德（Max Read）最近在《&lt;em&gt;泰晤士报》&lt;/em&gt;上&lt;a href="https://www.nytimes.com/2023/12/21/opinion/internet-aging-gen-z.html"&gt;指出的&lt;/a&gt;那样，也许千禧一代只是已经不再使用互联网了。尽管如此，我认为随着社交媒体的发展，我们所有人都失去了一些更根本的东西。发现发现的火花，或者网络提供了另一个充满可能性的世界的感觉变得更加困难。我们并没有在网上开辟自己独特的道路，而是陷入了一些大公司为我们所有人创造的困境中。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;渐渐地，我意识到互联网不仅仅是我认识的人的本地社区，而是一个更广阔的文明，其中充满了其他人构建和管理自己的影子自我的虚拟城市。高中初期，我开始玩 Ragnarok Online，这是一款韩国多人角色扮演视频游戏，让我可以与同时玩游戏的数千名其他用户进行交流。这款游戏是《魔兽世界》等游戏的前身，它将互联网蓬勃发展的互动性转化为全彩、动作和声音，真正体现了“虚拟世界”的概念。我被迷住了；在我生命中的很多年里，我对玩《仙境传说》的记忆比对上学的记忆还要多。我仍然坐在儿时家的地下室里，与来自世界各地的人们一起闲逛。泰国玩家经常在游戏聊天室里写“555”，后来我发现这是泰语“哈哈哈”的拼音。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在学校自习期间，我会前往图书馆或计算机实验室，偷偷地登录《仙境传说》讨论论坛。每当我看到绿色和金色的颜色组合时，脑海中就会闪现出一个名为“商人公会”的论坛的像素化设计。我们现在所说的“极度在线”对于书呆子来说仍然是一种秘密活动；从具有网络习惯的设施中无法获得社会资本。在论坛上与我仅通过笔名和头像认识的玩家交谈，这是我一生中第一次感觉到其他人对我的观点感兴趣。我在诸如狩猎哪些怪物以获得“经验”点，或者为什么盗贼角色应该总是装备匕首等问题上积累了明确的专业知识。 （我并没有说这是有用的知识。）我的在线影子自我拥有一种我在其他地方所缺乏的权威感和代理感。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 《仙境传说》论坛让我第一次进入了在线兔子洞。与我聊天的人会提到他们经常访问的其他网站；探索其中一个使我发现了另一个。有一个关于弹吉他的论坛（Ultimate Guitar），它让我去了一个关于戴夫·马修斯乐队（Ants Marching）的论坛，很快又去了一个为不满的戴夫·马修斯粉丝（UFCK，以其曲柄而闻名）的论坛。也许其他青少年在参加运动队比赛、一起进行训练或在健身房训练时也会有同样的感觉，而我却小心翼翼地避免了这些经历。我无能、不守纪律、对这些集体活动毫无准备——除了网上，因为网上我不需要以身体的形式存在。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;当我高中毕业时，我已经习惯的数字世界开始发生转变。家庭 Wi-Fi 的普及使上网变得更加容易。手机（例如 2004 年推出的摩托罗拉 Razr）成为时尚配件，并传播了短信语言，例如您可以握在手掌上的&lt;em&gt;AIM&lt;/em&gt;聊天。我们今天所知道的社交网络正在兴起。 MySpace 于 2003 年推出，是我的现实生活中的朋友向我介绍的第一个网站，是从他们的哥哥姐姐那里听说的。 （MySpace 的前身 Friendster 似乎是针对年龄较大的人群的。）当我注册帐户时，我惊讶地发现 MySpace 将我的影子自我与我的现实世界联系在一起。我不再只是一个笔名和一个卡通头像；该网站要求我提供真实姓名和脸部照片；它告诉我列出我的兴趣以供每个人查看。以前，上网感觉就像一个单独的徒步旅行者，探索未知的领域。现在我感觉自己就像在高速公路上为自己立了一个广告牌。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; MySpace 通过其他方式将互联网的数字地理与屏幕外的世界联系起来。你通过“加好友”的方式将你的帐户与朋友的帐户连接起来，构建了你先前存在的IRL关系的地图，然后该网站提示你选择一个“最佳朋友”排名，其中八个人的名字出现在列表中的第一位。这个功能成为了戏剧性的来源——选择某人作为你的最佳选择并不能保证他们会选择你——但这对我来说不是问题，因为我在学校的朋友不超过八个。回顾我早已不复存在的 MySpace 页面，现在充满了破损的图像和空框架，我发现我在该网站上只有 15 个“联系人”，其中包括 MySpace 汤姆，该网站的联合创始人兼总裁，默认情况下他是朋友与所有加入的人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与我所知道的支离破碎的 DIY 网络相比，社交媒体给人一种奇怪的可预测性。 LinkedIn 或 Flickr 等新网站上的用户个人资料已被模板化，并被广告包围。他们提供了类别和下拉菜单中的预设选项（年龄、位置、机构关系），并通过朋友和关注者数量量化了影响力。网络不再是对物理世界权力结构的逃避，而是一种强化权力结构的方式。当&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2010/09/20/the-face-of-facebook"&gt;马克·扎克伯格&lt;/a&gt;创办 TheFacebook（他最初这么称呼它）时，他只允许哈佛学生加入，然后是常春藤盟校的其他学生加入。 2006 年春天，所有大学生都受到了邀请，我热切地等待着我将就读的大学的正式电子邮件地址。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;如果说使用&lt;em&gt;AIM&lt;/em&gt;就像第一次被独自留在家里，那么 Facebook 就好像借用家里的汽车去参加聚会。在我们的个人资料中，我们列出了我们的家乡和“关系状况”。我们计划了现实生活中的聚会，这标志着我第一次见到以前只通过互联网认识的人。让我们在网上聚集在一起的不是我们的兴趣或兴趣，就像在《仙境传说》论坛上那样，而是我们的年龄和教育水平。按照我们指导顾问的意思，使用 Facebook 感觉就像“社交”。我们的在线个人资料传达了我们在现实世界中渴望成为的人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;数字世界和物理世界正在慢慢重叠，这不一定是坏事。 2006 年夏天，我在 Facebook 上与我未来的妻子杰西 (Jess) 进行了第一次交流。她在我们大学录取的学生小组中找到了我，并注意到我们都列出了同一个乐队，即喧闹但书呆子气的乐队。明尼阿波利斯的 Hold Steady 乐队是我们最喜欢的音乐家之一。我们在网站上闲聊，期待着我们的第一个学期。那年秋天，当杰西在院子里走到我面前时，当她从个人资料照片跃升至有血有肉的时候，我所能想到的就是，“你很高！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们的数字生活也开始在校园之外产生影响。曾经有一段时间，每个大学生似乎都意识到，我们在 Facebook 上的照片可能会被我们未来的雇主看到。整整一代人都争先恐后地清除他们关于小桶摊和啤酒乒乓球的证据。互联网突然与我们即将进入的专业领域连接起来。 2008 年左右，我从 Facebook 转向了一个较新的平台 Twitter，因为我正准备去中国留学，并读到一名美国学生在埃及被捕并通过短信发推文寻求帮助。 （我仍然记得 Twitter 现已失效的号码：40404）。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;事实证明，我自己对该网站的使用并没有那么引人注目，但效果却丝毫不减。我在 Twitter 上发布了我在 Gawker 上阅读的文章以及我在 Bravo 上观看的真人秀节目。我抱怨中国互联网受到审查，并在我仍然记得的清晨宿醉状态下向所有醒着的在线观众发了推文。我分享了我为大学报纸撰写的艺术评论，并与我关注的评论家和博主进行了互动。当时 Twitter 规模较小，也比较安静，但它的影响力却是一个启示。因为任何人都可以在同一个空间里发表文章，一次可以发表一百四十个字符，所以即使是更成熟的作家也感觉像是同行。我可以标记我钦佩的记者，并最终与他们进行对话。我的 Twitter 活动足以引起布鲁克林一家艺术博客的注意，该博客提出聘请我作为特约撰稿人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;通过强迫性发推文找到工作标志着我第一次接触到开始垄断互联网的数字注意力经济。我掌握了一个新公式：内容=注意力=关注者=利润。任何在网上引起足够轰动的事物都可以通过某种方式货币化。我的在线形象越来越像是我想要炫耀的东西的精心设计的展示，而不是我未经过滤的好奇心的反映。我在推特上积累了一定数量的粉丝，并开始将发推文视为一种职业必需品，是建立个人“品牌”的重要组成部分。总是有观众等待提供反馈，但他们奖励的很少是我最关心的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;随着 Instagram 的出现，这种自我的商品化加速了，它将我们个人生活的视觉装饰变成了饲料。 2012 年，我现在住在布鲁克林，开始发布经过严格滤镜处理的画廊开业、鸡尾酒吧和曼哈顿办公室的照片，以及写作生活的浪漫照片——我的笔记本电脑晚上在我的公寓里打开，或者在咖啡馆的卡布奇诺旁边摆姿势。再生木桌。回顾我早期的帖子，我发现我最受欢迎的图片只获得了亲密朋友的几个点赞——这在当时似乎已经足够了。然而，我们已经看到了社交媒体日益视觉化的趋势将会走向何方：自拍显然比其他任何东西都得到了更多的反应；主题标签和公司帐户开始渗透到我的图像标题中。在Instagram上，建立了影响者的原型，培养一个人的影子自我可以成为一份全职工作。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们在信息流中看到和消费的内容不再完全是我们的选择。从 2015 年左右开始，我花了很多时间访问的网站越来越受到算法建议的控制，向我们展示平台计算出的我们希望看到的内容。代名词是“参与”：任何流行的东西都会被推动变得更受欢迎；任何没有立即引起注意的事情都被认为是不值得的，并被允许迅速消失。算法试图“个性化”我们的信息流，但其结果是社交媒体开始变得不那么个性化。我的朋友和家人的更新被平台宣传的广告、品牌和新闻报道所挤占，无论它们是否准确，因为其他用户点击了它们。最新的主要社交媒体平台&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2019/09/30/how-tiktok-holds-our-attention"&gt;TikTok&lt;/a&gt;很快就会击败 Facebook 和 Instagram，成为首选的互联网聚会空间。该平台的“For You”源发布了由陌生人制作的令人上瘾的短视频，我几乎在没有意识到的情况下吸收了数百个视频。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在所有主要平台上，算法推荐确保我总是有新的东西可以看，无论我选择关注的人发布了什么。我开始感觉自己好像一直在被强制喂食，但每次滚动狂欢结束时却没有任何满足感。社交媒体平台是商业产品，就像汽车或有线电视网络一样，通过我们自愿、无偿的参与来赚钱。然而它们变得更像天气，是我们现实中看似不可改变的一面——或者说是现实本身的极限。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在&lt;em&gt;新冠病毒&lt;/em&gt;大流行期间，我决定看看是否可以暂时清除生活中的提要。实际上，这个实验感觉很简单——我所要做的就是从手机中删除一些应用程序，并在笔记本电脑上退出一些网站。但从某种程度上来说，这也是不可想象的。对于我完全退出的想法来说， &lt;em&gt;“FOMO”&lt;/em&gt;这个词太轻了。我花了十多年的时间在这些平台上培养自己的影响力。观念艺术家河原温多年来一直在发出印有“我还活着”的电报。每天在网上发帖都完成了类似的事情。如果互联网的算法没有注册我，那么我如何证明我还在这里？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我开始将我的实验视为一种算法清理，一种信息排毒，理想情况下，它可以让我获得比以前更平衡的数字饮食。我一直一拖再拖，直到 2022 年 8 月的一周，我终于觉得继续观看这些内容比放弃它们更像是一种障碍。&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/infinite-scroll/why-would-elon-musk-want-to-buy-twitter"&gt;埃隆·马斯克 (Elon Musk) 收购 Twitter&lt;/a&gt;的前景迫在眉睫；该平台上的情绪比平时更加​​糟糕，许多长期用户纷纷逃离。当我周五离开社交媒体时，我没有发布告别声明。公开承认这次清洗只会给它带来厄运，更不用说社交媒体鼓励的自我夸大的例子了。事实是，当你停止发推文时，没有人在乎；你会在乎。该算法将简单地插入一些即将到来的参与者的内容。当我完成一天的工作后，我就切断了自己的注意力。我的手机以前是 24/7 的门户，现在突然感觉就像一块静电砖。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我本以为在数字化的寂静中感到放松，就像静修中的瑜伽士一样，但一开始我只是感到不安。我已经从每天收到数百甚至数千条单独的信息变成只收到少量的信息。我踩下了网上消费的刹车，现在我感到一种令人迷失方向的鞭打感。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在接下来的几周里，我越来越意识到，互联网不再是在没有算法提要的情况下运行的。大型社交媒体平台已成为数字世界的重要航道，确保各种形式的内容达到预期目标。博客和其他网站的功能是聚合头条新闻或突出趋势，例如最初的 Gawker，已经消失，取而代之的是提要网络。 《纽约&lt;em&gt;时报》&lt;/em&gt;应用程序在没有 Twitter 的情况下成为我查看新闻的主要方式，它有一个“为你推荐”选项卡，很像 TikTok 的选项卡，它会根据我之前点击过的文章推荐文章。它为我提供的大部分是艺术和文化作品，还有一些奇怪的房地产色情作品，我很欣赏。但这种算法引导的消费正是我想要避免的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;最重要的是，我所追求的是互联网早期在网上的一点感觉：一种创造性的可能性，甚至是自我定义的感觉。我的清洗只持续了几个月，但我对社交媒体现状的厌恶仍在继续。近年来，我时不时地会想起以前上网的感觉。在失控的金融化和资本主义赌博摧毁了不可替代代币的繁荣之前，NFT 让我想起了我的 Ragnarok 时代，痴迷于赋予所有权感的像素化数字商品。在 Discord（一款为在线视频游戏玩家创建的聊天室应用程序）上，我发现小型社交空间仍然可以在远离算法浪潮的情况下蓬勃发展。情绪板应用程序 Are.na 促进了一种利基策展——例如野兽派建筑或中世纪手稿涂鸦——这些曾经可以在 GeoCities 或 Tumblr 等网站上找到。但大多数情况下，我有一种感觉，互联网正处于一种不稳定的状态，悬浮在一个老化、破碎的系统的残骸和一个新系统的模糊开端之间。互联网的最佳品质之一仍然是任何人都可以随时从一个空白网站重新开始，并创建他们想要的任何内容。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在我的网上发现中，有一个名为“Serial Experiments Lain”的科幻动漫系列，由日本艺术家兼作家安倍芳俊设计。我永远不会在当地的百视达找到这部剧，但是，在电视讨论论坛上读到它后，我使用 BitTorrent 盗版了粉丝用英文字幕的剧集。我等待文件下载，有时一连好几天。该剧于 1998 年上映，讲述了一位名叫莱恩 (Lain) 的少女发现了一个名为“连线”的虚拟王国，并通过一台精致的个人电脑访问该虚拟王国的故事。这场秀的色调是深色但柔和的；晚上，莱恩最常出现在她光线昏暗的卧室里，这让我想起了我自己家里放桌面的地下室角落。该系列对虚拟空间对物理空间的侵蚀程度具有先见之明，甚至决定了这一点。有线连接了地球上的所有通信，电视、电话和网络空间形成了一个合成现实。莱恩慢慢地意识到，她在一定程度上是这个网络的生物，一种无所不能的神，有能力让任何事情发生。最后，她必须决定是否永久拥抱这个新世界，放弃人性，与连线融合。在网上，Lain 变得更加大胆。但这并不意味着她想永远保持接通状态。 ❖&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;这部分来自“ &lt;a href="https://www.amazon.com/dp/0385548281" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Filterworld：算法如何扁平化文化&lt;/a&gt;”。&lt;/em&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 13 Jan 2024 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-weekend-essay/coming-of-age-at-the-dawn-of-the-social-internet</guid></item></channel></rss>