<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>纽约客</title><link>https://www.newyorker.com</link><description>纽约客全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Mon, 08 Apr 2024 09:22:36 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>“抑制你的热情”结局，评论：拉里·大卫得到了最后的决定</title><link>https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/curb-your-enthusiasm-finale-review</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-04-08T05:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6612cdd79a5b338989b077a4/16:9/w_1280,c_limit/larry-david_4.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;许多年前的一个十二月深夜，我和两个孩子兴高采烈地坐在出租车后座上，在市中心闲逛。一个大约七岁，另一个大约四岁。我们经过了洛克菲勒中心的溜冰者和圣诞树。我们经过萨克斯第五大道 (Saks Fifth Avenue) 橱窗里闪烁的陈列品，看到一群群抓着购物袋向里张望的人。圣诞老人在为救世军敲响钟声，小贩兜售起泡的栗子，成群结队的三轮车司机、树木骗子、唱颂歌的人。 ，整个疯狂的耶稣诞生，在梅西百货的幻想中半途而废。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我的孩子们凝视着窗外。一阵长时间的沉默。最后，四岁的孩子转向我说：“爸爸，为什么圣诞节这么多，光明节却没有这么多？”当我在脑子里起草一个解释时，这个七岁的孩子绝对肯定地回答：“希特勒。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我承认，我感到有些担忧，因为很难接受，你很小的孩子就已经意识到了自己的差异，更不用说意识到暴君以及暴君对差异人民所做的事情了。但我也充满了自豪：一个七岁的孩子刚刚以修士俱乐部会费会员的沉着态度讲了一个单词笑话。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;后来，这些后代至少会开始接触教学大纲中的一些经典漫画：《愚人金佩尔》、《审判》、《赫尔佐格》、《第二十二条军规》和《波特诺伊的抱怨》； 《鸭汤》、《制作人》、《沉睡者》和《认真的男人》；从罗德尼·丹泽菲尔德和&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2015/02/23/joan-rivers-last-girl-larchmont"&gt;琼·里弗斯&lt;/a&gt;点亮《今夜秀》到尼科尔斯和梅更前卫的犹太母亲笑话，整个罗宋汤腰带的长篇大论。当然还有莫蒂·冈蒂先生。 （ &lt;em&gt;Alav ha-shalom&lt;/em&gt; 。）然后是电视现代剧：《&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/i-finally-watched-seinfeld"&gt;宋飞正传&lt;/a&gt;》、《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2015/05/11/the-little-tramp"&gt;艾米·舒默内心&lt;/a&gt;》、《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2016/03/07/broad-citys-slapstick-anarchists"&gt;广阔的城市&lt;/a&gt;》、 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-interview/the-zen-wisdom-of-sarah-silverman"&gt;莎拉·西尔弗曼&lt;/a&gt;、亚当·桑德勒弹奏《光明节之歌》。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Shtic的历史很悠久。在《犹太百科全书》（第九卷，第595页）中，我们看到了十九世纪七十年代末的一个难以证实的统计数据：“研究表明，在美国最著名的全国知名幽默作家中，80%是犹太人，而犹太人只占美国人口的 3%。”这篇文章的作者阿夫纳·齐夫（Avner Ziv）提供了从早期圣经反讽（“因为埃及没有坟墓，你带我们去死在旷野”：出埃及记 14:11）到后来的圣经反讽样本的调查。讽刺的是，《2000岁的老人》。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，齐夫教授的账户有一天应该会扩大到包括拉里·大卫(Larry David)的HBO系列剧《&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/curb-your-enthusiasm"&gt;抑制你的热情》(Curb Your Enthusiasm&lt;/a&gt; )，该剧现已结束第十二季，也是最后一季，值得在经典中占有一席之地。作为一部礼仪喜剧，《​​遏制》是利奥熟食店的“Tartuffe”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在《遏制》中，大卫扮演他自己，但被放大和扭曲。电视拉里是 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2004/01/19/larry-david-profile-angry-middle-aged-man"&gt;拉里·大卫，&lt;/a&gt;只是在波特诺伊或祖克曼是菲利普·罗斯的意义上。作者利用自己的聪明才智、颠覆性的好奇心、社会冷漠和肮脏的秘密，反过来将自己塑造成一个喜剧怪物。拉里是《宋飞正传》的联合创作者，非常富有，他的财富为他提供了一座巨大的房子和无限的时间，可以在办公室&lt;em&gt;忙于&lt;/em&gt;各种项目，打高尔夫球，与他的朋友们，尤其是杰夫（杰夫·格尔林饰）共进午餐。和理查德（已故的理查德刘易斯饰），或者在后来的几季中，与他的常客莱昂布莱克（JB斯穆夫饰）一起解决问题。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;如果说拉里喜欢什么，那就是谈话——无拘无束、无礼和（最高价值）有趣。当他和朋友们闲聊性、宗教、年龄、三明治、身体、种族差异、言语——&lt;em&gt;任何&lt;/em&gt;让他恼怒或感兴趣的事情时，他是最开心的。没有界限； 《Curb》中关于沙拉和鸡肉三明治的对话就像波特诺伊与他的分析师的会议一样自由。而且，尽管拉里的言论严重违反了现代自由主义礼仪的每一条戒律，但他并不完全是一个部落主义者。莱昂（Leon）与黑人的刻板印象打交道（他自豪地宣称自己是“大约翰逊社区”的成员），拉里（Larry）对犹太人也做了同样的事情。 （拉里，就他而言，是“长球”社区的成员）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果说这部剧有一种令人兴奋的冲动，那就是拉里对社会习俗的烦恼。他对“适当”的事情充耳不闻，并且在接到命令时表现出叛逆性。在每一个转折点上，他都会刺激（并烧毁）无数被认为将文明维系在一起的社会和语言细节。他不断地询问每个人最可耻的秘密（一个据说有“大阴道”的女人，一个日本老人，因为在最后一刻作为神风特攻队员而畏缩而活了下来）。他会问任何问题，按压每一个脆弱的伤口，并以高亢的“嗯！”结束审讯。或“有趣！”正如&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/moliere-to-the-pantheon"&gt;亚当·高普尼克（Adam Gopnik）所写&lt;/a&gt;，大卫就像莫里哀的创作之一一样，“化身为一个会天真地说出令人不安的事实的人——例如，父母的去世突然为避免强制性社交活动创造了一个万能的借口。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;十年前，我在《纽约客艺术节》上采访了大卫，并向他询问了这场演出背后的冲动。 “‘遏制’是关于社交表面之下的事情，是我们思考但不能说的事情，”他说。 “&lt;em&gt;我&lt;/em&gt;很正常。如果我说&lt;em&gt;他&lt;/em&gt;所做的事情”——“他”是拉里·大卫，例如，吃他姻亲&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=_xtJrH0IHso"&gt;马槽的场景&lt;/a&gt;——“我会被殴打。他是一个反社会者！但我在&lt;em&gt;想&lt;/em&gt;他们！”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在该剧的结局中，拉里的前妻谢丽尔（在第六季中，谢丽尔最终离开了他，因为他几乎无视她从一架危险的飞机上打来的惊恐的电话，以便他可以与 TiVo 家伙一起解决家里的问题）。他告诉他的朋友她不喜欢墨西哥菜。谢丽尔不太承认这一点，但她显然担心，对辣酱玉米饼馅的冷漠可能意味着，在他们焦虑的自由主义者的社会群体中，对墨西哥人民的冷漠。拉里觉得这很荒谬。他觉得这个&lt;em&gt;世界&lt;/em&gt;很可笑。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《遏制》的前提和感性有网络前因。在《宋飞传》中，四个人物——杰瑞、伊莱恩、乔治和克莱默——以各自的方式都是上西区的虚无主义者，他们在不忽视社会习俗的情况下却热衷于质疑社会习俗。作为享有特权的笨蛋，他们满足于在餐馆和厨房柜台上聊天、密谋、破坏中消磨自己的生活。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但在拉里·大卫 (Larry David) 与杰瑞·宋飞 (Jerry Seinfeld) 合作创作的《宋飞传》中，该企业的种族特殊性和犹太特性至少被部分掩盖了。时任 NBC 娱乐公司负责人的布兰登·塔蒂科夫 (Brandon Tartikoff) 最初宣称它“太纽约了，太犹太人了”。 （塔蒂科夫本人就是犹太人。）电视网继续播出该剧，但在此之前，乔治和他的犹太父亲（由杰瑞·斯蒂勒饰演）变成了意大利人。我一直不清楚克莱默和伊莱恩应该是什么样的人。 （克莱默曾经被要求解释说他不是犹太人，伊莱恩偶尔会画十字。）不过，正如一位朋友曾经对我说的那样，“希特勒会有想法的。”只有杰瑞本人被认为是犹太人。他违反虔诚的行为之一是在《辛德勒的名单》放映时与女友亲热。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;大卫用“遏制”结束了这场骗局。在生活中，就像在节目中一样，他坚持做自己，并在节目中引用了他的真实传记的细节。大卫在布鲁克林的羊头湾长大，他在学校的表现并不预示着未来的伟大。他的母亲希望他能找到一份送邮件的工作。 （大卫认为他也许可以忍受雨和雨夹雪，但不能忍受冰雹。）他被希伯来学校开除了，但是，在他享受新的自由之前，拉比改变了主意。正如他对我说的那样，“我想，我妈妈去学校打了他，因为两天后他们把我带回来了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;大学毕业后，大卫担任胸罩推销员，并为一位视力受损的女士当司机。 （“对于一个盲人老板，我无法说得太多。”）作为一个有抱负的单口喜剧演员，他和他早期的夏令营好友、未来的演员理查德·刘易斯（Richard Lewis）一起出去玩，并在俱乐部取得了一些小小的成功，但他也脾气暴躁，想赢得任何人的支持。有时他会走到舞台上，看了一眼观众，然后走开。在八十年代的一段短暂时间内，他为《周六夜现场》撰稿。 1988 年，他和杰瑞·宋飞 (Jerry Seinfeld) 合作推出了《宋飞正传》(Seinfeld)。一个关于谈论的节目，什么都没有。第二年，它推出了——尽管一开始收视率不高，但最终却大受欢迎。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; 《宋飞正传》已播出九季。结局是如此备受期待，并且是在如此保密的情况下构思的，以至于在录制当晚，宋飞出来向演播室的观众打招呼，说道：“好吧，你们不是都很帅吗？别告诉我你还没有工作过。你在肯尼迪遇刺现场，你的座位就在长满草的小丘上。”超过七千六百万人观看。 （与最近的《&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/on-television/review-succession-season-4-finale"&gt;继承&lt;/a&gt;》大结局相比，收视率还不到 300 万人。美国的单一文化就这么多了。）在《宋飞传》大结局的当晚，82 岁的弗兰克·辛纳屈心脏病发作。 。据《纽约每日新闻》报道，救护车只用了四分钟就到达了他在洛杉矶的家。 据《纽约&lt;em&gt;每日新闻》&lt;/em&gt;报道，比佛利山庄消防队长迈克·斯莫伦将交通堵塞归因于镇上几乎每个人都在观看大结局。 （尽管如此，西纳特拉还是去世了。）&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在《宋飞正传》的结局中，四位虚无主义者得到了应有的报应：他们在马萨诸塞州因违反一项不起眼的好撒玛利亚人法律而被捕，因为他们嘲笑劫车的受害者而不是去帮助他。早期剧集中遭受四重奏侮辱和违反社会习俗的角色被请来作证。法官和陪审团感到震惊。最终，杰瑞、伊莱恩、乔治和克莱默被定罪并被判处一年徒刑。法官告诉他们，“你们的冷漠和对一切美好和正派事物的彻底漠视已经动摇了我们社会的根基。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;大多数《宋飞正传》的粉丝和评论家认为结局是对剧中不道德的角色做出准确判断的紧张、过度的尝试。在脱口秀节目、媒体甚至《遏制》的剧集中，《宋飞正传》的结局经常受到嘲笑。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;大卫将如何结束“遏制”？现在看来，他一直在陷害我们。在十二季的过程中，他加大了赌注，改编了《宋飞正传》的主题和事件，并走得更远。你以为杰瑞对社交礼节漠不关心？不再谈论大理石黑麦面包（乔治的爸爸带了一条面包去参加晚宴，发现它没吃完，就把它偷了回来）或黑白饼干（杰瑞对其中的一个赞不绝口，但吃完后吐了）。不好了。在《遏制》中，拉里扔掉了自己的鞋子后，又从大屠杀博物馆的展览中偷走了鞋子。他邀请一名性犯罪者参加逾越节家宴。他上演了一场年长的大屠杀幸存者索利和曾是《幸存者》演员的科尔比之间的冲突。&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;索利&lt;/em&gt;：让我告诉你，我在集中营里。与我所经历的相比，你一生中甚至没有经历过一分钟的痛苦。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;科尔比&lt;/em&gt;：我们的口粮很少，没有零食。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;索利&lt;/em&gt;：零食，你在说什么，&lt;em&gt;零食&lt;/em&gt;！我们没有吃饭，有时一周，一个月。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;COLBY&lt;/em&gt; ：你看过这个节目吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;索利&lt;/em&gt;：你看过我们的演出吗？这被称为大屠杀。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;上个赛季开始时，人们很难忽视大卫也会追究拉里责任的暗示。拉里因在莱昂等待投票时给她一瓶水而违反佐治亚州选举法而被捕，他首先成为虔诚的 MSNBC 评论员和各地自由主义者的英雄。但随后，当他的罪行，无论大小，都被搞笑地回忆起来时，他面临着最终的审判。果然，在结局中，一个又一个的宿敌在法庭上证明了拉里的自私和对人类尊严的侵犯。摩卡·乔对拉里的“恶意”商店进行了报复——拉里为了惹恼他而在他旁边开的咖啡店。高尔夫俱乐部老板高桥先生愤怒地告诉陪审团，“他从不说‘Fore！’”亚历山大·温德曼中校在现实生活中指责唐纳德·特朗普试图贿赂乌克兰领导层，以换取拜登家族的丑闻，他作证说，他无意中听到拉里试图贿赂一名市议员。 “这是一次完美的通话！”拉里抗议。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;大卫曾表示，他充其量对于是否需要结束一个长系列感到矛盾。他并不是一个封闭的人。关于《宋飞正传》的结局，他告诉我，“我有时认为我们真的不应该这样做。当时我们承受着很大的压力，要做一场大型的最后一场演出，但在喜剧中，大总是不好的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管如此，大卫始终坚持认为《宋飞正传》的结局很好。相当不错，事实上，相当不错。因此，尽管有这么多的批评（或者正因为如此），他还是加倍努力：《遏制》的结局是滑稽的、混乱的，有时很有趣，有时不太好笑，最重要的是，它是前作的强化版本。二十六年前。你不喜欢《宋飞正传》的结局吗？好吧，又是十倍了！拉里·大卫并不打算退缩。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;然而，当我观看时，我感觉有些不对劲。困扰我的并不是偶尔出现的喜剧失火。 《遏制》的结束也并非意味着节目本身的结束。移民和移民子女的犹太幽默长期以来一直在衰落。 （亚当·桑德勒在萨夫迪兄弟 2019 年的电影《&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/the-mesmerizing-chaos-of-uncut-gems"&gt;未切割的宝石&lt;/a&gt;》中饰演一名堕落的赌徒，这是对旧节奏的全新诠释。） 不，错的是时机，是当时的痛苦。在过去六个月的残酷和屠杀中，很难想象《遏制》的结局，也很难重看《巴勒斯坦鸡》这一集。礼仪喜剧与文明风俗发生了戏剧性的冲突。当文明屈服于野蛮时，它就会失去魅力。在生活中，就像在喜剧中一样，时机至关重要。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在结局的最后几分钟，杰瑞来到牢房探望拉里，并告诉他他自由了。其中一名陪审员（乔·佩西的模仿者）显然违反了隔离规则。已宣布审判无效。 “你不想成为这样的结局，”杰瑞在领着拉里走出牢房时告诉他。 “没有人愿意看到它。相信我。”于是拉里和他的朋友们登上了从亚特兰大飞往洛杉矶的航班——当然是头等舱，在回家的路上一直在抱怨和争吵。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 08 Apr 2024 06:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/curb-your-enthusiasm-finale-review</guid></item><item><title>玛吉·尼尔森谈她想要进行的对话</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-interview/maggie-nelson-on-the-conversations-she-wants-to-be-having</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-04-07T17:34:08.098Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/660ecf8168157f18fccdb228/16:9/w_1280,c_limit/LMJ-Maggie-Nelson-Final.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;我认为，我们有一种感觉，艺术与理论之间存在着错误的界限。因此，要评论玛吉·尼尔森将两者交配的能力，至少要说的是她是如何做到这一点的——尽管如此，她的热情却让我们停下来思考。为此，她的书深受观众的喜爱，他们对这些类别有不同的依恋，这些类别经常不完美地应用于他们正在阅读的内容：“回忆录”、“艺术批评”、“诗歌”、“酷儿理论”、“女权主义”。这是一种说法，描述纳尔逊的作品可能比阅读它更困难，因为它的定义特征之一涉及展开速记法，从字面上和比喻上来说，这些速记法统治着我们的大部分生活，包括我们用来识别自己的术语。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尼尔森在北加州长大，大学毕业后搬到了纽约。九十年代，在那里，她在学术和娱乐上沉浸在当时文学、理论和艺术的激进思想中，并受到她大胆的前辈的指导：诗人和小说家&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/shining-a-light-on-eileen-myles"&gt;艾琳·迈尔斯&lt;/a&gt;、艺术家和作家韦恩科斯滕鲍姆，以及批评家和酷儿理论家伊芙·科索夫斯基·塞奇威克。她最早的著作将她称为诗人，但她的写作很快就表现出与该学科的间接关系。她于 2005 年出版的书《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Jane-Murder-Maggie-Nelson/dp/1593766580" rel="noopener" target="_blank"&gt;简：一场谋杀&lt;/a&gt;》汇集了各种话语材料，化繁为简，反之亦然，讲述了她阿姨简年轻时被谋杀的故事。正如我的同事希尔顿·阿尔斯 (Hilton Als) 在 2016 年&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2016/04/18/maggie-nelsons-many-selves"&gt;所写的&lt;/a&gt;那样，通过这本书，“纳尔逊从一名诗人变成了一名玩弄散文并重塑这一流派的作家。”这部戏剧是她 2015 年的作品《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Argonauts-Maggie-Nelson/dp/1555977359" rel="noopener" target="_blank"&gt;阿尔戈英雄&lt;/a&gt;》的核心内容，该剧讲述了她与流动性别艺术家哈利·道奇 (Harry Dodge) 的婚姻，哈利·道奇 (Harry Dodge) 的激素治疗和双乳切除术恰逢尼尔森怀孕。这本书的内容还有很多：冥想、思考、教育学、教条、不合适的习语。然而，尽管纳尔逊致力于从各个方面考虑一件事，但她的声音却很坚定。 “人们很容易对诸如多元性或多重性之类的概念感到兴奋，并开始赞美一切，”尼尔森写道，呼应了塞奇威克和哲学家罗兰·巴特，本书以罗兰·巴特的作品命名。 “这是一项需要专注的活动，甚至是不懈的努力，其严谨性使其变得热情。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那么，正如可以预料的那样，她最近的第十一本书的标题“ &lt;a href="https://www.amazon.com/Like-Love-Conversations-Maggie-Nelson/dp/1644452812" rel="noopener" target="_blank"&gt;像爱：散文与对话&lt;/a&gt;”所产生的东西比其副标题所暗示的更加折衷。这些作品跨越了近二十年，从两千多件到去年，每一件都是纳尔逊和一位艺术家或一件艺术品之间的两只手。例如，卡拉·沃克的《事件地平线》和埃尔韦·吉伯特的&lt;em&gt;艾滋病&lt;/em&gt;小说《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Friend-Save-Life-High-Books/dp/1852423285" rel="noopener" target="_blank"&gt;致没有拯救我生命的朋友&lt;/a&gt;》中有抒情和散文的遭遇。与莫伊拉·戴维（Moyra Davey）、杰奎琳·罗斯（Jacqueline Rose）和西蒙·怀特（Simone White）等人的对话与对话者之间各自的关系一样多种多样，他们有时通过视频进行会面，有时通过电子邮件进行长时间的、离题的对话。 Björk 的回复充满了换行符，每个段落都像一首诗的一节：&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;玛吉，我非常渴望其他&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对我们来说，这只是懒惰还是缺乏&lt;/p&gt;&lt;p&gt;想象力？&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在最近通过 Zoom 进行的两次对话中，尼尔森与我谈论了写作的表演方面、阅读她的旧作以及第一次对流派产生“轻微兴趣”。我们的对话已经过长度和清晰度的编辑。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;这本书是如何诞生的？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;写作可以如此孤独。然后你就会摆脱自己的想法，尝试接受别人的想法。让自己沉浸在他们的问题中，看看他们在哪里与你感兴趣的事情相匹配。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我这样做已经很长时间了，但我突然想到，很多这些作品都被埋葬了，感觉它们没有加入到我更广泛的作品中。我只是看着它们就感到兴奋，从我的电脑上挑选了很多东西。还有比我在这里包含的更多的对话。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;人们经常将我的工作视为与其他人对话，但我觉得这些都是字面意思。即使您在页面上引用、争论或与其他人交谈，这仍然只是您的交响乐。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;引用是一次对话。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;每当你引用别人的话来支持或争论时，总会有一定程度的重新调整用途。这对我来说真的很令人兴奋，就像在生活中，当与你交谈的人没有相同的焦点，或者以不同的方式看待某些事情，或者甚至可能说了一些话而你会说，“哦，我不会没这么说过。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;与另一个人交谈时会有些犹豫。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当你说话时，你会与人们一起跳舞，你在谈话中引导和跟随。例如，在艾琳·迈尔斯的最后一篇作品中，有很多“是”和“对”的标点符号。例如，在编辑过程中存在一些压力，要求删除这些内容，有些被删除了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;在你关于 Fred Moten 的散文集《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Black-Blur-consent-single-being/dp/0822370166" rel="noopener" target="_blank"&gt;黑色与模糊&lt;/a&gt;》的文章中，一开始就有一个有趣的姿态，你会说，好吧，我不能称之为评论，因为有某些专业结构和对有点儿 。 。 。 “纠缠”，我相信是你用的词。那种人际关系会排除这种类型的写作。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我尊重关于人们互不相识或诸如此类的事情所制定的规则和规范。正如你所知道的，当这个人一定与这个场景完全无关时，就会出现各种权力动态和奇怪的事情。你可能会遇到一个对酷儿文化一无所知的人，被要求对酷儿文化之间的真正含义进行权衡。你得到这些东西。我对此并不是很感兴趣，而且从来没有真正感兴趣过。尤其是这些关于艺术的文章，即使我在被委托或邀请写一篇文章之前不认识这个人，你也会认识他们，你会花时间让他们告诉你其他想法，看看他们的草图和看他们的老电影。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我们经历了这样一个时刻，其中的克制是，只有接近该对象的代表性内容的人才有权力撰写它。然而，这里的文章似乎在解除身份匹配方面变得生动起来。在您关于希尔顿的文章中谈到希尔顿时，您写道：“像许多人所做的那样，对身份和欲望的运作进行理论化是一回事；而将身份和欲望的运作理论化是一回事。”将这些运作方式在语言中自由发挥并让它们撕裂是另一回事。给他们&lt;em&gt;嘴&lt;/em&gt;。”我们都是读者。我们都是不言而喻的艺术消费者。当然，我们如何在不失去对道德要求的关注的情况下放开这些事情？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是一个非常好的问题。我必须考虑一下，但我认为我的第一个反应可能是从一开始就分析你是如何开始写它的。我知道在任何情况下我接触到那个人、那个主题或者那个作品的过程。我认为，就像生活中的一切一样，不要过于激进或防御性，而只是对你的立场、你正在做什么以及为什么感到好奇。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;人们与他们进行对话的方式有着非常不同的关系，即使是要打印的对话。他们不一定对自己的话语有同样的永恒感。您如何描述您与过去所说的话的关系？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我对写作有一种更具表演性的感觉。我不觉得它是一成不变的。所以我想从某种意义上说我和他们没有关系。人们总是问我是否对早期的工作感到难过、奇怪、遗憾或任何事情，而我真的没有那种感觉。幸运的是，当我回想起来时，在我听来，我并没有说出任何太疯狂的话。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这只是旧对话的可能性条件。特别是在与我的朋友[诗人]布莱恩·布兰奇菲尔德的第一次对话中，了解酷儿/跨性别者的感受。我并没有忘记，很多事情听起来都与我们现在所处的时刻完全不同。我认为只是你必须愿意在当下发言。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我想问你关于这个标题的事，这让我们回到了希尔顿，正如你引用的那样，他写道，“需要用爱之类的东西来填补嘴”——我没完全理解。我真的被它的头韵对称所吸引，“就像爱”。我可以想象很多人都会把“爱”作为一个充满忧虑和变化的术语。但你正在倾向于这个比喻的力量和它提出的问题。在这个系列中，这个比喻形象如何帮助你思考？在文学中？在生活中？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我喜欢希尔顿的写作，因为很多时候我真的不知道他的意思，但它却非常令人回味。它变成了一种邀请，比如，这到底是什么意思——让某种东西“像爱一样填满你的嘴”？这让我立即想到了威廉·卡洛斯·威廉姆斯的名言：人因缺乏诗歌中的东西而死亡。这是一场充满活力的对话，而不仅仅是“好吧，我们喜欢爱情吗？我们爱吗？”我的意思是，“我们喜欢艺术吗？我们热爱艺术吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这个关于营养的问题显然与其他关于艺术和生存的本质以及不同时间和地点的不同社区的对话有关。在《论自由》中，我坚持用一种不同的习语来描述“关心”这个词的问题，并将其应用于艺术领域。我不认为关心生活和关心艺术一定是两件不同的事情，但它们也不容易同义词。所以我认为这本书的标题包含了这一点及其积极性。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;周围有很多人对艺术的厌恶——你引用本·勒纳（Ben Lerner）的“ &lt;a href="https://www.amazon.com/10-04-Novel-Ben-Lerner/dp/1250081335" rel="noopener" target="_blank"&gt;10:04&lt;/a&gt; ”——“风格化的绝望”。你还从弗朗西斯·培根那里唤起了“兴奋的绝望”的想法。你如何区分程式化的绝望和兴奋的绝望？其中一种与艺术的关系是否比另一种更符合道德？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我倾向于将这些东西视为情绪或气质，这让我在是否将道德标准强加于它们之前犹豫不决。如果一个人在表现出程式化的绝望，而另一个人在表现出兴奋的绝望，而另一个人在表现出绝对不绝望，我认为他们更多地是给我们一种拥有这些情绪的礼物，这样我们就可以拜访他们并做出自己的决定我们想在那里呆多久或者他们能提供什么。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;可能有人——显然是有人——完全是为了坚持的艺术。我经常在很多批评的背后听到这种安静的嗡嗡声，仿佛这是唯一的艺术或最好的艺术。反过来说，就不应该有这种艺术。如果我朝这两个方向中的任何一个方向倾斜，我都会非常担心自己在做什么。我不只是写任何东西。如果有人让我在他们的工作室里而我没有联系，我就不会写这件事。而且，如果我看到一些我不喜欢的东西，我真的没有必要写下来。如果你想探讨道德问题，我认为这种积极的关注是有道德的，但我不会骑着那匹马一路绕着擂台转。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我几乎后悔“道德”这个词了。我想，有一些事情是如此尽职尽责。就像，“啊，是的。批判性关注的道德规范。”&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我真的很喜欢这本书中与我的老朋友西蒙·怀特的对话。在那次谈话中，我们实际上都在问：在我们的良好关注行为转化为道德主义之前，当我们陷入困境时，还有什么可以利用的呢？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;这也是一种对流派的凝聚力或标准化效果的不满。我想知道你现在如何看待类型。我真的被艾琳·迈尔斯的这句话所吸引，她说“我厌倦了公众对我是谁的描述”。您的公众形象或文学形象被理解为确实反对流派或在流派之间找到其他途径的人。你认为这本书最终会如何解决这个问题？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在与艾琳的对话中，我们还讨论了无论公众账户何时开始，它都会变得越来越无聊，并且在某些方面越来越脱离你必须找到的新鲜感或好奇心。任何事物。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;抱歉，我要暂停一下，因为我从来没有对类型感兴趣过。但这是人们一直想谈论的事情，而我总是觉得，“我只是写书。”对我来说，这就像你正在努力克服，然后你会说，“好吧，看起来像这样？好吧”我会说，这是我一生中第一次对流派感兴趣。但我花了这么长时间，我只是有点兴趣。我觉得这本书对我来说，在封面上写“散文”是对我自己的一个玩笑，因为多年来人们一直称我为散文家。在我看来，我从未发表过任何论文。我不认为我的任何作品都是论文。我对这种类型没有任何珍贵的感觉。也就是说，我不想成为一个写出糟糕句子的作家，我希望一切都变得有趣。但它本身并不像一束鲜花。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;论文去哪儿找花？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;论文可以是一百万种不同的东西。你可以把你的购物清单称为一篇文章。我认为这就像艾琳在上一篇文章中所说的那样：这是一座糟糕的大厦。这对我来说并没有多大意义。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;现在我好害羞。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不不不不。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我认为没有某种结构框架来评估某些东西是非常可怕的。但我也认为其他人可能会在从流派角度思考自己的过程中找到很多生活。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;就是这样。如果你只是想工作并让事情看起来像你想要的那样，你必须真正习惯那些“我选择了这个。我想会是这个。但事情就是这样。”或者“我以为她是这样写的，但其实是这样的。”那又怎么样？谁在乎？你听到的是他们所希望的大厦，他们所希望的柏拉图式理想。我喜欢当我拿起某样东西时，我不知道它是什么，然后我的头就被炸掉了。这是我最喜欢的阅读体验。然后我就感到很困惑，比如，“那是什么？”但这并不是每个人都在寻找的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;在某些方面，这是你对刚刚读到的东西所做的最无趣的观察：“我期望它是某种东西，但它是另外一种东西。”&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我只是对监督一部作品或事先了解它是什么不太感兴趣。我对形式或形状和结构非常感兴趣。有时它们会以文学名称出现，但并非总是如此。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我确实觉得形式主义在很大程度上卷土重来。你也有这样的感觉吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我不知道你是不是也是这样，因为你是教授，但也许你比我更认真。我想你可能是。我观察正在发生的事情，并且眯着眼睛观察它们，这样我就可以足够了解我的学生在谈论什么，尤其是那些批判性博士生。土地。但我斜视得足够多，这样当我需要玩的时候我就可以把它们赶出写作室。因为我认为对于大多数作家来说，每当有什么事情开始看起来像一种趋势时，你就会跑到下一座山去寻找掩护，找到你的新土地，在那里你会看到会发生什么。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我认为自己是一位非常不严肃的教授，也就是说，有一半的时间是情绪问题或其他问题。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;基于共鸣的教授职位。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;基于共鸣的教授职位。到目前为止它正在发挥作用。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为学生也会受到一些趋势的折磨。他们担心自己的工作可能不合时宜，也担心自己的敏感性可能不受欢迎。我希望他们都有一个位置。我希望他们都能尽其所能地去做他们的感性引导的事情。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您现在对教学感觉如何？你最近怎么样？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我热爱教学。我教书已经快二十五年了，这一直是我生活中的常态。这是一个特权窗口，您可以在其中了解人们的情况，例如十八岁到三十五岁，我不知道，或者他们正在发生什么。在这本书中，以与韦恩·科斯滕鲍姆的对话开始并以与艾琳·迈尔斯的对话结束对我来说非常重要，我将这本书献给了她。因为当我还是个年轻人的时候，非常年轻，非常年轻，他们都给我指明了道路，这对我来说非常重要。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我想带我们回到序言。第一段引用了詹姆斯·鲍德温的一句话：“所有艺术家，如果要生存，最后都被迫讲述整个故事，吐出痛苦。”冒着有点太可爱的危险，我想问：你这些天在吐什么痛苦，什么语言？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我喜欢等着看你谈论呕吐的地方，然后说你认为这太可爱了。我当时想，“呕吐有什么可爱的？”我忘记了鲍德温说的是“艺术家”，而在某种程度上，我在这篇引言中谈论的是批评家。我认为，对于鲍德温、希尔顿和其他人， &lt;a href="https://www.newyorker.com/books/page-turner/what-susan-sontag-wanted-for-women"&gt;[苏珊]桑塔格&lt;/a&gt;，这种区别在作品中是模糊的，这是我最欣赏的作品。有些事情可能会出现，不仅对艺术家来说是个人痛苦，对那些看到了他们想告诉你的东西的评论家来说也是如此。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;关于即将发生的事情的事情是，你永远不知道会发生什么。你还不知道自己吃了什么。你不知道它会采取什么形式。不要把这个比喻打入地下。如果我像我一样接受事情或生活，事情就会在我内心升起要说，而且我不太担心什么时候会发生。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;这与对艺术的参与、审美体验、对惊喜持开放态度以及让事情发生的任何描述一样恰当。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我希望我能看到更多的艺术。但我认为，我在横向传播方面失去的东西，我却得到了，因为我有时间和空间进行更深入的研究。通过深入研究你可以学到很多东西，所以花时间总是值得的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;在你的很多作品中，阅读被描述为一种非常发自内心的体验，我想知道你是否一直都是这样。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;相对于？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我想，我们想考虑这种区别，这是出于理智。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我的意思是，我认为一切都是如此。我觉得，当我们读书时，我们会分心，我们想把书扔到房间的另一边。我们累了。我们很兴奋。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你理想的阅读体验是一种让你头脑清醒的阅读体验。你最近有过这样的经历吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我现在正在教授批评课，我真正喜欢的两本书是&lt;a href="https://www.amazon.com/Fassbinder-Thousands-Mirrors-Ian-Penman/dp/1804270423" rel="noopener" target="_blank"&gt;伊恩·彭曼（Ian Penman）关于[德国电影制片人雷纳·沃纳]法斯宾德（Rainer Werner）法斯宾德的书&lt;/a&gt;和尚塔尔·阿克曼（Chantal Akerman）的书《&lt;a href="https://www.amazon.com/My-Mother-Laughs/dp/0995716234" rel="noopener" target="_blank"&gt;我的母亲笑了&lt;/a&gt;》。这不是批评，但我真的认为这很棒。这是我这个夏天最喜欢的两本书，还有一本大卫·基什克（David Kishik）写的小书，名为《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Self-Study-Notes-Schizoid-Condition/dp/3965580450" rel="noopener" target="_blank"&gt;自学：关于精神分裂症的笔记&lt;/a&gt;》，我认为这本书非常棒。事情可能会因为各种各样的原因而让你大吃一惊。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您的作品因其引用的广度和创造力而令人惊叹。然而，用你的话说，你对被视为“大读者”感到尴尬，我想知道相比之下，你在想谁或什么，或者你作为“大读者”的术语算什么？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是陈词滥调，但我觉得，你生活的时间越长，你就越知道你还没有读过书，你就越意识到你花在交通或滚动或其他什么上的时间。我实际上并不对此感到遗憾。这不是一个渴望或悲伤的方向。这更多的是一种观察。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我去读研究生是因为我想，“好吧，我读了很多&lt;em&gt;关于&lt;/em&gt;弗洛伊德的书，但实际上从来没有读过任何弗洛伊德的书。”然后，当你查看源文本时，它们实际上通常比你通过注释所相信的更加无政府主义、狂野和有趣。我想我还有很多书要读。很多东西就像一个巨大的开放王国，我还没有进入。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;空气中有一种感觉，没有人在读，或者每个人都担心自己读了多少或没有读多少，有声读物是否算作阅读。我几乎想知道，这是否在某种程度上默认了阅读确实对我们提出了如此多的要求，以那种发自内心地将书扔到房间另一边的方式。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;关于阅读的消亡，我没有任何原创内容可以补充。 [作家兼音乐家]布朗特兹·珀内尔上学期参观了我的班级，这真是太棒了。他只是说，“我不以滚动为耻。你们为自己的滚动感到羞耻吗？”我喜欢这个想法，即我们不必用“哦，上帝，我讨厌我这样做”来对待我们所做的每一件事。我们实际上可以更加了解和好奇，然后接受我们正在做的事情。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;当纽约还没有智能手机的时候，我读了很多书，到处都坐地铁。那不再是我的生活了。但只要我能腾出空间来接触那些需要时间和麻烦的书籍——这些确实构成了我所拥有的最具变革性和持续性的经历。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我最近又回到了《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Art-Cruelty-Reckoning-Maggie-Nelson/dp/0393343146" rel="noopener" target="_blank"&gt;残酷的艺术&lt;/a&gt;》。我随机打开了一个页面，它把我带到了由伊丽莎·库斯伯特 (Elisha Cuthbert) 主演的 2007 年电影《囚禁》(Captivity) 的营销所引发的那篇文章，这部电影属于我们可能称之为酷刑色情的类型。在我突然想到的一句话中，你写道：“分析美国流行文化已经不再有趣了。”你称之为“死胡同”和“无聊”。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;你会说，“等一下。这就是我所做的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您确实澄清了您不一定是一概而论。你在谈论你自己，但我确实想知道你是否仍然有这种感觉。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不，我不这么认为。我什至不知道当时我是否完全有这种感觉。那本书很有趣。它是在一个非常不同的时刻写成的，甚至是一个非常不同的政治时刻。这本书诞生于&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2008/03/24/exposure-5"&gt;阿布格莱布监狱&lt;/a&gt;时刻。我并没有过多谈论它，因为这本书实际上是关于艺术的，但我也遇到了桑塔格和其他人同样的问题，即“看到底有什么作用？”显然，关于各种死亡景象的讨论仍在继续。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;但我认为“它已经在提出自己的批评”，或者“它已经在分析自己”，或者“它已经是这种感觉的一部分......”。 。 。我不知道我是否会说“绝望”，但是一种沮丧，因为震惊的逻辑不成立。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;它确实有一点道理，它不是二元的，但我只是说这本书的情绪就在那里。我也刚刚搬到洛杉矶，有一定的愤世嫉俗。我搬到了西好莱坞，这很奇怪。我真的不了解洛杉矶，也不知道为什么要搬到那里，因为这里有很多我以前从未见过的营销野兽。不幸的是，那部电影是我沉浸其中的第一批活动之一，对我来说，它与其他酷刑图像的情况非常相关。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;洛杉矶的海报强度完全不同。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;地平线遮盖的广告牌，让你无法看到其他任何东西。我现在已经结束了。我已经适应了。我也不住在镇上的那个地方，但当我第一次来到这里时，感觉很不舒服。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我完全可以想象。不过，我想说，确实感觉你过去几年在那本书中思考的困境又重新出现了。显然，黑人政治写作的传统对见证的功效有着长期的论述，这种论述在&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2020/06/22/an-american-spring-of-reckoning"&gt;2020 年的起义&lt;/a&gt;中再次复兴。然后我情不自禁地思考在我们最直接的当代时刻正在发生的事情。有些人会说，看到、见证是行动的杠杆。然后，许多人看到这一论点再次面临压力。你一分钟都没有想到这本书，但我想知道你是否考虑过这本书的紧迫问题，考虑到我们对正在做的事情的集体见证——&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; ——我现在不会用同样的方式写同一本书。在我看来，那本书是三部曲中的第三部。另外两本是一本叫《Jane》的书和一本叫《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Red-Parts-Memoir-Maggie-Nelson/dp/141653203X" rel="noopener" target="_blank"&gt;The Red Parts&lt;/a&gt; 》的书。它们都是关于性暴力以及叙事或壮观的方式。我什至不会说“见证”。我只想说“商品化”或其他问题。那本书也与我当时的工作——教授艺术史——结合在一起，因为我对艺术的兴趣比这更广泛。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我永远不会说见证不是一种行动的杠杆，或者它本身没有价值，或者它本身不会成为真正有问题的事情。我认为这更像是桑塔格的名言，但我不太明白，她说“同情心的问题在于它会枯萎”之类的话。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;关于如何处理它有一个机会之窗。我知道很多人已经达到了一种恐怖饱和的疲劳状态，看不到东西，不得不问自己一些尖锐的问题——看的到底是什么？它改变了我正在做的事情吗？我是否也在做同样的事情，要么有事，要么什么都不做？而且，那本书是在与互联网完全不同的时刻写成的。我想，它是在拨号上写的。我的适应能力有点慢，所以这根本不是一本智能手机时代的书。从那时起，发生了很多变化。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;在你最新的书中追踪对话变得很有趣，但在你其他书中的对话中也暗示着这一点，那就是，通过这种不断提问、审问和不安的模式，其他人可能会越来越怀疑，等等。 ，等等，等等。我非常喜欢《阿尔戈英雄》中的这个时刻，当你写到一个朋友的女权主义理论课时，它已经厌倦了拆除身份。八十年代和九十年代的很多理论都是这种审问模式，表面上是为了将后代从某种方式的认同或被认同中解放出来。这种观念的继承者对此有点不耐烦，或者有些东西实际上不能支撑他们，这对我来说非常有趣。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我确实认为一些早期的模式在当时看起来很令人兴奋，但我认为这应该是这样，因为人们会通过它的逻辑扩展来运行一些东西，然后只是说，“好吧，那是一次有趣的旅程。下一辆车去哪里接？”我认为人们，很多人，学生和我认识的其他人，已经厌倦了感觉非常糟糕。因此，正如 Fred [Moten] 所说，他们提出了很多问题，“我们怎样才能让这种感觉更好？”这并不意味着任何容易的事。而且，就像我说的，这并不意味着只是“哦，让一切都像爱一样”。根本不是这个意思。但我确实到处都看到这种情况。我确实觉得与人们一起在竞争环境中弄清楚，特别是在大流行之后，我们如何不必让事情变得比他们可能已经感觉到的更糟糕。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你写了一篇关于希尔顿的可爱文章，我回去读了他关于你的文章，他写道，你的作品“挖掘了确定性的弱点，发现了伤疤”。我在思考这种确定性的概念，它在你的许多作品中仍然受到压力。是否有一些时刻，您确实觉得有必要坚持或感觉有一种对确定性的依赖，或需要以某种方式展示自己的力量？是否有一些术语是您不会为自己、他人或您阅读或解释一件艺术品的方式而争论的？&lt;/strong&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;嗯，我对错误意识的指控非常过敏。作为一种指导规则，我不会真正关注其他人使用的术语。我最近为《城市之光》采访了[哲学家] &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-interview/judith-butler-wants-us-to-reshape-our-rage"&gt;朱迪思·巴特勒，&lt;/a&gt;谈论他们的新书《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Whos-Afraid-Gender-Judith-Butler/dp/0374608229" rel="noopener" target="_blank"&gt;谁害怕性别？&lt;/a&gt; ，”我觉得我真的在那本书中看到了他们，我认为这本书正在做很多人正在尝试做的事情，这实际上是在试图引起公众对我们可以共同商定的条款的关注。并不是说你永远不会与他们竞争。不，没有一个术语我不会亲自参与竞争，因为我是一名竞争者。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我们都知道，争论是任何政治甚至美学运动的一部分。但与此同时，我认为这些力量是如此令人震惊，以至于忽视我们的团结确实是我们失败的根源。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我确实有一个与巴特勒相关的问题，关于我们对“表演性”这个词的失去的把握，正如巴特勒和[英国哲学家] JL奥斯汀会让我们从语言创造现实的角度来思考它一样。我觉得他们让我们思考这个术语的方式有很大的价值，这种重新配置的“假”或“假”的含义并不能帮助我们以同样的方式理解。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;标题“像爱”内置了一个关于表演性的问题。是“爱”还是“像爱”？而且，如果它“像爱”，那是爱的表现吗？你怎么知道什么是真实的，对吧？也许我在&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;的页面上告诉全世界，我二十岁时的本科论文题目是“亲密关系的表现”。那时我对亲密关系的文学表现非常感兴趣——不是虚假的，而是体现和显现的。当时我参加了很多舞蹈，舞蹈中并没有表演或动作的真假之分。你在做，你在做手势，你已经进入这个空间，你在移动你的身体，你在做出主张。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;所有这些都是说，我认为巴特勒现在一直指责的“表演性”这个词是一种误解，对我来说仍然很重要，因为我认为巴特勒正在谈论我们一起生活的、具体化的生活，并密切关注我们彼此做什么。而且我认为那是一个真假不最多的境界。 。 。这么说吧，这些想法并不能让你得到最大的回报。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;正如你所说，你提到“当你正在进行的对话不是你希望进行的对话时，你会感到沮丧——有时可能会变成愤怒。”我想最后问这个问题相当荒谬，但我想知道：您希望更频繁地进行哪些对话？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我来这里是为了提供想法。我们不想进行的对话是从糟糕的开始进行的。显然，这在政治上确实很重要，因为…… 。 。我不记得托尼·莫里森说过的话，但人们设定了条件，然后你就在余生中进行防守，这只是浪费我们的时间。但随后你必须尽快摆脱困境。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sun, 07 Apr 2024 19:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-interview/maggie-nelson-on-the-conversations-she-wants-to-be-having</guid></item><item><title>《人民小丑》是超级英雄电影的亡命之徒愿景</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/the-peoples-joker-is-an-outlaw-vision-of-the-superhero-movie</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-04-06T20:21:49.096Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6610324b24528ae4ac990df5/16:9/w_1280,c_limit/Brody-Peoples-Joker.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;由维拉·德鲁 (Vera Drew) 执导的《人民小丑》是我看过的最好的超级英雄电影，因为与&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/06/12/how-the-marvel-cinematic-universe-swallowed-hollywood"&gt;工作室制作的此类电影&lt;/a&gt;不同，它回应了电影制片人深切的个人关切。导演将商业任务转化为个人陈述的光荣历史有着悠久的历史，但它通常不会延伸到超级英雄。首先，角色的规范身份只允许轻微的变化，甚至这些变化也被粉丝夸大到星际比例。其次，即使是微小的变化也会对系列电影产生蝴蝶效应：今天改变电影中的一个细节将迫使任何计划的续集中一路发生变化。相比之下，《人民小丑》——一部众筹、DIY 模仿托德·菲利普斯 2019 年电影《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/joker-is-a-viewing-experience-of-rare-numbing-emptiness"&gt;小丑&lt;/a&gt;》的作品——不关心漫画经典，更不关心特许经营权。这是一部独立、随心所欲的作品，依靠熟悉的角色来讲述一个在内容和基调上更接近约翰·沃特斯电影中的性愤怒、社会愤怒、狂野幽默和非法自由的故事，它具有一种有趣而专注的大声说教的风格。 。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;德鲁还主演了《人民小丑》，并与布里·勒罗斯共同编剧，他饰演小丑，并以倒叙方式讲述了该角色的起源故事，这是一部第一人称成长剧。 （这部电影将真人动作与动画以及令人兴奋的蹩脚特效融为一体，而这些引人注目、丰富的技巧也是众包的。）从一开始，德鲁就借鉴了与菲利普斯夸张、荒唐而认真的巨型版本相同的关键来源：&lt;a href="https://www.newyorker.com/podcast/critics-at-large/martin-scorseses-america"&gt;马丁·斯科塞斯&lt;/a&gt;。这位最新的小丑在前面宣称，“从我记事起，我一直想成为一名小丑”——实际上，这是“喜剧之王”的“&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/richard-brody/scorseses-achievement-with-goodfellas"&gt;好家伙&lt;/a&gt;”化。这句台词为一位失败的、摇摆不定的喜剧演员的悲剧设置了一种声音浸透的形式——这种形式与斯科塞斯的黑帮传记片一样大胆和自由——但背景设定在一个反乌托邦的不久的将来，在独裁统治之后。 -所谓的网络战争。在这里，小丑的起源故事是她是跨性别者；她在堪萨斯州小镇斯莫维尔长大，从小就感觉自己被困在一个性别错误的身体里。她极其保守的母亲（林恩·唐尼饰）把她拖到阿卡姆疯人院，在那里，一位残忍的医生（克里斯蒂安·卡洛威饰）给了她一种实验性药物&lt;a href="https://screenrant.com/batman-1989-joker-willy-wonka-smylex-easter-egg/"&gt;Smylex&lt;/a&gt; ，以强加一种化学快乐。 （德鲁不允许孩子被命名，每次有人称呼她时都会发出她的出生名字。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在那个恐跨、恐同、保守的社区里，孩子对更广阔世界的憧憬来自于“垃圾电视”，她的愿望来自于电视喜剧。一个名为“UCB Live”的节目在哥谭市播出，该节目的制片人名叫洛恩·迈克尔斯（Lorne Michaels）（看起来像模拟市民，由玛丽亚·班福德（Maria Bamford）配音），负责该节目的喜剧培训机构——联合小丑局。 （这是一所即兴学校，为周六晚上的广播节目提供演员阵容和缩写——当然，这是对&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2016/09/05/upright-citizens-brigades-comedy-empire"&gt;正直公民旅的&lt;/a&gt;致敬。）带着很少的积蓄逃到哥谭，主角沉浸在这座城市的喜剧场景中但是，在影片中严峻而混乱的镇压时期，任何不是由中央机构 Queebso 提供的媒体内容都是非法的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;魁北克大学授权的 UCB 学校性别划分严格，男性扮演小丑，女性扮演丑角配角，而小丑则被排除在外。 （德鲁巧妙地讽刺了即兴喜剧的“是的，并且”的前提，强调了这种做法的潜在政治和情感假设。）这位未来的喜剧演员面临着成为亡命之徒的前景，发明了一种称为反喜剧的东西，并租了一个仓库来上演和表演它。在那之前，她一直犹豫是否要在自己的表演中接受自己的跨性别身份，但现在她扮演了丑角小丑的角色和名字，以解放自己和更大的娱乐世界（想象一下《喜剧之王》是一个成功的秘诀）——而且，这是一部超级英雄电影，旨在解放整个哥谭市。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 《人民小丑》充满了压倒性的细节，其中包括许多源自该角色继承的神话的内容。小丑小丑的医学宿敌是克兰博士，又名稻草人；他的喜剧犯罪搭档是企鹅（内森·福斯汀饰）；反喜剧演员包括谜语人（特雷弗·德林克沃特饰）和毒藤女（鲁因·卡罗尔配音）； UCB喜剧大师是Ra&amp;#39;s al Ghul（大卫·利贝·哈特饰）。她的爱人杰森·托德，又名 J 先生（凯恩·迪斯特勒饰），也是跨性别者，是蝙蝠侠的前罗宾斯之一，而布鲁斯·韦恩原来是一名未出柜的同性恋者、掠夺性虐待者和受欢迎的真人秀明星。在莱克斯·卢瑟总统的统治下，哥谭市的反乌托邦是一个明显的右翼反乌托邦，Queebso 电视台大肆宣扬反同性恋言论，并宣传 Smylex，让女性为她们的丈夫感到高兴。这部电影保持了一种忙碌的基调，以配合其极其滑稽的材料。丑角小丑的第一人称独白和对话充满了华而不实的尖刻和讽刺的旁白；反喜剧的套路从令人震惊的空洞到激进的虚无主义。剧情从公开的讽刺到浪漫的比武和肥皂剧家庭情节剧。这些表演具有一种雄辩的伪业余主义，与电影中个人主张和政治目的的陈述保持一致。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当然，德鲁的整个项目都建立在漫画领域并向电影致敬，尤其是 1995 年的《永远的蝙蝠侠》，由乔尔·舒马赫执导，他是这部电影的奉献者之一。由于&lt;a href="https://www.hollywoodreporter.com/movies/movie-news/the-peoples-joker-a-parody-release-1235766461/"&gt;华纳兄弟探索公司在版权方面的反对&lt;/a&gt;，该片的发行实际上很困难，但问题最终得到了解决，《人民小丑》的标题卡声称与该工作室没有任何关系，另一张标题卡则感谢它的帮助免费广告。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;德鲁以低廉的预算，以墨水和纸张的价格，在好莱坞以数亿美元的价格实现了漫画书中实现的奇幻可能性。 《人民小丑》展示了如果超级英雄电影摆脱了过长的版权保护的限制——如果它们像其他经典电影一样可以随时免费改编，那么它们会变成什么样子。这部哥谭规模的故事还深入到奇幻世界、宇宙地下世界和多元宇宙，以令人愉悦的疯狂视听形式呈现，这因其形式的多样性（包括多种动画）和它的风格多种多样（包括花哨的彩绘背景和装饰布景）。这让我想起特伦斯·南斯（Terence Nance）在《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/richard-brody/movie-of-the-week-an-oversimplification-of-her-beauty"&gt;她的美丽的过度简化》中引人注目地使用动画来塑造内心世界，&lt;/a&gt;但是，在那里，图形创作与日常现实的拍摄形成鲜明对比，而在《人民小丑》中，动作从一个极端开始幻想的水平变得更加狂野。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;德鲁依靠众包，就像工作室依赖分包商一样，呼吁许多动画师和设计师的艺术才华，同时保留总体愿景，尽管其精心设计的美学过剩，仍然像耳语一样亲密，像沙哑的笑声一样可识别，像奇异的一样作为它讲述的基本故事。仅将《人民小丑》与其他超级英雄电影进行比较是错误的；与今年春天大多数在电影节上获奖的艺术导演电影相比，它更具活力、大胆、独创性和正义的愤怒。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 06 Apr 2024 21:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/the-peoples-joker-is-an-outlaw-vision-of-the-superhero-movie</guid></item><item><title>迈克·泰森进入文艺复兴时期</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/04/15/mike-tyson-enters-his-renaissance-man-period</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-04-06T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/66106a74d9b720c4bf89e9b6/16:9/w_1280,c_limit/r44101illuweb-site.png" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;即将五十八岁的迈克·泰森是一位自我重塑的奇迹：播客主持人、演员、大麻经销商。无论好坏，他仍然可以说是世界上最著名的拳击手，而且不仅仅是在荣誉意义上。 “还有谁能卖掉这样的体育场？”他最近问道，指的是达拉斯牛仔队的主场 AT&amp;amp;T 体育场，泰森计划于今年 7 月在那里对阵比他小三岁的杰克·保罗。 “说出某人的名字。请帮我。”他的头皮闪闪发亮。 “我只是在锻炼，所以请原谅我出汗了，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;保罗出生于 1997 年，作为 YouTube 名人而闻名，他的职业生涯只打了 10 场比赛，同年，看似脾气暴躁的泰森因咬伊万德·霍利菲尔德的耳朵而被取消了冠军争夺战的资格。谁被那一幕惊呆了，能想象接下来会发生什么奇异的世界呢？不久前，泰森与他的老朋友唐纳德在海湖庄园共进晚餐，唐纳德是一位拳击场上的常客，后来成为总统和潜在的重罪犯。 “太棒了，”泰森回忆起这次经历时说。 “我从十九岁起就认识他了。”他补充道：“我希望他不要进监狱。”与此同时，询问当地的药房是否有 Mike Bites：形状像被毁容的耳朵的大麻软糖。霍利菲尔德是该合资企业的合伙人。 “一开始，他以为我们在取笑他，因为他是一个非常有尊严的人，”泰森说。 “他发现了其中的财务部分，然后他说，‘嘿，我对这个项目很不满意。’” ”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;泰森在佛罗里达州德尔雷海滩的一所房子里谈论了这一切，以及他在新电影《沥青城市》中的表演，他十几岁的女儿米兰正在那里训练，她是一名有抱负的网球职业选手，而他的家在佛罗里达州。内华达州进行了翻修。 “我们来这里不是因为我们喜欢这个社区，”泰森说。 “相信我。得担心鳄鱼和狗屎！”他最近被一个六英尺高的人吓了一跳。 “说实话，我以为这是一座雕像，”他继续说道。 “他们不动！然后，如果你走近一些，它们就会飞得那么快。”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a26949" rel="noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="“我们正在考虑离开这座城市，搬到一个有令人毛骨悚然的人的可爱小镇。”" src="https://media.newyorker.com/cartoons/660c7f705918071da43f6968/master/w_1600%2Cc_limit/a26949.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“我们正在考虑离开这座城市，搬到一个有令人毛骨悚然的人的可爱小镇。”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;布鲁斯·埃里克·卡普兰的漫画&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M16.3488 10.5017C16.2107 10.7357 16.2926 11.035 16.5318 11.17C16.7709 11.3052 17.0767 11.225 17.2148 10.991L18.4648 8.87225C19.5694 7.00002 18.9139 4.60601 17.0007 3.52508C15.0875 2.44415 12.6412 3.08562 11.5366 4.95785L9.53657 8.34782C8.432 10.22 9.08751 12.6141 11.0007 13.6949C11.1888 13.8012 11.382 13.8908 11.5785 13.9642C11.7819 14.0403 12.0058 13.9485 12.1147 13.764C12.2794 13.4849 12.1103 13.1276 11.8083 12.9992C11.7041 12.9549 11.6014 12.9044 11.5007 12.8475C10.0658 12.0368 9.57417 10.2413 10.4026 8.83712L12.4026 5.44715C13.2311 4.04298 15.0658 3.56187 16.5007 4.37257C17.9356 5.18327 18.4272 6.97878 17.5988 8.38295L16.3488 10.5017ZM7.6526 13.4983C7.79067 13.2643 7.70873 12.965 7.46959 12.8299C7.23044 12.6948 6.92464 12.775 6.78657 13.009L5.53657 15.1278C4.432 17 5.0875 19.394 7.00068 20.475C8.91385 21.5558 11.3602 20.9144 12.4648 19.0422L14.4648 15.6521C15.5694 13.78 14.9139 11.3859 13.0007 10.305C12.8127 10.1988 12.6195 10.1091 12.4229 10.0357C12.2195 9.95975 11.9956 10.0515 11.8867 10.236C11.7221 10.5151 11.8911 10.8724 12.1932 11.0008C12.2973 11.0451 12.4 11.0956 12.5007 11.1525C13.9356 11.9632 14.4272 13.7587 13.5988 15.1628L11.5988 18.5529C10.7704 19.957 8.93555 20.4382 7.50068 19.6274C6.0658 18.8167 5.57417 17.0212 6.4026 15.6171L7.6526 13.4983Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;作为一名演员，泰森最出名的可能是他在《宿醉》系列中的幽默客串，但他已经开始稍微涉足扮演除他自己以外的角色。 “拳击就是表演，”他说。 “我们希望人们认为我们会这样做，然后我们就会那样做。这都是幻觉。就像相机行业一样。”两年前，他出现在宝莱坞电影《狮虎》中，扮演一位打扮得像牛仔的综合格斗选手。他话不多；他主要是踢和拳。 “嘿，听着，让我告诉你：这部电影被毁了，”他说，暗指其糟糕的评论。 “唯一获得好评的人就是我。快看一下！”在《沥青城》中，西恩·潘和泰伊·谢里丹饰演布鲁克林的一对值夜班救护人员，泰森饰演巴勒斯酋长，他们不屈不挠的老板。 “他什么都不在乎，”泰森说。 “扮演一个硬汉对我来说并不难。”他的戏份很少，但给人一种庄严的感觉——此外，考虑到即将在 Netflix 上播出的即将到来的战斗，他的白胡子让人觉得不舒服。穆罕默德·阿里永久挂起手套时年仅三十九岁。乔治·福尔曼四十八岁。霍利菲尔德和泰森一样年近六十，最后一次踏上擂台是在 2021 年，对手是前 UFC 轻重量级冠军维托·贝尔福特，唐纳德·特朗普进行了现场评论。霍利菲尔德没能坚持两分钟。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在德尔雷海滩的家中，泰森不断流汗、思考。 “感恩几乎是我的态度，”他说。 “昨晚我参加了迈阿密公开赛。这位先生正在告诉我关于我曾经打过的两个重量级人物的事，现在他们是这个俱乐部的保镖。我说，‘哇，这太酷了，因为像我这样的人不应该出现在我现在的位置。’我以为我会像我的朋友一样，当保镖。”泰森停下来，用衬衫擦头，短暂地露出了胸口上的纹身，纹身是他的女儿埃克杜斯（Exodus），她四岁时在跑步机上发生的一场离奇事故中丧生。 “我做得很好，”他继续说道。 “这场战斗的金钱不会改变我的生活，但我只是停留在它的荣耀方面。我不在乎受伤。我预计不会受伤。 “他改变了拳击运动。” “他现在很聪明。”这对我来说就是废话。这就是我所做的：我与人战斗。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 06 Apr 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/04/15/mike-tyson-enters-his-renaissance-man-period</guid></item><item><title>乔·拜登和美国对以色列的政策</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/04/15/joe-biden-and-us-policy-toward-israel</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-04-06T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/66108634e1dd8f43ae6ab6f4/16:9/w_1280,c_limit/Osnos-Comment-Biden-Bibi-Social-3.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;道德同情心的问题——谁吸引它，谁给予它，它激发什么行动——可能是变化无常的。六个月前，哈马斯领导的武装分子在以色列杀害了约 1200 人，并劫持了 200 多名人质，引发了加沙战争，以色列已造成约 3.2 万人死亡。但正是以色列对加沙的七名援助人员发动了致命袭击，他们是何塞·安德烈斯世界中央厨房的成员，除了一名外，其他人都不是巴勒斯坦人，其中包括一名美国和加拿大双重公民，这迫使拜登政府发出最强烈的谴责。 。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; WCK 在加沙建造了一个临时码头，将食物运到加沙，那里有数十万人面临饥荒，因为以色列拒绝了允许更多陆路援助的呼吁。七名 WCK 工作人员乘坐由三辆车组成的车队，其中至少一辆明显标有该组织的标志，当时他们被无人机发射的导弹击中，尽管该组织与以色列国防军协调了其任务。以色列军方称这次袭击是一场“悲剧”，并将其归咎于一名无人机操作员将袋子误认为是一把枪，以及没有审查车队计划细节的军官。两名警官被解雇，其他人受到谴责。但WCK并不满足；它在一份声明中呼吁进行“独立”调查并进行“系统性变革”以保护人道主义援助的提供。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;安德烈斯是一位出生于西班牙的厨师，最初因在华盛顿特区开设受欢迎的餐厅而闻名，他组建了一个异常引人注目的救援小组，专门为遭受自然灾害和战争破坏的地区的人们准备当地食物。他是拜登总统的支持者，拜登总统周二致电他表示慰问。但后来在接受路透社采访时，安德烈斯敦促政府采取更多行动来结束战争，他表示，“很难理解”美国如何派遣“军队从事人道主义工作”，而其提供的武器“是杀害平民。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这次袭击暴露了拜登对以色列政策中站不住脚的矛盾。他称其轰炸行动是“不分青红皂白”的，并表示入侵加沙南部的拉法将跨越“红线”。政府向加沙空投物资，同时向以色列提供炸弹、火箭和其他致命援助，并敦促国会批准向该国出售 F-15 喷气式飞机。从政治角度来看，这些矛盾让拜登陷入了无人区——他对以色列的批评比其美国支持者想要的还要多，但对民主党人和活动人士来说还不够批评，他们要求他向以色列总理本杰明·内塔尼亚胡施压，以遏制苦难。 。拜登的重要盟友、参议员伯尼·桑德斯上周表示，“以色列人民必须明白，他们不能继续对无辜人民发动这场不道德的战争，并指望美国纳税人支持他们。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;到周四，拜登的挫败感已经达到了临界点。据白宫称，总统在与内塔尼亚胡进行了长达三十分钟的紧张电话通话中表示，“立即停火至关重要”，称“整体人道主义局势”和对援助人员的袭击是“不可接受的”，并警告说，第一次，美国的政策“将取决于我们对以色列为解决这些问题而立即采取的行动的评估”。政府没有具体说明任何后果，但官员们在通话前已表示，拜登可能会减缓或停止各类武器的运输。几小时后，以色列政府宣布了向加沙运送救援物资的新路线，但国务卿安东尼·布林肯表示，“真正的考验是结果”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;以色列要求内塔尼亚胡达成停火的压力也越来越大。 &lt;em&gt;《国土报》&lt;/em&gt;高级防务分析师阿莫斯·哈雷尔表示，10 月 7 日的恐怖事件发生半年后，“最大的结论是：我们因为这些暴行而获得了全世界的同情，但不知何故，我们失去了这种同情” ，因为战争的处理方式。”近几个月来，以色列人大多没有抗议政府，但上周末，数万人举行了自战争开始以来最大规模的示威活动；后来，一些人试图冲破内塔尼亚胡位于耶路撒冷的住所附近的障碍，警方称此次事件为“骚乱”。抗议者指责内塔尼亚胡造成了该国历史上最严重的恐怖袭击，并要求他达成停火协议，以将人质带回家。 （据以色列官方统计，哈马斯仍有一百三十人关押，其中至少有三十四人死亡。）周三，内塔尼亚胡战时内阁成员、他的主要竞争对手本尼·甘茨呼吁在 9 月份举行选举。甘茨没有辞职，但他是一个有影响力的声音，正如一位美国官员所说，他的决定“打破了密封”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;几个月来，拜登一直回避对军事援助提出条件的呼吁。他的抵触情绪根深蒂固：他对以色列这个想法有着深深的依恋，他于 1973 年首次访问以色列，而在战争期间扣留武器可能会让他失去亲以色列选民的支持，而此时他正在努力重建一个政治国家。联盟范围广泛，足以在 11 月击败唐纳德·特朗普。此外，哈马斯还威胁要发动类似于 10 月 7 日的进一步袭击，直到以色列国被摧毁。但内塔尼亚胡似乎常常有意拉拢拜登，甚至羞辱他。最近，当布林肯和其他高级官员穿梭于中东地区谈判可能的停火协议时，内塔尼亚胡的高级情报负责人没有参加几轮会谈，从而削弱了达成协议的机会。拜登是否会采取行动扣押武器，以及使用何种武力，很可能取决于以色列未来几天的行动。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;总统的最后通牒没有给他带来什么直接的政治观点：以色列的批评者嘲笑它太少、太迟了；以色列的支持者指责他抛弃以色列。但它有可能改变一场可能向多个方向爆发的战争的未来。华盛顿的首要目标是避免更大规模冲突的蔓延，但上周以色列飞机轰炸了伊朗驻大马士革大使馆旁边的一座建筑，炸死了七名伊朗安全官员，其中包括以色列称已指示的高级指挥官，这种风险增加了哈马斯、真主党和其他民兵组织。伊朗誓言要进行报复。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;即使按照中东的标准来看，同时出现的各种问题也令人震惊。但安德烈斯并没有放弃道德同情将在他所认为的“反人类本身的战争”中获胜的希望。他说，在这样的战争中，“人类最终将永远获胜。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 06 Apr 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/04/15/joe-biden-and-us-policy-toward-israel</guid></item><item><title>世界中央厨房袭击事件后，拜登对以色列的态度会转变到什么程度？</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/after-the-world-central-kitchen-attack-how-far-will-biden-shift-on-israel</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-04-06T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/63755311573147b2b8a3132b/16:9/w_1280,c_limit/The%20Political%20Scene%20B%20Glasser%20Mayer%20Osnos%20From%20Washington.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://pod.link/EAxjj?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/news-politics"&gt;&lt;em&gt;注册&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;em&gt;接收我们每周两次的新闻与政治通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;华盛顿圆桌会议讨论了以色列对加沙世界中央厨房工人的袭击如何影响拜登政府对以色列和战争的政策转变。随后，英国大律师菲利普·桑兹（Philippe Sands）加入了小组，讨论这场冲突是否违反了战争法。他是一位著名的国际法专家，在国际法院反对以色列占领的案件中代表巴勒斯坦国。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;本周阅读：&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt; “ &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/letter-from-bidens-washington/donald-trumps-amnesia-advantage"&gt;唐纳德·特朗普的健忘症优势&lt;/a&gt;”，苏珊·B·格拉瑟 (Susan B. Glasser)&lt;/li&gt;&lt;li&gt; “&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/q-and-a/bidens-increasingly-contradictory-israel-policy"&gt;拜登日益矛盾的以色列政策&lt;/a&gt;”，作者：艾萨克·乔蒂纳&lt;/li&gt;&lt;li&gt;“&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/news-desk/what-it-takes-to-give-palestinians-a-voice"&gt;如何让巴勒斯坦人有发言权&lt;/a&gt;”，罗宾·赖特 (Robin Wright)&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://link.chtbl.com/p7tKbZe1" rel="noopener" target="_blank"&gt;无论您在哪里收听播客，都可以&lt;/a&gt;收听。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sat, 06 Apr 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/after-the-world-central-kitchen-attack-how-far-will-biden-shift-on-israel</guid></item><item><title>约瑟夫·考德尔卡 (Josef Koudelka) 可以在任何地方找到美</title><link>https://www.newyorker.com/culture/photo-booth/josef-koudelka-could-locate-beauty-anywhere</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-04-06T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6607322993621596d8c9ede2/16:9/w_1280,c_limit/Dawidoff-Koudelka-KOJ1999028D04469-17.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;“我与其他人截然不同，”86 岁的捷克传奇摄影师约瑟夫·考德尔卡 (Josef Koudelka) 有一天在切尔西的佩斯画廊说道，他近十年来的首次美国个展即将在这里开幕。 “别开玩笑了，”梅丽莎·哈里斯回答道，考德尔卡开始大笑并点点头，仿佛在说：“你应该知道。”毕竟，她是他的传记作者。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们坐在宽阔的白色立柱上，望着宽敞房间内巨大的白色画廊墙壁，墙壁上新挂着六张考德尔卡的工业化风景照片。画面如此宽阔，矿山、墙壁、油田、采石场和工厂的图像如此生动，看着它们就像透过窗户凝视遥远的土地。考德尔卡于 1997 年至 2010 年间使用中画幅全景相机在莱比锡、都灵、巴库、梅辛豪森、阿拉巴马州和西岸及其周边地区拍摄了这些照片。他表面上的主题是人类对自然环境的改变和扭曲。但考德尔卡仔细地观察了坑坑洼洼的土地、伤痕累累的混凝土和受污染的水，发现了线条、形状、色调和阴影的华丽组合。人们认为，考德尔卡可以在任何地方找到美。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一个矿井。" src="https://media.newyorker.com/photos/66073229e163da0d8c20c68f/master/w_1600%2Cc_limit/Dawidoff-Koudelka-KOJ1997005D02062-10.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“德国”，1997 年。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;该展览的标题是“工业”，这个词不仅定义了主题，还定义了艺术家。考德尔卡出生于摩拉维亚，在摄影占据了他的生活之前，他接受了航空工程师的培训，并在十九世纪六十年代末声名鹊起。首先是令人难忘的罗姆人亲密照片。然后他记录了苏联领导的对布拉格的占领。 1968 年夏末，他戴着相机，爬上滚动的苏联坦克，拍摄他们入侵他的国家，并在他的照片上签名，这些照片被偷运到西方，只有首字母“PP”，代表布拉格摄影师。考德尔卡本人冲破铁幕后，他的真名就享誉国际。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在这个充满一心一意、狂妄自大的职业中，考德尔卡处于另一个水平。哈里斯的新书《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Josef-Koudelka-Visual-Biography-Melissa/dp/1597114650" rel="noopener" target="_blank"&gt;约瑟夫·考德尔卡：下一个&lt;/a&gt;》中用来描述他的词语包括“苦行僧”、“修道士”、“斯巴达式”、“孤独”、“无情”、“基本”、“纯粹”、“疲惫不堪”。 ”、“残酷”。作为他的爱人、他的孩子或他的朋友，你要知道他唯一的全部承诺就是对他的相机，以及他和相机明天要做的事情。正如考德尔卡儿子尼古拉的母亲克里斯蒂娜·马里内利 (Cristina Marinelli) 告诉哈里斯的那样，“约瑟夫为摄影而生。”她的字面意思是这个意思，因为考德尔卡塑造了他的存在，以满足他逍遥游荡和沉浸的需要。他行走并拍摄了世界，从希腊和叙利亚的古代遗址到分隔柏林和巴勒斯坦的现代屏障。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一条路穿过两堵墙之间。" src="https://media.newyorker.com/photos/6607322984fa9a183ce6db6c/master/w_1600%2Cc_limit/Dawidoff-Koudelka-KOJ2009004D10506-13-15.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“以色列”，2009 年。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; “对我来说，旅行是最重要的，”考德尔卡在佩斯说道。 “不是要保持静止。摆脱粘在你身上的东西。我可以摆脱任何东西。”在他一生的大部分时间里，考德尔卡唯一使用的床就是睡袋。他喜欢在拍摄时睡在户外，当他从寒冷中来到纽约和巴黎时，他经常呆在玛格南的办公室。在巴黎，他曾在办公室后面的储藏室里住过一段时间，睡在合作社的一张员工办公桌下。 “我睡在地板上，”他解释道。 “我需要训练自己在任何地方都能拍出好的照片。你过某种生活方式才能做出某些事情。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;寇德尔卡接着说，这种崎岖的生活变得如此根深蒂固，以至于当伟大的法国摄影师&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/02/13/the-lost-new-jersey-photographs-of-henri-cartier-bresson"&gt;亨利·卡地亚·布列松&lt;/a&gt;邀请他去巴黎做客时，寇德尔卡担心一张床会对他产生什么影响。但他无法拒绝卡蒂埃-布列松的盛情款待，只好屈服于床垫和枕头。 “一个晚上之后，我一周都无法转动脖子，”他说。在哈里斯的书中，考德尔卡说他和美国摄影师吉尔·哈特利“疯狂地相爱，但我怀疑这种关系如何运作。除了玛格南办公室——睡在地板上，我什么也不能给她。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一条火车铁路线。" src="https://media.newyorker.com/photos/660732290ae4a67ed801af6a/master/w_1600%2Cc_limit/Dawidoff-Koudelka-KOJ2000003D04857-14.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“美国”，2000 年。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;考德尔卡的个人制服配有坚固的工人鞋。 “我醒了，”考德尔卡在佩斯说道。 “我整天走路。每年都会有一双新鞋。”他是一个身体轻盈、肌肉发达的人，可以在任何地方做饭和洗衣服，修补任何洞或撕裂，脖子上挂着多个相机，保持敏捷。他喜欢厚厚的军用风格橄榄绿衬衫，有深而安全的口袋，可以将护照和现金放在靠近他自给自足的心的地方。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;该系统只有一次被窃贼破坏过。 “至少二十年前，”考德尔卡回忆道。他拒绝透露事情发生在哪里。 “我试着忘记这件事。我拍摄了一个半月，一直在下雨。我在外面睡觉。有一天我失去了一切。我接受了。你能摆脱它的唯一方法是明年，我回去，你做一些更好的事情。我无法告诉你我是否做得更好，因为我不知道我失去了什么。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在 Pace，Koudelka 穿着宽松的黑色 Levi&amp;#39;s 牛仔裤、一件黑色保暖运动衫，里面的橄榄绿面料令人颤抖，还有一件磨损的卡其布背心，上面有几个口袋。尽管他的胡须和头发稀疏而洁白，尽管他现在拄着拐杖，但他坚称自己没有任何重大改变。 “我不需要去任何地方，”他高兴地说。 “我想干什么就干什么。我对一切都感兴趣。我花了一天的时间寻找。三卷就是我看过的证据。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一个人如何看待他所拥有的世界？ “当然，你得有一双好眼睛。但眼睛好的人也能拍出很糟糕的照片。优秀的摄影师必须创造成为一名优秀摄影师的条件，”考德尔卡说。 “对我来说，走在街上是件好事。在布拉格的街道上，从来没有人超越过我。现在大多数人都超过了我。我对此感到很平静，因为没有人会像我一样走这么多英里。有多少，我不知道。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那天晚上他打算在画廊为他预订的酒店房间里睡觉。但是，如果酒店的枕头对老化的脖子造成威胁，考德尔卡会毫不犹豫地以熟悉的方式睡觉：“我仍然可以。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="带有阴影的混凝土圆形。" src="https://media.newyorker.com/photos/660732291285e6a55a0723de/master/w_1600%2Cc_limit/Dawidoff-Koudelka-KOJ2010014D12750-14.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“德国”，2010 年。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;哈里斯穿着时尚的黑色裤子和无口袋的红色毛衣，衬托着她的黄褐色头发，她耐心地微笑着接受了这一切。她在 Aperture 工作期间认识了 Koudelka，Aperture 是一家非营利性摄影出版商，她长期担任该出版社的主编。她知道考德尔卡不愿意与好奇的记者交谈；他称自己为“先生”。不。”但考德尔卡对死亡迫在眉睫的感觉，以及他希望自己为自己的生活负责，而不是把工作留给别人，意味着他可以“冒险”，他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;哈里斯的毅力对他很有帮助。她对他进行了近十年的采访。双方均表示合作进展顺利。这本书给他们留下了深刻的印象，即毫不留情、准确且忠实于独特而重要的艺术生涯的精神。更好的是，哈里斯说，“十年后我们没有互相残杀！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;考德尔卡坐在他的传记作者旁边，凝视着他新展出的六张照片，试图解释他的创作原则。 “我对故事不感兴趣，”他说。 “我想要一张能向不同的人讲述不同故事的照片。”对考德尔卡来说，他最好的照片，就像一匹强大的白马低下头，仿佛在听一个矮小的蹲着的罗姆人讲道理的图像，代表了一个步行数英里的细心的人所遇到的机缘巧合。 “我生来就是一个视觉型的人，”他说。 “工业的诞生纯属偶然。吉普赛人的到来纯属偶然。入侵布拉格纯属偶然。很高兴知道，即使我不知道一切，有时我的反应也很好。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一条开车路。" src="https://media.newyorker.com/photos/660732298ba1312aa3d82ef2/master/w_1600%2Cc_limit/Dawidoff-Koudelka-KOJ2004015D07079B-22.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“意大利”，2004 年。&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 06 Apr 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/photo-booth/josef-koudelka-could-locate-beauty-anywhere</guid></item><item><title>拉姆·达斯去世的那一天</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-weekend-essay/the-day-ram-dass-died</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-04-06T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/66103f3e58f7aa216e3f42c9/16:9/w_1280,c_limit/Fiorello-Ram-Dass-lead.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;拉姆·达斯去世前一天晚上，我每三十分钟醒来一次。通过分隔他的书房（我躺在狭窄的沙发上）和他的卧室之间的大隔板，我可以延伸我的感知，数着他的睡眠呼吸暂停机器中短促、粗暴的呼吸之间的秒数。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;四年后，我仍然不知道为什么那天晚上我被选中来照顾他。当涉及到与拉姆·达斯身体直接相关的事情时，我处于护理人员的最底层。我的体型和力量都不够，无法独自将他从床上转移到轮椅上，或从轮椅上转移到躺椅上；太新手了，无法帮助安排他的日程或与他的医生协调；在他想说话的罕见时刻，他太陌生了，无法提供理智上的安慰。我十个月前认识了他，他的声音在我脑海中萦绕了三年。毛伊岛上的房子里有人认识他三十多年了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在抵达之前，我没有接受过正式的医疗培训，但我在一家临终关怀机构做了三周的志愿服务，以期待来到岛上。其中大部分涉及移动面巾纸和改变空房间中的光线量。有好几次我和临终者坐在一起。看着他们闭上的眼睛，感受到房间里的沉重，感觉有什么事情正在发生或即将发生，这是令人难以承受的。我扫视他们的脸，寻找痛苦、恐惧、幸福、超越的迹象。透过阿片类药物的姑息性阴霾，它们无法被阅读。没有人痛苦地挣扎；也没有人微笑。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但不知怎的，这让我感到振奋，因为我离死亡如此之近。沉重似乎对我的精神成长至关重要。我想象自己通过自己的存在为垂死的人带来安宁，并在这个过程中克服自己对离开生命的恐惧。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在拉姆·达斯身边的时候，我不断地在自以为是和自怜之间徘徊，有一天，我沉迷于宏大的幻想，以为我是他遗产的继承人，负责撒他的骨灰，第二天又想象家里的每个人都讨厌我。我。护理人员称其为教室或火——一个净化工作的场所，一条通往启蒙的道路。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我自己的工作，无论是净化还是其他，主要包括处理各种杂务，以维持一栋六居室的悬崖边房屋的运转，该房屋配有游泳池、宾馆和两英亩的院子。对于重要的部分——擦洗、洗衣和烹饪——有一组清洁工和轮流的厨师。最后我做了很多剩下的事情：分类回收、洗碗、更换被猫抓伤的纱窗。房子里还有另外三名看护者，我的薪水并不高，还有自己的房间、膳食和共用的卡车。我是一名员工，但大多数时候，无论好坏，房子都感觉像一个家庭。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;不过，这只是我第二次被要求在书房过夜。人们普遍认为这是一种强烈的奉献行为：接受在充满猫尿气味的沙发上度过一个可怕的夜晚的睡眠，同时面对拉姆·达斯在你的注视下死去的前景。我讨厌它，但我在那里照顾这个人，但决定他需要照顾。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;大部分决定是由一位被亲切地称为“达西·马”的女士做出的，她是一位来自费城的七十多岁的失信天主教徒。达西·玛是拉姆·达斯的主要看护者，尽管她不再做更繁重的体力劳动，但她仍然可以掌控他得到的东西和时间，通常比拉姆·达斯本人更能掌控。他已经八十八岁了，由于包括慢性感染在内的一系列问题，他的健康状况不断恶化。 2019 年 2 月，当我搬到毛伊岛靠近他时，我到达的那天晚上，他差点就死了。他反弹了，让除了他自己之外的所有人都感到惊讶。 “还不到时候，”我记得他以坚忍的方式说道，既不感到宽慰，也不失望。现在，他又感染了一种扩散性感染，而且由于在轮椅上往返，肋骨似乎破裂了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拉姆·达斯的一生是多部纪录片、一部自传和一部由《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2014/06/09/tasters-choice"&gt;高度维护&lt;/a&gt;》的本·辛克莱主演的纪录片系列的主题。 1931 年，他出生于波士顿的一个富裕家庭，原名理查德·阿尔珀特 (Richard Alpert)。他的出身非常出色：斯坦福大学心理学博士、哈佛大学终身教授、伯克利大学客座教授。 1963 年，在哈佛大学学习了五年后（大部分时间与他的心理学家同事 &lt;a href="https://www.newyorker.com/books/under-review/the-science-of-the-psychedelic-renaissance"&gt;蒂莫西·利里&lt;/a&gt;一起研究迷幻药），他因向一名本科生提供裸盖菇素蘑菇而被解雇。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他晃荡了几年，经常和利里在朋友佩吉·希区柯克位于哈德逊河谷的庄园里服用大量的改变精神的药物。 1967 年，像当时许多其他西方人一样，他前往印度，寻求生活中最大问题的异国答案。他对迷幻世界不再抱有幻想，这个世界似乎死记硬背地由高潮和低谷来定义。在印度，他遇到了一位名叫克米特·里格斯（Kermit Riggs）的加州嬉皮士，并跟随他来到喜马拉雅山麓一个叫卡因奇（Kainchi）的村庄，去见里格斯的上师。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这位古鲁是一位身材矮胖的老人，名叫尼姆·卡罗里·巴巴 (Neem Karoli Baba)。不久之后，着迷的阿尔珀特重生为拉姆·达斯（Ram Dass），大致意思是“上帝的仆人”。那年晚些时候，他回到美国，穿着白色长袍，留着长长的、凌乱的胡须，抵达机场，开始了他作为精神导师的职业生涯。从 1967 年到他去世，他谈论的大部分内容都是他与 Neem Karoli Baba（他称之为 Maharaj-ji（“伟大的国王”））的经历，以及从这些经历中产生的精神信仰。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他的主要停靠港之一就是死亡和垂死。 1981 年，他在圣达菲与他人共同创立了“死亡中心”，该组织将自己描述为“第一个专门为支持和引导居民实现有意识的死亡而创建的场所”。实际上，该中心寻找的是那些想要利用自己的死亡来获得精神启蒙的临终者，以及那些想要利用他人的死亡来实现同样目标的工作人员。甚至在死亡中心形成之前，拉姆·达斯就开始讲授死亡的灵性、它在自然秩序中的地位，以及他认为东方对死亡的看法形成鲜明对比的方式。他的教义植根于形而上现实的特定愿景，正如他的古鲁和神圣的印度教文本《薄伽梵歌》所告知的那样。粗略地说，他相信非二元论，认为存在一个不变的、绝对的实体——印度教婆罗门，拉姆·达斯更频繁地将其称为上帝、神性或统一——所有物质现实都来自它。这个现实中包括灵魂（类似于印度教的&lt;em&gt;阿特曼&lt;/em&gt;），它们本质上陷入了与上帝分离的幻觉中，重复着出生、痛苦、死亡和转世的循环，直到他们记住自己的真实本质是生命的一部分。合一——也就是说，直到他们开悟。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;死亡可能是记住这种非二元性的关键时刻，因为那是“分离之幕”最薄的时候。拉姆·达斯 (Ram Dass) 在其 1971 年出版的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Be-Here-Now-Ram-Dass/dp/0517543052" rel="noopener" target="_blank"&gt;Be Here Now&lt;/a&gt; 》一书中总结了他的观点：“你是永恒的……”，该书在全球销量超过 200 万册。 。 。没有对死亡的恐惧，因为/没有死亡/这只是一种转变/一种幻觉。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他经常对害怕死亡的人群发表讲话，重申他“不惧怕死亡”。他与临终者坐在一起，例行公事地谈论“离开身体”的力量，他努力“让自己安静下来”，以便临终者能够看到他们在转世过程中的位置，并尽其所能逃离它。他的故事有时很生动——人们过早死亡，或者在巨大的痛苦中死去——但总是带有轻松和幽默的色彩。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;也许拉姆·达斯关于死亡的最令人难忘的言论并非来自他自己的想法，而是来自一位名叫帕特·罗德加斯特 (Pat Rodegast) 的女士，她声称自己从 1969 年起就将一种名叫伊曼纽尔 (Emmanuel) 的灵魂引导到了她 2012 年的死亡。罗德加斯特当时担任秘书，抚养孩子，当她开始看到光时，她开始练习超验冥想，这演变成了她所说的心灵感应听觉引导。其中一些指导思想被收录在上世纪八十年代和九十年代出版的三本书中，其中两本附有拉姆·达斯的前言。据拉姆·达斯说，当他问伊曼纽尔该如何告诉人们关于死亡的事情时，伊曼纽尔回答说，这“绝对安全”，“就像脱掉一只紧鞋一样”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我第一次听到拉姆·达斯的声音是在 2016 年。当时我 27 岁，住在纽约唐人街的一栋大楼里，每当一辆空箱卡车驶过第一大道时，大楼就会发出嘎嘎声。每天早上，我都会从五层粘糊糊的楼梯上滚下来，把他的一篇演讲深深地塞进我的耳朵里，让他独特的科学博学和精神神秘主义的融合带着我穿过城镇。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他习惯于从心理学概念（如依恋理论和童年创伤）转向神秘的概念，如伊曼纽尔的信息和星体层，短暂地停下来询问听众是否真的能够“听到这个”。他似乎建立在其他彻底改变了美国临终关怀的思想家——如精神病学家&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2010/02/01/good-grief"&gt;伊丽莎白·库伯勒-罗斯&lt;/a&gt;——的见解之上，但也使用了艾伦·瓦茨的新时代行话。我把它全部吞下，感觉我的精神生活一天比一天加深。他的讲座让我更加亲社会，更加反资本主义，更加好奇，而且显然更加自爱。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这是我第二次与灵性有关的竞技表演。在我的成长过程中，新教的严格束缚就像一件苦差事一样强加给我。在密苏里州堪萨斯城，我被神创论、帐篷复兴和反堕胎言论的氛围所包围。我仍然记得六岁时站在一条繁忙的街道上，举着一块牌子，上面写着“在我在子宫里形成你之前，我认识你——上帝”。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;拉姆·达斯的教义并非如此。他们直接脱胎于嬉皮士运动，似乎允许人们更加自由、自我导向地寻找意义。当曼哈顿的繁琐和肮脏让我疲惫不堪时，拉姆·达斯的声音成了一剂药膏，一种“唤醒我们分离的幻觉”的方式。我一次又一次地转向他的作品——为了缓解走在街上，成群结队的人围着我走来走去时的孤独，或者傲慢地告诉我的前女友，我们会永远“在一起”，尽管我已经甩了她。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;几年后，我了解到，我实际上可以免费见到拉姆·达斯，只需报名参加他的“心对心”活动，即他作为一名顾问提供的一对一、长达一小时的 Skype 通话。某种公共服务。当我的时间到了，那个男人出现在屏幕上时，我震惊地陷入了沉默。我原以为他是一个活泼、空灵的人物，只存在于几十年前的唱片中。这个拉姆·达斯已经很老了，患有相当严重的失语症，这是他 1997 年患上一次严重中风的副作用。他的讲话很慢——在我们整个小时内，他说了大约六十个字——但一点也不沉重。我认为这给了他一种神秘的品质。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;会议没有任何形式；拉姆·达斯（Ram Dass）只是露出迷人的微笑，倾听着。有一次，在我紧张地过度分享之后，他告诉我，“你很认真地对待自己。”这给我留下了深刻的印象，至少在当时是这样，但持久的更多的是情感而不是言语。看来他已经到达了一个可以为像我这样的陌生人找到真爱的地方。我觉得这并不是品牌定位，也不是一种自我；而是一种自我意识。我不认为他爱我是因为他想要亲近，甚至不是因为他关心我们是否互相了解。我只是相信他将我视为另一个灵魂，在他看来，这使我值得善意。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="拉姆·达斯正在冥想。" src="https://media.newyorker.com/photos/661041136ca9742dc44738ca/master/w_1600%2Cc_limit/Fiorello-RamDass-secondary.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;在他的教义中，拉姆·达斯将恐惧和爱置于人类经验的对立面。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;那时，我正在纽约闲逛，拼命地试图感受到与任何事物的联系。我想要拉姆·达斯拥有的东西。于是我离开了这座城市，除此之外，我的目的之一就是让他教我如何拥有它。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认识拉姆·达斯的那个朋友已经搬到了位于新墨西哥州陶斯的尼姆·卡罗利·巴巴的寺庙。我拜访了他两周，一起烹饪集体餐，漫步在白雪皑皑的高沙漠中，并与马哈拉吉宗教狂热者交往，其中包括一名白人青少年，他坚称他是印度教最受尊敬的化身之一克里希纳的转世。就像传说中年轻的克里希纳一样，他会偷偷溜到寺庙食品储藏室吃纯黄油，直到被抓住。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;其中一些让我想起了我童年时的教堂，那里的孩子们比较了他们能多快地过渡到说方言，或者在带领集体祈祷时展示他们与耶稣的个人关系的深度。但这是我第一次见到印楝卡罗里巴巴 (Neem Karoli Baba) 的信徒。我认为我离他的寺庙越远，追随者就会变得更加成熟。在我逗留快结束时，我遇到了拉姆·达斯的一位老朋友。他看到我渴望做志愿者工作（称为&lt;em&gt;“seva&lt;/em&gt; ”，梵语中“服务”的意思），因此，当他得知我打算在毛伊岛找到拉姆·达斯时，他主动提出要向达西·马说几句好话。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这一建议使看似不可能的事情成为可能。各个年龄段的人们来到岛上是为了靠近拉姆·达斯。有些人找到了进入团体文本的方式来安排&lt;em&gt;克伊尔坦（&lt;/em&gt;拉姆·达斯家的客厅唱诵课程）或海滩游览。一些人找到了在房子周围有用的机会，或者与一位住家看护人交了朋友，使他们能够每周左右拜访一次。但作为一个无名小卒，能够有偿帮助照顾拉姆·达斯是极其罕见的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;到达房子后，我发现它充满了我在寺庙里看到的同样的准宗教热情。我很快就被另一名护理人员拦截，带到附近牧场的一个单坡屋顶上，这样我就可以拿着念珠静静地冥想。天气非常潮湿，我被蚊子消灭了。我回到家，发现客厅里挤满了人在吟诵——主要是哈努曼·查利萨（Hanuman Chalisa），这是一首虔诚的赞美诗，其中的诗句包括“随着你巨大摇摆的光彩，整个宇宙都为你带来安抚”。房间里充满了集体的兴奋，我也加入了进来，盯着数百个宗教人物的小雕像，同时抵制我在教堂里的感觉。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;经过一个多小时的诵经后，我们四处走动，一边吃着奶茶和小吃一边互相打招呼。与会者交换了马哈拉吉的奇迹故事，告诉我我的存在一定是他计划的一部分，微笑着坐在拉姆·达斯的脚边，双手放在心上。我在毛伊岛的那一年，拉姆·达斯基金会在当地的一个度假村举办了静修会，数百人聚集在那里进行精神对话和诵经。当我告诉参加这些活动的人我的名字是克里斯托弗时，他们不可避免地会用困惑或怜悯的目光看着我。 “他还没给你起名字吗？”那人会问。拉姆·达斯经常给人们起一个印度教名字：Lakshman、Govinda、Hari、Devi。我和克里斯托弗相处得很好。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;但也有一些非正式的、转瞬即逝的时刻，当我亲眼目睹了游戏性和深刻性的结合时，正是这些时刻吸引了我第一次被拉姆·达斯吸引。一个秋天的早晨，我和另外两名护理人员正在帮助他完成日常生活——刷牙和头发、穿衣服和助听器、整理床铺——这时我打开了 Doja Cat 的《Go to Town》，这是我后来听过的一首歌。学到的是关于舔阴的。我把音量调大，我们四个人开始欢快地跳舞。一名看护人员跳到床上，另一名看护人员从卧室和书房之间的隔板上晃来晃去，拉姆·达斯挥舞着他那只活动的手，眼睛明亮，脸上挂着无赖的微笑。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;另一天，我和拉姆·达斯单独在一起，帮他挑选一件衬衫。虽然我几乎所有的时间都呆在家里，但我可以用两只手数出我们单独在一起的时间，其中大部分都涉及食物和饮料，或者足部按摩，表面上是为了减轻他因糖尿病神经病变而感到的疼痛。 。这一天，拉姆·达斯因健康原因而无法获得裸盖菇素，整个房子正在恢复中。我为他感到悲伤；毕竟，这种药物是他五十多年前精神之旅的开始。我问他这房子是否感觉像一座监狱。整整一分钟的沉默过去了，我站在他的步入式衣柜里看着他。最终，他敲了敲太阳穴，说道：“这里是监狱。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当 2019 年 12 月 22 日黎明时，拉姆·达斯还活着，我让自己松了一口气。达西·马走了过来，看上去睡眠不足，并检查了他的生命体征。他们太可怕了。我们立即采取行动，试图安慰拉姆·达斯，直到他的一位医生到达。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;感染使液体积聚在他的肺部，这让他的每次呼吸都成为一种负担。潮湿、嘎嘎作响的半呼吸声中不时夹杂着带血粘液的咳嗽声。当他的中医在他床边给他讲笑话时，他看上去很沮丧，但仍然勉强微笑着。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不知何时，达西·马和医生开始在书房里交谈。其他护理人员正在供应氧气罐和必需品。我在拉姆·达斯床的一侧；另一位是他的长期合著者 Rameshwar Das，他是 Kainchi 以来的朋友。然后拉姆·达斯开始窒息。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这和他那天早上其他可怕的呼吸没有什么不同，只是他无法呼吸。当他意识到这一点时，他转向我，眼神至今仍萦绕在我的心头：浅色的眼睛睁得像四分之一，嘴巴张开，嘴唇有点圆。我立刻惊慌失措，打电话给达西·马，并试图把他的可调节床尽可能直立起来，以便他可以清嗓子。然后，当这看起来不够直立时，我疯狂地试图把他的躯干拉起来，这样他的头就可以挂在腰上；但他的身体却没有那么直立。也许他可以把喉咙吐干净。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;距离他第一次失去呼吸已经过去了三十秒。医生在他脚边的某个地方厉声对我说：“你必须冷静！”这让我猛然意识到拉姆·达斯就在那里死去。也许对达西·马来说也是如此，因为她冲进书房，带着一张尼姆·卡罗利·巴巴的大相框照片回来，并命令他集中注意力。 “拉姆·达斯！马哈拉吉！马哈拉吉！”她一边说，一边把照片放在床脚上。她告诉他她爱他，他可以走了。我告诉他我爱他。然后拉姆·达斯停止了呼吸。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我是唯一离开房间的人。我跌跌撞撞地走进书房，双手颤抖地拿起手机，给其他看护者发了消息：“RD 快要死了。就像在接下来的几分钟内一样。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;外面风呼啸着。在毛伊岛的北岸，风速达到三十、四十节的情况并不罕见，窗户会发出嘎嘎声，棕榈叶会溅到草坪上。那天，大清早起，天空笼罩着一层密密麻麻的灰色云层。我坐在书房里，看着它压弯了树木，感受到了它的暴力，不分青红皂白。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拉姆·达斯认为，恐惧使我们无法认识到我们与所有事物的相互联系。 “改变会产生恐惧；恐惧会产生收缩；收缩会产生偏见、偏执，并最终导致暴力，”他说。在他的教义中，他经常将恐惧和爱置于人类经验的对立面。恐惧是自我的副产品。爱是在那一刻，特别是在死亡时保持纯洁的灵魂的副产品。拉姆·达斯写道：“当我们全身心投入时，就不会有预期的恐惧或焦虑，因为我们就在此时此地，而不是在未来。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而正是这种二元性让看着他死去的人如此迷失方向。我不知道拉姆·达斯在最后时刻的感受是什么，他能看到或听到什么。我什至不知道我在他眼中看到的是否是恐惧，尽管看起来确实如此。也许这是一种惊讶，或者完全是另一种感觉，在投入巨大的事物之前的空虚感。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;不管它是什么，它的存在似乎在他的教义中基本上不存在。&lt;em&gt;有时&lt;/em&gt;他承认死亡的痛苦和残酷。在他的著作《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Still-Here-Embracing-Aging-Changing/dp/1573228710" rel="noopener" target="_blank"&gt;Still Here&lt;/a&gt; 》（2000）中，他写道：&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;死亡往往并不容易。 。 。循环停止和心肌饥饿。 。 。向组织输送氧气不足，器官衰竭。 。 。在如此痛苦的情况下，我们能希望自己的意识站在哪里，以便清晰而优雅地死去？&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;然而，在数十年的演讲中，他一直强调死亡期间恩典的重要性，却没有给恐惧留下空间——恐惧如何与临在共存，甚至与爱共存。在他去世后的几分钟里，他的死因和我认为他应该死的方式之间的鸿沟让我想起了十六岁时我无视母亲和牧师的劝告，不再祈求上帝保护时所感受到的背叛，却发现类似的一系列可怕而美妙的事情仍然发生在我身上。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;同样在房子里，在拉姆·达斯的尸体被移走之前，我经历了三天的死亡仪式，我感到我的灵性失去了锚定点。第二天深夜，他的尸体躺在书房里的冰上——这是他特别要求的仪式，希望这能帮助他周围的人超越恐惧。我坐在地板上，透过烛光仰视他的脸，他的皮肤苍白，憔悴，嘴巴微微张开。我等待恩典，等待他从现实的另一个层面发表令人安心的讲话。相反，我被带回到我们在一起的最后时刻，恐惧将我缝合到每一秒。不是对过去或不确定的未来的恐惧，而是对现实的巨大而奇怪的强度的恐惧。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 06 Apr 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-weekend-essay/the-day-ram-dass-died</guid></item><item><title>纳伊布·布克莱的威权诉求</title><link>https://www.newyorker.com/news/news-desk/nayib-bukeles-authoritarian-appeal</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-04-05T22:21:48.586Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/660eed4cf53031d702df4402/16:9/w_1280,c_limit/Mackey-Bukele.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;2月4日下午，正当萨尔瓦多人在总统和立法选举中投票时，一位名叫卡洛斯·布西奥·博尔哈的57岁作家&lt;a href="https://www.elsalvador.com/noticias/nacional/elecciones-2024-el-salvador-pnc-detenidos-dia-cero/1121035/2024/" rel="noopener" target="_blank"&gt;走进&lt;/a&gt;首都自家附近的投票站，开始大声朗读宪法。现任总统&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2022/09/12/the-rise-of-nayib-bukele-el-salvadors-authoritarian-president"&gt;纳伊布·布克莱(Nayib Bukele&lt;/a&gt; )正在寻求连续第二次任职，法律学者谴责这违反了宪法，而布西奥·博尔哈(Bucio Borja)则将一头稀疏的灰白头发扎成马尾辫，塞在羊毛帽下，他大声疾呼这六篇文章：指出布克莱的违规行为。一小群人聚集在一起嘲笑：“疯子！”和“纳伊布万岁！”几名警察走近，其中一名警察抓住了布西奥·博尔哈的手臂，但他迅速走开，继续读书，挑衅地指着天空。当警察最终拘留他时，人群欢呼雀跃。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这一刻反映了布克莱统治下的生活：抗议的一瞬间刺破了有序的群众满意度的空气，然后国家过去的镇压令人毛骨悚然地卷土重来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在他的第一任期初期，总统就带着军队&lt;a href="https://www.revistafactum.com/homepage-2/9f-el-retorno-de-los-fusiles/" rel="noopener" target="_blank"&gt;侵入&lt;/a&gt;立法机关，迫使国会议员批准为安全部队提供一亿九百万美元的贷款。尽管第二天出现了零星的抗议活动，但布克莱的总体支持率仍保持在百分之八十以上。他继续赋予他的政党“新理念”权力，从政治地图上&lt;a href="https://elfaro.net/en/202306/el_salvador/26874/bukele-cuts-30-of-assembly-seats-and-83-of-mayors-months-before-elections" rel="noopener" target="_blank"&gt;删除了&lt;/a&gt;70% 的地方和全国民选职位（华盛顿分析人士&lt;a href="https://elfaro.net/en/202402/el_salvador/27231/the-entire-state-apparatus-is-being-used-to-guarantee-bukele-rsquo-s-reelection" rel="noopener" target="_blank"&gt;称其&lt;/a&gt;为极端的选区划分），并改变了分配席位的方法，使其有利于自己。布克莱的国会议员赢得了“按钮推动者”的绰号，因为他们明显渴望在不经辩论的情况下批准总统发送到他们办公桌上的任何内容。他通过对司法部门实施了一些人&lt;a href="https://www.washingtonpost.com/politics/2021/05/20/el-salvadors-president-launched-self-coup-watch-creeping-corruption-authoritarianism/"&gt;所说的&lt;/a&gt;&lt;em&gt;“&lt;/em&gt;自我政变”，按照他的形象重建了最高法院的宪法法庭以及总检察长办公室，从而实现了他的第二个任期。这些行动都没有削弱总统的声望。在二月份的选举中，他以超过百分之八十的选票获胜。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;布克莱的持久吸引力源于他任职期间帮派暴力几乎消失。自他 2019 年掌权以来，萨尔瓦多的谋杀率已经下降（至少根据其政府的报告），从 2018 年的每十万人 51 人死亡下降到 2023 年的每十万人 2.4 人。 2015 年达到顶峰。）在民意调查和采访中，许多萨尔瓦多人表示，他们感到了几十年来从未有过的新安全感，或者对年轻一代来说，这是前所未有的。问题在于政府如何实现这一目标。正如新闻&lt;a href="https://elfaro.net/en/202009/el_salvador/24785/Bukele-Has-Been-Negotiating-with-MS-13-for-a-Reduction-in-Homicides-and-Electoral-Support.htm" rel="noopener" target="_blank"&gt;调查&lt;/a&gt;记录和美国联邦机构&lt;a href="https://apnews.com/article/nayib-bukele-el-salvador-gangs-c378285a36d55c18f741c3f65892f801"&gt;指控&lt;/a&gt;的那样，布克莱首先与帮派签订了一份协议，然后，当协议未能结束暴力时，他又发起了一场残酷的大规模监禁运动。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;政府否认与这些团伙达成的协议涉及提供经济奖励、监狱福利和免遭引渡保护，以换取选举支持和凶杀案的普遍减少。一名政府官员甚至被录下录音，称他已从监狱中释放了该国主要帮派之一 MS-13 的一名领导人，并&lt;a href="https://elfaro.net/en/202205/el_salvador/26181/Government-Negotiator-with-Gangs-Aided-in-Transnational-Jailbreak.htm" rel="noopener" target="_blank"&gt;护送&lt;/a&gt;这名化名克鲁克的男子前往危地马拉。此前，美国司法部曾因恐怖主义指控而要求将克鲁克引渡到纽约接受审判；后来，由于担心美国可能重新抓获克鲁克，据报道，美国政府&lt;a href="https://elfaro.net/en/202401/el_salvador/27225/Salvadoran-Government-Conspired-with-Gang-Leader-to-Recapture-%E2%80%98Crook%E2%80%99-through-Jalisco-Cartel.htm" rel="noopener" target="_blank"&gt;愿意&lt;/a&gt;向墨西哥贩毒集团支付 100 万美元，如果它能先抓住他的话。萨尔瓦多媒体&lt;em&gt;《El Faro》&lt;/em&gt;披露了这一说法，该报随后&lt;a href="https://elfaro.net/es/202402/el_salvador/27259/el-circulo-de-poder-del-candidato-a-alcalde-de-nuevas-ideas-fichado-como-pandillero" rel="noopener" target="_blank"&gt;报道称&lt;/a&gt;，北库斯卡特兰市长候选人——布克莱领导的新理念党成员，后来赢得了选举——涉嫌与 Barrio 18 Sureños 帮派勾结。该男子于 2022 年 5 月因“非法结社”被捕，但据报道总检察长办公室&lt;a href="https://elfaro.net/es/202402/el_salvador/27254/fiscalia-ordeno-liberar-a-candidato-a-alcalde-de-nuevas-ideas-perfilado-como-pandillero-por-la-pnc" rel="noopener" target="_blank"&gt;下令&lt;/a&gt;“立即释放”他。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;两年前，布克莱与 MS-13 的谈判破裂，原因之一是一群帮派头目在乘坐政府车辆旅行时&lt;a href="https://elfaro.net/en/202205/el_salvador/26177/Collapsed-Government-Talks-with-MS-13-Sparked-Record-Homicides-in-El-Salvador-Audios-Reveal.htm" rel="noopener" target="_blank"&gt;被捕&lt;/a&gt;。 MS-13 继续大肆杀戮，在短短几天内杀害了近百名萨尔瓦多人。布克莱改变了策略，宣布进入例外状态，暂停许多宪法权利，以大规模逮捕涉嫌帮派成员。过去两年已有七万多人入狱。据萨尔瓦多人权组织克里斯托萨尔称，在民间社会团体详细评估的五千七百七十五起案件中，其中百分之九十五的案件是非法或任意的。数以千计的无辜萨尔瓦多人目前在监狱中受苦受难，西雅图国际基金会即将委托进行的一项研究称，他们的处境可能构成危害人类罪。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;布克莱政府还追捕那些收集政府滥用职权和腐败证据、代表受害者并试图追究总统责任的人。人权工作者、记者、法官、检察官和其他人遭到网络喷子的攻击、被威胁流放、成为刑事或逃税指控的目标。 &lt;em&gt;El Faro&lt;/em&gt;表示，在面临持续的监视和威胁、政府官员的诽谤以及毫无根据的洗钱指控后，该公司被迫&lt;a href="https://elfaro.net/en/202304/opinion/26805/El-Faro-Moves-to-Costa-Rica.htm" rel="noopener" target="_blank"&gt;迁往&lt;/a&gt;哥斯达黎加。甚至布克莱核心圈子的成员也被监禁：去年八月，前总统安全顾问亚历杭德罗·穆伊肖恩特 (Alejandro Muyshondt) 在&lt;a href="https://www.infobae.com/america/america-latina/2023/10/29/la-historia-de-los-muyshondt-dos-primos-que-pasaron-de-aliados-de-bukele-a-presos-al-borde-de-la-muerte/" rel="noopener" target="_blank"&gt;指控&lt;/a&gt;布克莱所在政党的一名国会议员与毒品交易有关后被拘留。 （政府称穆伊肖恩特是一名“双重间谍”，他向记者、外国政府和因与帮派谈判而被缺席判刑的前总统泄露信息。）穆伊肖恩特于二月初在国家拘留期间死亡。他的律师表示，他的尸体上有遭受酷刑的痕迹。 “这是一种永久的威胁，一种永久的恐惧，”圣萨尔瓦多热情社会服务中心的人权主任维罗妮卡·雷纳 (Verónica Reyna) 说。没有逃离的民间社会工作者表示，他们在公共场合变得更加谨慎。 “我们的生命被这一切吞噬了，”何塞·西蒙·卡纳斯中美洲大学人权研究所所长加布里埃拉·桑托斯告诉我。雷纳称其为“一个绝对控制和绝对无防御的环境”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;对布克莱第二任期的期望是，镇压和定罪只会增加。克劳迪娅·奥尔蒂斯 (Claudia Ortiz) 是中间派瓦莫斯党 (Vamos Party) 的女议员，也是布克莱的主要反对派人物之一，她不确定该国如何才能恢复民主。二月，在立法议会大楼的办公室里，她注意到今天是布克莱军事入侵国会四周年。从那时起，总统和他的盟友就不懈地追求他们的既定目标，即让所有其他政党“粉碎”。副总统费利克斯·乌略亚最近&lt;a href="https://www.nytimes.com/2024/02/02/world/americas/el-salvador-bukele-election.html"&gt;告诉&lt;/a&gt;《&lt;em&gt;泰晤士报》&lt;/em&gt; ，布克莱政府正在“消除”民主，大多数公民希望布克莱“终身”担任总统。 （大选后，布克莱表示，萨尔瓦多是世界上“第一个完全民主制度下的一党制国家”。）“国家不再是在保护公民，而是在保护自己免受侵害”。公民，”奥尔蒂斯说。 “这不是在保护民主；而是在保护民主。”它正在保护自己免受民主的侵害。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;然而，在整个西半球，越来越多的地方和国家政治领导人接受了“布克莱模式”。参议员马可·卢比奥去年春天访问了圣萨尔瓦多并返回美国，宣称布克莱“给萨尔瓦多带来了自由”。萨尔瓦多大选几周后，布克莱受邀参加在马里兰州举行的保守派政治行动会议，他在会上借用了特朗普的剧本，警告“黑暗势力已经占领了你们的国家”。今年 3 月，就在副总统乌略亚表示萨尔瓦多国会“现在是时候”立法规定布克莱的当选“无限期”任期的能力的同一天，来自阿肯色州的共和党参议员汤姆·科顿 (Tom Cotton) 表示，他在参议院表示，布克莱正在为萨尔瓦多“带来稳定和安全”，并敦促美国效仿他的榜样，因为“监禁是有效的”。 Cristosal 反腐败法律官员露丝·洛佩兹 (Ruth López) 表示，布克莱向共和党人示好，这是他“在国际上宣传他的成功”的努力的一部分。 “这就是他得到的。” &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;拜登政府并没有对布克莱表示赞扬，但也未能对他日益专制的行为保持强烈的公开立场。美国职业外交官让·马内斯 (Jean Manes) 于 2021 年担任拜登驻圣萨尔瓦多临时代办六个月，他公开反对布克莱的“反民主行为”，并表示他的连任“显然是宪法不允许的”。她的声明得到了国务院制裁的&lt;a href="https://apnews.com/article/central-america-2e864c92aabd72e8d90939e7db58e7cc"&gt;支持&lt;/a&gt;。但在马内斯任期结束后，卢比奥反对她担任哥伦比亚大使的提名。在圣萨尔瓦多，美国大使馆改变了对布克莱的立场，放弃了几乎所有公开的批评。去年秋天，拜登政府派出负责西半球事务的助理国务卿布莱恩·尼科尔斯前往圣萨尔瓦多，他在那里&lt;a href="https://twitter.com/whaasstsecty/status/1717349638133498174" rel="noopener" target="_blank"&gt;将&lt;/a&gt;布克莱视为值得信赖的合作伙伴，参加微笑握手合影，并保证他们的双边合作会议“非常好” ”。一个月后，卡马拉·哈里斯的顾问菲利普·戈登飞往萨尔瓦多，与布克莱进行了“ &lt;a href="https://twitter.com/PhilGordon46/status/1729361074636615820" rel="noopener" target="_blank"&gt;建设性&lt;/a&gt;”会议。此后不久，即选举前两周，一名国务院官员&lt;a href="https://www.vozdeamerica.com/a/eeuu-no-ve-motivo-preocupacion-proceso-electoral-el-salvador/7445926.html" rel="noopener" target="_blank"&gt;表示&lt;/a&gt;，美国在选举过程中没有“看到任何令人担忧的理由”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;克里斯托萨尔公司的洛佩斯表示，拜登政府的“不稳定做法”反映了“政治算计”。美国官员&lt;a href="https://www.reuters.com/world/us-mends-fences-with-el-salvadors-bukele-china-lurks-2024-02-06/"&gt;表示&lt;/a&gt;，从公开对抗的转变使政府能够对布克莱产生更大的影响力，特别是在移民和中国&lt;a href="https://www.wola.org/analysis/flooding-the-zone-the-bukele-model-security-and-democracy-in-el-salvador/" rel="noopener" target="_blank"&gt;入侵&lt;/a&gt;这个中美洲国家等问题上。但是，在华盛顿，许多萨尔瓦多观察家感到愤怒。参议员帕特里克·莱希 (Patrick Leahy) 的前高级外交政策顾问蒂姆·里瑟 (Tim Rieser) 表示：“美国应该更强烈地谈论这里面临危险的原则，以及对萨尔瓦多民主和美萨尔瓦多关系的长期后果。” “我们在萨尔瓦多看到的是独裁政权的形成。”一月份，由 14 名国会议员组成的小组&lt;a href="https://omar.house.gov/sites/evo-subsites/omar.house.gov/files/evo-media-document/quill-letter-l14542-el-salvador-human-rights-letter-version-2-01-29-2024-06-09-pm.pdf"&gt;写信&lt;/a&gt;给国务卿安东尼·布林肯，称尽管他们并不主张美国干预，但“尽管如此，他们仍然对国务院关于选举的一些公开信息过于过度感到震惊”。轻信布克莱总统的连任竞选及其治理。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这次选举&lt;a href="https://elfaro.net/en/202402/el_salvador/27251/chaos-in-el-salvador-legislative-recount-fuels-opposition-accusations-of-fraud" rel="noopener" target="_blank"&gt;充斥&lt;/a&gt;着欺诈和管理不善的&lt;a href="https://apnews.com/article/el-salvador-election-results-bukele-irregularities-99ab7e516885c1402648af65e3e11e7e"&gt;指控&lt;/a&gt;，但像布西奥·博尔哈这样的抗议活动却很少。有人用选票在布克莱的脸上&lt;a href="https://www.elsalvador.com/noticias/nacional/papeletas-con-mensajes-escritos-fueron-aceptadas-como-votos-validos-denuncian-en-redes-elecciones-2024/1121071/2024/" rel="noopener" target="_blank"&gt;写下了&lt;/a&gt;“独裁者”；另一位选民&lt;a href="https://twitter.com/RevistaFactum/status/1754288775914516540" rel="noopener" target="_blank"&gt;写道&lt;/a&gt;：“纳伊布你对人民撒了谎。”第二天，日落之后，在首都一个交通繁忙的环岛内一座名为萨尔瓦多世界的纪念碑前，大约七十名女权主义抗议者举着横幅，高喊着有关选举舞弊和法西斯主义的口号。和布西奥·博尔哈一样，示威者大声朗读宪法。当时正是高峰时段，在一个半小时的时间里，我看着一排排的汽车蜿​​蜒而过，离女权主义者只有几英尺远。一名司机按喇叭表示支持。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;布西奥·博尔哈在监狱里度过了三天。他后来告诉我，他认为布克莱是西半球最杰出的政治家，是现代独裁者理想的创造者。他说，布克莱在萨尔瓦多正在建设的是一个“赛博朋克香蕉共和国”。萨尔瓦多民主工作者担心，当美国政府和萨尔瓦多群众意识到这一现实时，为时已晚。 “我担心，当他们想采取行动时，我们已经成为另一个尼加拉瓜了，”桑托斯说。与此同时，民间社会的关注点越来越缓和。 “我们要拯救什么？”雷娜告诉我的。 “没有机构了。”她接着说，现在的目标是“保护生命，保护个人，并努力防止这种情况在其他国家复制。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在抗议期间，一名二十二岁的大学生向我走来。她和她的朋友们一直坐在阴影里，不敢露面。 （他们的担心并非毫无根据。后来有报道称，一名男子&lt;a href="https://twitter.com/cecibelr/status/1754677910986744079" rel="noopener" target="_blank"&gt;站在&lt;/a&gt;街对面，靠着一辆&lt;a href="https://twitter.com/AcademiaWenger/status/1754683857779957979" rel="noopener" target="_blank"&gt;政府&lt;/a&gt;皮卡车，驾驶无人机飞越抗议活动上空；第二天，布克莱的新闻秘书在推&lt;a href="https://twitter.com/apeselsalvador/status/1755349819474813167" rel="noopener" target="_blank"&gt;特上发布了&lt;/a&gt;一张其中一名抗议者是 27 岁的西尔达尼亚·奥索里奥·穆尔西亚 (Sildania Osorio Murcia)，她暂时离开了这个国家。) 这位大学生告诉我，她的父母比她更害怕。他们知道布克莱的接管是错误的，但他们相信，如果他们抗议，政府可能会没收他们的小企业。 “我们昨晚在民主中入睡，今天在独裁中醒来，”这名学生告诉我。 “我们必须继续战斗。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 05 Apr 2024 23:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/news-desk/nayib-bukeles-authoritarian-appeal</guid></item><item><title>纽约市地震中醒来</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/04/15/earthquake-notes</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-04-05T20:46:34.366Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/661048e38e8e78a54e53d8fc/16:9/w_1280,c_limit/Larson-Earthquake.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;周五上午，新泽西州怀特豪斯站附近发生的 4.8 级地震，在纽约市的许多地区引发了地震烈度的轶事。震动把我吵醒了；我昏昏沉沉地在 X 上证实了我的怀疑，那里的所有帖子基本上都在说：“那是地震吗？”几分钟后，我穿好衣服来到户外，口袋里装着录音机，去做我最擅长的事：偷听邻居的声音。这并不难。 “莎拉！”一家地下干洗店的老板说。他站在人行道上，惊叹不已。 “我听到了噪音。&lt;em&gt;拿了拿了拿了！&lt;/em&gt; “他大声说道。他挥舞着手臂，好像在摇晃什么东西——我多次看到这种动作。 “我从来没有听过这样的事。那是什么，这是什么声音？什么也没有动。只有噪音。像是从地底传来的声音。&lt;em&gt;拿了拿了&lt;/em&gt;。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在第一大道上，万事通都发挥得淋漓尽致，一群群陌生人纷纷援引加州的说法。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “在顶楼，感觉就像一辆大卡车，”一位女士宣布。 “但好像它真的可以移动建筑物？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我当时正在第十六街上班，”另一位女士说道。 “我来自加利福尼亚州。我被教导要走出去，尤其是在砖房里。”小组讨论了东村和西村的建筑结构。 “所有的公寓楼，在任何类型的地震中，都像是完蛋了，”一位女士说。下班回来的那位女士想看看她的狗——它们都很好——并想靠近她的孩子和她的家。 “旁边有一个铸铁浴缸！”一个男人说道。他们笑了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在第七街的一家咖啡馆里，一位年长的男子挥舞着手臂，讲述着他曾经经历过的一场地震和厕所冲破天花板的故事。这也是在加利福尼亚州。我附近的一位女士说：“加州发生了 4.8 级&lt;em&gt;余震&lt;/em&gt;。”我后面排队的两位大学年龄的女性刚刚上过艺术课。 “他们说，‘哦，这是地铁，’”其中一位说。 “椅子在摇晃。感觉就像你在地铁顶上一样——但更强大——而我们的班级不在地铁上方。我以为那是炸弹。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;附近，一位女士不断地摇动手臂，仿佛试图掐死某人——我后来把这个动作认作是地震轶事的手势——她的叙述结束了，“没有人能在意飞天！”战前建筑中的一位店主告诉我，他听到门嘎嘎作响，但没有感到震动；他以为外面正在施工。他解释说，他来自马来西亚，那里不经常发生地震——这更像是台湾的事情。回到第七街，一个看起来像超级英雄的家伙站在一栋大楼前打电话。 “大楼倒塌了！”他吼道。 “哈哈——我只是开玩笑的！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与此同时，我的手机上不断有更新。地震发生时，布朗克斯的一位朋友正站在椅子上，伸手去拿柜子里的咖啡。她安全着陆了。在与三个朋友（两个在洛杉矶，一个在布鲁克林）的群发短信中，彼此交换了意见：我们很好，纽约人羞涩地向加州人保证。我在布鲁克林的朋友分享了一张他那只吓坏了的虎斑猫的照片，它睁大眼睛，蜷缩在一双运动鞋后面。 “我去了梅西百货，立即与柜台的那位女士建立了联系，”他发短信说。 “她指着自己刚才站的地方说，她没有对老板说什么，因为她担心他会认为她生病了或喝醉了！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我们正在读《绿山墙的安妮》，昨晚我们读到了这一章，安妮把醋栗酒和覆盆子甜酒混淆了，不小心把她的朋友戴安娜灌醉了，”一位洛杉矶朋友写道。 “有两个人们感到头晕/头晕却不知道为什么的轶事，真是令人兴奋！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在汤普金斯广场公园，一辆巡洋舰附近的警察正在喝冰咖啡并抽烟。水仙花正在盛开。滑板场的两个年轻人告诉我，他们从威廉斯堡坐地铁，没有感觉到震动。 “我感觉我们错过了，”其中一位说道。 “如果能在这件事发生的时候玩滑板那就太酷了。”我去了另一家咖啡馆，地震发生一小时后，那里的话题已经扩展到其他类型的灾难——火山、飓风、洪水，还有一些我无法辨别的灾难。 “随着世界分崩离析，我们将会经历更多这样的事情，”一位咖啡师对他的朋友说。 “没有人站在门框下，没有‘停下来、摔倒、滚滚’——你就完蛋了。”他转向一位顾客。 “你好，我可以帮你吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在新开的午餐店Superiority Burger，轶事满天飞，人们纷纷挥舞着手臂来说明这些轶事。厨师布鲁克斯·海德利 (Brooks Headley) 告诉我，他的公寓楼摇晃得很厉害，他以为屋顶上的水塔倒塌了。他说，除了东京的一场地震之外，他从未经历过类似的事情，那场地震让他感到害怕，尽管那里的其他人都没有眨眼。那位给我带来烤奶酪三明治的漂亮年轻女士并没有感受到地震。她指着她那天一大早就戴上的棒球帽。 “上面用西班牙语写着‘地震’，”她告诉我。 “我不知道这是我带来的还是什么。”为什么她有一顶用西班牙语写着“地震”的帽子？&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “这是我朋友在加利福尼亚州的景观建筑公司，”她说。 “我已经好几个月没穿过它了。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 05 Apr 2024 22:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/04/15/earthquake-notes</guid></item></channel></rss>