<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>纽约客</title><link>https://www.newyorker.com</link><description>纽约客全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Mon, 17 Jun 2024 06:55:18 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>我们应该对爸爸有更多期望吗？</title><link>https://www.newyorker.com/books/under-review/should-we-expect-more-from-dads</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-16T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/666c9a25c62d3122265f82dd/16:9/w_1280,c_limit/Hsu-%20BooksMen-Babies%20.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;没过多久，我就意识到，作为一名新父亲，等待着我的门槛很低。在为人父母的早期，昏昏沉沉的日子里，我因传达了儿子下落的最模糊细节而受到祝贺，并因解释他名字的由来而受到拍拍。新妈妈们很少能获得同样程度的热情。他们无法通过评论他们的孩子跟着笑的早熟的酷歌曲来取悦人群。与此同时，我对儿子尿布的尺寸只有最微弱的了解。我记得当我折叠他的婴儿车或从口袋里拿出一个干净的奶嘴时，陌生人对我表示赞同的点头。当他成长为一种按照合同规定必须称为“天使”的状态时，当我们登上公共汽车时，人们会让座并露出同情的微笑，我的儿子出于某种原因挥舞着遥控器。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当随机的人对你微笑是件好事，但这些互动中很少有真正有意义的。他们只是证实了我的基本能力，一种不会完全搞乱我台词的能力。我们在家里或在公共场合的行为方式是我们与生俱来的冲动和感受与周围环境的期望相一致的产物。对于现代美国父亲来说，规定的身份可能是矛盾的。一方面，可能从来没有哪个时代如此重视父亲的冷漠敏感性；见证&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/the-trials-and-tribulations-of-the-boymom"&gt;#girldad&lt;/a&gt;的黎明，关于亲力亲为的父亲新领域的思考，以及主流社会对克制、坚忍的家长原型的拒绝。然而，我从来没有受到过如此多关于男性气质和睾丸激素的泡沫焦虑的轰炸。在&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/09/18/elon-musk-walter-isaacson-book-review"&gt;埃隆·马斯克&lt;/a&gt;等人眼中，在全球出生率下降的时代，人们关心的是父亲，而不是父亲身份。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;也许保持较低的期望是最安全的。有一段时间，加州大学戴维斯分校人类学名誉教授莎拉·布拉弗·赫迪 (Sarah Blaffer Hrdy) 坚信，男性只是生来不同。她最初的学术研究之一是探索雄性叶猴的杀婴倾向。她职业生涯的大部分时间都在研究灵长类动物的行为，特别是雌性的生殖和弹性生存策略。 1981年，她出版了《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Woman-That-Never-Evolved-Bibliographical/dp/0674955390" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;从未进化的女人&lt;/a&gt;》一书，认为进化生物学的传统观点没有解释雌性灵长类动物如何发展出竞争、独立和性自信的本能。 1999年，她出版了《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Mother-Nature-History-Mothers-Selection/dp/0679442650" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;大自然&lt;/a&gt;》一书，一本关于母亲和婴儿的历史，其中她探讨了“异母”的概念，她推广了这个术语，指的是除生母之外帮助照顾婴儿的任何人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;赫迪的最新著作《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Father-Time-Natural-History-Babies-ebook/dp/B0CNJ7S6JD" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;时间之父&lt;/a&gt;》接续了 2009 年出版的《大自然》和《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Mothers-Others-Evolutionary-Origins-Understanding/dp/0674032993" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;母亲与其他》&lt;/a&gt;的续作。她的兴趣在于外部力量如何塑造我们体内发生的事情，反之亦然。她认为，更加平等的为人父母规范的出现不仅改变了社会，而且还改变了社会。它们也可以改变男性的生化构成。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;赫迪（Hrdy）写道，研究人员凯瑟琳·韦恩·爱德华兹（Katherine Wynne-Edwards）和安妮·斯托里（Anne Storey）“对如何让雄性有爱心的共同兴趣”跨越了物种。韦恩-爱德华兹研究了在中国、俄罗斯和中亚发现的坎贝尔侏儒仓鼠的交配习惯。雄性仓鼠不只是待在怀孕的雌性仓鼠身边——这已经很罕见了——它们是分娩过程中不可或缺的一部分，与伴侣用鼻子蹭着，“哦，太微妙了”协助分娩。韦恩-爱德华兹发现，随着雄性仓鼠伴侣怀孕的进展，催乳素（一种负责哺乳并影响哺乳动物免疫系统和新陈代谢的激素）水平会上升。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;斯托里的研究重点是雌性草地田鼠，如果它们感觉到危险，例如通过闻到“来自陌生雄性的信息素气味”，它们似乎能够自然流产。斯托里想知道雌性如何决定未来的伴侣会对她的幼崽做出“攻击性还是仁慈”的反应，以及哪些行为可以将无私的雄性父亲变成养育者。她的研究的关键是“敏化”的概念，该概念首次在十九世纪三十年代被描述，当时研究人员注意到雄性老鼠要么攻击要么忽视意外的幼鼠。随着时间的推移，老鼠开始忍受并最终照顾它们。这种持续、亲密的接触产生了深远的影响。赫迪写道：“即使没有怀孕和分娩时的荷尔蒙启动，神经内分泌途径的培育……” 。 。除了母亲之外，男性或女性群体成员也可能被激活。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; Wynne-Edwards 和 Storey 在 19 世纪 90 年代开始探索人类的这些动态，发现准父亲的催乳素水平在其伴侣分娩前几周上升；正如韦恩-爱德华兹解释的那样，这些男性可能“体验到怀孕期间内分泌变化的轻微变化”。当时，很少有研究关注新爸爸所经历的荷尔蒙变化。露丝·费尔德曼（Ruth Feldman）在二十世纪二十年代的研究表明，新父亲体内催产素（一种有助于安全感和亲密温暖感的激素）水平也有所上升。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这些改变神经内分泌学（或大脑对身体荷尔蒙活动的调节）的例子证实了赫迪在自己的生活中注意到的一些事情。虽然这本书借鉴了她的学术专业知识，但它也受到了她在自己家庭中注意到的变化的启发。当她和丈夫生下第一个孩子时，她非常溺爱女儿，尽可能多地陪伴在女儿身边。尽管她的丈夫不太愿意“亲力亲为”，但他比他们这一代大多数“职业男性”更加投入。当他们成为祖父母时，她对父亲们的投入程度感到敬畏。 “从出生后的第一个小时起，”她写道，她的女婿“就对儿子承担了同等的、有时甚至超过同等的责任。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这些故事——以及偶尔的家庭照片——贯穿了一个关于哺乳动物进化的更广泛的故事。对于外行读者来说，赫迪的一些例子除了令人难忘的轶事之外很难理解。但模式出现了，而且父母的角色并不像我们想象的那样固定。赫迪写道：“人类学家早就意识到，男性花更多时间与母亲和孩子接触的社会不会那么好战，暴力发生率也较低。” “社会心理学家告诉我们，受到婴儿暗示的男性往往更关心他人、更慷慨。”据推测，这可能与新父亲的睾酮水平下降有关，这种激素通常被认为与好斗和竞争有关。未来更多接触婴儿的男性会如何发展有关男子气概和男子气概的规范？赫迪似乎突然间暗示，我们的文化对睾丸激素的痴迷似乎不仅奇怪，而且可能是违反自然的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;赫迪这本书的发展轨迹让人隐隐感到安心，她对人类父权如何继续发展持乐观态度。她对一项调查表示赞赏，该调查显示，与一个或多个五岁以下孩子生活在一起的美国父亲中，十分之九的人每周都会帮助他们洗澡、换尿布、穿衣或在浴室里帮忙几次（如果不是每天的话）。然而，跳过低门槛感觉有点像一个骗局，一种父权制乘数效应，男人仅仅因为不糟糕而获得额外的荣誉。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当我成为父母后，我变成了一个非常不同的人。曾经对别人的选择感到困惑，现在我主动提出建议（但仅限于养育子女）。我曾经被激进的、即兴的生活和艺术模式所吸引，但权宜之计——以及对更多睡眠的自私渴望——把我拉回了最可靠的剧本。而且，我现在太累了，无法深入反思自我的任何方面，无论是积极的还是消极的，而不是培养我的私人神经症，将它们塑造成某种引擎。作为一个父亲，还有很多方面让我感觉很自然——帽子、笑话、谨慎、双向的精神。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;但我从来对父亲的一般经历不太好奇，部分原因是它似乎每天都在变化。某一时刻，你对孩子特定哭声的频率非常敏感，你会因为自己如此了解他们而感到欣慰；不久之后，你又发现所有孩子的哭声都很烦人。有那么一瞬间，我觉得我的儿子不知何故获得了一种独特的味觉，比起“小鲨鱼”更喜欢“治愈”，这并不是我的强迫。一周以来，我担心我们对“俯卧时间”的松懈态度对他带球足球的能力造成了不可挽回的损害；事实证明他根本不被打扰。我仍然想知道他是否实际上是左撇子。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;除了最后一个之外，从长远来看，这些微观周期都不重要。一旦我的儿子不再成为投射的表面，假设他曾经如此可塑造就感觉像是一场谜语。 （另一个不言而喻的道理：日子过得很慢，岁月却很快。）当代父亲内心的骚动，充满了前所未有的新高、低谷和神经质猜测的目标，是卢卡斯·曼《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Attachments-Essays-Fatherhood-Other-Performances/dp/1609389530" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;附件：关于父亲身份的散文》&lt;/a&gt;的主题。 &lt;a href="https://www.amazon.com/Attachments-Essays-Fatherhood-Other-Performances/dp/1609389530" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;以及其他表演&lt;/a&gt;。”这是一本激烈、富有诗意、几乎令人不安的诚实书，讲述了他所描述的“看着孩子成长的平凡的巨大恐惧”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;曼此前曾出版过有关棒球小联盟、真人秀节目以及毒瘾对自己家庭的影响的书籍，他的写作夹杂着幸福和恐惧，所有这些都充满了无情的自我审视。和许多三四十岁左右、具有进步观点和隐约中产阶级倾向的顺性别男性一样，他渴望一种与他的政治观点大致一致的父亲身份。而且，在《附件》中，他回到了为这一刻做好准备的各种力量——来自社会的信号、曾经让他停顿的小说或艺术作品、朋友和家人的例子——直到他意识到这一切都没有。他为手头的工作做好了适当的准备。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在我成为一名父亲的八年里，过去的四年终于让我有时间回到非必要的阅读中，我基本上避免了像《附件》这样的书。它们讲述的是生活中的一些片段，这些片段要么太遥远了（为什么我想再次体验睡眠训练？），要么太迫在眉睫——我宁愿不剧透地讲述事情。也许我所抗拒的是一本关于父亲身份的书不可避免地也是一本关于男子气概和社会期望的书，以及怀旧和家庭、房地产和税收、特权的再生产，所有我所思考的事情， 反正。三年级的作业已经够难了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;曼尽力避免那些更大的焦虑。因此，最重要的是：幻想一个孩子可能会成为什么样的人。也许这是最后一次生活显得如此开放，因为你的生活不再如此。 “在这个幻想中，”曼在系列文章之一中写道，“这是温布尔登，”他的女儿正在人群中寻找他。在另一张照片中，他想象着她的婚礼祝酒词；在另一个世界里，他快要死了；在另一个世界里，他快要死了；在另一个故事中，他变成了“另一种类型的人”，并想象着几乎要袭击那些伤害过她的人。 “在我见过的最大规模的游行中，我在人群中失去了她，”他写道，“不是以一种可怕的方式，就像我不再被需要一样;她的头顶是众多头顶之一，然后就消失了。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;作家可能比普通人更愿意用文字记录日常生活。这本书最有力的主题之一是曼恩与语言局限性的对抗。我们希望摆脱陈词滥调的独特体验。他写道，他将一个“平庸的观察”作为 Instagram 帖子的标题，以及它如何“对我来说仍然比我能写的任何东西都更重要和真实，尽管它速度快、轻松，并且与我认识的所有其他家长。”他沉思着与学生们关于《哈利·波特》的一场争论，这场争论引发了一些关于孤独的想法——直到他女儿“没牙的微笑”的想法闯入。 “对于这种感觉，没有什么足够好的，也没有什么新的可说的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;曼的书有一种自由联想、离题的特质，直到他似乎被洞察力打断的时刻，就像一个孩子在重要的 Zoom 会议上尖叫一样。页面上提醒您，时间不再属于您。当他的妻子在睡觉前读《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Goodnight-Moon-Margaret-Wise-Brown/dp/0064430170" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;晚安月亮&lt;/a&gt;》时，他透过门听着，有些莫名其妙地，他开始思考那些吹嘘自己的孩子对肯德里克·拉马尔的爱的其他父母，“我认为这是&lt;em&gt;他们&lt;/em&gt;想要的人的透明投射”成为一个小而空白的半人类，还没有机会像他们一样变得老套。”这让他越来越焦虑，因为他很快就默认唱“最没有争议的鲍勃·马利歌曲给他的孩子”，这是他没有准备好的一种自我意识。与此同时，母亲继续读书，女儿继续生活在幸福的状态中。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;成为父母为曼恩的“写作生活”创造了一个新的背景，在这个背景下，他总是能够在页面上强加“秩序和平静”。当然，这是一本与他之前的书不同的书，充满了捕捉模糊的、性格瞬息万变的人物的尝试。视角范围从小而尖锐到普遍和包容。他对我们作为开明父亲的新剧本特别好奇——就他而言，是对#girldad的庆祝，这个人物旨在反抗刻板印象和耻辱。他描述了一个时刻，当他们都让女儿撒尿时，一个陌生人在浴室里与他击掌，他对这种团结的实质感到好奇。 “帮助一个孩子活下去不应该、也不会足以培养一个连贯的集体观点，”他写道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;曼恩听起来像是一位非常体贴的父母——一位好父母。但他也意识到良好养育（尤其是良好父亲）的新规范是如何不足的。虽然对于母性的牺牲存在着严肃、必要的文化对话，但曼恩发现，“网络爸爸”的世界常常默认具有讽刺意味，嘲笑表现得像“彻头彻尾的混蛋”的爸爸，并沉迷于“至少我们”不是那个”哗众取宠。曼写道，父亲之间的诚实掩盖了一个持久的困难，即完全承认不安全感或不足、恐惧或怀疑。相反，他写道，这是一种无聊的父亲的原型，一种谦虚的吹嘘，认为自己过于在场，以至于几乎没有什么可做的。 “无聊”“占据了很大的空间，尤其是在爸爸的语言中……”。 。 。因为无聊是一种无风险的情绪——甚至不是一种情绪，而是一种表达与情绪的存在所暗示的严肃性相反的方式。”你开始怀疑我们是否注定要遵循那些陈词滥调。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;像赫迪这样的进化科学家可能会说，通过将为人父母视为意义和成就感的源泉，我们已经做得很好了——也许我们正在改变自己的生物化学。但更广泛的哺乳动物向新规范的爬行并不能在此时此刻提供太多安慰。我记得有一个危机时刻，我向儿子解释说我以前从未为人父母——我们正在学习如何一起做父母和孩子——他脸上露出了恐惧的表情。我告诉他，可能早了十年，成年人并没有所有的答案。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《父亲时光》是带着一种职业生涯后期的回顾而写的，而《附件》则让曼恩处于职业的十字路口。他在探望父母时写下了一个感人的时刻，当时他的女儿看到了一张剪报，宣布他的第一本书出版于 2013 年，比她还活着好几年。 “我已经很长一段时间没有把自己想象成那张照片中的人了，甚至更长的时间没有写过一个字，并且大部分时间都在捏造我的个性，在其中我会专业地消失，奉献我的一生只为她的呵护，也就过得去吧。转眼间，就没有了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;也许这是最不稳定的方式，在孩子进入他们的生活后，父母可能会变成不同的人——我们通过忘记和记住的东西来前进。其中一些是出于必然。我的妻子曾经推测，遗忘一定是进化的，因为，如果女性能够回忆起分娩时的可怕劳累，她们就再也不想这样做了。其中一些只是对我们曾经认为重要的事情的重新评估。曼回忆起与一些受人尊敬的作家共进晚餐的情景，并反思了艺术家（通常是男性）的文化，他们痴迷于苦难，追求“一种古老而神秘的黑暗”。这些人不像埃隆·马斯克那样担心男子气概是防止灭绝的堡垒。但他们对什么使艺术变得严肃或有意义的看法不再对曼有用。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当我儿子两三岁的时候，我读过一篇关于我们何时才能真正做自己的文章。我似乎记得作者正在讨论我们如何保护自己免受信息和期望的不断冲击的问题。由于儿子不断打断，我花了一段时间才读完。我一开始很生气。但是，独立于他人每时每刻的需求而找出真正的自我的想法并不是我在一段时间内能够思考的问题，如果有的话。教孩子最困难的事情之一是世界的大小和范围，它的年龄和密度，以及人类适应便利的速度。 （通常，当我儿子抱怨 YouTube 加载速度太慢时，就会出现这种情况。） 曼恩思考了对于一个孩子来说，成长在广阔的、难以想象的环境中意味着什么。 “她没有一个参考框架来判断什么是值得惊奇的，什么是背负着以前平凡的重担的，她应该感到幸运地看到什么，她每天都能看到什么，直到她停止寻找，她可能永远不会看到什么再见。”这句话既天真又沉重，为女儿明亮、孩子般的视力感到高兴，同时又为女儿不可避免的损失而哀叹。曼的视野现在不同了。旧的思考艺术或做人的方式不再有效；他们可能很快就会被遗忘。他是她的父亲，而她却是他的老师。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sun, 16 Jun 2024 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/books/under-review/should-we-expect-more-from-dads</guid></item><item><title>罗迪·多伊尔 (Roddy Doyle) 讲述创意如何呈现在页面上</title><link>https://www.newyorker.com/books/this-week-in-fiction/roddy-doyle-06-24-24</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-16T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/666b4c9548252203d5da2435/16:9/w_1280,c_limit/TWIF_RoddyDoyle.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/fiction" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;span&gt;&lt;em&gt;这次采访出现在《图书与小说》时事通讯中，其中提供了故事背后的故事以及我们最新的小说。&lt;/em&gt;&lt;em&gt;&lt;strong&gt;注册以在您的收件箱中接收它。&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您在本周的《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/24/the-buggy-fiction-roddy-doyle"&gt;婴儿车&lt;/a&gt;》中的故事讲述的是一名男子在海滩上看到一辆婴儿车（美国读者可能会这样称呼它），而附近没有成年人。你什么时候第一次想到这个想法作为故事的前提？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;去年夏天，在爱尔兰东南部一个不太温暖的日子里，我看到一辆越野车“停”在离水很近的海滩上，面朝大海。我了解海滩，也知道潮水不会到达婴儿车的轮子，也不会推翻它，或者发生任何如此戏剧​​性的事情。但我确实对此感到好奇。附近没有大人，也没有孩子，没有毛巾或袋子。我想过下去看看婴儿车里是否有婴儿，但最终还是放弃了。我煮了一杯咖啡，读了几页书，当我再看时，马车还在那里——几分钟后我再看时，它已经不见了。我有一个可能的短篇故事清单，其中大部分都没有任何进展，但我在清单中添加了“海滩上的越野车”。在此期间，我担任了 2023 年&lt;a href="https://www.bbc.co.uk/programmes/b0079gw3"&gt;BBC 短篇小说比赛&lt;/a&gt;的评委之一，并且非常享受这段经历。我每天读几个故事，其中一些故事让我着迷，比赛结束后，我保持了这个习惯。我每天都会读一篇短篇小说，直到秋天——&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/1964/07/18/the-swimmer"&gt;约翰·契弗&lt;/a&gt;、&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2020/09/28/face-time"&gt;洛里·摩尔&lt;/a&gt;、&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2007/12/24/beginners"&gt;雷蒙德·卡弗、&lt;/a&gt;贾梅尔·布林克利、布里奇特·奥康纳。我受邀为 BBC 广播四台写一篇短篇小说。它被称为“助听器”——&lt;a href="https://www.bbc.co.uk/sounds/play/m001rh72"&gt;可以在 BBC Sounds 上收听&lt;/a&gt;——而且，在花了两年时间写了一篇小说之后，我喜欢写这篇短篇小说的强度和精确度。所以，我去清单上看看是否还有另一个故事创意，然后看到“海滩上的越野车”，并记得自己看着越野车，并开始思考，如果呢？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;故事的主角是一位父亲，但他的孩子们都已经长大离开了家。他记得他们还很小的时候，他自己就推着一辆婴儿车。那时的他是一个更加自信的人。你认为他为什么失去了以前的确定性？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这是一个很难回答的问题，因为除了故事中的内容之外，我对这个人了解不多。我什至不知道他的名字。我知道，作为一名父亲，我经历过一段时期，当我的孩子们长大并变得更加独立时，我感到自己是多余的——我不被需要。那是一种骄傲与落寞的混合体。我们不知道主角是否结婚、离婚、丧偶——我说“我们”是因为我也不知道——但我确实知道，非常刻意地没有提到伴侣。他可能会感到悲伤，并且不习惯没有陪伴的旅行。也许健康问题让他不敢出门或出去锻炼。也许他因为担心无论他做出什么决定都将是错误的而僵住了。或许，像许多老年人一样，他也被疫情击垮了。去年夏天，当我看到真正的婴儿车时，我有点犹豫不决，相当确定没有什么可担心的，但也想知道我是否应该去检查是否有婴儿。三十年前我会更快采取行动吗？我不知道。我知道四十年前，当我还是一名高中老师时，第一次在回答学生的问题时说“我不知道”是一次解放的经历，从那时起我就满足于这样说。所以：我不知道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;主角记得在火车站发生的一次事件，当时他的一个小儿子科尔姆从火车门和站台之间滑倒。他接着回忆起第二件事，当时另一个儿子肖恩把他的空车推到了路上。在第一种情况下，该男子能够将他的儿子拉到安全的地方，而在第二种情况下，一名路过的司机撞到了婴儿车，直到她停下来后才发现婴儿车是空的。对他来说，现在回想那些时刻是否比当时经历它们更可怕？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;故事中的三个越野车记忆中有两个是真实事件的强化版本。当儿子在火车和站台之间滑倒时，我没有松开他的手，很轻松地将他拉回安全地带；在最初的震惊之后，这几乎是毫不费力的。现在回想起来，我其实并不害怕。汽车撞上空车的事完全是虚构的；我喜欢写它。然而，有些事情我当时似乎漫不经心地处理，但现在却让我感到害怕。我记得我的一个孩子在两辆车之间奔跑，跑到路上。我可以看到一辆车正在驶近。我当时正推着婴儿车，但伸出手来——实际上是用一根手指——抓住了他 T 恤的领子，把他拉到了安全的地方。当时我很紧张，持续了几分钟。三十年后的今天，它让我颤抖并经常出现在我的脑海中。没有它，年轻人的傲慢——早年为人父母，以及一般的生活——可能是不可能的。我希望有六十多岁的傲慢——或者，也许，这就是主角在故事结尾时发现的，当他意识到弄湿衣服并不是一场灾难，而是一个故事的素材时。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;主角不知道是否应该穿过海滩，看看婴儿车里是否有婴儿。他是否担心干预或可能干预另一个家族的生意？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我认为他担心误判形势，或者弄错了。他对自己的身体没有信心，对自己做正确的事情（行动或正确行动）的能力没有信心。他迷路了，而且非常不自在：他会出丑吗？他会干涉吗？接近马车——他，一个老人——会被视为令人毛骨悚然还是错误的吗？另外，我认为他因坚持明智、不过分、照顾好自己、小心谨慎、低着头而受到限制。还值得记住的是，如果他不是那样的，那就没有故事了。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;最后，他确实穿过了海滩，然后他想象着将这一事件告诉他的一个成年儿子。这对他来说是否代表着某种转折点？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为这是一个转折点。这并不是说他要开始每天跳入海中，或者去跳伞，或者去爱尔兰乡村寻找鸦片窝点。但他采取了行动——他做了一些事情。这就是快乐所在。他表现得既英勇又鲁莽——我认为这是一个很好的结合——而他最终对此感觉很好。他和一个他不认识的人，一位年轻的母亲交谈，结果是对的。也许最重要的是，他很快意识到他有一个值得讲述和修饰的故事，还有一个给他的孩子打电话的好、健康、快乐的借口。他知道：他并没有完全脱离过去的他。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/roddy-doyle"&gt;您在杂志上发表的许多故事&lt;/a&gt;都是关于即将步入中年、对时间的流逝感到困惑的男人的。您的最新小说《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Women-Behind-Door-Novel/dp/0593831683" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;门后的女人&lt;/a&gt;》将于 9 月出版，其中以您的女性角色之一保拉·斯宾塞为主角，她是您 1996 年小说《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Woman-Who-Walked-into-Doors-ebook/dp/B001R11CB2" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;走进门的女人&lt;/a&gt;》的主角。在新小说中，宝拉现在已经六十六岁了，她在生活中找到了平衡。故事被她的大女儿打断了，她离开了家人回到了家。为什么你会被拉回宝拉的生活？写女人的经历和写男人的经历一样吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《门后的女人》是我写的第三本保拉·斯宾塞小说。第二部《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Paula-Spencer-Novel/dp/0143112732" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;宝拉·斯宾塞&lt;/a&gt;》是在第一部之后大约十年写成的。爱尔兰在很短的时间内在经济和社会方面经历了非凡的变化，我认为保拉——一名办公室清洁工——将成为经历这些变化的伟大向导：没有受到新财富的影响，但并不痛苦，并且是一位伟大而机智的人。观察者。一般来说，当我写完一个角色时，我就会对他们失去兴趣。它们在页面之外不存在。保拉的情况并非如此。我经常想起她，想知道她过得怎么样——这很荒谬，因为她不存在。在我写过的所有角色中，她是我感觉最亲近的一个，所以也许当我想知道她时，我也在想我自己。不是字面上的意思——我不是女人，我不是酒鬼，我从来没有处于虐待关系中。但在情感上——我只认识她。当我写到她时，我很少停下来问：“她会做什么？她在想什么？”我已经知道了。这本新小说于 2021 年 5 月 7 日开始，那天我第一次接种了&lt;em&gt;新冠&lt;/em&gt;疫苗。回家的路上，我心里有些小高兴。我发现疫苗接种中心的设置——运作方式、氛围——非常令人印象深刻且令人放心。整个经历有一种意想不到的温柔和幽默，我觉得我刚刚见证了爱尔兰社会最好的一面。当我开车回家时，我想知道保拉会怎么看待它。那——开车回家——就是这本书的开始。当我把车停在屋外时，我知道我将如何启动它以及它的核心是什么。这绝不是去当地疫苗接种中心郊游的事。这不会是美好的一天。这将是一个美好的一天被打断、一种不同类型的病毒、代际创伤以及两个女人面对面的故事。当我把钥匙放在前门时我就知道了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;写女性与写男性的经历不同——但它们都是外国的，因为我正在创造它们。我可以借鉴经验和观察，但故事或小说的失败或成功取决于我选择的词语——动词、名词——以及我关注或忽视的情况。我想我在写女性的时候必须更加小心。对于写年轻人、同性恋者或在街上和工作中说英语但在家里说不同语言的人，我也可以说同样的话。宝拉是一名女性，但我们年龄大致相同，来自世界的同一地区，这让事情变得更容易——稍微轻松一些。或者也许它只是看起来更容易，足以欺骗自己我可以开始了。另一方面，保拉的女儿尼古拉比我年轻得多，也比我的孩子们大，所以更难了解。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sun, 16 Jun 2024 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/books/this-week-in-fiction/roddy-doyle-06-24-24</guid></item><item><title>罗迪·道尔的《越野车》</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/24/the-buggy-fiction-roddy-doyle</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-16T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/666a00fdb2a12d4558732038/16:9/w_1280,c_limit/r44436.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;svg height="16" viewBox="0 0 16 16" width="16" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M8 1a7 7 0 0 0-7 7v3.194C1 13.272 2.728 15 4.806 15h.613v-1.1a1.53 1.53 0 0 0 .958-1.429V9.916a1.53 1.53 0 0 0-.958-1.43V7.387h-.613a3.775 3.775 0 0 0-2.58.99V8C2.226 4.84 4.84 2.226 8 2.226c3.16 0 5.774 2.615 5.774 5.774v.377a3.775 3.775 0 0 0-2.58-.99h-.613v1.1a1.53 1.53 0 0 0-.958 1.43v2.554c0 .626.372 1.198.958 1.43V15h.613C13.272 15 15 13.272 15 11.194V8a7 7 0 0 0-7-7Z" fill="#000" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;听听这个故事&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;p&gt;罗迪·道尔读着。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;海滩的尽头有人。有些是成年人，很多是孩子。也许是一个大家庭——他不知道。他试图看看其中一个成年人是否抱着婴儿，或者是否有一个蹒跚学步的孩子（一个垫着垫子的东西）落在沙子上。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他不想走过去，从小路走下去，穿过沙子和石头，走到马车旁。它面朝大海。如果海滩上的人离它更近一些，他就会知道那是他们的。他应该知道他们把婴儿车停在海边，这样婴儿就能喝到空气中的臭氧——不管是什么——然后睡觉，睡一会儿。但它却脱颖而出，独自一人。附近没有任何成年人或兄弟姐妹、毛巾或水桶。这毫无意义。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;它很可能是空的。这也没什么意义，一辆马车就这样被遗弃在海滩上。但他记得几年前，他自己遗弃了一辆越野车——那已经是三十多年了——当他把车推上山时，车架变形了，当时他们在法国的那个地方去渡轮。勒阿弗尔。圣米歇尔山。这是一个壮观的地方，充满了历史和宗教色彩，但他所记得的只有手臂的疼痛和当他推着婴儿车和车里的小孩爬上斜坡时的热量，以及框架发出的金属尖叫声——两边都投降了，那个蹒跚学步的孩子似乎消失了，就好像她被马车吃掉了一样。蹒跚学步的孩子格莱内（Gráinne）没事——她现在也有了自己的孩子——但婴儿车却无法挽救。再多的弯曲或锤击也无法让它恢复原状。他们把它放在一个垃圾箱旁边，在返回停车场的路上又经过了三辆被扣上安全带并被丢弃的四轮车。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;播客：作家的声音&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/podcast/the-writers-voice/roddy-doyle-reads-the-buggy"&gt;&lt;em&gt;听罗迪·道尔朗读《The Buggy》。&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;也许这就是这里发生的事情。当马车被推——推、用力——穿过沙滩时，车架已经失效了。但他一看就知道：这个没有问题。这是一个看起来很坚固的东西；它看起来很坚固。称其为车辆并不荒谬。一个小个子的成年人都可以挤进去。一场母鸡或一场单身派对——他可以想象其他的家伙开着他正在看的马车把小新娘或新郎从一家酒吧推到另一家酒吧。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;它没有扣上，但它可能已经被遗弃了，他不想与它有任何关系。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;潮水正在涨潮还是即将退潮？他不知道。从小他就没有太关注潮汐和潮汐的时间。他记得在父亲教他如何阅读图表后，他多么喜欢在父亲的&lt;em&gt;《独立报》&lt;/em&gt;后面查找这些图表。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;大海——他现在看到的波浪——在距离马车前轮一码、一米处停了下来，然后退去。他等待着下一波浪潮。完全一样——从他站的地方看。它没有靠近车轮。他又从左到右看了一遍，看看是否有人会在大海带走这辆马车之前认领它。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/books/this-week-in-fiction/roddy-doyle-06-24-24"&gt;阅读作者的采访，了解故事背后的故事。&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;他应该继续开车。当然，他应该有。他正在去见他搬到阿克洛的哥哥的路上。他提前离开了家——提前了几个小时——比他想要的要早。他只是很焦虑——担心找到他哥哥的住处，担心交通，担心离开家，担心见到他的兄弟。他看到了海滩的标志，然后左转，离开了高速公路。而他就在这里，即将目睹一场溺水、一次被遗弃。有什么不好的。有什么可怕的。一次指控，一次误会，在警察局的一个夜晚，一次新闻报道。或者只是寒冷的爱尔兰海滩上的一辆空马车。一个谜。这是一个他不想编造、甚至不想去想的故事。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他应该继续开车。他一开始就不应该离开家。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他不想这么做——他真的不想。他现在要去马车那里；他会往里看，他会弯下腰。即使在这里，在海滩上方的小路上，他也能感觉到。魔法，诅咒——三十年前的他。那个知道该怎么做的人。那个不会犹豫的男人。但他离成为那个人还很遥远，他必须变成一个完全不同的人——一个不属于他的人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他还记得小时候。他记得自己很小。他记得抬头看着厨房里冰箱的把手。他记得父亲吃晚饭时，他站在父亲旁边，将手臂搁在父亲的膝盖上。他记得父亲烟草的味道。他记得他父亲裤子上的油漆。他记得他的父亲告诉他的母亲，吃完晚饭后他要换裤子。他快饿死了，而蛴螬放在干净的裤子里味道也不会更好，吃它的人并不是裤子。他记得他的母亲笑着称他的父亲为“伊吉特”。他记得抬头看着他们——他们的话语和笑声——在他的头顶上。这就是他能追溯到多远的地方。但不仅如此——那个小男孩还在他体内。他是那个孩子的大得多的版本。还有那些年长的男孩，他生活的其他层面——他们也存在于他的内心。不只是记忆——也不只是它们生动。它们是有生命的东西、事件——他现在可以经历它们了。他可以刮伤他父亲灯芯绒裤子上的蓝色油漆。他能听到母亲的笑声——现在他能听到了。他能感觉到自己的脚踩在湿漉漉的皮革足球上。他能听到粉笔划在小学黑板上的声音。他能尝到第一个女孩的舌头——当他们接吻时，他能感觉到她脸颊上的汗水，他们俩都不敢停下来，就像他们都是第一次骑自行车，如果减速或停下来就会摔倒。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;但那个男人——他曾经是一个有能力的年轻人，父亲——他根本感觉不到他。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他能看到他。他可以看到他把格莱妮从马车上抱下来，拿马车倒塌开玩笑，让她的兄弟们开怀大笑&lt;em&gt;——可怜的老马车；格兰尼，你的屁股太大了&lt;/em&gt;，无法背她下山。但他感觉不到她在他手臂上的重量，也感觉不到她的重量，也没有信心——知道——他能一路走完，而无需换手臂或放下她并试图说服她走路。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他记得还有一辆马车。当火车&lt;em&gt;——DART——&lt;/em&gt;缓缓驶入基尔斯特车站时，他站在站台上，男孩们站在他的两侧。这次是一辆双人越野车——在 Grainne 出生之前。他的左手握着一个男孩的手——年轻的小伙子科尔姆——右手拿着折叠起来的婴儿车。年长的男孩肖恩 (Seán) 抓住了婴儿车。火车停了。没有人下车，也没有人按下火车门的按钮。他忘记了肖恩喜欢按下按钮，这是他的工作，这让他比他的弟弟更重要。他放开科尔姆的手一秒钟，按下按钮——科尔姆就消失了。他曾试图登上火车，但没有成功。他的步伐没有跟上间隙，跌落在火车和站台之间、火车下面。有人看到了发生的事情，正在站台上向司机大喊，司机跪下来，轻轻地抓住科尔姆伸出的手&lt;em&gt;——好小伙子&lt;/em&gt;，&lt;em&gt;你来吧&lt;/em&gt;——把他拉到站台上，给了他一个拥抱，科尔姆微笑着，没有打扰他，然后他自己、孩子们和马车上了火车，处理了肖恩的眼泪。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;如果火车一直在移动，如果科尔姆在火车下面滑得更远，如果站台上的那个人没有在那里向司机大声警告——当火车离开车站和车站时，所有这些可能性都在他内心轰鸣作响。男孩们坐着，这样他们就可以看着窗外，并准备好对任何从另一个方向冲过的火车感到惊讶。&lt;em&gt;伏击！&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;但说实话，他过得很好，甚至很快乐。他知道他必须弯下身子，将手臂放在火车的绿色一侧和站台被雨水浸湿的水泥之间的间隙中，握住科尔姆的手——甚至不是抓住它——只是握住它，然后毫不费力地将男孩抬到安全的地方。他本来可以做到的。他记得检查了牛仔裤湿透的膝盖，并用张开的手擦去了牛仔裤上的沙砾。任务完成。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他现在看着那只手，他的右手。这不是同一只手——这不是拯救科尔姆的那只手。不是年龄，也不是肝斑。甚至不是那只手。当他不得不伸出手去抓东西时，他的手，他的手臂，有时会颤抖——只是轻微地颤抖，有时他会更高兴双手拿着一个杯子或玻璃杯，直到他习惯了它的重量。但这不是他的手、手臂、衰老或其他什么。就是他。只是他。流行病中的这句话是“必要的工人”——他是一位必要的父亲。他记得拯救科尔姆，但他无法想象——他感觉不到。他不敢相信他竟然做到了。他&lt;em&gt;不&lt;/em&gt;相信自己做到了。或者他当父亲时做过的任何其他事情。不仅仅是观察或目睹，并储存起来供以后使用。完毕。抱起来、放下、推、拉、喂、痒、安慰。他的肉体生活也超越了孩子。跑，喘气，笑，哭，来。动词——动作词。他有言语，但有行动吗？他可以走路、开车、吃饭、睡觉。他可以走过场。他可以度过这一天。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但他没有活着。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;潮水即将来临——大海离马车更近了。再过一分钟，海浪就会冲进前轮下面。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;还有另一个错误的故事。他推着一辆空的马车——他不记得是哪辆马车；他们已经走过五六家了——一直到商店，肖恩走在他身边。肖恩无论走到哪里都是伟大的，无论走多远并不重要。但回来后，他经常罢工。出发时，他会反对婴儿车&lt;em&gt;——婴儿车是给婴儿用的！&lt;/em&gt; ——但在回家的路上，他会坐在地上，一屁股坐在水坑里，或者就在购物车、斗牛犬和养老金领取者面前，拒绝走路。即便如此，他还是反对马车。他不会爬进去，也不会让他的父亲把他抱起来并把他固定在车里。这一次，肖恩——那个可爱的小混蛋——把越野车推到了路上，就在一辆迎面而来的汽车前面。司机刹车，但汽车从侧面撞到了越野车上——他永远不会忘记那种噪音、重击声。婴儿车飞到空中，干净地落地，四个轮子同时面向汽车，司机，一个带着一车自己婴儿的女人，盯着空着的婴儿车，尖叫着，尖叫着从车上掉了下来。并在它下面和屋顶上寻找失踪的婴儿 -&lt;em&gt;哦&lt;/em&gt;，&lt;em&gt;天哪&lt;/em&gt;，&lt;em&gt;哦&lt;/em&gt;，&lt;em&gt;天哪&lt;/em&gt;，&lt;em&gt;哦，天哪&lt;/em&gt;，&lt;em&gt;哦，天哪&lt;/em&gt;- 而失踪的婴儿，肖恩，指着她笑了。&lt;em&gt;芬妮！&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他记得那一幕，就像电影里的场景一样。这是一部非常好的电影。但他并不在其中。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;发生了什么？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他的生命去哪儿了？不是岁月——是血。生命在哪里？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;越野车正在倾斜——快要翻倒了。下一波或之后的一波，它就会侧向一边，而婴儿——如果有的话——会被绑在身上，无助。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;如果有的话。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他忘记了在柔软的沙地上移动是多么困难；他的脚踝已经酸痛了。他差点摔倒——鞋底在石头上滑了一下。他看到海浪冲击着方向盘——他看到马车被推了回来。他似乎并没有靠近——他离开得太晚了。他的鞋子里全是沙子——有一块石头陷进了他的脚后跟。但地面更加坚实；有一层石头，一条粗带，沿着海滩延伸。他很快就越过石头，就快到马车了——他能感觉到把手，&lt;em&gt;所有的&lt;/em&gt;把手，都在他的手里——这时一股波浪滑过他的鞋子，他抬起脚，像疯子一样移动。他的脚踩在水面上，他抓住了马车，他抓住其中一个把手，把它拉了回来，一直到石头堆上，他还没看就知道了。现在他抓住了婴儿车的两个把手，然后把它停好，仍然面朝大海，看上去——没有婴儿。他松了一口气——又失望——又愤怒。他的脚冻僵了——他的腿，一直到膝盖，再过膝盖——他妈的冻僵了。他笑了。他很生气，而且以生气为乐。他浑身湿透，不知道自己要做什么，但他不在乎。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; -天啊。谢谢你！&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那是一个女人，一个年轻的女人，在石头上滑行，向他跑来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他又检查了一下——马车是空的。他想知道她为什么要感谢他。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; ——我全忘了，她说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她看起来很像年轻的母亲，疲惫而可爱。但她没有孩子，无论是在她的臀部还是在她的怀里。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他抓住了马车。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; ——你浑身湿透了，她说。我很抱歉。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他耸耸肩。他不确定这是否是正确的耸肩。他抓住把手，靠在婴儿车上，保护不在车里的婴儿。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她有点不确定——他看得出来。她原以为他会把马车推过石头，或者把车调转过来，给她把手。看起来他可能需要婴儿车来支撑自己。他低下头。他的裤子、毛衣的一半都湿了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; ——我把手机落在车里了，她说。你没事儿吧？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;天哪，她想打电话叫救护车——为了他。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他站直了身子。他放开了马车。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a24773" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="狗拿着很长的皮带偷偷地走到主人身后。" src="https://media.newyorker.com/cartoons/6668b97f0a692bbe3d5b39fc/master/w_1600%2Cc_limit/a24773.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“我敢打赌你一定想知道我去了哪里。”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;朗尼米尔萨普的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M17.158 10.335a.548.548 0 0 0 .196.743c.256.15.584.06.732-.2l1.34-2.353c1.183-2.08.48-4.74-1.57-5.942-2.049-1.2-4.67-.488-5.853 1.592L9.86 7.942c-1.183 2.08-.481 4.74 1.569 5.941.201.118.408.218.619.3a.47.47 0 0 0 .574-.223c.177-.31-.005-.707-.328-.85a3.23 3.23 0 0 1-.33-.168c-1.537-.901-2.064-2.896-1.176-4.456l2.143-3.767a3.188 3.188 0 0 1 4.39-1.194c1.537.9 2.064 2.896 1.176 4.456l-1.339 2.354Zm-9.316 3.33a.548.548 0 0 0-.196-.743.531.531 0 0 0-.732.2l-1.34 2.353c-1.183 2.08-.48 4.74 1.57 5.942 2.049 1.2 4.67.488 5.853-1.592l2.143-3.767c1.183-2.08.481-4.74-1.569-5.941a4.283 4.283 0 0 0-.619-.3.47.47 0 0 0-.574.223c-.177.31.005.707.328.85.112.049.222.105.33.168 1.537.901 2.064 2.896 1.176 4.456l-2.143 3.767a3.188 3.188 0 0 1-4.39 1.194c-1.537-.9-2.064-2.896-1.176-4.456l1.339-2.354Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; ——我很伟大，他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; ——你一定冻僵了，她说。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;他现在的工作就是让她不要再像个老人一样跟他说话。一个掉进水里或者弄湿了自己的老人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; ——我很伟大，他又说道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他拍了拍马车把手。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; ——车主在哪里？他问。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她笑了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; ——他在车里，她说。在停车场。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; ——如果他没有开车走的话，他说。我只是在开玩笑。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她朝身后看去，看向从他们站着的地方看不到的停车场。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; ——我不会放过他，她说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他先动了。他拉着婴儿车离开了沙滩。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; ——她告诉他，他想像个大男孩一样去厕所。在沙丘中。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; ——这很公平，他说。他叫什么名字？我感觉我应该知道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他拉扯粘在大腿上的湿裤腿。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; ——肖恩，她说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; ——我也有一个肖恩，他告诉她。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; -真的吗？她说。太棒了。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;他们在停机坪上，远离沙滩。他放开了马车。她接过它，指着停车场。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; ——告诉肖恩我打过招呼，他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她笑了。她笑了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; ——我会的，她说。再见。再次感谢。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; ——看吧。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她没有问他是否还好，或者他是否知道自己要去哪里，或者是否有人可以打电话来接他。她看到一个很好的男人，然后她就走开了。他浑身冰冷、僵硬。他现在要开车去阿克洛，换上他哥哥的一套运动服。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他从裤兜里拿出手机，在毛衣肩上擦干屏幕。他进入收藏夹并点击“Seán”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; -爸爸？&lt;/p&gt;&lt;p&gt; ——豪耶，儿子。你很忙吗——能聊聊吗？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; -这是怎么回事？你没事儿吧？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他告诉儿子他是如何前往阿克洛的，以及他是如何起得很早所以在海滩上停下来的。关于他如何去散步。他是如何看到那辆面朝大海的马车的。他是如何看到潮水涌来的，他是如何冲进大海去营救马车的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他没有犹豫。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; ——里面有一个婴儿，肖恩。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; ——啊，天哪——一个婴儿？你是认真的？&lt;/p&gt;&lt;p&gt; ——我简直不敢相信，他说。快速入睡。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; -不！&lt;/p&gt;&lt;p&gt; -是的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在那里——爱尔兰海旁边的停车场——他从未感到如此快乐。他看着母亲慢慢地把车开到门口，停下来，然后左转，出去，上了马路。他朝车尾挥了挥手。他认为那是一辆沃尔沃。黑色或深蓝色。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; ——宝宝还好吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt; ——啊，是的，他说。不打扰他。到这里来——猜猜他叫什么名字。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sun, 16 Jun 2024 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/24/the-buggy-fiction-roddy-doyle</guid></item><item><title>罗迪·道尔读《越野车》</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/the-writers-voice/roddy-doyle-reads-the-buggy</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-16T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/666b4d505b3a4cab7dbdc405/16:9/w_1280,c_limit/TWV-RoddyDoyle.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/geZrW.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=bf03b01bc33e42e3b6d991b4f18c7311&amp;amp;pdst_label=fgNrSKlP" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/geZrW.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=bf03b01bc33e42e3b6d991b4f18c7311&amp;amp;pdst_label=fgNrSKlP" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/geZrW.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=bf03b01bc33e42e3b6d991b4f18c7311&amp;amp;pdst_label=fgNrSKlP" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://pod.link/geZrW?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=bf03b01bc33e42e3b6d991b4f18c7311&amp;amp;pdst_label=fgNrSKlP" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/fiction"&gt;注册&lt;/a&gt;接收我们的每周图书与小说通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;罗迪·道尔 (Roddy Doyle) 朗读了该杂志 2024 年 6 月 24 日刊中的故事“ &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/24/the-buggy-fiction-roddy-doyle"&gt;The Buggy&lt;/a&gt; ”。道尔是十六本小说的作者，包括布克奖获奖小说《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Paddy-Clarke-Ha/dp/0670853453/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;帕迪·克拉克哈哈哈&lt;/a&gt;》和故事集《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Life-Without-Children-Roddy-Doyle/dp/0593300564" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;没有孩子的生活&lt;/a&gt;》。新小说《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Women-Behind-Door-Novel/dp/0593831683/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;门后的女人&lt;/a&gt;》将于九月出版。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sun, 16 Jun 2024 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/the-writers-voice/roddy-doyle-reads-the-buggy</guid></item><item><title>欧洲大选后，马克龙总统进行了一场赌博</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/24/after-the-european-elections-president-macron-makes-a-gamble</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-16T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/666ca6fe083c2c1b9932f3b2/16:9/w_1280,c_limit/Gopnik-Comment-06-16-24-social.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在威尼斯共和国的经典时代，你可以通过将一张纸塞进&lt;em&gt;狮子&lt;/em&gt;的嘴（一种原始邮政信箱）来向政府提出投诉。狮子的嘴分布在城镇各处，而且往往是非常明确的：这张嘴是为了税收而发怒，这张嘴是为了抱怨运河里的垃圾。他们的目的并不像某些人想象的那样，只是秘密谴责，而且是公开抗议。当局会目睹这种不安，登记申诉，然后可能采取一些行动。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;刚刚结束的欧洲议会选举具有大陆范围内的狮口交流的特点。欧洲议会与威尼斯参议院一样，主要是一个形式上的空谈场所，权力有限：实际的政治权力仍然掌握在各国政府手中，而“布鲁塞尔”则有权发起和实施所有欧洲规则和法令。阻碍其成员的工作（例如根据香蕉的弯曲程度对香蕉进行分类）仍然主要掌握在欧盟委员会的官僚和技术官僚手中。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，选举结果是有意义的，而且它们被认为是极右翼的又一次胜利，虽然过于狭隘，但却是可以理解的——这一胜利在法国和德国尤其有害，在这两个国家，或多或少公开的新法西斯政党赢得了惊人的大份额。投票。在法国，RN（前身为国民阵线）在该运动臭名昭著的反犹太主义创始人让·马里·勒庞的女儿玛丽娜·勒庞的领导下赢得了最多席位。这一结果虽然并非完全出乎意料，但导致总统埃马纽埃尔·马克龙解散国民议会，并呼吁举行新的议会选举，选举将分两轮举行，分别在本月晚些时候和七月举行。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;欧洲极右翼势力的崛起可能会帮助美国人化解自己的危机。单一波浪袭击了许多海岸线。无论发生什么，到处都在发生。&lt;em&gt;为什么&lt;/em&gt;正在发生的事情在各地发生仍然受到审查，欧洲给出的解释与美国人已经熟悉的相同。流行的观念旨在将非理性合理化——即正在发生的事情是那些因全球化而被剥夺的人对新自由主义等的反抗——似乎在这里和在这里一样空洞。法国著名民意调查专家让-伊夫·多尔马根 (Jean-Yves Dormagen) 对&lt;em&gt;《Le Point》&lt;/em&gt;杂志的调查结果进行了剖析，并指出，与 2020 年的特朗普选民一样，RN 选民大多是老年人、农村人口，而且相对富裕，但也与美国，受教育程度较低。而且，就像在美国一样，真正的分歧是文化上的：乡村与城市、老人与年轻人、拥有文凭的人与没有文凭的人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这场普遍反抗的明显原因是对移民不受控制的恐惧。这既涉及几代人新种族和旧信仰进入欧洲的流动，也涉及最近数十万难民和寻求庇护者通过希腊群岛和意大利南部抵达的危机上限。包括美国在内的任何一个国家都没有愉快地应对过由合法或秘密的大规模移民引发的恐慌，无论这种恐慌有多么毫无根据，而欧洲人也没有做得更好。民粹主义冲动的农村基础还涉及对欧洲农业监管的反抗，该监管与整个大陆应对气候变化的努力有关。具有讽刺意味的是，欧洲农村的抗议活动是反绿色的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;然而，国民党在法国的崛起的特殊性很复杂，因为人们不确定这是否只是像马克龙的人所怀疑的那样，只是狮子嘴里的抱怨，还是一场真正持续的叛乱。在一个相对无权的机构中投票让极右翼掌权是一回事，而支持其对法国的治理则是另一回事。这是马克龙的一场赌博。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;今年夏天的选举结果将取决于极右翼和极左翼政党与旧温和派结成联盟的效果。这比看起来更难做到。在右翼方面，仅存的几位旧式戴高乐主义者对于加入曾经恶魔般的共和党共和党领袖埃里克·西奥蒂（Éric Ciotti）提出与共和党结盟，但第二天就被开除出党。勒庞预期与更加极端和公开反伊斯兰的收复失地运动结盟！由埃里克·泽穆尔 (Éric Zemmour) 领导的政党陷入僵局，以至于该党欧洲名单的领导人马里昂·马雷查尔 (Marion Maréchal) 转而支持泽穆尔，支持国民党，他将这一行为称为“叛国罪的世界纪录”，但他也被悲惨地认定为“家族”。马雷夏尔是马琳·勒庞的侄女。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;左翼立即达成一致，要求建立十九世纪三十年代风格的人民阵线，但这一想法已经显示出压力，因为无论是老派社会民主党还是新派社会民主党，在拉斐尔·格鲁克斯曼（Raphaël Glucksmann）的领导下，人文主义哲学家安德烈·格鲁克斯曼 (André Glucksmann) 之子将支持民粹主义左翼政党“无畏法兰西” (La France Insoumise) 的日渐衰落的煽动家让-吕克·梅朗雄 (Jean-Luc Mélenchon) 担任总理。因此，马克龙相信，他即使不能取得胜利，至少也能指挥一个仍然分裂的&lt;em&gt;半圆形&lt;/em&gt;，正如法国人所说的国民议会，从中间主持“两个极端”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;出现了两个普遍事实。首先，就像在美国一样，极右翼的崛起可能会掩盖中间派的连续性：欧洲议会中最大的群体仍然是理性右翼和理性左翼——正如反民主选举团所掩盖的真相一样。大学的一个问题是，即使是现在，特朗普也不太可能赢得多数民众选票。 （正如古拉格集中营历史学家安妮·阿普尔鲍姆所指出的那样，没有一个欧洲极右领导人像特朗普那样极端右翼，或者像特朗普一样肆无忌惮地蔑视法治。）第二个普遍事实是，伟大的欧洲和美国政治的分歧不再是左派和右派之间的分歧——正如它在大革命时期的法国&lt;em&gt;半圆形&lt;/em&gt;中首次体现的那样——而是双方的专制、反民主煽动者和那些代表（无论多么不确定）的人之间的分歧。自由民主、多元化和宽容。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;意大利人谈论的另一种动物嘴是狼的嘴。告诉某人“进入狼嘴！”相当于说“打断一条腿！”这个想法是，直接让自己陷入危机比试图避免它更好。 （这就是演员所做的。）马克龙的赌博是，把自己扑向狼可能比等待狼来抓你更好。如果他是对的，美国人也可能会从这个想法中学到一些东西。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sun, 16 Jun 2024 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/24/after-the-european-elections-president-macron-makes-a-gamble</guid></item><item><title>餐厅评论：青蛙俱乐部的一个奇怪的夜晚</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-food-scene/one-weird-night-at-frog-club</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-16T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img src="https://feedx.net/rss/newyorker.xml" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/food-scene?sourceCode=topofarticletout" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;span&gt;&lt;em&gt;您正在阅读《美食界》时事通讯，海伦·罗斯纳 (Helen Rosner) 撰写的关于吃什么、在哪里以及如何吃的指南。&lt;strong&gt;注册以在您的收件箱中接收它。&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;即使我想回到青蛙俱乐部，也可能不被允许。这家神秘的餐厅于几个月前在西村一扇没有标记的门后面开业，它保持着一种有点半开玩笑的行为准则，其中包括十项获得“八十六”餐厅用语的方法清单。因为“被踢出去”。有些规则很容易遵循：不要粗鲁，不要偷窃或破坏，未经厨师同意不要亲吻厨师。其他被禁止的活动更令人惊讶。第二：“在里面拍照，包括浴室自拍。”当你到达餐厅外面时，一位头戴贝雷帽、身着两栖绿色马甲的门卫会在他的 iPad 上核对你的名字，然后以令人解除武装的魅力，要求你出示你的手机进行贴纸：一张贴在设备的前置摄像头上，一张贴在设备的前置摄像头上，一张贴在手机上。在背面。第五：“触摸纪念品，想着触摸纪念品。”餐厅的天花板是纵横交错的，有点中世纪的风格，上面有金属链，上面连接着数百块带有青蛙俱乐部标志的陶瓷板，偶尔还有青蛙。其中一个标本悬挂在酒吧附近，看起来像是用废金属片雕刻而成的。他似乎会在你的手指上感觉凉爽而沉重，光滑而哑光，焊缝处有点锋利。显然，我想了很多关于触摸他的事情。现在你也有了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Frog Club 是由 33 岁的厨师 Liz Johnson 创建的。大约十年前，在纽约，她在 Mimi&amp;#39;s 餐厅用丰盛的法国美食让每个人都大吃一惊。最近，在洛杉矶，她和当时的丈夫威尔·阿加贾尼安（Will Aghajanian）（也是一名厨师；他和约翰逊在诺玛一起工作时认识）经营了 Horses 餐厅，这家餐厅非常酷，甚至连小报上的小报都没有结束他们的婚姻。有关 Aghajanian 对待猫的方式的令人反胃的指控可能会抑制对其餐桌的需求。 （阿加贾尼安&lt;a href="https://www.latimes.com/food/story/2023-05-17/horses-chef-kittens-killing-restaurant-wife-hollywood-divorce-filing."&gt;否认有任何不当行为，&lt;/a&gt;约翰逊似乎有培养吸引力的天赋：青蛙俱乐部是高深莫测、难以接近的，是一个了解其自身荒谬的建筑师。餐厅没有分享炫耀食物和内饰的光鲜亮丽的公关照片，而是分发诸如十二张海报之类的东西。分钟的低保真剪辑节目，模仿 19 世纪 90 年代 PBS 节目《伟大的厨师》（“莉兹·约翰逊 (Liz Johnson) 对准备绿色食品的兴趣始于年轻时，当时她被介绍给亨氏绿色番茄酱”）或 Instagram约翰逊以 ESPN 赛后汇报的方式在路边面无表情地接受采访。 食物的照片很少，看上去丑陋得几乎充满敌意，唯一的办法就是通过电子渠道恳求一张桌子。我用不同的名字（包括我的真实名字）发送了询问，每次都收到礼貌的拒绝，并鼓励我稍后再试。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在纽约市某些难以忍受的圈子里，唯一比奇观更好的事情就是秘密。 《青蛙俱乐部》凭借精湛的叙事技巧，成功地同时做到了这两点。餐厅开业几周以来，第一手资料因不带照片而变得更加诱人，这些精彩的故事讲述了闪闪发光的名人顾客惊叹于无窗餐厅夸张的青蛙主题装饰，并挑选什么是从许多人看来，考虑到约翰逊的往绩，食物出奇地平庸。一位人脉广泛的朋友警告我不要吃菠菜蛋奶酥（“悲伤的菜肉馅煎蛋饼”）；另一位建议不要使用水牛风格的鸡翅，他说这种鸡翅还可以，但小得惊人。不过，他说，汉堡值得遭受几乎任何侮辱。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;青蛙俱乐部 (Frog Club) 位于一个多世纪以来一直是查姆利 (Chumley&amp;#39;s) 的所在地，&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2016/12/19/the-rich-literary-history-of-chumleys"&gt;查姆利 (Chumley&amp;#39;s)&lt;/a&gt;是西村臭名昭著的文学胜地和地下酒吧，其地址为贝德福德街 86 号，提供了“八十六”的起源故事，“八十六”是“滚蛋”的同义词。 ”。 （有一个传说称，在禁酒令期间，受贿的警察会通过帕梅拉法院的侧门进行突袭，让顾客从贝德福德门逃走。）据称查姆利书店的书籍是在其干邑皮革摊位上写成的，但查姆利书店提供了一个贵族庄严的空间。作为青蛙俱乐部，布局保持不变——一个整洁的前厅，配有一个工作壁炉、一个大酒吧和后面的几张桌子——但约翰逊见证了戏剧性的美学转变。天花板上的链条和小摆设，毛绒勃艮第地毯，还有最重要的墙壁：现在被漆成了血红色，上面画着禁酒令时代的青蛙赌博、打架和痛饮浴缸杜松子酒的巨幅壁画。吧台上方的一幅画中，一位青蛙女士怒目而视，她身后是一只漫不经心的时髦青蛙，头发时髦地剪着，乳房在解剖学上不太可能外露。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;青蛙俱乐部的座位并不多——前面的房间有六张桌子，后面有三张桌子，再加上酒吧里可以容纳少数人的空间——而且，在我参观时，至少有两把椅子被巨大的椅子占据。绿色的毛绒青蛙，坐在客人旁边，似乎没有任何解释。青蛙们戴着白色的猎鹿帽，就像棒球帽一样，帽檐朝两边，系在球状下巴下，上面绣着青蛙俱乐部的名字和地址。 （如果我没记错的话，在没有手机摄像头辅助记忆的情况下，这些帽子可以购买，价格为四十五或六十五美元。） 在其他餐桌上，我注意到某些食客戴着纸质厨师无边帽。当我问时，一位调酒师说：“我想如果你点了舒芙蕾，你就会得到它们。”我指出我们被告知那天晚上没有舒芙蕾。过了一会儿，他回来了，并修改了答案：“如果是你的生日，你就会得到它们。”想都别想：永远被青蛙俱乐部踢出的第六种方法是“谎称今天是你的生日”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;事实证明，汉堡实际上非常棒。受到 Chumley&amp;#39;s 餐厅的启发，它包括一块近一英寸厚的鲜嫩多汁的肉饼，以几何精度放置在直径完全相同的同样高大的英式松饼的下半部分上。在弹出烤饼顶部之前，建议您在烤饼表面涂上厚厚的一层咸味发酵黄油（黄油放在小模子的侧面），并摇动几滴青蛙酱（一种辛辣的砖红色） ，芹菜籽物质——相当美味——本质上是一种非常酸的牛排酱。其效果主要是黄油，带有一丝牛肉和醋的辛辣味道。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;菜单上的其他菜品，就像餐厅本身一样，时而自觉经典，时而自觉怪异。开胃菜龙虾饺子的咸味令人印象深刻，即使没有服务员所说的“上面抹了一大块鱼子酱”的111美元的补充。一块可爱的脆皮蒙托克福禄克撒上黑胡椒和辣椒粉，放在一层甜甜的、软熟的意大利面南瓜上。约翰逊大多数晚上都在厨房里，他喜欢吃舒适的食物和新英格兰怀旧食物——牡蛎射手、奶酪烤意大利面、牛尾锅馅饼——但菜单上或服务员都没有做出任何解释。诚然，这有助于营造一种诱人的俱乐部氛围，但有时也会留下一种被上当的酸味。菜单上的一些菜品看起来像是我们食客应该参与的笑话，比如 Dirty Kermit，一种非常受欢迎的绿色番茄鸡尾酒，当我点一杯时，酒吧已经卖完了，或者所有明显的拍照诱饵禁止拍照区盛行：餐巾纸折叠在叉子上，就像长茎玫瑰一样，还有一种错视画式的“意大利面圣代”，它是用挤压的橙色果子露浇上草莓和番石榴制成的玛丽娜红酱。但其他的看起来像是以食客为代价开的玩笑，比如那些微小的鸡翅（一位朋友推测它们实际上可能来自康沃尔母鸡）；或者汉堡附带的花饰“响尾蛇薯条”，看起来像是直接从 Sysco 卡车上运来的；或者坦率地说，可怕的核桃和青椒酱，味道苦涩，有颗粒感。它配有商店买来的小胡萝卜和在油炸锅中短暂炸脆的金色咸咸饼干，再加上大块的生洋姜——一种生吃时会引起无法控制的胀气的蔬菜。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;海伦，帮帮我！&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href="mailto:themail@newyorker.com"&gt;通过电子邮件发送您有关用餐、饮食以及任何与食物相关的问题&lt;/a&gt;，海伦可能会在未来的时事通讯中回复。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我希望我能告诉你，我最终通过伪装成搬运工并在轮班之间溜进厨房门进入了青蛙俱乐部，或者我与一位一线明星成为了朋友，并甜言蜜语地邀请他们邀请我共进晚餐，或者我终于收到了对我的电子邮件的肯定回复的治愈验证。事实更为虎头蛇尾：我偶然注意到《青蛙俱乐部》现在在《雷西》上，而且有很多空缺。我点击了，我预订了。我不会撒谎：如此便捷的访问使得整个青蛙俱乐部的主张——已经有些脆弱——几乎完全崩溃了。吸引力从来不是动物主题的愚蠢，也不是奇怪的规则，当然也不是食物。这是锁着的门的吸引力，是遥不可及的内在价值。我旁边酒吧里的人正在抱怨中等水平的媒体工资；靠近前门的一张桌子上的客人正在热烈地讨论市场波动。我们看到了名人——一位著名的艺术家，在一位人类朋友和一只戴着帽子的青蛙的陪伴下，吃着蔬菜沙拉和看起来像蜗牛砂锅的东西——但他似乎有点冷漠，有点无聊。 《青蛙俱乐部》之所以伟大，也正是因为它糟糕，才让它具有不可抗拒的魅力：它的排他性、它令人愉悦的势利、它招摇的秘密。如果你总是把吊桥放下来，那么吹嘘你无法逾越的护城河又有什么意义呢？我想到了第二条规则，以及手机摄像头上的贴纸。管它呢。我在浴室里拍了一张自拍照。我把它发给我认识的每个人。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sun, 16 Jun 2024 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-food-scene/one-weird-night-at-frog-club</guid></item><item><title>苏珊·塞德曼知道“电影监狱”里的感觉</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-interview/susan-seidelman-knows-what-its-like-to-be-in-movie-jail</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-16T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/666c90abd180db8c584c3708/16:9/w_1280,c_limit/IMG_3085%20(1).jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;2 月份，我在 Metrograph 观看了 1987 年电影《打造真命天子》的一次性放映，年轻的约翰·马尔科维奇在这部电影中扮演了他的第一个电影角色，在片中饰演一位名叫杰夫·彼得斯 (Jeff Peters) 的沉默寡言的科学家，并饰演彼得斯 (Peters) 的父亲。发明了一个会走路、会说话的机器人，名叫尤利西斯，长得和他一模一样。这部电影是一部涉及机器人与人类爱情的科幻怪诞喜剧。有一个场景是，劳里·梅特卡夫（Laurie Metcalf）饰演一位痴迷于杰夫的实验室秘书，不小心与尤利西斯进行了一次不幸的商场约会。这部电影在迈阿密拍摄，风格滑稽。女主角是市中心艺术家安·马格努森 (Ann Magnuson) 饰演的宣传主管，手腕上戴着名片盒作为时尚配饰。还有许多其他古怪的事情发生——我不会在这里为你剧透，因为《打造真命天子》在当时是一部失败的作品，但值得一看。今年之前我几乎没有听说过它，但我离开剧院时相信这是一部冰冷的喜剧经典。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这部电影的导演，71 岁的苏珊·塞德曼 (Susan Seidelman) 执导了我在 80 年代最喜欢的另外两部电影——那个年代，执导故事片的女性数量一只手就能数得过来。塞德曼在费城郊区长大，她最近告诉我，“每个人看起来都一样。”她在纽约大学电影学院就读，她的电影中充斥着与她一起在市中心闲逛的时尚、时髦的奋斗者。她的第一部故事片《Smithereens》（1982）令人愉悦，充满活力，故事围绕一个名叫雷恩（Wren）的二十多岁的女人展开，她在下东区的朋克圈子里跑来跑去，试图让每个人相信她应该出名。她的最爱之一是由放荡的朋克摇滚歌手&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-interview/how-richard-hell-found-his-vocation"&gt;理查德·赫尔&lt;/a&gt;饰演。塞德曼一时兴起将这部电影提交给戛纳电影节，令她惊讶的是，这部电影被选为第一部受邀角逐金棕榈奖的美国独立电影。她的后续作品《拼命寻找苏珊》（1985）由当时名不见经传的麦当娜主演，饰演一位名叫苏珊的自由奔放的骗子，罗姗娜·阿奎特饰演一位名叫罗伯塔·格拉斯的无聊家庭主妇，她卷入了苏珊的不正当交易。这部电影有一种独特的感性：激烈的对话、八十年代的荷叶边（也是引领潮流的）服装，包括麦当娜即将成为标志性的层叠手镯和念珠项链，以及某种女性的无耻感。这段时光很少在电影中出现。 （麦当娜在港务局浴室里用干手器吹腋窝的事至今仍是传奇。）猎户座影业仅花费 500 万美元制作这部电影，仅在美国就获得了超过 2700 万美元的票房收入——这对电影来说是一个妙招该剧有两名女明星、两名女主演、一名女编剧和一名女性导演。 （如今很少有制片厂电影能拥有这样的阵容。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;随后，《打造真命天子》为塞德尔曼开启了一系列命运多舛的项目，其中包括由诺拉·艾芙隆 (Nora Ephron) 联合编剧的鲜为人知的黑帮电影《Cookie》(1989) 和《女恶魔》(She-Devil) (1989) ）是一部黑色喜剧，由罗珊娜·巴尔（Roseanne Barr）（饰演一位怨恨的家庭主妇）和梅丽尔·斯特里普（Meryl Streep）（饰演抢走巴尔丈夫的芳香小说家）主演。正如塞德曼所说，几年后她进入了“电影监狱”，并发现自己无法为雄心勃勃的项目获得资金。九十年代末，她通过新兴的有线电视媒体卷土重来。 1997 年，她执导了《欲望都市》的试播集，为凯莉·布拉德肖 (Carrie Bradshaw) 的纽约冒险之旅注入了塞德尔曼式标志性的愚蠢和勇气的结合。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;本月，塞德曼将出版一本回忆录《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Desperately-Seeking-Something-Mothers-Material-ebook/dp/B0CG4M4P5K" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;拼命寻求某事&lt;/a&gt;》，该书追溯了她自己的职业道路，并描述了当时和现在女性导演面临的障碍。她在最近的一次谈话中告诉我，这本书“我希望我能在二十五岁时读过”。我们通过 Zoom 进行了交谈，因为在苏荷区的阁楼里生活了几十年后，塞德尔曼搬到了新泽西州的乡村。我们的谈话已经过浓缩和编辑。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;当你在新泽西时与你交谈很有趣，因为你的许多最具标志性的电影都是关于逃离郊区前往大城市的，而你在纽约市生活了很长时间。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的，在我的电影中，经常有泽西岛的笑话，因为我对新泽西州有这样的印象，基于从费城到纽约市的新泽西收费公路，并经过伊丽莎白，那里真的很臭。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您在七十年代就读于纽约大学电影学院。您的第一套纽约公寓是什么样的？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我的第一套公寓位于东九街的一栋电梯楼内，对于东村来说是高档的。但那是一间很小的 L 形单间公寓，大概有四百平方英尺，有一个厨房角落。它面向一条小巷，在那里我可以看到大约十英尺外另一个人的公寓。纽约的迷人之处在于我几乎可以听到邻居的所有谈话。我什至不必把耳朵贴在墙上。我只是听到了。我租公寓的那个人是一位前童星。他参加了一个名为“我们的帮派”的节目，后来变成了“小流氓”。但公寓很压抑。里面只有一张婴儿床和几张折叠椅。这让我看到纽约到处都是这些有趣的人，无论是在上升还是在下降。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你是一位年轻女子，独自住在东村，当时这座城市正处于相当困难的时期。你曾经感到害怕吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;没有永不。我认为这在一定程度上是天真的。唯一一次我有点害怕是当山姆之子登上头条时，因为当时我有一头又长又黑的头发，而且我符合他受害者的描述。但我会在凌晨三点从上西区到时代广场再到阿斯特广场，对此不以为然。我觉得我的纯真在很多事情上都是一种财富。例如，我不知道自己&lt;em&gt;成为&lt;/em&gt;职业女电影导演的可能性有多大。如果我知道统计数据是什么，我会感到沮丧，但我没有考虑这一点。当我出去拍摄《Smithereens》时也是如此——我现在已经向前迈进了。但我不知道晚上在时代广场周围跑步有多危险，当时时代广场真的很破旧，一群孩子和一堆很容易被偷的相机设备。但这也是乐趣的一部分。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;在电影学院，你的教授鼓励你吗？他们是否让你觉得你可以成为一名职业女导演？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我没有女性榜样。我不认识任何美国女导演。我唯一听说过的是&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/could-elaine-may-finally-be-getting-her-due"&gt;伊莱恩·梅（Elaine May）&lt;/a&gt; ，因为我看过《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/richard-brody/screening-alert-elaine-mays-masterful-heartbreak-kid"&gt;心碎的孩子&lt;/a&gt;》并且很喜欢它。在我班的三十五人中，有五名女性。所有的工艺课程——摄影、导演——都是由男性教授的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;是什么让你产生了制作一部长片的想法？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;离开纽约大学后，我一直说&lt;em&gt;想拍&lt;/em&gt;一部故事片，但我需要一点动力来给我信心。事情是这样的，大约在我二十八岁的时候，我爱上了一个教授。当时我的朋友们都结婚了，尽管十年后他们都会离婚。我想我觉得，哦，是时候这样做了。然后我的订婚就爆炸了。也是在那个时候，我的祖母去世了。在她的遗嘱中，她给我留下了一些钱，用于我的婚礼。我拿了这笔钱并用它来启动我的电影。我很激动，我需要说：“我会&lt;em&gt;告诉&lt;/em&gt;你。我要成为一名电影导演。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你在书的几个章节的结尾发誓要证明每个人都错了。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;作为一个在女权主义兴起之前的六十年代长大的女孩，我经常被捏脸和拍头。但我从来没有觉得自己像那个可爱的小女孩。我总觉得里面住着另外一种人。我总是有这样的感觉，就像，我会告诉你我和你眼中的我不同。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你从未真正成为一个真正的&lt;em&gt;朋克&lt;/em&gt;，尽管你确实在东村和下东区的那些场景中闲逛，并且你在第一部电影中很好地捕捉到了它们。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当时纽约大学的电影学校位于东第七街和第二大道，你不可能为朋克文化找到更多的归零地。确切地说，我不是朋克，但我&lt;em&gt;很&lt;/em&gt;叛逆。我有时是不良行为的煽动者，但不是完全像南希·斯彭根那样。你知道，南希——席德和南希的一半——她来自我的家乡。我有一些自毁行为，但我不是一个自毁的人。尽管如此，我还是对其中的一些愤怒的东西做出了反应，一种愤世嫉俗的东西比嬉皮士时期的彩虹和独角兽更能吸引我的讽刺感。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您当时是否觉得自己是纽约电影制作学校的一员？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不一定是电影学校，尽管我感觉自己像是纽约市中心社区的一部分。斯科塞斯、西德尼·吕美特和迈克·尼科尔斯已经成名。我知道纽约的电影制片人是谁。但七十年代末还发生了另一种独立的事情，而这些人更多的是我的人。 Jim Jarmusch、Bette Gordon、Lizzie Borden、Scott B. 和 Beth B。我会在聚会上看到他们，并且有一定量的共享信息，例如“你认识一个愿意免费工作的优秀摄影指导吗？一点钱？”或者“你知道我在哪里可以买到便宜的胶片吗？”有一个很棒的地方，老板是一个叫拉菲克的人，你可以在那里购买电影短片。如果一位著名的电影导演正在拍一部电影，他剩余的胶片库存将以某种方式最终落在拉菲克位于斯特兰德书店附近的这间阁楼里。你必须爬上二十级极其陡峭、摇摇晃晃的楼梯。向上走很可怕，但拿着胶片向下走更可怕。这成为当时许多市中心电影制片人的聚会场所。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您的第一部长片《Smithereens》是如何制作的？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我总是随身带着一个笔记本，或者如果我没有纸，我就会用魔术笔在手上写字。所以我有一页又一页的笔记，记录我在地铁上或城市里看到的事情，我会把它们翻来覆去地尝试编一个故事。这个故事围绕着一个我叫雷恩的角色展开，她比我更具自我毁灭性。但我和她有关系。她来自新泽西，我来自费城，但那是来自一个没有发生任何事情的地方，看着曼哈顿对面说：“那就是我想去的地方。这就是酷人所在的地方。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我知道我希望她有一个爱情故事，但不一定是传统的爱情故事，而且里面会有失望。我自己也刚刚经历了一段令人失望的爱情故事。我知道她是个焦躁不安的人。因为我心神不宁。我总是对接下来会发生什么感兴趣。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;雷恩让我印象深刻的是，她是一位原始影响者，比这个概念存在的几十年还要早。她不一定擅长任何事情，但她张贴传单，宣称自己在下东区很有名。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们都有这样的感觉，对吧？我们想说：“我在这里，我存在。我有话要说。我可能还不知道该怎么说，但我会弄清楚的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;雷恩给我的印象是，她知道自己比普通人更特别，并且注定会成就伟大。但她似乎只知道这些。她没有太多的实用技能。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;其中很多来自市中心的朋克场景，我会去那里看一些乐队，但他们并不是优秀的音乐家。很多歌都烂尾了。我的意思是，有一些伟大的人，比如 Talking Heads 和 Blondie，但很多人都会说，“我要加入乐队——我是否会演奏乐器并不重要。”我可以沿着这条线追溯到雷恩。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我们能谈谈Wren的时尚感吗？你们的电影是如此风格化，制作设计和服装设计也如此精美。你在大学主修时尚，你的时尚教育一定在你的电影制作中发挥了作用。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为你可以用时尚表达很多不必用言语表达的东西。在《Smithereens》的开场图片中，时尚正在向你讲述这个故事。你甚至看不到这个角色。你会看到一条乙烯基黑白千鸟格迷你裙和破烂的渔网袜进入地铁站台的框架中。然后你看到一个女乘客——你甚至没有真正注意她，但你看到她戴着黑白格子太阳镜，你知道穿着黑白迷你裙的人将不得不想办法得到那副黑白太阳镜。时尚会告诉你关于即将发生的事情你需要知道的一切。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;“Smithereens”经历了一段戏剧性的旅程。在女主角发生事故后，几乎一开始拍摄就不得不暂停。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我没有所有的钱，但我想，如果我开始拍摄，总能凑到一起。但在拍摄的第五天，我们在翠贝卡的一间阁楼里排练一个场景，雷恩的爱人想要摆脱她，所以他把她从窗户推到了防火梯上。扮演雷恩的苏珊·伯曼当时正在逃生梯上，她觉得尝试跑向阁楼另一端开着的窗户会很有趣，而不知道逃生梯已经结束了。我在阁楼里观看排练，这就像一部公路跑者卡通片。我看到她沿着防火梯跑，然后就&lt;em&gt;掉下来&lt;/em&gt;，就像从悬崖边缘掉下来一样。幸运的是，她降落在下面的平台上，但仍然有二十英尺的落差。她摔断了腿；有一辆救护车，整个事情都发生了。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;长话短说，她在剧组待了三四个月。我吓坏了，因为我已经花了一半的钱，而我们才第五天。没有人得到报酬。不知道能不能把大家团结起来。我不知道苏珊是否愿意回来。我不知道我需要电影许可证才能工作，所以我没有电影许可证。但我确实有保险，可以支付她的索赔费用。这是我在电影学校学到的东西。一定要买保险。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你是如何让这部电影进入戛纳电影节的？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;老实说，我刚刚申请了我真正了解的唯一一个电影节。当时的圣丹斯还不是&lt;em&gt;圣丹斯&lt;/em&gt;。没有翠贝卡电影节。我实际上只是给戛纳寄了一张询问明信片，然后我就把这件事忘了。几周后，我接到电话说：“我是戛纳电影节的代表。如果你想放映你的电影，就把它带到西四十五号的放映室。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当时我们都使用过一个叫 DuArt 的电影实验室。该组织的负责人欧文·杨（Irwin Young）非常支持崭露头角的年轻导演。他为“Smithereens”处理了我的镜头，但我不知道如何付费才能将其带出实验室。我向欧文解释说戛纳想看我的电影。通常，除非你付了帐单，否则负责人不会让你把胶卷拿出来。但欧文很友善，说道：“好吧，我们会让你打印照片。你只需要把它带回来就可以了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;那么实验室的费用是多少？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;大概九千块钱吧，我没有。我已经联系了每一位朋友、家人。我借了瓦祖来拍这部电影。我记得我在地铁上把罐子拖到放映室然后扔掉，不知道会发生什么。大约三天后，我接到一个带着法国口音的人打来的电话，他说：“我看了你的电影。我认为这很有趣。我想和你一起吃早餐。”我在市中心的一家法国酒店遇见了他。他对我说：“我喜欢你的电影。我想把它放在节日里，但你必须明白这意味着什么。你的胶片是 16 毫米的。它需要被吹至35毫米。你需要找一位公关人员；你需要有法语字幕；你需要制作海报；你需要一名销售代表。”我什么都没有。将胶片吹成 35 毫米的成本。大概是两万美元左右。当他和我谈话时，我在想，哦，天哪，我不敢相信这个机会就从我的指缝中溜走了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然后，就在那一刻，坐在我们旁边桌子上的这个英国男人和一个女人转向我说：“很抱歉打扰，但我们碰巧是销售代理。如果你让我们代表你，我们将为你提供所有这些事情的资金。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;哇。你从戛纳得到了发行吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的，新线电影院。戛纳电影节让我意识到我现在是一名专业人士，一名真正的电影制片人。我找到了经纪人，并开始引起工作室的注意。他们带我飞往洛杉矶，我开始表演狗和小马表演。我收到了一堆剧本，老实说，其中大多数都不适合我。他们很糟糕。我知道我必须聪明。我决定等待，直到找到合适的东西。我认识一些女性，她们拍了一部漂亮的独立电影，然后又拍了一部好莱坞电影，而一位严厉的男性制片人对她们进行了事后批评或监视，然后她们就消失了。我不想消失。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;大约一年后，我得到了《拼命寻找苏珊》的剧本。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我认为人们不知道的一件事是，当你开始制作那部电影时，罗姗娜·阿奎特实际上比麦当娜更出名。她的报酬是麦当娜的三倍。你甚至在麦当娜的第一张专辑发行之前就选了她。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我感兴趣的部分是发现——或者试图找出如何以一种方式选取你认为有趣的人，然后以一种以前从未见过的方式使用它们。就像朋克摇滚歌手理查德·赫尔 (Richard Hell) 一样，将他视为性感的电影明星；或麦当娜作为演员；或者让梅丽尔·斯特里普出演喜剧。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你是否需要说服任何工作室高管让你聘请麦当娜？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;哦，他们全部！他们并不真正知道她是谁。但我认识她，因为我去了 Danceteria，也去了 Area。我去那些俱乐部，不仅仅是为了跳舞。那时，所有艺术都融合在一起——表演艺术、涂鸦艺术、舞蹈。我受邀参加基思·哈林 (Keith Haring) 在天堂车库举办的生日派对，麦当娜在那里表演。另外，《Smithereens》上映后，我搬到了 SoHo 汤普森街的一间阁楼，她就住在我的街对面。当我们制作《拼命寻找苏珊》时，她就会过来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我想人们想知道电影中的风格有多少是麦当娜自己创造的。她在电影中看起来很神奇。&lt;/strong&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;其中一些是自我生成的。但我和一位伟大的合作者桑托·洛夸斯托一起工作，他曾在伍迪·艾伦的一些电影中担任服装设计师，然后担任制作设计师。他很聪明，像我一样认识到，如果你要与麦当娜合作，你想把她的优点带入电影中。你不想让她穿上&lt;em&gt;戏服&lt;/em&gt;。于是他去了她的公寓，翻看她的衣服。你可以看到他从她自己的衣柜里拿出东西，因为当她坐在魔术俱乐部外面时，她穿着这件亮橙色的毛边运动衫，上面写着“MC”——她的名字首字母。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我想我最喜欢的镜头是她戴着蕾丝手套吃奶酪泡芙的时候。这是天才。手上没有奶酪粉！&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这实际上是我们在电影中拍摄的第一个镜头，她沿着圣马可广场行走。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你在书中讨论的一件事是，片场有一种紧张感，因为麦当娜越来越出名，人们开始关心她在电影中的事实，罗莎娜担心她可能会被忽视。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的。我们的电影现在被称为“麦当娜电影”，这肯定会影响片场氛围的平衡。我也会承担责任。罗莎娜是更有经验的演员。她已经习惯了与专业演员和经验丰富的导演一起拍电影。她刚刚从斯科塞斯的片场走出来。我不是一个经验丰富的导演。我拍过学生电影。在《碎片》中，我和那些演员的关系非常直接——没有任何礼貌。我们都一起在战壕里。我就是这样的人，有时候心里想到的就说出来。我不明白你需要如何按摩与你合作的演员以获得你想要的表演。所以，部分紧张是因为我不懂这门语言，还没有学过。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我想谈谈你的第三部电影《打造真命天子》，因为几个月前我第一次在Metrograph放映，笑&lt;em&gt;得很&lt;/em&gt;开心。这部电影真是太搞笑了但这是你第一次真正的失败。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我对那次放映的反应感到非常高兴，因为当一部电影失败时，人们往往不想谈论它。我喜欢拍《遇见真命天子》，但人们似乎不想提起这部电影票房惨败的事实，也不想伤害我的感情。它在影院上映的时间很短，然后就再也没有真正推出过 DVD 版本。所以 Metrograph 是三十年来我第一次在大屏幕上与观众一起观看它。我&lt;em&gt;笑了！&lt;/em&gt;我一直以为人们可能不明白这种风格。这是一部AI爱情喜剧。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;这当然是新近相关的！尽管这部电影失败了，但你还是得向上一点点失败，然后拍另一部电影，即由诺拉·艾芙隆 (Nora Ephron) 联合编剧的黑帮电影《Cookie》。当你和诺拉一起作为编剧时，你有没有感觉到她有一天会成为一名导演？她有没有跟你说过想要做你所做的事情？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她没有跟我说想这么做，但我心里毫不怀疑她&lt;em&gt;能&lt;/em&gt;做到，因为她具备导演所需要的一切品质。她有信心。她有一个愿景。她有能力同时处理多项任务。导演需要知道如何同时做十件事。当我去她家开剧本会时，她会一边做饭，一边和孩子们打交道，一边讨论剧本。我知道我最终也想成为一名母亲，但我也想成为一名电影导演，但我不太知道如何才能同时擅长这两件事。我没有榜样。看看诺拉——她还不是一名导演，但她是一名职业女性、母亲和纽约上班族。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你在拍摄下一部电影《女恶魔》时怀孕了，该片由罗珊娜·巴尔和梅丽尔·斯特里普主演。但你并不知道自己怀孕了。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我已经怀孕五个月了，我还不知道！当你拍电影时，就像坐过山车一样。你没有时间洗头。在《女恶魔》的前期制作过程中，我知道出了什么问题。我去看了医生，做了妊娠测试。他说：“不，你没有怀孕。这可能是荷尔蒙的影响，因为你的工作很疯狂。你有压力。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现在回想起来，我确实看到了一些我完全忽视的迹象。我刷牙的时候吐了好几次。我的体重在增加，但我想，好吧，我吃太多的手工服务了。拍摄结束后，一位女士走过来对我说：“哦，恭喜你！”我以为她是在祝贺我看电影。她说：“没有，你怀孕了吗？”我说：“不，我只是胖。”然而有一天晚上，我躺在床上，我以为自己得了内脏堵塞或某种胃癌。我知道出了严重的问题。我去看医生，他看了我一眼，说：“你已经进入第五个月了。”我一直在想，我又不&lt;em&gt;傻&lt;/em&gt;，我怎么会这么脱离现实呢？我确实相信命运会推动你这样或那样。我想成为一名母亲，但我不知道如果我一开始就发现了这一点，就在我要拍摄电影的时候，我会如何反应。我会不会说：“我要与世界上最伟大的电视明星和世界上最伟大的女演员合作，我不想导演一部正在经历孕吐、可能感到痛苦并站在原地的电影”我的脚整天都这样吗？”我很高兴我不必做出这个决定。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我觉得《女恶魔》很搞笑，但影评人对它的评价并不那么高，票房也没有火起来。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我知道在《女恶魔》之后我就进了电影监狱。它并没有做得不好，只是没有达到预期。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;“电影监狱”意味着什么？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;嗯，这可能发生在一部电影之后。对于男人来说，这通常发生在几部电影之后。 [&lt;em&gt;笑&lt;/em&gt;。]你只是不再得到好的项目，而且工作室的负责人也不会回复你的电话。你可以感觉到。在纽约，你感觉不到那么多，但在洛杉矶——我在热门歌曲之后去过洛杉矶，你会觉得自己是女王。我在失败后就去过那里，而你有点想躲在岩石下面。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在《女恶魔》中，发生了一些事情。工作室对这部电影非常热衷——顶级电影明星、顶级电视明星。他们想与《玫瑰战争》在同一个周末上映，这也是一部复仇电影，但它有一个男主角。其演员迈克尔·道格拉斯、凯瑟琳·特纳和丹尼·德维托曾一起出演过热门电影。 《女恶魔》是一部有两个女人的家庭喜剧，所以你不会让男人们冲出去看它。我们电影的选角不是好莱坞指定的。这更像是好莱坞的&lt;em&gt;好奇心&lt;/em&gt;。因此，我的搭档乔纳森（乔纳森）与我一起制作了这部电影，他去工作室说：“我们是否应该考虑&lt;em&gt;不要&lt;/em&gt;将这部电影与《玫瑰之战》放在同一天上映？”但好莱坞——它就像一台机器。一旦他们发布预告片并说“12 月 18 日上映”并预订了 3000 个银幕，就很难更改日期。我确实认为这部电影在 DVD 和电视等辅助市场上表现出色，但如果不是在那个周末上映的话，它的表现会更好。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;而且，从字面上看，电影上映的那一周，就是我生孩子的那一周。突然之间，我成为了一名母亲，我的世界发生了巨大的变化。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;当西斯克尔和艾伯特审查电影时，你不是正在临产吗？他们出现在你产房的电视上？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的！医生的手放在我的阴道上，告诉我用力，还有西斯克尔和艾伯特。每隔几秒钟，我就会感到阵痛——而我的一半仍然是那个导演，看着那些批评者在说什么。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;当你的儿子出生时，你是否退后了一步，只是为了暂时当妈妈，或者是因为“女魔鬼”的接待，还是两者兼而有之？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我已经筋疲力尽了。我接连完成了《打造真命天子》、《曲奇》和《女恶魔》。导演是一项体力劳动。我不确定我是否有意愿或有资金制作下一部电影，除非它确实是我真正想制作的电影。我很高兴能暂时退居二线，尤其是当我有了婴儿的时候，因为我想拍的电影就是我真正想为之奋斗的电影。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;1997年，您执导了《欲望都市》试播集。对我来说，这部剧与你制作的前几部电影存在于同一个世界——一个在纽约闲逛的好斗的女孩。她有自己的时尚感；她有自己的冒险精神。她是她自己电影中的主角。感觉就是这样的你。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这就是我此刻所认识的纽约。这就是我想要达到的目的。甚至在试播集的最后一幕中，她都处于定格状态——她独自一人站在街道中央。下雨了，她看起来很困惑。看一下“Smithereens”的最终帧并进行比较。没什么不同。最近，一位朋友的朋友指出，讽刺的是，定格画面中的雷恩和凯莉穿着相似的衣服。他们都穿着动物印花上衣。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我想谈谈这个行业的现状。现在有更多的女性导演，尽管没有你想象的那么多。尽管如此，格蕾塔·葛韦格仍在打破票房纪录。是不是感觉比刚上来时更有希望了？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我的心情很复杂。我喜欢电影。当我住在纽约的时候，我住在Angelika和电影论坛附近，下午三点，如果我什么都不做，我就会看电影。但文化已经发生了变化。我认为电影不再像以前那样具有文化影响力，这让我有点难过。但如果是在世纪之交，人们也许会对歌舞杂耍这么说。我只记得，如果吉姆·贾木许或大卫·林奇的电影上映，那个周末每个文化上的人都会争先恐后地去看它。或者就像《迷失东京》一样，我想我在它上映的早上第一场放映就在那里，因为我&lt;em&gt;必须&lt;/em&gt;看它。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我不知道人们对电影是否还有这样的感觉。也许年轻人会这样做——我不知道。有时我不知道是我的年龄影响了我看待世界的方式，还是世界真的改变了。我想可能两者都是。我认为电影、制片厂都是由公司经营的。不管你对塞缪尔·戈德温（Samuel Goldwyn）或路易斯·B·梅耶（Louis B. Mayer）或这些人是谁有什么看法——他们&lt;em&gt;喜欢&lt;/em&gt;电影。他们是鲨鱼，他们很粗鲁，但我感觉到他们真的很喜欢电影。我不知道现在经营康卡斯特的人是否关心电影。从积极的一面来看，我是说，我是格蕾塔·葛韦格电影的粉丝。我跑去看《芭比》，因为我有兴趣看一部既能吸引芭比爱好者，又能吸引芭比讨厌者的电影，甚至比《女恶魔》更粉红的电影。我很喜欢它，你知道，因为那是芭比娃娃电影。拍出十亿美元大片的女性并不多，所以&lt;em&gt;加油吧，女孩&lt;/em&gt;。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你现在教导演。您认为现在的年轻人是否也像您一样有冒险精神，愿意出去制作一部独立的电影？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我收到很多这样做的人发来的电子邮件或社交媒体消息。我认为问题在于如何让他们的电影走向世界。我们的流媒体频道非常分散。发生了太多事情，以至于您无法真正专注于某些事情。所以我认为电影在洗牌中迷失了。也许人们的注意力持续时间也较短。也许有人现在正在用手机做我想用 Wren 做的事情，而且他们会坚持使用 YouTube 或 TikTok。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但我确实想说的一件事是，从积极的一面来看，在我在纽约大学任教的最后一年里，我班上担任导演的女性多于男性，还有想成为摄影指导的女性。八十年代找不到女DP！有一些人想要这样做，但他们是真正的特立独行者，因为你无法以女性身份加入工会。 [关于回忆录]我实际上只是在写一本我希望在我二十五岁开始的时候能读到的书。我想读一本女电影导演写的关于跌宕起伏的书，但没有。我希望伊莱恩·梅当时写了一本书。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sun, 16 Jun 2024 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-interview/susan-seidelman-knows-what-its-like-to-be-in-movie-jail</guid></item><item><title>围绕美国最大的 Ren Faire 的继任之战</title><link>https://www.newyorker.com/culture/on-television/a-succession-battle-over-americas-largest-ren-faire</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-15T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/666c6714acf44e04ae5b9034/16:9/w_1280,c_limit/ren-faire_8.jpeg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;很少有电影制片人比神童纪录片导演兰斯·奥本海姆更对老年人的情感生活感到好奇。 2020 年，时年 24 岁的奥本海姆推出了《某种天堂》这部纪录片，讲述了佛罗里达州一个巨大的退休社区的故事，这里更像是一个游乐园或大学校园，而不是人们养老的地方。这个被称为“村庄”的社区为奥本海姆慷慨的人物研究提供了不乏古怪的人物：电影的一个中心人物是一位名叫丹尼斯的坏男孩老人，他住在村庄附近的一辆货车里，在这片土地上搜寻妇女，在爱情和经济上都搭上他的马车。 “我从一开始就说过，我想活得快，爱得努力，死时穷困潦倒，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;今年春天，奥本海姆发布了《 &lt;a href="https://www.nytco.com/press/new-feature-documentary-spermworld-to-premiere-on-fx-march-29/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;精子世界&lt;/a&gt;》，这是一部根据&lt;em&gt;《纽约时报》&lt;/em&gt;有关精子捐赠黑市报道改编的纪录片。这部电影也是一系列肖像画，《精子世界》的主题之一是一位六十多岁的精子捐献者，名叫史蒂夫，他出于某种误入歧途的行善本能而给女性提供精子。他不求任何回报，直到他与其中一位接受者雷切尔建立了联系，雷切尔比他小了几十年，尽管患有囊性纤维化，但雷切尔仍坚持希望自己能怀孕。两人建立了一段不太可能的、苦乐参半的友谊，在浪漫的边缘痛苦地摇摇欲坠。从奥本海姆的角度来看，老年人是引人入胜的主题，充满了经历和遗憾，并且在试图实现自己的愿望时充满了紧迫感。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;奥本海姆最新的 HBO 纪录片系列《Ren Faire》的主角是乔治·库拉姆，他是美国最大的此类博览会德克萨斯文艺复兴节的 86 岁霸主。文艺复兴时期的热情不仅仅是一种小众亚文化：库拉姆的节日占地 55 英亩，每年吸引超过 50 万游客，而且活动如此精致，以至于其网站提供了“新手生存指南”。库拉姆是摩门教的批评者，他举办这个节日已有四十多年了，在此期间，他将自己的土地并入德克萨斯州，以规避当地法律。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乔治国王，正如他经常被称为的那样，是一个真正的怪人。他的个人网站宣称他是一位“身高 6 英尺 2 英寸、体重 173 磅、86 岁、性活跃的健康白人男性企业家”。与许多自我神话的企业家一样，他是一位令人恼火的空想家，既可怕又软弱。库拉姆每天都听恩雅的歌，并在墙上贴满了语法上奇怪的提醒。 （其中一篇写道：“生命……健康与长寿 95……陪伴……女性……财务安全和团队。”）他把大部分时间都花在通过糖爹网站筛选他认识的女性上。 ;他断然拒绝那些假胸的人。他吹嘘自己的阅读习惯和洛可可风格的浴室。 “它装饰得太过分了，”他沉思道。 “这就是艺术的意义。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;九年后，九十五岁的乔治计划参加瑞士的一个协助自杀项目。这意味着他必须找到展会的下一任高管，这一过程将让一系列角色在一场继任者争夺战中相互竞争，从而使电视节目能够争夺金钱。一旦库拉姆离开，《Ren Faire》就会将焦点转移到争夺节日控制权的人物身上。路易·米利亚乔 (Louie Migliaccio) 是一位狡猾的玉米大亨，他把头发扎成男士发髻，不停地吸电子烟。杰弗里·鲍德温 (Jeffrey Baldwin) 是库拉姆受虐狂般忠诚的总经理，他有演艺背景，对文艺复兴集市的文化和神圣性有着强烈的热情。还有达拉（Darla），一位直言不讳的音乐节高层，当库拉姆的退休计划出现问题时，她会主动出面收拾残局。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;奥本海姆的角色像乔治国王和他的爪牙一样充满娱乐性，因此无需做任何事情就能使《Ren Faire》引人注目。但是，即使作为一名年轻的电影制片人，奥本海姆已经拥有一套强大的视觉和叙事特征，他利用这些特征来放大他的主题，使他的故事更像戏剧电影而不是传统纪录片。他避免接受谈话式的采访。他喜欢梦幻般的器乐配乐、强烈的色彩以及长而缓慢、对称的镜头。奥本海姆的作品与其说是冷酷地捕捉现实，不如说是寻找那些会在镜头前做出荒谬事情的角色，有时甚至感觉像是在上演。在《Ren Faire》的一个场景中，鲍德温，库拉姆的忠实追随者，面对镜头，读了一封给乔治的恳求信——当然是应奥本海姆的要求。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;有时，在《精子世界》中，这些导演的华丽手法让人感觉很严厉。精子的图像漂浮在屏幕上，而环境合成器在背景中叮当作响，有时会分散人们对电影角色迷人心理剧的注意力。但是，在《Ren Faire》中，这些冲动是为了纪念电影的主题。人们成群结队地参加 Ren Faires，沉浸在那个时期所唤起的幻想世界中。德克萨斯文艺复兴节上有一种戏剧性的气氛，人们穿着精致的服装游行，参加野蛮人战吼比赛等活动，并在小摊上嚼着巨大的火鸡腿。书中的人物不断地引用最奇幻的试金石：《威利·旺卡》、迪士尼电影和《权力的游戏》都在发挥作用。 “我以为我是查理（在巧克力工厂），但现在我感觉更像迈克·蒂维，”鲍德温在被库拉姆拒绝后感叹道。通过为这些人和这些场景提供如此引人注目的戏剧性框架，奥本海姆正在以他们自己的方式满足他们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;奥本海姆的作品如此吸引人，部分原因在于人们很容易想象他的纪录片的另类、严肃版本。在这个草率、疯狂的系列纪录片从头条新闻中夺走的时代，你可以想象一部更直接地拍摄的《Ren Faire》，陶醉或嘲笑文艺复兴爱好者的全球亚文化。出于同样的原因，可能会有一个版本过于严肃地对待现代文艺复兴时期的博览会，将历史解释与流行文化专家的迂腐的原声片段结合起来。这些也可能会成为成功的纪录片。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但奥本海姆版本的《Ren Faire》既明确又含蓄地讲述了在商业利益面前对艺术的追求，以及夹在中间的不合时宜的人物角色：文艺复兴毕竟是艺术家处于最高地位的时代。尊重。 “他们是画家、雕塑家、诗人、企业家，”库拉姆说。 “这就是我想成为的人——文艺复兴时期人们所做的一切。”当库拉姆思考博览会的未来时，他一次又一次地在脑海中思考这个想法，他愤怒地向潜在买家索要荒谬的巨额资金，同时对节日的诚信感到痛苦。尽管库拉姆非常想退休，但他的理想主义和控制欲却随着年老而变得更加坚定。有一个场景，他斥责一名员工在向国王展示之前没有完善节日的视频广告。奥本海姆的所有作品中都闪烁着类似的冲动——在你还可以的时候，按照你的设想重塑世界的愿望。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 15 Jun 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/on-television/a-succession-battle-over-americas-largest-ren-faire</guid></item><item><title>亨特·拜登的定罪和特朗普 2024 年司法部面临的风险</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/hunter-bidens-conviction-and-trumps-risk-to-the-justice-department-in-2024</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-15T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/63755311573147b2b8a3132b/16:9/w_1280,c_limit/The%20Political%20Scene%20B%20Glasser%20Mayer%20Osnos%20From%20Washington.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;|&lt;a href="https://link.chtbl.com/IDDfK8Wb" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/news-politics"&gt;&lt;em&gt;注册&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;em&gt;接收我们每周两次的新闻与政治通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;华盛顿圆桌会议分析了亨特·拜登刑事定罪的影响，以及该审判如何让人们关注拜登家族在悲伤和毒瘾方面的私人斗争。此外，特朗普的支持者如何对司法系统发起攻击，并使司法系统的公正性成为 2024 年总统选举的核心问题之一。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;本周阅读：&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt; “ &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/letter-from-bidens-washington/happy-seventy-eighth-birthday-mr-ex-president"&gt;前总统先生，七十八岁生日快乐”，&lt;/a&gt;苏珊·B·格拉瑟 (Susan B. Glasser)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/dispatch/is-hunter-biden-a-scapegoat-or-a-favored-son"&gt;亨特·拜登是替罪羊还是宠儿？&lt;/a&gt; ”，作者：凯蒂·沃尔德曼&lt;/li&gt;&lt;li&gt;“ &lt;a href="https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/hunter-biden-and-the-mechanics-of-the-scandal-industrial-complex"&gt;亨特·拜登和‘丑闻工业综合体’的机制&lt;/a&gt;”，苏珊·B·格拉瑟、简·梅尔和埃文·奥斯诺斯&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://link.chtbl.com/p7tKbZe1" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论您在哪里收听播客，都可以&lt;/a&gt;收听。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 15 Jun 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/hunter-bidens-conviction-and-trumps-risk-to-the-justice-department-in-2024</guid></item><item><title>当爸爸哭泣时：男人的泪水回忆录</title><link>https://www.newyorker.com/culture/culture-desk/when-dads-cry-a-memoir-in-man-tears</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-15T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/666b49bec36acc53b941eac1/16:9/w_1280,c_limit/0_Ostow_crier.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;img alt="人们离开电影院礼堂。" src="https://media.newyorker.com/photos/666b49be80186f776290fe3b/master/w_1600%2Cc_limit/1_Ostow_crier.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="男人一边哭一边开车，女人对他微笑。" src="https://media.newyorker.com/photos/666b49bdb2d52290b4d98c8d/master/w_1600%2Cc_limit/2_Ostow_crier.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="十几岁的男孩看着 The Cure 的罗伯特·史密斯。" src="https://media.newyorker.com/photos/666b49bf48252203d5da2433/master/w_1600%2Cc_limit/3_Ostow_crier.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="男人抬头看着倒塌的塔楼，男人在打电话，莱尔鳄鱼在唱歌。" src="https://media.newyorker.com/photos/666b49bec36acc53b941eac2/master/w_1600%2Cc_limit/4_Ostow_crier.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="两个爸爸在孩子们在操场上玩耍时聊天。esxdesedexdsssss" src="https://media.newyorker.com/photos/666b49bf82169ed9904a2464/master/w_1600%2Cc_limit/5_Ostow_crier.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一个悲伤的人的大脑图。" src="https://media.newyorker.com/photos/666b49bee1ba3fe7c1c986f6/master/w_1600%2Cc_limit/6_Ostow_crier.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="女人在与餐厅老板交谈，而男人则在外面等候。" src="https://media.newyorker.com/photos/666b49bfa17df305f3fca027/master/w_1600%2Cc_limit/7_Ostow_crier.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="纽瓦克高速公路出口处，一名男子正走近他父亲的门。" src="https://media.newyorker.com/photos/666b49bfdaa9d124e8ff9c29/master/w_1600%2Cc_limit/8_Ostow_crier.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="男人坐在扶手椅上。" src="https://media.newyorker.com/photos/666b49bedaa9d124e8ff9c27/master/w_1600%2Cc_limit/9_Ostow_crier.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="男人和他成年的儿子面对面坐在扶手椅上。" src="https://media.newyorker.com/photos/666b49bf5b3a4cab7dbdc403/master/w_1600%2Cc_limit/10_Ostow_crier.jpg" /&gt;&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 15 Jun 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/culture-desk/when-dads-cry-a-memoir-in-man-tears</guid></item></channel></rss>