<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>纽约客</title><link>https://www.newyorker.com</link><description>纽约客全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Mon, 26 Aug 2024 06:55:21 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>李一云的《秩序粒子》</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/09/02/the-particles-of-order-fiction-yiyun-li</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-08-25T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/66c76b4ac3e18a52a2337217/16:9/w_1280,c_limit/r44748_rd.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="js-audioembed-ezit9p"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;这位来自美国的客人将于下午晚些时候抵达。乌苏拉摆好迎宾拼盘，等到听到车道上有一辆汽车减速的声音，砾石整天被雨水冲刷，然后在奶酪和坚果上大范围地淋上一些蜂蜜。从厨房的窗户，她可以看到出租车司机——今天的蒂莫西——把一个手提箱放在门旁边，很重，从他雄辩的鬼脸就可以看出。很可能他用他的两个与美国有关的故事之一来招待他的票价：在新新生活的表弟或在一个暴风雨之夜逃离恶魔岛的曾祖父。来自美国的游客很少见，否则蒂莫西就会编造出更可信的家族传说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这位名叫莉莲·庞（Lilian Pang）的女士下车时疲惫地微笑着，并向蒂莫西表示感谢。乌苏拉估计，她的年龄在四十五岁到五十五岁之间，在这个时期，有些人的生活步入正轨，而另一些人的生活则陷入混乱。当时是一月中旬，对于任何人来说，并不是去德文郡乡村度假的最佳季节，尤其是独自一人。两周的预订时间很长；客人通常最多停留几天。乌苏拉并没有过多地思考这一点，但她已经注意到了事实。现在，她透过窗户打量这位客人，不认为有任何危险信号。人们不厌其烦地去旅行，寻找在家里找不到的东西。乌苏拉的工作是提供成功的可能性，而不是确定性。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;蒂莫西开车离开时，乌苏拉已经切好了梨，并将梨片放入小碗中，小碗就位于盘子的中央。没有两个客人会看到相同的构图，但这是一个小成就，只有乌苏拉知道：一幅不会持续的静物画。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/books/this-week-in-fiction/yiyun-li-09-02-24"&gt;阅读作者的采访，了解故事背后的故事。&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;多少静物画才算太多静物画？有一次，当她告诉埃德蒙她唯一永远不会厌倦的艺术作品是静物画时，他温和地抗议，尽管在她说话之前他补充说她可以把问题转回给他。多少谋杀案算谋杀案过多？埃德蒙是一位多产的谋杀悬疑小说作家，众所周知，他在职业生涯中期就忘记了死亡人数。有几次他重复使用了次要人物的名字，但乌苏拉在打出手稿时一定要更改它们。玛戈特对玛格丽特，索斯沃德夫人对索斯伍德夫人，朱利安对裘德。埃德蒙似乎从未注意到这种微妙的干预。他经常表示，他对任何角色都没有感情，只对他们共同的命运感兴趣。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乌苏拉带莉莲参观了房子，询问了从纽约出发的航班情况，并对莉莲按照乌苏拉在信件中的指示搭乘了最快的直达火车前往埃克塞特表示满意。 “你住在纽约吗？”乌苏拉问道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “是的，纽约，”莉莲说。停顿了一下，她轻笑起来​​，仿佛是在和不在场的人开一个私人玩笑。 “事实上，新泽西。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “那是纽约旁边的州吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉莉安点点头。 “有人向我指出，不断打电话给新泽西州纽约是一个坏习惯，”她说。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;由谁来&lt;/em&gt;？乌苏拉注意到了被动语态。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我必须阻止这一切，”莉莲说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “哦，”乌苏拉说，没有问为什么。她对新泽西州知之甚少。她对莉莉安如此说道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “对此我们了解不多。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;播客：作家的声音&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/podcast/the-writers-voice/yiyun-li-reads-the-particles-of-order"&gt;&lt;em&gt;听李翊云朗读《秩序粒子》。&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “哦，现在我想起来了。克尔凯郭尔的一个兄弟在新泽西州去世，”乌苏拉说。这实在是太幸运了。她一直在读克尔凯郭尔的传记。她对他的作品不是特别熟悉，但她在图书馆找的一本乔治·艾略特的传记被借出了。根据图书管理员的建议，乌苏拉拿走了克尔凯郭尔的传记，该传记是同一作者的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “真的吗？新泽西哪里？”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;乌苏拉摇摇头。她记住了关于新泽西的一件有趣的事情还不够吗？不过，现在她想起来了，一个事实，就像一个点，本身开始和结束，谁能对它做什么呢？你需要两个点才能形成一条线，如果你想创造生活，就需要更多的点。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;莉莉安说没关系。 “无论如何，对我来说读克尔凯郭尔已经太晚了，”她说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乌苏拉再次感觉到莉莉安正在和不在场的人说话，或者表达了她自己的想法。孤独的旅行者有时会带着不安的气氛，但乌苏拉并不觉得有必要担心。她自己就是一个孤独的女人。此外，她不介意奇怪的人，因为她和埃德蒙书中的奇怪的人一起生活过。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乌苏拉说，桑顿先生的作品集可以在日光浴室旁边的图书馆找到。 “也就是说，如果你想重读它们。可能你已经很了解他们了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “桑顿先生是谁？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果一位来自新泽西州遥远地方的亚洲女性从未听说过埃德蒙·桑顿，她到底怎么会决定来到比奇伍德小屋呢？大多数客人都是他作品的狂热读者。他们来是因为想在他度过最后四十年的地方小住几天。他们走到山毛榉树林，在那里，他们生动而无害的想象中可以召唤出一具隐藏的尸体。他们参观了步行十五分钟路程的村庄，以一睹埃德蒙·桑顿作品的背景：一个田园诗般的环境，适合谋杀的艺术和侦查的艺术。而且，在小屋里，他们研究了柜门背面雕刻的一个不平衡的首字母、抽屉里半撕破的垫子、旧打字机上悬挂的一张纸上未完成的句子，没有意识到这些文物并不是真正的痕迹作者的生活，但其他访客留下的痕迹。没有办法阻止轻微的破坏行为：这所房子不是博物馆。而参观者留下的痕迹，只能指向更多的故事。埃德蒙会同意的，这是他的读者为他的读者提供的服务。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乌苏拉向埃德蒙·桑顿做了简要介绍。 “你是怎么找到我们的”——她忍不住问道——“如果你从未听说过他的话？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉莉安说，当她在英国乡村寻找一处安静的地方时，一位朋友的朋友向她推荐了这栋房子。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;乡村里有很多安静的地方，但其中只有一处曾经被埃德蒙·桑顿占据过。然而，乌苏拉认为没有理由抗议。她领着莉莉安来到了厨房，那里放了几个鸡蛋、一瓶牛奶，还有一些面包和黄油。乌苏拉说，如果莉莲想自己准备食物，村里有商店。还有几家美食酒吧和一家咖啡馆，以防方便的话。莉莉安点点头，简单地看了一眼迎宾拼盘，没有注意到任何构图。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乌苏拉离开前，莉莉安询问她入住后房子是否立即被预订。乌苏拉知道情况并非如此——二月初还不是黄金季节——但她说她会检查一下并回到莉莉安那里。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当乌苏拉第一次开始为埃德蒙工作时，她一直是伯内特夫人，在埃德蒙去世前夕，由于痴呆症的困扰，他又重新称呼她为伯内特夫人，因此她再次称呼他为桑顿先生，结束了那段时期——几十年——他们对彼此来说就是埃德蒙和乌苏拉。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 1982 年，她回复了贴在合作社公告牌上的一张手写便条，寻找“一名女打字员”。那年乌苏拉二十九岁，算不上一位淑女，而是一位年轻的寡妇。前一年，她的丈夫罗伯特因车辆从被洪水淹没的道路上滑落入河而去世，留给她的是他家族已经拥有三代人的农舍，以及多年来不断减少的农舍周围的土地，她还通过将最后一块土地交给拥有附近农场的欣肖家族来偿还一些贷款。几个月来，乌苏拉一直想卖掉农舍并返回新斯科舍省，她的父母和两个兄弟仍然住在那里。他们都把她当作洋娃娃一样宠着，是家里最小的孩子。尽管他们根本不认识她，但他们还是很崇拜她。他们会欢迎她回来，甚至会假装她从未在英国逗留过。想象一下，这会给人带来一些安慰——三年的婚姻被紧紧地盖住了，在此期间她曾尝试怀孕，但未能成功。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;相反，乌苏拉看到了广告：她可以轻松打字。有了这些，再加上她在婚姻期间找到的几份簿记工作，她暂时可以维持生计。也许她会找到另一个男人去爱，如果还不算太晚的话，他们还会生一些孩子。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a60392" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="情侣在公园外面看电影。" src="https://media.newyorker.com/cartoons/66bbdde2291241ce4a19cf6b/master/w_1600%2Cc_limit/a60392.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“如果你喜欢蚊子，又喜欢屁股又冷又湿，那么这是观看电影的完美方式。”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;伊万·埃勒斯 (Ivan Ehlers) 创作的卡通片&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M22.654 13.67a.752.752 0 0 0 .284 1.039.787.787 0 0 0 1.063-.279l1.944-3.295c1.718-2.913.699-6.637-2.277-8.318-2.976-1.682-6.782-.684-8.5 2.229l-3.111 5.273c-1.718 2.912-.699 6.636 2.277 8.318.293.165.594.304.9.418a.694.694 0 0 0 .833-.311c.256-.434-.006-.99-.476-1.19a4.745 4.745 0 0 1-.479-.236c-2.232-1.26-2.997-4.054-1.708-6.238l3.111-5.273c1.289-2.185 4.143-2.933 6.375-1.672s2.997 4.054 1.708 6.239l-1.944 3.295ZM9.126 18.33a.752.752 0 0 0-.284-1.04.787.787 0 0 0-1.063.28l-1.944 3.296c-1.719 2.912-.699 6.636 2.277 8.317 2.976 1.682 6.782.684 8.5-2.229l3.111-5.273c1.718-2.912.699-6.636-2.277-8.318a6.327 6.327 0 0 0-.9-.419.694.694 0 0 0-.833.312c-.256.434.007.99.476 1.19.162.069.322.147.479.236 2.232 1.26 2.997 4.054 1.708 6.238l-3.111 5.273c-1.289 2.184-4.143 2.933-6.375 1.672s-2.997-4.054-1.708-6.238l1.944-3.296Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;最终，她没有再结婚。她成为埃德蒙的打字员，这种情况最初引起了一些人的注意，但随之而来的是友谊而不是浪漫。没有发生丑闻，因为埃德蒙一直在寻找打字员，而不是爱情或陪伴。乌苏拉并不是一位雄心勃勃的女性，只是一位适应能力强的女性。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; 2017 年埃德蒙去世后，乌苏拉读到了各种报纸上的讣告，所有这些都谈到了他作为寄宿学校校长的早年生活，他在伦敦写作谋杀悬疑小说的巅峰时期，以及他在第二次离婚后突然决定隐居乡村的故事。 ，然后是他几十年的隐居生活，同时继续创作他的流行小说——其中一个系列讲述了一位有抱负的水彩画家的侦探，另一个故事以维多利亚时代的伦敦为背景，讲述了一位作为媒介的女性，她的降神会揭示了一个黑社会像老哈姆雷特这样的谋杀受害者要求正义和复仇。讣告都没有提到埃德蒙的工作习惯，所以很少有人知道他的女打字员。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乌苏拉是个身材娇小的女人，看上去依然敏捷而年轻，仿佛从进入鳏夫的那一刻起，她的衰老就停止了——至少她的花童发型没有改变。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当埃德蒙两次婚姻中的三个儿子将小屋改造成出租屋，为好奇的读者提供文学朝圣或谋杀主题的假期时，她自然成为看门人的选择。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这并不是一项繁重的工作。村里的一位年轻妇女来帮她打扫卫生，老园丁的儿子马克则负责修剪草坡，并在花盆里补充一年生植物。乌苏拉喜欢研究客人，想知道如果埃德蒙还活着，他们中的谁会在他的下一本书中找到一席之地。他们中的大多数人都会像一具尸体一样整齐地藏起来或随意地锯开。尽管他们不这么认为，但他们中很少有人看上去像杀人犯或侦探。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;接下来的三天里，乌苏拉在村子里没有见到莉莉安，商店里的随意交流也证实了没有，住在小屋里的客人没有被发现。也许莉莉安已经把乌苏拉留下的食物吃光了，又或者她正在特殊节食，她的营养来自于她的手提箱。乌苏拉想，她不会挨饿，但还有其他可能的情况需要检查她：淋浴时发生意外、心脏病发作，当然还有自杀。乌苏拉认为最后一种情况不太可能发生。如果莉莉安确实想自杀，那么停留几天或许就足够了。预订两周太浪费了，不是吗？但乌苏拉立即意识到她犯了埃德蒙书中许多人物所犯的同样错误：生活的大部分内容与他们所相信的相反，并没有按照逻辑运作。只有推理小说作家才能依靠逻辑来构建犯罪之谜及其解决方案。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乌苏拉把一瓶牛奶、一条面包、一些鸡蛋和几个苹果放在篮子里。想了想，她把除了牛奶以外的所有东西都拿出来，把书本大小的日历放进篮子里。她可以轻松地说她是过来告诉莉莉安，在她的预订结束后将有两周半的空位。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那天是阴雨连绵的晴天，乌苏拉决定先去日光浴室试试。事实证明她的直觉是对的。莉莉安正在一些书籍上徘徊，看上去正在努力工作。在敲击玻璃之前，她没有注意到外面的乌苏拉或她投下的影子。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “哦，你好，”莉莉安打开落地窗时说道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乌苏拉把牛奶递给莉莉安，并询问小屋里的一切是否令人满意。她说，过去，一些客人抱怨 Wi-Fi 连接，莉莉安感谢乌苏拉，说她并没有真正上网，其他一切都运行良好。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;没什么可说的，她们互相微笑，一个等待被邀请进入日光浴室，另一个等待闯入者带她离开。过了一会儿，莉莉安屈服了，请乌苏拉进来。乌苏拉拉了第二张椅子靠近圆桌，这样莉莲就不得不再次坐下。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;桌子上有一些小摆设——一尊惠灵顿公爵的半身像、一个装饰性墨水瓶、一套微型陶瓷猫头鹰，还有一张古董黄油邮票，上面刻着一只鸟嘴叼着浆果的粗制滥造的鸟——但莉莉安已经清理干净了。他们走开。她指着拐角处的一个盒子，里面的所有东西都很安全，她说。她承诺，在离开之前，她会将所有物品放回原位。她给桌子上的展示拍了一张照片。 “我猜它们是桑顿先生的？”她问道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乌苏拉点点头。她看出莉莲的问题中夹杂着闲聊。她当然不会认识那些物体的意义。它们和小屋里的许多其他东西一样，进入了埃德蒙的工作中，留下了一条面包屑的痕迹。 。 。但为了谁呢？乌苏拉不允许人们认为它们是给她的。为了他自己，真的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “商店里的人说你没去过。我想确保你有足够的食物，”乌苏拉说。&lt;em&gt;我想确保你还活着，不像埃莉·博伊尔，一个有着淡绿色眼睛的女孩，在检查了狐狸和猎犬后再也没有见过她&lt;/em&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “哦，食物，”莉莉安含糊地说，仿佛她不明白乌苏拉话中真正的疑问。 “我想我过得很好。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;圆桌上有一叠书和一本打开的笔记本，但乌苏拉忍住了仔细查看它们的冲动。相反，她环顾四周，说日光浴室是小屋里她最喜欢的部分。莉莉安也最喜欢她，她同意了，然后称赞这所房子很漂亮。毫无味道的话——乌苏拉认为他们俩都不擅长表现出超出人类礼貌的表现。现在她随时都应该站起来告辞。她真希望自己是从厨房进去，把水壶打开，这样就有借口等着水烧开，泡茶喝了。还有机会快速浏览一下小屋周围是否有可能讲述故事或不讲述故事的标志。乌苏拉不记得她曾在小屋里接待过一位单独的客人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你猜怎么着？我发现了克尔凯郭尔的兄弟死在哪里，”当他们似乎已经没有闲聊的时候，她说道。 “在新泽西州一个叫帕特森的地方。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “多么令人着迷啊，”莉莉安说道，缺乏热情。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “他死在一家旅馆里，”乌苏拉说。她记得想起那个可怜的女仆，她一定是在敲门无人应答后发现了尸体。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “噢，多么悲伤啊。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “他二十四岁时去世了。很年轻。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “我想这才叫年轻。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;罗伯特三十一岁就去世了，葬礼上有几个人重复了同样的话：走得太早了。 “二十四岁&lt;em&gt;还&lt;/em&gt;年轻，”乌苏拉说道，她立刻就觉得她的语气像是在争论。她软化了语气，问莉莲是否去过帕特森。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉莲说她从未去过新泽西的那个地区。她补充说，她听起来好像新泽西州是一个巨大的州，但实际上它是一个很小的州。乌苏拉说她明白——尽管她成年后的大部分时间都住在这里，但德文郡仍然有一些地方她从未去过。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “但是你想参观那些地方吗？”莉莉安问道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乌苏拉有点吃惊。到目前为止，他们都遵守陌生人之间谈话的规则，谈论中性话题而不是自己。她和埃德蒙花了将近一年的时间才开始进行私人谈话。每个星期二和星期五，她都会给他带来干净的打印页，并收到更多的手写页，有时打印的页被剪切并粘贴在新纸上，段落和句子重新排列。但一个星期二，他问她是否喜欢绿色。他说，他注意到她的衣服上经常有一些绿色色调。对于他如此关注，她并不感到惊讶，而是很感动，她承认，她的母亲过去常常称赞她眼睛的颜色——淡褐色——并经常给她穿衣服来强调绿色，而她保留了这个习惯。几周后，乌苏拉在他的手稿中遇到了埃莉·博伊尔，这是一位年轻女子，她的淡绿色眼睛引起了男人的青睐，因为他的母亲有相同的眼睛颜色。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; “我的意思是，”当乌苏拉没有立即说话时，莉莉安说道，“新泽西州那些我没去过的地方，我不想去。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乌苏拉微笑着。 “事实上，德文郡的一个地方我确实很想去参观。朝那个方向骑自行车三十分钟。”她指着花园那边说道。 “你看，桑顿先生并不是这个地区唯一的作家。离这里不远的地方曾经住过另一位作家。我一直在想，骑自行车下来看看他的房子不是很好吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “但你没有？为什么？”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;乌苏拉可以说打扰是不礼貌的，她理解作家对隐私的需要，但这些只是方便的借口。如果她愿意的话，这些可解释的理由不会阻止她去。 “你不觉得有时候仅仅想象一下就足够了吗？”她说。她知道，这是埃德蒙的句子之一，只是他的角色从来没有遵循这种思路。对于杀人犯或侦探来说，仅仅靠想象力是不够的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉莉安沉默了片刻，既不同意也不反对。 “另一位作者叫什么名字？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “威廉·特雷弗。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “哦，我读过他的书，”莉莲说。 “我不知道他住在这附近。你也喜欢他的作品吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乌苏拉永远不会问访客：你喜欢桑顿先生的作品吗？相反，她会问，你重读桑顿先生的作品吗？或者，你最喜欢他的哪本书？甚至，他的哪本书让你最不高兴？ “‘喜欢’这个词可能用错了，”她说。 “有时我认为我的生活是威廉·特雷弗的故事。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉莉安第一次审视着乌苏拉，她的眼中不再有模糊、心不在焉的神色。 “你的意思是你把自己视为他的角色之一吗？或者你认为你的生活遵循他的方式。 。 。阴谋？但是，当然，与埃德蒙·桑顿的作品不同，他的作品与情节无关。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “并非所有谋杀案都有阴谋，”乌苏拉说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “但是谋杀之谜必须有情节，不是吗？”莉莉安问道。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;乌苏拉立刻明白莉莉安不是谋杀悬疑小说的读者。 “人们经常犯这样的错误，”她说。 “先生。桑顿会说，一部好的谋杀悬疑剧从来都不是真正关于情节的。甚至是关于谋杀案。他会说谋杀之谜完全取决于逻辑和直觉。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉莉安沉思道。 “谁的逻辑和直觉？是侦探的还是凶手的？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “都不是，”乌苏拉说。 “作家的。当然，还有读者的。桑顿先生会说，如果作家提供的谜题超出了读者的能力，那么它就不是一本好书。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “原来如此。” 。 。像游戏一样？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乌苏拉不喜欢“游戏”这个词，她微笑着没有回答。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “对于作者和读者来说，到最后一切都井然有序了？”莉莉安问道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “是的，”乌苏拉说。 “先生。桑顿会说，这个世界在这方面没有达到谋杀之谜的标准。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉莉安想了一会儿。 “但所有好的写作都与逻辑和直觉有关，你不觉得吗？这是否意味着这个世界达不到好写作的标准？”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;对于乌苏拉来说，这条规则是否适用于所有优秀的写作或某些优秀的写作并不重要。埃德蒙的写作是关于逻辑和直觉的——仅此事实对她来说就足够了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “例如，你可以说威廉·特雷弗的写作也是关于逻辑和直觉的，”莉莉安说，有点太坚定了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乌苏拉感觉自己内心产生了强烈的分歧，但她不想争论。她耸耸肩。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你有没有想过自己是埃德蒙·桑顿作品中的一个角色？”莉莉安问道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我不认为我会成为杀人犯的好榜样，”乌苏拉不完全诚实地说。从某种意义上说，她在埃德蒙的作品中会成为一个完美的杀人犯——一个看起来无害的人，对任何人来说都是不可或缺的。只是，他从来没有模仿过她。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “为什么不呢？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乌苏拉看着莉莉安，她的好奇心现在可以说是无礼的，尽管埃德蒙会喜欢他们谈话的这个转变。他们在一起以奇怪的方式交谈，本来可以提供线索的可能性，但最终，他们只是一对旁观者。谋杀之谜中的大多数角色只是戏剧背景的一部分。 “我想我从来没有想过杀人的冲动，”乌苏拉说。她别开莉莉安的目光，看向桌上那本打开的笔记本。纸上写满了字母和数字。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “但你也不认为自己是谋杀案的受害者？他的书中一定有各种各样的人物被谋杀吧？”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;对此她能说什么？有时，乌苏拉想知道埃德蒙书中的所有受害者——或者自她开始为他工作以来的那些受害者——是否都是同一个人，名叫乌苏拉·伯内特，尽管他们在他的书中使用了其他名字。 “我从来没有想过这一点，”她说。然后她改变了话题，指着笔记本问莉莉安是不是数学家。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a25077" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="人们坐在马背上，在马吃草时从碗里吃东西。" src="https://media.newyorker.com/cartoons/66c4e1e48a2b447cc2417dac/master/w_1600%2Cc_limit/a25077.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“一起吃饭不是更开心吗？”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;丽莎唐纳利的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M22.654 13.67a.752.752 0 0 0 .284 1.039.787.787 0 0 0 1.063-.279l1.944-3.295c1.718-2.913.699-6.637-2.277-8.318-2.976-1.682-6.782-.684-8.5 2.229l-3.111 5.273c-1.718 2.912-.699 6.636 2.277 8.318.293.165.594.304.9.418a.694.694 0 0 0 .833-.311c.256-.434-.006-.99-.476-1.19a4.745 4.745 0 0 1-.479-.236c-2.232-1.26-2.997-4.054-1.708-6.238l3.111-5.273c1.289-2.185 4.143-2.933 6.375-1.672s2.997 4.054 1.708 6.239l-1.944 3.295ZM9.126 18.33a.752.752 0 0 0-.284-1.04.787.787 0 0 0-1.063.28l-1.944 3.296c-1.719 2.912-.699 6.636 2.277 8.317 2.976 1.682 6.782.684 8.5-2.229l3.111-5.273c1.718-2.912.699-6.636-2.277-8.318a6.327 6.327 0 0 0-.9-.419.694.694 0 0 0-.833.312c-.256.434.007.99.476 1.19.162.069.322.147.479.236 2.232 1.26 2.997 4.054 1.708 6.238l-3.111 5.273c-1.289 2.184-4.143 2.933-6.375 1.672s-2.997-4.054-1.708-6.238l1.944-3.296Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; “哦，上帝，不，我在数学方面没什么天赋，”莉莉安说。她从书堆里拿起最上面的一本书，把书名拿给乌苏拉看。这是欧几里得《几何原本》的第一卷。 “我想我可以请几周假来学习一下。我想看看我是否能从中理解一些。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; “为什么？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “为什么是几何？或者为什么是欧几里得？老实说我不知道​​为什么。假期里有什么要解决的吗？”莉莉安说道，又笑了起来，就好像她在跟不在场的人讲笑话一样。 “这确实不是一个好的答案。我本可以用法语带来普鲁斯特的作品。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你知道谁喜欢谈论几何吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们几乎同时回答道——“先生。”桑顿”和“埃德蒙·桑顿”——两人都笑了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “他曾经说过，写一部谋杀悬疑小说只需要掌握好几何学，”乌苏拉补充道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “这一定是逻辑和直觉的部分——我听过几何学是这样描述的。事实上，这就是我这次旅行带书的原因。”莉莉安说道，带着温柔的怀疑看着那堆书。 “我不知道在两周内完成这些书对我来说是否可行。读书并不容易。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;乌苏拉从篮子里取出日历。 “我答应过会给你答案的。房子将空置到二月十六日。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “也就是说我可以呆到那时？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “是的 。 。 ”。乌苏拉说道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “但？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乌苏拉说没有“但是”，尽管她注意到莉莲没有去过村子。 “我没有给你留下很多食物。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “哦，那个，”莉莉安说道，似乎对这种必要性感到惊讶。 “我会尽力去拿一些食物，如果这能让你感觉好点的话。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乌苏拉说她不介意时不时地过来带一些补给品，莉莉安似乎松了口气，接受了这个提议。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乌苏拉看着外面的天空，在她访问期间，天空又变得乌云密布。 “这确实不是游览的最佳季节，”她说。 “如果你不想离开家，我不会怪你。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;莉莉安点点头，乌苏拉怀疑，等待着她最终离开。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你做什么工作？”乌苏拉问道。 “你说你要请假一段时间。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我在一所大学教书。我还写了一些书。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “什么领域？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “哦，我真的没有场地，”莉莲说。 “我写小说，但不像埃德蒙·桑顿的作品那样被广泛阅读。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乌苏拉并没有指出莉莉安在她到来之前从未听说过埃德蒙的名字。 “你的写作更像威廉·特雷弗吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉莉安笑了。 “我不得不忍受自大的妄想，才能将自己与他进行比较。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们不再是陌生人了。乌苏拉微笑着，起身准备离开。在门口她对莉莲说：“恐怕你对威廉·特雷弗的看法是错误的。他的作品毫无逻辑可言。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;莉莉安很惊讶，她说她必须考虑一下，等乌苏拉回来后他们会讨论这个问题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;第二天，天色阴沉如铅，雨声冰冷。乌苏拉想知道她是否应该等到天气转好再去小屋，但天气预报看起来整个星期都不太乐观，莉莲，她想，可以多吃点东西。然后乌苏拉想知道她是否正在做许多普通人所做的事情——无论是在生活中还是在小说中。他们偏爱逻辑而非直觉，消除了疑虑，就好像他们努力在错误的时间出现在错误的地点一样。就像罗伯特拒绝相信洪水的可能性，因为上一次洪水发生在五十年前，或者像埃德蒙的谋杀案受害者一样，几乎所有人都以某种方式导致了自己的死亡。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;你是否尽情发挥你的想象力？乌苏拉问自己。埃德蒙曾经嘲笑那些赞扬他想象力的人，说这就像赞扬一位珠宝大师展示其作品的天鹅绒一样。莉莉安正在研究欧几里得，而不是为了谋杀的灵感而阅读埃德蒙的书。一位曾经被一位谋杀悬疑小说作家居住过的房子的看门人被发现死在那所房子里，以他的一本书中所描述的方式被杀——埃德蒙会认为这种情况超出了范围。或者乌苏拉担心她自己，一个无害的老妇人，可能会表现得一反常态，犯下的罪行对任何侦探来说都不会构成技术挑战，但对所有有关人员来说仍然是一个谜？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乌苏拉想，也许她想见莉莲有一个更简单的解释。奇怪的女性往往是并行存在的。不应避免两个这样的样本之间的相遇。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉莉安倒了茶，却没有提供牛奶。今天她没有时间闲聊。 “当你说威廉·特雷弗的作品不合逻辑时，你指的是人物的不合逻辑还是作者的不合逻辑？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们又坐在日光浴室的圆桌旁，雨点敲打着玻璃屋顶。乌苏拉不得不让莉莉安重复一遍这个问题。他们提高了声音，就像两个听力不好的人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乌苏拉想了想，说她不是作家，所以她不能确定。 “只是，你看，桑顿先生作品中的凶手可能会让别人感到惊讶，但他们永远不会让自己感到惊讶。威廉·特雷弗作品中的人物常常对自己很陌生。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “但这是否意味着特雷弗的角色缺乏逻辑？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “在我看来，如果他们有很强的逻辑感，就不会成为他的角色。他们会认识自己，而且不会出现在他的故事中。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “为什么不呢？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “因为威廉·特雷弗不会制作可以解决的谜题。这些角色只是继续存在，”乌苏拉说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉莉安想了想，然后点了点头。 “我曾经以为我像威廉·特雷弗的角色一样生活，”她说。 “生活在他的小说中让人感到安慰，你不同意吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;安慰吗？乌苏拉想起她作为埃德蒙的打字员度过的岁月——几乎是她人生的一半。然而，所有这些时间都可以很容易地浓缩成威廉·特雷弗故事中的一个图像，不超过两三句话。一个女人独自在海边散步。一个她一直爱着的男人，活着却没有回报她的爱，死了也没有想到她。 “我想威廉·特雷弗的作品中很少有人被谋杀，如果这就是你所说的‘安慰’的意思的话。 ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “哦，我没有考虑这个，”莉莲说。 “我的意思是，在威廉·特雷弗的作品中，生活仍然是可以忍受的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “但这不就是因为他的角色是那种内心坚忍的人吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你可以用心去忍耐，但这并不意味着你就可以活在他的故事里。”莉莉安嘲讽地笑道。 “有时我感觉自己被赶出了特雷弗之地。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乌苏拉用自己的眼睛注视着莉莉安，耐心地等待着。一个人退出威廉·特雷弗的故事——她会去哪里？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “你有小孩吗？”莉莉安问道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乌苏拉摇摇头。威廉·特雷弗的故事中有很多孤独、孤独的女性，但她们并不都是母亲。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我有两个，”莉莲说。 “两个男孩，他们都选择了自杀。不，你不必说什么。这是事实，我也无能为力。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乌苏拉点点头。一个令人震惊的事实永远无法用言语来软化。 “他们是一起死的吗？”她问道。也许她很邪恶，问了这样一个无礼的问题，但她想，她不会比生活更邪恶或更无礼。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “不，相隔几年，”莉莲说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “他们几岁了？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “年轻的。比克尔凯郭尔的弟弟年轻。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那个女人独自走在海滨，海风吹起她的围巾，吹乱了她的头发，认识她的人或许会心生怜悯，但怜悯只能来自于对她生活的猜测。他们可以寻找线索，但他们得不到事实。难怪莉莉安想在英国乡村找一个安静的地方，在那里出租车司机讲述关于美国犯罪的童话故事。很少有死亡事件能够保密。从这个意义上说，乌苏拉认为自己是幸运的：埃德蒙的死是如此公开，但仍然让她在丧亲之痛中安全无忧。 “我很抱歉，”她说。 “老二呢？ 。 。是最近发生的事吗？”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; “六周前，再之前，六年前，”莉莲说。 “所以你看，我永远无法回到威廉·特雷弗的故事了。只忍受那些可以忍受的事情，这将是一种安慰。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;莉莉安又能去哪里呢？欣赏希腊戏剧或莎士比亚戏剧？即使埃德蒙也不会将这位母亲视为凶手或谋杀受害者。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “但我刚刚意识到我的逻辑有问题，”莉莲说。 “我不能说我的生活是难以忍受的。如果它能被忍受，那么根据定义，它就会变得可以忍受。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “那你的. 。 。那么，孩子们的父亲呢？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我的丈夫？他在赫里福德郡的某个地方，住在一座修道院里。”莉莲说。 “我们认为做出改变可能对我们有好处。他将在那里花一些时间阅读维特根斯坦的作品。我正在这里读欧几里得。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “而且你们俩都选择得很好。你需要的是一个安静的地方。”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a28605" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="女人正在等待电话。" src="https://media.newyorker.com/cartoons/66c4e1e5eb55b81b80ed419c/master/w_1600%2Cc_limit/a28605.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“由于通话音量异常高，在过去四十五分钟内，您已经听过几十次相同的录音，每次都希望等待音乐的暂停预示着更多的事情，结果却再次让您的希望破灭。 ”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;梅雷迪思·索萨德的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M22.654 13.67a.752.752 0 0 0 .284 1.039.787.787 0 0 0 1.063-.279l1.944-3.295c1.718-2.913.699-6.637-2.277-8.318-2.976-1.682-6.782-.684-8.5 2.229l-3.111 5.273c-1.718 2.912-.699 6.636 2.277 8.318.293.165.594.304.9.418a.694.694 0 0 0 .833-.311c.256-.434-.006-.99-.476-1.19a4.745 4.745 0 0 1-.479-.236c-2.232-1.26-2.997-4.054-1.708-6.238l3.111-5.273c1.289-2.185 4.143-2.933 6.375-1.672s2.997 4.054 1.708 6.239l-1.944 3.295ZM9.126 18.33a.752.752 0 0 0-.284-1.04.787.787 0 0 0-1.063.28l-1.944 3.296c-1.719 2.912-.699 6.636 2.277 8.317 2.976 1.682 6.782.684 8.5-2.229l3.111-5.273c1.718-2.912.699-6.636-2.277-8.318a6.327 6.327 0 0 0-.9-.419.694.694 0 0 0-.833.312c-.256.434.007.99.476 1.19.162.069.322.147.479.236 2.232 1.26 2.997 4.054 1.708 6.238l-3.111 5.273c-1.289 2.184-4.143 2.933-6.375 1.672s-2.997-4.054-1.708-6.238l1.944-3.296Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;莉莉安点点头，抬头看着雨点，雨点在玻璃天花板上倾盆而下。 “一个安静的地方，秃鹫找不到我。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “秃鹫？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “过早和非自然的死亡吸引着他们。我想桑顿先生的书中有很多这样的人物吧？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;乌苏拉想起了其他客人，他们来这里是因为他们可以瞥见一个离开这个世界的男人。他们也是秃鹫，但他们只知道他的作品，而那只不过是一个真人的外壳。正是出于这个原因，乌苏拉在威廉·特雷弗去世之前，特别是在他去世之后，都抑制住了骑自行车经过威廉·特雷弗家的冲动。 “是的，”乌苏拉说。 “但是桑顿先生很少花时间写关于你所谓的秃鹫的文章。他对它们不感兴趣。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “这就是作家写作时的奢侈，”莉莲说。 “在现实生活中。 。 ”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “人们不会放过你吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “有些陌生人不能，”莉莲说。 “‘亲爱的彭女士，我对你的损失感到遗憾。我决定将我的下一本书献给你。你能帮我找到出版商吗？或者，‘亲爱的Lilian Pang，我遭受了更大的悲剧。请在方便的时候尽早拨打这个号码，这样你就能听到我的故事。也许你可以把我的生活写进你的书里。 ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “哦，天啊。你要对这些人做什么？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “没有什么。他们无法帮助自己，也无法得到帮助，”莉莲说。 “但它们是无害的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “先生。桑顿曾经说过，有些人就像六便士球，你必须让他们像六便士球一样弹跳。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉莉安笑了。 “他是绝对正确的。真正的问题是，有很多六便士球自以为是生活中的水晶球。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “他们做什么？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “小报记者创造了一位戏剧性的女作家，她因标题诱饵而遭受悲惨损失。 YouTube 心理学家对我作为母亲的失败进行了分析。纸上谈兵的占星师会研究我的出生数据。巨魔。阴谋论者。他们都对这位杀害孩子的母亲大肆议论。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “耶稣。”乌苏拉摇了摇头，没有完全理解莉莉安所说的一切，但她知道这些人永远不会在威廉·特雷弗的故事中占据一席之地。这其中有一些安慰。甚至是恩典。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我必须指出，其中许多人来自中国。我在那里长大，我的生活太轰动了，他们不能不陶醉其中。有人看到天罚的正义，因为我早已背离了祖国。许多人根本无法抗拒发表声明的诱惑。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “也许你不应该关注他们。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我知道，但是当我的生活已经发生了更多的事情时，他们还能对我做什么呢？”莉莉安说道。 “人们的卑鄙和固执是可以预见的，但我总是想知道他们中的某个人是否会让我感到惊讶。你看，我也无能为力。这对作家来说是一种职业风险。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “有惊喜吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “有人呼吁进行调查，看看我是否与某个专门向人们灌输自杀念头的邪教有关，并确定读过我的书的人自杀率是否较高。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “什么？”乌苏拉说道。 “你为什么要看这些垃圾？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “因为人们总是想了解世界的本来面目，”莉莲说。 “但是，说实话，那个阴谋论者与埃德蒙·桑顿有什么不同呢？如果犯罪可以想象，那么它也可以实施，对吗？不，你不用担心。我不属于邪教。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乌苏拉犹豫了。很少有杀人犯会称自己为杀人犯。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “当然，除了我的话，你什么也不能听。”莉莉安说道。 “但是，如果你仔细想想，这个人的自杀崇拜假设可能是谋杀之谜的完美主题。言语中的连环杀手？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “但是桑顿先生并没有从现实生活中获取任何东西，”乌苏拉说。 “他把谋杀悬疑小说作为一种智力活动来写，而不是作为伤害现实生活中任何人的行为。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你确定他从来没有从现实生活中拿走任何东西吗？”莉莉安问道。 “那倒不如。” 。 。非凡的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乌苏拉移开了视线。如果这些受害者都能以她的名字命名，那么也许所有凶手也都只是一个名叫乌苏拉·伯内特的人。如果她被杀了很多次，如果她杀了很多次，都是通过埃德蒙的笔，难道他不是完全不知道她的感受吗？她这边，她只有想象力，而他这边，他有直觉和逻辑。她在打字时引入的那些微小变化——一个角色的头发长度、另一个角色最喜欢的小麦片品牌、嫌疑人车辆的车牌号，所有这些都与她的生活有隐约的相似之处——也许埃德蒙已经意识到了它们？他可能认为这些变化对他的工作无害；但事实并非如此。他甚至可能已经承认它们对她来说是有意义的。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; “好吧，无论如何，我厌倦了这些噪音，”莉莲说道。 “这就是我来这里阅读欧几里得的原因。他是比许多人更好的伴侣。要不要再喝点茶？”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;乌苏拉答应了，莉莉安就走进厨房去烧水。雨已经小了，但只是暂时的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果一个人的想象力是无限的，无论是善意的还是邪恶的，那么他的想象迟早会成为事实。如果乌苏拉在莉莉安的食物里放了一些东西，人们可能会说她因孩子的死亡而伤心欲绝，无法继续活下去，而她应该从新泽西千里迢迢来到德文郡死去，这真是一个悲剧。另一方面，如果莉莉安在乌苏拉的茶里放了一些东西，她也可能会死，她微薄的生命历史将永远被封存，就像她一直希望的那样。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但威廉·特雷弗故事中在海边行走的女人却绝不会跳入水中。所有无法忍受的事情，到最后都会变得不那么难以忍受。因此，乌苏拉知道她和莉莉安会没事的。在一个无序的世界中，他们会坚持作为两个秩序粒子的立场——也许违反逻辑，但符合他们的直觉。他们相遇，他们分道扬镳，但他们都不会让这个残酷的世界对彼此变得更加没有意义。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sun, 25 Aug 2024 10:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/09/02/the-particles-of-order-fiction-yiyun-li</guid></item><item><title>李翊云朗读《秩序粒子》</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/the-writers-voice/yiyun-li-reads-the-particles-of-order</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-08-25T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/66c7885f24d607a71cbafef9/16:9/w_1280,c_limit/TWV-YiyunLi.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/geZrW.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=bf03b01bc33e42e3b6d991b4f18c7311&amp;amp;pdst_label=fgNrSKlP" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/geZrW.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=bf03b01bc33e42e3b6d991b4f18c7311&amp;amp;pdst_label=fgNrSKlP" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/geZrW.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=bf03b01bc33e42e3b6d991b4f18c7311&amp;amp;pdst_label=fgNrSKlP" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://pod.link/geZrW?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=bf03b01bc33e42e3b6d991b4f18c7311&amp;amp;pdst_label=fgNrSKlP" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/fiction"&gt;注册&lt;/a&gt;接收我们的每周图书与小说通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;李翊云阅读该杂志 2024 年 9 月 2 日刊的文章《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/09/02/the-particles-of-order-fiction-yiyun-li"&gt;秩序粒子&lt;/a&gt;》。李是八部小说的作者，包括小说《&lt;a href="https://www.amazon.com/dp/0399589120" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;我必须走&lt;/a&gt;》和《&lt;a href="https://www.amazon.com/dp/037460634X" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;鹅书&lt;/a&gt;》，以及入围今年普利策小说奖决赛的故事集《&lt;a href="https://www.amazon.com/dp/0374606374" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;星期三的孩子&lt;/a&gt;》。一本新的非小说类书籍《自然界中的事物只会生长》将于明年出版。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sun, 25 Aug 2024 10:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/the-writers-voice/yiyun-li-reads-the-particles-of-order</guid></item><item><title>餐厅点评：Le Veau d&amp;#39;Or 令人兴奋的老式回归</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-food-scene/le-veau-dor-makes-a-thrillingly-old-fashioned-comeback</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-08-25T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/66c7a952e2892d1ce95d7c82/16:9/w_1280,c_limit/1_Le_veau_d&amp;#x27;or_04.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/food-scene?sourceCode=topofarticletout" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;span&gt;&lt;em&gt;您正在阅读《美食界》时事通讯，海伦·罗斯纳 (Helen Rosner) 撰写的关于吃什么、在哪里以及如何吃的指南。&lt;strong&gt;注册以在您的收件箱中接收它。&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; Le Veau d&amp;#39;Or 于 1937 年首次在东六十街的时尚街区开业。这是一间木板镶板的小房间，距离街道水平面只有几步之遥，里面有口红的摊位和一个很小的酒吧，它是附近众多顽皮的法国小酒馆之一。近九十年后，它成为该市现存最古老的法国餐厅，也是唯一一家幸存的法国餐厅。在近一个世纪的经营中，Le Veau d&amp;#39;Or 几乎没有发生什么变化，尽管它周围的社会品味已经发生了变化。曾经是挤满了名人和上流社会的白热化门票，几十年来，它沦为陈旧的复古场所——对老一辈来说是一个沉闷的地方。五年前，经过长期的职业追求，厨师兼餐厅老板 Lee Hanson 和 Riad Nasr（这对精致、高产值的小酒馆&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2018/05/28/the-self-conscious-luxury-of-frenchette"&gt;Frenchette&lt;/a&gt;和&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2022/10/24/le-rock-goes-long-on-midtown"&gt;Le Rock 的&lt;/a&gt;幕后二人）从其长期所有者 Tréboux 家族手中买下了这家餐厅，关闭它以延长恢复期。终于在上个月重新开放了。尽管经过改头换面，焕然一新，但它仍然不合时宜、落后，并沉迷于自己的历史。这是我多年来去过的最酷的餐厅之一。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一杯柠檬绿液体，装在冰桶里。" src="https://media.newyorker.com/photos/66c7a953e2892d1ce95d7c84/master/w_1600%2Cc_limit/2a_Le_veau_d&amp;#x27;or_029.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;Trou Normand 酒由冷冻雅文邑酒和新鲜青苹果汁制成。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="红瓜汤含有瓜丸新鲜薄荷和冰糕。" src="https://media.newyorker.com/photos/66c7a953634bfa41601434a6/master/w_1600%2Cc_limit/2b_Le_veau_d&amp;#x27;or_020.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;em&gt;甜瓜汤&lt;/em&gt;甜点包括新鲜水果球、轻盈的牛奶冻和冰糕。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在走进 Le Veau d&amp;#39;Or 吃晚饭之前，您当然不需要了解任何关于 Le Veau d&amp;#39;Or 的背景故事，尽管很多内容会在晚上揭晓。就连餐食的形式也很古老：和过去一样，这是一种强制性的套餐，价格相对合理，一百二十五美元，包括您选择的开胃菜、主菜和甜点，以及沙拉主菜之后的生菜油醋汁，&lt;em&gt;非常&lt;/em&gt;法式。一面墙上的画框里挂着一份很可能是十九世纪四五十年代的旧菜单，距离据说奥逊·威尔斯当年最喜欢的那张有窗的桌子不远。菜品清单是用高卢草书手写的，周围是一幅印刷插图，上面是穿着芭蕾舞短裙、戴着厨师无边帽的快乐小天使，带领着一头不情愿的小牛走向残酷的烹饪命运。同样的半裸丘比丘比特饼装饰着现在的菜单，不过切肉刀已经换成了更小、不那么不祥的餐刀。如今的菜单也只是略微现代化： &lt;em&gt;les escargot proveçale&lt;/em&gt; （在黄油、大蒜和番茄酱下烤的蜗牛）、 &lt;em&gt;tete de veau ravigote&lt;/em&gt; （脆皮小牛肉奶酪块）、冷冻龙虾马塞多因、令人愉悦的摇摇晃晃的&lt;em&gt;凝胶冻&lt;/em&gt;——整个煮鸡蛋像标本一样悬浮在琥珀肉冻中——让人回想起《&lt;em&gt;泰晤士报》&lt;/em&gt;在&lt;a href="https://www.nytimes.com/1971/06/04/archives/ice-cream-every-flavor-but-chicken.html"&gt;1977 年发表的一篇严厉的评论&lt;/a&gt;，强调该餐厅是极少数值得推荐的菜肴之一。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一只手拿着一个装有炸鱼条的盘子和一个装有白酱的微型肉汁船。" src="https://media.newyorker.com/photos/66c7a952b1552f342b9841f0/master/w_1600%2Cc_limit/3_Le_veau_d&amp;#x27;or_066.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;开胃菜包括&lt;em&gt;goujonettes&lt;/em&gt; （炸鱼条），配以鞑靼酱。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;谢天谢地，现在的命中率要高得多。开胃菜包括简单的牡蛎配小指大小的墨西哥香肠；火腿、蛋黄酱和芹菜蛋黄酱的冷冻搭配，还有希腊洋蓟等精致奢华的菜肴，嫩心上精心铺上彩虹般的蔬菜，包括花形胡萝卜和用镊子夹起的香草叶子。你几乎不会出错，但如果餐桌上没有人点了青蛙腿 persillade，那将是悲剧的高度，这是一排康康舞两栖动物，在黄油和大蒜的滋滋声中，服务员在上菜。介绍，加一点柠檬。你可以尝试优雅地使用刀叉，但正确的做法是用手吃，就像鸡翅一样。 （这句老话是对的：它们的味道确实像鸡肉。）&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="鸭胸肉配炖樱桃。" src="https://media.newyorker.com/photos/66c7a9528a9e5d21765aae26/master/w_1600%2Cc_limit/4_Le_veau_d&amp;#x27;or_056.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;鸭&lt;em&gt;胸肉（magret de canard）&lt;/em&gt; ——鸭子的鸭胸肉，其肝脏变成了鹅肝——放在一堆炖樱桃上。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; Le Veau d&amp;#39;Or 餐厅不提供任何附加服务，也不采取任何偷偷摸摸的小手段试图提高您的餐价。在一个到处都是随意在冰淇淋上涂抹鱼子酱的餐馆的小镇里，这有一种反常的民主。在我第一次访问时，我着迷地发现自己试图以某种方式玩弄菜单，策略性地选择可能让我最划算的菜肴。为什么一个人会选择以小煎蛋或番茄沙拉开始新的夜晚，而她可以吃更美味的&lt;em&gt;烤肉&lt;/em&gt;酱或&lt;em&gt;蛋奶酥&lt;/em&gt;配法式酸奶油和鳟鱼子呢？我意识到，在固定价格格式的奇怪的解放范围内，答案很简单，因为她想：快乐是它自己的（并非微不足道的）价值形式。煎蛋丝滑而精致，是技术精度的展示，而肉酱也同样如此：在糕点框架中美味可口，五香浓郁，充满了果冻肉汤的金色纹理。这些&lt;em&gt;果子&lt;/em&gt;就像三维的薯片，薄如纸，内部空心，打开后与奶油和红润的鱼卵堆在一起非常有趣。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这种进入完美主义时间机器的感觉一直延续到下一课程。外皮酥脆、外皮裹着胡椒、非常嫩的&lt;em&gt;magret de canard&lt;/em&gt; （鸭胸肉，肝脏已经变成了鹅肝）放在一堆甜甜浓郁的炖樱桃上，粉红色的粉红色。鸡肉&lt;em&gt;炖鸡&lt;/em&gt;，用来自汝拉地区的奶油和美味的&lt;em&gt;黄葡萄酒&lt;/em&gt;炖制而成，是一种既质朴又华丽的经典菜肴。它搭配了一盘黄油卡罗莱纳金抓饭，这对搭配如此出乎意料地过时，如此自信地过时了，以至于它变得新鲜、愚蠢和辉煌，直接来自爱丽丝·B·托克拉斯(Alice B. Toklas)的晚宴。一只半磅重的龙虾被水煮至丝滑质地，带壳冷藏后食用；搭配的马塞杜因（macédoine）是一种切得很细的蔬菜沙拉，给人一种在最优雅的午餐会上（不是午餐，&lt;em&gt;午餐&lt;/em&gt;）提供的感觉。这里有一份美味的小牛排，您可以选择 au poivre 或蛋黄酱，搭配美味的金黄色薯条，但我建议您尝试一下羊腿：厚厚的红宝石色稀有切片，带有上等肋骨的嫩度和强度，旁边是一堆带有迷迭香和龙蒿香气的珠光白豆。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;海伦，帮帮我！&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href="mailto:themail@newyorker.com"&gt;通过电子邮件发送您有关用餐、饮食以及任何与食物相关的问题&lt;/a&gt;，海伦可能会在未来的时事通讯中回复。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这种老式的食物，在这种老式的房间里，不可避免地给整个过程带来了某种排场的气氛。但 Le Veau d&amp;#39;Or 最奇妙的地方在于它给人的感觉是多么人性化和热情。尽管工作人员穿着整洁的粉红色夹克，但几乎找不到什么淀粉样的东西。服务很周到，但就像朋友那样周到。豪尔赫·里埃拉 (Jorge Riera) 是餐厅的葡萄酒总监，在我看来，他是一位真正的品酒天才，他在拼图般的餐厅里闲逛，从他的全法国酒单中倒出这种或那种酒，并提供如何最好地保留鱼子酱胭脂的建议。放在打碎的&lt;em&gt;蛋奶酥&lt;/em&gt;上。饮品菜单包括一款极具创意的“我们的方式”马提尼（二合一：沙漠干杜松子酒鸡尾酒，以及苦艾酒和加泰罗尼亚维希鸡尾酒的 Sidecar 雪碧），这是对玛丽·安托瓦内特 (Marie Antoinette) 的演绎，以令人兴奋的装饰倒置的覆盆子，以及无可挑剔的优雅镜头列表。到了吃甜点的时间（由糕点师米歇尔·帕拉佐 (Michelle Palazzo) 主持），托盘上端满了草莓沙巴雍 (sabayon) 等经典&lt;em&gt;经典菜肴&lt;/em&gt;，以及以新鲜水果球和冰糕为特色的&lt;em&gt;甜瓜汤&lt;/em&gt;。但几乎每张桌子似乎都明白点&lt;em&gt;île flottante&lt;/em&gt; （浮岛）的必要性，这是一种古老血统的费力甜点，也是 Le Veau d&amp;#39;Or 的长期招牌之一。它是一种漩涡状的蛋白酥皮，淋上焦糖，点缀着杏仁片，漂浮在一滩甜滑的英式奶油上。它已经存在了很长时间，很少有人认为它是美好时光，它几乎被遗忘了——但是，在正确的人手中，平淡的经典会变成一种令人眼花缭乱的乐趣。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sun, 25 Aug 2024 10:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-food-scene/le-veau-dor-makes-a-thrillingly-old-fashioned-comeback</guid></item><item><title>李翊云谈从高度写作还是从经验深度写作</title><link>https://www.newyorker.com/books/this-week-in-fiction/yiyun-li-09-02-24</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-08-25T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/66c7a77bdece67541134a9b7/16:9/w_1280,c_limit/TWIF-YiyunLi.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/fiction" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;span&gt;&lt;em&gt;这次采访出现在《图书与小说》时事通讯中，其中提供了故事背后的故事以及我们最新的小说。&lt;/em&gt;&lt;em&gt;&lt;strong&gt;注册以在您的收件箱中接收它。&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你的故事《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/09/02/the-particles-of-order-fiction-yiyun-li"&gt;秩序的粒子&lt;/a&gt;》以英国德文郡乡村为背景，在一位已故谋杀悬疑小说作家的家里，现在是一间度假屋。您什么时候开始考虑将小屋作为故事的合适背景？你想使用谋杀悬疑类型的任何元素吗？你想让读者想象接下来的几页中可能有凶手或受害者吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一座英国乡村风景如画的小屋，写下了许多谋杀之谜，一位看似不起眼但密切关注细节的看门人，一位在淡季入住的客人——我确实以这些令人不安的元素开始了这个故事，我认为可能有谋杀案。事实上，我在某种程度上想象了这起谋杀案，但很快意识到我无法决定它是否会发生或应该发生。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我是谋杀悬疑小说的中等读者。我以被动的方式阅读阿加莎·克里斯蒂、PD·詹姆斯、多萝西·塞耶斯、科林·德克斯特以及其他一些人的作品。我接受这样的契约：将会发生一起谋杀案（或不止一起），作者将解开这个谜团，我在没有任何智力参与的情况下阅读。对于这个故事，我无法提供该合同的事实变得很重要，因为我必须写这个故事来弄清楚我的矛盾心理和故事的矛盾心理。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;这个故事主要是从看门人乌苏拉的角度来讲述的，她多年来一直是埃德蒙·桑顿的打字员。她对最新一位客人感到好奇，这位女士名叫莉莲·庞(Lilian Pang)，她从美国来，但对桑顿的工作一无所知。您从一开始就知道这两个女人之间的对话将构成故事的核心吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我没想到故事的大部分内容都是两个女人之间的对话。在桑顿的作品中，乌苏拉多年来一直生活在同一个地方——无论是在身体上，在德文郡，还是在情感上，在桑顿的作品中，所以她的存在是故事背景的一部分。然后我们有莉莉安，“一位来自遥远的新泽西州的亚洲女人”，她闯入了乌苏拉的世界，带来了一种陌生和干扰的感觉。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们都是狂热的读者和作家，大部分时间都花在自言自语上。乌苏拉曾一度反思：“奇怪的女性往往是并行存在的。不应避免两个这样的样本之间的相遇。”那次相遇就是他们的谈话。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;作为桑顿的打字员，乌苏拉对他了解多少？这是多么亲密的关系？看得出来，她爱他很多年了。在故事的过程中，她开始怀疑他可能已经知道这一点。你认为他做到了吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;乌苏拉与桑顿的关系就是她与桑顿及其工作的关系。从她谈论桑顿的信仰和哲学的方式中，我们了解到他们两人多年来讨论了许多话题。他们心灵之间的亲密程度可能比乌苏拉愿意透露的要亲密得多——甚至对她自己也是如此。与此同时，他们之间维持良好的界限使他们的关系具有外在的冷漠，这可能使他们在思想上的接近成为可能。乌苏拉在桑顿的作品中引入的所有这些微小的改变——我想他确实理解。在我看来，这两个角色都像是从典型的威廉·特雷弗故事中走出来的（我想到了“版画家”），当然，乌苏拉声称她生活在威廉·特雷弗的故事中的说法将证实我们的猜想。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;正如你所说，女人们从讨论桑顿的作品转向威廉·特雷弗的作品。他在德文郡乡村也有一所房子。您经常谈论一位作家（以及一个人）对您的影响有多大，并说您喜欢在与他的对话中想象您的故事。当您撰写《秩序粒子》时，您是否特别想到了特雷弗的任何故事？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我之前写过关于威廉·特雷弗的影响以及我与他的友谊。但我从一开始就知道这个故事不是与特定特雷弗故事的对话。我想到的故事是帕特里夏·海史密斯的《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2002/05/27/the-trouble-with-mrs-blynn-the-trouble-with-the-world"&gt;布莱恩夫人的麻烦，世界的麻烦&lt;/a&gt;》，几年前我在小说播客中&lt;a href="https://www.newyorker.com/podcast/fiction/yiyun-li-reads-patricia-highsmith"&gt;读过&lt;/a&gt;它并与黛博拉·特雷斯曼讨论过。这个故事发生在一座英国小屋里，讲述了一位垂死的妇女和一位来访的护士的故事。即将到来的死亡剥去了生命的外壳或绒毛，两个女人之间的相遇处于高度的意识水平。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;是威廉·特雷弗向我介绍了海史密斯的作品，我认为让海史密斯的故事成为我的故事的潜在对话伙伴将是对他的良好致敬。我还应该补充一点，我有意识地给开头段落和结尾段落赋予了特雷沃式的感觉——从图像到语言的节奏，所以故事仍然在与他的作品对话，尽管是以一种倾斜的方式。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;莉莲告诉乌苏拉，她感觉自己好像被“从特雷弗之地驱逐了”，她接着解释说，她是两个儿子的母亲，两个儿子都自杀身亡。这是故事中毁灭性的时刻。你也遭受了同样的毁灭性损失。在你的小说中写下这个对你来说有多重要？乌苏拉和莉莲之间的对话是现实生活中的对话还是只能出现在小说中的对话？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莉莉安关于她“被逐出特雷弗之地”的说法与我有时的感受很接近。但驱逐后会发生什么？最近，华莱士·史蒂文斯的一首诗中的一节出现在我的脑海中。&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;用人类的声音说出比人类更多的事情，&lt;br /&gt;那不可能；多说人话&lt;br /&gt;与人的声音相比，这也是不可能的；&lt;br /&gt;从高处或从深处讲人情味&lt;br /&gt;在人类事物中，这是最尖锐的言语。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;这是我和丈夫失去小儿子詹姆斯后我写的第一个故事。就像我在失去大儿子文森特后写的上一个故事《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2018/10/01/when-we-were-happy-we-had-other-names"&gt;当我们快乐时，我们有其他名字&lt;/a&gt;》一样，我认为写这些故事是一种从高度或深度来表达人性的做法。经验。因此，在小说中讲述我的生活是很重要的，也是势在必行的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为，一般来说，人们会避免说话过于激烈或过于尖锐。我一直很喜欢伊丽莎白·鲍文（Elizabeth Bowen）对艾薇·康普顿·伯内特（Ivy Compton-Burnett）的辩护，她在一些读者反对“这种英国人不会这样&lt;em&gt;说话&lt;/em&gt;”（指的是康普顿·伯内特的人物）之后做出了辩护。 “不，但他们有这样的感觉，”鲍文评论道，并补充说康普顿-伯内特“故意将她的角色提升到比现实生活中的同等人更高的意识水平&lt;em&gt;和&lt;/em&gt;表达能力。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;奇怪的是，乌苏拉和莉莉安之间的对话非常像我过去几个月与亲密朋友的对话，所以我愿意相信，当生活剥夺了闲聊和空话的能力时，这样的对话是可能的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你是否不得不忍受莉莲所描述的陌生人的同样反应？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在故事中，乌苏拉反映“很少有死亡可以保密”，这也是我面临的情况。我确实向莉莉安讲述了自己听到陌生人的声音以及成为某种丑闻中心的经历。正如莉莉安在故事中暗示的那样，所有这些反应都是不可避免的，但我认为这个故事必须超越不可避免性的简单观点。当莉莉安观察到一位谋杀悬疑小说的作家和一个网络巨魔有共同之处时，我感到一阵寒意，就像我觉得虽然莉莉安和乌苏拉都不是杀人犯，但乌苏拉可以想象他们俩都扮演这样的角色。到那时，谋杀是否发生已经不重要了。莉莉安和乌苏拉对现实与非现实之间的漏洞有了深刻的认识。对他们来说，小说和生活之间的界限是模糊的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;有一次，乌苏拉问自己：“莉莉安能去哪里？欣赏希腊戏剧还是莎士比亚戏剧？”这个故事是想出一个可能的答案的一种方式吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乌苏拉问莉莉安的问题是我过去几个月一直在问自己的问题，同时还有另一个问题：我的写作该往哪里走？所以，是的，写故事提供了答案的可能性：人们继续写故事，希望它们能成为最尖锐的演讲的一部分。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sun, 25 Aug 2024 10:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/books/this-week-in-fiction/yiyun-li-09-02-24</guid></item><item><title>阿娇·韦尔奇和大卫·罗林斯从龙卷风中得到了什么</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-interview/what-gillian-welch-and-david-rawlings-took-from-the-tornado</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-08-25T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/66c8bf216a44897c2586153a/16:9/w_1280,c_limit/DavidRawlings_GillianWelch_Portraits_DavidMcClisterPhoto-5844%20copy.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;自 1996 年吉莉安·韦尔奇 (Gillian Welch) 和她的搭档吉他手大卫·罗林斯 (David Rawlings) 发行首张专辑《Revival》以来，他们一直在制作关于欲望与毁灭、神圣与世俗的紧张而怪异的原声音乐，上帝啊， ，&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=qjHjm5sRqSA"&gt;渐渐地&lt;/a&gt;。这对二人组的音乐——其中一些被称为“美国音乐”——常常让人感觉既古老又本能，仿佛这些歌曲一直存在，从某个遥远的星体平面上的留声机喇叭中渗出。如今，韦尔奇的出身——她在洛杉矶被收养并长大——曾经在根源音乐界引起争议，这似乎很荒谬。尽管她和罗林斯所借鉴的乡土音乐是在美国南部磨练出来的，但它在设计上具有包容性和屈服性；对这种民间音乐的专有性就是完全误解了它的精神。这些歌曲抹杀了时间和地点的概念，而是聚焦于人类的欢乐和悲伤的线索。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;本月，韦尔奇和罗林斯将发行他们的第七次合作《Woodland》。这一记录的部分原因是 2020 年 3 月 3 日凌晨席卷纳什维尔的灾难性龙卷风的影响。我最近在韦尔奇和罗林斯位于城市东侧的家中与他们进行了交谈。在我们经过编辑和浓缩的谈话中，我发现他们深思熟虑、开放，并且很容易完成对方的句子。 “在我们今天开始与你交谈之前，我实际上在思考尝试进行有意义的采访会遇到哪些挫折，”韦尔奇告诉我。 “艺术是我与世界联系的方式；我必须这样做才能沟通，因为我不擅长在外面表达自己。我尝试；我是一个善于言辞的人。我很难告诉你这里到底发生了什么——但它融入到了歌曲中。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你的新唱片是以你在 2002 年购买的位于东纳什维尔的 Woodland Studios 命名的。你能告诉我一些你在那里的历史吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GILLIAN WELCH&lt;/em&gt; ：我们在那里与 T Bone Burnett 一起制作了我们的第一张唱片。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;DAVID RAWLINGS&lt;/em&gt; ：我们打算在那里制作第二张唱片，然后 T Bone 希望在加利福尼亚州的 Sound City 制作。但我们在大楼里进进出出足以让我们发现这是我们镇上最喜欢的工作室。九十年代末，一场龙卷风袭击了屋顶，房东和工作室老板之间发生了一些争执。最终这栋建筑即将出售。然后它在市场上呆了几年。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：尼尔·杨在那里创作了&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=qxH_4e7W7hc"&gt;《Comes a Time》&lt;/a&gt; 。美国文化的起源，在它成为美国文化之前——很久之前。乡村音乐、蓝草音乐和民谣的首次结合。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我承认，我的推测感觉是，林地可能是一个有点神圣的空间——我意识到龙卷风和类似性质的东西一点也不浪漫或神圣，但它持久的物理生存有一些几乎令人毛骨悚然的东西。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;DR&lt;/em&gt; ：据我们所知，自 1900 年以来，已经发生过三场龙卷风席卷纳什维尔。而且，如果你看一下显示它们路径的地图，就会发现它们实际上位于同一个向量上。我的意思是，他们几乎没有交叉。它们几乎是平行线。但如果你看看这三场龙卷风都经过的地方——&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：有五点。这是我们的工作室。它实际上是在十字路口。每次，他们都会来到我们的工作室。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;2020年龙卷风之夜你还记得什么？只有你们两个和住在工作室的朋友 Glen Chausse。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：我记得一种近乎奇迹的力量，以及一种天意的感觉。我不知道我们是如何做到的。非常混乱而且非常可怕。我在加利福尼亚州长大，习惯了巨大的野火，只要一转身就看到整个山坡都在燃烧。但这是黑暗和令人困惑的——一万二千英尺的漆黑。我们不知道建筑物的多少部分受到了损害，因为我们看不到。那是半夜，我们知道水开始流出来，所以我们不断地将东西转移到我们认为安全的地方。当我说一些东西时，我的意思是&lt;em&gt;很多&lt;/em&gt;东西。我们所有的母带，我们所有的吉他。一切。我们的整个音乐生活。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;DR&lt;/em&gt; ：我记得听过。那天晚上我的很多记忆都是听觉的：当屋顶的上部开始塌陷时，听着流水声。事情变得越来越糟，越来越激烈。我们跑进不同的房间并试图进行评估。我记得走进一个房间，就在磁带库外面，打开门，天花板就塌下来了。就像，好吧——好吧，那个不好。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：我们认为“A”房间的一个角落——最终我们录制这张唱片的地方——是安全的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;DR&lt;/em&gt; ：这是一个有自己的天花板的隔离间。但是，三个小时后，水就完全流走了。那是我们放置所有仪器的地方。我们不得不再次移动它们。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：这是一种可怕的感觉，因为它变得越来越糟。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;DR&lt;/em&gt; ：与此同时，我们非常幸运，因为如果我们不在城里，如果我们在路上，我们就会失去几乎所有的东西。我们能够去那里；很多人从来没有得到这样的机会。在试图找出下一步行动时需要进行大量的计算。我有一盏 LED 灯，如果它没有充电，我不知道我们会做什么。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：我们有 LED 灯和三部 iPhone。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;DR&lt;/em&gt; ：我们试图给我们认识的每个人打电话，当然，电话打不通。在你生命中的每一天，你都不会意识到你生活在技术的边缘有多远，直到停电。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：通讯中断，然后你们三个人，独自一人，试图挽救你们一生的工作。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;DR&lt;/em&gt; ：有十五个人会过来，但你联系不到他们，他们也不知道发生了什么。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;在这个过程中，有没有一个时刻——跑进跑出、抓起磁带、抓起吉他、躲避瓦砾、浑身湿透——你会想，我们会自杀吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：事后，当人们说“谢天谢地，你们没事，没有被打倒”时，我才想到了人身危险。老实说，在那一刻，我从来没有想过。只是，继续移动吉他，继续移动磁带。当整个“A”房间都积水时，我确实开始发疯，大块的天花板开始掉落，而我们仍然需要拿八架吉他。我们把他们放到了推车上，我们必须用这个挑战穿过走廊里六英寸深的水，在倾泻而下的水下，尽可能快地走。我真的进入了爬行动物恐慌模式。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;DR&lt;/em&gt; ：我一直在想，哇，这栋建筑有这么多不同的天花板，真是太有趣了！&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;感觉好像所有这一切都可以以一种黑暗的方式产生——这是一个关于如何留下来的教训。这个想法感觉是新唱片的核心——精神上、抒情上。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;DR&lt;/em&gt; ：事实是，我们试图将这一切联系起来。我们已经计划应对龙卷风和混乱。该项目的暂定名称是“天空的空车”。但当我们接近完成这个序列时，我突然想到，自从龙卷风发生以来，我每天都在那栋大楼里待了十四到十六个小时，每天都这样，已经五年了。因此，如果有什么因素影响了情感内容的话——&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：那是林地。为了把它重新带回来，我们投入了如此多的精力、努力、泪水和汗水——当然还有一点血。我们很高兴它没有被毁掉。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;DR&lt;/em&gt; ：我们甚至来讨论一下将其带回来是否明智。 。 。 。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：这种事还会发生！&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;DR&lt;/em&gt; ：环境并没有发生任何改变。恶劣天气事件更为常见。我们正在做这件事，我在想，我们会得到什么？也许十二个月？我们有两年的时间吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;但这也有一些美丽的地方。这就像坠入爱河——你知道它可能以绝对的灾难、无限的心痛而告终，但你有什么选择呢？无论如何你都会这样做。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：[&lt;em&gt;笑&lt;/em&gt;。]一切都会在黑暗和天花板倒塌中结束。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;最近，灾难的主题一直在我的脑海中浮现：所有这些可怕的、令人不安的事情曾经似乎不可能发生，那些不太可能或不可能的事情，只有阴谋论者担心的事情，伙计，它们现在都感觉很有&lt;em&gt;可能&lt;/em&gt;。我想林地作为一个地方，可以被视为一种联系？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：你说得对。这张唱片中的大部分内容都是发生了你无法想象发生的事情，失去了你无法想象失去的东西。难以想象的破坏。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;DR&lt;/em&gt; ：我们有足够多的歌曲，我们的目标是创下双张唱片。然后我改变了主意，想，也许我们会做一些类似于Bright Eyes在2005年所做的事情——同时推出两张主题略有不同的唱片。但当我对最终成为“林地”的内容进行排序时，我看到了“钟声与鸟儿”的这些主题，这是一首歌，还是一个警告？这是关于尝试解释你周围发生的事情，并决定它是好还是坏？&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：是高兴还是悲伤？它是什么？这次的主题是“这是什么？”是在《天空的空车》中。它&lt;em&gt;是&lt;/em&gt;什么？它来自于一列似乎没有任何实质内容的火车的幻象。它掠过天空，有一个真正的时刻：“我们在看到什么？这是什么？&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;DR&lt;/em&gt; ：它是否携带着一切——&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：或者什么都没有？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您的龙卷风经历是否改变了您对工作的短暂性或物质性的看法？因为现在很有可能使用软件制作音乐，并以数字方式存储和发布它，所以从开始到结束，体验永远不是触觉体验，除非你在笔记本电脑键盘或手机上数手指。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：我很感激它是磁带。如果硬盘被弄湿，它就会被烤焦。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;DR&lt;/em&gt; ：我想我们已经花了很多时间面对这个想法，思考一切都是多么短暂。我的意思是，这是贯穿音乐的主题。所以这并不是一种觉醒，比如“哦，我从来没有考虑过这个。”这几乎强化了我们选择一生思考的问题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：那时就有了新的勇气。房间里最后那些不适合我们工作的痕迹被抹掉了。当我们买它的时候，我们几乎还是孩子，我们没有改变很多东西。我对这个房间太尊重了。但现在它确实是我们的房间，并且根据我们发出的声音量身定制。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;DR&lt;/em&gt; ：我们现在可以在“A”房间拉弦乐，因为它已经变成了一个很大的开放空间。我们能够建立一个新的系统，我可以在没有其他人在场的情况下进行录音，这意味着它可以更加亲密。一旦我们恢复运行，它就会得到很好的提升。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;对于任何重大损失，似乎总有另一边存在着激进可能性的小核心。当一切都被摧毁时，你才能重塑你的生活。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：虽然有些东西你真的不想重建。龙卷风发生的那天晚上，我们的两把主要吉他都在家里。当警报声开始响起时，我们首先穿上衣服——穿上靴子。不想赤脚。然后我们拿起吉他。我们这里没有地下室，所以当龙卷风从头顶上掠过时，我拿着两把吉他在大厅的浴室里，抱着马桶。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;几年前，我写了&lt;a href="https://www.amazon.com/Not-Sell-Any-Price-Obsessive/dp/145166706X" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;一本&lt;/a&gt;关于非常罕见的战前 78 转唱片的痴迷收藏者的书。我记得我发现它是如此美丽、令人心酸、如此神奇，以至于所有这些磁盘都幸存了下来。虫胶很脆；它很容易破碎和碎裂。我手里拿着一些稀有的唱片，这些完全非凡的唱片，我不知道，它提醒我，有时，东西很重要。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：当然重要！你在谈论艺术。你正在谈论拯救艺术，而事实上，你的生命正处于危险之中。但你要勇敢地面对这个危险。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;因为人们认为艺术会比你更长寿？并不是要贬低人类的经验，但至少从理论上来说，艺术具有无穷无尽的影响力——&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;DR&lt;/em&gt; ：它可以持续几代人。我记得罗宾·希区柯克（Robyn Hitchcock）很久以前对我们说过，在我们制作了一定数量的唱片之后，你就成为了文化血液的一部分。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：就在那里。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;DR&lt;/em&gt; ：我从来没有这样想过。但我认为任何创作艺术并与其他人分享的人——无论人数有多少——都已经做出了改变。即使是那些在建造房屋前门方面做得非常好的人。当你走进那扇门时，你会感受到人类经历的不同。所有这些事情都会影响我们。对于艺术，你会想到，“嗯，除了当我在墙上看到它时，它让我的眼睛感到高兴之外，这东西还有用吗？”然后你就会面临这些我们可以永远谈论的大问题。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：想到这件事，我感到很惊讶。我比以往任何时候都更加感受到自己是音乐连续体的一部分。我真切地&lt;em&gt;感受到&lt;/em&gt;那些激励我们、走在我们前面的人。我在想我们的歌曲“&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=9Hx99yvV5fM"&gt;标签&lt;/a&gt;”，它至少部分是关于&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=Xpa5mOg3Fjs"&gt;盖伊·克拉克的&lt;/a&gt;死。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;DR&lt;/em&gt; ：我想起&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=-rPME6PcmiQ"&gt;约翰·哈特福德&lt;/a&gt;，以及我们第一次进城时和他一起度过的时光。我想，我只是想辜负这些人，他们的贡献，以及他们在我现在这个年纪时是如何作为人的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：这也有一种特殊而美好的互惠关系。让我们以盖伊或哈特福德为例。我从他们身上感受到了这种快乐。我们几乎就像他们的音乐孩子。他们可以看到他们的音乐在我们身上向前发展，他们非常高兴。他们松了口气。他们非常感激！&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;大卫，我记得在&lt;a href="https://www.rollingstone.com/music/music-country/gillian-welch-david-rawlings-boots-album-1035488/"&gt;&lt;em&gt;《滚石》杂志&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;上读到过对你的采访，你在采访中谈到民间音乐如何融入每个演奏过它的人的 DNA 中。正因为如此，播放这些曲子，感觉就像房间里有一百个人一样——这让人感觉不那么孤独。它是一种柔韧的形式，你总是可以看到指纹。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：河里的一颗卵石，刚刚被滚动、抛掷和翻转。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;DR&lt;/em&gt; ：而且，因为它是民间音乐，所以你可以拿一块石板，敲掉一半，然后说，“你知道，那块石头作为三角形也很漂亮！”如果人们喜欢你的三角关系——&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：他们补充道！我们对我们唱的每一首民歌都进行了曲解。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我想暂时回到“话题标签”。当我第一次看到“Woodland”的曲目列表时，我真的很惊讶地看到一首带有这个标题的歌曲。不知何故，对我来说，吉莉安·韦尔奇和大卫·罗林斯的世界与主题标签的概念格格不入。我喜欢这句话，尽管它很黑暗：“你笑着说这个消息会很糟糕/如果我曾经看到你的名字带有标签/像你和我这样的歌手只有在我们死后才成为新闻。”将整个生活或整个遗产简化为主题标签的想法。野蛮！&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：我记得当时感觉很不舒服，因为像我们一样，盖伊&lt;em&gt;并不是&lt;/em&gt;那些接触现代技术的人之一。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;DR&lt;/em&gt; ：他非常致力于文字和工艺。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：所以以这种方式获取新闻并立即知道，这只是，这只是，哦。 。 。我喘着粗气，感到恶心。我知道。我记得那一刻是多么可怕和黑色幽默。多么奇怪啊。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;DR&lt;/em&gt; ：当我想到我们与艺术的关系时——年纪大了一点，工作时间长了一点——我就会想起我们第一次去德克萨斯州时和他一起做的那些演出。我们在休斯敦一家名为“Mucky Duck”的小俱乐部为他开场。我们已经演奏完我们的演出，我们正在观看盖伊的演出，他表演结束，离开舞台，然后被叫回来加演。回来了，又加演了一次。他的表演如此美丽，他的举止如此美丽。当盖伊站在舞台上时，气氛是如此凝重。他演奏了这首歌，然后又走开了，而人群就是不喜欢。他们&lt;em&gt;不&lt;/em&gt;打算离开。我不记得他演奏了什么——“让他滚吧”？我不记得最后一首歌是什么，但他只是挥手示意他们离开。他说：“回家吧！”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：他刚刚探出更衣室。他甚至不会再出去。他扶着门饰，探出身子：“回家吧！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;DR&lt;/em&gt; ：他比他们更了解他的艺术。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：他做到了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;博士&lt;/em&gt;：是的。他确实做到了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：演出结束了！&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;DR&lt;/em&gt; ：我学到了一些关于理解你所做的事情，以及不做这件事的价值。你会尽力而为，完成后，坚定立场。我想，哇，我不知道我是否能到达那个地方。我们还年轻。距离我们的第一张唱片已经很久了。这是我们第一次真正看到音乐家在路上的样子。我记得坐在盖伊 6 号汽车旅馆的房间里。我们离开了会场，带着这个巨大的锡纸烧烤盘回到了他的房间，我只记得盖伊和我站在床边吃着排骨，只是笑着。我不知道我们赚了什么，也许一晚一百美元？谁知道呢。但他愿意为我们奉献自己，教导我们。告诉我们最好的多香果奶酪三明治在哪里。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：他会告诉我们每个城镇之间的哪个出口。他会说：“现在，当你要往返于休斯顿和达拉斯之间时，你会想停在这里。如果你要往返于达拉斯和奥斯汀之间，你会想停在这里。”这远早于手机和 GPS 您&lt;em&gt;需要&lt;/em&gt;此信息！那时你就有了兰德·麦克纳利。如果我们在德克萨斯州，在某种未知的领域，我们会打电话给盖伊。我会说，“伙计，我们在圣安东尼奥附近，我们需要吃晚饭。”他会说，“好吧”他会想一分钟。 “好吧，有烧烤场。” 。 ”。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;对于你们每个人来说，你们是否清楚地知道哪个版本（演奏的或录制的）感觉像是歌曲的最真实版本？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：我对我们很早就捕捉到的一些歌曲感到非常满意。类似“&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=QXLTVVAup68"&gt;埃尔维斯·普雷斯利布鲁斯&lt;/a&gt;”之类的东西。我们完成了这首歌并在当天晚上录制了它。也许我们在表演方面变得更加有成就，但是，在录音中，我听到灵感和写作之间的距离非常短。我听到我们仍然在我们作家的脑海里。 “&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=GLjcUFnZjNk"&gt;我梦想一条高速公路&lt;/a&gt;”——同样的事情。磁带上的版本是我第一次唱。我可以从里面听到这一点。我从来没有从头到尾唱过这首歌。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;DR&lt;/em&gt; ：当吉尔第一次唱歌时，即使是最简单的旋律也会有更多的变化和华丽。我想要这一切。因为当她唱五遍时，它们就会变得更加正式。但你所说的另一面是，有时在人们面前，当你唱歌时感觉能量回来了，你可以把事情带到一个地方，让它们在情感上重新放大一点。也许它会以一种有趣的方式变得更大一点。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：有些歌曲更适合录音室安静的内部空间。有些人更适合在公共场合进行更完美的表演。 “&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=b2Ib4eIbAqE"&gt;红土光环&lt;/a&gt;”，或者类似的东西。我们可能多次击败录音室录音。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;DR&lt;/em&gt; ：这让我想起有一次我们播放了这首歌，最终被称为“ &lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=Xp5KbUZo708"&gt;The Way It Will Be&lt;/a&gt; ”，但那是在它有标题之前。我们在博纳罗的一辆拖车里听广播节目。拖车里有几个麦克风，大概有十二或十五个人。我们开始演奏，吉他弹奏出音符，在那个房间里创造了一个空间，我们齐声唱着，这真是令人毛骨悚然。我认为这可能是这首歌最好的表演。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;为十几个人表演听起来很可怕。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;DR&lt;/em&gt; ：尤其是当他们两个都在玩手机时！&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：当我试图达成出版协议时，我仍然带着吉他走进那些办公室。我什至没有播放磁带。我走进去，打开吉他的外壳，坐在桌子对面的椅子上。一个人。这就是我如何获得出版协议的；这就是我获得唱片合约的方式。那个世界已经消失了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;DR&lt;/em&gt; ：在我们的第一张唱片中，T Bone 仍在制作磁带。这是模拟录音，它仍然与六十年代末和七十年代的伟大录音有关。在很多方面，我们有机会保留旧世界对我们有用的部分，但也能继续前进。我很高兴能处于那个位置——亲眼目睹并经历了足够多的经历，知道哪些部件是无法更换的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我喜欢这样的想法：音乐是我在家里腾出空间的东西——是我握在手中的东西。您更喜欢怎样听唱片？这让我想起我必须指出《Time (The Revelator)》在黑胶唱片上还不存在。我的 CD 快用完了！&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;DR&lt;/em&gt; ：我确实经常在家里或录音室听黑胶唱片。但我喜欢在车里听音乐。 CD。我有时会在手机上直播内容。我期待着上路，因为当你有四个小时的车程时——&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：然后我们听更多的音乐。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;DR&lt;/em&gt; ：你不能做任何其他事情。我还想做什么？我想听新歌，我想听我多年来喜爱的音乐，看看它在新的时刻如何打动我。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：老切特·贝克和&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=C4CtLA1jC20"&gt;斯坦利兄弟&lt;/a&gt;一起唱歌。老实说，这就是我们磨练和声歌唱的方式。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;DR&lt;/em&gt; ：黑胶唱片上的《Time (The Revelator)》是我想做的事情。我在龙卷风来临前就开始沿着那条路走。这是一张非常难剪的唱片，因为它几乎有六十分钟长。然后您必须面对这样的问题：您是否尝试将其放在一张磁盘上？唱片上的物理空间是有限的，放的音乐越多，它就必须越安静。在那张唱片中，人声相对于音乐来说非常火热；声峰非常硬。如果你把他们带到不会破坏黑胶唱片的地方，音乐就会很安静。我认为 [Radiohead] 的《OK Computer》是有史以来最伟大的 CD 之一。他们尝试制作这些高品质的黑胶唱片版本，但听起来很糟糕，因为太难了。它的动态范围太大，无法在黑胶唱片上真正捕捉到。也许如果你以 45 rpm 的速度剪切它，音乐确实与其制作的格式有关。但是，是的，它即将到来，没有什么能让我更快乐。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;这听起来有点疯狂，因为你们每个人都有不同的声音、音域和音调，但在新歌中有时我几乎不知道是谁在唱歌。您认为这些年的合作在多大程度上让你们的声音向彼此倾斜了？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：嗯，戴夫一直是更好的摇滚歌手。总是。我倾向于思考微观的事情。我变得非常短视，如果有什么东西不起作用——我记得有一次，他会说，“你能把它放在节拍上吗？如果你把它放在节拍上，它会产生更大的影响。”我从未忘记过这一点。摇滚歌手。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;DR&lt;/em&gt; ：我的意思是，我们确实听对方唱歌很长时间了。我一直认为吉尔是一位更强大的歌手。我非常喜欢和声歌唱这个角色。我在和声中做的很多小技巧，其实对于主唱来说是没有用的。我非常清楚，不要在单词末尾读出辅音或其他东西，或者塑造我的元音，以便它们符合吉尔正在做的事情。但渐渐地，随着时间的推移，我能听到我所做的事情有什么好处，什么坏处。在《Howdy Howdy》中，我唱高音部分，她唱低音部分，这是最有趣的。这种方式让我们融为一体。有很多我们欣赏并尝试演唱的东西，比如&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=ax3K2GJTpUA"&gt;蓝天男孩&lt;/a&gt;。对我们来说，重点是它们听起来就像只有一张嘴。他们是如此紧密地联系在一起。所以我认为我们花了很多年的时间试图——&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：尝试让我们的元音、嘴巴的移动以及单词的调节完全一样。真是太漂亮了。这是我喜欢兄弟团队音乐的原因之一。有事发生了。这几乎就像当你听到便士哨子、风笛或其他什么东西时，你的耳朵会感到发痒。你耳朵里有一个地方只会因此而发痒。有两种声音，我们称之为嗡嗡声——当它们&lt;em&gt;嗡嗡作响&lt;/em&gt;时，当它们&lt;em&gt;真正&lt;/em&gt;连接起来时。 [&lt;em&gt;喘气&lt;/em&gt;。] 只是。 。 。钱币！&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;DR&lt;/em&gt; ：我记得很早就和 Emmylou Harris 一起唱歌。我没有意识到有多少和声歌唱是无意识的。当我试图和她一起唱歌时，我注意到在我不知情的情况下，生理上发生了四件事。就像我在做一个我从未做过的瑜伽姿势，我想，&lt;em&gt;怎么样&lt;/em&gt;？&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：[&lt;em&gt;笑&lt;/em&gt;]从来没有这样做过！&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;DR&lt;/em&gt; ：那一刻我感觉，哇，吉尔和我真的很匹配我们为彼此做的事情。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：乐器也是如此。我们花了几十年的时间才成为我们现在的球员。你所要做的就是和别人坐下来，突然之间，就像，&lt;em&gt;哦！&lt;/em&gt;哦，好吧，是啊！&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;DR&lt;/em&gt; ：我的吉他演奏与吉尔的工作完全相关。这是一回事。我的意思是，我确实认为自己是房间里第二好的吉他手。吉尔所做的事情更难做到——在节奏吉他上演奏那种感觉和细微差别。你可以模仿我正在做的事情，但她所做的事情几乎是不可能教的。正是这种组合让它变得特别。事实上，我们可以尝试弹奏两把吉他并创建听起来不像两把吉他的纹理。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;说到这里，我想问一下《钟声与鸟儿》最开头的吉他声音。它令人难以置信的运输、令人着迷、有节奏。就这两把吉他吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：是的。那是两把吉他。 [&lt;em&gt;笑&lt;/em&gt;。]&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;DR&lt;/em&gt; ：嗯，首先是吉尔想出一个具有合理复杂性的指式吉他部件。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：可能是我演奏的比较复杂的部分之一。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;DR&lt;/em&gt; ：你想象着尝试写一些感觉有点像 CSNY 的《 &lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=aT9EKqXDl68"&gt;Guinevere&lt;/a&gt; 》的东西。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：漂浮的东西。我想要一些不原始、不简约的东西。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;DR&lt;/em&gt; ：还有短语“The Bells aAnd the Birds”。我在思考古老的古典音乐，他们如何尝试用乐器来阐释语言——我喜欢这种字面主义。所以我希望有与标题相配的铃声。我想考虑一个漂浮在其上方的部分。我只是想想出一个小部分，它会发出鸣响，会漂移和交织。那将会有一道风景。我们最终以一种在我们之间使用麦克风来捕捉已经组合的声音的方式来录制它，而不是使用靠近吉他的麦克风。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：在麦克风拾取之前，音乐实际上已经在空气中融合了。所以它有有机的漩涡。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;总的来说，你的作品往往有点悲伤、有点忧郁。我总是对歌曲作者的活跃冲动感到好奇——什么样的感觉，或者什么样的想法，最有可能让他们拿起吉他或钢笔。您是否发现你们都更倾向于通过沉思或悲伤的时刻来写作，而不是快乐的时刻？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：是的。是的，对我来说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;DR&lt;/em&gt; ：是的，我同意。这些歌曲都表达了某种忧郁的情绪，但是——&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：我们的叙述者永远不会被打败。尽管他们的水平很低，但这还不是结束。我确实相信我是一个乐观主义者。我对人类精神抱有深深的信心，相信人们能够克服难以想象的困难。我认为这在歌曲中，它与我们、与我以及我拿起吉他的那些时刻有关。它们确实往往是悲伤的时刻。但这只是人类反应的一部分。你无法通过忽视某件事来解决它。你通过真正的感受来度过它。我一生中还没有发现任何东西不能通过民间音乐来表达。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我小时候是一个非常痴迷的音乐听众，在某种程度上，我想我了解了那种感觉。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：我一直在思考这个问题。这是我第一次看到一个我想成为其中一部分的世界。我不想要这个无聊的世界。我想要一个有醉汉、小丑和手提箱的世界。我必须努力去表达&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=ug8p5pVsj9U"&gt;斯坦利兄弟歌曲&lt;/a&gt;中更原始、更原始的情感。有很多事情需要处理。那个醉酒的丈夫，那个该死的终身监禁的男人——我必须努力处理这个问题。但现在，你知道，我就在那里。我现在是一个成年女性了，而且——请原谅我的语言——发生了一些糟糕的事情。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;在我看来，你的歌词似乎是纯粹虚构和所谓的自传小说的混合体。你的歌曲有多少次源于个人经历？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;DR&lt;/em&gt; ：有时你正在写一首关于完全不同的东西的歌曲，然后你意识到你可以利用一种经验来创造这首美丽而深刻的诗句，并改变歌曲的进程。也许这不是你一开始要表达的，但突然之间你就有了表达它的途径。我认为在我们的世界里，我们并没有试图这样做。 。 。我们想要表达的事情总是比坐下来说“我要写一首关于我最后一次经历的歌曲”更复杂。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：正是这样。我觉得当有神秘的时候我们就在靶心上。当存在神秘时，我们就来对地方了。我们情不自禁地将真实的经历融入到歌曲中。最近，我觉得并不存在真正随机的事情。你可以在桌子上写八个词，我的大脑会将它们与真实的事物联系起来。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;DR&lt;/em&gt; ：这张唱片上的一些内容是令人难以置信的自传体。当我说一切都被过去五年的经历所影响时，这是真的。但尝试具体讨论它会缩小和模糊它。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;最后一个问题：做这份工作最难的部分是什么，最好的部分是什么？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：你知道，直到疫情爆发，我才完全意识到我可能已经有二十五年没有在家过生日了。我什至不知道我在乎。但再次住在一个地方还是很有趣的。这让我想起我们第一次搬到纳什维尔时我开始了解田纳西州。我很欣赏那些短暂的过渡几周，在那里你真正感觉到季节开始转变。我喜欢这种意识。这一切都被路上的生活抹去了。而且，当你移动太多时，很难真正改变。你周围的世界正在发生巨大的变化，你只能顺其自然。但我觉得，戴夫和我自己，我们实际上有所改变。这种变化也出现在这张专辑中。这是这张唱片中我最喜欢的事情之一。我喜欢这份工作的什么？它给我带来了与世界的亲缘关系。我是一个非常孤独的人，几乎没有家人。音乐，以及听到我们音乐的人，可能是我对世界的第一锚。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;DR&lt;/em&gt; ：对我来说最困难的部分是无法专注于一件事。这就是音乐家的身份。四十年前，你可以开车进入劳雷尔峡谷并成为一名体面的歌曲作者，而且那里有完整的基础设施。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：你所要做的就是弹吉他和唱歌。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;DR&lt;/em&gt; ：但在这一点上，你必须戴一百顶帽子，这是非常非常困难的。我不喜欢换档。另一方面是我能够体验所有这些不同的职业。突然间，我必须熬夜写字符串部分，我必须学习如何做到这一点。一生中有机会做一件多么美妙的事情啊。我们围绕自己建立的世界的规模和复杂性确实令人惊叹。但当我们出去演出时，这只是我们驾驶的车辆，几把吉他、几本笔记本、一个服装袋——&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：一套西装和一件连衣裙。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;DR&lt;/em&gt; ：然后你站在舞台上，在所有这些人面前演奏。能够将所有精力集中在您如此关心的一件事情上，真是一种荣幸。并且要知道你过去所做的所有工作 - 所有关于下一行将是什么的思考，或者你要讲的下一个故事是什么，或者你要演奏的下一个音符是什么是，或者你昨晚玩的真的很有趣，你需要记住如何再次这样做，因为人们非常喜欢它，你也喜欢它，你有这个北极星。这是不真实的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;GW&lt;/em&gt; ：令人振奋的是，尽管每个人的生活和世界上正在发生的一切，人们仍然能感受到这种冲动。他们仍然想去坐在黑暗的房间里听人们唱歌。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sun, 25 Aug 2024 10:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-interview/what-gillian-welch-and-david-rawlings-took-from-the-tornado</guid></item><item><title>小罗伯特·F·肯尼迪为唐纳德·特朗普让路</title><link>https://www.newyorker.com/news/the-lede/robert-f-kennedy-jr-steps-aside-for-donald-trump</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-08-24T20:48:07.824Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/66ca4070e4a9685456a17770/16:9/w_1280,c_limit/Malone-RFK-steps-down.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;8月初，时任独立总统候选人的小罗伯特·F·肯尼迪在X上发布了一段自己的&lt;a href="https://x.com/RobertKennedyJr/status/1820132549798347109" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;视频&lt;/a&gt;，向罗珊娜·巴尔讲述了大约十年前他在路上捡到一只死熊的故事。 。他说，计划将其剥皮并放入冰箱，然后将其放在汽车后备箱中，并在布鲁克林彼得鲁格牛排馆吃晚饭时将其放在那里。随后，他要去机场，所以决定绕道曼哈顿中央公园，将尸体存放在一辆旧自行车旁边。这段视频之所以有意义，是因为肯尼迪试图抢先于我&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/08/12/robert-f-kennedy-jr-profile-presidential-campaign"&gt;的《他的简介》&lt;/a&gt; ，该简介计划于第二天播出，其中包括肯尼迪熊般滑稽动作的一个不太详细的版本。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当时，副总统&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/kamala-harris"&gt;卡马拉·哈里斯&lt;/a&gt;已正式获得民主党总统提名，民意调查开始显示，对肯尼迪的支持率在夏初徘徊在百分之十左右，现在已跌至个位数。肯尼迪最初将自己定位为两位历史上不受欢迎的候选人&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/joe-biden"&gt;乔·拜登&lt;/a&gt;和&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/donald-trump"&gt;唐纳德·特朗普的&lt;/a&gt;替代者，他谈到要突破使美国人两极分化的问题——移民、堕胎、变性人权利——以关注“生存”威胁，例如该国的慢性病危机。但首先吸引他参与选举政治的是他作为著名疫苗怀疑论者的角色。十多年来，他一直宣扬常见的儿童疫苗可能导致自闭症和其他发育障碍的信念。最近，他将愤怒转向各种媒体和社交媒体平台，声称在他的一个账户和他的反疫苗组织的账户因传播错误信息而被停用后，他们正在“审查”他。 （在他宣布参选后，他的 Instagram 帐户已恢复。）&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;莱德&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/the-lede"&gt;&lt;em&gt;对您今天需要了解的内容进行报告和评论。&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;上周五，肯尼迪穿着深色西装，打着细领带，走到两面美国国旗之间的讲台上，宣布他将暂停竞选活动。 “在一个诚实的制度下，我相信我会赢得选举，”他说。相反，他决定“支持特朗普总统”。他将从十个州的选票上删除自己的名字，以免损害特朗普的机会，尽管他的名字仍会保留在其他地方的选票上。肯尼迪说，作为回报，特朗普“要求让我加入他的政府”。几个小时后，他在亚利桑那州的一次集会上与特朗普一起走上红地毯舞台，舞台上闪烁着烟花，特朗普告诉人群，在特朗普政府的第二个任期内，肯尼迪将组建一个小组，调查“长达数十年的增长”。慢性健康问题，包括自身免疫性疾病、自闭症、肥胖、不孕症等等。”他说，特朗普还将公布“与约翰·肯尼迪总统遇刺有关的所有剩余文件”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;肯尼迪最初于 2023 年 4 月作为民主党人参加竞选，但在他明显在初选中表现不佳后，他转而发起独立竞选，要求他收集请愿书的签名，以便让自己的名字出现在竞选中。每个州的选票。事实证明，这是一项昂贵的任务，特别是考虑到该竞选活动面临民主党团体提出的多项法律挑战。几个月前，肯尼迪竞选团队的财务文件显示其业务陷入债务困境。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在他揭露熊的几天后，肯尼迪在纽约州法庭上处理对他的居住权的质疑，这将危及他在该州选票上的地位。十年前，肯尼迪搬到加利福尼亚州，与第三任妻子、演员谢丽尔·海因斯结婚时，他声称自己在纽约州拥有一套住宅——他在朋友家里租的一个房间。肯尼迪在纽约生活了多年，他的父亲是该州的参议员，所以他声称纽约是他的官方住所的原因可能是怀旧。但可能还有一个更实际的考虑：第十二修正案禁止来自同一州的总统和副总统获得该州的选举人票。妮可·沙纳汉 (Nicole Shanahan) 是肯尼迪的亿万富翁竞选搭档，也是谷歌联合创始人谢尔盖·布林 (Sergey Brin) 的前妻，居住在加利福尼亚州。法官做出了对肯尼迪不利的裁决，称这是“他为了维持选民登记并促进他自己在该州的政治抱负而假装的‘虚假’演讲。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;随着居留权案件的展开，《华盛顿&lt;em&gt;邮报》&lt;/em&gt;&lt;a href="https://www.washingtonpost.com/politics/2024/08/14/rfk-jr-kamala-harris-cabinet-trump/"&gt;报道称&lt;/a&gt;，肯尼迪的团队已向哈里斯竞选团队提出建议，讨论他担任内阁成员的可能性。文章称，好莱坞大&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2021/04/26/ari-emanuel-takes-on-the-world"&gt;亨阿里·伊曼纽尔&lt;/a&gt;和导演罗布·雷纳都代表肯尼迪向民主党人提出恳求，但他们的努力却毫无结果。 （伊曼纽尔是海因斯的《抑制你的热情》联合主演拉里·大卫的经纪人，海因斯曾担任莱纳的私人助理。）肯尼迪的团队已经在&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-political-scene/the-rise-of-the-new-right-at-the-republican-national-convention"&gt;共和党竞选&lt;/a&gt;周期间与特朗普竞选团队就类似交易进行了会谈。 7 月的&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-political-scene/the-rise-of-the-new-right-at-the-republican-national-convention"&gt;全国代表大会&lt;/a&gt;——尽管肯尼迪曾在短信中告诉某人特朗普是“一个可怕的人”。有史以来最糟糕的总统，几乎没有人性。他可能是一个反社会者。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;肯尼迪的支持者中的一些人对他寻求与哈里斯会面的消息感到不安。 Substack 博主杰西卡·里德·克劳斯 (Jessica Reed Kraus) 通常对特朗普和肯尼迪给予好评，她在题为“鲍比在想什么？”的&lt;a href="https://jessicareedkraus.substack.com/p/wtf-is-bobby-thinking" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;帖子&lt;/a&gt;中对此举表示哀叹。但肯尼迪可能支持特朗普的想法并没有那么令人不安。沙纳汉本周在视频&lt;a href="https://youtu.be/lAqVn5lRdes?si=Wkq15kB9VQ1EemNp"&gt;播客&lt;/a&gt;上发表讲话，他似乎坐在游戏玩家的转椅上，背景是蓝色激光灯，他说“我们正在考虑两种选择，一种是留下来，形成那个新政党，但我们面临着卡马拉·哈里斯和沃尔兹担任总统的风险，因为我们从特朗普那里吸引了选票。 。 。 。或者我们现在就走开，与唐纳德·特朗普联手。”克劳斯在 Instagram 上广受欢迎的动态中充满了对这一消息的预期兴奋，尽管并不是每个肯尼迪支持者都如此高兴。 NBC 的布兰迪·扎德罗兹尼 (Brandy Zadrozny) 报道称，在 Zoom 上举行的肯尼迪志愿者会议上，讨论了“向竞选活动发送一枚‘金钱炸弹’，试图说服他留在竞选中”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;海因斯反对特朗普的支持，她至少在与肯尼迪的一次联合露面中明确表达了这一立场。 TMZ 的哈维·莱文在接受肯尼迪采访时&lt;a href="https://www.tmz.com/watch/2024-02-16-021524-rfk-jr-v2-1778438-585/"&gt;表示&lt;/a&gt;：“如果特朗普问你，你是否会接受选票上的一个职位，我认为你的回答是‘嗯，这对我的婚姻来说是毁灭性的’。”海因斯，二月。肯尼迪笑了，在座位上动了动。海因斯插话道：“我认为鲍比非常了解我。”周五，在宣布暂停竞选活动后，肯尼迪在 X 上转发了海因斯的一份&lt;a href="https://x.com/CherylHines/status/1827065345255076291" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;声明&lt;/a&gt;，海因斯感谢了她丈夫的竞选支持者，并明显避免提及特朗普。肯尼迪&lt;a href="https://x.com/RobertKennedyJr/status/1827076773877838038" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;写道&lt;/a&gt;：“我非常感谢我出色的妻子谢丽尔无条件的爱，因为我做出了一个让她感到非常不舒服的政治决定。”肯尼迪的五个兄弟姐妹签署了一份联合&lt;a href="https://x.com/KerryKennedyRFK/status/1827061350452887816" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;声明&lt;/a&gt;，称此次支持是“一个悲伤故事的悲伤结局”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;周三，肯尼迪的前竞选经理丹尼斯·库西尼奇在福克斯商业频道发表讲话时&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=W7tsiI7-_Ao"&gt;表示&lt;/a&gt;，肯尼迪可能会在某些关键摇摆州为特朗普提供帮助。 “我在肯尼迪竞选之初看到的情况是，被他的竞选活动吸引的人似乎来自特朗普共和党阵营，”他说。周四，肯尼迪决定将自己的名字从摇摆州之一的亚利桑那州的投票中撤回，并很快在宾夕法尼亚州采取了同样的做法。但据美联社报道，密歇根州、内华达州和威斯康星州的官员表示，他可能会留在 11 月份的投票中。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;肯尼迪唯利是图地从退出中获取价值，这是这次总统竞选中一个引人入胜的次要情节，特别是考虑到他在民意调查中的下滑，这只会削弱他的谈判能力。他的竞选经理兼儿媳阿玛丽利斯·福克斯·肯尼迪告诉我，鉴于肯尼迪对疫苗持明显的怀疑态度，竞选团队对卫生与公共服务内阁的任命特别感兴趣。然而，肯尼迪相信特朗普会坚持交换条件也许是不明智的。 2017年1月，肯尼迪在特朗普大厦会见了当时的候任总统特朗普，会面后告诉记者，特朗普已要求他担任疫苗安全委员会主席。特朗普竞选团队很快告诉媒体，他们并没有做出这样的承诺。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;上周，随着有关肯尼迪支持的谣言四起，特朗普表现得腼腆，似乎想回避内阁职位的话题。周二，他告诉美国有线电视新闻网，他认识肯尼迪很多年了，他会“喜欢这种认可”。特朗普表示，如果肯尼迪退出竞选并支持他，他“可能”会考虑在肯尼迪政府中任职。在周四的新闻发布会上，特朗普称肯尼迪“非常聪明，有点不同”，但表示最近几天他没有与他交谈（也许是真的，尽管据肯尼迪说，他和肯尼迪最近在佛罗里达州进行了会面） ）。特朗普表示，获得认可“对我来说将是一种莫大的荣幸”。同一天，他在福克斯新闻上也发表了类似的言论：“我将为此感到荣幸。他确实把心放在了正确的地方。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;就肯尼迪而言，他似乎对特朗普背叛的可能性感到不自在。肯尼迪在新闻发布会上曾一度表示，如果特朗普“信守诺言”，肯尼迪将能够做重要的工作。 “我选择相信这一次他会坚持到底。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 24 Aug 2024 22:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/the-lede/robert-f-kennedy-jr-steps-aside-for-donald-trump</guid></item><item><title>小罗伯特·F·肯尼迪为唐纳德·特朗普让路</title><link>https://www.newyorker.com/news/the-political-scene/robert-f-kennedy-jr-steps-aside-for-donald-trump</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-08-24T20:48:07.824Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/66ca4070e4a9685456a17770/16:9/w_1280,c_limit/Malone-RFK-steps-down.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;8月初，时任独立总统候选人的小罗伯特·F·肯尼迪在X上发布了一段自己的&lt;a href="https://x.com/RobertKennedyJr/status/1820132549798347109" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;视频&lt;/a&gt;，向罗珊娜·巴尔讲述了大约十年前他在路上捡到一只死熊的故事。 。他说，计划将其剥皮并放入冰箱，然后将其放在汽车后备箱中，并在布鲁克林彼得鲁格牛排馆吃晚饭时将其放在那里。随后，他要去机场，所以决定绕道曼哈顿中央公园，将尸体存放在一辆旧自行车旁边。这段视频之所以有意义，是因为肯尼迪试图抢先于我&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/08/12/robert-f-kennedy-jr-profile-presidential-campaign"&gt;的《他的简介》&lt;/a&gt; ，该简介计划于第二天播出，其中包括肯尼迪熊般滑稽动作的一个不太详细的版本。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当时，副总统&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/kamala-harris"&gt;卡马拉·哈里斯&lt;/a&gt;已正式获得民主党总统提名，民意调查开始显示，对肯尼迪的支持率在夏初徘徊在百分之十左右，现在已跌至个位数。肯尼迪最初将自己定位为两位历史上不受欢迎的候选人&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/joe-biden"&gt;乔·拜登&lt;/a&gt;和&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/donald-trump"&gt;唐纳德·特朗普的&lt;/a&gt;替代者，他谈到要突破使美国人两极分化的问题——移民、堕胎、变性人权利——以关注“生存”威胁，例如该国的慢性病危机。但首先吸引他参与选举政治的是他作为著名疫苗怀疑论者的角色。十多年来，他一直宣扬常见的儿童疫苗可能导致自闭症和其他发育障碍的信念。最近，他将愤怒转向各种媒体和社交媒体平台，声称在他的一个账户和他的反疫苗组织的账户因传播错误信息而被停用后，他们正在“审查”他。 （在他宣布参选后，他的 Instagram 帐户已恢复。）&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;莱德&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/the-lede"&gt;&lt;em&gt;对您今天需要了解的内容进行报告和评论。&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;上周五，肯尼迪穿着深色西装，打着细领带，走到两面美国国旗之间的讲台上，宣布他将暂停竞选活动。 “在一个诚实的制度下，我相信我会赢得选举，”他说。相反，他决定“支持特朗普总统”。他将从十个州的选票上删除自己的名字，以免损害特朗普的机会，尽管他的名字仍会保留在其他地方的选票上。肯尼迪说，作为回报，特朗普“要求让我加入他的政府”。几个小时后，他在亚利桑那州的一次集会上与特朗普一起走上红地毯舞台，舞台上闪烁着烟花，特朗普告诉人群，在特朗普政府的第二个任期内，肯尼迪将组建一个小组，调查“长达数十年的增长”。慢性健康问题，包括自身免疫性疾病、自闭症、肥胖、不孕症等等。”他说，特朗普还将公布“与约翰·肯尼迪总统遇刺有关的所有剩余文件”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;肯尼迪最初于 2023 年 4 月作为民主党人参加竞选，但在他明显在初选中表现不佳后，他转而发起独立竞选，要求他收集请愿书的签名，以便让自己的名字出现在竞选中。每个州的选票。事实证明，这是一项昂贵的任务，特别是考虑到该竞选活动面临民主党团体提出的多项法律挑战。几个月前，肯尼迪竞选团队的财务文件显示其业务陷入债务困境。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在他揭露熊的几天后，肯尼迪在纽约州法庭上处理对他的居住权的质疑，这将危及他在该州选票上的地位。十年前，肯尼迪搬到加利福尼亚州，与第三任妻子、演员谢丽尔·海因斯结婚时，他声称自己在纽约州拥有一套住宅——他在朋友家里租的一个房间。肯尼迪在纽约生活了多年，他的父亲是该州的参议员，所以他声称纽约是他的官方住所的原因可能是怀旧。但可能还有一个更实际的考虑：第十二修正案禁止来自同一州的总统和副总统获得该州的选举人票。妮可·沙纳汉 (Nicole Shanahan) 是肯尼迪的亿万富翁竞选搭档，也是谷歌联合创始人谢尔盖·布林 (Sergey Brin) 的前妻，居住在加利福尼亚州。法官做出了对肯尼迪不利的裁决，称这是“他为了维持选民登记并促进他自己在该州的政治抱负而假装的‘虚假’演讲。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;随着居留权案件的展开，《华盛顿&lt;em&gt;邮报》&lt;/em&gt;&lt;a href="https://www.washingtonpost.com/politics/2024/08/14/rfk-jr-kamala-harris-cabinet-trump/"&gt;报道称&lt;/a&gt;，肯尼迪的团队已向哈里斯竞选团队提出建议，讨论他担任内阁成员的可能性。文章称，好莱坞大亨阿里·伊曼纽尔和导演罗布·雷纳都代表肯尼迪向民主党人提出恳求，但他们的努力却毫无结果。 （伊曼纽尔是海因斯的《抑制你的热情》联合主演拉里·大卫的经纪人，海因斯曾担任莱纳的私人助理。）肯尼迪的团队已经在&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-political-scene/the-rise-of-the-new-right-at-the-republican-national-convention"&gt;共和党竞选&lt;/a&gt;周期间与特朗普竞选团队就类似交易进行了会谈。 7 月的&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-political-scene/the-rise-of-the-new-right-at-the-republican-national-convention"&gt;全国代表大会&lt;/a&gt;——尽管肯尼迪曾在短信中告诉某人特朗普是“一个可怕的人”。有史以来最糟糕的总统，几乎没有人性。他可能是一个反社会者。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;肯尼迪的支持者中的一些人对他寻求与哈里斯会面的消息感到不安。 Substack 博主杰西卡·里德·克劳斯 (Jessica Reed Kraus) 通常对特朗普和肯尼迪给予好评，她在题为“鲍比在想什么？”的&lt;a href="https://jessicareedkraus.substack.com/p/wtf-is-bobby-thinking" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;帖子&lt;/a&gt;中对此举表示哀叹。但肯尼迪可能支持特朗普的想法并没有那么令人不安。沙纳汉本周在视频&lt;a href="https://youtu.be/lAqVn5lRdes?si=Wkq15kB9VQ1EemNp"&gt;播客&lt;/a&gt;上发表讲话，他似乎坐在游戏玩家的转椅上，背景是蓝色激光灯，他说“我们正在考虑两种选择，一种是留下来，形成那个新政党，但我们面临着卡马拉·哈里斯和沃尔兹担任总统的风险，因为我们从特朗普那里吸引了选票。 。 。 。或者我们现在就走开，与唐纳德·特朗普联手。”克劳斯在 Instagram 上广受欢迎的动态中充满了对这一消息的预期兴奋，尽管并不是每个肯尼迪支持者都如此高兴。 NBC 的布兰迪·扎德罗兹尼 (Brandy Zadrozny) 报道称，在 Zoom 上举行的肯尼迪志愿者会议上，讨论了“向竞选活动发送一枚‘金钱炸弹’，试图说服他留在竞选中”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;海因斯反对特朗普的支持，她至少在与肯尼迪的一次联合露面中明确表达了这一立场。 TMZ 的哈维·莱文在接受肯尼迪采访时&lt;a href="https://www.tmz.com/watch/2024-02-16-021524-rfk-jr-v2-1778438-585/"&gt;表示&lt;/a&gt;：“如果特朗普问你，你是否会接受选票上的一个职位，我认为你的回答是‘嗯，这对我的婚姻来说是毁灭性的’。”海因斯，二月。肯尼迪笑了，在座位上动了动。海因斯插话道：“我认为鲍比非常了解我。”周五，在宣布暂停竞选活动后，肯尼迪在 X 上转发了海因斯的一份&lt;a href="https://x.com/CherylHines/status/1827065345255076291" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;声明&lt;/a&gt;，海因斯感谢了她丈夫的竞选支持者，并明显避免提及特朗普。肯尼迪&lt;a href="https://x.com/RobertKennedyJr/status/1827076773877838038" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;写道&lt;/a&gt;：“我非常感谢我出色的妻子谢丽尔无条件的爱，因为我做出了一个让她感到非常不舒服的政治决定。”肯尼迪的五个兄弟姐妹签署了一份联合&lt;a href="https://x.com/KerryKennedyRFK/status/1827061350452887816" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;声明&lt;/a&gt;，称此次支持是“一个悲伤故事的悲伤结局”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;周三，肯尼迪的前竞选经理丹尼斯·库西尼奇在福克斯商业频道发表讲话时&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=W7tsiI7-_Ao"&gt;表示&lt;/a&gt;，肯尼迪可能会在某些关键摇摆州为特朗普提供帮助。 “我在肯尼迪竞选之初看到的情况是，被他的竞选活动吸引的人似乎来自特朗普共和党阵营，”他说。周四，肯尼迪决定将自己的名字从摇摆州之一的亚利桑那州的投票中撤回，并很快在宾夕法尼亚州采取了同样的做法。但据美联社报道，密歇根州、内华达州和威斯康星州的官员表示，他可能会留在 11 月份的投票中。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;肯尼迪唯利是图地从退出中获取价值，这是这次总统竞选中一个引人入胜的次要情节，特别是考虑到他在民意调查中的下滑，这只会削弱他的谈判能力。他的竞选经理兼儿媳阿玛丽利斯·福克斯·肯尼迪告诉我，鉴于肯尼迪对疫苗持明显的怀疑态度，竞选团队对卫生与公共服务内阁的任命特别感兴趣。然而，肯尼迪相信特朗普会坚持交换条件也许是不明智的。 2017年1月，肯尼迪在特朗普大厦会见了当时的候任总统特朗普，会面后告诉记者，特朗普已要求他担任疫苗安全委员会主席。特朗普竞选团队很快告诉媒体，他们并没有做出这样的承诺。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;上周，随着有关肯尼迪支持的谣言四起，特朗普表现得腼腆，似乎想回避内阁职位的话题。周二，他告诉美国有线电视新闻网，他认识肯尼迪很多年了，他会“喜欢这种认可”。特朗普表示，如果肯尼迪退出竞选并支持他，他“可能”会考虑在肯尼迪政府中任职。在周四的新闻发布会上，特朗普称肯尼迪“非常聪明，有点不同”，但表示最近几天他没有与他交谈（也许是真的，尽管据肯尼迪说，他和肯尼迪最近在佛罗里达州进行了会面） ）。特朗普表示，获得认可“对我来说将是一种莫大的荣幸”。同一天，他在福克斯新闻上也发表了类似的言论：“我将为此感到荣幸。他确实把心放在了正确的地方。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;就肯尼迪而言，他似乎对特朗普背叛的可能性感到不自在。肯尼迪在新闻发布会上曾一度表示，如果特朗普“信守诺言”，肯尼迪将能够做重要的工作。 “我选择相信这一次他会坚持到底。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sat, 24 Aug 2024 21:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/the-political-scene/robert-f-kennedy-jr-steps-aside-for-donald-trump</guid></item><item><title>卡玛拉·哈里斯的“不同种类的希望运动”</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/kamala-harriss-different-kind-of-hope-campaign</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-08-24T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/63755311573147b2b8a3132b/16:9/w_1280,c_limit/The%20Political%20Scene%20B%20Glasser%20Mayer%20Osnos%20From%20Washington.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;|&lt;a href="https://link.chtbl.com/IDDfK8Wb" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/news-politics"&gt;&lt;em&gt;注册&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;em&gt;接收我们每周两次的新闻与政治通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; “这种热情是真实的，但我认为这与其说是围绕哈里斯的议程，不如说是围绕阻止特朗普的议程，”苏珊·B·格拉瑟(Susan B. Glasser) 说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;华盛顿圆桌会议讨论了民主党全国代表大会的高潮和低谷以及副总统卡马拉·哈里斯激动人心的获奖感言，格拉瑟和埃文·奥斯诺斯在芝加哥进行报道。此外，还有联合中心为代表、捐助者和影响者带来的“节日气氛”的幕后时刻。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;本周阅读：&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt; “ &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/letter-from-bidens-washington/the-speech-of-kamala-harris-lifetime"&gt;卡玛拉·哈里斯一生的演讲&lt;/a&gt;”，苏珊·B·格拉瑟 (Susan B. Glasser)&lt;/li&gt;&lt;li&gt; “ &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-lede/proud-and-impassioned-biden-passes-the-torch"&gt;乔·拜登自豪而热情地在民主党全国委员会传递火炬&lt;/a&gt;”，作者：埃文·奥斯诺斯&lt;/li&gt;&lt;li&gt;“&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-lede/kamala-harris-freedom-campaign"&gt;卡玛拉·哈里斯的‘自由’运动&lt;/a&gt;”，作者：彼得·斯莱文&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/09/02/why-was-it-so-hard-for-the-democrats-to-replace-biden"&gt;为什么民主党很难取代拜登？&lt;/a&gt; ”，安德鲁·马兰士&lt;/li&gt;&lt;li&gt;“ &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-lede/the-democratic-party-rebrands-itself-before-viewers-eyes"&gt;民主党在观众眼前重塑自己&lt;/a&gt;”，作者：艾米莉·维特&lt;/li&gt;&lt;li&gt;“ &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-lede/can-kamala-harriss-campaign-solve-the-latino-turnout-problem"&gt;卡马拉·哈里斯的竞选能否解决拉丁裔投票率问题？&lt;/a&gt; ”，作者：杰拉尔多·卡达瓦&lt;/li&gt;&lt;li&gt;“ &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/infinite-scroll/how-the-harris-campaign-beat-trump-at-being-online"&gt;哈里斯竞选团队如何在网络上击败特朗普&lt;/a&gt;”，凯尔·查卡 (Kyle Chayka)&lt;/li&gt;&lt;li&gt; “&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/fault-lines/what-kamala-harris-may-have-to-do-next"&gt;卡玛拉·哈里斯下一步可能要做的事情&lt;/a&gt;”，作者：Jay Caspian Kang&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://link.chtbl.com/p7tKbZe1" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论您在哪里收听播客，都可以&lt;/a&gt;收听。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 24 Aug 2024 10:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/kamala-harriss-different-kind-of-hope-campaign</guid></item><item><title>青少年时期的疏离感，正在展出</title><link>https://www.newyorker.com/culture/photo-booth/teen-age-alienation-on-display</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-08-24T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/66c8d8ed88c021db1509b2f6/16:9/w_1280,c_limit/Fry-Catholic-Girl-Modica-063.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在简短的自传体小插曲《异形——1965》中，已故作家兼演员 Cookie Mueller 提供了可能是少女时代的完美快照。 “我总是要离开，”她写道。 “每次我离开时，我的头发颜色都会不同，我会站在门廊上向客厅里的那对老夫妇道别。”穆勒的父母——除了“一些遗传的染色体、相同的姓氏和同一个浴室”之外，她与他们没有任何共同点——会尖叫和抗议，但穆勒会忽略他们，加速前往谁知道在哪里或多久的地方。她朋友的车。然而，离开家所带来的轻松感总是短暂的。 “此时我总会意识到还有另一个问题，”她继续说道。 “我不仅对我的父母来说是外星人，而且对我的朋友来说也是外星人。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一个年轻女子拿着书。" src="https://media.newyorker.com/photos/66c8d8ecf17691a3b4f264e3/master/w_1600%2Cc_limit/Fry-Catholic-Girl-Modica-004.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一位留着 1980 年代发型的年轻女子。" src="https://media.newyorker.com/photos/66c8d8ec9d27278132e9e60f/master/w_1600%2Cc_limit/Fry-Catholic-Girl-Modica-012_.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="穿着校服的年轻女性坐在车上，靠在墙上。" src="https://media.newyorker.com/photos/66c8d8eccfd03996fd21c6f3/master/w_1600%2Cc_limit/Fry-Catholic-Girl-Modica-081.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;并不是每个年轻人都像穆勒那样喧闹和流动，穆勒频繁的离开让她从巴尔的摩到旧金山，从奥兰多到普罗温斯敦过着艰苦的生活。但我认为，她所描述的疏离感——与环境、家庭、同龄人的疏离感——即使是最传统的少女经历也是一个可靠的标志。我们可以在安德里亚·莫迪卡 (Andrea Modica) 八十年代中期拍摄的黑白照片中识别出这种疏离感，这些照片现在收录在 L&amp;#39;Artiere 最近出版的一本漂亮的书《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Catholic-Girl-Andrea-Modica/dp/B0CBLD1KDR" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;天主教女孩&lt;/a&gt;》中。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;莫迪卡是费城德雷克塞尔大学的教授，她的摄影生涯已经有四十年了，当她开始从事后来成为“天主教女孩”的项目时，她还是耶鲁大学艺术学院的一名年轻研究生。 1984年春天一个反常的雪天，她决定乘坐地铁去拜访母校布鲁克林贝里奇一所女子天主教高中的一位老美术老师。她几乎总是带着她的大画幅八乘十相机，当她到达学校时，她决定问一些学生是否可以给他们拍肖像。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一名穿着校服的年轻女子。" src="https://media.newyorker.com/photos/66c8d8ef805a49befcb410eb/master/w_1600%2Cc_limit/Fry-Catholic-Girl-Modica-007.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="两个穿着校服的年轻女子。" src="https://media.newyorker.com/photos/66c8d8ec5cd1c54b30ad9f9f/master/w_1600%2Cc_limit/Fry-Catholic-Girl-Modica-009.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="年轻女性。" src="https://media.newyorker.com/photos/66c8d8ef9cce9adcda9dc0ac/master/w_1600%2Cc_limit/Fry-Catholic-Girl-Modica-048.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; “有些人本能地知道如何拍照，但我不是其中之一，”莫迪卡在我们最近通过电话交谈时告诉我。 “所以我总是非常勤奋地拍照，总是在学习。”然而，她似乎本能地感觉到，拍摄这些只比她小几岁的女学生将会是一次富有成效的经历。 “我意识到我在高中时必须面对一些事情——一些既可怕又美妙的事情，”她说。 “我有幸通过这些图片来剖析它。”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一个穿着校服的年轻女子站在桌子上。" src="https://media.newyorker.com/photos/66c8d8edcfd03996fd21c6f5/master/w_1600%2Cc_limit/Fry-Catholic-Girl-Modica-050.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="两个穿着校服的年轻女子。" src="https://media.newyorker.com/photos/66c8d8ec6d001b9c1d6efdb1/master/w_1600%2Cc_limit/Fry-Catholic-Girl-Modica-001.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;莫迪卡在学校拍摄的第一张照片是两个女孩：一个是青少年，另一个可能是十六岁或十七岁。照片中，女孩们靠着建筑物的墙壁摆姿势，恶狠狠地面对镜头。他们下面的小路两旁都是刚刚下过的雪的残渣。两人中较小的一个穿着苏格兰短裙，穿着黑色及膝袜，戴着朴素的头带——这是教科书上天主教女学生的插图。然而，这个青少年已经开始摆脱对环境的期望。她的头发梳成十九世纪八十年代风格的矮墩墩，戴着长耳环，将不规则地皱起的袜子塞进芭蕾平底鞋里，她几乎就是一个女人，正在适应自己的新兴角色。两个学生并肩站立，将其解读为少女时代时间轴上的两个相邻点。 （下一点可能是拍摄这张照片的看不见的年轻摄影师——她本人曾经是一名天主教女学生吗？）&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一名年轻女子在学校，双腿放在桌子上。" src="https://media.newyorker.com/photos/66c8d8ee6d001b9c1d6efdb3/master/w_1600%2Cc_limit/Fry-Catholic-Girl-Modica-068.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;莫迪卡继续在湾岭学校和纽黑文的几所天主教学校拍照。她经常给她遇到的学生拍两人一组的照片。就像黛安·阿布斯 (Diane Arbus) 1967 年拍摄的那张著名照片一样，照片中两个七岁的同卵双胞胎穿着深色衣服，正面面对镜头，莫迪卡的双人照片则挑逗了个性与雷同之间的紧张关系。她照片中的女孩不是双胞胎，但她们很像双胞胎：共用发型、制服、配饰。然而，人们也能感觉到每个女孩都在疏远彼此。在一张图片中，我们看到两个女孩，她们的深色头发同样带有羽毛，穿着会员专用夹克和格子裙。他们的双手深深地插在口袋里，赤裸的、弯曲的膝盖几乎碰到了对方的膝盖。就好像她们被一种磁力吸引到了一起，但磁力的力量不知何故突然停止了，被每个女孩自己不可穿透的力场所阻止。在另一张图片中，两名学生穿着配套的冬季外套、裙子和黑色紧身衣，只能通过发型（一短一长）和鞋子来区分，其中一双鞋有白色鞋带。这张照片让人想起“找不同”拼图，让我们不仅要问自己是什么造就了一个人，还要问自己是什么造就了一个女孩。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="两个穿着相配夹克的年轻女子。" src="https://media.newyorker.com/photos/66c8d8ed4252e1f0b5c195e2/master/w_1600%2Cc_limit/Fry-Catholic-Girl-Modica-069.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="两个穿着校服的年轻女子。" src="https://media.newyorker.com/photos/66c8d8ed88c021db1509b2f6/master/w_1600%2Cc_limit/Fry-Catholic-Girl-Modica-063.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一名年轻女子将视线从镜头上移开。" src="https://media.newyorker.com/photos/66c8d8ed88c021db1509b2f7/master/w_1600%2Cc_limit/Fry-Catholic-Girl-Modica-065.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一名穿着校服的年轻女子。" src="https://media.newyorker.com/photos/66c8d8ef9cce9adcda9dc0ae/master/w_1600%2Cc_limit/Fry-Catholic-Girl-Modica-018.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一个短发的年轻女子。" src="https://media.newyorker.com/photos/66c8d8ec412afd543977f5f6/master/w_1600%2Cc_limit/Fry-Catholic-Girl-Modica-012.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;当我与莫迪卡交谈时，她强调了八乘十相机对她的实践的重要性。它是一种笨重、笨重的工具，但使用它可以得到令人难以置信的精确、明亮的结果。 （莫迪卡还开发自己的胶片并制作自己的白金照片。）由于每次拍摄都需要很长的设置时间，因此相机还给拍摄对象一种他们正在坐着拍摄官方肖像的感觉。 《天主教女孩》系列就是如此。 “这是一个缓慢且协作的过程，”莫迪卡告诉我。 “而且女孩们都很慷慨。”从这些照片中，我们可以看到学生们脸上的这种重力，仿佛意识到他们与莫迪卡的相遇给了他们一个千载难逢的机会，让他们被看到和理解，无论他们感觉多么陌生。 ，甚至对他们自己。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="穿着校服的年轻女性懒洋洋地躺在台阶上。" src="https://media.newyorker.com/photos/66c8d8ef92d727b12e42c978/master/w_1600%2Cc_limit/Fry-Catholic-Girl-Modica-047.jpg" /&gt;&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 24 Aug 2024 10:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/photo-booth/teen-age-alienation-on-display</guid></item><item><title>民主需要失败者</title><link>https://www.newyorker.com/news/the-weekend-essay/democracy-needs-the-loser</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-08-24T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/66c7682281a777fae0462d3e/16:9/w_1280,c_limit/NN11488175.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;选举是每个人都可以谈论的话题。这个国家很快就会选出一位新总统，家庭、市场和礼拜场所的谈话都集中在一个话题上：谁会赢？这些讨论背后隐藏着一个更不祥的问题：会发生暴力吗？在四年前的上一次选举中，暴徒烧毁了建筑物，抢走了投票箱，并针对政府领导人进行了暗杀。当结果宣布时，落选候选人的支持者爆发了。他们声称，选举被窃取了。几天之内，大约有两百人死亡。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尼日利亚人知道 2011 年总统选举可能会类似。 2007 年落败的退役将军穆罕默德·布哈里 (Muhammadu Buhari) 与现任总统古德勒克·乔纳森 (Goodluck Jonathan) 展开对峙。布哈里以民粹主义者、公开的局外人的身份参选，尽管他在现代总统职位成立之前曾在八十年代担任该国的军事国家元首。他承诺为尼日利亚人民带来秩序和安全，他的主要支持基础来自该国热爱他的农村和工人阶级选民。当布哈里在 2003 年和 2007 年竞选并失败时，他声称选举被操纵。他在法庭上对结果提出质疑，但两次他的案件都被驳回。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;从很多方面来看，围绕选举的紧张局势并不令人意外。尼日利亚实行联邦制，由数十个州组成，该国分裂严重。布哈里的主要支持者来自贫穷的北方农村，他们中的许多人感到自己被更富裕、受教育程度更高的南方甩在了后面，乔纳森来自那里，也是该国大部分石油和天然气储备的所在地。宗教上的鸿沟加剧了这种经济鸿沟。乔纳森的地区主要是基督教徒，对福音派的支持越来越多，而布哈里的地区则信奉更极端的伊斯兰教形式。两千世纪初，布哈里据点的一波州开始扩大伊斯兰教法的使用，2009年圣战组织博科圣地引发了针对联邦政府的叛乱。这个国家的两半彼此不信任。乔纳森的支持者担心布哈里及其盟友如果掌权就会推行保守的宗教议程，而布哈里的支持者则担心被永久排除在政府之外。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他表示，如果布哈里在2011年失败，他将不会再次向法院上诉：“任何阻碍人民前进的人都将被人民镇压。”他的支持者回应了他的威胁，称如果不宣布布哈里获胜，“一切都会被释放”。选举日是星期六，气氛平静。但周日爆发了暴力事件，初步结果表明乔纳森将获胜。首批袭击事件之一发生在北部城市扎里亚的一所大学。据人权观察称，一群手持棍棒、棍棒和砍刀的年轻人冲进校园，要求学生透露他们的宗教和种族身份，以及他们的政治立场。随后暴徒将一群学生殴打致死。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最严重的暴力事件发生在卡杜纳，该州位于该国中部，穆斯林和基督徒的比例相当平衡。布哈里支持者的武装暴徒在街上游荡，袭击警察局和乔纳森支持者的住宅。随着基督徒开始寻求对穆斯林的报复，暴力事件进一步向南蔓延。袭击和骚乱持续了大约三天，一些目击者称，直到政府部署士兵进行调解后，骚乱才平息。最终，估计有 800 人（主要是卡杜纳人）被杀，六万五千人流离失所。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当人们想到选举时，他们通常关注谁可能获胜以及获胜者上任后可能采取的政策。但在民主国家中同样重要的是失败者的反应。如果他或她不接受投票，那么一个国家的部分地区可能会变得无法治理。布哈里的忠实追随者做了历史上许多人在他们喜爱的领导人面临失败时所做的事情：他们转向暴力。只有失败者接受结果，民主才能生存。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;随着美国即将迎来另一场有争议的选举，此类暴力的幽灵隐约可见。上届总统选举之后，&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2021/01/25/among-the-insurrectionists"&gt;国会大厦遭到袭击&lt;/a&gt;，而就在几周前，怂恿这次袭击的人唐纳德·特朗普&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/a-nation-inflamed-trump-assassination-attempt"&gt;差点被暗杀&lt;/a&gt;。几十年来，我一直在研究分裂严重的民主国家的有争议的选举，阅读了数千次发生的选举。这是一个丰富的领域，充满了分析过大量数据的专家。我们知道选举失败可能引发暴力的方式，也知道哪些风险因素更有可能引发骚乱。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;第一条规则是，为了接受失败，公民需要希望。希望——相信每次选举都不会是最后一次——是将公民与民主进程联系在一起的粘合剂。它驱使他们投票、竞选公职并关心体系的生存。当人们和政党相信他们能够在未来获胜时，他们就更有可能接受暂时的挫折。但希望依赖于不确定性。如果人们觉得他们提前知道选举结果，要么因为他们的政党没有足够的选票，要么他们认为结果被操纵，那么希望就会消失。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;取而代之的是，暴力往往会爆发。这是布哈里第二次和第三次失败后发生的事情，但这是整个历史中发现的模式。在北爱尔兰，许多爱尔兰天主教徒最终支持了爱尔兰共和军及其暴力手段，因为他们相信新教徒利用不公正划分选区、压制选民和伦敦的军事支持总能获胜。 2013年，委内瑞拉执政党以微弱优势获胜，反对派候选人大喊“犯规”，随后爆发了暴力抗议活动。 2007 年肯尼亚总统选举引发了广泛的暴力事件——最初是拉伊拉·奥廷加的反对派支持者发起的，他们声称选举受到操纵——导致一千多人死亡，数十万人流离失所。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们知道哪些政治条件会使人们容易失去希望。拥有强大总统的多数制制度（例如尼日利亚的制度）创造了一种赢家通吃的动态，其中赢得最多选票的政党获得了全部或几乎全部权力。在议会制中，权力通常由不同政党分享，因此合作至关重要。多数主义风格的制度更加危险：选举失败可能会让很大一部分选民失去代表权，减少党派间合作的动力，并允许获胜方将其议程强加给失败者。这种制度存在于1960年至1995年间经历过重大政治暴力的大多数国家，包括阿富汗、安哥拉、布隆迪、印度尼西亚、尼日利亚、菲律宾和卢旺达。在过去的一个世纪里，大多数内战似乎都是在赢者通吃的体系中发生的，而不是在议会体系中发生的。 2007 年肯尼亚选举后，大部分暴力事件发生在基库尤族和罗族之间，可能是因为每个人都将这次选举视为一场关乎其政治和经济生存的高风险、零和竞赛。正是对排斥的恐惧驱使人们进行战斗。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;政党按种族、族裔或宗教组织的政府会让选举变得更加令人担忧。想想北爱尔兰的天主教和新教政党。如果选民主要根据他们的宗教或种族身份来选择政党，那么选举就变成了一场数字游戏，由该国人口结构的变化决定。如果你的群体在人口中所占的比例正在缩小，那么你就可以以可怕的精确度来预测你将基本上被排除在系统之外的那一年。没有什么比知道自己正在成为多数制度中的少数派更能扼杀希望了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最后，选举在制度薄弱或受到攻击的民主国家尤其危险。如果公民相信当权者可以操纵选举结果，那么一些人就会相信暴力甚至战争可能是合理的。煽动者和潜在的独裁者预见到了潜在的损失，可以利用欺诈指控和呼吁报复来培养他们的支持者拒绝结果。&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2019/04/01/jair-bolsonaros-southern-strategy"&gt;贾尔·博尔索纳罗&lt;/a&gt;在巴西就这么做了。 &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/dispatch/the-triumph-of-marcos-dynasty-disinformation-is-a-warning-to-the-us"&gt;小费迪南德·马科斯 (Ferdinand Marcos, Jr.)&lt;/a&gt;在菲律宾就做到了这一点。每个人都利用谎言和恐惧来说服他们的支持者，民调中的失败证明了该制度本身是非法的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管政治学家长期以来一直在研究这些风险因素，但直到最近，几乎没有人认为美国是选举后暴力的严重候选者。美国人历来对其政府体系抱有极大的信任，因此有选举失败者优雅认输的悠久传统。美国第一任总统乔治·华盛顿拒绝寻求第三个任期，明确表示总统职位不是终身任命。此后，有五名美国人在赢得普选后仍输掉了选举：安德鲁·杰克逊、塞缪尔·蒂尔登、格罗弗·克利夫兰、阿尔·戈尔和希拉里·克林顿。蒂尔登在 1876 年赢得了普选，这是美国历史上投票率最高的选举（按合格选民的百分比计算）。他也可能赢得了选举团投票，但一个特设委员会将总统职位交给了卢瑟福·B·海斯(Rutherford B. Hayes)，这可能是因为一项结束南方军事重建的幕后协议。重视国家稳定的蒂尔登承认了这一点。那年在曼哈顿俱乐部的一次演讲中，他说：“如果我的声音能够传遍整个国家，并在最偏远的小村庄里被听到，我会说，‘加油。’”共和国将永存。我们父辈的制度不会在耻辱中消失。” ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但是，在过去八年里，这些态度发生了变化。现在不容忽视的是，美国具有一个处于危险之中的国家的所有特征。我们拥有最脆弱的政治制度类型——总统制、赢家通吃。各种民主规范因选区不公正和选民压制而受到损害，而我们政治制度中长期有害的特征——选举团、公司资金、法官终身任命——几乎没有改革的迹象。我们还有一位总统候选人，他在即将到来的选举中积极散播不信任。特朗普数百次指责民主党和其他人试图“影响”、“欺骗”、“操纵”和“窃取”11 月的选举。 7月，他告诉一群基督教保守派，如果他们投票给他，“四年后，你就不必再投票了。我们会把它解决得很好，你不必投票。”他的竞选伙伴 J. D. 万斯支持&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/american-chronicles/the-devastating-new-history-of-the-january-sixth-insurrection"&gt;1 月 6 日的&lt;/a&gt;骚乱，并表示他会试图推翻 2020 年的选举结果。这是布哈里和他的团队在 2011 年大选前夕使用的煽动性言论。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与此同时，各党派本身似乎在种族、民族和宗教方面日益分裂。 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/07/22/inside-the-trump-plan-for-2025"&gt;“2025计划”&lt;/a&gt;是一项资金充足的共和党倡议，支持特朗普当选，旨在将政府束缚于基督教民族主义价值观，创建一个对移民实行严格限制的国家。导致如此多美国白人感到不安全和受到威胁的人口变化将继续推进。历史告诉我们，发起暴力的群体往往是那些曾经在政治上占主导地位但正在衰落的群体。如果特朗普再次失败， &lt;em&gt;MAGA&lt;/em&gt;基地中更极端的成员将有更多证据表明该体系不再对他们起作用，他们未来获胜的机会将大幅下降。他们将对我们的联邦政府和我们的民主失去希望。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果特朗普输了，暴力会是什么样子？它可能会从针对选举结果的抗议开始，这可能会演变成骚乱。极右翼民兵可能会加入。他们不会从攻击民主党选民开始。相反，他们首先会针对那些他们认为是党内叛徒的人：被认为过于温和的共和党人、跨越党派界限、拒绝支持&lt;em&gt;MAGA 的&lt;/em&gt;人，或者颁布了这些极端分子不同意的法律的人。这就是2011年在尼日利亚发生的事情。布哈里最热心的支持者并不是从杀害居住在北部的基督徒开始的。他们袭击了似乎与联邦政府合作的团体：警察、政党官员。 1 月 6 日袭击国会大厦的暴徒似乎也有目标，其中包括特朗普自己的副总统迈克·彭斯 (Mike Pence)。骚乱者高呼“吊死迈克·彭斯”，因为他拒绝证明特朗普的当选。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在美国，极端分子可能会针对居住在红色和紫色州的少数族裔，试图将其社区中所谓的闯入者边缘化。在尼日利亚，穆斯林占多数地区的骚乱者袭击了当地基督徒，烧毁了他们的教堂和商店。当人们感到不安全时，他们会寻求清除社区中那些他们认为具有潜在威胁的人。如果构成&lt;em&gt;MAGA&lt;/em&gt;基地核心的白人基督教男性不再拥有控制联邦政府的选票，那么他们将确保拥有控制他们所居住的许多红色和紫色州的选票。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但预计暴力事件最多的州是美国白人和非白人人数相当平衡的州，这些州的权力仍在争夺。专家发现，一些最动荡的国家的社会被分为两个相对较大的群体。美国一些最严重的种族紧张局势发生在白人和非白人人口相对均匀的地方。这包括重建期间黑人获得投票权和担任公职后的几个前南部邦联州，以及伯明翰、孟菲斯、克利夫兰、加里和纽瓦克等城市，这些城市在成为少数白人后经历了爆发的暴力事件，始于十九世纪六十年代。衰落的一方感受到最大威胁的是混合的城市、州和地区——就像尼日利亚的卡杜纳一样。在当今的美国，这意味着乔治亚州、佛罗里达州、内华达州、北卡罗来纳州和亚利桑那州等地可能成为暴力热点地区。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;从短期来看，民主党在 11 月份的失败可能会带来更加和平的过渡。但是，从长远来看，我们可能会在特朗普总统任期内看到更多的暴力行为，特别是如果他利用总统职位来偏袒美国白人的话。预计到 2044 年，非白人将占美国人的大多数，如果他们被排除在权力之外，他们也不会保持沉默。例如，左翼的回应可能会从全国各地的大规模抗议开始。这是否会升级为暴力将取决于特朗普如何回应；使民众变得激进的最快方法之一就是以武力回应和平抗议。这就是西班牙巴斯克人、越南战争期间越南人和阿拉伯之春期间叙利亚人所发生的情况。特朗普已经表现出了主张采取严厉军事反应的迹象。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;有出路吗？保持希望的一个原因是，美国许多地方已经完成了人口转变，白人占多数变成了少数。在加利福尼亚州以及孟菲斯和伯明翰等城市，种族冲突最终在这一转变完成后减少。例如，加利福尼亚州开始接受其多样性，因为其少数民族人口积累了足够的支持来行使政治权力。该州摆脱了反移民激进主义的声誉——九十年代，选民通过了一项禁止无证移民进入公立学校的措施——成为包容性政策的前瞻性典范。而且，在许多首次选举黑人市长的城市，当非白人领导层不会伤害白人这一事实变得明朗时，紧张局势有所缓和。在汤姆·布拉德利 (Tom Bradley) 20 年的成功任期之后，白人对洛杉矶黑人市长的恐惧大大减少，尽管 1992 年骚乱期间暴力事件再次爆发。在这些情况下，种族恐惧广泛地被种族接受所取代。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们最大的希望可能就是不确定性本身。大多数美国人不知道的一个关键数据是，美国的大部分移民人口不属于民主党或共和党。调查还显示，许多拉丁裔和亚裔美国人仍然保持独立。他们对任何一方都没有任何亲和力，也不知道自己适合哪里。这是民主的礼物——有机会说服人们，为新的、更美好的未来而努力，并认识到挫折和胜利是让这项工作得以继续进行的原因。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sat, 24 Aug 2024 10:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/the-weekend-essay/democracy-needs-the-loser</guid></item></channel></rss>