<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>纽约客</title><link>https://www.newyorker.com</link><description>纽约客全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Sat, 11 May 2024 02:00:11 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>德雷克、肯德里克·拉马尔和我们的糟糕阅读时刻</title><link>https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/drake-kendrick-lamar-and-our-moment-of-bad-reading</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-10T23:34:01.098Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/663ce7786df243bfb964aa91/16:9/w_1280,c_limit/Kendrick-Drake-v3.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在过去的一周里，&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/listening-booth/drakes-era-of-masculine-frustration"&gt;德雷克&lt;/a&gt;和&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/listening-booth/kendrick-lamar-doesnt-want-to-be-a-savior"&gt;肯德里克·拉马尔&lt;/a&gt;，年龄相差不到一岁，并因声誉而受挫，在已经被认为具有历史意义的牛肉上进行了交易。这至少部分是由于两位校长实际上很出名，而不是说唱出名。但关于这场比赛的媒介也有一些话要说：与现在通常通过社交媒体平台的行人形式调解的许多艺术家之间的争吵不同，德雷克和肯德里克的不和表现在歌曲中（尽管仍然是通过科技——Spotify 、苹果音乐、YouTube）。这正是任何人一生中必然会经历的美好时光。对于老头脑和新头脑来说，一旦新头脑变老，这就是对这一奇观的乐观根源：荣耀或失败的条款将在音乐上，或至少在抒情上，受到诉讼；当只有极少数的音乐对话似乎对所听到的内容感兴趣时，人们就会关注工艺。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;德雷克和肯德里克是我在公立学校接受的教育中的吟游诗人，当时他们之所以受到赞赏，并不是因为他们之间的差异，而是因为他们以白人不顾一切的方式饮酒和跳舞，相互促进，即使后来有人可能会拍拍我的肩膀并转达这一点。德雷克 (Drake) 的《保重》(Take Care) 中的感人声音（肯德里克 (Kendrick) 在歌曲《活埋插曲》(Buried Alive Interlude) 中担任主角）源自另一位加拿大歌手兼作曲家威肯 ( &lt;a href="https://www.newyorker.com/podcast/out-loud/what-is-r-b-now"&gt;Weeknd&lt;/a&gt; )；或者说，“游泳池（喝）”的歌词（来自肯德里克的“好孩子，mAAd 城市”，德雷克在其中出现）实际上&lt;em&gt;非常深刻&lt;/em&gt;。即使这两个人继续在自制播放列表、巡演和颁奖典礼上融合在一起，但这些品质、偷窃和深度，将变得越来越重要，尽管 2012 年之后不再是在同一首歌上。他们在剩下的时间里互相嘲笑。二十国集团，尽管近年来似乎已经达到了某种缓和的状态。与此同时，他们各自的尊重被转移到熟悉的轨道上： &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/kendrick-lamar-and-the-mantle-of-black-genius"&gt;肯德里克·拉马尔是天才&lt;/a&gt;，德雷克是指挥家。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;肯德里克继承了这个不太有趣的称号，但这不能归咎于音乐。与流媒体时代的同龄人相比，他的作品规模不大，但却很奇怪且具有作者风格，具有让听众翘起嘴唇的恐惧感。音乐并没有被低估。恰恰相反：每个主要奖项机构都对这部作品表示赞赏。他的第五张录音室专辑《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/goings-on-about-town/night-life/kendrick-lamar-mr-morale-and-the-big-steppers"&gt;Mr. Morale &amp;amp; the Big Steppers&lt;/a&gt; 》获得了三项格莱美奖，使他的职业生涯总数达到十七项； 2022 年，他作为嘻哈艺术家组合的一员在当年的&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/culture-desk/rap-takes-center-stage-at-the-2022-super-bowl-halftime-show"&gt;超级碗中场表演&lt;/a&gt;中赢得了黄金时段艾美奖。但皇冠上的明珠是在 2018 年被加冕的，当时&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/culture-desk/the-cultural-and-political-forces-behind-kendrick-lamar-pulitzer"&gt;《DAMN.》被授予了&lt;/a&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/what-kendrick-lamars-pulitzer-means-for-hip-hop"&gt;普利策音乐奖&lt;/a&gt;，评委们称其为“一部精湛的歌曲集，以其白话的真实性和节奏的活力统一起来，提供了感人的小插曲，捕捉了现代非洲的复杂性”。 -美国生活。”尽管肯德里克是第一个获得这一荣誉的爵士乐或古典音乐之外的艺术家，但这一荣誉是酝酿多年的，而且其作品来源不那么稀有，预示着他的音乐是备受期待的勤奋说唱形式的第二次到来，就像孩子们似乎正在放弃表达能力。肯德里克有时会提升这一形象——在&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/kendrick-lamar-taylor-swift-and-the-warping-power-of-the-grammys"&gt;2016 年格莱美颁奖典礼&lt;/a&gt;上，他戴着铁链表演了《黑莓》中愤怒的矛盾心理——但他在《黑莓先生》中却放弃了这一形象。士气和伟大的进步者”，他在其中说唱道，“我不是你的救世主。”在此期间，很少听到他的消息。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;相比之下，德雷克总是在做一些事情。德雷克长期以来一直引起我的兴趣，不仅是因为像笑话所说的那样，他是一个&lt;a href="https://twitter.com/tolly_t/status/1350147980079337477" rel="noopener" target="_blank"&gt;在特定人群中受欢迎的&lt;/a&gt;人，而且因为他和其他巨星对评论家感兴趣：即使艺术受到影响，明星的管理仍然存在权力作为文本。自从肯德里克赢得普利策奖以来，德雷克最近推出了很多音乐——五张专辑和八十多首歌曲（不包括特色歌曲），但几乎没有一首歌曲能够流传后世。我敢打赌，德雷克所做的最后一件有趣的事情是口技表演，在 2020 年&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/listening-booth/the-empty-blockbuster-music-of-dj-khaled"&gt;DJ Khaled&lt;/a&gt;的歌曲《Popstar》的音乐视频中，他向&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/culture-desk/justin-biebers-seasons-and-the-promise-of-the-celebrity-tell-all"&gt;贾斯汀·比伯&lt;/a&gt;发出了自己的声音。当比伯在副歌部分用嘴说话时，德雷克的声音倾泻而出。出：“警察来了，就像我在分发毒品一样，不，不/我是流行歌星，不是医生。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;因此，也许肯德里克在 10 月份感到懊恼，当时 Drake 发行了与&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/listening-booth/j-coles-all-star-ambitions-on-the-off-season"&gt;J. Cole&lt;/a&gt;合作的歌曲《第一人称射击游戏》，J. Cole 如此审视自己的行业：“爱当他们争论最难的 mc/是 K-Dot 吗？是奥布里吗？或者我？ /我们三巨头就像我们创办了一个联盟，但现在我感觉就像穆罕默德·阿里。”这些台词不仅回避了“三巨头”的问题，还暗示肯德里克、德雷克（本名奥布里·格雷厄姆）和 J. 科尔是值得含糊其辞的主题。事实并非如此，肯德里克回答道，他采用了科尔的勇敢作为他上个月与 Future 和 Metro Boomin 一起发行的粗糙陷阱歌曲“Like That”中美妙押韵的基础：“操他妈的‘三巨头’/黑鬼，我就是这么大。”这种情绪似乎很明显。然而，从第一首悲观的歌曲开始，这首歌就受到了一群神学家的青睐，他们致力于从看似最友善的措辞中找出意义。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;值得注意的是，在四月初，J. Cole 向 Kendrick 发出了“7 Minute Drill”，两天后又否认了这首歌，在与比赛男子 J. Cole 的一次值得注意的退出之后，真正的比赛开始了。随着歌曲的积累，热情也随之增强——Drake 在 4 月 13 日（“Push Ups”）和 19 日（“Taylor Made Freestyle”）的回应； 4 月 30 日来自 Kendrick 的一首（“Euphoria”）； 5 月 3 日的曲目（Kendrick 的“6:16 in LA”和 Drake 的“Family Matters”）；以及 5 月 4 日肯德里克的两首歌曲（“Meet the Grahams”和“Not Like Us”）。参与竞争的玩家有很多：Weeknd 和&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2013/02/11/rocky-road-2"&gt;A$AP Rocky&lt;/a&gt;也都加入了进来；另一位前合作者&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/culture-desk/rick-ross-reflects"&gt;里克·罗斯&lt;/a&gt;（Rick Ross）上周也加入了“香槟时刻”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;反驳时而真诚，时而喧闹：德雷克以他惯常的方式破坏了肯德里克的形象——既包括他自诩的严肃性，也包括他的身高——而肯德里克恳求男孩不要玩得太多，玩弄德雷克的伎俩中的接缝，他在种族和性别方面的表现。 （里克·罗斯关于“那个手术”的台词，以及肯德里克咆哮的邀请“告诉他们你的腹肌是从哪里来的”，已经激起了有关德雷克其他“工作”的现有谣言，并催生了一个名为“BBL Drizzy”的&lt;a href="https://www.vulture.com/article/bbl-drizzy-metro-boomin-sample-comedian.html"&gt;在线挑战&lt;/a&gt;，但是应该说的是， &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/culture-desk/megan-thee-stallion-lil-uzi-vert-and-the-emptiness-of-the-live-virtual-concert"&gt;梅根·西·斯塔林 (Megan Thee Stallion&lt;/a&gt; &lt;a href="https://www.complex.com/music/a/backwoodsaltar/megan-thee-stallion-drake-diss-hiss"&gt;) 几个月前在“HISS”节目中就提到了&lt;/a&gt;这一点，这是一个直接向业界同行发表的演讲，其中包括德雷克 (Drake)，德雷克在 2020 年托里·拉内兹 (Tory Lanez) 开枪射杀了她后嘲笑了她。）德雷克和肯德里克都赞成他们的观点中显而易见的内容。尽管后者至少在一段时间内对建议的力量表现出了更多的耐心。他在“6:16 in LA”中说唱：&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;你拿工资的一百个黑鬼&lt;br /&gt;其中二十个人希望你成为牺牲品&lt;br /&gt;其中之一实际上就在你旁边&lt;br /&gt;其中两个已经厌倦了你的生活方式&lt;br /&gt;只是没有勇气告诉你。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;这些酒吧的前提是让收件人保持清醒，其中有很多内容可供粉丝在未来几天剖析。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;听众的狂热审视有时让人感觉很方便。与其他艺术学科一样，音乐已经成熟，可以被称为人工智能的技术进行不被发现的干预——人工智能是一系列技术精湛的方法的简写，用于录制听起来像是由其他人制作的音乐。当德雷克的“Push Ups”的未经掌握、无来源的版本开始流传时，听众推测某个匿名者写了类似德雷克的歌词，用德雷克式的流程表演，并应用了模仿德雷克的过滤器。 《Push Ups》得到了证实，但至少还有另一首歌曲在被揭露为假歌曲之前获得了关注。但是，德雷克的“Taylor Made Freestyle”无法通过常规服务进行流媒体播放是有原因的。这首歌正是使用了这样的变声技术，用西海岸过去的鬼魂刺激肯德里克，控制了&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/10/30/tupac-shakur-the-authorized-biography-book-review"&gt;图帕克&lt;/a&gt;和还活着的史努比狗狗。 “侄子，你到底想做什么？ /我们把蓝调之家的火炬传递给你，”德雷克饰演史努比，说唱道。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;厚颜无耻且懂事的“Taylor Made Freestyle”可以被视为强调了嘻哈音乐中真实性的认证一直是如何错综复杂的，尽管许多评论家认为这是一位被长达十年的拨款和参考曲目记录所困扰的艺术家的失误。提及&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/look-what-taylor-made-us-do"&gt;泰勒·斯威夫特（Taylor Swift）&lt;/a&gt; ——参考肯德里克对《Bad Blood》混音版的接管——作为说唱歌手弱点的证据，这是相当丰富的，而德雷克和泰勒，在他们的&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/taylor-swifts-weirdly-mercenary-album-release-continues-with-ready-for-it"&gt;资本利益&lt;/a&gt;、&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/05/06/taylor-swifts-tortured-poetry"&gt;过剩的产出&lt;/a&gt;和&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/why-normal-music-reviews-no-longer-make-sense-for-taylor-swift"&gt;偏执的粉丝&lt;/a&gt;方面，参与相同的策略。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我承认，认真对待其中的大部分内容有些困难，也许是因为许多听众的反应给我留下了相当愚蠢的印象。任何容易被“四重句”所震撼的人都可以在他们的生活中拥有更多的诗意——包括斯威夫特。从前对说唱诗学的辩护已经被 Genius.com 的千禧一代的思想所取代，他们把每一个音节都当作注释和世俗的注释做好了准备；正如&lt;em&gt;《泰晤士报》&lt;/em&gt;评论家乔恩·卡拉马尼卡 (Jon Caramanica) 抱怨的那样，“对一首音乐的完整理解被简化为‘我得到了参考’或‘我认识到了参考’。 ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但这就是牛肉的意义所在，你可能会说——深入研究一大堆主要是文本的材料，这些材料是为了让某人知道他们很糟糕而收集的。 Disses 是为解析而设计的。其中一些音乐的吸引力超越了争执——拉马尔的《Euphoria》，继德雷克的《Push Ups》和《Taylor Made Freestyle》之后，除了它的箭头之外，还引起了共鸣。我喜欢那首歌。在其中，肯德里克按照流派标准列出了他强烈不喜欢的原因，但这些原因变得滑稽地不够。 “我讨厌你走路的方式，你说话的方式，我讨厌你穿着的方式，”他情绪激动地背诵道。 “有些狗屎只是令人畏缩，我猜它甚至不需要太深。”他提到了 Drake 的一项胜利，即 2015 年与 Meek Mill 不和期间发行的唱片《Back to Back》。 “我会回到这个记录，”肯德里克补充道。一些粉丝想知道，这是否意味着他会带着更多的东西回来？他确实做到了。与此同时，我的热情却没能保持住。我知道我并不孤单。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;其他评论家——Pitchfork 的 Alphonse Pierre； Vulture 的克雷格·詹金斯 (Craig Jenkins) 诊断出他们对本赛季未发生的事件感到失望。轻率地围绕着“家庭事务”，这是德雷克对“欣快感”的回应，歌词声称“你打败了你的女王”。那天晚上，肯德里克发出了《拜见格雷厄姆一家》，将德雷克与哈维·韦恩斯坦放在一起；然后，在几小时后发行的另一首歌中，他根据德雷克的第六张录音室专辑《认证的情人男孩》的标题，创造了“认证的恋童癖者”的绰号。这也不是第一次有人听说德雷克与肯德里克双关语中的“A小调”打架。还有另一首歌，来自德雷克（Drake）——他在回应曲目“The Heart Part 6”中否认了这些指控——但是，真的，还有什么可说的呢？&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《林格》的查尔斯·霍姆斯 (Charles Holmes) 将德雷克和肯德里克描述为“超越传统的流派中的形式主义者”。有些传统似乎比其他传统更难消亡。这就是两个失败者联合起来利用针对女性的暴力行为进行诽谤的方式，这乏味地提醒人们说唱文化与厌女症的交织，虽然这并不是说唱所独有的，但对许多人来说，它仍然是独特的&lt;em&gt;文化&lt;/em&gt;的一部分。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;还有其他人对最近出现的大众文化感到恼火吗？一切都让我感到刺痛，我不知道为什么，或者我知道，但原因与这个小小的症状不相称。为了减少以色列的暴力， &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/q-and-a/the-humanitarian-catastrophe-in-gaza-can-only-get-worse"&gt;数以万计的巴勒斯坦人&lt;/a&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/q-and-a/inside-israels-bombing-campaign-in-gaza"&gt;被谋杀&lt;/a&gt;——这肯定被低估了——以及&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/essay/the-kids-are-not-all-right-they-want-to-be-heard"&gt;那些抗议&lt;/a&gt;其机构在暴力中所扮演角色的人受到暴力对待，达到个人感情的程度，这是人们可以做的更美国化的事情之一，世界上有足够的美国来维持一个亿万年。尽管如此，这些流行歌星的剖析不满和对当下有意义的习语的故意误读仍然让我觉得是相关的现象。垃圾解读比比皆是。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果任务是高度关注歌词，那么一些真正的牙齿怎么样？来自左外野的一位后来者，我最后记得看到他仍在市中心的某个地方寻找他的街头信誉，并且显然从那时起就一直在推出音乐。周一，&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2016/03/07/macklemore-the-hip-hop-villain"&gt;麦克莫尔&lt;/a&gt;发布了歌曲“Hind&amp;#39;s Hall”，这是学生活动人士为&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/05/13/columbias-campus-in-crisis"&gt;哥伦比亚大学&lt;/a&gt;汉密尔顿大厅起的新名称，以被以色列杀害的六岁巴勒斯坦女孩 Hind Rajab 命名。这首歌的地址很直白：“问题不在于抗议，而在于他们抗议的内容/这违背了我们国家资助的内容。”随附的视频将这些歌词置于校园抗议和以色列炸弹的镜头中。麦克莫尔的声音是一个问题，是二十世纪的遗物及其对反说唱文化说唱歌手的迷恋。我们想要一个更酷的信使。但在这个非常特殊的情况下，这些话取代了畏缩。 “这位艺术家发生了什么事，你有什么话要说吗？”他说唱。 “我想要停火，去他妈的德雷克的回应。” （德雷克确实在 10 月底签署了一封呼吁停火的公开信。）这个信息太明确了，不容含糊：“封锁路障，直到巴勒斯坦获得自由，”他背诵道。这不是波普音乐，但它是我在一分钟内听过的最好的声音之一。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 11 May 2024 00:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/drake-kendrick-lamar-and-our-moment-of-bad-reading</guid></item><item><title>斯托米·丹尼尔斯的美国梦</title><link>https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/stormy-danielss-american-dream</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-10T22:18:45.573Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/663e34252bdabf170693d3f8/16:9/w_1280,c_limit/Fry-Stormy.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;周四早上，唐纳德·特朗普 (Donald Trump) 走进曼哈顿下城的刑事审判时，心情似乎很顽皮。他穿着浅蓝色衬衫，海军蓝西装外套下面系着天蓝色领带，看上去就像一个晴朗的春日。当他经过法庭旁听席上的记者时，他用手指枪指着保守派的 Newsmax 主持人格雷格·凯利 (Greg Kelly)。 ，他以令人放心的微笑回应。然而，当成人电影明星斯托米·丹尼尔斯（Stormy Daniels）走近证人席准备第二天作证时，这种俏皮的气氛被一种严肃的严肃所取代，她的高跟鞋在法庭地板上发出响亮的咔哒声。这位前总统向前伸出下巴，目光落在丹尼尔斯身上，丹尼尔斯穿着一件合身的绿色连衣裙，里面穿着一件宽松的黑色夹克，她的眼镜架在金色的长发上。她看起来就像一位严肃的行政经理，比如注册会计师办公室的行政经理——有吸引力、聪明、能干。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;丹尼尔斯的法定名字是斯蒂芬妮·克利福德，是一位直率、善于交际的金发女郎，她以“雷霆”和“闪电”为自己的三重硅乳房而闻名。她声称，在 2006 年太浩湖的一场名人高尔夫锦标赛上，她遇到了未来的总统，与他发生了不那么平庸的性行为，十年后，在 2016 年总统选举前夕，她获得了报酬十三万美元来保持沉默。特朗普当时的律师兼掮客迈克尔·科恩(Michael Cohen)将这笔钱转给了丹尼尔斯，然后据称特朗普组织偿还了这笔钱，该组织将这笔钱视为“提供的服务”的“保留金”。特朗普被指控犯有三十四项重罪，包括在选举前伪造商业记录以掩盖封口费和隐瞒破坏性信息；他不认罪。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;自特朗普时代开始以来，其标志之一就是其滑稽的粗俗。就像在蹒跚学步的孩子脸上挥舞闪亮的物体一样，这位前总统的愚蠢滑稽动作——在白宫招待会上提供快餐，向一个七岁的孩子暗示圣诞老人不是真的，直视日食——已经被人们所接受。这是一种受欢迎的分散注意力的方式，可以让人们远离他的政府更险恶的政治现实。最终，特朗普将因其被指控的严重罪行而接受审判：他涉嫌非法企图推翻 2020 年总统选举、他在 1 月 6 日叛乱中所扮演的角色，以及他可能对机密文件处理不当。但是，在那之前，我们在曼哈顿进行了他的封口费审判，这感觉像是对二十一世纪美国的耸人听闻的模仿。在审判中，特朗普的前助手霍普·希克斯在证人席上泪流满面，前&lt;em&gt;《国家询问报》&lt;/em&gt;出版商大卫·佩克则在法庭上告诉法庭，当特朗普抓获并杀害了可能具有破坏性的小报故事时，要让特朗普偿还他的钱是多么困难。他。然而，这种看似转移审判的行为也可能导致美国历史上对前总统的首次有罪判决，斯托米·丹尼尔斯就是帮助我们实现这一目标的工具。谁曾想到？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;丹尼尔斯出生于路易斯安那州巴吞鲁日，父母在她很小的时候就离婚了，现年四十五岁的丹尼尔斯十七岁时就开始在当地的一家脱衣舞俱乐部表演。她在二十岁出头时成为一名色情女演员，不久之后，成为成人电影的编剧和导演——这对当时的女性来说是罕见的。丹尼尔斯已经结过四次婚，并且是一个十几岁女儿的母亲，在她 2018 年的回忆录《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Full-Disclosure-Stormy-Daniels/dp/1250205565" rel="noopener" target="_blank"&gt;全面披露&lt;/a&gt;》中，她描述了她在家庭和婚姻之间的漂泊生活，从路易斯安那州到洛杉矶到佛罗里达州到维加斯到德克萨斯州。在一个令人难忘的部分中，她讲述了两千出头在佛罗里达州的一家具乐部遇见重金属乐队 Pantera 的情景，并自发地加入了他们的巡演巴士，为期两周。 （“我们是这个新的马戏团家庭，”她写道。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管丹尼尔斯看似轻浮，但当我最近读到《全面披露》时，最让我震惊的是她的坚定和进取心。丹尼尔斯在一个缺乏爱心和疏忽的母亲的肮脏环境中长大——她的父亲基本上不被关注——小时候曾被邻居性虐待，但她设法在骑马和在学校表现出色中找到了安慰。然而她的资源为零，她知道美好的生活也是昂贵的。 （“美国梦的一部分就是赚钱，”她在书中写道。“我是资本主义的坚定信徒。”）她的救赎是工作。 “我就像一台机器，每周工作六个晚上，其中至少有五个晚上是替身，”她在谈到早期在脱衣舞俱乐部的演出时写道。她很精明地利用自己的外表和性取向来最大限度地发挥自己的收入潜力，这帮助她实现了她从出生起就无法获得的经济保障。如果不务实，她就什么都不是：她是一个天生的黑发女人，她回忆起自己如何把头发染成红色，然后染成金色，以寻求更高的利率。 （“我的金发越多，我得到的工作就越多。”）然后是胸部：“我注意到黄金俱乐部里投资隆胸的女孩得到了更多的小费。”事实证明，她跟随他们的脚步的决定立即得到了回报。 （“我立即得到了更多的建议。”）为了以脱衣舞娘的身份赚更多的钱，她转而拍摄裸体画报，最后，她开始拍电影。 （“在你达到顶峰后，提高收入的唯一方法就是拍电影。”）2002 年，她开始在 Wicked Pictures 的作品中表演，成为该工作室的签约明星之一，后来通过编剧和导演电影扩大了自己的影响力为公司。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;当丹尼尔斯在太浩湖遇见特朗普时，她二十七岁，是行业的领军明星之一。上周二，当她开始在特朗普的刑事审判中作证时，她告诉检察官之一苏珊·霍芬格(Susan Hoffinger)，她相信特朗普被她的商业头脑所吸引。他们在高尔夫锦标赛上见面后（Wicked Pictures 赞助了其中一洞），特朗普邀请丹尼尔斯在他的套房与他会面，并向她询问了她在成人电影行业的工作。 “他对其中的许多商业方面非常感兴趣，我认为这非常酷，”她告诉法庭。 “他问了一些问题，比如‘有工会吗？你有残留吗？正如我的同事埃里克·拉赫（Eric Lach）为&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-local-correspondents/donald-trumps-trial-of-the-century"&gt;报道&lt;/a&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-local-correspondents/how-to-defend-or-prosecute-donald-trump"&gt;审判&lt;/a&gt;一样，他告诉我，这是“游戏认可游戏”的时刻。毕竟，没有人比唐纳德·特朗普更坚定地相信资本主义。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;当时，特朗普是 NBC 节目《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2019/01/07/how-mark-burnett-resurrected-donald-trump-as-an-icon-of-american-success"&gt;学徒&lt;/a&gt;》第五季的主持人，他建议丹尼尔斯出现在他的电视节目中，以证明，正如她在证人席上所说，她是“不只是一个愚蠢的荡妇。”丹尼尔斯起初不相信，但仍然很感兴趣，并渴望在成人电影行业之外寻求可能性。 “这对我的职业生涯来说是很棒的，”她周二告诉霍芬格。但正如丹尼尔斯声称的那样，当她从套房的浴室出来时，特朗普穿着平角短裤和 T 恤在床上等她，专业讨论变得完全不同。 “天啊，我到底看错了什么才来到这里？”她回忆起在法庭上的想法。这次性接触（特朗普否认发生过）是双方自愿的，但完全不快乐。 （“我当时盯着天花板，”丹尼尔斯作证。）离开套房后，丹尼尔斯希望《学徒》演出仍能成功，继续与特朗普保持联系，尽管她再也没有与他发生过性关系。一段时间后，当特朗普最终告诉她，他无法让她作为节目的参赛者时，她不再接听他的电话，继续自己的生活。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 2011年，丹尼尔斯得知她与特朗普会面的故事被泄露给了媒体，她决定控制局势，这样她至少可以从中获得金钱利益，并确保故事的准确性。她向八卦杂志&lt;em&gt;《In Touch Weekly》&lt;/em&gt;讲述了她与特朗普的夜晚，该杂志最终直到 2018 年才出版。（后来有报道称，2011 年，迈克尔·科恩要求撤回这篇报道，并威胁称如果此事发生，将采取法律行动）在丹尼尔斯的回忆录中，她还声称，大约在同一时间，她在拉斯维加斯的一个停车场抱着当时还在襁褓中的女儿，一名男子走近并威胁她，告诉她“不要打扰特朗普先生”。 ”）多年后，在 2016 年总统选举前夕，丹尼尔斯联系了《&lt;em&gt;国家询问报》&lt;/em&gt;并试图再次推销她的故事。在“走进好莱坞”磁带丑闻之后，特朗普不需要更多的负面宣传，科恩付钱让她签署一份保密协议。但在 2018 年，科恩本人开始围绕他对特朗普总统任期的描述，包括丹尼尔斯的封口费故事，此时丹尼尔斯认为保密协议是无效的。 （“这个昏暗的灯泡科恩在那里卖我名字的书，但我是唯一认真对待这份保密协议的人？”她在回忆录中写道。“我不能发表评论，获利或为自己辩护？”）她开始说话了。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;据称事件的曝光对丹尼尔斯来说既是福音也是负担。从好的方面来说，她获得了一份利润丰厚的图书交易，参加了多个真人秀节目（最近，作为酷儿约会节目“For the Love of &lt;em&gt;DILF&lt;/em&gt; s”的主持人），并成为一部纪录片的主题（“Stormy”） ”），并以“让美国再次变得饥渴”为口号，成功地在脱衣舞俱乐部巡演。不利的一面是，她与丈夫和孩子的父亲分手了，她说，直到特朗普事件公开后，她才告诉孩子的父亲。 （此后她与另一个男人再婚。）她在网上收到了许多死亡威胁，她不得不让女儿退学，并聘请昂贵的保安人员。她曾被热衷于宣传的前律师迈克尔·阿维纳蒂 (Michael Avenatti) 诈骗，并因法律费用而负债累累，其中包括 2018 年针对特朗普的诽谤诉讼失败后，她欠特朗普数十万美元的&lt;em&gt;律师&lt;/em&gt;费。她已经成为总统愤怒的焦点——这不是任何人所希望的，尤其是当总统是特朗普时。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;丹尼尔斯作证的第一天可能会作为特朗普极其尴尬的一天载入史册。 （在法庭上，她告诉法庭她如何用杂志打前总统的屁股，以及他们在没有安全套的情况下以传教士体位发生性关系。）随后，特朗普的律师托德·布兰奇（Todd Blanche）表示担心，因为没有办法让他的委托人从这样的打击中恢复过来。 “我们怎样才能以对特朗普总统公平的方式摆脱困境？”布兰奇询问胡安·梅尔尚法官，法官回答说唯一的补救办法是“交叉询问”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;特朗普的另一位律师苏珊·内切尔斯(Susan Necheles)进行的盘问是无情的。然而丹尼尔斯完全有能力应对这种情况。她聪明又严谨，给我的印象是非常可信的。 （当我看着她时，我认为她可以轻松赢得“学徒”。）她也很有趣。有一次，内谢尔斯就一条推文向她提出质疑，她在推文中称自己是“冲掉橙色粪便的完美人选”，并声称丹尼尔斯将自己定位为“将特朗普送进监狱的工具”。目击者澄清说，她是在回应一名特朗普支持者称她为“人厕所”。 “我很确定这有点夸张，”丹尼尔斯在谈到她自己的推文时说道，然后补充道：“我也不是厕所，所以……” 。 ”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;辩方的策略似乎是试图让陪审团相信丹尼尔斯编造了与特朗普发生性关系的整个故事。内谢莱斯在盘问中以一种小问题的方式对丹尼尔斯 2011 年在&lt;em&gt;In Touch&lt;/em&gt;上与特朗普会面的描述和她周二描述的方式之间看似细微的差异进行了讨论。检方直接询问。 （内谢尔斯花了没完没了、令人麻木的时间来诉讼丹尼尔斯和特朗普是否在太浩湖哈拉斯吃过晚饭，或者是否没有吃东西。）辩方也毫不犹豫地回到了羞辱荡妇的地方，试图给丹尼尔斯打上烙印。作为一个骗子。 “你二十多年来的职业生涯就是写作、表演和导演性爱电影，对吧？”内谢莱斯问道。 “所以，你在把有关性的虚假故事变得真实的方面有很多经验，对吧？”丹尼尔斯似乎吃了一惊，但很快就恢复了过来。 “哇，”她轻笑道。 “电影中的性爱非常真实。就像我在那个房间里发生的事情一样。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，内切莱斯并没有被吓倒。她喋喋不休地谈论丹尼尔斯的经济动机，试图辩称丹尼尔斯捏造了一次性接触，然后实质上勒索了特朗普。周二，在检方的询问下，丹尼尔斯解释说，她并没有费心去谈判她的十三万美元保密协议的金额，“我不在乎金额，”她说。 “这只是为了完成它。这个数字对我来说并不重要。”这种情绪似乎与丹尼尔斯在《全面披露》中将自己描绘成一个不遗余力赚钱的干将的方式相矛盾。但话又说回来，她以前可能从未受到过如此强大的人的威胁，而保密协议似乎是让他们停止的一种方式。正如她在书中所写，她的应对机制一直是“继续前进”。这就是她小时候所做的事情，当一名男子据称威胁她和她的孩子时她所做的事情，以及她现在似乎正在做的事情。她不是受害者，而是一如既往地务实。周四，当检察官苏珊·霍芬格(Susan Hoffinger)在她的重新审查中询问她签署保密协议的部分原因是否是为了确保她有书面记录来保证她的安全时，丹尼尔斯做出了肯定的回答。 “而且你也很乐意拿钱——你不是说你不乐意拿钱吧？”霍芬格继续说道。 “不，我们都很乐意拿钱，”丹尼尔斯回答道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;丹尼尔斯从未否认谋生是她动机的一部分，尽管内谢莱斯试图辩称，近年来，她一直在向抵抗自由派兜售她对总统的推定仇恨，以获取经济利益。 “你在2018年和2019年继续了脱衣舞巡演，对吗？”内谢尔斯问起“让美国再次饥渴”竞选，丹尼尔斯平静地回答道：“是的。我继续做我的工作，在俱乐部跳舞，这是我自 2001 年以来一直做的事情。”如果丹尼尔斯在特朗普丑闻后的生活就像内谢勒斯暗示的那样是在抢钱，那么她迄今为止的整个工作生涯也是在抢钱，这有什么问题呢？后来，内切尔斯提出了丹尼尔斯在她的网上商店出售的“暴风雨，起诉圣人”蜡烛作为证据。 （“你每个人都能赚四十美元，”内谢尔斯说。“不，我实际上赚了大约七美元，”丹尼尔斯纠正道。）当辩护律师暗示丹尼尔斯“通过出售东西来“庆祝”特朗普的起诉时，”目击者很快回答道：“和特朗普先生没什么两样！”这是一个很好的提醒，绝对没有人比总统本人从这一切中获益更多。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Fri, 10 May 2024 23:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/stormy-danielss-american-dream</guid></item><item><title>美国通过了针对 TikTok 的禁令。为什么？</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/the-new-yorker-radio-hour/the-united-states-passed-a-ban-on-tiktok-why</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-10T19:29:49.356Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/663e2672c999506b4ce1db44/16:9/w_1280,c_limit/Radio_Hour_FINAL_Tiktok_B-05-09-2024.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/podcasts"&gt;注册&lt;/a&gt;接收我们关于最佳《纽约客》播客的每周通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;四年前，唐纳德·特朗普向中国展示实力，试图禁止中国字节跳动公司旗下的 TikTok。没过多久，特朗普亲自任命的一名法官就阻止了他的行政命令，称其“武断且反复无常”。现在大约有一半的美国人口使用 TikTok；整个经济体的生死存亡都取决于该应用程序，数百万人，尤其是年轻人，都是通过它获取新闻的。但现在TikTok确实处于被禁止的边缘，因为这项立法已获得国会百分之八十以上的代表通过，并由拜登总统签署。该应用程序将被从美国应用程序商店中删除，除非字节跳动将其出售给某个实体（可能是美国实体）。 TikTok 正在提起诉讼以阻止该法律。这是科技巨头之间争夺主导地位的斗争，还是真正的国家安全问题？大卫·雷姆尼克与两位专家交谈。 Palantir 的技术高管雅各布·赫尔伯格 (Jacob Helberg) 推动了新法律的实施，他称该应用程序是“中国宣传的工具，并且……” 。 。供中国监视。” &lt;a href="https://www.wired.com/"&gt;&lt;em&gt;《连线》杂志&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;全球编辑总监、记者凯蒂·德拉蒙德 (Katie Drummond) 称这项新法律是“植根于假设和虚伪的巨大越权”。德拉蒙德认为，政府拒绝“纵观广泛的社交媒体平台，并从监管的角度以同样的谨慎和精确程度对待所有这些平台”。此外，我们还将了解如何用洗碗机烹饪三文鱼，以及 TikTok 的其他烹饪亮点。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; &lt;em&gt;《连线》杂志的&lt;/em&gt;凯蒂·德拉蒙德 (Katie Drummond)：TikTok 禁令是“一种巨大的越权行为，根源于虚伪”&lt;/h2&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;一位著名科技记者看到硅谷公司在华盛顿制定政策，而立法者拒绝适当监管社交媒体。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;h2&gt;科技高管如何游说立法者禁止 TikTok&lt;/h2&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;在游说国会强制出售 TikTok 时，Palantir 的一位高管称其为国家安全威胁——一种由中国政府控制的数字特洛伊木马。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;洗碗机里的三文鱼？汉娜·戈德菲尔德 (Hannah Goldfield) 的烹饪亮点 TikTok&lt;/h2&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;这位美食作家讲述了在社交媒体上观看烹饪的乐趣——无论美味还是糟糕。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;《纽约客广播时间》是 WNYC Studios 和《纽约客》联合制作的节目。&lt;/em&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 10 May 2024 20:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/the-new-yorker-radio-hour/the-united-states-passed-a-ban-on-tiktok-why</guid></item><item><title>内莉·鲍尔斯失败的挑衅</title><link>https://www.newyorker.com/books/under-review/nellie-bowless-failed-provocations</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-10T16:15:39.896Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/663d46b00a9895c97359a8e9/16:9/w_1280,c_limit/Fischer-Nellie.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;记者内莉·鲍尔斯 (Nellie Bowles) 为她与妻子巴里·韦斯 (Bari Weiss) 创办的新媒体公司自由新闻社 (Free Press) 撰写了名为“TGIF”的专栏。两位女性都曾在《纽约&lt;em&gt;时报》&lt;/em&gt;工作过：鲍尔斯是一名科技记者，韦斯是一名右倾观点作家和编辑，在辞职前发表了一封公开信，哀叹该报现在被一群推行“新正统观念的暴民”统治。 ”。 《自由新闻报》将自己定位为主流机构过度行为的解药，而《TGIF》则每周提供有关其所关注问题的头条新闻摘要，并点缀着鲍尔斯的诙谐评论。 “我穿着我的旧哥伦比亚运动衫，戴着哈马斯头带——这是本季的造型，”最近报道她母校抗议活动的一&lt;a href="https://www.thefp.com/p/tgif-dont-tread-on-me-bro" rel="noopener" target="_blank"&gt;期文章&lt;/a&gt;这样开头。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2021 年 12 月，&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2022/01/03/what-joan-didion-saw"&gt;琼·迪迪安 (Joan Didion) 去世&lt;/a&gt;后，“TGIF”向她的影响力致敬。鲍尔斯&lt;a href="https://www.thefp.com/p/tgif-i-couldnt-handle-vacation-edition" rel="noopener" target="_blank"&gt;写道，&lt;/a&gt;迪迪安的作品“激发了包括这一代在内的一代年轻作家”，“她的作品刺痛了她周围的时尚运动”。 “我读的《迪迪安》会悄悄地发现美国文化中最脆弱的部分。她既无情又有趣。她没有站在你这边。她不站在任何人一边。如果迪迪恩这几年一直在工作，我毫不怀疑她会写谁。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;鲍尔斯在一本名为《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Morning-After-Revolution-2020-That-ebook/dp/B0B6YQN8HT" rel="noopener" target="_blank"&gt;革命后的早晨：来自历史错误一边的消息&lt;/a&gt;》的新书中，似乎正在争夺迪迪安的领地。她的标题让人想起《六十年代后的早晨》，这是迪迪恩在 1970 年对她与前十年理想主义的根本疏离进行的沉思。韦斯宣称她的妻子是“汤姆·沃尔夫和琼·迪迪恩的私生子”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;鲍尔斯在《革命后的早晨》中的主题是她所说的“革命”、“运动”和“新进步派”——或多或少&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/elon-musk"&gt;埃隆·马斯克&lt;/a&gt;称之为“觉醒病毒”——以及她把自己描绘成左翼正统观念的叛徒。 “我的一生很大程度上归功于政治进步主义，”她在谈到自己的演变时写道。 “我对另一种选择感到愤怒，它肯定不会想要我。”她真诚地自愿：&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;我在高中成立了同性恋-异性恋联盟，有一段时间我是唯一一个出柜的同性恋孩子，在校园里到处张贴彩虹。大学毕业后，我融入了布鲁克林左派。我去维索书局看过&lt;em&gt;《国家》&lt;/em&gt;作家的作品，天哪，我买了一个手提包。当希拉里·克林顿即将获胜时，我正在一家变装酒吧里喝着“I&amp;#39;m With Her-icanes”。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;她不像迪迪翁那样是一个根深蒂固的局外人，即使不是革命的同路人，至少也是一个通勤者，总体上认同她同伙的日常习惯和传统智慧。但她开始对其日益增长的热情心存疑虑，而在 2018 年遇到“著名的自由派异见人士”韦斯后，她所经历的社会责难加剧了这些疑虑。她看到媒体行业的同行采用新的行话并发表报道，这些报道指出从阿尔茨海默氏症药物到有机食品等各个领域都存在潜在的种族主义；她认为质疑这些事态发展是不允许的。 2020 年左右，在疫情期间，乔治·弗洛伊德 (George Floyd) 被谋杀，以及各自引发的文化和政治反应，包括韦斯的辞职，鲍尔斯估计，事情“变得疯狂”。那年夏天，当抗议者在西雅图国会山附近建立了一个没有警察的“自治区”时，她想去看看，但同事劝阻了她。她觉得，她的报道本能正在被压制。 （她最终到达了国会山自治区&lt;em&gt;CHAZ&lt;/em&gt; ，在那里她写了一篇关于不幸的企业主的故事。）2021 年，她离开了《&lt;em&gt;泰晤士报》&lt;/em&gt; ，并开始报道一个被禁止的事实——左派可能有些愚蠢。她在《革命后的早晨》的序言中写道，“呼啸而至的意识形态将继续以某些有趣甚至有益的方式重塑美国，也以另一些令人震惊的方式，但主要是以以下方式重塑美国：是——我不想这么说——很有趣。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;记得南希·佩洛西和查克·舒默穿着&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/on-and-off-the-avenue/the-embarrassment-of-democrats-wearing-kente-cloth-stoles"&gt;肯特布披肩&lt;/a&gt;那天的人都不会说，过去四年里没有发生过令人眼花缭乱的荒谬事件。社会变革时期伴随着行为准则的变化，暴露出个人的弱点和制度的无能；陷入历史逆流的人们暴露无遗。自六七十年代新新闻主义形成以来，所有这些都为非小说类散文提供了丰富的素材，利用小说细节和作者主观性来捕捉那个时代的喧嚣。早在人们谈论“美德信号”之前，沃尔夫就将新新闻主义定义为描绘地位的项目——亚文化等级的微小等级。在《激进时尚》中，沃尔夫闯入了伦纳德·伯恩斯坦 (Leonard Bernstein) 为黑豹党而建的公园大道顶层公寓举办的派对；他描述了托盘上流通的裹有坚果的羊乳干酪小块，以及支持一项可能无法免税的事业的特殊兴奋。客人被警告说，这项事业可能无法免税。他对礼仪和仪式的人类学审视使这一场景难以磨灭。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;迪迪安关于反主流文化的文章围绕着一种世界末日的恐惧，这种恐惧超越了沃尔夫的地位争夺——但她自己毫不留情的洞察力打破了陈词滥调，使她适应了风格和性格的细微差别。在一份关于琼·贝兹非暴力研究所的令人沮丧的报告中，她将其创始人描绘成“一个有趣的女孩，可能会引起亨利·詹姆斯的兴趣”，而不是一个空洞的嬉皮士刻板印象，她穿着爱尔兰蕾丝，在一个县里平静而自信。 - 当她面对恼怒的邻居时召开董事会会议。迪迪安和沃尔夫在描写他们那个时代的潜在革命者时提出了怀疑态度，但他们也带来了小说家对人物的洞察力——一种理解人类行为方式的基本兴趣。他们的批评建立在对对象特殊虚荣心的敏锐洞察之上。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;鲍尔斯也在寻求类似的东西。 “我希望你从他们自己的角度来看待新进步派，而不是一幅漫画，”她在书的开头附近写道。 《早晨》从 2020 年夏天的抗议活动开始，遵循松散的时间顺序结构。她讨论了特权研讨会和青春期阻碍者、反种族主义大师罗宾·迪安吉洛和病毒食谱大师艾莉森·罗曼、西雅图的&lt;em&gt;CHAZ&lt;/em&gt;和洛杉矶的回声公园无家可归者营地，以及旧金山的进步前地区检察官切萨·布丁。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;然而，当鲍尔斯对主题的描述如此笼统时，很难将她的主题视为漫画。她写道，西雅图六十多岁的市长“头发完美地吹进头盔里，这在那个年龄段的成功女性中很流行。”与此同时，十几岁和二十岁出头的抗议者拥有“男人当时所拥有的那种盘绕松鼠般的能量”。在这样的时刻，鲍尔斯并不是在识别和描述类型；而是在识别和描述类型。她指着他们，依靠读者提供他们心中已经有了的肖像。她对 2020 年和 2021 年收集捐款和关注的新兴活动团体的描述同样是空白的：它们是“最华丽的新组织，拥有最好的名字和最敏锐的网站”，或者“很酷、华丽的非营利组织”，或者“时髦团体”；无论如何，他们有“别致的网站”。渐进主义守旧组织拥有“基本网站”。华而不实的非营利组织是由什么构成的？当您访问其网站时，屏幕上会显示什么？鲍尔斯没有说。 《革命后的早晨》是一本需要大量盯着屏幕的书。鲍尔斯上的几门课程名为“白人的有毒趋势”和“躯体废奴主义的基础”，一个为&lt;em&gt;时报&lt;/em&gt;工作人员举办的关于无性恋的小组，哥伦比亚大学关于废止警察的活动，所有这些都在网上进行，相当于网络研讨会的摘要。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 2020 年和 2021 年的活动经常通过视频会议进行，这不是鲍尔斯的错。但是，对于读者来说，结果却令人沮丧。想象一下“激进别致”，没有顶层公寓，没有窃听，没有易燃的社会化学反应，没有服装，没有羊乳干酪小块——只是一个陌生人的记录，通过名字和发型来识别，对一群人讲话并说卡通化的事情。幽默蕴藏在具体性之中，这是一条不言而喻的真理，而这一原则与鲍尔斯尖刻观察社会评论的努力背道而驰。相反，她经常使用生硬的讽刺：根据媒体的说法，暴力抗议者“很好，非常好”；根据临床医生的说法，性别不安的青少年“非常聪明”。她写道：“这场运动如此之快地制定了新的道德规则，以至于‘红包午餐’和‘触发警告’现在实际上已经很糟糕了。你可能很坏。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;你可以想象一位作家在 Zoom 之后与她的躯体废除主义同学进行跟进，讨论他们是否坚持这种做法（涉及哼唱和摇摆），并详细说明谁首先为这样的课程付费。但鲍尔斯似乎对于亲自或与革命的步兵进行长期接触犹豫不决。相反，与她交谈的人往往是恼怒的邻居、困惑的旁观者、幻灭的盟友、温和替代方案的支持者以及有话题的官员。革命的声音来自公开声明，无论是在媒体上引用、在互联网上发布还是在抗议中大声喊叫。关于跨性别儿童的一章（“幼儿知道他们是谁”）的主要声音是医生和医疗管理人员，他们的引述似乎来自在线讲座和视频。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;鲍尔斯认为的一些人物（例如广为流传的“白人至上文化”指南的作者特马·奥肯）拒绝接受采访。在示威活动中，抗议者警惕地注视着她，有时甚至用雨伞挡住她的视线。鲍尔斯认为这证明了一个观点——革命者是狭隘的，拒绝与怀疑论者交谈——并以此为借口不改变主意。她对跨性别抗议的描述主要是引用一个被鲍尔斯称为“绿短裤”的人的喊叫，该人穿着绿色短裤并大喊大叫。迪迪恩形容自己“不擅长采访人”；尽管如此，她仍设法与拍摄对象保持一定程度的亲密关系，足以关起门来看看，比如说，一个服用迷幻药的孩子（如《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Slouching-Towards-Bethlehem-Essays-Classics/dp/0374531382" rel="noopener" target="_blank"&gt;无精打彩的伯利恒&lt;/a&gt;》中的一个著名场景）。迪迪安警告说：“作家总是出卖某人。”但鲍尔斯从来没有足够接近揭露任何对公众观点敏感的事情。你不能在街上出卖陌生人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在缺乏如此细致的审查的情况下，鲍尔斯只能排练保守派评论员最热门的左翼虔诚狂潮——比如“进步堆栈”，这是一种根据发言者的压迫程度对其进行优先排序的方法，该方法已被发现作为防醒沙袋的购买量比实际练习的购买量更大。 “事情变得一团糟，”鲍尔斯写道。 “一个白人同性恋会比一个亚洲异性恋男人走在前面吗？跨性别青少年是否比坐在轮椅上的人更受压迫？” （“想想棘手的道德困境，” &lt;em&gt;《泰晤士报》&lt;/em&gt;专栏作家帕梅拉·保罗上个月在同一主题上&lt;a href="https://www.nytimes.com/2024/04/25/opinion/oppression-victim-offensive.html"&gt;沉思道&lt;/a&gt;。“谁更受压迫，一个年长的残疾白人退伍军人还是一个年轻的拉丁裔同性恋男子？一个跨性别女性，在过去的五年中以一个男人还是一个 16 岁的女孩？”）&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;也许，考虑到鲍尔斯认为自己是革命社会环境的前成员，她认为她的声音足以代表革命。然而，即使在讨论自己的经历时，她也会含糊其辞甚至回避，从而损害了她的可信度。 “所有聪明人都在买枪，”她关于废除警察的章节开始。 “这就是我在排队等候时告诉自己的。”她写道，她从未想过自己会买枪，但她开始听说附近有犯罪活动，然后她发现自己怀孕了。 “几乎我一尿到一根棍子上，我就钻进车里，发现自己拿着一把 AR-15，感觉到了它的重量。”她想知道霰弹枪还是手枪更好，她应该把枪放在哪里安全？尽管她接着详细介绍了她的家庭报警系统的品牌以及她所在社区的私人保安巡逻的每月费用，但她从未透露她购买了哪种枪，如果她确实买了一把的话。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在这场大流行早期，无数人试图应对自二战以来美国生活遭受的最大破坏，他们一边盯着手机，一边看着手机，品牌、激进分子、江湖骗子、目击者、专家和不幸的平民都在努力应对。在同一个提要中混杂在一起。鲍尔斯并没有错——有趣的是，当中央情报局觉得有必要分享一段宣传交叉性的招聘视频时，中间有一段插曲。事实上，有大量的材料触手可及：企业口头上支持种族正义、病毒式新闻报道、讲座和街头对抗视频、推特上的各种挑衅。她的书提出了一个问题，而在六七十年代工作的沃尔夫和迪迪恩从来没有面对过这个问题。作家如何利用这些材料，同时考虑到在线碎片所提供的独特视角（既生动地接近又遥远）？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;鲍尔斯想要描述的这场革命似乎不可能从社交媒体的背景中解脱出来——取消文化的呼唤、美德信号、亚文化的领域，既喧闹又神秘。 （“Twitter 已成为[《&lt;em&gt;泰晤士报&lt;/em&gt;》] 的终极编辑，”韦斯在辞职信中写道。）但是，尽管鲍尔斯过去曾报道过科技文化，但这并不是她关注的那个时期的一个方面。这本书只是未经审视地反映了她陷入网络潮流的经历。 “从“黑人的命也是命”到“跨性别者的命也是命”的过渡是无缝的，”她写道。 “这场运动只是转向了：关于种族主义的话题现在变成了关于跨性别者的恐惧症。完毕！去！”也许这就是当时浏览 Instagram 的感觉；在这页纸上，它读起来是冷漠，甚至是轻信。当然，一本以团结而强大的新运动为前提的书应该对人民、机构及其所包含的思想如何协调一致提供一些说明。缺乏这一点，BLM、儿科性别诊所和旧金山&lt;em&gt;邻避诊所&lt;/em&gt;的主要共同点似乎是，它们大约在同一时间开始惹恼鲍尔斯。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在《革命后的早晨》中，鲍尔斯轻蔑地写道，她为&lt;em&gt;《泰晤士报》&lt;/em&gt;撰写的关于硅谷的报道“正好符合”该报盛行的特朗普时代的抵制心态。她表示，这场革命很乐意对她当时报道的科技兄弟性别歧视和古怪的精英时尚表示怀疑。鲍尔斯可能觉得她现在已经转向更大胆的工作，但她在有关科技的报道中发现了比她书中出现的任何内容都更多的质感和细微差别。她在大流行之前写的关于屏幕和人际关系的故事具有先见之明的矛盾心理：她既传达了技术作为生命线的力量，又传达了她自己对其可能预示的担忧。但是，就在她记得世界变得疯狂的时候，事情发生了变化。 “现在我已经摆脱了屏幕时间内疚的束缚，”她在 2020 年春天&lt;a href="https://www.nytimes.com/2020/03/31/technology/coronavirus-screen-time.html"&gt;写道&lt;/a&gt;——回想起来，也许有点不祥。 “我的电视开着。我的电脑是开放的。我的手机已解锁，闪闪发光。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 10 May 2024 17:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/books/under-review/nellie-bowless-failed-provocations</guid></item><item><title>每日漫画：5 月 10 日星期五</title><link>https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/friday-may-10th-messy-planet</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-10T14:31:21.974Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/663e20ec8e5ada8c6663d143/16:9/w_1280,c_limit/A28951.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.condenaststore.com/~/cartoon-bank?utm_medium=referral&amp;amp;utm_source=NewYorker&amp;amp;utm_content=daily-cartoon-mod&amp;amp;AID=1247905545" rel="noopener" target="_blank"&gt;购买&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;漫画 »&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 10 May 2024 16:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/friday-may-10th-messy-planet</guid></item><item><title>事后诸葛亮如何扭曲我们对披头士乐队“顺其自然”的看法</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/how-hindsight-distorts-our-view-of-the-beatles-in-let-it-be</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-10T15:34:48.629Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/663d1561ff115994f1d10538/16:9/w_1280,c_limit/Brody-Let_ItBE.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;伟大的死后电影目录，如《&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/richard-brody/dvd-of-the-week-eyes-wide-shut"&gt;大开眼戒&lt;/a&gt;》、《无因的反叛》和《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/culture-desk/amazing-grace-gives-us-aretha-franklin-at-the-spellbinding-height-of-her-powers"&gt;奇异恩典&lt;/a&gt;》，还包括另一部伟大的音乐纪录片：迈克尔·林赛-霍格关于&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/the-beatles"&gt;披头士乐队&lt;/a&gt;的《顺其自然》 。这部电影于 1969 年 1 月拍摄，旨在纪念该乐队的新专辑录制，以及他们自 1966 年以来的首次公开表演，影片的标题也由此而来。但是，在 1970 年 4 月，也就是发行前一个月，专辑和电影之后，披头士乐队解散了，这两部作品都被迫承担了压倒性的重要负担。尽管这张专辑立即流行起来并且仍然无处不在，但这部电影并没有引起轰动，并且主要收到负面评论（包括&lt;em&gt;《纽约客&lt;/em&gt;》）。它被理解——或者更确切地说，被误解——作为死亡的象征，一种阴沉而沮丧的法证，揭示了分手的动机，比如音乐家的个人冲突和他们的艺术观点分歧。此外，它从未得到适当的重新评估，部分原因是它没有以 DVD 或蓝光形式发行。但现在它可以在迪士尼+上播放，由彼得·杰克逊进行新的授权修复，这次重新发行提供了一个值得欢迎的机会来承认这部电影强大的艺术价值，这远远超过了它可怕的预感。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;林赛·霍格 (Lindsay-Hogg) 在伦敦郊区的特威克纳姆电影制片厂 (Twickenham Film Studios) 以及西区中心的乐队公司苹果公司 (Apple) 的萨维尔街 (Savile Row) 总部拍摄了披头士乐队的影片。然后，他与剪辑师格雷厄姆·吉尔丁和托尼·莱尼一起，将大约六十个小时的镜头改编成一部八十一分钟的戏剧性电影。尽管这部电影揭示了所有的问题，但它仍然是一部充满欢乐的创造力的概要。它在中途捕捉到了想象力和工艺、构图和自发性的洪流，并在公共表演场景中达到了顶峰，其形式不同寻常，但其魅力却亲密无间。导演和其他工作人员全程在场，在摄像机拍摄的同时处理事务。&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2022/06/20/yoko-onos-art-of-defiance"&gt;小野洋子&lt;/a&gt;大部分时间都在那里，琳达·麦卡特尼 (Linda McCartney) 也会过来，带着她的女儿希瑟 (Heather)，希瑟与林戈·斯塔尔 (Ringo Starr) 一起打鼓并旋转。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《Let It Be》让四人组在录音过程中得到了富有远见的键盘手比利·普雷斯顿 (Billy Preston) 的增强，陷入了一种即兴的发酵状态。排练与聚会密不可分，搞笑的即兴表演与大师表演融为一体。这张专辑原本是在录音室现场录制的，没有添加后期制作安排和配音。但事实并非如此，项目的进程既是冲突的根源，也是冲突的反映。影片中的一个主要症结是&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2021/10/18/paul-mccartney-doesnt-really-want-to-stop-the-show"&gt;保罗·麦卡特尼&lt;/a&gt;希望在录音室重新进行安排，以达到“I’ve Got a Feeling”的特定“下降音符”结尾，并对乔治·哈里森在“Two”中的吉他演奏进行微观管理。我们。”事实证明，这种差异是致命的，但是，如果人们试图用新的眼光来看待，将事后诸葛亮抛诸脑后，它们似乎并不比密切艺术合作中典型的分歧严重多少。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;相反，影片的大部分内容充满了创造性的高涨精神和旺盛的乐趣，以令人惊讶的方式改变了音乐。影片开始时，林赛-霍格和工作人员完成一切设置后，保罗在一架博兰斯纳三角钢琴前，弹奏着一系列片段，这些片段听起来是从演出曲调和古典音乐中借来的，暗示着音域他的兴趣和影响。林戈和他一起敲键盘，两人夸张地互相打招呼。 （“早上好，保罗！”“早上好，里奇！”）林戈在保罗的两只手的基础上又增加了第三只手，两人一起即兴表演了一段布吉伍吉舞曲。 （“不知道里奇会演奏，”保罗嘲笑道。）后来，保罗用模仿歌剧的声音演唱了“Besame Mucho”，然后是“The Long and Winding Road”，后者也得到了波萨诺瓦的待遇。各种形式的融合——摇滚乐与伤感的民谣和民歌的结合，乡土幽默和轻古典的欢快，精神的向往和淫荡的幻想，以及乐队作为大众媒体名人的自嘲自我意识——说明了披头士乐队为何如此受欢迎。变得准普遍化，使摇滚不仅成为青少年的音乐，而且成为世界大部分地区的音乐。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;该团体在随心所欲的张力中取得的成就是奇迹。聆听乔治的“I Me Mine”中的重击声乐，他称之为“沉重的华尔兹”，但它突然变成了开放式摇滚乐的跺脚声。 （约翰·列侬没有演奏这首歌，而是与洋子一起跳华尔兹，庄严而优雅，而其他人则在录音。）然后，保罗冲动地重新发现了他和约翰在青少年时期写的“One After 909”，这首歌曲是保罗回忆起他们都逃学回家写歌的情景。 “Let It Be”表演的根本本质是五十年代和六十年代初期的摇滚乐。乔治开始唱莱伯和斯托勒的《堪萨斯城》，这是披头士乐队在 1964 年录制的（第二年单曲在这里发行时我就买了；B 面是《男孩》），以及劳埃德·普莱斯的《Lawdy Miss Clawdy》。保罗演唱了乐队于 1963 年录制的斯莫基·罗宾逊 (Smokey Robinson) 的《You&amp;#39;veReally Got a Hold on Me》和《Shake, Rattle and Roll》。约翰的《Dig It》为回归摇滚根源提供了超现实主义的转折，这是对米克·贾格尔 (Mick Jagger) 的滑稽模仿，专辑中的长度为 50 秒，但电影中的长度更长、更狂野。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《顺其自然》的核心存在一个悖论。虽然拍摄本身始终清晰可见，反映了乐队对自我呈现的非常有意识的选择，但这部纪录片远不像披头士乐队的其他故事片那样是一部反映媒体政治和自我塑造人物的电影，例如《&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/richard-brody/dvd-of-the-week-a-hard-days-night"&gt;艰难的一天之夜》&lt;/a&gt; ”（1964）和“救命！” （1965）。该团体似乎已经通过媒体机制，从另一边走出来，比他们成立初期以来更加自我。回想起那段时光，保罗说，他希望六十年代初期汉堡有一个电影摄制组，当时天真而自发的披头士乐队取得了突破。相比之下，他说，“这种紧张的障碍现在就存在了。”他认为，为了恢复即时性，乐队必须参加音乐会，否则就永远放弃这个想法并承认他们本质上是作曲家。然而，在《顺其自然》中，镜头在很大程度上扮演了隐性公众的角色，而披头士乐队并没有自行塑造图像，而是让表演来定义他们。最重要的是，出现的个性是音乐性的，乐队在录音室里演奏，仿佛这一次与明星隔绝了，就像反馈的尖叫一样，形成和变形了他们的身份。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当林赛-霍格筹划这部电影时，他试图说服披头士乐队以一种壮观的方式回归音乐会：在利比亚萨布拉塔的罗马圆形剧场。但这种情况并没有发生，相反，他们在一月寒冷的一天回到了苹果大楼屋顶上的现场表演，白天伦敦商人熙熙攘攘，直到他们逐渐意识到发生了什么事。一些勇敢的人爬上梯子到附近的屋顶；其他人在街上观看，直到人群聚集，警察出现，警惕地监视骚乱。观看这一刻，人们可能会发现，在没有任何尖叫的粉丝的情况下听到披头士乐队在公共场合演奏，会感到震惊。街道可能很长，头顶的天空可能无边无际，但屋顶本身却很小，只能容纳少数听众，披头士乐队似乎不是在向下面远处的人群演奏，而是向他们能够演奏的少数人演奏。看看他们周围的附近。尽管乐队已插上电源，但效果就像一场不插电的音乐会，摇滚室内乐没有墙壁。而且，保罗一丝不苟的领导力是录音室录音的最前沿，而约翰则将屋顶变成了他充满令人眼花缭乱的奇迹的花园。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2019 年，宣布彼得·杰克逊获准访问林赛·霍格拍摄的大约 60 小时的素材，以及许多小时的额外录音带。他监督了该公司的数字清理工作，并据此创作了一部新作品《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/a-close-read-of-the-beatles-in-get-back"&gt;披头士乐队：归来&lt;/a&gt;》，这部由三部分组成的电影，总共近八个小时，于 2021 年在 Disney+ 上发行。原始镜头中的颗粒被去除，该镜头以 16 毫米拍摄。 （杰克逊对《Let It Be》的新修复也使用了相同的去纹理化过程。）但更实质性的区别是，《Get Back》对披头士乐队的冲突进行了更多细节处理。它展示了乔治离开乐队以及为让他回归而进行的谈判；它包含约翰和保罗之间的私人对话，该对话被隐藏的麦克风捕捉到；它以工作室里更多的社交互动为特色，包括与洋子和琳达的互动；它捕捉到了保罗在录音室里摆弄时自发创作出歌曲“Get Back”的神奇时刻。总而言之，这是一部更加坦率和全面的电影，尽管它显得焦躁和不耐烦。杰克逊收录了大量材料中的片段，就好像他舍不得放弃任何东西，但又不太有兴趣详细观看其中的大部分内容。他使用这些片段来说明各种主题，但这些主题仅仅反映了披头士乐队解散及其最后一张专辑的普遍叙述。杰克逊并没有寻找新的观点，他只是证实了人们已经认为自己知道的事情。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管《Get Back》中而非《Let It Be》中的片段具有巨大的披头士意义，但通过将其作为原始片段在线提供给普通观众和历史学家，也可以达到这一目的，就像克洛德·兰兹曼的纪录片《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/postscript/claude-lanzmann-changed-the-history-of-filmmaking-with-shoah"&gt;浩劫&lt;/a&gt;》中的&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/richard-brody/claude-lanzmanns-upcoming-film"&gt;片段&lt;/a&gt;一样。正如朗兹曼剪辑的变革力量将简单的历史记录变成了不朽的艺术作品一样，《顺其自然》的构思敏锐而又令人着迷的剪辑方法，以一种完全不同的语境，使它远远优于去取回。”无论是作为一种电影体验还是一种风格的体现，《Let It Be》都是对专辑和艺术力量的更有价值的致敬，正是这种力量使披头士乐队在解散半个多世纪后仍能保持持久的直接性。 《Get Back》采用了更全面的历史视角，但《Let It Be》则因其前进的动力而充满活力，受到使披头士乐队具有历史意义的音乐力量的推动。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 10 May 2024 16:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/how-hindsight-distorts-our-view-of-the-beatles-in-let-it-be</guid></item><item><title>巴里·布利特 (Barry Blitt) 的“2024 届毕业生”</title><link>https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2024-05-20</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-10T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/663d049ba62818b79f9286bf/16:9/w_1280,c_limit/CoverStory-web_box_blitt_graduation.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;今年，反对以色列摧毁加沙的&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/05/13/columbias-campus-in-crisis"&gt;学生示威&lt;/a&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/podcast/the-new-yorker-radio-hour/israel-gaza-and-the-turmoil-at-one-american-university"&gt;席卷各&lt;/a&gt;大学，一些 &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/essay/shibboleth-the-role-of-words-in-the-campus-protests"&gt;高等教育机构&lt;/a&gt;决定取消或修改毕业典礼。在 2024 年 5 月 20 日刊的封面上，漫画家巴里·布利特 (Barry Blitt) 描绘了&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/essay/the-kids-are-not-all-right-they-want-to-be-heard"&gt;毕业生&lt;/a&gt;以及受命阻止抗议和拆除营地的警察。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="三顶毕业帽。" src="https://media.newyorker.com/photos/663d05b0aa517b24b7e55978/master/w_1600%2Cc_limit/blitt_graduation_frieze_mrtrbrd_side_by_side_fm%2520copy.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;有关毕业的更多封面，请参阅以下内容：&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一名戴着帽子、穿着长袍的毕业生试图进入拥挤的地铁车厢。" src="https://media.newyorker.com/photos/663d0af8c18067d6740ccfa0/master/w_1600%2Cc_limit/2005_05_16_Goodrich_Graduate_Subway_web.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://condenaststore.com/featured/on-her-way-carter-goodrich.html"&gt;卡特·古德里奇的《在她的路上》&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一名男子将他的博士学位证书挂在父母家卧室的墙上。" src="https://media.newyorker.com/photos/663d0af7f2da7c424e62a4ed/master/w_1600%2Cc_limit/2010_05_24_Clowes_Phd_web.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://condenaststore.com/featured/boomerang-generation-daniel-clowes.html"&gt;丹·克劳斯的《回旋镖一代》&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一群戴着口罩的毕业生。" src="https://media.newyorker.com/photos/663d0de9a62818b79f9286e5/master/w_1600%2Cc_limit/2020_05_18_Kunz_Graduation_web.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;p&gt; “ &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2020-05-18"&gt;2020 届毕业生”，作者：Anita Kunz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在&lt;a href="http://condenaststore.com/featured/switch.html?catalogid=TNY-2024-05-20" rel="noopener" target="_blank"&gt;Condé Nast Store&lt;/a&gt;查找巴里·布利特 (Barry Blitt) 的封面、漫画等。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 10 May 2024 10:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2024-05-20</guid></item><item><title>言论自由的激进案例</title><link>https://www.newyorker.com/news/fault-lines/the-radical-case-for-free-speech</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-10T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/663d411d386b6869ba154242/16:9/w_1280,c_limit/TNY_FaultLines_240510_Final_01_bleed.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;如果您阅读某些专栏作家的文章或在社交媒体上关注特定的作家和专家（包括我），您就会知道第一修正案始终处于危机之中。几乎每一次入侵，无论是在大学校园里对保守派演讲者大声喊叫，还是所谓的仇恨言论事件，都会被推入公民自由愤怒机器，产生新的尖酸刻薄和抵制的循环。然而，由此产生的辩论，在专栏和其他地方，可能会让人感觉奇怪的抽象和学术性。参与其中的专家和学者有时看起来像分类学家，他们更关心自己确定的准确性，而不是现实世界中言论和表达的结果。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;身穿防暴装备的警察可能会涌入大学校园，以展示武力和恐吓行为，专家们将得出结论，相关的担忧是学生是否有权强行占领建筑物。纽约市长可能会&lt;a href="https://www.politico.com/news/2024/05/01/new-york-mayor-outside-agitators-columbia-protest-00155581"&gt;暗示&lt;/a&gt;，作为一名民选官员，他的工作就是保护大学生的思想免受渗透到校园的“外部煽动者”的影响，而其中一些专家似乎并不感到震惊。警察驱散哥伦比亚大学学生抗议后，纽约警察局副局长在&lt;a href="https://www.independent.co.uk/news/world/americas/nypd-mocked-columbia-protests-terrorism-b2539712.html"&gt;电视&lt;/a&gt;上举起一本名为《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Terrorism-Very-Short-Introduction-Introductions/dp/0198809093" rel="noopener" target="_blank"&gt;恐怖主义：简短介绍&lt;/a&gt;》的书，称其为有人“激进化”学生的证据。这本书不是一本指导手册，而是一本在许多大学书店都有售的历史和哲学入门读物。但纽约市的最高民选官员和一名高级警察似乎都相信，他们有权告诉学生他们应该与谁交往以及他们应该和不应该读哪些书。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我现在可能对当代言论自由辩论中的另一个缺陷感到内疚，那就是辩论者经常批评他人不关心正确的事情。这种本能反应，以及随之而来的虚伪指控，构成了现代言论自由话语的绝大多数。如果你对警察镇压亲巴勒斯坦营地感到愤怒，你会被问到，如果支持特朗普的集会被送出校园，你会说什么。如果你为一位因高呼口号的学生而失去平台的保守派演讲者挺身而出，你也会被要求为因社交媒体帖子同情加沙人民而失业的人提供同样的辩护。这种测试背后的精神并没有错。捍卫言论自由应该是观点中立的，而许多人——包括相当多的民选官员——在这些事情上都是虚伪的。 （想想得克萨斯州州长格雷格·阿博特（ &lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/greg-abbott"&gt;Greg Abbott）&lt;/a&gt; ，他在 2019 年&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=61hlfR-mzgs&amp;amp;ab_channel=GregAbbott"&gt;签署了&lt;/a&gt;一项校园言论自由法，以回应一些保守派发言人的平台被剥夺，然后在 4 月下旬转而对校园抗议者采取了&lt;a href="https://www.washingtonpost.com/nation/2024/04/25/protests-texas-abbott-gaza/"&gt;明显过度的武力&lt;/a&gt;。 ）但围绕言论自由的讨论已陷入这些假设的泥潭。本应是一场关于法律及其保护内容的生动且可塑的对话，却演变成一系列在线表演审判，并沿着熟悉的政治路线两极分化。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我多年来一直参加&lt;a href="https://www.nytimes.com/2022/07/18/opinion/democrats-civil-liberties-culture-wars.html"&gt;这些辩论&lt;/a&gt;，主要是为了敦促美国政治左派复兴&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2021/03/22/the-making-of-the-new-left"&gt;过去的&lt;/a&gt;激进言论自由运动。这些努力大部分都没有成功。我对这可能是个人失败持开放态度，但我确信部分问题在于谈话的更广泛的基调，这种基调已经变得做作、迂腐、人身攻击，并且过度关注大学里发生的事情校园。如果你现在想就言论自由进行反复讨论，你应该预料到会被病态化，被问及法律琐事，并被贴上伪君子的标签。心智正常的谁会想要这些呢？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;第一修正案有它的管理者，无论好坏，围绕言论自由的对话往往围绕着他们所说的内容展开。其中最著名的是美国公民自由联盟和个人权利与表达基金会。这两个组织都致力于言论自由，并且都坚称自己是无党派的。但美国公民自由联盟长期以来一直与进步政治联系在一起，而&lt;em&gt;FIRE&lt;/em&gt;的大部分资金来自右倾基金会，尽管它努力保持中立，但有时会被归类为保守派。这两个团体不仅为第一修正案权利受到侵犯的人提供法律支持，而且还在不同程度上参与言论自由倡导活动，寻求扩大可接受言论的范围。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;过去两周，随着反对加沙战争的抗议活动在大学校园蔓延， &lt;em&gt;FIRE&lt;/em&gt;批评了众议院通过的一项反犹太主义法案，该法案将扩大教育部使用的反犹太主义定义，谴责逮捕行动一名摄影记者在德克萨斯大学奥斯汀分校的一次抗议活动中的照片，并谴责加州大学洛杉矶分校的亲以色列暴力反抗议活动，但该组织还指出，大学大多有权禁止露营，并提及哥伦比亚大学的事件，&lt;a href="https://x.com/TheFIREorg/status/1785331679323656695" rel="noopener" target="_blank"&gt;写道&lt;/a&gt;，“占领校园建筑，阻止学生上课，破坏财产不受第一修正案的保护，句号。这是不自由的。这是非法的。并且应该受到惩罚。”总而言之，这些陈述即使不是完全矛盾，也会让人感到不满意和引人质疑。有人真的相信第一修正案保护砸碎窗户和占领建筑物的权利吗？如果不是，为什么&lt;em&gt;FIRE&lt;/em&gt;认为在学生记者被警察强行驱逐出校园的时刻指出这一点很重要？ &lt;em&gt;FIRE&lt;/em&gt;是否想要倡导言论自由，或者在关于什么构成真正违反第一修正案、什么不违反第一修正案的争论中扮演裁判的角色？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我问&lt;em&gt;FIRE&lt;/em&gt;的法律总监威尔·克里利 (Will Creeley)，他会如何回答这个问题。 “在我看来，”他在一封深思熟虑且冗长的电子邮件中写道，“答案一定是我们两者都在做。”他指出，该组织目前正在进行一系列法律斗争，以扩大第一修正案在保护“不确定、定义不明确、受到挑战或不足”的领域的范围。他补充说，该组织还提出“文化、非法律论点，旨在培养社会对言论自由原则更广泛的理解和支持。”其中包括这样的想法：如果有人说了你不喜欢的话，你应该用更多的言语与他们互动，而不是试图将他们列入黑名单或大声喊叫。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;捍卫言论自由和裁决第一修正案案件的双重负担并不容易应对，部分原因是许多人可能会正确地发现克里利提到的文化、非法律论点背后的政治动机。在过去十年左右的时间里，最广为人知的压低演讲者的事件发生在大学校园，并涉及保守派的去平台化。就克里利而言，他意识到公众对其组织的看法将取决于该组织选择承办的案件。 “我对&lt;em&gt;FIRE&lt;/em&gt;的希望是，迟早我们会为每个人提供一个案例，”他写道。 “在这种情况下，每个人都看到我们捍卫他们喜欢的言论或维护他们同情的发言者的权利。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;美国公民自由联盟 (ACLU) 为正在进行的学生抗议活动所做的宣传比&lt;em&gt;FIRE 的同行更多。&lt;/em&gt;该组织南加州分部向加州大学洛杉矶分校校长发出&lt;a href="https://www.aclusocal.org/en/news/open-letter-ucla-protect-rights-student-protesters" rel="noopener" target="_blank"&gt;公开信&lt;/a&gt;，谴责“压制自由表达和异议的和平权利的行为”；为了回应埃默里大学的镇压行动，其中包括暴力逮捕一名经济学教授，佐治亚州美国公民自由联盟发表声明，援引亚特兰大的历史作为“公民可以自由行使抗议权利的地方”。美国公民自由联盟言论、隐私和技术项目主任本·维茨纳 (Ben Wizner) 表示，该组织对最近校园争议的大部分干预措施都解决了没有明显违反第一修正案权利的情况。在这些案例中，例如南加州大学因未具体说明的安全问题而决定取消一名穆斯林学生的毕业典礼演讲，美国公民自由联盟认为有必要出于言论自由的原因进行干预。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;维茨纳和克里利一样，认为任何对言论自由的承诺都必须保持观点中立。但他也表示，言论自由的捍卫者应该优先考虑。 “我之所以支持第一修正案，是因为对政府权力的不信任，”他告诉我。 “最明显的政府权力滥用是对和平抗议者过度使用武力。所以在这样的时刻你必须带头。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;美国公民自由联盟对第一修正案并没有无拘无束、无政府主义的看法。维茨纳提到了美国公民自由联盟对 Clearview 提起的一个案件，该公司正在开发一款采用面部识别技术的生物识别跟踪工具。美国公民自由联盟认为，Clearview 侵犯了数百万不同意记录其面部指纹的人的隐私权。 Clearview 坚持认为其活动应&lt;a href="https://www.aclu.org/news/privacy-technology/clearviews-dangerous-misreading-of-the-first-amendment-could-spell-the-end-of-privacy-laws"&gt;受到第一修正案的保护&lt;/a&gt;，因为它拍摄公开的照片，然后对图像中的人可能是谁表达意见。美国公民自由联盟认为，隐私问题比 Clearview 的言论自由愿景重要得多，并拒绝了他们认为对第一修正案过于宽泛的解释。维茨纳说：“你真正需要的是关于第一修正案的用途的理论，而不是它所能成为的最重要的事情。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; ACLU 和&lt;em&gt;FIRE&lt;/em&gt;可能肩负着一系列复杂的职责，但对于我们这些自认为言论自由倡导者的人来说，事情就更简单了。我们不受程序问题的困扰，可以简单地保护每一个非暴力异议行为免受政府干预。公民不服从，包括占领校园建筑要求停火，以及打破&lt;em&gt;新冠&lt;/em&gt;封锁在公共广场举行反疫苗集会，这些都不必仅通过第一修正案的视角来讨论。我们还可以通过历史事件提出道德呼吁，从英国统治下的波士顿茶党到民权运动期间整个南方的午餐柜台静坐。我的提议并不新颖，只是对一些我认为多年来毫无结果的辩论所困扰的想法的梳理：一种言论自由的激进主义，它立足于人们对美国自由的广泛信念，并试图建立广泛的道德共识围绕异议的普遍权利和公民不服从的重要性——即使是可能导致某人入狱的类型。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;异议涉及真正的对抗，这就是为什么尽管社交媒体帖子可能会迅速传播，甚至让人们走上街头，但人们应该看到它们的本来面目：它们是真实事物的先驱。无可否认，社交媒体已经成为公共广场，但这些平台实际上起到了平息异议的作用，并将合法的抗议变成了一场个人主义的模因战争，人们在这场战争中选择了一方，并添加到网上的垃圾堆中。语音是一种占据物理空间的行为，这样做会迫使人们从手机上抬起头来做出回应，而不是简单地滚动浏览它。我不认为纯粹的网上异议有太大的政治变革潜力，而且今天的年轻人在 2020 年集体抗议时似乎也得出了类似的结论。民主需要健康的异议形式，没有什么比与其他人一起站在人行道上、校园广场上或公园里更令人激动的了。在这些空间中，真正的社区和政治可能性的形成要快得多，我所提议的言论自由倡导应该始终提醒其追随者这一点。全国各地&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/essay/the-kids-are-not-all-right-they-want-to-be-heard"&gt;校园中涌现的&lt;/a&gt;营地——以及有时随之而来的反抗议活动——表明很多公众都理解这一点。现代言论自由运动应该将其焦点从互联网上转移开，而应该积极鼓励持不同政见者将他们的信息走上街头，这也许是违反直觉的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;坚持激进的言论自由原则需要纪律，而我并不总是完全理解这一点。过去，我对学生在大学活动中大声吼叫保守派演讲者的投诉持怀疑态度——我相信这些学生正在行使自己的第一修正案权利。但过去几年让我确信，大多数美国人在喊叫者的眼中看到了挑剔的光芒，即使他们在政治上同意喊叫者的观点。我相信这些人可以被说服容忍破坏性的非暴力抗议，但他们的同情心却因公共平台化而动摇。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这些原则还包括脱离安全空间的建设、禁止某些词语以及起诉仇恨言论——这些做法几乎没有提供真正的保护，但却提供了大量反动素材。这意味着言论自由激进分子需要拒绝这样的前提：某些词语应被视为“仇恨”并作为犯罪行为受到起诉。言语不是暴力。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;进步人士为了压制持不同意见的发言者而提出的关于安全的论点最近遭到了反驳。对某些人来说，这似乎是正义的，但它只会产生无休止的愚蠢指控：每个人都是偏执狂；每个人都是偏执狂；每个人都是伪君子；没有人理解第一修正案；你总是在审查我，反之亦然。年轻人将继续进行合法、和平的抗议和公民不服从。而且，随着他们的抗议升级，即使他们和平抗议，也会遭到两党的谴责和镇压。这二十年来发生的全球街头抗议比有记录的历史上任何十年都要多。二二十岁的人看到了更多同样的事情。有人认为我们目前拥有道德或修辞语言来解决不仅在这个国家而且在世界各地的校园和城市广场所发生的事情吗？第一修正案还不够。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 10 May 2024 10:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/fault-lines/the-radical-case-for-free-speech</guid></item><item><title>米兰达·朱莉打开灯</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/05/20/miranda-july-profile</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-10T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/663bb1af5361cc3a28375066/16:9/w_1280,c_limit/r44260.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;米兰达·朱莉很擅长情节。故事会完整地降临到她身上，就像来自众神的礼物；她所要做的就是打开它们。在她位于洛杉矶的办公室里，她的一间小房子里保存了三十多年的文件、照片、奖项、盒式磁带和服装，还有一本笔记本，她在一次狂热的火车旅行中将她的第一部故事片的内容写满了。电影《我和你以及我们认识的每个人》（2005）。她的第一部小说《第一个坏人》（2015 年）和她的最新电影《大富翁》（2020 年）也发生了类似的情况：突然出现的幻象，暂停思考，然后急忙把这一切记下来。七月是一位导演、表演者和艺术家，她喜欢在似乎根本不是媒体的媒体中工作，直到她出现并挖掘它们的潜在可能性。她在伦敦一家高档百货公司开设了一家跨宗教慈善商店，并创建了一款应用程序，可以让陌生人在爱马仕时装秀上传递亲密信息并讲述模特的内心独白。但她认为自己首先是一名作家。有时，在电影片场，演员会即兴台词，她必须告诉他，不，请坚持剧本。她知道她想说什么。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2017 年秋天，July 开始感觉到第二部小说即将出版。不过，这一次，她想做不同的事情，尽可能长时间地拥抱未知的神秘——作家格蕾丝·佩利称之为“生命的开放命运”。 “我觉得有一种方法可以通过制定情节来缓解焦虑，”她最近告诉我。 “你感到安全。如果你过早地想到了一个好主意，那么这样的工作就会限制事情的发展。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她开始在笔记本电脑上记笔记。 “一位正在处理创伤的妈妈。性别歧视和婚姻。所有的女人都在与所有的好男人斗争，”第一个写道。几个月后：“有点像《指环王》中关于婚姻、母性和中年的故事。”这些纸条越积越多，最终达到了近两千张。由此产生的小说《All Fours》将于本月由 Riverhead 出版。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;过去，《七月》的主角都是局外人，都是心地善良的怪人，他们像一件人造珠宝一样炫耀着自己闪闪发光的虚构性。埃文·蕾切尔·伍德 (Evan Rachel Wood) 饰演的《百万富翁》中的女主角老多里奥 (Old Dolio) 是一名小骗子，与情绪压抑的父母住在办公楼里。 《第一个坏人》的叙述者谢丽尔·格利克曼是一家女性自卫非营利组织的隐居员工，她最终与老板的女儿发生了一场性爆炸的关系。 《四足》打破了这一传统。小说的叙述者是一位居住在洛杉矶的四十五岁的不知名人士，他的丈夫是一位温和的音乐制作人哈里斯，还有一个可爱、早熟的七岁孩子萨姆。她是一位“半出名”的艺术家和作家，她对这一地位既感到自豪，又为之辩护。她是米兰达·朱莉世界中公认的成员。事实上，她很像米兰达·朱莉。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;小说以一次公路旅行开始。叙述者得到了一些意想不到的现金：一家威士忌公司获得了她曾经写过的一句话的许可，支付她两万美元在广告中使用它。 （“这是一个关于手工作业的句子，但脱离上下文它也适用于威士忌，”她解释道。）她最好的朋友，一位名叫乔迪的雕塑家，建议她把钱花在美容上，所以她决定开车去新约克并在卡莱尔酒店 (Carlyle Hotel) 尽情享受。出发后不到一个小时，她在一个名叫蒙罗维亚的不起眼的小镇停下来加油。一名三十出头的男子正在清洁她的挡风玻璃。他很英俊，很友善。他们聊天。他的名字叫戴维。他是赫兹的员工；他的妻子克莱尔在一家室内装饰公司工作。戴维告诉她，他们正在攒钱——两万美元。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;叙述者住进了附近一家令人沮丧的汽车旅馆 Excelsior。她告诉哈里斯她还在开车。她在做什么？ “谁真正知道为什么有人做某事？”她问，很有道理。 “星星是谁创造的？地球上为什么会有生命？”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;第二天，她取消了在卡莱尔酒店的住宿。然后她打电话给克莱尔并雇用她翻新怡东酒店的房间。她希望将其打造得奢华、崇高，其灵感来自于一家曾经让她落泪的巴黎酒店。她愿意为最好的一切付钱：壁纸、地毯、瓷砖、窗帘。他们同意收费。你可以猜到它是什么。几天之内，她和戴维就屈服于那种磁性的、惊天动地的吸引力，这种吸引力让男人放弃他们的州长生涯，让女人加入邪教。怡东酒店的房间在某种程度上成为了他们的爱巢——戴维，一个高尚的灵魂，不会因为实现他们的激情而违背他的结婚誓言——但可怕的最后期限迫在眉睫。叙述者假定的公路旅行必须结束。当她回到家面对自己的生活时，会发生什么呢？&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “如果一本书真的有效，那么你就处于一条狭窄的河道中，而且水流速度非常快，”作家乔治·桑德斯（July 的朋友）告诉我。这就是阅读《四肢着地》的感觉：被冲走，没有桨，沿着湍急的河流顺流而下，屈服于急流的刺激。七月的叙述者欣喜若狂地陷入了一个情节，她别无选择，只能启动这个情节，尽管这颠覆了她的生活。七月知道这是什么感觉。当一个角色成为作者的另一个自我时，人们很自然地想知道发生在她身上的事情是否来自现实。但反过来呢？当你按照自己的形象塑造一个化身，然后让她经历大胆而令人震惊的冒险时，你可能会发现你打开了一个从虚构世界到真实世界的门户——你在页面上敢于想象的东西可能会扩大你的视野。对超越它可能发生的事情的想象力。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;十二月初，我敲响了七月小房子的前门。没有人回答。我进去了。主房间里摆着一张长长的白色桌子和一对磨损的柠檬树图案扶手椅，里面摆满了书架。门口的发网里挂着一条又长又黑的辫子，看起来像是从玛丽娜·阿布拉莫维奇的头皮上剪下来的。门口对我来说很熟悉。当七月正在创作《四足》时，她通过跳舞来缓解写作的乏味，穿着各种服装或脱衣状态性感地扭动。有时，她会拍摄自己的视频，并将视频发布到 Instagram 上，抛开自己的私人劳动，与世界调情。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;七月自 2003 年起就租了这栋房子，当时她在拍摄《我和你以及我们认识的每个人》之前从俄勒冈州波特兰搬到了洛杉矶。电影首映后不久，她和编剧兼导演迈克·米尔斯开始约会。她每天晚上都在银湖他的住处度过，但她所有的东西都放在她自己的地方。每隔几天，她就会回去换衣服，然后跌跌撞撞地进入感觉就像一个时间胶囊的地方。厨房里还堆满了豆子和大米。前男友的安全套还在浴室抽屉里。一切都没有改变，除了她。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;七月保留了豆子，扔掉了避孕套，然后搬去和米尔斯一起住。他们于 2009 年结婚，并育有一个孩子霍珀。她每天通勤到小房子去上班，步行十五分钟。但在 2019 年，凭借随心所欲的七页提案出售《All Fours》后，她开始担心。她将如何获得小说写作所要求的不受阻碍的注意力？一本书就像一个孩子；它需要你时刻全神贯注。七月的解决办法是每周（周三）回她家住一晚。摆脱了家庭义务的干扰，她一醒来就可以写作。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;七月的声音进入了房间，随后她的其他人也跟着进来了。从外表上看，她并不像是一个热衷于性感舞蹈的人。她善于思考、深思熟虑、严肃到了极点，尽管情感会让她瞬间落泪。 “她的说话方式、思维方式和穿着方式都非常精确，”与七月关系密切的作家希拉·赫蒂 (Sheila Heti) 告诉我。今天，她穿着灰色牧马人运动鞋，搭配海军蓝色耐克风衣，温文尔雅地搭着罗纹白色高领毛衣：高级油腻的衣服。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “这有点过渡，”七月指着房间说道。她一直在重组。地板上有一幅照片拼贴画，她正在修补这些照片，为即将在米兰普拉达基金会举办的她的作品展览做准备。当我们坐下时，她平静地告诉我我踩到了它。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;七月打开她的笔记本电脑，向我展示更多《All Fours》的笔记。许多都与衰老有关。再过两个月，她就五十岁了；最终完全脱离青春的事实一直是小说的煽动性主题之一。当朱莉拍摄《超级富翁》时，她感觉自己开始跨越这个边界。 “我周围都是比我年轻的女性，然后是黛布拉·温格，”她说。 “我看着她经历的各种事情都让我感同身受，比我对年轻女性的感同身受。”温格扮演老多里奥严厉、咄咄逼人、缺乏母性的母亲，朱莉要求她不化妆：这对任何女演员来说都不是一个容易的要求，更不用说一位曾经因容貌而闻名的六十多岁的女演员了。 “我身边从来没有遇到过一个在年轻时就被视为性感象征的人，就像字面上的主流性感象征一样，”七月告诉我。 “我当时想，‘我想也许我还不够热心，无法让我必须如此努力地应对失败。’” ”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a26833" rel="noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="“你似乎不高兴有一位前王室成员作为邻居。”" src="https://media.newyorker.com/cartoons/663aafdd2eeff16ab7dedc5d/master/w_1600%2Cc_limit/a26833.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“你似乎不高兴有一位前王室成员作为邻居。”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;弗兰克·科萨姆的漫画&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M16.3488 10.5017C16.2107 10.7357 16.2926 11.035 16.5318 11.17C16.7709 11.3052 17.0767 11.225 17.2148 10.991L18.4648 8.87225C19.5694 7.00002 18.9139 4.60601 17.0007 3.52508C15.0875 2.44415 12.6412 3.08562 11.5366 4.95785L9.53657 8.34782C8.432 10.22 9.08751 12.6141 11.0007 13.6949C11.1888 13.8012 11.382 13.8908 11.5785 13.9642C11.7819 14.0403 12.0058 13.9485 12.1147 13.764C12.2794 13.4849 12.1103 13.1276 11.8083 12.9992C11.7041 12.9549 11.6014 12.9044 11.5007 12.8475C10.0658 12.0368 9.57417 10.2413 10.4026 8.83712L12.4026 5.44715C13.2311 4.04298 15.0658 3.56187 16.5007 4.37257C17.9356 5.18327 18.4272 6.97878 17.5988 8.38295L16.3488 10.5017ZM7.6526 13.4983C7.79067 13.2643 7.70873 12.965 7.46959 12.8299C7.23044 12.6948 6.92464 12.775 6.78657 13.009L5.53657 15.1278C4.432 17 5.0875 19.394 7.00068 20.475C8.91385 21.5558 11.3602 20.9144 12.4648 19.0422L14.4648 15.6521C15.5694 13.78 14.9139 11.3859 13.0007 10.305C12.8127 10.1988 12.6195 10.1091 12.4229 10.0357C12.2195 9.95975 11.9956 10.0515 11.8867 10.236C11.7221 10.5151 11.8911 10.8724 12.1932 11.0008C12.2973 11.0451 12.4 11.0956 12.5007 11.1525C13.9356 11.9632 14.4272 13.7587 13.5988 15.1628L11.5988 18.5529C10.7704 19.957 8.93555 20.4382 7.50068 19.6274C6.0658 18.8167 5.57417 17.0212 6.4026 15.6171L7.6526 13.4983Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;尽管如此，将衰老视为美丽、女性气质和已知自我本身的丧失的观念仍然根深蒂固。在《四足鼎立》中，叙述者从未认真考虑过变老的问题，直到她进行了例行妇科检查并开了雌二醇（一种雌激素霜）。这很讽刺：她全神贯注于对戴维的思念，向哈里斯解释了她的喜怒无常，告诉他她已经更年期了。但这是不可想象的，是虚张声势。现在她的医生告诉她，她确实处于更年期。 WebMD 列出的症状包括“性欲降低”。她发现了一张性激素图表，显示男性的睾丸激素在一生中舒适地徘徊在同一水平附近；女性的雌激素看起来就像骆驼的驼峰，五十岁就崩溃了。 “我们快要掉下悬崖了，”她惊慌地告诉乔迪。戴维重新唤醒了她休眠的肉欲，她与自己身体的欣喜若狂的联系，正好让她永远失去它。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;七月读到了 2018 年的一篇笔记：“思考衰老对跨性别儿童意味着什么，对激素和阻滞剂的需求。” （霍珀是非二元性别，叙述者的孩子山姆也是如此。）“以及中年/老年的身体变化如何使那些比出生时更加女性化的人变得更加女性化，大多数女性都是如此。我们发现化妆和可爱的衣服不再有用了。”纸条接着写道： &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;并不是说我们想要男性化，而是我们被教导的女性化其实就是青春。它逐渐消失。对于任何类型的女性，尤其是跨性别女性，但我们所有人。所以你发现自己必须发明一种新的女性气质。从稀薄的空气中。不是基于您所见过的任何东西，或者如果您见过它，它就非常罕见，以至于成为精美而晦涩的收藏的一部分。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;我告诉 July，这让我想起了最近帕梅拉·安德森 (Pamela Anderson) 在巴黎时装周上选择不化妆的喧嚣。人们表现得好像他们以前从未见过年长妇女的裸体一样。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “是的，”七月说。 “我确实看完了《黄金学士》的全部内容。”她通常不是电视真人秀的观众，但她对参赛者的自我展示很着迷，这些参赛者是为爱情而竞争的年长女性。 “我们要听到多少次‘还没结束！你得到了第二次生命的机会！&amp;#39;？我当时想，是啊，当你八十岁的时候，一切都还没有结束！这是第二次机会或第八次机会的奇迹！或者第九！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在妇科就诊后，“四足”的叙述者开始螺旋式上升。她感觉自己正处于一种死亡的边缘。戴维很久以前就回到了克莱尔身边，联系也很有限，但她决定不惜一切代价必须得到他。她致力于严格的重量训练计划。她的三头肌开始收紧，臀部开始抬起。离开蒙罗维亚后，她以从事艺术项目为借口，每周三在怡东酒店预订一晚的房间。现在，她试图通过在汽车旅馆前表演一场淫荡、渴望交配的舞蹈来召唤她未来的情人，并将其发布到 Instagram 上。戴维没有看到视频，但哈里斯看到了。他们婚姻中之前的问题是片面的，这是叙述者的秘密，但舞蹈让他们陷入了一场共同的危机，他们别无选择，只能共同面对。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;七月自己的周三晚上也导致了类似的破裂。 “这似乎违反了作为母亲和家庭的基本规则，”她告诉我。 “按照向你描述的那样，你松开了对结构的死握，突然之间你就可以看到它的每个部分了。”她看得越多，这个结构就越没有意义。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当她的小说完成时，七月与米尔斯的浪漫关系也完成了。现在他们都有了女朋友，并在米尔斯的家里“筑巢”，与霍珀交替在那里度过四个晚上。但七月需要一个属于她自己的地方——而且，就像变魔术一样，在我来访前几周，一个地方就出现了。她的房子后面还有另一间同样大小的房子，属于同一个房东。它的长期租客刚刚离开，留下了破败不堪的样子。 “实际上，从二十多岁起我就没有组建过家，但从那时起我已经拍了三部故事片，”七月告诉我。她深思熟虑后，就在租约上签了字。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们穿过刚刚成为七月的非共享院子的地方，爬上一段楼梯到另一所房子。厨房里乱七八糟，油毡剥落，橱柜阴暗。客厅外的门廊被封闭起来，墙壁上覆盖着破旧的木镶板，似乎自七十年代以来就没有被动过。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但光线很美，尤其是在霍珀未来的房间里。七月对桃色瓷砖的浴室感到兴奋，浴室的天花板上盘绕着一个古老的、看起来危险的加热器。她自己的卧室几乎没有足够的空间容纳一张大号床。七月告诉我，她打算把这次翻修当作一个艺术项目。她不会征求房东的许可；她将成为她自己的邻居，她的艺术生活和家庭生活并存。 “现在每天都是星期三，”她说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 7 月的书架上放着理查德·格罗辛格 (Richard Grossinger) 的一系列书籍，书名包括《胚胎、星系和有情众生》、《光之暗池第二卷：心理精神和心灵范围内的意识》和《2013：提升地球走向下一次振动。”格罗辛格是朱莉的父亲。他和她的母亲林迪·霍夫 (Lindy Hough) 在大学期间相识，1974 年七月出生时，他们的出版公司北大西洋图书公司 (North Atlantic Books) 也出生了。当七月三岁和她的哥哥罗宾八岁时，他们从佛蒙特州搬到了伯克利。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;七月的父母也加入了写作狂潮。 “写作对他们来说不是一项自愿活动，”罗宾告诉我。 “这甚至不是一个电话。这是一种强迫。”霍夫创作诗歌和小说。格罗辛格的非小说类作品涵盖了世界上的每一个主题，甚至还有许多其他主题。他的兴趣广泛，从棒球到太极、生态学、车身和天文学。北大西洋被排除在他们的房子之外，家庭生活与企业生活没有什么区别。七月和她的兄弟担任某种类型的无薪实习生，在地下室整理库存，长途跋涉到邮局，用各种古怪的盒子邮寄订单。罗宾告诉我，七月的父母没有在住宅区经营的许可证，所以当送货卡车到达时，全家人都会在邻居注意到之前赶紧把书搬进去。 “这绝对是独特的——即使对于伯克利来说也是如此，”他补充道。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;七月的成长经历有很多值得钦佩的地方。 “我的父母都是作家，但并不出名或成功，这一事实让我明白这是值得日复一日做的事情，”她告诉我。 “他们有自己的观众，这就足够了。”然而，骄傲中也不乏尴尬。媒体最畅销的书之一是《火星纪念碑》，这是阴谋理论家理查德·霍格兰 (Richard C. Hoagland) 撰写的关于外星文明的论文。在杂货店，七月看到了一期《&lt;em&gt;国家询问报》&lt;/em&gt;专门讨论同一主题。 “我知道我们不知何故就在那个领域，”她说。 “这是一条很细的线，我们只是越过了它。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;七月在她的整个作品中都利用了这种动力，尤其是在《Kajillionaire》中。在新闻界的早期，格罗辛格-霍夫家族陷入了财务焦虑之中，电影中的老多里奥家族也是如此。然而，她并没有想到去挑战父母的判断，或者他们对外部世界的怀疑，即使他们的诈骗技巧显然还有很多不足之处。他们像商业伙伴一样将微不足道的战利品分成三部分。 “我一直认为把你当小孩子一样对待是一种侮辱，”老多里奥的父亲（理查德·詹金斯饰演）告诉她。 “它总是显得那么不真诚。”七月的父母都以虚构的形式出现在《四足动物》中。叙述者的父亲相信他的灵魂已被冒名顶替者的灵魂所取代，他每天冥想几个小时，并处于他所谓的“死亡之地”的状态中，这种状态似乎与抑郁症相对应。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;小时候，朱莉喜欢把片面的谈话录在盒式磁带上，留出停顿，以便她可以回放并与自己聊天。高中时，她在&lt;em&gt;《Snarla》&lt;/em&gt;杂志上找到了自己的声音，这是她与最好的朋友约翰娜·法特曼 (Johanna Fateman) 共同制作的一本女权主义杂志，后者后来成为一名作家和 Le Tigre 乐队的创始成员。七月对自己的不同部分进行了一系列反复采访——她的自信，她的不安全感。法特曼将这一对描绘成虚构人物：艾达和七月，米兰达最终也用了这个名字。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;斯纳尔拉&lt;/em&gt;成为了七月走向世界的门票。她和法特曼在伯克利的吉尔曼街 924 号一家老少皆宜的朋克俱乐部分发了该杂志，该杂志在那里引起了来自太平洋西北地区的暴乱乐队的注意，他们在 7 月份看到了志趣相投的人。 “她的头发被漂白成白色，就像棉签的顶部一样，而且她过去常常把紧身衣穿在鞋子外面，所以她身上就有一种超凡脱俗的气质，”斯莱特-金尼乐队的凯莉·布朗斯坦 (Carrie Brownstein) 认识了她。七月告诉我，当时他们都十九岁了。毕业后，七月就读于加州大学圣克鲁斯分校，但她从来不喜欢上学。两年后她退学并搬到了波特兰，那里是舞台的中心。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那时，七月就知道她想拍电影。她已经根据她与亚利桑那州一名 38 岁囚犯的通信编写并导演了一部戏剧《The Lifers》，她在监狱后面的监狱笔友名单上找到了这名囚犯的名字。一本杂志。七月从小就对监禁着迷——在睡前，她的父亲给她读诺曼·梅勒的《刽子手之歌》——而这位因谋杀罪被判无期徒刑的囚犯与外界没有任何联系。 “我会写我的日常生活，比如，‘我正在上驾驶课’，”朱莉回忆道。 “他会写下他的：‘发生了一场骚乱。’她给他寄了音频信件和空白录音带，他将里面充满了他的声音归还。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;七月在吉尔曼街上演了《The Lifers》，两位演员是通过《&lt;em&gt;东湾快车》&lt;/em&gt;的广告招募的。排练是在她父母的阁楼里进行的。七月是一个完美主义者，容易有细致的计划和失眠的焦虑。该剧首演的前一天晚上，她惊慌失措，穿过城镇来到一个朋友家，然后，她太害羞了，不敢叫醒他的家人，就回家躺在一辆停着的汽车下面。 “我过去更担心疯狂，”她说。她父亲的母亲、兄弟和姐妹都死于自杀，这是她在《四足》中面临的遗产。死亡之地并不是凭空出现的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《四肢瘫痪》并不是七月第一次描述悬崖——另一个生命时代正以深不可测的方式出现在悬崖上。在她 2011 年的电影《未来》中，她扮演的索菲 (Sophie) 是一位三十多岁的女性，她和男友一起陷入了一种永远不成熟的状态，害怕承诺任何事情——事业、一只猫、彼此——这将标志着青春及其所有可能性的结束。 “我总是非常努力地对待每个阶段，就像，一点也不酷，”七月告诉我。作为一个刚刚步入青春期的青少年，当她放暑假回来时，她惊讶地发现一个朋友的胸部已经发芽，更令她惊讶的是，当她要求抚摸它们却被愤怒地拒绝时。 “我不知道为什么我们在这方面都表现得像专业人士，”她回忆道。 “我们是业余爱好者。我们什么都不知道。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;业余主义——将对惯例的无知视为一种富有成效的纯真——是七月的一个重要的创意理念。当她到达波特兰后，她创建了一个地下发行网络，最终命名为 Joanie 4 Jackie，专门发行女性制作的短片。只要花五美元，任何女性都可以将她的电影发送到七月租用的邮政信箱，并收到一盘包含十部“女性制作”电影的磁带作为回报。朱莉通过向巡回演出的乐队分发小册子以及联系少女杂志来传播这一信息。 “她已经收到了源源不断的电影，内容涉及从梦想到胸部的各种内容，但她说，‘它不一定是艺术或朋克的，只要真实，’” &lt;em&gt;Sassy&lt;/em&gt;报道道。十年后，到 7 月结束该项目时，她已经发行了 200 条不同的短片。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; July 所寻找的一部分就是一个社区。在圣克鲁斯，她参加了电影制作课程，但对电影制作中的男子气概感到厌烦。 “大部分都是男性，他们制作的每一个短片中都会有一把枪，”她说。 《Joanie 4 Jackie》是将 riot-grrrl 运动的民主精神转化为等级森严的男性电影世界的一种方式。七月自己还没有拍过电影，但一切都在训练中。她的第一次恋爱经历发生在高中，对象是一位二十七岁的男研究生。 “在这段关系的过程中，我的女权主义意识不断增强，”她告诉我。 “我开车把我们带到山上的悬崖上，让他从我身上下来。当他出现时，我就和他分手了。我什至不喜欢那样。这看起来像是一个很好的视觉效果。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在波特兰，她与一位在 RadioShack 工作的女士找到了真爱。七月给她起了个绰号“收音机”。 “我从来没有见过一个肌肉发达的女孩，”她告诉我。 “然后我就想，‘哦。这是完整的包。那样的话，就完全没有沟通的能力了。」这对夫妇与七月的室友组建了一支乐队。当 Radio 抛弃她而选择他们的乐队成员时，July 非常伤心。她已经预订了西海岸巡演，所以她打电话给每个场馆，宣布另一场演出即将开幕：“它的名字叫米兰达·七月。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;七月一直在尝试为自己写短剧本，玩弄声音，想象他们可能属于的角色类型。这些就是她开始在期待听到音乐的观众面前表演的那些抽象的、不祥的、肆意怪异的作品。 “我对此感到敬畏，但我认为有人持怀疑态度，”布朗斯坦告诉我。为了养活自己，朱莉在一家慈善机构、一家咖啡馆、然后是西洋镜打零工，并短暂而残酷地涉足性工作。她的叙述变得更加复杂，她的舞台艺术也更加雄心勃勃：T台、屏幕、她用手中的答题器控制的投影背景。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最后，她准备拿起相机。在她的第一部电影《亚特兰大》（1996 年拍摄的一部 10 分钟短片）中，朱莉扮演了一位参加奥运会的 12 岁游泳运动员和她专横的母亲。在她的第二部《业余爱好者》中，她再次扮演了两个角色：“业余爱好者”和通过视频监控监控她的冷漠、讨好的“专业人士”。业余爱好者穿上毛皮大衣，脱得只剩下内衣，跳舞，向专业人士伸出手指；专业人士根据一种令人困惑的数字系统来解释这种行为，这种数字系统看起来既险恶又难以理解。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;七月制作了六部短片后，她第三次尝试进入圣丹斯电影节首次长片制作人孵化器。 “我当时非常朋克，”七月告诉我。 “我从来没有得到任何反馈或教学。所以我申请了，但心里却很不舒服。”她正在制作的电影《我和你以及我们认识的每个人》是一部关于人际关系的温柔而又令人惊讶的钢铁般的论文。理查德是一位离婚的鞋推销员，他渴望爱情却又畏缩不前。他的大儿子受到欺负，并被两名同学收养作为性实验对象，这两名同学还与一名恰好是理查德同事的变态中年男子调情。他的小儿子在在线聊天室中与一位成年陌生人产生了感情。与此同时，理查德受到克里斯汀的追求，克里斯汀是一位心胸开阔的表演艺术家，她的真诚让他兴奋又害怕。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在圣丹斯电影节上，七月学会了如何杀死她的宠儿并因此变得更强。 （女同性恋故事情节被砍掉；太多的次要情节。）但她不愿意做出某些妥协。 “正是在那里，选角明星的压力开始了，”她告诉我。 “人们会问，‘你想选谁来担任主角？玛吉·吉伦哈尔？我会说，‘好吧，我想我自己来玩一下。’ ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《四足》的叙述者受到许多人的喜爱，但大多数人却不知道。她觉得世界低估了她的成就、她的野心和她的力量。她认为，她的崇拜者“不是那种著名的男人，也不是渴望从我的鸡巴上汲取智慧的年轻女人”。 “我的名气让我变得无精打采。”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a25035" rel="noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="“你知道我们有时会发生小口角，但我们不会像其他夫妇那样经常争论吃什么。”" src="https://media.newyorker.com/cartoons/663aafdcda2dbcc22267d923/master/w_1600%2Cc_limit/a25035.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“你知道，我们有时会发生小口角，但我们不会像其他夫妻那样经常争论吃什么。”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;拉斯·肯塞斯 (Lars Kenseth) 创作的卡通片&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M16.3488 10.5017C16.2107 10.7357 16.2926 11.035 16.5318 11.17C16.7709 11.3052 17.0767 11.225 17.2148 10.991L18.4648 8.87225C19.5694 7.00002 18.9139 4.60601 17.0007 3.52508C15.0875 2.44415 12.6412 3.08562 11.5366 4.95785L9.53657 8.34782C8.432 10.22 9.08751 12.6141 11.0007 13.6949C11.1888 13.8012 11.382 13.8908 11.5785 13.9642C11.7819 14.0403 12.0058 13.9485 12.1147 13.764C12.2794 13.4849 12.1103 13.1276 11.8083 12.9992C11.7041 12.9549 11.6014 12.9044 11.5007 12.8475C10.0658 12.0368 9.57417 10.2413 10.4026 8.83712L12.4026 5.44715C13.2311 4.04298 15.0658 3.56187 16.5007 4.37257C17.9356 5.18327 18.4272 6.97878 17.5988 8.38295L16.3488 10.5017ZM7.6526 13.4983C7.79067 13.2643 7.70873 12.965 7.46959 12.8299C7.23044 12.6948 6.92464 12.775 6.78657 13.009L5.53657 15.1278C4.432 17 5.0875 19.394 7.00068 20.475C8.91385 21.5558 11.3602 20.9144 12.4648 19.0422L14.4648 15.6521C15.5694 13.78 14.9139 11.3859 13.0007 10.305C12.8127 10.1988 12.6195 10.1091 12.4229 10.0357C12.2195 9.95975 11.9956 10.0515 11.8867 10.236C11.7221 10.5151 11.8911 10.8724 12.1932 11.0008C12.2973 11.0451 12.4 11.0956 12.5007 11.1525C13.9356 11.9632 14.4272 13.7587 13.5988 15.1628L11.5988 18.5529C10.7704 19.957 8.93555 20.4382 7.50068 19.6274C6.0658 18.8167 5.57417 17.0212 6.4026 15.6171L7.6526 13.4983Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; 2005 年，当《我和你以及我们认识的每个人》在圣丹斯电影节首映时，七月一夜之间成为大多数独立导演梦寐以求的名人。前一分钟，她还在制作迎合小众观众的实验性作品。接下来，她在圣丹斯电影节上获得了评审团特别奖，几个月后，她在戛纳电影节上获得了金摄影机奖。在世界各地，人们都在自己身上纹上 ))&amp;lt;&amp;gt;(( 符号，电影中小儿子发明的这个符号象征着他能想象到的最伟大的爱和性爱行为：永远与他所爱的对象来回拉屎。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;随着七月成为一个可识别的人物——一头卷发，那双空灵的蓝眼睛——她开始意识到公众赋予她的形象与她所认识的自己并不相符。她本想扮演克里斯汀，但表演效果太理想了；演员和角色现在被混为一谈了。 “对我来说，这再明显不过了，”她告诉我。 “就像，哇，我拍了整部电影！我写的。我在其中担任主演。我指挥的。这是我做过的最困难的事情。”但是，她接着说，“文化本身就像一个筛子，把它挡在外面，穿过去的只有衣服和我扮演的角色，这个角色非常脆弱，无法拍电影。”当人们认出七月时，他们会要求给她一个拥抱，“就像我是一个迷失的、孤独的小女孩什么的。” 《我和你》直面棘手和禁忌的话题——阿涅斯·瓦尔达的电影《功夫大师！》讲述了一名中年妇女与一名十四岁男孩的风流韵事，这成为了主要灵感来源——但七月感觉被大众的看法“去爪”了。 “我和这个女人没有关系，”她回忆道。 “现在我就被困在她的角色里了，我所做的一切都很&lt;em&gt;可爱&lt;/em&gt;。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这种指控很难摆脱，不仅仅是因为《我和你》。 7 月份的第一本书是短篇小说集《没有人比你更属于这里》（2007 年），书中讲述了一群性格开朗的怪人，他们以朴实的真诚坦白了自己的怪癖和变态的渴望。 《未来》由一只会说话的猫讲述，由七月配音；在一个高潮场景中，由哈米什·林克莱特 (Hamish Linklater) 饰演的男友停止了时间，与月亮对话。与此同时，朱莉因数字实验而闻名，比如“学会爱你更多”，这是她与艺术家哈雷尔·弗莱彻一起运营了七年的网站，每周都会发布提示——“描述一下你死后如何处理你的身体”， “写下你希望接到的电话”——这模糊了艺术与生活之间的界限。 《洋葱报》发表了一篇文章，“米兰达·朱莉在国会打电话，解释她的全部事情是什么”，概括了普遍的态度。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;回到七月的桌子上，当我们浏览她为《四足》所做的笔记时，这本书的风格问题不断出现。 “允许自己直接写，”一张纸条上写道。 “我厌倦了自己聪明、有趣、奇怪的方式，”另一个人开始说道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我问七月她所说的“直接”写作是什么意思。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我太习惯塑造一个够怪异、够不靠谱的角色了，她可以说一些实在不行的事情，做一些实在不行的事，大家会笑，但也会有一部分人产生共鸣，就像，‘哦，上帝，我就是这样的，’”她说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;直到《第一坏人》的结尾，七月才觉得自己能够以一种更直接的方式进行写作，摆脱公然虚构的外衣。该书的写作因霍珀的出生而中断。朱莉和米尔斯在&lt;em&gt;新生儿重症监护病房&lt;/em&gt;度过了一段可怕的时光。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我处于一个非常崩溃的境地，非常接近死亡和死亡，”她告诉我。她最终将这段经历直接写进了小说中，把它交给了谢丽尔，一个挑剔的怪人，她的平静被老板不守规矩的女儿打破了。受到七月的悲伤和爱的感动，这本书变得成熟、深入。谢丽尔在小说中的生活一开始是一个独特而怪异的存在，最后却变成了一个普通女人。 “哦，这是一件新事，”七月想。 “也许你可以直接说出来。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这种效果——活力——正是七月在《四足》中所追求的。 “这永远不会是自传小说，”她在新书提案中写道，“因为对我来说，没有发明的炼金术，任何事物都无法飞翔。”但发明将被削减，与现实联系在一起，以便引入其他东西：风险。七月首先在《金属碗》（2017）中尝试了这一点，这是她在这本杂志上发表的一个故事，其叙述者是《四足》中故事的原型。让人们看到你认为的自己，暴露你的偏见、你的自我、你狂野的、令人尴尬的希望和荒谬的失败，都是有风险的。但这就是这本书的主题：放弃方便虚构的封面，以拥有生活的事实。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;二月份，我回到洛杉矶，看看房屋装修的进展情况。七月从来没有拥有过太多的家具——她对米尔斯的房子唯一的贡献是一套亚麻窗帘——她决定购买二手的所有东西。我第一次来访时，我尾随她在菲律宾城的一家大型旧货店搜寻，她希望在那里找到一个珊瑚色的厕所。两扇亮橙色的门被标记为 J. 罗伯特·奥本海默 (J. Robert Oppenheimer) 的前财产；一盏丑陋的枝形吊灯来自鲁珀特·默多克的庄园。七月对店主友好的喋喋不休不感兴趣，他扫视了一下这些产品，然后拿走了一对三十年代的嵌入式灯具。马桶仍然在外面。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现在，七月和一位艺术家朋友查德威克·兰塔宁（Chadwick Rantanen）一起站在她的厨房里，查德威克·兰塔宁（Chadwick Rantanen）过来帮忙画画，还有尼科·B·杨（Nico B. Young），一个说话轻声细语的二十四岁女孩，也是一位艺术家，七月雇用他作为一名艺术家。她的承包商。 （他们是由杨的女朋友介绍的，她是霍珀的前保姆。）杨完全重新配置了房间，用定制的橱柜排列起来，他正在用一种光滑的黄色树脂覆盖这些橱柜，让人想起拉菲太妃糖。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;必须做出有关冰箱放置的重要决定。七月指示兰塔宁和杨将设备移至左侧，然后移回右侧。必须考虑每个角度：从水槽的接近角度、与桌子的间隙、从入口通道的视野。一方面，更多的功能空间——杨的投票。另一方面，七月渴望的完美对称。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “我很喜欢这种宽敞的感觉，”当男人们再次将冰箱从台面上推开时，她承认道。 “这有点像，‘哦，看看多豪华！’ ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “但这显示出一点克制，”杨说。 “看看你可以使用的所有空间。”差异可以用英寸来衡量——不超过三英寸。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “是的，我有钱可以&lt;em&gt;烧&lt;/em&gt;，”七月开玩笑说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;后来我问七月她装修的预算。两万美元，她说——就像《四足》中那样。它也来自同一来源。几年前，尊尼获加 (Johnnie Walker) 授权了她的故事《The Moves》中的一句话，其中一个女儿回忆起她的父亲教她如何摆脱女人。世界某个地方有一则威士忌广告，上面写着“不要等待确定。动起来，动起来，动起来。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们回到了七月的办公室，旁边有一堆她在写《四足》时查阅过的书。其中有经典著作，如《第二性》，以及哲学家韩秉哲的《爱欲的痛苦》，以及《口袋白痴的生物同质激素指南》。最上面是一本叫做《妻子的历史》的书。我注意到七月的写字台上放着一张七月结婚当天的照片：七月穿着罗达特为她设计的及膝白色连衣裙，戴着罗达特为她设计的短面纱，站在树林里的米尔斯旁边，两人都美丽又美丽。不苟言笑。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在《金属碗》中，叙述者这样描述她的婚姻：&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;多年来我们一直在互相挖掘。这是一项艰苦的工作，但我们的假设是最终我们的两条隧道会连接起来。我们会突破——哈利路亚！沾满泥土的双手终于抓住了彼此！——我们将在一起，真正地在一起，在我们活着的剩余时间里。只要我们都尽最大努力、尽可能快地挖掘，一切都会成功。但是，当然，我们俩都不确定对方的挖掘进展如何。我们中的一个人可能顽强地向另一个人走去，而另一个人则向另一个方向蜷缩着。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; 《四足》中的婚姻也有类似的距离感，叙述者对此感到有责任。与随和的哈里斯相比，她是一个复杂、谨慎的人。和七月一样，她经历了一次痛苦的分娩，在她和哈里斯往返于医院、探望他们脆弱的新生儿的那段时间里，他们作为一个焊接的整体运作。她认为，有一天，另一场危机会让他们重新团结起来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;相反，她遭到了欲望的伏击。七月是最伟大的性爱作家之一，即使她所描述的内容不能被正确地称为性。为了保持对妻子的忠诚，戴维保持着令人疯狂的贞洁：不接吻，不接触生殖器。他和叙述者跳舞并躺在地板上，双脚接触，但这还不够。有一次，叙述者跟着他走进浴室：“我把手伸进他滚烫的尿流里，抓到了一把溢出来的尿。”戴维想要回报这种亲密感，所以她让他推入她的卫生棉条。 “我感觉自己快要哭了，羞耻、兴奋和一种意想不到的悲伤交织在一起，仿佛这是在一生的忽视之后发生的，”她告诉我们。这很恶心，很感人，也很有趣：性的所有品质，除了快乐。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;当性真的进入书中时，它就像一场突如其来的沙漠雨，出乎意料且势不可挡。有一次，叙述者最终与奥德拉上床，奥德拉是一位让戴维开始接触肉体之爱的女人。 “随着年龄的增长，她的皮肤开始变薄，就像香蕉一样，但它并没有变得粗糙，而是感觉令人难以置信，柔软的温水，”旁白惊叹道。当被问及此类场景时，在页面上的七月很免费。她说：“如果您读这本书，我仍然有点在那个阶段，但是我之后必须杀了您。”她继续说：“我知道这是我自己的耻辱。我感到羞耻地感到安宁。这就是我必须与之合作的。”她的一部分与我坐在一起，因为明亮的加州光线通过白色透明的纯粹轻轻地过滤到房间，并被某个内部屏幕与她的私人部分分开，其中描述了叙述者与奥德拉（Audra）的“大，柔软的山雀”和“巨大的屁股”，必须尊重这个谜。七月确实拥有她对叙述者想知道Audra是否“振动器调节，是否是傻瓜的差事”的台词感到特别满意。她咯咯笑起来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “所有四个”中性的一个功能是创建一种倒置。叙述者和陌生人之间的震惊造就了亲密关系，结果，她以前的亲密关系又变成了陌生人。矛盾的是，将她与哈里斯的重新联系在一起的是破坏联盟的过程。七月也将她与米尔斯分离描述为“转变”。为了避免竞争的感觉和脚趾步调，他们总是避开彼此的职业。但是，七月说，分居是一次高风险的合作，例如“小心地将电线夹在炸弹上”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我想知道七月放弃她与米尔斯共享的舒适的家会是什么样子。 “在那所房子里这是一个美好的季节，”七月告诉我。但是，最近，她发现自己渴望在工作日结束时穿过院子，躺在自己的小房间里。她想要独处，但不仅仅如此。霍珀有一半的时间都会在那里，她专注于让她的房子适合孩子居住。七月问我是否听说过“修复”这个概念，这是她在霍珀很小的时候就被教导的。 “你他妈的，对吧？”她说。 “你发脾气了。或者，您会做更糟糕的事情，这是微妙的，您知道这不太正确。”她装出一副沉思的声音。 “&amp;#39;天哪，我在那儿做的，我有点害怕！你看到我做了什么吗？我猛烈抨击了你。对不起，我做到了。我想知道下次可以做什么。弄乱是不可避免的。接下来的教训就是。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;下个月，七月飞往米兰，Fondazione Prada在该城市中心举办她的展览。该节目的标题为“新社会”，是一种回顾性，是7月的职业生涯。当我到达时，开幕的前一天，七月和节目的策展人米娅·洛克斯（Mia Locks）忙着忙碌，与作品会面，摆姿势促销照片。一场危机刚刚爆发，涉及“我是总统，婴儿”（2018年），这是七月与欧马鲁·伊德里萨（Oumarou Idrissa）共同做出的这项工作，这是她将她运送到与蕾哈娜（Rihanna）进行采访时遇到的Uber司机。该作品由四套珠宝色调的天鹅绒窗帘组成，最初与伊德里萨（Idrissa）的电话和床相关联，根据他睡觉，使用Uber应用程序，在Instagram上进行Instagram或在WhatsApp上与他的家人联系。七月发现窗帘没有完全正确，一群普拉达的裁缝舰队将它们捆扎起来以被束缚。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是7月第二次与Prada Group一起制作艺术。 2010年，她被要求为Miu Miu委托的短裤选集制作“女性故事”电影。七月回答说，她想制作一部关于不存在的应用程序的电影，并且她也希望资金来创建该应用程序。结果是某人，这是一项消息传递服务，该服务将于2014年8月进行，并持续到明年的10月。通过某人发送的消息被附近的一个陌生人拦截，然后他使用该应用程序的Geolocation工具来查找预期的收件人并口头交付文本。发件人可以从动作菜单中选择以指导性能：哭泣，笑，大喊，亲吻。 7月对合作着迷；被邀请与其他人接触，改变另一个人的改变是什么感觉？通过将艺术家从方程式中删除，并将正常人简短地转变为扮演陌生人的角色的演员，有人对这个主题充分认识。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;七月在准备模式中是警觉的、紧张的、疲倦的。不过，在第二天早上的新闻发布会上，她完全担任了自己的角色。她穿着 A 字形灰色羊毛裙、红色孔眼开衫和黑色高跟鞋，双手紧握，一动不动地站着，而洛克斯则发表了介绍性讲话，翻译将其翻译成意大利语。轮到她说话的时候，她活了过来。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a28795" rel="noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="米兰达·朱莉打开灯" src="https://media.newyorker.com/cartoons/663aafdf81231dcaf1613131/master/w_1600%2Cc_limit/a28795.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;蒂姆·斯尼芬（Tim Sniffen）的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制链接到卡通&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M16.3488 10.5017C16.2107 10.7357 16.2926 11.035 16.5318 11.17C16.7709 11.3052 17.0767 11.225 17.2148 10.991L18.4648 8.87225C19.5694 7.00002 18.9139 4.60601 17.0007 3.52508C15.0875 2.44415 12.6412 3.08562 11.5366 4.95785L9.53657 8.34782C8.432 10.22 9.08751 12.6141 11.0007 13.6949C11.1888 13.8012 11.382 13.8908 11.5785 13.9642C11.7819 14.0403 12.0058 13.9485 12.1147 13.764C12.2794 13.4849 12.1103 13.1276 11.8083 12.9992C11.7041 12.9549 11.6014 12.9044 11.5007 12.8475C10.0658 12.0368 9.57417 10.2413 10.4026 8.83712L12.4026 5.44715C13.2311 4.04298 15.0658 3.56187 16.5007 4.37257C17.9356 5.18327 18.4272 6.97878 17.5988 8.38295L16.3488 10.5017ZM7.6526 13.4983C7.79067 13.2643 7.70873 12.965 7.46959 12.8299C7.23044 12.6948 6.92464 12.775 6.78657 13.009L5.53657 15.1278C4.432 17 5.0875 19.394 7.00068 20.475C8.91385 21.5558 11.3602 20.9144 12.4648 19.0422L14.4648 15.6521C15.5694 13.78 14.9139 11.3859 13.0007 10.305C12.8127 10.1988 12.6195 10.1091 12.4229 10.0357C12.2195 9.95975 11.9956 10.0515 11.8867 10.236C11.7221 10.5151 11.8911 10.8724 12.1932 11.0008C12.2973 11.0451 12.4 11.0956 12.5007 11.1525C13.9356 11.9632 14.4272 13.7587 13.5988 15.1628L11.5988 18.5529C10.7704 19.957 8.93555 20.4382 7.50068 19.6274C6.0658 18.8167 5.57417 17.0212 6.4026 15.6171L7.6526 13.4983Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; “在这些表演中，这是一件有趣的事情，因为我有力量，而且我在舞台上，每个人都在看着我，但同时我很脆弱，”七月告诉记者。她向房间的后面示意，在那里播放了表演的“新社会”的视频正在演奏。在那篇文章中，七月要求她的听众一起创建一个新的社会，并配有国旗，货币和国歌。有一次，她完全离开了剧院。她说：“让其他人涉及到可怕的。” “这很危险。这让我的心漏跳了一拍。 。 。 。大概有点像我正在使用的材料。就像它自己的油漆一样。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;随着七月的问题越来越多，我漫步到了展览的二楼。那是我踩过的拼贴画，安全地躲在玻璃后面。几个月前，七月从“学习更多地爱你”的提示中循环：“在父母家中举办艺术展览”。地板的一端致力于结果，其中一名年轻的米兰女子Miriam Goi在她母亲的家中与博物馆式的墙上的文字一起展示了各种小针刺。其效果是迷人的，既顽皮地对艺术的“官方”概念嗤之以鼻，又使个人品味的独特性变得高贵。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在成长过程中，朱莉觉得“有些人很聪明、很特别。然后是普通的人，他们比我们不那么有趣。”七月不同意，她的工作就是她的证明。作家玛吉·尼尔森告诉我，七月在这本书上如此有效的原因之一是她的散文非常简单易懂。 “最奇怪的事情发生了 - 这些非常奇怪，闪闪发光的云空间被召集在一起，所以这样它是非常前卫的。但是，您总是对如何用非常简单的语言做到这一点的奥秘给我留下了深刻的印象。”尼尔森说。 “感觉就像是一次秘密行动。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;不过，尽管朱莉很民粹主义，但她并没有兴趣完全放弃控制权。那天晚上晚些时候，她穿着一件浅色透明连衣裙和巴黎世家高跟鞋，在一件新的数字作品旁边向祝福者致意，这件作品是她在完成《All Fours》时就开始制作的。在 Instagram 上，她要求七名陌生人根据提示上传视频；然后，July 使用 iPhone 上的编辑工具将这些视频与她在办公室舞池中制作的视频拼接在一起。她称这件作品“家庭（同时我爱你）。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我慢慢地盘旋了六个大屏幕，展示了作品。一个人在七月蹲在他附近蹲在他的裸露的袜子里，搭轮轮椅跳舞。另一个人，一个在垃圾袋中蒙上面纱的人被悬挂在天花板上，就像从囊上悬挂的昆虫悬挂着，而七月四处摇摆，然后开始朝着伴侣朝着她的伴侣大声：一种无形的Tush Hopping，像青蛙一样，上升墙。七月和她的伴侣之间的联系似乎很喜欢。吻交换了；一个身体融化成另一个身体。但是也有一种超脱感，破裂。尝试连接不能保证找到它。这是一个男人在洗澡时洗自己，突然在七月开始加入，但是即使她压在他身上时，他继续前进，好像她不在那儿一样。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;七月，与女友庆祝了她的五十岁生日，以及她的朋友伊莎贝尔·阿尔伯克基（Isabelle Albuquerque）和希拉·赫蒂（Sheila Heti）。晚餐后，他们坐在她的新房子里，坐在七月的锈红色部分，仍在试图在红色的土耳其地毯上配置。 “你看到，如果你斜视你的眼睛，就像鲍洛尼一样吗？”七月说，她的新兴配色方案。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;几周前，我和七月和阿尔伯克基度过了一个下午。阿尔伯克基（Albuquerque）高高又角度，她的黑发滑入了Bowie的后部，爆发了七月的办公室，这是一个七月的静物湖旁边冒泡的温泉。 “我的&lt;em&gt;天啊！&lt;/em&gt; ”当她看到7月为她节省的“全部四人”的预先副本时，她尖叫着。像乔迪一样，阿尔伯克基是雕塑家。七月为她建模了角色，她是这本书的奉献精神。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我仍然在处理它，”阿尔伯克基（Albuquerque）问她对描述的感觉时说道。 “但是我不认为这只是我的自我。我感到一部分是血统的一部分。”许多人通过浪漫的关系来定义他们生活的时代。更好地理解了7月的一系列无所不在的友谊，可以追溯到小学。有些人以不良的分手结束。大多数人在较低的热量下进行。赫蒂（Heti）告诉我，在她和七月（July）第一个十二或十三年前第一次讲话之后，接受了赫蒂（Heti）进行的杂志采访，她通过电子邮件追捕了7月。赫蒂说：“我们决定每周谈谈一个小时，以开始我们的友谊。” “那是我们的仪式。我们发送了图片的长长的电子邮件：这是我的生活，这是我的第一个男朋友，这是我的宠物。一切都可以填补空白。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在“四分之一”之前，友谊从未在七月的作品中扮演真正的角色。好像没有空间。浪漫和孤独的极点隐约可见。但这是新书的核心，这是真正的基础。乔迪（Jordi）担任叙述者的红颜知己和声音委员会，就像在小说的撰写期间一样，阿尔伯克基（Albuquerque）为7月做了。在星期三晚上，他们将在阿尔伯克基的工作室见面，或者长途跋涉去他们最喜欢的素食餐厅，讨论他们生活中的重大问题，七月在途中停下来写下场景。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;七月对阿尔伯克基说：“有很多痛苦和沉重的痛苦和沉重，并与您分享，并不孤单，部分使得写作成为可能。”她向后倾斜，模仿天堂：“&amp;#39;我们该怎么办？告诉我们！在这一生中！您如何自由和安全？ ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;小说的第一个三分之一 - 对戴维的色情痴迷，Excelsior改建的奢侈 - 很容易到7月。但是之后会发生什么？她不知道。她开始将自己视为一种围绕的传教士，向其他女性传递了她收集的有关不断变化的身体的所有信息。草稿变成了手册和宣言。希瑟·科琳娜（Heather Corinna）的“这是什么新的地狱？”，以及作家瑞克·穆迪（Rick Moody），老朋友和早期的鼓励者，他的《这是什么新的地狱吗？小说是说实话的谎言，他提醒她。七月说：“我刚刚开始ba亵。” “就像他引用了为了拯救我的圣经段落。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那个令人愉悦的时期的一个要素在最后一本书中幸存下来，即使是一种相当变化的形式，是七月对中年朋友就婚姻和欲望的状态进行的一系列采访。 “你在过渡之前让我想起我，”一位跨性别的女人告诉小说的叙述者。 “那个时候的感觉已经用完了，但是你太鸡肉就无法爆炸你的生活。”但是，当叙述者确实爆炸了她的生活时，其中一些朋友发现她自鸣得意。她不能停止吹牛，好像她一个人，一个人发现了幸福的钥匙。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我认为米兰达最出色的特征之一是她真正尊重，并具有唤起峰值体验感觉的惊人能力，”玛姬·尼尔森（Maggie Nelson）告诉我。 “我更像是一个富裕的人。但是我向米兰达（Miranda）学习了这些可能导致某人改变生活的时刻的力量。”在阅读了小说的早期草稿之后，Heti精心提供了反馈。她说：“我认为她没有清楚地看到角色。” “有一种方法是她替代普遍体验。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在7月，这本书原来是一种提示，她认为阅读它也会促使其他人改变生活。尽管如此，她仍必须准备承认，没有女人是真正的每个人。 “当鲸鱼发出声波时，该词是什么？”尼尔森问。 “回声定位。我认为有一种回声定位原则运行。有时她会发现一个回声，角色。有时，手头的生物说，不，这对我来说不是什么。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;考虑到进入世界的小说，七月感到脆弱。 “事实是，我在每个项目出来之前都感到脆弱，但这是一个。 。 。她停了下来。 “就像有一场无形的战争，我打开了灯。或者我至少指着它。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;什么是战争？我问。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她说：“作为一个女人，随着年龄的增长，您将不会扩展并获得越来越强大的想法。” “我的意思是在所有不同的感觉上&amp;#39;强大&amp;#39;，而不仅仅是世俗的力量。在世界范围内，我更有用。我需要少的东西，随着年龄的增长，我可以付出更多，你知道吗？我对任何人都没有依赖的感觉。”战争不仅与其他人的印象和期望有关。它最激烈的前沿是内部的。七月在她的笔记中写道：“唯一真正的威胁是过时的思维，在脑海中钙化。”早在她知道小说的结尾之前，她才知道开始。 “那吓到我了。但是，再次有时间？我真的继续前进。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 10 May 2024 10:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/05/20/miranda-july-profile</guid></item><item><title>妈妈：研讨会</title><link>https://www.newyorker.com/humor/shouts-murmurs/mom-the-symposium</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-10T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/663be00683438971ea6e39a2/16:9/w_1280,c_limit/Shouts-mom-pannel.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;今年母亲节，您将被邀请参加这个为期一天的关于妈妈的研讨会，以代替早午餐（在她看来，早午餐价格过高，而且肉食较多）。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;与会者将收到：&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;深入了解妈妈内心生活中您从未考虑过的各个方面。&lt;/li&gt;&lt;li&gt;无处不在的广泛、令人尴尬的轶事。&lt;/li&gt;&lt;li&gt;有趣的赃物！或者至少有一袋你中学时关于光合作用和唐纳派对的报告，她不能永远为你保存。&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;一些家政注意事项：&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;不会分发名牌，因为你应该认识这些人。&lt;/li&gt;&lt;li&gt;照片和录音将被禁止，这样你就不能制作一些无意义的 Z 世代表情包，比如妈妈在蛋卷冰淇淋的照片旁边，配上陌生人“啊啊啊”的声音。&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;议程&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;早上&lt;/em&gt;9点&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;全体会议：“为什么我认为她有时会那样看我们，概述”&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;爸爸会概述他的理论，并回顾具体的例子，比如当他质疑她整理咖啡杯的“系统”时；结婚二十年后，他才知道她不喜欢葡萄柚。当他在“系统”这样的词周围加引号时会发生什么。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;上午&lt;/em&gt;10 点&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;研讨会：“爱恨交织”&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;妈妈会在绘画和啜饮之夜、户外瑜伽、“不买东西”小组的坎迪斯等活动中释放她复杂的感受。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;上午&lt;/em&gt;11点&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;圆桌会议：“不要称其为怪癖”&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;话题将包括她点外卖时使用的近乎英国口音、我们只在露营旅行中看到的火烈鸟睡衣，以及她在听 Grateful Dead 乐队的《Eyes of the World》时的那种遥远的表情。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;中午&lt;/em&gt;12 点&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;辩论：“人生如梦：这些事情真的发生过吗？”&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;她的孩子们会热烈讨论她和沃尔特斯夫人一起开办餐饮生意的那次，一次据称去大峡谷的旅行，以及当你从营地回到家时，斯普劳特的仓鼠不见了，没有人会谈论这件事。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;下午 1 点&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;进阶课程：《母舰》&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;关于她与祖母关系的来龙去脉的紧张讲座，随后&lt;em&gt;不会&lt;/em&gt;进行问答。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;下午&lt;/em&gt;1:30&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;午餐&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;提供饮料和小食，但前提是您自己清理干净。&lt;/li&gt;&lt;li&gt;将提供中性的对话主题。&lt;/li&gt;&lt;li&gt;去和你的表弟瑞秋谈谈艺术学校的事——她现在喜欢画画。&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;下午&lt;/em&gt;2:30&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;分组讨论&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;“&lt;em&gt;她&lt;/em&gt;是猫最不喜欢的人吗？”&lt;/li&gt;&lt;li&gt; “为什么你的兄弟没有因为做了你所做的同样的事情而被禁足（尽管是时候克服这个问题了，亲爱的）”&lt;/li&gt;&lt;li&gt; “关于爸爸对匹克球痴迷的一些想法”&lt;/li&gt;&lt;li&gt; “她为了钱而努力工作——但她的工作到底是什么？现在问‘M.’是什么？” ＆ A。&amp;#39;代表？”&lt;/li&gt;&lt;li&gt; “克里夫·欧文”&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;下午4点&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;小组讨论：“妈妈最想要的是什么”&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;此次活动将邀请尊贵的嘉宾，其中包括称她“令人生畏”的治疗师马丁博士。马尔科姆，她的毕业舞会舞伴；塔米（Tammy），那个从不目光接触的邻居；还有朱莉，她的房地产经纪人，喜欢“入住”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;下午&lt;/em&gt;5 点&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;炉边聊天&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;妈妈和谢丽尔阿姨之间的一段令人痛苦的对话。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;下午 6 点&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;妈妈致结束语&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;只要她想向与会者介绍您从未见过的亲戚最近的活动、在她的花园里茁壮成长的蔬菜（以及原因）以及以凯丽·拉塞尔为主角的节目和电影，她就会花很长时间。最后，她将陈述她真正最想要的东西，而小组成员都没有答对：在没有提示的情况下赢得拼字比赛中的女王奖，让她的孩子们自我感觉良好，让我们所有人都去参加合唱比赛今年夏天，露天剧院将上演《音乐之声》。有那么难吗？ ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 10 May 2024 10:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/humor/shouts-murmurs/mom-the-symposium</guid></item></channel></rss>