<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>纽约客</title><link>https://www.newyorker.com</link><description>纽约客全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Thu, 18 Apr 2024 02:14:48 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>罗南·法罗谈特朗普纽约审判的核心计划</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/ronan-farrow-on-the-scheme-at-the-heart-of-trumps-new-york-trial</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-04-18T00:25:24.442Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/637541f2b19ab8521b9fe1c2/16:9/w_1280,c_limit/The%20Political%20Scene%20In%20Conversation.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://pod.link/EAxjj?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/news-politics"&gt;注册&lt;/a&gt;接收我们每周两次的新闻与政治通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;普利策奖获得者、 &lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;特约撰稿人罗南·法罗 (Ronan Farrow) 与泰勒·福加特 (Tyler Foggatt) 一起讨论法官胡安·默昌 (Juan Merchan) 本周在纽约对唐纳德·特朗普 (Donald Trump) 刑事审判做出的裁决的影响，特朗普在该审判中面临 34 项重罪涉嫌伪造与 2016 年大选期间向成人电影明星斯托米·丹尼尔斯支付的封口费相关的商业记录。法罗解释了为什么向前特朗普大厦门卫迪诺·萨朱丁和前&lt;em&gt;花花公子&lt;/em&gt;模特凯伦·麦克杜格尔支付的另外两笔封口费是曼哈顿地区检察官案件的核心。正如法罗解释的那样，“最终的掩盖是一个比任何被掩盖的潜在事物都要大得多的故事。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;本周阅读：&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt; 《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/news-desk/inside-the-hush-money-payments-that-may-decide-trumps-legal-fate"&gt;揭秘可能决定特朗普法律命运的封口费&lt;/a&gt;》，罗南·法罗 (Ronan Farrow)&lt;/li&gt;&lt;li&gt; “ &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/news-desk/the-national-enquirer-a-donald-trump-rumor-and-another-secret-payment-to-buy-silence-dino-sajudin-david-pecker"&gt;《&lt;em&gt;国家询问报》&lt;/em&gt; 、特朗普谣言和另一笔旨在购买沉默的秘密付款&lt;/a&gt;”，罗南·法罗 (Ronan Farrow)&lt;/li&gt;&lt;li&gt; “ &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/news-desk/donald-trump-a-playboy-model-and-a-system-for-concealing-infidelity-national-enquirer-karen-mcdougal"&gt;唐纳德·特朗普、&lt;em&gt;花花公子&lt;/em&gt;模特和隐瞒不忠行为的制度&lt;/a&gt;”，罗南·法罗 (Ronan Farrow)&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://link.chtbl.com/p7tKbZe1" rel="noopener" target="_blank"&gt;无论您在何处观看播客，都&lt;/a&gt;可以收听政治场景。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Thu, 18 Apr 2024 01:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/ronan-farrow-on-the-scheme-at-the-heart-of-trumps-new-york-trial</guid></item><item><title>重新发现大萧条时期的杰作</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/the-rediscovery-of-a-depression-era-masterpiece</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-04-17T23:42:17.408Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/661e9ccf2b998ca01d844469/16:9/w_1280,c_limit/Moonrise-Dane-Clark-and-Gail-Russell-source_Photofest._1948_1_press.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;几十年来，我一直珍视 1933 年的喜剧《男人的城堡》，将其视为经典好莱坞的瑰宝，它成功地将罕见的浪漫精致与严酷、饱经大萧条创伤的坦诚结合在一起。故事主要发生在纽约大桥下的一个棚户区，那里的居民包括比尔（斯宾塞·屈塞饰），一个顽固的流浪汉，肆无忌惮，还有特里娜（洛丽塔·扬饰），一个饥饿但坚定的天真少女，他为她提供庇护。 （特丽娜和比尔很快就成了情侣，而电影的核心问题是，火车汽笛声激发了他的旅行欲望，比尔是否会留在特丽娜身边，还是在没有她的情况下跳上货运列车。）这部电影平衡了一个尖锐的蚀刻观点关注贫民窟居民的个性和缺点，揭示财富阴影下的贫困。影片导演弗兰克·博尔扎奇 (Frank Borzage) 敏锐的智慧和讽刺滑稽的动作，与对角色的奋斗和脆弱的深切同情的温柔相匹配。 《人类的城堡》提供了一个关于提升和堕落的广阔视野，以及在绝望的情况下诞生的狂野的大胆，甚至是英雄主义。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，我一直在欣赏的这部六十九分钟的电影，是很久以前从中医广播中录制的，是对原著的大幅删减，由哥伦比亚电影公司于1938年剪辑并重新发行。工作室想重新发行旧影片利用特雷西迅速崛起的明星地位，因此试图使其符合《海斯法典》的道德约束，这是好莱坞为抵御实际审查制度的威胁而采用的自我审查原则。 （该规范于 1930 年发布，但直到 1934 年，即《男人的城堡》问世后的第二年，制片厂才严格执行。） 总共，大约八分钟的下流情节点和对话被剪掉了，我对这部电影伴随着对缺失的东西的强烈好奇。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现在，在索尼（最终收购了哥伦比亚的公司）高管丽塔贝尔达的辛勤侦探工作下，《男人的城堡》的78分钟修复版已经精心组装，使影片接近原版。最初被释放。该片将于 4 月 18 日至 24 日在&lt;em&gt;MOMA&lt;/em&gt;放映，同时还将与最近修复的博尔扎奇漫长职业生涯中其他作品的迷你回顾展一起放映，博尔扎奇的电影是好莱坞经典电影中最具原创性、主题最复杂的电影之一。 （贝尔达将于 4 月 20 日到场讨论修复事宜。）即使被删减和扭曲，《人类的城堡》仍然是经典，但修复工作更加强调了博尔扎奇愿景的深度和力量，以及其中的智慧和风格。他揭露了这一点。 &lt;em&gt;MOMA&lt;/em&gt;系列作为一个整体，为观众提供了一个加深对被忽视的电影制作人的大胆想法的欣赏的机会。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;博尔扎奇的名字就像是电影爱好者的密码一样——就像“休斯顿街”的发音对于纽约人来说一样。他的名字发音为“bor- &lt;em&gt;zayg&lt;/em&gt; -gy”，而需要提及的事实表明他的名字没有被经常提及。他 1894 年出生于犹他州，父亲是意大利人，母亲是瑞士人，他最初是一名演员，并于 1913 年开始当导演（是的，十几岁的时候）。他在无声时代崭露头角，并于1929年凭借《第七天堂》（一部无声电影，同步音乐和音效，但没有对话）获得了首届奥斯卡最佳导演奖。三年后，他在有声电影领域取得了飞跃，凭借《坏女孩》再次获奖。然而，尽管他的职业生涯几乎一直持续到他去世，但 1962 年，他再也没有出现在奥斯卡角逐中。如果我需要举一部电影来体现他的艺术才华和世界观，那么《男人的城堡》就是它。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;首先，博尔扎奇讲述故事的方式充满了俏皮但又令人心酸的感觉。第一个场景是一个可爱的痛苦场景：在公园的长椅上，比尔穿着燕尾服，戴着高顶帽子，正在给鸽子喂爆米花；坐在他旁边的特丽娜鼓起勇气说她已经两天没吃东西了，自己真的可以吃点爆米花。相反，比尔假装成一个富翁，带她去了一家高档餐厅，但在她吃了一顿丰盛的晚餐后，比尔才透露自己没有钱付账。 （他有足够的勇气逃脱惩罚，以尖锐的政治观点制造了一个公共场景——当然，义愤填膺的场景首先是博尔扎奇的。）事实证明，比尔的西装嵌入了一个发光的广告在它的衬衫前襟。这是一种新奇的三明治板，比尔用它在街上游走，为某个咖啡品牌做广告，赚了点钱。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该片段充满了错误的线索和奇怪的不协调之处，但这只是整部电影中出现的许多此类曲折中的第一个。比尔在沙地棒球比赛中的失误充分体现了他的浪漫困境，后来，一名窃贼在玩他偷窃的公司生产的玩具时分心。事实上，这样的时刻是博尔扎奇作品的标志。他的指导是间接的艺术，这一点在&lt;em&gt;现代艺术博物馆&lt;/em&gt;回顾展上的其他电影中得到了证实。奥斯卡获奖影片《坏女孩》（1931 年）讲述了一对年轻夫妇的婚姻生活因贫困、秘密和不匹配的梦想而紧张的故事。影片以一场婚礼场景开场，结果证明这只是一场时装秀。 《历史是在夜晚创造的》（1937）是一部令人心旷神怡的浪漫喜剧，讲述了不太可能的邂逅和更不可能的重聚，其中涉及一系列精心设计的诡计：一名男子假装成小偷冲进酒店房间，将一名女子从性侵犯中解救出来；之后，他把“偷来的”东西还给她，像个有钱人一样，带她去一家高档餐厅吃饭，最终发现他并不是顾客，而是服务员。这种涉及性别、家庭、性和爱情的间接说法不仅仅是异想天开。它们体现了博尔扎奇对一个更为宇宙悖论的愿景：他的电影主要是爱情片，但它们是刻薄和忧郁的，充满痛苦，并加速走向厄运。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于博尔扎奇来说，最大的间接就是爱。在他的世界观中，注定的浪漫主义并不是一种矛盾，而是一种同义反复：要体验骨子里的爱，就必须牺牲世俗的舒适和世俗的愿望，甚至生命。他的电影中的爱情坦率地是性的：《男人的城堡》中棚户区发生的第一件事就是比尔和特丽娜一起在河里裸泳，其中一个被修复的镜头显示了他们的裸体。身体紧密接触。引人注目的是，博尔扎奇的狂热欲望与热情的基督教相匹配。 《人类的城堡》中的一个角色是一位前牧师，现在担任守夜人，其中一个修复的场景显示比尔向特里娜大声朗读这个人的《圣经》。 （读到的内容是《雅歌》中充满激情的段落——这大概就是这一场景被剪掉的原因。）&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;即使不太明确地援引宗教，博尔扎奇的电影也以一种精神奉献的感觉为标志，其中浪漫的欲望不是精神的矛盾，而是精神的化身——尤其是因为，对博尔扎奇来说，欲望和完美与精神密不可分。牺牲和折磨。博尔扎奇以当时好莱坞罕见的坦率来呈现性爱——《男人的城堡》中的未婚怀孕，《坏女孩》中冲动的婚前性行为——但他在拍摄时带着一种神圣的纯洁光芒。他是瞬间点燃欲望的大师，就像情节剧《天鹅绒上的生活》（Living on Velvet，1935）中雄伟的一见钟情的场景一样，但这些肉体的极端中蕴含着痛苦，这赋予了他们一种纯真。 。博尔扎奇是一位极度痛苦的艺术家。他擅长拍摄处于精神亢奋状态的人物特写镜头，他倾向于用富有表现力的、不自然的灯光来强调这种状态，演员的身体陷入阴影，但他们的脸却明亮得仿佛光线来自内部。他们脸上的表情呈现出一种与痛苦极为相似的愉悦。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;博尔扎奇给他的恋人带来的幸福结局往往是极具讽刺意味的——附加的序列令人难以置信地使角色从死亡中复活。 《天鹅绒般的生活》的结局是如此不真实，以至于看起来像是死后的事。 《历史是在夜晚创造的》是一部跨大西洋的爱情故事，本质上给泰坦尼克号的残骸带来了一个幸福的结局。 《月出》（1948）是一部充满暴力的浪漫黑色电影，也在&lt;em&gt;现代艺术博物馆&lt;/em&gt;上演，为令人难以置信的奇迹般的生存增添了一个法律主义的结局，以《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Crime-Punishment-Volokhonsky-Translation-Classics/dp/0679734503" rel="noopener" target="_blank"&gt;罪与罚&lt;/a&gt;》的方式，将年轻的恋人分开多年。即使博尔扎奇的结局不是生死攸关的问题，也是一个放弃的问题。 《人类的城堡》以超然的宇宙形象结束——通过高高升起的摄像机实现的崇高幻觉——但与此同时，比尔和特里娜正在放弃他们的远大梦想，准备迎接一部充满新麻烦的黑色电影。 《坏女孩》以大计划的粉碎和贫困的终身监禁结束。博尔扎奇的两部伟大的无声电影《圆圈》和《懒骨头》（均于 1925 年上映）表面上的幸福结局其实是建立在痛苦的山峰之上的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;博尔扎奇的愿景的统一性更加引人注目，因为它是在制片厂系统的范围内实现的，而且他没有公开干预他的电影剧本。 （他只获得了四个编剧功劳，全部是 1916 年制作的电影。）尽管如此，在他的许多伟大电影中，包括《男人的城堡》、《坏女孩》和《懒骨头》，博尔扎奇确保他拥有最后的发言权。 ——作为制片人，编剧向其报告的人。在短时间内观看博尔扎奇的一系列电影，会凸显出一些主题，这些主题在任何一部电影中都是引人注目且令人不安的，但却成为导演陷入困境和令人不安的世界观的中心。这一愿景的核心是女性在生活中的命运及其生物学本质、怀孕，以及男性经常将孩子视为不必要的约束和负担的方式。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《男人的城堡》和《坏女孩》都以怀孕为中心。在《男人的城堡》中，特丽娜怀孕了，这给她和比尔的关系带来了很大的麻烦，她告诉他未出生的孩子是她一个人的，根本不需要他参与。 （另一个新修复的场景是一个与比尔有染的女人，暗示特丽娜可以堕胎：“你陷入的困境是可以解决的，”她说。“几乎没有什么是钱解决不了的。”）在早期的电影中，一对夫妇的生活变得混乱，与其说是因为女人怀孕，不如说是因为她害怕向丈夫透露此事。丈夫是一个贫穷但雄心勃勃、不想要孩子的男人。在《懒骨头》中，一个被收养的孩子的出身秘密被保守了多年，毁掉了两个邻近农村家庭的生活——这既是对电影谦虚的幸福结局的残酷嘲弄，也是神圣的牺牲。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;博尔扎奇作品的另一个主要方面是将男性对女性的骚扰和暴力描述为生活中普遍存在的事实。尽管有这样的主题，电影的半喜剧基调却更加表明这种恐怖是多么普遍，以及女性平静地承受它们所需要的那种普通的英雄主义。在《男人的城堡》中，比尔用他尖刻的言辞，对特丽娜发出了一系列漫长而不间断的威胁——比如用袜子打她的下巴，打掉她的牙齿——这本来是为了表现出深情的：因为他们他深情地拥抱着她，猛地戳了戳她的侧面，问如果他狠狠地打她，她会怎么做。 （特里娜笑着向邻居炫耀比尔手上的瘀伤，说他“不知道自己的力量。”）同样以纽约为背景的《坏女孩》中，讲述了女性在工作中遭受的性骚扰和街上的事情是如此无情，以至于当名义上的主角遇到一个&lt;em&gt;不&lt;/em&gt;骚扰她的男人时，她怀疑他的动机（然后渴望嫁给他）。在《历史是在夜晚创造的》中，暴力是被抛弃的丈夫拒绝妻子离婚的计划的一部分；在《圆圈》中，一位被抛弃的丈夫通过绑架妻子来挽救他的婚姻。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;也许除了&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/richard-brody/better-than-ozu-and-kurosawa-mizoguchi"&gt;沟口健二&lt;/a&gt;——他的职业生涯从 1923 年到 1956 年大致与博尔扎奇同时期——没有其他导演能够如此坚持地拍摄女性所承受的社会负担、压力和约束，无论是单身、已婚还是丧偶、就业还是失业、农村还是农村。城市、穷人、中产阶级或富人。正是在这里，博尔扎奇成功地将他的社会愿景与他的宗教愿景融合在一起。女性的自由不仅受到男性（以及男性建立的社会和政治秩序）的限制，而且还受到她们自身对爱的倾向的限制——甚至是对她们本身就注定要遭受厄运的男性的爱。对于博尔扎奇来说，人类（更确切地说是男性）的原罪是暴力，而暴力与社会各个层面的日常活动密不可分。 《人类城堡》中的牧师变身看守人，必须携带枪才能维持微薄的生活。比尔试图赚取微薄的收入，他时而遭受殴打（在作为一名流程服务员的令人愤慨的一天中），时而进行殴打。 《坏女孩》中主角的丈夫必须面对拳击场的残酷才能维持生计。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;人类的原罪还涉及战争的暴力，例如奥斯卡获奖影片《第七天堂》，一部涉及第一次世界大战的戏剧，以及&lt;em&gt;MOMA&lt;/em&gt;系列的另一部电影《没有更大的荣耀》（1934 年）。这是一种第一次世界大战后的“蝇王”，布达佩斯社区的男孩们模仿他们的长辈的军国主义，计划去“战争”以保卫该地区唯一的游乐场空地。 《月出》展示了弗吉尼亚小镇上父子相传的暴力文化如何在公民层面造成欺凌滥用权力的行为。 （在这样一个小镇上，黑人所遭受的暴力仍然被人们所怀念，在涉及一个名叫莫斯·杰克逊的黑人的次要情节中得到了表达，该黑人由雷克斯·英格拉姆扮演，他作为隐士住在一个废弃庄园的小屋里。城镇的郊区。） &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; 《月出》的主人公害怕延续父亲的暴力遗产，他的恐惧似乎几乎是生物学本身的隐喻——不仅是人类的命运，而且是人类的命运，也就是说人性。正如小镇警长在反思电影所围绕的杀戮时所说，“如果你探究那块岩石击中杰瑞头部的所有原因，你最终可能会书写世界历史。”博尔扎奇电影世界中的暴力不仅是由男性产生的，而且是社会的本质——野心、欲望、爱情、利润动机、对地位的追求，甚至是生存的斗争。 （他的电影中的女性，当被迫进入公共舞台时，最终也会为自己的生命而战。）博尔扎奇没有答案——除了退出。在《懒骨头》中，主角是一个在当地因懒惰而臭名昭著的年轻人，他是电影制片人心目中的男性英雄——本质上是一个在母亲的屋檐下、在上帝的蓝天下、懒洋洋地躺在树弯里的和尚，在河边睡着了，腿上放着一根钓鱼竿。社会本身就受到了污染，而博尔扎奇的电影就像马丁·斯科塞斯的电影一样无情地描绘了一个堕落世界的迷人而可怕的混乱，以及舒适、荣誉和快乐的诱惑，这些都是永无休止的终身堕落的一部分。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:06:05 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/the-rediscovery-of-a-depression-era-masterpiece</guid></item><item><title>拉塞尔·班克斯眼中的特朗普时代的美国</title><link>https://www.newyorker.com/books/under-review/trumps-america-seen-through-the-eyes-of-russell-banks</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-04-17T20:11:34.524Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/662021db46e6ca39dcd1baef/16:9/w_1280,c_limit/Cep-Banks-Second.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;有什么问题吗。 。 。到处？传统上，我们将美国生活的病态归因于任何不是我们居住地的地方：蓝州哀叹红州，农村地区对内城区感到绝望，下州对上州感到担忧，我们的某个地方同情你其他任何地方。然而，最近，这种文化上的悲观主义似乎已经深入人心：担心邻居的公寓窗户上挂着不同的旗帜，对学校接送队伍中保险杠上贴有错误贴纸的其他家长感到愤怒，甚至蔑视家中的近亲。感恩节餐桌。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拉塞尔·班克斯的最新也是最后一本书《 &lt;a href="https://www.amazon.com/American-Spirits-Russell-Banks/dp/0593536770" rel="noopener" target="_blank"&gt;美国精神&lt;/a&gt;》中的三个长篇故事都是以我们社区中的这些亲密鸿沟为背景的。班克斯去年因癌症去世，享年八十二岁，出版了二十多本书，其中大部分是小说。他经常写到他的后代美国人，即顽固地陷入功能失调或贫困或两者兼而有之的工人阶级。正如他曾经说过的，这些人将成功视为对自己生活的攻击，并且厌倦了美国梦。在他的最后一本书中，这些人物还有一些共同点：在所有三个故事中，都明显提到他们选择投票给第四十五任总统。 “特朗普可能是个私生子，”其中一人说道，“但他是*我们的*私生子。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “美国精神”很容易被误读为解释过去两届总统选举的结果，或预测下一场总统选举的结果。但这本书并不是试图将餐馆新闻转变为文学。正如他在小说《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Continental-Drift-P-S-Russell-Banks/dp/0060854944" rel="noopener" target="_blank"&gt;大陆漂移&lt;/a&gt;》和《储备》中所做的那样，班克斯在这里以美国文学中最伟大的观点之一进行创作：睦邻无所不知。就像那位在塞勒姆海关发现海丝特·白兰的红字并开始讲述她的故事的无名叙述者一样，班克斯的叙述者是匿名的好管闲事和镇上的八卦者、爱管闲事的邻居或一旦脱离行动的观察者。他们试图解释近代和远古的过去，将吧台故事、Facebook 帖子、谣言工厂的秘密和隔壁风格的丑闻与民间传说和神话放在一起，以阐明我们共同存在的更大方面的方式来理解他们的生活，而不是不仅有阶级政治和政治极端主义，还有美国历史上过去八八十年的所有骚乱。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在班克斯的书中，无论是小说还是非小说，故事的原子单位都是家庭。他自己的决定无疑是决定性的。他于 1940 年出生在波士顿郊外，在新罕布什尔州巴恩斯特德长大。他的父亲有虐待倾向、酗酒，父亲在班克斯 12 岁时就抛弃了妻子和四个孩子，他是长子。班克斯家族的两代人都曾担任管道安装工和水管工。他的祖父用灵车拖着他的工具和零件。班克斯本人也从事这些手艺以及其他零工，包括在百货公司给人体模特穿衣服，以养活他的母亲和兄弟姐妹，以及在他十九岁结婚后养活自己的家人。他最终育有四个女儿，结过四次婚，带着她们在大西洋沿岸漂泊，从佛罗里达州到马萨诸塞州、纽约州、北卡罗来纳州和牙买加。这四位妻子中的最后一位是诗人蔡斯·特威切尔（Chase Twichell），这最后一本书就是献给她的。 “我真的可以把我的生活视为一种对‘伤口’的痴迷回归，”班克斯曾经告诉采访者。 “一次又一次地回顾，试图纠正错误，试图弄清楚事情是如何发生的，谁应该受到责备，谁应该原谅。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这种修正、相互指责和试图赦免的循环激发了“美国精神”。它的所有三个故事都取材于最近的现实世界事件，你可能在新闻中读到过的事情，从他们的实际邮政编码转移到虚构的萨姆登特镇，一个靠近纽约州北部奥萨布尔峡谷的地方，那里班克斯度过了他晚年的大部分时间，这也出现在他之前的一些书中。它们也都被转化为某种道德剧——尽管与纳撒尼尔·霍桑的马萨诸塞湾殖民地不同，特朗普治下的美国的道德是高深莫测的。读者发现我们自己，就像我们在现实生活中经常做的那样，不确定任何人现在应该做什么或可能做什么。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;第一个故事“无处可去的人”探索并最终呈现了当地新闻故事中潜在的敌意和杀人危险：围绕&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/us-journal/one-mans-war-against-a-small-towns-rules"&gt;战术武器训练设施&lt;/a&gt;的战斗，该设施将佛蒙特州波利特小镇一分为二。在班克斯的版本中，道格·拉弗勒尔 (Doug Lafleur) 是一位苦苦挣扎的勤杂工兼看门人，他卖掉了家族在萨姆登特 (Sam Dent) 郊外拥有的 320 英亩林地，然后对买家、受过以色列国防军训练的外来者尤里·辛格曼 (Yuri Zingerman) 着了迷，尤里·辛格曼 (Yuri Zingerman) 建立了一个准军事基地。为“百分之三”、“誓言守护者”和“骄傲男孩”等组织的成员开设的培训中心。当道格 (Doug) 的 Rugers 和 Springfields 休闲狩猎世界与 AR-15 和 AK-47 世界固有的偏执和恐怖发生冲突时，他的妻子黛比 (Debbie) 和他们的三个孩子也受到了附带伤害。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;班克斯是一位大师：他的一些最好的描述不是情感或思想，就像许多当代小说家那样，而是技能和行业。在《无处可去的人》中，最引人注目的段落传达了山坡上一个猎人家庭无意识的编排，一代人教导下一代将猎物驱赶到他们的视线中；然后，其中一位猎人优雅地敏捷地猎杀了一头十二分钱的雄鹿；最后是那个人在野外给鹿穿衣服的有效仪式，制作他所说的“软袋”，以便将动物带出树林。 “道格从右前腿上的狼爪上方拿起一条毛皮条，”班克斯解释道，“并将它打成一个方结，与左后腿上悬挂的毛皮条打成方结，然后对左前腿和右腿也做同样的事情。后腿，所以条带在中间交叉。他仍然跪着，转过身，靠在鹿温暖的身体上，然后像背包带一样把绑带拉到肩膀上。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;班克斯写道，道格是“身体似乎比嘴巴更聪明的人”，从某种程度上来说，《美国精神》中的故事也有同样的感觉。他们如此有目的地利用情节和悬念的残酷机制，而不是语言中奇怪、微妙的乐趣，取得了如此多的成就。这些故事可能不会让你读一遍以上，但一旦你读了它们，你就不会停止思考它们令人不安的暴力和挽歌的结局。 《无处可去的人》令人震惊的高潮之后，是一个渐进的、无对话的后退，到拉弗勒尔家族废弃家园的缓慢重新造林。没有独白能够解释已经发生的事件；没有任何讲道可以救赎他们。相反，我们只能思考一个熟悉的问题：这里发生了什么？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;邻居无所不知被证明是传达一种不可思议的当代感觉的理想视角：以某种方式几乎了解邻居的一切，却不知道重要的事情。在这本书的第二个也是最好的故事“在家上学”中，班克斯使用了类似暴民的第一人称复数“我们在城里”来讲述韦伯夫妇的故事，他们是现实生活中詹妮弗和莎拉哈特的化身，他们谋杀了他们的六名孩子2018 年，一家人将育空地区的孩子从加利福尼亚州门多西诺县一百英尺高的悬崖上驶下。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;哈特一家的谋杀自杀事件是班克斯虚构的事件中最令人痛苦的事件，也是读者最有可能记住并感到困扰的事件，甚至在遇到他令人难忘的版本之前也是如此。班克斯故事中的叙述者从一个不太可能的地方开始：“关于韦伯家族的故事始于一百五十年前并排建造的两座相同的房屋，它们位于一条朝东的倾斜草地上，这条草地位于一条狭窄的土路上，这条路被称为高地。街道，”他写道。这些房屋是由萨姆·登特早期的荷兰表亲建造的，但几代人之后，“维多利亚风格的木头和石板堆，有塔楼和山墙，狭窄的百叶窗，环绕式门廊和栏杆，以及过多的姜饼装饰”年久失修。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;韦伯一家一直住在这些破败的荷兰豪宅中的一栋里，在他们的邻居，一位年长的会计师和他的妻子卖掉另一栋后，他们可以退休到佛罗里达州，一对新夫妇奥德尔夫妇搬进来了隔壁和他们的孩子。奥德尔夫妇是特朗普的选民，他们被滑稽地命名为“芭比”和“肯”，他们因肯在附近监狱的新行政工作而搬到了附近。他们决定与隔壁的家庭、已婚的白人女同性恋和他们收养的四个黑人孩子成为朋友，因为他们“不想以任何方式显得有偏见或种族主义，因为他们没有。”但奥德尔夫妇的第一次提议就被打消了，他们留给韦伯夫妇的收费屋饼干被退回时附上了简短的字条：“谢谢，但我们是严格的素食主义者。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;几个月过去了，好奇变成了担忧，韦伯家的两个孩子挨饿又受伤，一个接一个地出现在奥德尔家的门廊上，然后在暴风雪中一群人试图逃离养父母。 《在家上学》中出现了一种紧迫感，那位邻居向读者介绍了萨姆·登特（Sam Dent）这两个家庭居住的历史悠久的房屋，他开始解释他如何知道自己对他们的命运做了什么——从广播和电视报道、社交媒体和两个不同州的儿童保护机构提交的报告。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;班克斯在这里实行了与《Nowhere Man》结尾处相同的保留，但在这种情况下，让动机和意义悬而未决更令人不安；几乎每个“为什么”都没有得到解答，不仅是与韦伯孩子们交往的孩子们，而且是试图代表他们进行干预的成年人。叙述者本人对所发生的一切以及小镇应该采取的行动都非常模棱两可，尽管是无意识的。在大流行期间费尽心思戴上医用口罩参观韦伯夫妇遗弃的房子后，他建议最好不要让任何人看到它：“我们镇上的大多数人都说，如果对于我们来说，我们会聘请一家拆除公司来推平建筑物，并将残骸拖走，让草在上面生长。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如今，很难想象还有比实际新闻更糟糕的事情了，但班克斯常常做到了。在《美国精神》的最后一个故事《绑架》中，读者遇到了虚构版本的詹姆斯·赫尔姆和桑德拉·赫尔姆，这对七十多岁的祖父母在纽约莫伊拉的家中被绑架，偷渡到魁北克省，然后被关押被掳到玛各城。绑匪联系了这对夫妇的儿子，索要三百五十万美元的赎金，因为他们相信他可以帮助他们找到失踪的五十公斤可卡因。班克斯将这对夫妇塑造成贝西·丹特和弗兰克·丹特，他们是小镇创始人、革命战争英雄萨姆·丹特的直系后裔，山姆·丹特是“山谷里第一位永久白人居民，我们小镇的创始人，”班克斯写道。 “他不能接受登特维尔，丹顿也不能接受，只是登特也不能接受。作为一个有着奥林匹亚自我的人，他坚持认为那必须是独一无二的萨姆·登特。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《绑架》以人类和非人类的历史长河为开场，一个男人一边遛狗，一边思考森林和树林之间的区别，并对旧树和新树之间的差异进行了百科全书式的解释。直到班克斯兑现了书名的前提之后，我们才对丹特一家一无所知——不仅仅是一个香烟品牌，而是我们的民族幽灵和民族情绪。这个开场的充满隐喻性的结构将这个故事与班克斯早期对美国激进分子的描绘联系起来，比如《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Cloudsplitter-Novel-Russell-Banks/dp/0060930861" rel="noopener" target="_blank"&gt;劈云者&lt;/a&gt;》中的约翰·布朗，或者《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Darling-Novel-Russell-Banks/dp/B001O9CGJE" rel="noopener" target="_blank"&gt;亲爱的&lt;/a&gt;》中的地下天气组织成员。它对这个国家成立之前的几代人以及随后的几代人，不同品种的新老增长进行了共鸣的叙述。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《美国精神》中的所有三个故事都提到了该地区的殖民和前殖民历史：来到纽约的英国定居者、先于英国人来到纽约的法国人和荷兰人，以及先于所有人来到这里的莫霍克人和米克马克人。其中。但《绑架》的叙述者阐述了一种正在发生的文明变迁的观点：“我们会认为这就是原始森林本身，永恒的、不变的，在经度、纬度、海拔、土壤和气候的精确交叉点上的世界的方式本来就是如此，而且一直如此。但我们错了。第二次生长的森林与第一次生长的森林不同，第三次生长的森林与第二次生长的森林不同。 。 。 。森林本身并没有被取代。它被这些树林取代并取代，这是不同的、次要的事情。”为了避免这听起来像是本土主义的生态回响，叙述者实际上正在思考萨姆·登特家谱中最年轻的分支，并准备向我们讲述一个关于它的悲惨故事。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但邻里的全知有时更多的是了解而不是知识。正如叙述者承认的那样，他自己与他即将讲述的故事的关系并不完全简单。 “我又想起了村里的一个故事，”他说，“其中一部分是我亲眼所见，一部分是我从目击者那里听到的，还有一部分是我想象的。”叙述者解释说，弗兰克·登特是一名越战老兵，也是一名二战老兵的儿子。 9/11 事件后，他鼓励儿子奇普入伍，但他却因伊拉克的路边炸弹而丧生。奇普留下了一个年幼的儿子史蒂夫，他最终被悲痛欲绝的母亲抛弃了。丹特一家把史蒂夫当作自己的儿子来抚养——他们娇惯的一个替代儿子，但其他人担心，他的道德指南针失灵是他们最终被绑架并偷渡到加拿大的原因。在现实生活中，祖父母经历了磨难，幸存了下来。在班克斯的版本中，随之而来的灾难几乎结束了家族的传承。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;和道格·拉弗勒尔一样，弗兰克·登特也戴着&lt;em&gt;MAGA&lt;/em&gt;帽子，而史蒂维·登特则将他的第一票投给了唐纳德·特朗普。班克斯在特朗普主义的大帐篷里填充了来自这个虚构小镇的各种各样的人物：这些人“对他们所谓的[特朗普]个人风格持保留态度”，但支持枪支权利或反对战争，他们确信他会支持枪支权利或反对战争。将会结束；害怕社会化医疗或希望移民改革的人；他们认为特朗普对经济更有利，或者只是因为特朗普也“非常生气”而感到愤怒。如果萨姆登特的居民只是政治运动的刻板印象，那么“美国精神”就不会像它那样具有令人印象深刻的影响力。相反，对一个人来说，他们是不可磨灭的人物，他们的生活充满了精心观察的细节，从他们的猫粮烟灰缸到他们为部署的士兵组装的感谢信包，以及他们的孩子装饰的东西。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;这些角色既没有被妖魔化，也没有得到救赎，大多以死亡或入狱告终，甚至那些幸存下来的人也被误解、争执和错误所困扰。但在这些严峻而受限的生活中，也有一丝正派和希望的光芒：拿着食品券的妇女在食品储藏室做志愿者，“镇上一半的人照顾另一半，或者至少捐出一个月的时间或收入来照顾和照顾孩子”。为那些没有什么可捐赠的人提供食物”；附近最高安全级别监狱的初级管理员，他与同事的冷漠作斗争，“以改善囚犯的生活并为他们的社会康复做出贡献”；这个濒临死亡的人终于意识到他的骄傲和虚荣是如何摧毁了他的家庭，虽然为时已晚。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这些故事中的不安有助于解释为什么叙述者如此有动力向我们讲述这些故事，同时又渴望这些可怕事件的所有证据都被销毁和遗忘。令人遗憾的是，这种重新审视那些让我们感到厌恶、不安和沮丧的事物的冲动是我们这个时代的核心。班克斯理解这种黑暗的渴望。在他的作品中，即使房屋被拆除，荒野取代了旧宅基地，有关建造这些房屋的家庭和抛弃这些房屋的家庭的故事仍然存在。这种顽固的不灭性不仅存在于故事中，也存在于故事中。这也是一种性格特征，也是一种惨淡的爱国主义。正如班克斯在谈到萨姆·登特以及美国时所写的那样，“在这里，每个人都过得很好，只是勉强过得去。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Wed, 17 Apr 2024 21:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/books/under-review/trumps-america-seen-through-the-eyes-of-russell-banks</guid></item><item><title>最高法院询问安然公司与 1 月 6 日以及特朗普有何关系</title><link>https://www.newyorker.com/news/daily-comment/the-supreme-court-asks-what-enron-has-to-do-with-january-6th-and-trump</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-04-17T19:47:22.323Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/661ff19d99636bd53fb32ee7/16:9/w_1280,c_limit/Sorkin-Jan6-04-27-24.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;2001 年 10 月 15 日星期一，一名行政助理来到当时五巨头之一的安达信会计师事务所 (Arthur Andersen) 休斯敦办事处上班，发现休息室一片狼藉。 “到处都是食物，”她后来说，“就像他们整个周末都在那里一样。”食物残渣附近有塞满纸条的袋子。正如贝瑟尼·麦克莱恩（Bethany McLean）和彼得·埃尔金德（Peter Elkind）在《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Smartest-Guys-Room-Amazing-Scandalous/dp/1591840538" rel="noopener" target="_blank"&gt;房间里最聪明的人：安然公司的惊人崛起与丑闻倒塌&lt;/a&gt;》中所叙述的那样，这就是一场文件粉碎的开场场景。安达信高管获悉，他们的客户安然公司可能因涉嫌严重欺诈而受到美国证券交易委员会的调查。传票可能随时送达。他们还不同程度地知道，他们自己在安然公司书籍上的工作经不起审查。很快，“等待销毁的文件就散落在走廊里，”麦克莱恩和埃尔金德写道。借口是文件的删除只是会计师事务所“文件保留政策”的反映，然而，在大约两周的时间内，休斯敦办事处销毁的文件比一年内还要多。有一次，由于自己的机器已满负荷，安达信 (Arthur Andersen) 从一家名为 Shred-It 的公司租用了一辆移动式碎纸卡车。甚至该公司的伦敦办事处也参与了粉碎工作。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周二，最高法院在约瑟夫·W·费舍尔诉美国案的&lt;a href="https://www.supremecourt.gov/oral_arguments/argument_transcripts/2023/23-5572_4gd5.pdf"&gt;口头辩论&lt;/a&gt;中，这一令人遗憾的事件被反复提及，但有些不协调。费舍尔是 2021 年 1 月 6 日&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2021/01/25/among-the-insurrectionists"&gt;袭击国会大厦的&lt;/a&gt;暴徒中的一员。他与 1 月 6 日的其他数百名被告一样，被指控违反国会通过的&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2005/12/12/sarboxed-in"&gt;《萨班斯-奥克斯利法案》&lt;/a&gt; ，作为大法官。埃琳娜·卡根 (Elena Kagan) 周二表示，当时“事情刚刚通过安然公司”，她希望确保像安达信会计师事务所这样的人能够受到惩罚。然而，负责监督司法部对&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/donald-trump"&gt;唐纳德·特朗普(Donald Trump)&lt;/a&gt;调查的特别检察官杰克·史密斯(Jack Smith)在他向华盛顿特区提出的起诉书中针对前总统的四项指控中的两项&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/04/22/donald-trumps-very-busy-court-calendar"&gt;使用了同一法律&lt;/a&gt;（下周，法院还将听听特朗普的论点，即&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/trumps-wild-pursuit-of-presidential-immunity"&gt;他不受&lt;/a&gt;这些指控；他还面临其他三起刑事案件，并否认所有不当行为。）费舍尔认为，检察官以这种方式使用《萨班斯-奥克斯利法案》有些过分了。对于史密斯来说不幸的是，从问题来看，大多数法官似乎都同意。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;起诉安达信撕碎安然文件的行为出人意料地棘手。由于当时法律的制定方式，在调查中腐败地&lt;em&gt;指示&lt;/em&gt;某人粉碎证据是犯罪行为，但自己粉碎证据则不然。正如为政府辩护的副检察长伊丽莎白·普雷洛加周二所说，这是一个“明显的漏洞”，但《萨班斯-奥克斯利法案》已将其堵住。该法律第 1512(c)(1) 条对任何以腐败方式“更改、毁坏、毁坏或隐藏记录、文件或其他物品”以阻止其用于“官方程序”的人进行处罚，例如安然公司的调查——或试图这样做。以下第 1512(c)(2) 条提及“以其他方式阻碍、影响或妨碍任何官方程序”的任何人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;菲舍尔不认罪，他认为“否则”条款仅涵盖干扰证据的其他方式。 （例如，费舍尔的律师杰弗里·格林（Jeffrey Green）建议，它可能涵盖用于存储和操作文档的新“信息时代”方法。）尽管文档和记录的定义近年来变得更加灵活，但这几乎就是文档和记录的定义方式。该法规于 1 月 6 日之前使用。不过，司法部认为，由于“否则”，它几乎可以涵盖一个人可能为阻碍官方诉讼程序所做的任何事情。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;法官科坦吉·布朗·杰克逊似乎对检察官的立场持怀疑态度。 “在安然事件之后，出现了文件被销毁的情况，而且，据我所知，在有记录的颁布历史中，没有任何内容表明国会正在更广泛地考虑阻碍，”她说。 “他们有这个特殊的问题。”普雷洛格反驳说，“国会从安然公司得到的更广泛的教训”是“事情会从裂缝中溜走”——换句话说，政府制定一项包罗万象的法律是很方便的。从卡根和索尼娅·索托马约尔大法官的提问来看，他们也有类似的观点，但首席大法官约翰·罗伯茨显然不这么认为。罗伯茨指出，法院上周一致做出的裁决（涉及 Wonder Bread）是一个例子，说明根据法院有关解释的原则，第一部分中有关文件和记录的词语将如何“控制和定义”“否则”条款。普雷洛加的回答并不太令杰克逊满意，她说她仍然“挣扎着从（1）中发生的事情”（破坏证据）跳到“所有形式的阻碍”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;杰克逊挣扎的一个原因可能是“否则”条款下的最高刑罚是二十年监禁——如果它真的是为了涵盖各种不明确的行为，那么这个刑罚似乎很高。尼尔·戈萨奇法官在向普雷洛加询问“该法规的广度”时，提出了一些假设——“扰乱审判或进入联邦法院的静坐是否符合资格？”——以及一个并非真正的情况根本就是一个假设。 “投票前拉响火警警报是否有资格在联邦监狱服刑二十年？”戈萨奇说道。正如在场的每个人都知道的那样，这是指去年 9 月纽约众议员贾马尔·鲍曼 (Jamaal Bowman) 的误导性举动，当时共和党人正急于推动一项支出法案。他没有被指控扰乱官方程序，这一事实被 1 月 6 日起诉的批评者&lt;a href="https://www.washingtonpost.com/opinions/2023/11/01/jamaal-bowman-fire-alarm-legal-complication/"&gt;视为&lt;/a&gt;司法部虚伪的一个例子。 （鲍曼承认犯有轻罪，并受到众议院谴责。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;普雷洛加最初试图回避这个问题，她说她不确定在这种情况下检察官是否能够满足其他法律要求，例如证明腐败意图。 （关于“腐败”的含义还有一个单独的争论。）她还强调了 1 月 6 日的暴力事件，以及这样一个事实：尽管那天发生的事情很严重，但迄今为止大多数判决只是那二十年的一小部分。但是，当法官艾米·科尼·巴雷特 (Amy Coney Barrett) 向普雷洛加询问她是否在说“一定存在某种暴力”时，普雷洛加表示她没有。巴雷特在另一轮提问中询问了 1 月 6 日国会大厦从未被攻破的情况，但外面的“停止盗窃”集会仍然导致了某种安全警报和诉讼程序的延迟。普雷洛加承认，根据政府的理论，如果可以证明意图，“可能会被起诉”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;普雷洛加的回答概括了为什么尽管有特朗普，政府在这起案件中的立场仍然令人不安。它对该法规的解读是全面的。费舍尔的律师格林在反驳中强调，普雷洛加曾说过 1512(c)(2)“将涵盖和平抗议”。尼尔·戈萨奇 (Neil Gorsuch) 不必想象它会在 1 月 6 日之后的背景下被使用和滥用，特别是如果法院认可这一广泛解读的话。毕竟，静坐和和平扰乱官方程序是异议的基本工具。普雷洛加坚持认为政府在使用该法规时行使了自由裁量权，这似乎只会导致更为保守的法官，特别是塞缪尔·阿利托法官，对选择性起诉感到不安。 “对于本法院发生的所有抗议活动，司法部没有指控任何严重罪行，”阿利托说。他还提到了与加沙有关的抗议活动，导致金门大桥交通中断。如果这些抗议者阻止某人进入正式程序怎么办？ （普雷洛格说，除其他外，他们必须“牢记一个具体的程序”。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但是，即使法院限制了法律的适用范围，约瑟夫·费舍尔也可能无法逍遥法外。唐纳德·特朗普也不会。巴雷特问格林，政府是否仍然可以“尝试”起诉他的客户，理由是他确实在干扰文件和证据——试图将各州选举人票的证书放在副总统迈克·彭斯的办公桌上。 。 （“这更接近，”格林承认。）同样，杰克逊问普雷洛加，如果法院狭隘地解释法律，政府是否“必然会失败”。 （她也提到了选举证书。）普雷洛加的回答是，政府肯定仍会努力获胜。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;法官布雷特·卡瓦诺提到，费舍尔还被指控犯有其他六项罪名，但这些罪名没有同样的法律障碍，并问道：“为什么这六项罪名还不够好？” （普雷洛加说，这些并没有反映出他的全部“罪责”。）当然，特朗普在他的四起刑事案件中还有数十项重罪指控悬而未决。 （ &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-local-correspondents/donald-trumps-trial-of-the-century"&gt;在纽约举行的第一次审判中，&lt;/a&gt;前七名陪审员是在费舍尔受审的同一天选出的。）但看来，对于其中两项指控，法院至少会要求检察官在会计师之间划出一条更清晰的界限。从休斯敦塞满垃圾袋的休息室到被洗劫一空的国会大厦圆形大厅。就此而言，尽管存在漏洞，安达信还是付出了代价。它与安然欺诈案的共谋毁掉了这家公司。会计五巨头现在是四大会计师事务所。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Wed, 17 Apr 2024 20:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/daily-comment/the-supreme-court-asks-what-enron-has-to-do-with-january-6th-and-trump</guid></item><item><title>互联网新宠哲学家</title><link>https://www.newyorker.com/culture/infinite-scroll/the-internets-new-favorite-philosopher</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-04-17T18:29:25.161Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/661fe7d0ac0bed8123f308a4/16:9/w_1280,c_limit/Chayka-Byung-Chul%20Han.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;“改变一个人生活的力量来自于一段话、一句话，”詹姆斯·索尔特 (James Salter) 在他 1975 年的小说《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Light-Years-James-Salter/dp/0679740732" rel="noopener" target="_blank"&gt;光年&lt;/a&gt;》中写道。正如他所说，遇到一行“细长”的文字，可以让读者走上一条新的轨迹。她的生活分为读书之前和之后。对于爱达荷大学艺术系本科生凯文·马雷特 (Kevin Maret) 来说，这一时刻是在阅读哲学家韩秉哲 (Byung-Chul Han) 撰写的薄薄专着《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Swarm-Digital-Prospects-Untimely-Meditations/dp/0262533367" rel="noopener" target="_blank"&gt;群体中：数字化前景&lt;/a&gt;》时到来的，该专着于 2017 年首次由麻省理工学院出版英文版。 2023 年 5 月，马雷特在浏览 Instagram 时遇到了一段对 Han 作品的视频注释；马雷特对此很感兴趣，他从大学图书馆借了《In the Swarm》。韩的作品充满争议性和警句，讲述了马雷特在社交媒体上成长的经历，并让他具体化了他对自己与互联网的关系缺乏控制的感觉。在最近的一次谈话中，马雷特指出了他最喜欢的几句话：“数字圆形监狱的居住者不是囚犯。他们的要素是虚幻的自由。他们通过展示自己并照亮他们生活的方方面面，为数字圆形监狱提供信息。”他告诉我，关于这本书，“我第一次读这本书时，花了两个小时就读完了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;从那时起，马雷特就将《In the Swarm》借给了图书馆，并像护身符一样随身携带。 “如果我走到咖啡店或我家附近的田野，我可以把它放在夹克口袋里，”他告诉我。他还储备了韩的其他书籍：《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Transparency-Society-Byung-Chul-Han/dp/080479460X" rel="noopener" target="_blank"&gt;透明社会&lt;/a&gt;》、《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Saving-Beauty-Byung-Chul-Han/dp/1509515100" rel="noopener" target="_blank"&gt;拯救美丽&lt;/a&gt;》和《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Agony-Eros-Untimely-Meditations/dp/0262533375" rel="noopener" target="_blank"&gt;爱欲的痛苦&lt;/a&gt;》，这些书都是以相同的小册子格式写成的，介于宣言和散文之间，大部分都在一百本以下。页。马雷特是越来越多的读者中的一员，他们将汉视为互联网时代的圣人。伊丽莎白·中村 (Elizabeth Nakamura) 是一位二十多岁的旧金山艺术画廊合伙人，在大流行封锁初期，在 Discord 聊天中有人建议她看看韩的作品后，她也有过类似的转变经历。她从 Libgen（一个以盗版电子书而闻名的网站）下载了《爱欲的痛苦》。 （她只拥有韩的书的 PDF 格式，就像数字地下出版物一样。）该专着认为，社交媒体鼓励的过度暴露和自我夸大已经扼杀了真正的色情体验的可能性，而真正的色情体验需要与他人相遇。 “我就像在读这篇文章一样，”她告诉我，用 Z 世代俚语来表达热情洋溢的享受——迷恋。 “这是一个模因，但不是以一种有趣的方式——以一种简洁且易于传播的方式。我可以将其发送给那些不喜欢读书的朋友，以帮助他们思考一些事情，”她说。就像屏幕时代的萨特一样，韩用言语表达了我们普遍存在的、并非完全绝望的数字绝望状况。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;韩出生于 1959 年，最初在首尔学习冶金，是为了安抚希望他学习实践学科的父母。当他二十二岁时，他搬到了德国。他承诺继续学业，但后来转向哲学，重点研究马丁·海德格尔。 1994年，获得博士学位。从弗莱堡大学获得学士学位，然后开始教授现象学、美学和宗教，最终登陆柏林艺术大学。在过去的二十年里，他一直在稳定地发表文章，但避免接受采访，也很少出国旅行。英国独立出版商 Polity 自 2017 年以来已出版了 14 本韩的书，该书的总监约翰·汤普森 (John Thompson) 告诉我，对他作品的需求主要是通过口口相传而增长的。 “草根阶层对韩秉哲的接受推动了需求，这不是主要评论报道的传统方式，”他说。汤普森继续说道：“他就像一台发动机。想法和书籍都在流动。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;韩的突破性作品是《&lt;a href="https://www.amazon.com/dp/0804795096" rel="noopener" target="_blank"&gt;倦怠社会&lt;/a&gt;》，最初于 2010 年以德文出版。在作家安妮·海伦·彼得森 (Anne Helen Petersen) 探讨“ &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2021/05/24/burnout-modern-affliction-or-human-condition"&gt;千禧年倦怠&lt;/a&gt;”问题的近十年前，韩诊断了他所说的“积极性的暴力”，其根源在于“生产过剩、过度成就和过度沟通。”我们受到如此大的刺激（主要是受到互联网的刺激），以至于我们无法感觉或理解任何事物。韩的写作的讽刺之一是，它很容易通过他绝望的渠道传播。通过将他的想法浓缩成简短、朴实的句子，韩让读者感觉好像她自己想到了这些想法。 《倦怠社会》和韩的其他书籍现在出现在无数 YouTube 解说视频和 TikTok 摘要中。他的想法尤其引起了美学读者——艺术家、策展人、设计师和建筑师——的共鸣，尽管韩还没有完全被哲学界所接受。 （2017 年&lt;em&gt;《洛杉矶书评》&lt;/em&gt;上的一篇&lt;a href="https://lareviewofbooks.org/article/media-and-transparency-an-introduction-to-byung-chul-han-in-english/" rel="noopener" target="_blank"&gt;文章&lt;/a&gt;谨慎地称他为“当今哲学家中最优秀的候选人。”）他的作品已被翻译成十多种语言。据西班牙&lt;em&gt;《国家报》&lt;/em&gt;报道，《倦怠协会》在拉丁美洲、韩国、西班牙和意大利已售出超过十万册。北京的一位博物馆馆长告诉我，“中国艺术界对他很着迷。”阿尔贝托·奥尔莫斯（Alberto Olmos）是一位著名的西班牙作家和评论家，他向我形容汉是一位“出色的哲学 DJ”，他将巴特、鲍德里亚、本雅明等参考文献以引人入胜的新组合组合在一起。 2023 年，防弹少年团 (BTS) 乐队的韩国流行歌星 RM 在接受&lt;em&gt;Dazed Korea&lt;/em&gt;采访时推荐了《爱欲的痛苦》，并补充道，“你可能会发现自己深感沮丧，因为这本书暗示我们目前正在经历的爱情不是爱。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我自己第一次接触韩是《&lt;a href="https://www.amazon.com/dp/1509551700" rel="noopener" target="_blank"&gt;非物&lt;/a&gt;》，我发现它位于一家独立书店小出版社的显着位置。我被它的精辟标题和封面上的后现代拼贴画所吸引：一张从城市内部看到的摩天大楼照片，与一张从上方拍摄的摩天大楼照片拼接在一起，将建筑物变成了几何抽象。在《非事物》一书中，韩认为，在网上，我们遇到了大量的信息，即非事物，这些信息分散了我们对世界上物体的体验：“数字屏幕决定了我们对世界的体验，并保护我们免受现实。”阅读《汉书》的最佳方法类似于阅读《圣经》的最佳方法：翻阅，找到令人回味的句子，然后从那里开始。每句话都是全书的缩影，每本书都是作品的缩影，读者无需深入探究就能明白要点。 “智能手机是一个流动的劳改营，我们自愿在其中实习，”韩在《非物》中写道。辛辣的！这是一个值得冥想的公案，也是一个让人立即讨厌自己盯着屏幕看的描述。我继续读下去，因为我觉得我必须读下去，以防汉能给我一些救赎。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;韩的最新著作英译本《&lt;a href="https://www.amazon.com/dp/1509560432" rel="noopener" target="_blank"&gt;叙事的危机&lt;/a&gt;》本月早些时候在美国出版。 （就像漫画书一样，这些卷似乎展开了一种扩展的、情节性的叙述；所有政治版本都有相似的封面设计，形成了一个连贯的视觉品牌。）这本书是关于“讲故事”的衰落，在韩的观点中，这是关于“讲故事”的衰落。在我们在线消费的内容以要点和编辑剪辑为主的时代，这种建立意义的方式濒临灭绝。这本书建立在“非事物”的论点之上，但是，韩并没有哀叹现实生活中物体的缺乏，而是哀叹我们叙述“生活时刻”的能力。 “对于数字平台来说，数据比叙述更有价值。他们不想要&lt;em&gt;叙事反思&lt;/em&gt;。”这就是为什么尽管我投入了所有时间和精力来管理我的帐户，但 Instagram 上记录的我的生活实际上并没有构成一个统一的整体的原因吗？韩的“信息”概念与叙事相反，需要一种非数据驱动的想象力，它与“内容”有一些共同点，“内容”是一个包罗万象的&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/infinite-scroll/how-the-internet-turned-us-into-content-machines"&gt;术语&lt;/a&gt;，既描述又将二十一世纪的文化变性为这么多未分化的糊状物。韩在《叙事危机》中写道，“在数字化的晚期现代性中，我们通过不断发帖、点赞和分享来掩盖赤裸——我们生活中缺乏意义。通讯和信息的噪音应该能够确保生活中可怕的空虚被隐藏起来。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;对此，沉迷于互联网的大脑只想回应：“&lt;em&gt;是女王！！！&lt;/em&gt;韩秉哲，开卡车碾死我。”如果你是社交媒体的一员，读《韩》既是一种被拖累的感觉，也是一种被肯定的感觉。读者对他的个人形象知之甚少，这进一步强化了他作为年轻一代哲学之父的地位。在照片中，他主要穿黑色衣服，经常搭配一件破旧但仍然优雅的皮夹克和一条薄围巾。他的长发向后扎成马尾辫，皮肤像网红一样闪闪发光。他上镜的品质掩盖了他与媒体生态系统的隔离。他不在社交平台上；他在一次罕见的采访中告诉&lt;em&gt;《国家报》&lt;/em&gt; ，他每天写三句话，大部分时间都花在照顾植物和弹奏巴赫和舒曼的钢琴上。他的线下气质——我们渴望上网的人可能会想称之为个人品牌——似乎证实他拥有我们其他人所缺乏的一些智慧。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;牛津大学英语学院的博士生查尔斯·皮金（Charles Pidgeon）研究有关互联网的文学，他将韩的作品描述为“一种老式的人文主义：你从中得到了什么？一些东西应该重新调整你与世界和你自己生活的关系。”但他补充说，韩寒的易于理解的宏大声明并不总是经得起仔细审查。 “有很多事情你可以挑剔，”皮金告诉我。他指出了“倦怠协会”的论点，即人类已经从以障碍为特征的“免疫社会”转向以无边界和无摩擦循环为特征的“神经社会”。当然，&lt;em&gt;新冠&lt;/em&gt;疫情大流行标志着免疫组织世界的极端回归，但这种世界并没有真正消失。皮金说：“这种简化的清晰性对于他的写作功能非常重要，但同时也是出现严重错误的风险的一部分。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;特别是在《叙事的危机》中，韩冒着与他的主题距离太远的坏脾气的风险。他正确地观察到“当前围绕叙事的炒作”，其中可能包括企业营销中对“讲故事”的狂热或&lt;em&gt;TED&lt;/em&gt;演讲的盛行。他认为，尽管“故事”是一个流行词，但我们已经失去了真正的、更深层次的叙事意义创造能力。 （在这里，他唤起了典型的“人类聚集在一起互相讲述故事的火焰”。）他将社交媒体上的发帖描述为“色情自我展示或自我推销”——这是很公平的。然而，他的著作中几乎没有承认数字空间也可以产生有意义的体验，这种疏忽在二十一世纪的此时此刻似乎显得有些古怪。我们读汉书并不是为了获得整体的正统观念；而是为了获得完整的正统观念。很难责怪一个六十多岁的人没有理解 TikTok 培育剥削性和解放性表达形式的矛盾方式。但他忽视了社交媒体实现自我叙述、个人身份的构建和投射的方式，以及传统媒体自上而下的等级制度中永远不可能实现的自由。对于许多人来说，互联网是新的篝火。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;人们不得不想知道韩是如何看待他自己的想法在互联网信息经济中、在非物质的雪崩中蓬勃发展的。当我们了解互联网时，我们常常渴望得到答案或解决方案：一项技术是&lt;em&gt;好&lt;/em&gt;是&lt;em&gt;坏&lt;/em&gt;？我们怎样才能逃脱它呢？韩的业务不是提供解决方案或要点式的生活窍门，但在网上，他的写作可以很容易地变成方便、易于理解的课程。 （TikTok 的一个标题：“韩秉哲和自我优化#资本主义#马克思主义#疗法。”）韩的书“批评过度的数字消费，但也与之兼容，”皮金告诉我。他补充说，它们可以用作“另一种时尚或流行的思想，通过搜索引擎优化推动并被人们小块吸收”。 “这才是真正的陷阱。你永远不能脱离你试图谈论的系统之外。”但韩的热情、近乎野蛮的风格也是为了不言而喻，从这个意义上说，它抵制了数字文化强迫一个人代表他的创造性产出的方式。韩向读者透露的部分内容是，他们不必是一个角色。如果韩发布了自己的 TikTok 视频，大多数评论者可能只会问他穿的是什么牌子的皮夹克。 （老实说，我也想知道这一点。）也许我们应该把他的写作视为我们过自己的线下生活的一种激励。然而，在我们把他的想法付诸实践之前，他的作品提供了一个令人向往的象征，可以随身携带、翻阅、向我们的朋友解释。正如爱达荷大学学生马雷特所说，“汉蜂巢被激活了。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Wed, 17 Apr 2024 19:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/infinite-scroll/the-internets-new-favorite-philosopher</guid></item><item><title>每日漫画：4 月 17 日星期三</title><link>https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/wednesday-april-17th-jury-selection</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-04-17T15:08:09.951Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/661fcdb0f2d5f25946acf151/16:9/w_1280,c_limit/A28911.jpeg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.condenaststore.com/~/cartoon-bank?utm_medium=referral&amp;amp;utm_source=NewYorker&amp;amp;utm_content=daily-cartoon-mod&amp;amp;AID=1247905545" rel="noopener" target="_blank"&gt;购买&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;漫画 »&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Wed, 17 Apr 2024 16:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/wednesday-april-17th-jury-selection</guid></item><item><title>伊朗妇女在“最小的力量”中找到了自己的力量</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-documentary/the-smallest-power-iran-women-life-freedom</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-04-17T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/661d76c79d66726794853c4b/16:9/w_1280,c_limit/_TheSmallestPower_thumb1.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;p&gt;观看安迪·萨贾哈尼 (Andy Sarjahani) 的电影《最小的力量》。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在《最小的力量》中，电影制片人安迪·萨贾哈尼 (Andy Sarjahani) 捕捉到了全国混乱中个人抵抗行为的力量。这部动画短片是他了解自己双重身份的曲折旅程的产物。萨贾哈尼的母亲塔米是来自美国南部的浸信会教徒。他的父亲阿里出生于伊朗，是一名什叶派穆斯林。他们在亨茨维尔的阿拉巴马大学图书馆相识，于 1978 年结婚，最终定居在阿肯色州拉塞尔维尔。 “我在奥沙克长大，所以我与伊朗传统并没有很深的联系，”萨贾哈尼告诉我。他的家人拥有圣诞树并庆祝复活节，同时也庆祝波斯新年诺鲁孜节。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他反思道，普通的家庭生活“因地缘政治而变得复杂”。他母亲教会的成员定期拜访他的父亲，试图改变他的信仰。小时候，萨贾哈尼很尴尬。 “我爸爸怎么了？”他想知道。他与自己的传统保持距离，在高中时踢足球并打鹿来融入社会。他有一把猎枪，并穿着工装裤出现在他的视频中。 “我的特征是伊朗人的，”他曾经这样 &lt;a href="https://aboutrvmag.com/2017/11/01/straddling-two-worlds/" rel="noopener" target="_blank"&gt;描述&lt;/a&gt;自己。他有一个优雅的波斯鼻子和黑色的眼睛。 “但我的鼻音都是阿肯色州的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2001 年 9/11 袭击后，萨贾哈尼开始经历内部转变。“人们对伊朗人或中东人的看法，只要在我面前非常透明地说话，我就想，哇，这就是我成长的社区跟上来了，这就是人们对我的另一半的看法，”他说。他的朋友甚至他的大家庭都在欢呼轰炸伊朗。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-documentary/watch-the-new-yorker-documentary" rel="noopener" target="_blank"&gt;&lt;span&gt;&lt;strong&gt;纽约客纪录片&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;查看最新影片或提交您自己的影片。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-documentary/watch-the-new-yorker-documentary" rel="noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/5daf63ccaae3dd0008e7fd38/1:1/w_200%2Cc_limit/NYDocumentary-banner-400.png" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 2016年，萨贾哈尼前往他祖先的土地朝圣。 “我非常渴望与我父亲那边的家庭建立联系，”他解释道。他来回奔波了两年。他制作新电影并在德黑兰建立了朋友网络。他和表弟易卜拉欣一起去狩猎野猪，就像他和儿时好友布巴一样，在阿肯色州狩猎。他发现了共同点。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 2017 年至 2018 年，萨贾哈尼在伊朗反对德黑兰神权政权的&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/news-desk/iran-in-turmoil-to-trumps-delight"&gt;抗议活动&lt;/a&gt;中。离开后，他与新的家人和朋友保持联系。 2022 年，当全国范围内的&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/irans-protests-are-the-first-counterrevolution-led-by-women"&gt;“女性、生命、自由”&lt;/a&gt;抗议活动因女性着装限制和侵犯个人自由而爆发时，他们中的许多人向他伸出了援手。数周以来，伊朗年轻人在&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/q-and-a/iranian-feminism-and-all-these-different-kinds-of-veils"&gt;马赫萨·阿米尼（Mahsa Amini）&lt;/a&gt;死后领导了一场叛乱，据报道，马赫萨·阿米尼因暴露部分头发而被捕，并遭到殴打，这违反了伊朗的强制性头巾法。萨贾哈尼被他的伊朗关系人希望他放大的故事淹没了。 “我是一条生命线，”他告诉我。他决定将其中一份快讯拍成电影。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一月份在圣丹斯电影节首映的《最小的力量》讲述了一位年轻女子的经历，她能说流利的英语并获得医学学位，以便放弃伊朗前往澳大利亚过上更自由的生活。她说，抗议活动爆发时，安全部队骚扰了她工作的医院的首席住院医生，他戴着黑色腕带表示同情。在这次遭遇中，他心脏病发作。当便衣警察试图将他的床从重症监护室推到一辆没有标记的救护车时，这位年轻女子描述说，护士和医生坐在医院的地板上，拒绝移动。 “我们承诺不让那些警卫带走他，因为他是我们中的一员，”她在影片中用自己的声音解释道。抗议期间数百人死亡，数千人被捕。 “对于在另一个城市被杀害的儿童，我无权采取任何行动，”她解释道。 “但我还拥有最小的力量。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;萨贾哈尼被她淡然的勇气所感动。 “她说，‘呃，这就是需要做的事情，’”他在他们的几次谈话中回忆道。当她改变主意离开时，他更加震惊。 “当她第一次说她将伊朗视为自己的国家，一个值得为之奋斗的国家时，我感到不寒而栗，”他说。萨贾哈尼决定使用由 Naghmeh Farzaneh 执导的动画来保护影片中该女子的身份。 Farzaneh 在伊朗出生和长大，24 岁时移居美国。 2009年的绿色运动期间，法尔扎内与这位医学生有过类似的经历，所以听她的故事既“怀旧又触发”。谈到这部鲜明的动画时，法尔萨内表示：“带有红色点缀的黑白风格反映了故事的强度。光明与黑暗竞争。黑暗有时会占据上风，而红色则反映出每时每刻都笼罩着的恐惧。”作曲家法里德·沙菲努里 (Fared Shafinury) 也是伊朗裔美国人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;萨贾哈尼已经开始以电影制片人的身份崭露头角。他是今年获得奥斯卡提名的《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-documentary/barber-of-little-rock-arlo-washington-wealth-gap"&gt;小石城理发师&lt;/a&gt;》的电影摄影师。他的电影——包括《野猪与藏红花》和即将上映的《伊朗乡巴佬》——跨越了他的身份。对于萨贾哈尼来说，最新的电影是他“自己的小力量，能够为他现在也完全拥抱的身份和国家做一些切实的事情”。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Wed, 17 Apr 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-documentary/the-smallest-power-iran-women-life-freedom</guid></item><item><title>亚马逊最高的树屋</title><link>https://www.newyorker.com/science/elements/the-highest-tree-house-in-the-amazon</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-04-17T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/661e7b9dee3bbf86940d41d9/16:9/w_1280,c_limit/Keeley-Treehouse.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;每天，空载伐木卡车隆隆驶入卢塞尔纳港，这是秘鲁拉斯彼德拉斯河上的一个小前哨，这条河蜿蜒穿过茂密的亚马逊雨林。在那里，工人们将新鲜砍伐的原木堆成金字塔状，其中包括雪松、奎尼拉木，以及最重要的铁木，这些木料因其硬度和丰富的色彩而备受推崇。 2000年至2020年间，数十万棵铁木树流出秘鲁亚马逊，其中许多是从马德雷德迪奥斯地区非法砍伐和采伐的。距离港口几英里的地方，一排狭窄的树木耸立在一片被砍伐的森林之上——这是森林其他地区可能发生的可怕预兆。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2023 年 5 月的一个早晨，一辆孤独的卡车堆满了木梁，做了一件奇怪的事：它逆着通常的木材流运载货物进入卢塞纳港。横梁射向远处的一对缠绕在一起的树木，树木高一百三十英尺。在那里，塔曼杜瓦探险队的一群自然资源保护主义者计划在那里建造亚马逊最高的树屋。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在河岸上，工人们将木材装载到称为&lt;em&gt;“peque peques”&lt;/em&gt;的小型机动独木舟上。一艘船还没出发就沉没了，但工人们设法打捞起木头，并成功将其运往上游四十分钟。罗林·伊瓦娜 (Rollin Yvana) 是一名接受过会计培训的会计师，他一直在地区首府马尔多纳多港 (Puerto Maldonado) 努力寻找高薪工作，她帮忙将这些工作装上一辆手推车。 “这条路是灾难性的，”他回忆道。把它推入泥沼让他想退出并返回城市。但他也想看到这座伟大的树屋完工。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当伊瓦娜和他的同事到达这些交织在一起的树木时，他们迎接了一个由木匠、树木学家和树屋建造者组成的全球集体，即“树屋社区”。该组织的创始人菲利普·克林斯皮斯 (Philipp Klingspies) 正在精心策划 80 根巨大的木梁的上升，这些木梁将支撑与树木相连的螺旋楼梯。汗流浃背的工人们用滑轮把梁一根一根地吊起来。通常，蝴蝶和黄蜂会搭便车到达山顶。有时，船员被蜇了十几次。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当该结构达到约三十英尺（不到最终高度的三分之一）时，它会摇晃得很危险，需要用粗钢缆将其绑在树上，并用木块和再生橡胶轮胎缓冲树皮。终于，楼梯完成了。与大约八百个螺栓相连，它消失在树梢中央。现在房子的主平台可以建起来了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;克林斯皮斯和来自柏林的树艺专家萨瓦·布罗在树上待了一天，砍掉树枝，以抵消房屋增加的部分重量。曾经为夜总会建造布景的布罗告诉我，他的工作是“进行必要的削减，以实现树屋和树木的稳定共存”。树液从树桩中溢出，就像血液凝固后愈合伤口一样。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;克林斯皮斯和伯罗发现了一个巨大的树枝问题，该树枝本应是树屋的主要支撑：几乎三分之一的木材是空心的，并且因真菌而变得柔软。 “我们知道事情很严重，”克林斯皮斯说。他告诉 Tamandua 的领导人，理论上他们可以坚持原来的设计。 “这肯定会在五年、十年内有好处，”他推理道，但“该部门似乎不想在那么长的时间内接受这么多。”在最坏的情况下，真菌可能会掏空重要的树枝直至其破裂。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;亚马逊的破坏已经扰乱了水循环，使地球变暖，并有可能导致数千个物种灭绝。保护雨林是人类避免气候灾难的最佳方法之一：生长缓慢的树木要么可以吸收大量二氧化碳，要么如果被砍伐，就会将温室气体排放到大气中。但保护亚马逊免遭破坏的方法不止一种。 Tamandua Expeditions 所体现的一种方法是“创造生态旅游，让人们认识到他们所看到的事物是多么有限”，该公司的共同所有者之一莫辛·卡兹米 (Mohsin Kazmi) 告诉我。在最好的情况下，游客会成为保护的持续支持者。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;另一种方法是丛林守护者 (Junglekeepers)，这是一个非营利性保护组织，它与 Tamandua 共享大部分领导权，并与其密切合作。胡安·胡里奥·杜兰德 (Juan Julio Durand) 是丛林守护者组织的联合创始人之一，他在土著埃塞埃贾 (Ese&amp;#39;Eja) 社区长大。年轻时，杜兰德开采黄金、砍伐树木，并在军队服役，与亚马逊地区的叛乱组织作战。但是，2005 年，他和当时的合伙人从政府特许权中获得了一块土地，他开始思考如何保护森林。他最终与来自纽约的作家兼自然资源保护主义者保罗·罗索利 (Paul Rosolie) 一起创建了丛林守护者 (Junglekeepers)。他们相信，通过获得越来越多土地的权利，他们可以培训当地人巡逻和保护土地。在他们看来，他们可以通过关注拉斯彼德拉斯河来扩大影响，因为这是许多受保护土地的提取路线。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在丛林守护者开始巡逻森林后，塔曼杜瓦开始雇用非营利组织的护林员来帮助领导其营利性探险活动。然后，在 2019 年，罗索利在 Instagram 上发布了一段视频，视频中他在当年亚马逊大面积火灾期间站在燃烧的树木前。 “欢迎来到该死的人类世，”他说。该视频疯传，一家非营利组织承诺向丛林守护者提供超过 400 万美元，该组织的巡逻范围扩大到五万英亩。与此同时，湾区软件开发经理、兼职自然资源保护主义者斯蒂芬·托马斯 (Stephane Thomas) 也加入了这两个组织，担任联合主任。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;由于大流行，亚马逊旅行暂停，导致 Tamandua 的状况很糟糕。到 2022 年春天，步道已杂草丛生，没有自来水，塔曼杜瓦运营中心的屋顶上也出现了洞。再次开始旅行将非常困难，因此罗索利建议进行转型。 “我们应该建造一些得到国际认可的东西，比如世界上最高的树屋，”他告诉同事。他对建造树屋一无所知。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “让我处理一些细节，”托马斯告诉罗索莉。这个想法听起来有些牵强，但托马斯制定了一份预算。他提议用自己的积蓄来支付，并从头到尾管理施工。 “他是那个愿意建造树屋的人，”卡兹米告诉我。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;杜兰德起初持怀疑态度，但他喜欢这个让亚马逊重新受到关注的想法。 “你必须向人们展示正在发生的事情，”他说，部分原因是为了让当地人加入到这一努力中。很快，该小组开始在他拥有的土地上规划树屋。拥有太阳能电池板和全套浴室等豪华住宿设施，建造成本将超过十万美元； Tamandua 计划以每晚 2000 美元的价格出租，吸引富有的游客和潜在的保护资助者来到亚马逊地区脆弱、可防御的地区。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那年夏天，塔曼杜瓦邀请树屋社区作为建设者加入该项目，克林斯皮斯作为该组织的创始人前往拉斯彼德拉斯盆地。他和罗索莉爬上一棵树，俯瞰树冠。一棵高耸的木棉树（又称丝棉树）引起了他们的注意。但克林斯皮斯担心它的高度可能会吸引闪电，而且他知道木棉愈合得很慢。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然后他们看到了一对奇怪的树：一棵白色的奎尼拉树被一棵寄生榕树吞没，这种榕树被称为绞杀无花果。绞杀无花果看起来就像是一半是冷却的熔岩，一半是网；奎尼拉在里面还活着，它的树枝伸出来迎接阳光。 “它就像一种复合材料——有硬木芯和更柔软、更有弹性的外层，”克林斯皮斯告诉我。 “两棵完美的树融合在一起。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当丛林守护者队当时的船夫维克多·奎奥·特里戈索第一次听说树屋时，他和他的妻子嘲笑这些“疯狂的外国佬”和他们的计划。然而，他对其组织的工作深表敬意。奎奥曾经以砍伐树木为生，直到杜兰德说服他加入保护工作。 “他让我们可以选择以不同的方式工作。 。 。 。以不同的方式看待我们的森林，”Quio 告诉我。因此，当杜兰德给他发短信，要求他开始建造树屋时，他同意了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;起初，奎奥帮助为树屋回收木材，但很快杜兰德就取消了搜寻工作，并从可持续的伐木场采购了成堆的新砍伐的木材。这些东西在施工之前就已经到达了，当树屋社区的八名建筑商到达那里时，木头已经覆盖了一层厚厚的粘液。 “世界上大多数木匠愿意不惜一切代价只得到其中一根横梁，”克林斯皮斯告诉我。他的团队有数百件，但湿木头不断粘住电动砂光机并从人们手中滑落。最后只能换成干净的木头。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;克林斯皮斯住在印度一个名为黎明之村的有意社区的多层树屋里，他在到达现场的第一天就发现了更多问题。当他第一次爬上树测量时，他意识到自己必须对自己精心设计的东西做出调整。 “每一天都是一个重大决定，”他告诉我。他还注意到绞杀者基地附近有腐烂的奎尼拉大块掉落；主树正在慢慢死去，绞杀无花果已经把根扎进了奎尼拉空心的中心部分。克林斯皮斯和树艺师伯罗策略性地修剪了寄主树的活树枝，帮助它获得更多的光照。他们所能做的就是希望它能够继续增长一段时间。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当克林斯皮斯发现承重树枝中真菌的范围时，他最初认为，这将是一个可怕的事情。他提出了另一个设计改变：将树屋一分为二，以便负载可以分布在树的两侧。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;去年夏天的一天，伊瓦娜爬上了树屋的骷髅楼梯，他穿过森林的泥泞之旅让他考虑放弃。他站在最高点，大约一百一十英尺高。一阵强风吹来，树摇晃起来，建筑物也跟着摇晃。伊瓦娜很害怕，但他又下定了决心。 “最困难的时期已经过去了，”他告诉我。 “在那之后，事情就变得容易了。”在接下来的几周里，施工工作开始感觉有点像夏令营。楼梯移开后，结构的其余部分就顺利地组合在一起了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;去年七月，我飞往马尔多纳多港，与杜兰德和他的同事一起跳上一辆面包车。我们一起沿着跨洋高速公路驶向雨林中心。在午睡间隙，杜兰德向我讲述了构建过程中的起起落落。当我们拐过一条蜿蜒的红土路时，我想到这条美丽的路线如何帮助丛林守护者完成他们的工作，但也导致了森林砍伐。有一次，我们把车停在路边，以便一辆堆满木头的平板拖车可以从我们身边驶过。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当我第一次看到树屋时，它让我想起了一种视错觉。很难判断楼梯是靠在树上的，还是反之亦然。我听到上面机器的嗡嗡声；细小的木屑落到森林的地面上。我以前见过绞杀无花果，但从未与一百一十英尺结构的直线几何线条并列。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在拉丁美洲的部分地区，&lt;em&gt;绞杀&lt;/em&gt;无花果被称为“树木杀手”。当&lt;em&gt;马塔帕洛&lt;/em&gt;的种子落在寄主树的树枝上，然后在潮湿的地方发芽并扎根时，它就会传播。随着寄主树的生长，&lt;em&gt;马塔帕洛的&lt;/em&gt;根慢慢向下伸展，繁殖和蔓延，直到到达地面。树木曾经生活在一起。然后，假设&lt;em&gt;马塔帕洛树&lt;/em&gt;没有长得太快而倒塌，寄主树就会失去阳光和养分，并在原地死亡。我想到了人类对待亚马逊雨林的方式。充其量，我们的关系可以是共生的；但也可以是共生的。最坏的情况是寄生。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一天下午，我和杜兰德一起爬楼梯。我们绕着树屋的甲板走来走去，欣赏风景。凝视着一片茂密的森林，很难想象我们在那里，因为我们周围的一切有一天都可能消失，或者被不可挽回地改变。它太广阔、太茂盛、太生机勃勃。树屋是一种保护工具，因为它位于我们正在失去的东西的中间，但仍然有力量去拯救。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;那一周，我目睹了主体施工的最后几天。从卢塞纳港引进了一扇窗户，管道安装在树旁边，太阳能电池板沿着滑轮系统安装到浴室的屋顶，在那里他们可以获得最多的阳光。黄蜂仍在盘旋，但克林斯皮斯和他的团队认为，一旦汗流浃背的工蜂消失，大多数黄蜂就会消失。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当建筑工人完工并开始离开时，怀旧之情油然而生。七月中旬一个凉爽的夜晚，克林斯皮斯和剩下的团队成员一起在感恩仪式上烧香。 “我们只是想获得片刻的平静，”他说，“呼吸树木为我们提供的氧气，供我们使用、移动和做生活中的事情。”几天后，除了少数人之外，我们所有人都踏上了出境之路，沿着不同的路过河回家。然而，伊瓦娜决定全职工作。他在卢塞纳港的河岸上挥手告别。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这座树屋现在被称为&lt;a href="https://www.altasanctuary.com/" rel="noopener" target="_blank"&gt;阿尔塔保护区&lt;/a&gt;，很快就开始在其网站上接受预订，这在一定程度上得益于罗索莉出现在乔·罗根的播客上。不过，在客人到来之前，伊瓦娜想亲自体验一下。去年秋天的一天，他出发前往绞杀无花果。在小路上，他感觉到雨林的目光注视着他，他开始走得更快。但在树屋的底部，他抬头一看，感到平静。他认为，人们真的可以取得不可思议的成就。他爬上树，把自己的东西放在自己帮忙搭建的空间里，然后躺在床上。在深深的寂静中，他能以一种前所未有的方式听到自己的想法。他很快就睡着了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当伊瓦娜醒来时，太阳正在慢慢地烧掉树上的雾气。他走到甲板上，凝视着绿色的森林。在远处，他听到一只吼猴像老虎一样咆哮，以阻止掠食者和竞争对手。他在那里站了一会儿，欣赏亚马逊河完整的树冠。然后他就收拾行李了。是时候回去工作了。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Wed, 17 Apr 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/science/elements/the-highest-tree-house-in-the-amazon</guid></item><item><title>何塞·安东尼奥·罗德里格斯读娜奥米·希哈布·奈</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/poetry/jose-antonio-rodriguez-reads-naomi-shihab-nye</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-04-17T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/661eee77b1b550946001f420/16:9/w_1280,c_limit/Poetry-Pod-Jose.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/9pO3q.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=5aa3d4a5a5b64ee787f4da0e9b5968ad&amp;amp;pdst_label=fx74c3Uy" rel="noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/9pO3q.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=5aa3d4a5a5b64ee787f4da0e9b5968ad&amp;amp;pdst_label=fx74c3Uy" rel="noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/9pO3q.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=5aa3d4a5a5b64ee787f4da0e9b5968ad&amp;amp;pdst_label=fx74c3Uy" rel="noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://pod.link/9pO3q?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=5aa3d4a5a5b64ee787f4da0e9b5968ad&amp;amp;pdst_label=fx74c3Uy" rel="noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/fiction"&gt;注册&lt;/a&gt;接收我们的每周图书与小说通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="乔斯·A·罗德里格斯的照片" src="https://media.newyorker.com/photos/661eee77b1b550946001f420/master/w_1600%2Cc_limit/Poetry-Pod-Jose.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;摄影：Mark Roemisch / 由 José A. Rodríguez 提供&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;何塞·安东尼奥·罗德里格斯与凯文·杨一起朗读了内奥米·希哈布·奈伊的《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2019/07/29/world-of-the-future-we-thirsted"&gt;未来世界，我们渴望&lt;/a&gt;》，以及他自己的诗《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2022/08/22/tender"&gt;温柔&lt;/a&gt;》。罗德里格斯是一位诗人、回忆录作家和翻译家，曾获得德克萨斯州文学学会颁发的鲍勃·布什纪念奖和德克萨斯州作家联盟颁发的发现奖。他在德克萨斯大学里奥格兰德河谷分校教授艺术硕士学位课程。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Wed, 17 Apr 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/poetry/jose-antonio-rodriguez-reads-naomi-shihab-nye</guid></item><item><title>特朗普受审：辩方休息</title><link>https://www.newyorker.com/cartoons/blitts-kvetchbook/trump-on-trial-the-defense-rests</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-04-16T17:34:30.665Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/661eb2abf0ae5d0449c6df48/16:9/w_1280,c_limit/Blitt_Trump_Court.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;img alt="唐纳德·特朗普穿着睡衣，带着枕头。" src="https://media.newyorker.com/photos/661eb2abf0ae5d0449c6df48/master/w_1600%2Cc_limit/Blitt_Trump_Court.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; &lt;a href="http://www.condenaststore.com/~/cartoon-bank?utm_medium=referral&amp;amp;utm_source=NewYorker&amp;amp;utm_content=daily-cartoon-mod&amp;amp;AID=1247905545" rel="noopener" target="_blank"&gt;购买&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;漫画 »&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Tue, 16 Apr 2024 18:06:06 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/cartoons/blitts-kvetchbook/trump-on-trial-the-defense-rests</guid></item></channel></rss>