<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>纽约客</title><link>https://www.newyorker.com</link><description>纽约客全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Sat, 18 May 2024 14:36:38 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>杰罗德·卡迈克尔发现自白喜剧的外部界限</title><link>https://www.newyorker.com/culture/on-television/jerrod-carmichael-finds-the-outer-limits-of-confessional-comedy</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-18T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/66462c8598f9dd90750f263e/16:9/w_1280,c_limit/Battan-Carmichael-Finale.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;2015 年，喜剧演员杰罗德·卡迈克尔与他人共同创作并主演了 NBC 情景喜剧《卡迈克尔秀》。该剧在现场观众面前拍摄，有一种复古的感觉，让人仿佛回到了九十年代。但它也是当时蓬勃发展的探索性且有影响力的“导演电视”浪潮的一部分，其中包括&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2020/02/10/can-louis-ck-spin-his-troubles-into-art"&gt;路易斯·CK&lt;/a&gt; 、 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/jia-tolentino/on-finally-watching-girls-a-different-and-better-show-than-id-been-led-to-imagine"&gt;莉娜·邓纳姆&lt;/a&gt;和&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2021/11/29/the-end-of-insecure-an-art-work-and-a-phenomenon"&gt;伊萨·雷&lt;/a&gt;等漫画家和演员的半自传作品。该剧以卡迈克尔的家乡北卡罗来纳州为背景，以他自己的家庭为背景，包括他虔诚的基督徒母亲和刻板的父亲。在第一季中，卡迈克尔扮演的角色决定宁愿对父母撒谎，说他和女朋友住在一起，也不愿忍受他们的反对。 “我妈妈会从圣经中给出一百万个理由来解释为什么这是错误的，”他对女友争辩道，而女友恳求他说实话。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如今，卡迈克尔对保守秘密不再感兴趣。事实上，他职业生涯的整个阶段都是围绕着痴迷地把骷髅拖到光明中来的。 2022 年，他推出了一部安静、巧妙的单口喜剧特辑，名为《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/on-television/rothaniel-reviewed-jerrod-carmichaels-vital-coming-out"&gt;罗撒尼尔&lt;/a&gt;》，其中他公开自己的同性恋身份，并谈到了他的父亲几十年来一直保守第二个家庭秘密的事实。在过去的两个月里，HBO 一直在播出“ &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/on-television/jerrod-carmichael-reality-show-is-exhibitionism-as-art"&gt;杰罗德·卡迈克尔真人秀&lt;/a&gt;”，这是一部令人振奋又令人不安的新连续剧，讲述了该特别节目对个人造成的影响。该剧在视觉、色调和实质上都摆脱了《卡迈克尔秀》古板的喜剧和叙事传统，实现了令人兴奋的飞跃，并证明在我们这个社交媒体过度分享的时代，仍然有新的领域有待探索。以及从我们缺乏想象力的元文化景观中汲取的创新想法。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管它的标题是“杰罗德·卡迈克尔真人秀”，但它却处于纪录片和电视真人秀的交汇点。在忏悔单口喜剧的间隙，卡迈克尔探索了困扰他的各种角色和主题：单相思、性强迫、他不优雅地试图融入他的好莱坞新生活的老朋友，以及仍在与他的家庭作斗争的半疏远的父母。性别认同。对于卡迈克尔来说，除了真相之外没有什么是神圣的。他邀请摄像机记录与匿名 Grindr 勾搭的性交前亲热，讨论他无法抑制的性习惯和不忠的治疗会议，以及与父母关于他的爱情生活和他们自己过去的选择的一系列尴尬对话。当卡迈克尔向父亲展示男友迈克的照片时，他选择了一张似乎旨在最大程度地增加不适感的照片。 “那是他前几天洗澡时的样子，”他举起 iPhone 上一张赤裸上身的照片说道。他的父亲不安地发出一声咕哝，场面陷入了震惊的沉默。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;卡迈克尔是否为了镜头而让他的亲人遭受了难以言喻的羞辱？绝对地。但他承认，他可能更需要相机作为情感救生筏，而不是相机需要他作为拍摄对象。当他就自己的婚外情与父亲对峙时，两人之间的气氛变得异常紧张。他的父亲说：“我也有感情。就像你不想受伤一样，我也不想受伤。 。 。 。这不应该在摄像机上讨论。”卡迈克尔回应道：“如果摄像机对我有帮助，那么它们就真的帮了我。 。 。 。你的方式就是沉默。你的道路就是死亡。”他补充道，“是的，我害怕在没有他们的情况下进行这些对话。”如果卡迈克尔不那么愿意以一种不讨人喜欢的方式出现，这个系列的气氛就会接近虐待狂。不知怎的，在这样一个圆滑而狡猾的项目中，几乎没有什么故作姿态。这位喜剧演员经常被描绘成各种形式的暴躁不安，在他的豪华公寓里踱步，试穿名牌服装，并以戏剧性的方式逃避他最重要的社会义务。 “我一直很自私，”他有一次说道。在一集开始时，他告诉站立的观众，“我有这个问题。”他继续说道：“我只喜欢做我想做的事。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;卡迈克尔和他的联合创作者、导演阿里·卡彻（Ari Katcher）将大量沉重的话题——性别认同、宗教、友谊、家庭、名人、创伤——偷偷带进了这部让人疯狂的剧集中。但这些思考的核心（其中一些比其他思考更成功）是一个有力的问题：喜剧的目的是让人发笑还是挖掘你的内心恶魔？该系列中最感人的一集集中在贾马尔邻居身上，他是卡迈克尔的密友，也是一名单口喜剧演员。两者代表了不断发展的喜剧景观的对立面，与传统的笑话写作相比，喜剧景观越来越青睐个人历史和启示。卡迈克尔坚持忏悔，而《邻居》仍然更喜欢传统的设置和妙语。卡迈克尔带着他的朋友一起上路，并有时居高临下地敦促他回顾自己的过去，“只是做一个受害者”。 “伙计，我不想演他妈的治疗喜剧！”邻居抗议。 “杰夫·贝索斯要去太空了，你怎么还在想着你他妈的养母？”他继续。 “杰夫·贝索斯要去太空，因为这是他不能和他妈妈谈论的事情，”卡迈克尔回答道。这段闪电般的对话阐明了这个项目的目的，并验证了卡迈克尔对个人的重视：交流更加生动，因为它不仅仅是写在剧本中的巧妙对话；它是一种对话。真正的友谊岌岌可危。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;许多人感叹流行文化正陷入死亡螺旋，缺乏原创故事可讲，处于一种绝望的、自我封闭的停滞状态。重新开机、永不停歇的续集，以及IP翻腾的“从头条新闻中夺走”的电影和连续剧，也许是文化正在吞噬自己尾巴的最令人沮丧的证据。 《杰罗德·卡迈克尔真人秀》虽然在道德上值得怀疑，但却创造了一个让人无法拒绝的镜子大厅。它的成功在于将新闻报道与打破第四堵墙不可思议地结合在一起。卡迈克尔对他在剧中饰演的大多数亲人都拥有经济和专业权力，他能够强迫他们拍摄各种艰难的对话和对抗。 （其中一个妙招是让卡迈克尔的朋友，著名的对媒体保持警惕的说唱歌手泰勒，创造者，在镜头前谈论他的感受。） 工作人员和摄像机开发了新的元叙事层：迈克，一位小说作家以及该剧的道德基石，让镜头进入他们夫妇的治疗过程。有一次，治疗师问杰罗德他对一夫一妻制有何看法。他结结巴巴地说着什么，镜头拉近。“然后摄影师跳起来挡住了他的脸，”迈克后来说。 “那时我就知道，他们知道一些我不知道的事情。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在本季的结局中，卡迈克尔的母亲去纽约探望他，卡迈克尔坐在剧院里，旁边坐着一位蒙面朋友，这位朋友在整个系列中一直为他的项目提供咨询。 （据信此人是&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2018/07/02/bo-burnhams-age-of-anxiety"&gt;博·伯纳姆&lt;/a&gt;。）这个人物巧妙地充当了观众的代理。 “这他妈是什么节目？这太令人不安了，”这位朋友告诉卡迈克尔，他们正在观看一场激烈对话的录像，其中他的母亲认为同性恋是一种选择。然后这一集跳转到卡迈克尔青少年时期在母亲节拍摄的镜头。这是卡迈克尔和他母亲之间过去的纽带的尖锐证据，也是这位喜剧演员终生需要叙述他的生活的证据。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在该系列的早期，卡迈克尔解释道，“我自己正在尝试‘杜鲁门秀’。”但无论是有意还是无意，《杰罗德·卡迈克尔真人秀》最相似的作品是实验电影制片人卡维·扎赫迪 (Caveh Zahedi) 的作品，他四十年来一直不懈地追求镜头前的真相。和卡迈克尔一样，扎赫迪也是一个有强迫症的人，他曾经拍过一部关于他的性瘾的电影。最近，他创作了一个实验性的、有时甚至是精湛的网络系列节目，名为“The Show About the Show”，其中包括一个关于前一集录音的后遗症的剧集。该系列虽然晦涩难懂，但却是一项辉煌的壮举，成功地捕捉了作为艺术家的现实。这也炸毁了扎赫迪的个人生活，并导致他与妻子离婚，妻子对他坚持将家庭生活搬上银幕越来越恼火。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;值得称赞的是，卡迈克尔似乎忠于比他自己的艺术和真理观念更强大的力量。一方面，他似乎对观众有着牢不可破的忠诚。观看他脱口秀表演的人们会感受到卡迈克尔最好的一面：深思熟虑、轻松、热情、开放、迷人。通常，他会在上台之前发送一条令人紧张的短信，然后在等待回复时与观众讨论他的焦虑。他真诚地欢迎群众对他的生活的见解和反馈，并且经常向他们讲述他尚未向亲人坦白的秘密。看着这些场景，你几乎可以感觉到他的家人渴望被像这些陌生人一样对待。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 18 May 2024 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/on-television/jerrod-carmichael-finds-the-outer-limits-of-confessional-comedy</guid></item><item><title>如何永生</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-weekend-essay/how-to-live-forever</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-18T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/664683d9c0d3638a0e94dc2a/16:9/w_1280,c_limit/SABA_Owens_Final.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;我的一个朋友认识一位富有的人，他决定永生。我的朋友在一封电子邮件中告诉我，这让他很难在身边，因为他“总是趴在地板上做仰卧起坐，或者跑去拿瓶水，或者睡着了，或者放出中草药的气。”永生对富人很有吸引力，因为简单的算术表明，如果他们过着正常的寿命，他们就没有时间花足够的钱。亿万富翁风险投资家&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2011/11/28/no-death-no-taxes"&gt;彼得泰尔&lt;/a&gt;表示有兴趣接受年轻捐赠者的输血，这种干预措施显然可以使实验室小鼠的寿命延长数周。杰夫·贝佐斯轮廓分明的体格也表明了类似的担忧。长寿传道者布莱恩·约翰逊 (Bryan Johnson) 以八亿美元的价格将自己创办的公司卖给了 PayPal，他佩戴了一款监测夜间勃起质量的设备。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不过，延长寿命是一种权衡。你必须权衡你能获得的时间和在试图获得它的过程中失去的时间。当杰基·奥纳西斯得知自己死于非霍奇金淋巴瘤时，据说她后悔做了这么多俯卧撑。还有一个令人沮丧的事实是，在生命的尽头，甚至许多富人也开始考虑退休时，就会有额外的岁月（如果有的话）。我的一位富有的桥牌合伙人（现已去世）告诉我，当她快九十岁的时候，她已经感到有点无聊了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;爱因斯坦写道：“过去、现在和未来之间的区别只是一种顽固的幻觉。”他大概并不是说，死后他会像翻阅一本书一样来回走动。或者也许他做到了。无论如何，他的言论暗示了一种更好的策略，我自己已经实践了几十年。延长寿命最简单、最简单的方法就是向后延长寿命，即反向增加寿命。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 1975 年夏天，大学二年级结束后，我在纽约一家图书出版公司找到了一份秘书的工作。我的主要任务是输入编辑写给作者的信件。我使用打字机，因为当时还没有个人电脑，为了创建副本，我使用复印套件，这是复写纸和薄普通纸的三明治。复写纸（对于那些太年轻、不知道我在说什么的人来说）是一侧涂有半凝胶墨水的纸或塑料薄膜；当您将某物压在未涂墨的一面时，涂墨的一面会留下痕迹。如今复写纸几乎不存在，除了一些租车柜台和电子邮件中“cc”（代表“复写本”）的词源中。在我的出版工作中，我将一套副本放在一张信笺后面，然后将两者一起卷入我的机器中。当我完成打字后，我有一份原件和一两份脆弱但清晰的传真可供归档。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;同年夏天，受到工作的启发，我开始使用复写纸复制我自己的信件。当时我写了很多诗，我相信这些副本对我的传记作者很有用，我以为有一天我会拥有他们。一两年后，我放弃了诗歌和文学的不朽，但我继续制作复写，并保存了人们写给我的信件。由于我的家人都有喜欢打包的本能，所以我还保留了夏令营时写回家的信；我父亲在第二次世界大战期间写回家的信；我的妻子安·霍奇曼（Ann Hodgman）在我们结婚前后写给我父母的信；安的母亲在他们约会时写给她父亲的信；以及数以千计的其他信件、文件、电子邮件和文本。近年来，我已经将大部分内容数字化，以便我可以搜索它们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当我上高中时，我曾多次尝试写日记——再次想起我的传记作者——但我从来没能坚持超过一两周。这是一个常见问题。十几年前，我发现了我女儿劳拉十岁时开始写的一本日记。它有粉红色的封面，一百多页有格线的书页，正面有一把锁，但她没有锁。第一页上的条目是关于她的钢琴课的。它说：&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;加时练习&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周三——1 分钟&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周六——8 分钟&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;所有其他页面都是空白的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在我开始复印我的信件后不久，我意识到如果我按时间顺序保存它们，我就会拥有一本日记。我最终买了一个电动打孔器并装满了许多三环活页夹。八十年代末，我开始了另一种准日记的方式，在电脑上记录我的孩子说过或做过的有趣的事情。当劳拉三岁时，我有了这个想法，她的兄弟约翰还在子宫里，但我可以通过插入我保存的信件中的材料，将条目延伸到劳拉出生的那天。我把它称为我的“孩子日记”，我一直坚持写下去，虽然有几次失误，大约十年了。完整的文本包含近九万字，是迄今为止我写过的最喜欢的东西。如果我只能拯救一件事的话，这是我会拯救的一件事。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当然，我的孩子日记的大部分实际工作不是由我完成的，而是由我的孩子们完成的。劳拉（四岁）：“戴夫，奶酪是蔬菜还是什么？” （她三岁时开始叫我戴夫，约翰最终也这么做了。）约翰，快六岁了：“上帝没有创造人，戴夫。猴子做到了。”劳拉最喜欢儿童杂志&lt;em&gt;《Highlights》&lt;/em&gt;中的建议专栏，她常常编造读者的问题和编辑的答复。当她四岁半时，我在游戏室里无意中听到她假装大声朗读最近一期的内容：&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;当我去学校时，我的裤子靠近阴茎的地方有一个洞。我的朋友们叫我“penis-puh”。我应该怎么办？汤姆.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我理解你的感受，汤姆。忽略你的朋友，找一个安静的地方让你集中注意力。如果您的朋友对您的阴茎有疑问，请举手。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;约翰两岁半时的我：&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;我母亲正在读约翰的一本恐龙书籍，为了让他早点上床睡觉，她省略了一些段落，但他抓住了她。 “你没有说‘敏捷’，”他说。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;约翰还在幼儿园时，我又说：&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;昨天，约翰坐在厨房的桌子旁写赎金字条，拼写是由安提供的。他的一张笔记上写着“好奇的人。 1,000,000 美元。”为了写笔记，他穿上了雪地靴、护膝和不配套的手套。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;劳拉四岁时：&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;为什么我还不是大人？我已经在这里很多年了。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;等等，打印了三百五十页。我现在正在较小范围内记录我的孙子说过或做过的有趣的事情。最大的爱丽丝三岁时说：“妈妈，我要放松一下，按响这个门铃。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;阿尔茨海默病的最后阶段被描述为“生不如死”：如果你不记得自己的生活，还能说你真的还活着吗？当然，我担心这一点，但我也担心完全普通的记忆丧失，这种记忆丧失会微妙地缩短生命，因为它会让大量的记忆流失。我的记忆力很好，但把事情写下来可以让它变得更好，过去四十年来我最喜欢的许多时刻之所以存在，只是因为我保留了记录。我的孩子日记延长了我的寿命，就像回滚我的生理年龄一样，而且它不需要仰卧起坐、俯卧撑或勃起监测就可以做到这一点。它还延长了安、劳拉和约翰的寿命，并提醒安和我，我们孩子的童年并没有像父母回顾往事时常常感受到的那样，在模糊中度过。一位朋友最近告诉我，“如果从我拿到驾照的那一刻起 GPS 就已经存在了，我就可以度过整个第二生，并且节省下不会迷路的时间。”或多或少，这是同样的想法。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，如果保留得太多，你就会重现豪尔赫·路易斯·博尔赫斯 (Jorge Luis Borges) 在 1942 年的故事《记忆深刻的富内斯》(Funes the Memorious) 中所探讨的困境。主人公是一位年轻人，在被从马背上摔下来后，发现他现在几乎记住了一切。 “他有两三次重构了一整天；他从不犹豫，但每次重建都需要一整天的时间，”旁白解释道。富内斯“对 1882 年 4 月 30 日黎明时南方云的形状了如指掌，并且可以将记忆中的它们与他只见过一次的西班牙装订书上的斑驳条纹进行比较。”他对自己的新能力如此着迷，以至于没有意识到这对他造成了损害。 “思考就是忘记差异、概括、抽象，”叙述者反思道。 “在富内斯这个热闹的世界里，只有细节，几乎是直接出现在他们面前。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;富内斯是一个虚构的人物，但真实存在的人具有类似的能力。吉尔·普莱斯就是其中之一，她对自己从童年起的生活记忆犹新。她在自传《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Woman-Cant-Forget-Extraordinary-Science/dp/1416561773" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无法忘记的女人&lt;/a&gt;》中写道：“我的记忆就像家庭电影中每一天的场景，不断地在我的脑海中播放，无情地在岁月中前后闪现，带着我任何特定的时刻，完全是他们自己的意愿。”普莱斯是第一个被诊断出患有亢奋综合症的人，该综合症后来被更名为高度优越的自传体记忆&lt;em&gt;（HSAM）&lt;/em&gt; 。这两个术语都是由加州大学欧文分校的 James McGaugh 和他的同事创造的，从 2000 年开始，普莱斯在该校得到了广泛的研究。研究人员会提到一个新闻事件，她会毫不犹豫地告诉他们事件发生的日期和星期几，或者他们会给她一个日期，她会给他们一个事件。 “她完美无瑕，”麦高最近告诉我。他问她是否知道&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/bing-crosby"&gt;宾·克罗斯比&lt;/a&gt;发生了什么事。她说，1977 年 10 月 14 日星期五，他在西班牙的一个高尔夫球场去世，当时她十一岁。她记得是因为那天她在汽车收音机上听到的新闻节目中提到了他的死，当时她母亲开车送她去足球训练。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;普莱斯有时是一位痴迷的日记爱好者，有些人怀疑她是否只是简单地记住了这些条目。但她好几次放弃了日记，一次长达数年，然后又改变了主意，完全不由自主地回顾性地填写了数百个缺失的日子。她写日记是为了平息汹涌的回忆，她认为这是一种折磨。 “如果我不把事情写下来，我的脑海里就会有一种游泳的感觉，并且会在情感上不知所措，”她在书中解释道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;麦高和他的团队最终确认了大约一百人患有&lt;em&gt;HSAM&lt;/em&gt; 。其中之一是女演员兼作家玛丽露·亨纳，她主演了电视节目《出租车》，并在《名人学徒》中被唐纳德·特朗普解雇。亨纳与普莱斯不同，她陶醉于自己的能力。 “这让我感觉非常好，我无法想象没有它，”她告诉我。 “我的兄弟姐妹会说，‘来吧，玛尔，从我们的童年开始一周。’” ” Henner 于 2012 年出版的书《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Total-Memory-Makeover-Uncover-Charge/dp/1451651236" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;全面记忆改造&lt;/a&gt;》是她为帮助我们其他人发展她所说的“大脑肌肉”而做出的努力——这是一个理想的目标，因为她同意我的观点，即记忆可以改变我们的大脑。成为强大的时间延长剂和长寿剂。 “通过真正探索你的过去，或者以某种方式记住它，你会找回你生活的一部分，”她说。 “你的生命会变得更长、更丰富，并且会在中间延伸。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;亨纳将良好的自传式记忆描述为“对抗无意义的一道防线”。对于我们这些无法像她一样在头脑中完成所有事情的人来说，旧信件、日记和照片是不可或缺的备忘录。 1988 年总统日，劳拉从幼儿园回到家说：“亚伯拉罕·林肯被枪杀了！”我说：“我知道，亲爱的，”她说，“但我让他一直活在我的脑海里。艾美也让他一直活在她的脑海里。”她和同班同学艾米当时三岁，所以如果我没有写下来，他们今天可能不会记得他们承担了这项家务活。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;六月我母亲就九十五岁了。在我接任这个职位之前，她是我们家族的主要历史学家。她为我制作了两本我成长过程中的相册。第一个涵盖了我出生到六年级，第二个涵盖了初中到大学。她发明了模拟图像增强技术，几十年前，数字工具就成为了标准：用指甲剪和胶水，把 1966 年圣诞贺卡上我哥哥皱眉的脸换成了笑脸，当时他才四岁；十年后，我用一把 X-Acto 刀给我理发，并从家庭照片上切下无趣的背景；使用黑色 Flair 笔消除红眼。多年来，我经常研究我的两本相册，以至于它们开始分崩离析。我现在通过提取原始页面并将它们放入大型档案袋中的单独袖子中来保存它们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于许多人来说，以这种方式记录家庭生活并不比做俯卧撑或仰卧起坐更具吸引力。但我不这么认为，我妈妈也不这么认为。 “我一直在粘贴我的剪贴簿，”1980 年她写信给安和我。“我每天都对它们更加着迷。我不知道什么时候我有了一个让我如此喜欢的项目。”对她来说，记录我们家族的历史是一种身临其境的爱好，就像制作被子（我的妹妹）、拍摄鸟类（我的兄弟）或园艺和打冰球（安）。当我大学毕业时，母亲主要在研究家谱、写回忆录、整理祖传照片、文献和蜉蝣。在研究我所写的东西时，我曾多次依赖她的工作，最近一次&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/personal-history/a-question-of-legacy"&gt;是一篇关于她自己家庭的文章&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如今，制作和保存图像非常容易，以至于很少有人为纸质打印、相册甚至相机而烦恼。他们拿起手机，不断点击，希望最终能得到一些像样的东西，然后将其发布到 Facebook 或 Instagram 等其他地方。但包含数千张未经分类、未经编辑、无上下文的图像的数码相机胶卷并不是对生活的可理解的叙述。翻阅实体书的页面与用手指在屏幕上滑动是一种不同的体验，而且，如果你不将记忆存储在纸上，你的过去就会被潜在过时的数字格式或谷歌不可预测的信息所劫持。对云的承诺。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我制作了数十本实体相册，首先是将纸质照片和其他纪念品粘到我母亲使用的那种空白剪贴簿中，然后，自 2006 年以来，我将图像上传到生产纸质相册的公司。 （我最喜欢的是&lt;a href="https://www.mixbook.com/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Mixbook&lt;/a&gt; 。） 除了制作年度家庭剪贴簿之外，我还记录了假期、孙辈的探望、刚刚去世的朋友的生活瞬间、安和她的父母在德国生活的两年。小时候，她的父亲是一名美国陆军医生，我们每年夏天去玛莎葡萄园岛的历史，我们的豚鼠和一只狗的婚礼，以及我父亲的父母在十九世纪四十年代到二十世纪四十年代之间的旅行十九世纪六十年代。我最引以为傲的项目是一个混合体：两卷十一乘十四的卷，包含我孩子日记的完整文本，并配有数百张相应的快照。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在&lt;em&gt;新冠疫情&lt;/em&gt;期间的某个时刻，我意识到，如果我将数字化文本宝库中所有最好的部分整合到一个文档中，我就可以创建一部真正全面的生活编年史。结果是一百万个半字长，并且每天大约增长五百个字。我的目标是尽可能接近每天的记录，但不是像吉尔·普赖斯那样的记录，吉尔·普莱斯的记录主要包括简短提及诸如天气、她观看的电视节目的名称以及她执行的任务之类的事情。跑了。我正在尝试做埃尔莫·伦纳德所说的他试图在小说中做的事情：省略读者跳过的部分。到目前为止，我是唯一的读者，而且我可能是有史以来唯一的读者，但我什至不希望自己的兴趣消失。我还没有添加照片，但有一天我会的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;近年来，我最丰富的材料来源之一是我和妻子所在的一个小型电子邮件组。它始于 1996 年左右（没有人记得具体时间），目前有 10 名参与者。我们的年龄都在十岁以内：我们开始的时候，最小的三十多岁；年龄最大的现在已经七十多岁了。除了一两个人之外，我们所有人都是自营职业者。大多数是作家。最初几个月，我经常担心其他人会失去兴趣并消失，但组合从未面临解散的严重危险，阵容也几乎没有变化。尽管去年有一名配偶去世，但尚未有成员死亡。已经出生了两个孩子和八个孙子。几个孩子已经结婚了。我们开始时所有在世的父母现在都去世了，除了安的母亲和我的母亲。尽管我们有着悠久的历史，但我们十个人从来没有同时在同一个房间里，除了上网。第一次完整的面对面聚会（如果有的话）可能会是葬礼。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;十个人花了近三十年的时间互相了解，结果证明这是社交网络的理想配置；在这种规模下，Facebook 和 X 会让人感觉像是改善人类生活的社区，而不是自我驱动、毁灭灵魂、破坏民主、浪费时间的社区。我们的电子邮件交流就像共事多年的人有时在午餐或鸡尾酒会上进行的对话一样，而且我们的交流大多是连贯的，甚至是语法上的。我曾经认为，当人们从发送纸质信件转向发送电子邮件时，文明遭受了巨大损失，但现在我认为，真正的损失发生在人们从发送电子邮件转向发送短信时，尤其是年轻人。连发不加标点的句子片段。实际上，电子邮件在很多方面都优于纸质信件，因为它们可以轻松地实时容纳深思熟虑的、扩展的多用户来回通信。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在我们小组的早期，不知何故，我几乎从未想过要保存任何东西。但最终，我开始保存重要的电子邮件，后来将它们合并成 PDF。现在，我会在有趣的段落到达时将它们复制下来，并将它们粘贴到我的新兴编年史中，包括我在本文开头引用的关于中草药排气的那句话，以及后来关于 GPS 和迷路的那句话。还有这个，来自 Ann：&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;昨天我在另一座教堂参加了主显节盛会。扮演玛丽的女孩带着一个洋娃娃。选美比赛结束后，她说：“耶稣看起来非常真实。” 。 。 。我最近在她就读的学校献过血。两个学生，一个女孩和一个男孩，正在为小吃桌服务。一个刚刚捐款的大男孩走过来坐下。女孩告诉他：“我们看到了你的血。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;还有这个，来自我：&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;今天早上3:00我就醒了，躺了很长一段时间。我本以为我再也不会睡着了，除非我知道亨利（我们的贵宾犬）不会说话。他告诉我，他认为一些在腐烂的树干内爬行的蚂蚁看起来就像携带降落伞一样。我并不觉得他这样说话有什么奇怪，只是奇怪的是他会这样描述蚂蚁蛋。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;我还保存了许多严肃、辛酸和令人痛苦的讨论——关于生活、工作、孩子、宠物、政治、宗教、婚姻、离婚、癌症，一切。其中许多讨论都是在几天内展开的，而且几乎所有讨论都过于私人，无法与陌生人分享。因此，我的唯我主义记录已经不仅仅是我自己生活的故事，而且现在也是一本稳步增长的集体自传。时不时地，我会向其他人引用一些东西，即使它只有几年的历史，但通常结果是每个人都忘记了它。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;有一天，我会把我的档案交给我的子孙。我希望他们至少对其中的一些感兴趣，因为提醒年轻人，老年人也有衰老前的存在，这一点很重要。但我会继续收集、整理和保存，即使我知道除了我之外没有人会去看。思考我的生活和我家族的历史对我来说很有趣，就像我母亲一样，我同意 Marilu Henner 的观点，她写道：“作为生物体，我们都应该充分利用我们自己的优势。”经验”。我的保护项目让我对时间和死亡有了近乎爱因斯坦式的看法。我想象自己在疗养院里——我希望不会很快！——周围都是照片书、信件、电子邮件摘录和便携式硬盘，忙着在文本中添加图像，阅读和重读所有内容，创建汇编的汇编，心满意足地永远生活，前后移动，直至结束。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 18 May 2024 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-weekend-essay/how-to-live-forever</guid></item><item><title>《这里有蓝莓》中描绘的令人毛骨悚然的事实</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/05/27/here-there-are-blueberries-theatre-review</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-18T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/66478929cff6813b166d8592/16:9/w_1280,c_limit/r44301_rd2.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;丢失的照片有一些可怕的事情。也许是因为你最初的希望和结果之间存在差异：你拍了这张照片是因为你打算保留它，而现在这种意图——艺术的、纪念的、历史的——却转瞬即逝，正在奔向你自己以外的目的。这张照片，永远消失了，可能会被陌生的眼睛复活，再也不会像你想象的那样具有意义了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《这里有蓝莓》——纽约戏剧工作室的一部新剧，由莫伊塞斯·考夫曼构思和导演，考夫曼和阿曼达·格罗尼奇编剧——从发现一本精心策划的相册开始。这不仅仅是一封来自前世界的误放的信件，而是整页粘贴在一起的信件，经过精心排列，以便讲述一个故事。这张专辑是在第二次世界大战后的 20 世纪 40 年代发现的，六十多年后，一名男子将自己描述为“87 岁的退役美国中校”。现在是两千出头，他给美国大屠杀纪念博物馆写了一封信。这些照片来自奥斯威辛集中营。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《蓝莓》巧妙地向前推进，讲述了照片的真实故事以及它们在公众意识中的进展。这些照片显示纳粹分子在世界上最著名的死亡机器现场轻松自在。纳粹分子在小木屋里休息，与秘书池调情，对着镜头露出奶酪般的微笑。照片中没有出现该集中营的犹太囚犯，只有谋杀他们的凶手在谋杀之间的时刻。这张专辑是对这些人日常生活中平凡方面的平静、微妙而恐怖的记录。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;丽贝卡·埃尔贝尔丁（伊丽莎白·斯塔尔曼饰）是一名档案管理员，中校的信放在她的办公桌上，她认出了臭名昭著的纳粹分子的面孔。其中有约瑟夫·门格勒，即所谓的死亡天使，还有鲁道夫·霍斯，奥斯威辛集中营的行政建筑师，“负责我们认为集中营的一切：营房、电气化围栏、警卫塔、灭绝基础设施……”。 。 。整个组织。”经过一番侦探工作，丽贝卡发现这张专辑显然是由一位名叫卡尔·霍克（Karl Höcker）的上层官员创作的。他可能是带着一种胜利的心情把它放在一起的，认为这将是一场英勇胜利的幕后证据。后来，在战争结束后，失去了那东西，也许他不由自主地想起它，希望它继续丢失，希望他能把它点燃。这些图片——三十二页，总共一百一十六张图片——不止一次，而是两次（到目前为止）都逃脱了他的意图。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;考夫曼对该剧的表演高贵而简单。人物走近舞台边缘，清晰地表达自己的想法。除了丽贝卡之外，还有博物馆摄影收藏馆馆长朱迪·科恩（凯瑟琳·查尔凡特，一位才华横溢的表演者，她的出现就让整个过程显得十分严肃）和博物馆馆长萨拉·布卢姆菲尔德（埃里卡·罗斯饰）。大卫·兰德 (David Lander) 设计的灯光明亮、干净，就像我们想象的一座伟大博物馆的后室一样（恰当的场景设计是由德里克·麦克莱恩 (Derek McLane) 设计的），只是当它变暗一点时，可以更好地照亮图片从专辑中。有时，灵活的乐团（其中还包括斯科特·巴罗、尼穆纳·西赛、诺亚·凯伊什安、乔纳森·拉维夫、安娜·谢弗、查理·瑟斯顿和格兰特·詹姆斯·瓦尔哈斯）表演照片中的场景——拉手风琴，像小学生在一次令人兴奋的旅行中大笑。 。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是一个机构传奇，讲述了一个纪念博物馆——旨在纪念和戏剧化受害者的生活，而不是绑架者的闲散快乐——如何学会代谢霍克的困难文物的故事。该剧改编自考夫曼和格罗尼奇的真实采访，考夫曼在他关于马修·谢泼德之死的著名戏剧《拉勒米计划》中也采用了这种纪录片技巧。这种方法与这部剧的刺​​激艺术形式相匹配：摄影。就像采访一样，照片是一种令人颤抖的、矛盾的、有时具有欺骗性的证据形式，尤其是当摄影师是业余爱好者时。你可以揣摩情绪和语气，辨别天气和一天中的时间等行星事实。但曝光之间、询问开始之前和之后的间隔——谁知道呢？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;即使《蓝莓》继续其业务——它通常具有高质量的 PBS 纪录片系列的尽责基调——我一直在思考多年来一直保留着这张专辑的中校，这部剧必须合理地扫过他的故事正在前往取证的路上。在他给博物馆的第一封信中，他说他被派往德国“为政府做一些工作”。他没有具体说明这项工作是什么。 “在那里，”他说，“我被安置在一间废弃的公寓里，在那里我发现了一本相册。我抢救了这张专辑，并将其保存在我的档案中六十多年了。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;六十年了！人们想知道他告诉了谁（如果有人的话）像他家里的室友一样和他一起生活的恐怖记录。他多久看一次？在那段时间里，他把它的面孔记住得有多完美，无论他是否能够在没有博物馆资源的情​​况下为它们指定任何名字？为什么要保存这么久？从一开始到后来的几十年里，他到底在想什么？这个关于邪恶的诱惑和摄影的力量的不可知的谜团，有时被这部剧捕捉到，有时却没有——也许，这是它对纯粹事实的忠诚的牺牲品。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该剧的一个核心关注点是，当画面之外的某个地方正在发生一场大屠杀时，看待世俗意味着什么——使其成为《兴趣区》的姊妹篇，这部影片是由导演最近获得奥斯卡奖的影片。乔纳森·格雷泽（Jonathan Glazer），改编自马丁·艾米斯（Martin Amis）的小说。这部电影讲述了管理员鲁道夫·霍斯的家庭生活，他有着独特的高而紧的发型，头顶光滑而松软，在整个霍克专辑中反复出现。 《兴趣区》使用声音设计——火焰的噼啪声、从看不见的嘴里发出的哭声——来制造一种恐怖的低沉的嗡嗡声，让看不见的背景成为屏幕上出现的家庭生活的全部要点。 “蓝莓”使这种讽刺成为一个明显的痛点。博物馆的工作人员担心展示这些照片，但最终，正确地决定，没有办法不展示这些照片。要了解这样的疾病，您需要了解肇事者与您一样，以比您想象的更多的方式。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;无论我们平常的日子有多少可爱的色彩，血液也给当今世界带来了底色。你去忙你的事；通过 Zoom 或在某个办公室参加会议；乘坐地铁，看着那些有着多重起源的面孔，模糊过去；漫步在温暖的春天空气中，欣赏汹涌的绿色。时不时地，你低头看手机，屏幕上浮现出这样的画面：血淋淋的肢体、遭受炮弹休克的父母、被瓦砾和灰尘覆盖的死去的孩子。照片证据、紧急情况下智能手机无可辩驳的摄影、生动色调的死亡：这就是我们知道事情出了问题的方式。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这些新的图像中没有闲暇，没有蓝莓和奶油被微笑着吃掉历史上令人发指的一段时光——只有新闻，似乎与它发生的同时。我有时会想，这些现在在屏幕上转瞬即逝的图像和视频，以及可滚动提要上的插图，是否有一天会装饰博物馆的墙壁，或者未来的人们选择展示他们集体荣耀和巨大耻辱的任何存储库。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;奥斯维辛和其他名字出现在我们教科书上的集中营对外人来说是个谜——这是他们权力的一部分。像《这里有蓝莓》所戏剧化的那样，我们花了很多努力进行重建，才终于知道到底发生了什么。摄影也将成为当今创伤故事的一部分，但方式却截然不同。我们不能说我们没有看到。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 18 May 2024 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/05/27/here-there-are-blueberries-theatre-review</guid></item><item><title>关于特朗普 2024 年竞选的最深刻的非正常事实</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/the-most-profoundly-not-normal-facts-about-trumps-2024-campaign</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-18T02:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/63755311573147b2b8a3132b/16:9/w_1280,c_limit/The%20Political%20Scene%20B%20Glasser%20Mayer%20Osnos%20From%20Washington.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;|&lt;a href="https://link.chtbl.com/IDDfK8Wb" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/news-politics"&gt;&lt;em&gt;注册&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;em&gt;接收我们每周两次的新闻与政治通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;华盛顿圆桌会议讨论了唐纳德·特朗普连任竞选活动中不同寻常和危险的方面，从他向石油高管提出的交换条件到他的儿媳在共和党全国委员会中担任新的领导职务。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;本周阅读：&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt; “ &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/letter-from-bidens-washington/on-trump-and-the-elusive-fantasy-of-a-2024-election-game-changer"&gt;论特朗普和 2024 年选举游戏规则改变者的难以捉摸的幻想&lt;/a&gt;”，苏珊·B·格拉瑟 (Susan B. Glasser)&lt;/li&gt;&lt;li&gt; “ &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-local-correspondents/can-you-believe-what-michael-cohen-just-said-at-the-trump-trial"&gt;你能相信迈克尔·科恩在特朗普审判中所说的话吗？&lt;/a&gt; ”，作者：埃里克·拉赫&lt;/li&gt;&lt;li&gt;“&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/its-a-climate-election-now"&gt;现在是气候选举&lt;/a&gt;”，作者：Bill McKibben&lt;/li&gt;&lt;li&gt; 《&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/stormy-danielss-american-dream"&gt;斯托米·丹尼尔斯的美国梦&lt;/a&gt;》，作者：娜奥米·弗莱&lt;/li&gt;&lt;li&gt;“&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/essay/the-historic-trump-court-cases-that-we-cannot-see"&gt;我们看不到的历史性特朗普法庭案件&lt;/a&gt;”，尼尔·凯蒂尔 (Neal Katyal)&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://link.chtbl.com/p7tKbZe1" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论您在哪里收听播客，都可以&lt;/a&gt;收听。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 18 May 2024 03:06:04 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/the-most-profoundly-not-normal-facts-about-trumps-2024-campaign</guid></item><item><title>比莉·艾利什的焦虑情歌</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/05/27/hit-me-hard-and-soft-billie-eilish-music-review</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-17T21:17:19.266Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6647c2dc901cbb54bc7c488f/16:9/w_1280,c_limit/r44332.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;今年早些时候，22 岁的歌手兼词曲作家比莉·艾利什 (Billie Eilish) 凭借一首精致的存在主义民谣《What Was I Made For?》获得最佳原创歌曲奖，成为历史上最年轻的两届奥斯卡奖得主。为电影《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/barbie-is-brilliant-beautiful-and-fun-as-hell"&gt;芭比娃娃&lt;/a&gt;》合写剧本。 （她还于 2022 年凭借《无暇赴死》获奖，这是一部喜怒无常、不祥的邦德主题曲。）顺便说一句，艾利什也是横扫格莱美所有四个主要类别（最佳新人、最佳新人、 2020 年，她凭借首张 LP 《When We All Fall Asleep,Where Do We Go?》获得了年度唱片、年度歌曲和年度专辑奖。在那一年的颁奖典礼上，在宣布年度专辑之前，&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=pjJjMgdzGKQ"&gt;可以看到&lt;/a&gt;艾利什嘴里念叨着“请不要成为我”；在舞台上，她站在她的兄弟芬尼斯·奥康奈尔（Finneas O&amp;#39;Connell）旁边，他也是她的合著者和制片人，她看起来很困惑，甚至感到羞愧。 “我们写了一张关于抑郁症、自杀念头和气候变化的专辑，”奥康奈尔告诉观众。 “我们站在这里，既困惑又感激。”艾利什（Eilish）写了一首忧郁、独特、带有哥特色彩的电子流行音乐来表达她的孤独和无聊，她已经成为业界赞誉的磁石，这既令人振奋又有点神秘。 “我是最伟大的/上帝，我讨厌它，”艾利什在《最伟大》中唱道，这是她刚刚发行的紧凑但有力的新专辑《Hit Me Hard and Soft》中的一首凄凉而震撼的歌曲。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;艾利什以在歌曲中不紧不慢而闻名，有时她会像一碗糖蜜一样缓慢地浏览旋律，她经常选择低声唱歌，让音符在完全消散之前悬在空中。她的声音风格让我想起有人吹灭一簇生日蜡烛后消失的烟雾——美丽、转瞬即逝、有点鬼魂。然而，在《The Greatest》中，艾利什却高声咆哮。 “我等了/又等了，”她哭喊着，声音越来越大。艾利什很少会处于放血模式，但愤怒和喧闹也很适合她。从歌词上看，《Hit Me Hard and Soft》的大部分内容都是关于想要建立关系，但以某种基本且不可避免的方式未能与另一个人维​​持亲密关系。这是一个有趣的问题：渴望某样东西，但又意识到你无法拥有它。奥康奈尔的作品反映并放大了艾利什情感历程的曲折；这些歌曲很容易发生突然的变化和重新发明，起伏不定。更快、更慢、近、远、这里、消失。 《L&amp;#39;Amour de Ma Vie》是一首关于一段糟糕关系的新歌——“你太平庸了，”艾利什唱道——从一首带有爵士乐风格的失恋火炬歌曲转变为一首脉动的俱乐部歌曲，冷酷而具有威胁性。在不太确定的人手中，这种转变可能会让人迷失方向，但艾利什和奥康奈尔擅长在不同的感觉和声音之间寻找结缔组织。为什么情歌不能既温柔又咄咄逼人，既接地气又幽灵呢？不是爱吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;从她的职业生涯开始，艾利什就从来没有对名人感到特别自在，有时她甚至表现出发自内心的排斥。全球名声带来的焦虑和偏执是这里的另一个主题，也许是艾利什浪漫焦虑的直接原因。在专辑开头的一首向往的民谣《Skinny》中，她反思了在陌生人的审视下成长的过程。 “人们说我看起来很快乐/只是因为我瘦了/但以前的我仍然是我，也许是真正的我/而且我认为她很漂亮，”艾利什唱道，她的声音轻柔而顺从。 （“互联网渴望最卑鄙的搞笑内容/而总得有人来满足它，”她指出。）“Skinny”是一首华丽的歌曲，受伤而脆弱，带有一丝莉莉丝公平的民俗气息。专辑以阿塔卡四重奏的悲伤弦乐结束，阿塔卡四重奏是除了艾利什、奥康奈尔和艾利什的巡演鼓手安德鲁·马歇尔之外，专辑中仅有的其他音乐家。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;艾利什经常写关于控制的文章，这种想法体现在关上的门的图像和关于感觉被关在笼子里的歌词中。 （封面艺术上有一张艾利什陷入深蓝色深渊的照片，就在白色的门下面。）“当我走下舞台时，我是笼中的鸟/我是狗圈里的狗， “她在《Skinny》中唱道。在《千寻》中，她恳求：“开门/你能开门吗？”在专辑的最后一首“Blue”中，她又回到了这两张照片：&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;不知道店里有什么&lt;br /&gt;打开门&lt;br /&gt;我的脑海深处&lt;br /&gt;我还在海外&lt;br /&gt;一只关在笼子里的鸟&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;幽闭恐惧症、黑暗、恐惧——这些都是艾利什和奥康奈尔在《当我们都入睡时，我们去哪里？》中尽情享受的想法，但在这里，它们感觉更深刻、更广泛、更戏剧化。在《Blue》的中途，艾利什开始吟诵，她的声音如此平淡和过滤，一开始我以为这可能是奥康奈尔。对于艾利什来说，名声和抑郁是纠缠在一起的，她需要忍受沉重的困境，并希望能够生存下去：&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;我也可以对你说同样的话&lt;br /&gt;生来清白，长大也出名&lt;br /&gt;现在只是一个出生的蓝色婴儿&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;从音乐上来说，“狠狠地打我”介于“当我们都入睡时，我们去哪里？”之间。以及 Eilish 2021 年的第二张专辑《Happier Than Ever》。近年来，Eilish 的歌曲创作更多地归功于佩吉·李 (Peggy Lee) 和艾米·怀恩豪斯 (Amy Winehouse) 等与爵士乐相邻的流行歌手，而不是九英寸钉乐队的幽灵般的沮丧。 《Hit Me Hard and Soft》成熟而细致，感觉很合适——十七岁和二十二岁之间的精神距离是巨大的——但我有时会怀念艾利什更轻率、更幼稚的一面。许多听众第一次认识Eilish是通过《Bad Guy》，《当我们都入睡时，我们去哪里？》中的第五首单曲。这是一首有趣且富有创意的曲目，具有夸张的合成器即兴演奏和戏剧性的节奏变化。 《Bad Guy》之所以如此令人陶醉，是因为它巧妙地平衡了年轻人的漫不经心——每段副歌末尾的“Duh”都充满了青少年的蔑视，感觉就像被水打在脸上一样。气球——以及一种俏皮、充满力量的性感。在歌曲的视频中，艾利什留着蓝色的头发，脸上沾满了血。她的眼神空洞、无情。但她也像个大笨蛋一样跳舞，穿着一件超大号的黄油黄色运动服，驾驶着一辆玩具赛车，带领一群男人在郊区的街道上行驶。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这种特殊的组合——“坏家伙”既严肃又愚蠢——让我想起了很多事情，尤其是性，它可以是庄严的，有时是神圣的，但也可以是完全荒谬的。艾利什在《午餐》中拥抱了她的肉欲，这是一首关于纯粹动物欲望的新歌：&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;我可以把那个女孩当午餐吃&lt;br /&gt;是的，她在我的舌头上跳舞&lt;br /&gt;尝起来她可能就是那个人&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;尽管人们对&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2022/04/11/how-everyone-got-so-lonely-laura-kipnis-noreena-hertz"&gt;美国年轻人性欲迟缓&lt;/a&gt;感到苦恼，但艾利什一直直言不讳地谈论这种身体交流可以治愈的方法。在&lt;a href="https://www.rollingstone.com/music/music-news/billie-eilish-sex-self-pleasure-1235009503/"&gt;最近接受&lt;em&gt;《滚石》杂志&lt;/em&gt;采访&lt;/a&gt;时，她认可了手淫的无数好处——“人们应该抽搐，伙计”——以及更普遍的女性性快感。 “我认为谈论这是一件令人不悦的事情，我认为这种情况应该改变，”她说。 “你问我做什么来减压？只是说，有时候这玩意真的可以拯救你。说实话，不能再推荐它了。” “午餐”是一首奇怪的、有脉动的、充满活力和饥渴的歌曲。这也是我在新专辑中最喜欢的歌曲，部分原因是 Eilish 听起来非常自由，也就是说，她听起来像她自己。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 17 May 2024 22:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/05/27/hit-me-hard-and-soft-billie-eilish-music-review</guid></item><item><title>唐纳德·特朗普和迈克尔·科恩值得拥有彼此</title><link>https://www.newyorker.com/news/our-local-correspondents/donald-trump-and-michael-cohen-deserve-each-other</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-17T19:05:28.693Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/664774ed3a876f6d96c5d2d2/16:9/w_1280,c_limit/Lach-Cohen-05-17-24.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;周二下午，在曼哈顿刑事法院十五楼的辩护席上，唐纳德·特朗普摆出了他惯常的姿势：闭着眼睛，西装外套张开，大肚子下垂，双臂交叉，摆出一种完全无聊和轻蔑的姿势。有人说他在睡觉。我想说更像是反唤醒。在特朗普身后，旁听席第一排，他的儿子埃里克正笔直地坐着，专注地注视着证人席上的证人：特朗普前律师兼掮客&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-local-correspondents/can-you-believe-what-michael-cohen-just-said-at-the-trump-trial"&gt;迈克尔·科恩&lt;/a&gt;。特朗普世界——围绕着前总统的亲戚、追随者、机会主义者和潜在同谋的漩涡——多年来已经有许多叛逃者。但科恩是唯一一位为特朗普及其孩子工作了十年的人。他在证人席上承认，曾一度将特朗普家族视为他的“代理人家庭”。现在那家人正在看着他晾晒他们的脏衣服。埃里克·特朗普坐在他的妻子劳拉·特朗普旁边， &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/dispatch/team-trumps-merger-with-the-rnc-begins-in-texas"&gt;劳拉·特朗普&lt;/a&gt;现任共和党全国委员会联合主席。在科恩作证期间，埃里克有一次将一只手放在劳拉的腿上。她把手放在他的手上，像是在安慰他。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;科恩的证词是曼哈顿地区检察官&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-local-correspondents/how-to-defend-or-prosecute-donald-trump"&gt;针对特朗普案件&lt;/a&gt;的症结所在。这次审判也是科恩的超级碗。 2018 年，科恩在联邦法院承认在 2016 年大选前夕向成人电影明星&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/stormy-danielss-american-dream"&gt;斯托米·丹尼尔斯&lt;/a&gt;非法支付封口费，以阻止她公开 2006 年与特朗普发生性关系的故事。科恩在监狱里度过了 13 个月，自 2020 年获释以来，他一直在向他的旧老板报仇。他出版了&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/culture-desk/michael-cohens-memoir-of-jilted-love"&gt;揭露一切的书籍&lt;/a&gt;，主持了反特朗普的播客，并在社交媒体上兴高采烈地发布了特朗普被起诉的消息。 “你知道我是谁，不是吗？”特朗普的律师之一托德·布兰奇在盘问开始时向科恩问道。 “我愿意，”科恩回答道。 “事实上，”布兰奇说，“4 月 23 日——本案审判开始后——你在 TikTok 上称我为‘哭泣的小混蛋’，不是吗？”科恩没有退缩。 “听起来像是我会说的话，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;助理地区检察官苏珊·霍芬格 (Susan Hoffinger) 直接向科恩询问了她和她的同事检察官在案件中概述的计划，据称特朗普在 2016 年选举日之前指示进行非法努力，埋葬有关他的负面故事。科恩尽力证实了霍芬格从他嘴里骗来的故事。当被问及他代表谁向丹尼尔斯支付了十三万美元时，他说：“代表特朗普先生。”如果不是为了总统竞选，他会把钱付给丹尼尔斯吗？ “不，女士，”科恩说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;科恩是检方的最后证人。在他之前的证人已经预示了他的证词。特朗普的多位前助手表示，特朗普已经签署了支票，偿还科恩向丹尼尔斯支付的款项，并向陪审团出示了这些支票的副本。 （未来的总统应该从特朗普的审判中吸取的一个教训是不要用记号笔签署封口费支票。）陪审团还看到了特朗普集团首席财务官艾伦·韦塞尔伯格（Allen Weisselberg）草草写下的手写笔记，详细说明了封口费的报销。 （为了解决丹尼尔斯的付款和与科恩的其他一些未清事务，并计算税收，韦塞尔伯格将报销额“总计”到三十六万美元，然后加上六万美元的“奖金”。）地方检察官办公室传唤了出版特朗普书籍的出版公司，要求高管们宣读特朗普商业建议书中经过验证的摘录，在这些书中，特朗普陶醉于自己守财奴的名声，并吹嘘自己审查了每一张支票他签了字。 （摘自《像亿万富翁一样思考》：“当你与装修工人合作时，一定要要求查看所有发票。”）然而，唯一能够告诉陪审团科恩是在特朗普的授意下犯下罪行的人科恩本人就多次对话作证，据称只有他和特朗普参与了这些对话。 “你不能依靠迈克尔·科恩的话对特朗普总统做出严肃的决定，”布兰奇在辩方开场陈词中告诉陪审团。但地方检察官要求他们这样做。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在对科恩进行盘问时，报道审判的记者们大多一致认为，损害科恩的可信度是辩方避免定罪的最后也是最好的机会。检方对陪审团很坦诚，没有隐瞒科恩是一名已被证实的伪证者的事实，他的行为举止就像一个黑帮，几乎所有与他打交道的人都鄙视他。布兰奇能否让陪审团的任何成员相信科恩不是一个说真话的流氓，而只是一个流氓？周二，布兰奇大部分时间都是在闲逛。在他“哭泣的小屎”开场白之后，他要求科恩确认他曾经将特朗普称为“独裁者混蛋”。陪审团从知道答案中得到什么了吗？ （在审判的大部分时间里，陪审员们都面无表情地坐着。）布兰奇的当事人在提问时喜欢在场吗？ （“正在发生的事情是一种耻辱。这是不应该发生的事情，”特朗普在法庭外的走廊上对记者说。）“顺便说一句，”布兰奇在当天晚些时候问道，“公平地说你是被名誉所激励的吗？” “不，先生，”科恩回答道。 “可以说你是出于宣传的动机吗？”布兰奇问道。 “我不知道这样说是否公平，”科恩说。 “我受到很多事情的激励。”布兰奇最终让科恩承认他对国会、&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/robert-mueller"&gt;罗伯特·穆勒&lt;/a&gt;以及判处他三年监禁的法官撒了谎。尽管如此，画廊里的法律分析师和特朗普专业观察人士并没有对布兰奇的作品给予太多评价。 “他需要表现出摇摆不定的态度，将自己的意志强加给科恩，让他感到不安，并给陪审团留下深刻的印象，”特朗普第一次弹劾期间众议院司法委员会的联合律师诺姆·艾森在 X 上发帖称，“这没有发生。”特朗普前竞选经理凯莉安·康威 (Kellyanne Conway) 的前夫乔治·康威 (George Conway) 转发了艾森的帖子，并补充了他的看法：“布兰奇不太好。”但布兰奇担任特朗普的律师才一年。科恩对他有多年的经验。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;考虑到特朗普审判的历史意义及其后果可能有多么严重，此案是围绕着几乎令人难以置信的幼稚行为展开的。科恩在直接作证中表示，他和特朗普多次谈到向丹尼尔斯付款的问题，包括在 2016 年 10 月 24 日的电话中。电话记录显示，&lt;em&gt;晚上&lt;/em&gt;8 点 02 分，科恩给特朗普的保镖基思·席勒 (Keith Schiller) 打电话，并表示通话持续了一分三十六秒。霍芬格曾问科恩为什么那天晚上给席勒打电话。 “因为我需要与特朗普先生交谈。 。 。讨论斯托米·丹尼尔斯事件及其解决方案，”科恩说。他说，如果需要联系特朗普，他经常给席勒打电话。 （特朗普的前通讯助理 &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-local-correspondents/what-is-hope-hicks-crying-about"&gt;霍普·希克斯&lt;/a&gt;表示，席勒经常帮助“促成”特朗普的电话。）周四，布兰奇向科恩询问了 10 月 24 日的电话。 “你还记得那个时候——2016年10月22日、23日、24日——你接到了一堆持续不断的骚扰电话吗？”布兰奇在屏幕上向陪审团展示了24日晚科恩和席勒之间的短信，其中科恩询问席勒如何向特勤局报告一名曾给他恶作剧打电话的青少年的电话号码。几分钟后，席勒回复短信，要求科恩给他打电话。 “在那一分三十六秒的时间里，你有足够的时间向席勒先生通报你在这些骚扰电话中遇到的所有问题，”布兰奇问科恩，“并向特朗普总统通报斯托米·丹尼尔斯的最新状况情况？”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;科恩说是的，他在电话中与席勒和特朗普进行了交谈。 “我总是让老板立即处理所有事情，”他回答道。 “而且，在这种情况下，它可能只是说，‘一切都在处理之中，一切都会得到解决。’”这是一个尴尬的承认——本周早些时候，科恩没有提及与青少年之间的问题，也没有提及与席勒的谈话。 “这不是你周二作证的内容，”布兰奇提高了声音说道。 “那是一个谎言：那天晚上你没有与特朗普总统交谈。”布兰奇唱出了他的高音。 “你可以承认！”他尖叫道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “不，先生，”科恩冷静地说。 “我不能。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;科恩直接承认，他在为特朗普工作时以欺凌和撒谎为生，并且热爱自己在特朗普集团的工作。 “我唯一想到的就是完成任务让他开心，”他说。证人通常害怕盘问，但在某些方面，科恩在布兰奇的敌意质问下似乎比在霍芬格的带领下过得更好。胡说八道、混淆视听、冲突——这些都是科恩显然仍然喜欢沉迷的专业技能。布兰奇向他询问了他偷偷录制的一段录音，录音中特朗普讨论向前&lt;em&gt;《花花公子》&lt;/em&gt;玩伴&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/news-desk/donald-trump-a-playboy-model-and-a-system-for-concealing-infidelity-national-enquirer-karen-mcdougal"&gt;凯伦·麦克杜格尔&lt;/a&gt;支付封口费。与特朗普的关系。 “你知道律师录制与客户的对话是不道德的，对吗？”布兰奇问道。 “这是正确的，”科恩说。布兰奇继续说道，“除非有非常特殊的情况，否则你不应该记录你的客户，对吗？” “当然，除了犯罪欺诈例外，第 12 条规则，”科恩说。布兰奇气急败坏地说。 “我只是举个例子，”科恩轻声说道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在所有特朗普世界的叛逆者中，科恩是最像特朗普的一个。在证人席上，他承认他在前任老板身上看到了自己的许多品质，并且他已经将特朗普的剧本当作自己的剧本：永不退缩，永不承认错误，永不表现出尴尬。陪审团很可能决定相信他的话，但不可能认为陪审团中的任何人完全相信他。问题是他们是否会比特朗普更相信他。这位前总统对科恩——一只老鼠、一个叛徒、一个“卑鄙球”——可能会害了他表示愤怒。科恩曾表示，他为特朗普所做的事情毁了他的生活。这样，他们就值得彼此。大约十年前，他们炮制了一个非常不正当的封口费计划，至今仍在阻碍美国政治的发展。七年前，一个成为总统，另一个则幻想自己成为司法部长，或者白宫办公厅主任。现在，其中一人有前科，另一人可能很快就会被贴上重罪犯的标签，然后，几个月后，也许成为当选总统。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Fri, 17 May 2024 20:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/our-local-correspondents/donald-trump-and-michael-cohen-deserve-each-other</guid></item><item><title>伊拉娜·格雷泽的《宝贝们》加入了怀孕喜剧的行列</title><link>https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/ilana-glazers-babes-joins-a-lineage-of-pregnancy-comedies</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-17T18:25:17.623Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6644cc6956d60b14910b7862/16:9/w_1280,c_limit/Battan-Babes.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;一些好莱坞的陈词滥调是如此容易理解，以至于它们成为现实世界中不可能发生的事件的速记。在孕妇中，“好莱坞分娩”这个词经常被用来指代按照电影和电视节目中看到的整齐轨迹进行分娩的情况：一名妇女感到双腿之间有大量液体涌出，在分娩过程中剧烈尖叫。医院里，她对丈夫大喊脏话，然后用拉马兹式的呼吸，推出了一个健康的婴儿。 （有时车里会有分娩的威胁。）虽然分娩总是很重要，但它的现实——一个笨拙且不可预测的过程，通常会在许多天的过程中展开，并且需要不同程度的医疗干预——并不符合现实。整齐地融入大多数剧本。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与分娩一样，流行​​文化中常常会淡化怀孕期间的单调或不愉快的现实。 “她跑到卫生间，吐了一次，然后，在下一个场景中，她穿着工作服粉刷谷仓，就像，‘耶！我等不及要见到你了！&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2022/09/05/amy-schumers-mom-com"&gt;艾米·舒默 (Amy Schumer)&lt;/a&gt;在 2019 年的 Netflix 特别节目《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/on-television/growing-reviewed-what-amy-schumer-wont-expose"&gt;成长&lt;/a&gt;》中开玩笑说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这部特别节目是在舒默怀孕时拍摄的，当时她正遭受一种极端且人们知之甚少的孕吐，称为妊娠剧吐。尽管怀孕使舒默身体虚弱，但却激发了她的创造力。当她浏览《成长》的素材时，她还为 HBO 拍摄了一部由三部分组成的纪录片系列，名为《期待艾米》。妊娠和呕吐的经历对舒默产生了如此大的影响，以至于她在工作中继续探索这一点，甚至在生下儿子之后也是如此。她的 Hulu 系列第二季《生活与贝丝》于今年早些时候发布，是一部松散的自传式编年史，讲述了舒默的怀孕以及她与厨师克里斯·费舍尔的婚姻。在本季大结局中，贝丝（由舒默饰演）和她的丈夫（由迈克尔·塞拉饰演）前往医院，带着一种平静的、明显非好莱坞式的准备过度的气氛：贝丝正在进行预定的剖腹产手术。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;舒默只是过去十年中在舞台或银幕上重新审视怀孕问题的众多女性喜剧演员之一。 2016 年，黄阿丽凭借在她第一次怀孕的妊娠晚期拍摄的特别节目《小眼镜蛇》而获得了突破。在表演中，黄以粗俗和坦率的方式刺痛了她这一代进步的性别理想。 “贱人，&lt;em&gt;闭嘴！&lt;/em&gt; ”她谈到女权主义者时说，她们为女性进入劳动力市场铺平了道路，而不是呆在家里看《艾伦秀》。 “他们毁了我们的一切！”有一次，黄耸耸肩开玩笑说流产。她解释说，当她失去一个孩子时，她利用这段经历从丈夫那里得到了慷慨的帮助。 “他带我去见碧昂丝。他从 Craigslist 给我买了一辆自行车，”她说。 “那是我的流产自行车。” 《小眼镜蛇》让黄成为明星，不仅因为它的内容和她精明的笑话，还因为她的身体素质。看到大肚腩自豪地展示在大胆的印花、紧身迷你裙上，而不是隐藏起来，感觉就像是一种启示。当她发布她的下一个特别节目“Hard Knock Wife”时，Wong 有一个内置的回拨功能和一个视觉噱头；她怀上了第二个孩子。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在 2016 年&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2016/10/03/ali-wongs-radical-raunch"&gt;&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;对黄的报道&lt;/a&gt;中，阿里尔·利维 (Ariel Levy) 将怀孕描述为“女性性行为的最后一个禁忌”。直面这个主题，《小眼镜蛇》被视为喜剧的分水岭，迎来了新一波艺术家，对他们来说，怀孕和分娩不是职业责任，而是构建新材料的平台。事实证明，怀孕是表达坦率的身体幽默的绝佳工具，也是观察阶级和社会习俗的一个镜头。千禧一代的女性比前一代拥有更多的信息和生殖技术。他们过去和现在都在晚年生孩子，并准备公开讨论这段经历。埃斯特·斯坦伯格 (Ester Steinberg) 2021 年的单口喜剧特别节目甚至被宣传为“产后特别节目”，是在她产后六周后拍摄的。怀孕的事她还记忆犹新，她把未出生的孩子比作一个正在捉弄她的人。 “有这个家伙。 。 。我有他的两张非常模糊的照片，我已经准备好重新安排我的整个生活了，”她开玩笑说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;演员兼喜剧演员&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-interview/jenny-slate-doesnt-want-to-gross-you-out"&gt;珍妮·斯蕾特 (Jenny Slate&lt;/a&gt; ) 主演了一部讲述堕胎后的爱情故事的独立浪漫喜剧（《明显的孩子》），十年后，她最近发行了一部单口喜剧特辑《经验丰富的专业人士》，主要讲述了怀孕和分娩。和斯坦伯格一样，斯莱特也看到了分娩过程中可能存在的不雅行为，她将其描述为“将婴儿从我的阴道中炸出来”。这些漫画青春期的流行文化形象是那些意外怀孕的年轻女性，就像《朱诺》和《一夜大肚》的主角一样。对于 Wong、Slate 和他们的同伴来说，怀孕是一个经过深思熟虑的选择，这些项目的重点是承受这种选择所带来的不稳定经历。 （也许后罗伊时代的漫画将应对许多女性选择减少的情况。） 生完孩子后不久，斯莱特开玩笑说她立即想看《帕丁顿熊 2》，这是她最喜欢的电影之一。 “我不被允许立即观看，因为他们说，‘你现在还有别的事情要做，’”她开玩笑说。 “你知道，这就是为人父母的意义——这不全是关于你的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在这个时代，很少有人比喜剧演员伊拉娜·格雷泽 (Ilana Glazer) 在银幕上花费更多的怀孕时间。格雷泽因在纽约市好友喜剧系列片《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2016/03/07/broad-citys-slapstick-anarchists"&gt;大城&lt;/a&gt;》中扮演年轻版本的自己而闻名，她因对成人责任过敏的流氓瘾君子而闻名。那么，当她在 2021 年宣布怀孕时，她可能会让《大都市》的粉丝们感到惊讶。这个话题一直在她的脑海里：她一直在为一部名为《误报》的恐怖电影撰写剧本。类似于 IVF 课程的“罗斯玛丽的婴儿”。格雷泽在电影上映期间怀孕了，她扮演了一位雄心勃勃、患有生殖障碍的女性，名叫露西。在一位名叫欣德尔博士（皮尔斯·布鲁斯南饰）的斯文加利生育专家的帮助下，露西怀上了三胞胎。在《误报》中，怀孕时每时每刻的身体恐惧被医疗机构虐待妇女的可怕且有些混乱的描述所掩盖。露西的生育医生在她丈夫的同意下用自己的精子让她怀孕，试图实现他自己变态的上帝情结。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 《宝贝们》的气氛比较轻松，这是一部由格雷泽联合编剧、 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2019/02/11/pamela-adlon-the-tv-auteur-hiding-in-plain-sight"&gt;帕梅拉·阿德隆&lt;/a&gt;执导的新电影，帕梅拉·阿德隆是FX节目《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/culture-desk/better-things-pamela-adlons-unlikely-ode-to-single-motherhood"&gt;更好的事情&lt;/a&gt;》的幕后主使。在电影中，格雷泽回归了熟悉的模式，扮演一个名叫伊登的不幸单身女性，她在皇后区四楼的无电梯公寓里教瑜伽。就像《大城》中的伊拉娜一样，她无可救药地依恋着她的长期女性好友黎明（米歇尔·布托饰演），并且渴望他们青春期的活力。然而，道恩有一个丈夫、一个蹒跚学步的孩子和一个新生儿需要照顾。一夜情导致的意外怀孕让伊登的命运与黎明的命运更加接近，但也凸显了孕妇和抚养孩子的女人之间存在的鸿沟。伊甸园生活在一个充满期待和想象的世界里；她仍然有空闲时间制作一本精心制作的剪贴簿，概述她的生育计划，并附有播放列表。与此同时，道恩被迫成为一名战术家，过着从一次吸奶到下一次的生活。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;作为成年女性友谊的记录，这部电影让人想起克里斯汀·韦格和玛雅·鲁道夫在《伴娘》中探索的动态。在那部电影中，两个终生最好的朋友来到了十字路口，其中一个（鲁道夫饰）准备好在生活中前进并结婚，而另一个（维格饰）则遭受着发育停滞的痛苦。但是，虽然《伴娘》是一部滑稽、闹剧的喜剧，但《宝贝》却相对低调，更像是一系列的小插曲和半成品的想法。阿德隆的节目《更好的事情》讲述了一位名叫萨姆·福克斯的单亲妈妈抚养三个十几岁的女儿的故事，她将一种微妙的独立风格运用到了《宝贝》中。这部电影没有涉及有关怀孕或早期母亲的任何更广泛的教训，只是表明它们比之前的描述让我们相信的更加混乱。伊甸园的经历因她作为准单亲父母的身份而变得紧张，但我们也看到，富裕且婚姻幸福的道恩也充满了动荡和困惑。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;安静的“宝贝们”的幽默出现在一些荒谬的小时刻，比如当道恩被蘑菇绊倒并说她“感觉她可以母乳喂养尼克斯队”，或者当伊登采访一位男性导乐时。这部电影公开地意识到了银幕上怀孕的血统。 “在电影中，就像这种&lt;em&gt;嗖嗖&lt;/em&gt;的声音，”黎明在电影开场时羊水破了时说道。 “但这只是一场毛毛细雨。”后来，当伊登在一次重要的产前预约那天与她疏远的父亲重聚时，他告诉她，“我知道这将是一个很好的时机，可以把它变成一部诺拉·艾芙隆的电影，对我来说参加您所有的约会”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;事实证明，试图对这种普遍的体验提出任何新的或有趣的东西是一项艰巨的任务。怀孕是一种很难在银幕上呈现的经历：它很长，通常很无聊，而且充满了私人的不适和顿悟。 “日子无情地过去了，”小说家安妮·恩莱特在她关于母亲身份的回忆录《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Making-Babies-Stumbling-into-Motherhood/dp/0393338282" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;制造婴儿&lt;/a&gt;》中写道。 “我不觉得自己像一只动物，我觉得自己像一座时钟，由血和骨头制成，既不能催促，也不能拖延。”舒默在《生活与贝丝》中的大部分表演都是因为她日益增大的腹部所带来的不愉快而皱起眉头。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;怀孕，无论在人生的任何阶段或历史上的任何时期，都是一种认知失调的经历——前世与未来世之间的炼狱。斯莱特在她最近的特别节目中巧妙地描述了这是多么超现实。 “我已经有了孩子，我不想回避这个问题。 。 。 。但是，就像，它仍然感觉，就像，是&lt;em&gt;我&lt;/em&gt;？比如说，&lt;em&gt;是我&lt;/em&gt;干的？”她想知道。 “我怀孕了很长一段时间，我知道我怀孕了，但是，就像，甚至在去医院的路上……。 。 。不过，我只是感觉好像有人要加入这里。 。 。 。这真是一次极端的经历。 。 。这感觉不像是我会做的事。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 17 May 2024 19:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/ilana-glazers-babes-joins-a-lineage-of-pregnancy-comedies</guid></item><item><title>对穆斯林司法候选人的双重攻击</title><link>https://www.newyorker.com/news/the-political-scene/the-two-pronged-attack-on-a-muslim-judicial-nominee</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-17T18:54:39.267Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6643d9d24ae573066910983f/16:9/w_1280,c_limit/Blitzer-Adeel-Mangi%20.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;12 月 13 日上午，当参议院司法委员会就两名联邦法官提名人举行听证会时，只有其中一名被认为存在争议。妮可·伯纳 (Nicole Berner) 是一名五十多岁的律师，曾担任服务业雇员国际工会的总法律顾问，在此之前，还曾担任计划生育协会的专职律师。拜登提名她为弗吉尼亚州里士满第四巡回上诉法院法官。 “从历史上看，她是最受关注的人，”一位高级委员会工作人员告诉我，他指的是伯纳在劳工和生殖权利方面的工作。 “对于共和党人来说，这往往是红肉。”坐在她旁边的是另一位提名者阿迪尔·曼吉 (Adeel Mangi)，他戴着眼镜，身穿海军蓝西装，来自新泽西州，四十六岁，是一位公司律师。曼吉出生于巴基斯坦，在牛津大学和哈佛大学接受教育，在美国生活了二十多年。作为一家精英律师事务所的合伙人，他拥有长期无偿倡导民权和宗教自由案件的记录。他对费城第三巡回上诉法院的提名具有历史意义：如果得到确认，曼吉将成为第一位担任联邦上诉法官的穆斯林。白宫和民主党高层都热切地庆祝这一成就。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;到十点，听证会开始时，房间里异常拥挤。伯纳的劳工运动支持者已经出来，期待摊牌。听证会的一半时间里，双方的交流都如预期进行，前五名共和党人盘问伯纳在工会的经历。但当会议进行两小时后，轮到特德·克鲁兹发言时，他根本没有对伯纳讲话。 “先生。曼吉，”他开始说道。 “上周，美国人民震惊地看到了哈佛大学、麻省理工学院和宾夕法尼亚大学校长的证词，他们三人都没有明确发言，谴责反犹太主义。”这是指在众议院教育和劳动力委员会举行的一场有争议的听证会上，共和党人在该党会议主席、哈佛校友埃莉斯·斯特凡尼克(Elise Stefanik)的带领下，就校园内的反犹太主义事件向大学校长进行了纠缠。他们谨慎、墨守成规的回答引发了一场争议，迫使其中两人辞职。现在，克鲁兹告诉曼吉，“我最困扰的可能是，你在 2019 年至 2023 年期间担任罗格斯法学院安全、种族和权利中心的顾问委员会成员。而且，可悲的是，我认为该中心拥护与我们在哈佛大学、麻省理工学院和宾夕法尼亚大学校长身上看到的同样的极端主义和短视。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;其他共和党成员也提到了曼吉与该中心的联系。司法委员会资深共和党人林赛·格雷厄姆(Lindsey Graham)引用了该中心在2021年共同主办的一次研讨会——“谁的叙述？自 2001 年 9 月 11 日起 20 周年”——其中一位演讲者曾经承认一项与恐怖主义有关的指控，另一位演讲者帮助在巴勒斯坦建立了学生正义组织，并呼吁“在美国发动起义”。然而，曼吉并没有参与该中心的日常运营，因此格雷厄姆只能暗示曼吉应该更好地了解这一事件。 “我不想重复这个问题，”格雷厄姆说道，然后继续说道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;克鲁兹则宣读了该中心主任在 2021 年共同签署的一封信，并将其发布在该组织的网站上，信中谴责了“巴勒斯坦人生活在结构性暴力和不平等的殖民条件下”。曼吉同意了吗？曼吉回答说：“任何对任何人进行种族灭绝的呼吁都是绝对可怕的。”克鲁兹变得更加好斗。他提高声音向曼吉询问10月7日的情况：“你谴责哈马斯恐怖分子的暴行吗？” “是的，”曼吉开始说道，然后克鲁兹打断了他。 “这些暴行有任何理由吗？”他问。曼吉回答说：“参议员，我再说一遍。 10 月 7 日的事件是一场恐怖，”在另一次打断后补充道，“对于任何为这些事件辩护或辩护的尝试，我没有耐心——没有。”几分钟后，轮到乔什·霍利向提名者发表讲话时，调查仍在继续。 “以色列有生存的权利吗？” “美国犹太人在家里和校园里应该安全吗？”曼吉会说他是否认为以色列是一个“暴力殖民主义国家”？听证会结束后，委员会的几名工作人员亲自向曼吉道歉。 “我已经听取了成百上千的提名，”主席迪克·德宾（Dick Durbin）接着说道。 “我会告诉你这个委员会发生了什么。 。 。对于这位被提名者来说，这是一个新的低点。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一个月后，委员会成员聚集在一起对伯纳和曼吉进行投票。委员会中的其他几位共和党人也谈到了曼吉与罗格斯中心的联系。上次听证会上没有提到的另一个亮点是，他还向该组织捐赠了大约六千美元，其中他的律师事务所捐赠了更多。 “我们真的相信他不了解他为之提供建议、捐赠并工作多年的机构的深深仇恨和反犹太性质吗？”德克萨斯州的约翰·科宁问道。来自田纳西州的保守派强硬派玛莎·布莱克本曾一度举起《华盛顿&lt;em&gt;时报》的&lt;/em&gt;一篇专栏文章，称曼吉为“哈马斯最喜欢的司法候选人”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;科宁、布莱克本和其他人没有提到的是，自第一次听证会以来，包括反诽谤联盟和美国犹太委员会在内的著名犹太组织都为曼吉辩护。这些群体很难以容忍反犹太主义而闻名。根据反诽谤联盟的一份声明，共和党参议员就以色列问题对曼吉提出的质疑构成了“不恰当和偏见的待遇”，“这是试图在根本不存在争议的情况下制造争议。”尽管如此，曼吉和伯纳都没有得到任何共和党的支持。每个人都通过了司法委员会严格的党派路线投票——十一名民主党人对十名共和党人。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 3 月 19 日，参议院全体会议就伯纳的提名进行投票，以微弱优势确认她进入第四巡回法院。与此同时，曼吉的提名却从未得到落实。伯纳开始担任替补席的新工作几天后，她的儿子、工会组织者马坦·伯纳-卡迪什在新泽西州&lt;em&gt;《星纪事报》&lt;/em&gt;上发表了一篇专栏文章。 “阿德尔·曼吉现在应该成为一名法官，”他写道。曼吉的资历并不是“让他不能坐在替补席上的原因”。种族主义和伊斯兰恐惧症是。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;共和党人可能抹黑了曼吉，但这并不是他的提名陷入停滞的原因。三名民主党参议员反对他。由于共和党反对派的统一性，没有他们的支持，民主党就会缺乏选票。乔·曼钦 (Joe Manchin) 声称，如果没有共和党的支持，他就无法支持提名人，他是这些民主党抵制者中最可预测的一个。另外两个人更令人惊讶：内华达州代表团的杰基·罗森（Jacky Rosen）和凯瑟琳·科尔特斯·马斯托（Catherine Cortez Masto）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;科尔特斯·马斯托（Cortez Masto）是一位真正维护法律和秩序的温和派（她的丈夫是一名退休特勤局特工），她是第一个发表公开声明的人，其中没有提及曼吉与罗格斯中心的关系。相反，科尔特斯·马斯托提出了另一个问题：他在正义家庭联盟顾问委员会中的角色，该组织为有亲属入狱的人提供支持。曼吉已经透露了他与该组织的联系，但关系微乎其微。 2016年，AFJ向Mangi的律师事务所提起诉讼，寻求无偿律师。这起案件涉及纽约沙利文惩教所的一名患有精神病的囚犯卡尔·泰勒的死亡，他在一年前被狱警殴打并掐死。曼吉在接下来的几年里调查了此案，并将其带到纽约南区审判。 2020年，在结案陈词的早上，监狱同意了500万美元的和解金。这些条款包括要求监狱在整个设施内安装摄像头和麦克风。曼吉后来指出，这“将提高惩教人员的安全，并有助于保护他们免受囚犯的任何攻击或任何不当行为的虚假指控。”当 AFJ 邀请 Mangi 加入其顾问委员会时，他同意了，尽管该委员会从未真正开会。 “它的存在是为了作为特定专业领域的资源，”曼吉说。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; AFJ 经常采取进步立场，这可能会让中间派民主党人感到不安。其成员和附属机构曾多次推动以人道主义方式释放长期服刑的老年囚犯。该组织赞助了一些活动，与会者批评监狱制度。但 Mangi 的批评者倾向于他们所认为的 AFJ 的原罪：凯西·布丁 (Kathy Boudin) 是一名成员，她是前地下气象组织 (Weather Underground) 活动人士，因参与 1981 年一起拙劣的抢劫案，导致两名警察和一名保安死亡，被判入狱 22 年。集团董事会成员。曼吉从未见过布丹，后者于 2022 年去世，但科尔特斯·马斯托仍然觉得这种联系“令人深感担忧”。她和 Mangi 通过 Zoom 进行了交谈，Mangi 试图解决她在群组中遇到的问题。不过，随后她对媒体表示，“该组织以国内恐怖组织“地下天气”成员凯西·布丁的名义赞助了一项奖学金，并主张释放被判杀害警察罪的个人。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;科尔特斯·马斯托拒绝与我交谈，但一名高级工作人员告诉我，这位参议员“已经从内华达州北部和南部的执法部门了解到他们对这位提名人的担忧。”我给其中一个小组的负责人安德鲁·雷根鲍姆（Andrew Regenbaum）打了电话，他是内华达州公共安全官员协会的负责人。他来自纽约州北部，仍然拥有一部带有本地区号的手机。布丹的犯罪发生在罗克兰县。 “那是我长大的地方，”他告诉我。 “推动凯西·布丹出狱”——2001 年她第一次申请假释时就开始了——“当时颇具争议。”通常，雷根鲍姆不会关注来自东海岸的联邦提名人，但一月下旬，他开始收到来自国家治安官协会和国家警察组织协会等团体的电子邮件群发，呼吁当地官员反对曼吉。 “我查了一下并同意，”雷根鲍姆告诉我。 （其他州和国家执法组织不同意：其中八个组织，包括全国黑人执法人员组织，支持曼吉。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;找出争议的根源并不困难。雷根鲍姆收到的电子邮件恰逢右翼在线新闻媒体《华盛顿自由灯塔》发表一篇报道，该报道声称发现了曼吉与“一个与被定罪的警察杀手有广泛联系的左翼组织”的联系。该听证会于 2023 年 12 月 15 日举行，即曼吉参议院听证会两天后。参议员们有一周的时间向提名人提交进一步的书面问题。然而，在 Mangi 收到的 328 个后续问题中，没有一个提到他与 AFJ 的关系。在一月份的委员会投票中，这个问题一次也没有出现。对我的参议院消息来源来说，这种差异——曼吉的共和党对手中没有人认为有必要采取的另一条攻击线——证明那些反对他的提名的人愿意挖掘任何东西。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; “我们看到的传统模式是，争议似乎平息下来，然后黑钱攻击就会加剧，”司法委员会的高级工作人员告诉我。整个冬天，蒙大拿州和宾夕法尼亚州弱势的民主党人都成为指责曼吉反犹太主义的数字广告的目标。其中一份由司法危机网络运营，包含 9/11 的镜头。 “我们习惯的是攻击路线保持不变，”工作人员继续说道。 “这个不一样。”另一位民主党工作人员告诉我，“这是同一攻击的两个方面。当反犹太主义路线无法吓跑民主党人时，他们转而认为他是反警察。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;曼吉现在正处于注定被提名者的特殊边缘状态。他的提名已经接近死亡。剩下的就是民主党领导层不愿发表的声明。出于原则和实用主义的结合，白宫继续为他辩护。第三巡回上诉法院目前由一名法官倾向于保守派；如果曼吉得到确认，拜登提名人将平衡平衡。在民主党左翼攻击总统处理加沙战争之际，政府还可以宣称穆斯林代表权取得了历史性胜利。包括总统办公厅主任杰夫·齐恩茨在内的高级官员一直在向参议员们阐述这一观点。另一位白宫官员告诉我：“这些抹黑的程度令人痛苦，令人沮丧，其程度超出了我的数算。”本月早些时候，在参议院，杜宾痛斥共和党人诽谤曼吉，并呼吁公平考虑他的资历。杜宾说，他“应该根据他的记录而不是恶意的谎言和影射来评估他”。这是对民主党的恳求，伪装成对共和党的批评。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;严格来说，曼吉仍在接受参议院全体审议，他本人不会向媒体发表讲话。他最直言不讳的捍卫者是他的家乡州参议员&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/q-and-a/cory-booker-on-the-future-of-police-reform"&gt;科里·布克(Cory Booker)&lt;/a&gt; ，他首先引起了白宫的注意。我们周二进行了交谈，当时布克刚从内华达州回来，他刚刚参加了一位众议院议员的筹款活动。 “我没有预见到会发生这种事，”他告诉我。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在新泽西州，布克依靠由律师和州代表组成的两党团体为联邦法官寻找温和的候选人。 “我们从未试图推荐一个会成为煽动者的人，尤其是第三巡回法院的法官，”他说。 “坦率地说，我们希望一位能够建立共识的候选人能够避免任何形式的党派攻击。”他将曼吉比作&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/judge-ketanji-brown-jacksons-historic-nomination-to-the-supreme-court"&gt;科坦吉·布朗·杰克逊&lt;/a&gt;——在布克看来，他不仅“非常有资格”，而且还散发着一种不寻常的正派感。布克在《曼吉》中将这种品质称为他的“美国故事”中的“苹果派般的真诚”。他补充道，“我可以看到他宣誓就职的那一刻。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;曼吉听证会结束后，布克打印了克鲁兹问题的笔录，并大声朗读了其中的部分内容，首先是闭门向他的同事们朗读，然后是在参议院。他告诉我，每次他都“没有注入任何情感，只是阅读枯燥的文字记录”。从表面上看，这真是令人震惊。 。 。 。真是太鲜明了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管如此，仍然无法回避的事实是，曼吉已经失去了一些关键民主党人的支持。对于 Cortez Masto 提出的 Mangi 与 AFJ 的合作破坏交易的批评，布克有何看法？ “我在美国政治中经常看到这种情况发生，”他说。 “极右翼向墙上扔了五十枚臭弹和泥土，希望有什么东西能够粘住并被主流所接受。所以你会看到所有这些个人的打击。”他认为自己的角色是告诉其他民主党人：“如果你听到这些事情，让我向你展示这个事实模式。如果你在你的州找到了一个你信任的人，那就是告诉你&lt;em&gt;，&lt;/em&gt;让我告诉你为什么那个人错了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;布克本人对曼吉的提名“又破又脏”感到震惊。但他还不准备承认担任法官是不可能的。 “这还没有结束，”布克说。 “政治的现实是事情会发生变化。众所周知，人们会改变主意。众所周知，人们会诚实地考虑事实。我希望这不是墓志铭。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 17 May 2024 19:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/the-political-scene/the-two-pronged-attack-on-a-muslim-judicial-nominee</guid></item><item><title>小罗伯特·F·肯尼迪不会离开</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/the-new-yorker-radio-hour/robert-f-kennedy-jr-isnt-going-away</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-17T19:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/664772bab31f30e9f8317f34/16:9/w_1280,c_limit/Radio_Hour_FINAL_RFKjr-05-17-2024_Cheek.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://pod.link/the-new-yorker-radio-hour?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=ffd8259540a4405c8e8d80846d54030a&amp;amp;pdst_label=dXapIafQ" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/podcasts"&gt;注册&lt;/a&gt;接收我们关于最佳《纽约客》播客的每周通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;小罗伯特·F·肯尼迪 (Robert F. Kennedy, Jr.) 从未担任过民选公职，但他正在成为 2024 年总统竞选中民主党&lt;em&gt;和&lt;/em&gt;共和党的潜在威胁。 “美国宪法中没有规定你必须先进入国会，然后进入参议院，或者在当选总统之前先成为州长，”他在 7 月份告诉戴维·雷姆尼克 (David Remnick)。作为民主党人参选。现在，作为第三方总统候选人，他在民意调查中的支持率有所上升，足以在 11 月份将选票从拜登和特朗普手中推开，尤其是在年轻选民中。除了他的名字之外，这位七十岁的环境律师还因反疫苗活动家和阴谋论的支持者而闻名。此外，电影制片人、作家兼艺术家米兰达·朱莉 (Miranda July) 与&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;特约撰稿人亚历山德拉·施瓦茨 (Alexandra Schwartz) 讨论了她的新小说《&lt;a href="https://www.amazon.com/dp/0593190262" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;四足》(All Fours&lt;/a&gt; )，该小说涉及婚姻、欲望和围绝经期，后者最近在该杂志上&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/05/20/miranda-july-profile"&gt;对朱莉进行了介绍&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在这个选举季，我们渴望收到您的来信。你有什么问题？请通过 newyorkerradio@wnyc.org 告诉我们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;大卫·雷姆尼克 (David Remnick) 对小罗伯特·F·肯尼迪 (Robert F. Kennedy, Jr.) 的采访最初于 2023 年 7 月 7 日播出。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;小罗伯特·F·肯尼迪不会离开&lt;/h2&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;大卫·雷姆尼克 (David Remnick) 问小罗伯特·肯尼迪 (RFK, Jr.)，他的总统竞选和他的信仰从何而来。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;h2&gt;米兰达·朱莉的新小说探讨婚姻、欲望和围绝经期&lt;/h2&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;当这位电影制片人、作家兼艺术家正在写她的新书《四足》时，她创造的角色正在影响她自己的生活。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;《纽约客广播时间》是 WNYC Studios 和《纽约客》联合制作的节目。&lt;/em&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 17 May 2024 19:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/the-new-yorker-radio-hour/robert-f-kennedy-jr-isnt-going-away</guid></item><item><title>每日漫画奖励：他们正在吃什么</title><link>https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/bonus-daily-cartoon-what-theyre-having</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-05-17T19:02:01.252Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6647a82b12a43c578b516fb6/16:9/w_1280,c_limit/A29007.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.condenaststore.com/~/cartoon-bank?utm_medium=referral&amp;amp;utm_source=NewYorker&amp;amp;utm_content=daily-cartoon-mod&amp;amp;AID=1247905545" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;购买&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;漫画 »&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 17 May 2024 19:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/bonus-daily-cartoon-what-theyre-having</guid></item></channel></rss>