<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>纽约客</title><link>https://www.newyorker.com</link><description>纽约客全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Mon, 29 Jan 2024 09:09:28 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>“我必须受伤还是死了才来这里？”</title><link>https://www.newyorker.com/books/page-turner/do-i-have-to-come-here-injured-or-dead</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-01-28T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65aab3339f0f57baa9c92cd0/16:9/w_1280,c_limit/Blitzer-Book-Excerpt.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;2017 年夏天，凯尔迪·梅布尔·冈萨雷斯·布雷贝·德·祖尼加 (Keldy Mabel Gonzáles Brebe de Zúniga) 走过一片红沙和沙漠灌木丛，身后跟着她分别为 13 岁和 15 岁的儿子埃里克 (Erick) 和帕特里克 (Patrick)。她穿着一件浅色飘逸的连衣裙，肩膀和后背上披着一条薄薄的棉质披肩。在她沿途的城镇中，从洪都拉斯到危地马拉和墨西哥，完全陌生的人都在寻找她，被她敏锐的目光和母性的温暖所吸引。因为她的衣服遮住了她的腿，一直到脚，所以她看起来不像是在走路，而是在太空中漂浮。无论她走到哪里，人们都称她为&lt;em&gt;“la patora”&lt;/em&gt; 。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;凯尔迪和她的儿子们开始从新墨西哥州边境对面的帕洛马斯港小镇徒步旅行，留意美国边境巡逻队的白绿皮卡车。该计划不是为了逃避当局，而是为了寻找他们。凯尔迪在一个小背包里带着一叠用橡皮筋绑在一起的文件——警察报告、经过公证的法庭文件、剪报——她相信这些文件使他们的庇护理由无可辩驳。到了中午，经过几个小时的步行，一条道路映入眼帘：9号国道。当凯尔迪发现一辆卡车时，她挥舞着手臂大喊，但前两辆却开过去了。第三个最终停了下来，一名身穿制服的特工出现了。他用流利的西班牙语询问凯尔迪和她的儿子是否是美国公民，以及他们是否拥有任何有效的法律文件。埃里克和帕特里克避开了这个陌生新人的目光，即使他把他们装进了车后座。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;高速公路在凯尔迪和她的儿子们面前无限延伸。当他们到达新墨西哥州戴明市的车站时，已经过去了两个小时。一些特工将他们拘留。 “我们要把你驱逐出境，”其中一人告诉凯尔迪，声音大得足以让她的孩子们听到。 “你疯了，不是吗？你怎么能带着孩子千里迢迢而来？”帕特里克是一个身材瘦长、沉默寡言的男孩，倾向于回避对抗。但他的表情却明显变得很不安，脸色涨得通红。 “我们应该呆在家里，即使他们试图在那里杀死我们，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;凯尔迪、埃里克和帕特里克获得了外星人号码，这些号码与指纹和基本传记信息一起被输入政府数据库，他们在寒冷的拘留室里度过了一夜。没有太多东西可以盖住自己，只有一条方形的聚酯薄膜毯子，摸起来会起皱。那天晚上晚些时候，换班后，一名特工让他们放心。 “我们将要求他们为你准备一些文件，以便你可以离开并见到你的家人，”他说。当凯尔迪感谢他时，她一定要称呼他为“先生”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;第二天，当他们即将被释放时，一名特工过来说道：“等一下，&lt;em&gt;女士&lt;/em&gt;。我们在这里看到了一些东西。”牢房里又过去了一夜。到了被拘留的第二天，不同特工的脸都变得模糊起来。这一次，当一名特工要求与她私下交谈，远离她的孩子时，她不记得他是否是前一天晚上的同一个人。 “我们要做的就是这个，”他开始说道。 “我们将把你送进监狱五天，同时我们将把你的孩子送到埃尔帕索的避难所。等你出狱后，就可以加入他们的行列了。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;凯尔迪没有时间提出问题。她开始结巴起来。特工们自己似乎也不确定。但他们催促着她，带她回到牢房拿走她的物品，并向她的孩子们道别。埃里克和帕特里克站起来，抓住栏杆。凯尔迪试图向他们解释发生了什么，并短暂停顿以使自己平静下来。她的孩子们在哭。他们抓住母亲，试图让她远离特工。每个人都在喊叫。凯尔迪一动不动地站着，她的身体被争夺。特工们把她从牢房里拽出来，远离她的孩子们，但她的眼睛仍然盯着她孩子们绷紧、颤抖的手指，他们紧紧抓住她的衣服，直到他们的手松开。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;二十年前，在洪都拉斯北部海岸一个名叫拉塞巴的港口城市，凯尔迪被听起来像爆炸的噪音吵醒。她十四岁，和家人住在博尼图河附近的一所房子里。大雨击打着屋顶，狂风猛烈地吹打着墙壁。家里的每个人——凯尔迪、她的母亲、一个兄弟、一个姐妹和一个侄女——及时冲到外面，看到一座桥倒塌入河。车辆及其司机消失在水下。其中一辆卡车载着一袋袋橙子，现在它们在水流中漂浮。零散的钞票从另一名司机沉没的地方漂浮起来。 “看看钱，”有人喊道，先指着河，然后指着天空。 “上面发生了什么事？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;米奇飓风是洪都拉斯一个世纪以来最致命的自然灾害之一。整个道路网络被摧毁，村庄突然被封锁。凯尔迪小时候并不是特别虔诚，但这种破坏感觉超凡脱俗。已确认一万一千人死亡，还有更多人失踪。百分之二十的洪都拉斯人失去了家园。在飓风到来之前，拉塞巴的城市边界对凯尔迪来说就像天涯海角。米奇向她介绍了一个新城市的名字：科罗拉多州丹佛市。她的一个兄弟米尔顿二十岁，曾在当地一座被毁坏的机场工作，他决定去那里。他对凯尔迪说的最后一句话是&lt;em&gt;“我的航程”&lt;/em&gt; ，就好像他要离开去度周末一样。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;凯尔迪小时候搬到了拉塞瓦。她的父亲去世了，家里需要钱，所以她十三岁就辍学并开始工作，每周担任当地医生的私人助理，周末则与母亲阿曼达在一起，阿曼达在餐厅做饭和卖食物。飞机场。风暴过后，她的家人是幸运的人之一——他们的房子仍然完好无损，不过，在凯尔迪看来，房子似乎是“直立埋葬”的，里面塞满了泥土和碎片。她不得不步行到河边取饮用水。所有的水管都爆裂了；水龙头不再流出水，没有人能确定什么可以安全饮用。洪都拉斯一直是该地区最贫穷的国家之一——洪都拉斯前总统曾称其为“七十年代的国家”。 “百分之七十是文盲，百分之七十是非婚生，百分之七十是农村人口，百分之七十是可以避免的死亡。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;凯尔迪的另外两个兄弟最终跟随米尔顿来到丹佛。她的大哥路易斯·费尔南多（Luis Fernando）三十多岁，已婚并育有四个年幼的孩子，成为了这个家庭的生命线。他是一名警察——米奇没有摧毁的唯一职业之一——并且有能力支持阿曼达和凯尔迪。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;洪都拉斯警察的薪水通常不高，但该国正在进入一个新的政治时代，对精英执法人员提出了很高的要求。 2002年，来自保守派国家党、在美国接受教育的经济学家里卡多·马杜罗(Ricardo Maduro)就任总统。他是洪都拉斯中央银行前行长，在他 25 岁的儿子在圣佩德罗苏拉被绑架并被谋杀后进入政界。他的主要竞选口号是对犯罪“零容忍”。 “人民的使命非常明确，”他在就职典礼上说。 “我当选的首要任务就是对抗不安全局势。打击谋杀、绑架和抢劫。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当时，在美国内城街道上形成的暴力团伙开始在洪都拉斯浮出水面。让凯尔迪感到不安的是，她无法确定自己应该避开谁。一位朋友告诉她要小心&lt;em&gt;黑帮&lt;/em&gt;。 “什么是&lt;em&gt;潘迪勒罗&lt;/em&gt;？”她问。 “他们是杀人、绑架女孩做他们女人的人，”朋友回答道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;起初，这些掠夺者的穿着似乎与普通青少年没有任何不同。凯尔迪开始怀疑他们的衣服下隐藏着纹身，并且他们具有隐藏恶意的特殊能力。但事实上，十几岁的男孩受到普遍怀疑，导致了警察的虐待。一位在拉塞瓦工作的前警察后来说，在涉及绑架的案件中，“政策是消灭绑架者。如果搜查是合法的，那么被捕的人就会连同证据一起被带到公共部门，但每百次搜查中就有十次是合法的。其他时候，他们拘留了四人，消灭了三人，并向该部提交了一名。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;路易斯·费尔南多会告诉凯尔迪和其他家人，警察将在何时何地发起突袭。之后总是举行大型新闻发布会，警察戴着巴拉克拉法帽，以避免被发现而遭到报复。路易斯·费尔南多的地位不断上升，并被邀请参加圣佩德罗苏拉的更大行动。 “我喜欢做这种清理工作，”他曾经告诉凯尔迪。 “我喜欢关押罪犯。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;为了保护家人，他在公众中只被称为布雷贝。他警告他们：“永远不要告诉任何人你有家人在警察局工作，而且绝对不要告诉任何人他致力于抓捕&lt;em&gt;潘迪勒罗&lt;/em&gt;。” “你不能和任何人谈论这件事。”尽管如此，当他出现在电视上时，凯尔迪还是认出了他，与其他警官一起戴着面具。他的姿势已经暴露了一切，让她想知道是否还有其他人能看出他的说法。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;凯尔迪未来的丈夫米诺·祖尼加 (Mino Zúniga) 在她十七岁时进入了她的生活。阿曼达又开始工作了，在市中心一家酒店对面经营一家小型超市。一天下午，米诺沿着街区冲过她的商店，试图逃离一群携带武器的男孩。他英俊高大，皮肤黝黑，古铜色，胡须整齐。阿曼达走到外面斥责追赶的男孩们。这是拉塞瓦生活中奇怪的事实之一：每个人从小就认识当地最危险的恶棍。 “别碰他，”她喊道。 “他是我的女婿。”米诺和凯尔迪从未见过面。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;几周后，当他们最终这样做时，凯尔迪有所保留。他比他大二十岁，在一家为游客提供漂流和徒步旅行的公司工作。凯尔迪已经有了一个儿子亚历克斯，他两岁，父亲已经离婚。但米诺对亚历克斯的温柔，再加上他自信、轻浮的态度，最终赢得了她的芳心。 2001 年 12 月，他们生下了第一个儿子帕特里克 (Patrick)；他们的第二个孩子埃里克出生于 2004 年 1 月。凯尔迪认为这是她一生中最幸运的几年。这对夫妇有钱，有房子。他们的父母和兄弟姐妹就在附近。晚上，凯尔迪会穿着尖头高跟鞋和闪闪发光的银色迷你裙出去跳舞。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2006年12月7日，也就是凯尔迪二十三岁的那一天，他们的命运发生了变化。凯尔迪的兄弟卡洛斯是一名开公共汽车的退伍军人，他因拒绝向路上的一群盗贼缴税而被杀。一年后，全球经济衰退袭来，来米诺公司的美国游客开始取消。那些仍然有能力旅行的人出于不同的原因而保持警惕：该国的暴力事件越来越多地出现在新闻中。凯尔迪对卡洛斯被杀感到焦虑，而米诺则越来越担心他们的财务状况。他们决定把儿子留给阿曼达，启程前往美国。他们最多会在那里住几年，有足够的时间赚钱来维持在拉塞瓦更稳定的生活。凯尔迪在丹佛的一个兄弟会雇佣一名走私者，帮助他们在穿越墨西哥后越过边境。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;经过一番艰苦的巴士穿越危地马拉后，他们在墨西哥塔巴斯科州一个名叫特诺西克的小镇附近登上了一辆被称为“野兽”的货运列车。这列二十八节车厢长的火车是移民穿越墨西哥的主要交通工具。强盗、强奸犯和绑匪潜伏在船上，寻找潜在的受害者。四肢压伤和摔倒致死的情况与袭击一样常见。车厢里挤满了人，迫使许多旅客爬上车厢两侧才能到达车顶。米诺把凯尔迪绑了起来，免得她睡觉时掉下来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们把野兽号留在圣路易斯波托西，然后乘坐巴士前往塔毛利帕斯州，接近边境。在新拉雷多，他们被泽塔人绑架，泽塔人可能是墨西哥犯罪集团中最可怕的一个。这些人以斩首和大规模杀戮而闻名，他们是前陆军突击队员和贩毒集团杀手，他们垄断了在前往美国途中绑架和勒索移民的利润丰厚的市场。绑匪打电话给亲戚索要钱让他们获释。凯尔迪和米诺设法逃脱并向西行进。在与亚利桑那州接壤的索诺塔，米诺的迷彩裤引起了一支墨西哥士兵的怀疑。他被拘留，直到凯尔迪说服当地指挥官他是她的丈夫而不是&lt;em&gt;边境杀手&lt;/em&gt;后才被释放。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在经历了戏剧性的旅程之后，他们在丹佛的时光平凡、富有成效且短暂。米诺粉刷房屋；凯尔迪准备并出售食物。他们的部分收入用于租用自己的小公寓。他们将其余的送往洪都拉斯。一年后，他们攒够了钱，可以在拉塞瓦购买一些房产。 2010年4月，她和米诺乘坐巴士前往休斯敦机场，并在那里登上飞往洪都拉斯的飞机。他们两人都没有想到会再次访问美国。他们没有告诉其他家人他们要回来；他们没有告诉家人。这本来应该是一个惊喜。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但是，就在他们起飞之前，凯尔迪得知另一位兄弟被杀：电工内尔辛·奥贝德（Nelsin Obed）在拉塞瓦郊外的道路上被谋杀。他的死标志着一个可怕时期的开始。镇上的人都知道凯尔迪和米诺曾在美国工作并且有钱。他们的新房子是一栋未粉刷的单层建筑，靠近一条铺好的道路和一家杂货店，是该地区唯一一座四周围有安全丝的房子。但情节发生在一个名为布法洛的&lt;em&gt;殖民地&lt;/em&gt;，该地区距离帮派社区仅几步之遥。凯尔迪和米诺搬进来后不久，枪击事件就开始了。有一天，有人来到房子附近，告诉凯尔迪他喜欢他们的财产，并且想占为己有。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2011 年 11 月的一天早上，两名男子骑着一辆白色摩托车停在凯尔迪和米诺的家门前拍照。他们说稍后会回来驱逐他们。大约在这个时候，凯尔迪接到了路易斯·费尔南多的电话。 “我正在处理一些敏感的事情，”他告诉她。 “如果你没有收到我的消息，那是因为我不会说话。” 2012年1月，路易斯·费尔南多和他的妻子在开车时被枪杀。没有时间哀悼。其他家庭成员也受到威胁。根据六月提交的警方报告，她的兄弟奥斯卡说：“我请求当局帮助我。” “我不知道该怎么办，我担心他们会杀了我。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2012年7月17日早上，凯尔迪正步行前往奥斯卡的家，这时她看到三名男子从家中逃跑。凯尔迪发现奥斯卡满身是血倒在地上，不断喘息，但仍然有意识。他能够说出攻击者的名字，他们用石头和二乘四的方式殴打了他。几个小时后，他在附近的一家医院去世。凯尔迪向警方提交了报告，确定了肇事者。这导致了更多的威胁。凯尔迪的家人有一辆道奇公羊。有一天，她和米诺在看新闻，看到有人开着一辆同样的车，车牌也很相似，在开车时被枪杀了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;凯尔迪和米诺带着他们的孩子逃跑了。最终，他们躲进了米诺家族在埃尔纳兰霍森林中拥有的一个小小屋，距离拉塞巴以东约四十分钟车程。凯尔迪的母亲和侄女加入了他们，但他们没有告诉其他人。距离他们离开还有两年。小屋有两层，由木头和石头建成，隐藏在番石榴树丛中。偶尔，他们会去附近的教堂做礼拜，出去买食物。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;一个周日，凯尔迪感觉不舒服，所以她留在亚历克斯身边，而其他家人则去教堂。外面下着雨，空气闷热。亚历克斯正在凯尔迪的腿上打盹，这时她听到一个声音，严厉而洪亮。多年后，当她一遍又一遍地讲述这个故事时，她那天听到的话语总是被完美地、一成不变地清晰地呈现出来。上帝正在向她传达一条信息。 “我帮了你很多忙，”那个声音开始说道。 “我救过你多少次了？他们想向你开多少枪？我一直在那里保护你。”她叫醒了亚历克斯，两人冒雨徒步前往教堂。他们浑身湿透，重获新生。她新发现的力量激励她采取另一项没有回报的行动。她前往首都特古西加尔巴的法院，打破洪都拉斯的一项普遍禁忌。她宣誓作证指控杀害奥斯卡的凶手。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;家庭分离危机现在是特朗普时代最臭名昭著的参考点之一。在几个月的时间里，在 2018 年夏天达到顶峰，政府将大约 5000 名儿童与父母分开，这是一项名为“零容忍”的深思熟虑政策的一部分。随后进行了多项政府调查、报告和国会调查。他们揭露了一种既故意残忍又无情无能的设计。 2018 年 5 月，国土安全部指示管理和预算办公室预计到 9 月份约有 2.6 万人离职。但它没有制定同时追踪父母和孩子、在他们分开时保持联系或最终让他们团聚的协议。主持结束零容忍诉讼的联邦法官最近告诉诉讼律师，“当你们第一次提起诉讼时，这些指控是耸人听闻的，我还不清楚这是否真的会发生。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;凯尔迪是第一批分居的父母之一。 2017 年 7 月，埃尔帕索地区的特工开始执行一项秘密试点计划，看看将父母与孩子分开是否会对过境产生任何影响。前提是他们的苦难的消息会在其他移民中传播，并阻止他们试图穿越。一些零碎的细节显示，年幼的孩子被从父母的怀抱中夺走，然后消失在为无人陪伴的未成年人设立的庞大而独立的庇护所系统中。美国检察官办公室的律师听到了成年人出庭乞求有关其孩子的信息的故事。埃尔帕索边境巡逻队的特工坚称他们别无选择。 “让这些家庭分离始终是一个艰难的决定，”其中一位写信给西德克萨斯州的政府律师。 “希望这种分离能够对父母带孩子起到威慑作用。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;理由是威慑，但政策本身仍然是秘密。驻圣安东尼奥的美国代理检察官办公室本应起诉来自埃尔帕索地区的案件，但在 2017 年秋季该试点项目暂停后至少一年内，他并未获悉该试点项目的存在。如果政府自己的雇员不确定发生了什么，移民如何辨别新威慑政策的轮廓？八月，西德克萨斯州办公室的一名官员在一封电子邮件中写道：“我们现在听说我们将母乳喂养的被告妈妈从她们的婴儿身边带走，直到我查看值班日志并看到事实后，我才相信这一点。”我们接受了对一岁和两岁孩子的妈妈的起诉。下一个问题是，这些父母询问孩子的下落，却得不到回应，法院正在向我们寻求帮助。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;凯尔迪在打电话之前就被转移到了新墨西哥州的一所监狱。此时，她的家人都散了。四年前，在作证指控杀害她兄弟的凶手后，她与米诺和男孩们逃往墨西哥，在那里他们被捕，并在拉丁美洲最大的移民拘留中心二十一世纪（二十一世纪）度过了一周。他们被驱逐到洪都拉斯后，立即开始准备再次尝试。策略是分裂。米诺于 2016 年首先离开，当时已经前往美国，在德克萨斯州东部建造船只码头。他们十八岁的大儿子亚历克斯曾与凯尔迪和他的兄弟一起前往墨西哥北部，但决定与一位获得墨西哥证件的叔叔过境，这使他们在被捕时有更好的机会避免被驱逐到洪都拉斯。凯尔迪和弟弟们认为，如果他们作为一个整体一起行动，他们就有更好的机会通过美国边境。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;现在，戴着手铐和脚镣的凯尔迪是一名刑事被告，被指控犯有轻罪。她记住了两个电话号码——第一个是德克萨斯州东部的米诺的电话号码，第二个是她住在费城的妹妹克劳迪娅的电话号码，克劳迪娅本人也是一名寻求庇护者。由于米诺仍然没有移民文件，克劳迪娅必须资助埃里克和帕特里克才能让他们脱离拘留。凯尔迪无法与他们交谈，因为在政府的数据库中，她的档案与她孩子的档案被切断。帕特里克和埃里克被列为“无人陪伴的外籍未成年人”，他们独自抵达边境并被转移到卫生与公众服务部。卫生与公众服务部将从头开始处理他们的案件，审查凯尔迪在美国的亲属，凯尔迪是国土安全部运行的另一个系统的一部分，它将她视为“单身成年人”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一周之内，凯尔迪被转移到埃尔帕索蒙大拿大道上由&lt;em&gt;ICE&lt;/em&gt;管理的拘留中心，这是一座低矮建筑群，类似于监狱和军营的交叉体。距离前面的停车场越近，这个空间就变得越坚不可摧，厚厚的门上着锁和钥匙，长长的走廊是由煤渣块和有机玻璃制成的。在里面更深处，经过一个只有几台电脑和一堆电话的小图书馆，是有几十张双层床的宿舍区。房间通向院子，院子是一块方形的沥青地，四周环绕着高墙，被拘留者每天有一个小时的时间“娱乐”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 10月4日早上，一名警卫将凯尔迪带到一间墙壁光秃秃的小房间里。金属桌子上放着一部电话。电话里有人自称是苏警官。他用英语说话，然后从其他地方传来另一个声音，将所有内容翻译成西班牙语。苏是公民和移民服务局的庇护官员，他坐在弗吉尼亚州阿灵顿一栋办公楼的小隔间里。在接下来的两个小时里，凯尔迪将回答一些问题，以确定她是否对在祖国遭受迫害有“可信的恐惧”。这是获得庇护所需克服的第一个障碍。第二次是移民法官的实际听证会。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “请记住说话要清晰、大声，并且要经常停顿，以便翻译员能够准确地告诉我你所说的一切，”苏告诉她。 “在我们继续之前，我要让你宣誓。”守卫不见了。采访室里只剩下凯尔迪一人。她面向电话那头，对着眼前的空虚使劲眨了眨眼睛，举起右手，发誓说的都是“实话，全部实话，绝无仅有的实话”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;凯尔迪在洪都拉斯花了几个月的时间收集庇护证据。但在电话里，她听着一个空洞的声音，结结巴巴地讲述了这个故事。某些细节与问题的明确顺序不符。庇护官员需要确定具体事实。是谁谋杀了她的四个兄弟？ “我们从来不知道这些名字，”她回答道。 “那是在2006年到2012年之间。最后一次死亡是在2012年7月。那次死亡给我全家带来了很多迫害的后果。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;苏指出，这些杀戮发生在“五年前”。对她个人来说还存在威胁吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “是的，但我们去过洪都拉斯的不同地方，”她回答道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;时间线很混乱，因为威胁一波又一波地袭来：先是她的兄弟姐妹被杀，然后是凯尔迪在法庭上作证指控凶手后的余波。翻译停止翻译并试图让凯尔迪回答警官的问题，但她变得紧张。 “女士，停下来。”苏插话道。 “我们的采访已经进行了一个小时，但我还没有得到任何我需要的信息。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;采访于&lt;em&gt;下午&lt;/em&gt;1点46分结束。 “还有其他原因让您害怕返回洪都拉斯吗？”苏问道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我在洪都拉斯无处可去，”凯尔迪说。 “我的家人都在墨西哥或美国。”又过了一周，她才得知自己已经通过了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是一个受欢迎的消息，但似乎对她的处境没有直接影响。通常情况下，通过第一次测试的寻求庇护者可以保释，等待随后的开庭日期。但政府越来越多地试图在整个法律程序中拘留寻求庇护者。在一个案例中，一名海地伦理学教授在移民法庭获得了庇护，但在政府对此案提出上诉期间，被&lt;em&gt;ICE&lt;/em&gt;拘留了两年。在凯尔迪收到的最初表格上，勾选了一个方框，表明她“表现出对迫害或酷刑的可信恐惧”，她被命令在蒙大拿大道设施的一个单独房间里接受法官的审讯。她已经被拘留了。为本次法庭听证会的日期和时间保留的两个空白行写着“待定”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;到2017年秋末，埃尔帕索的试点项目引起了更多关注。美国卫生与公众服务部的一名高级工作人员注意到了这一规律，并向美国海关与边境保护局局长凯文·麦卡利南发送了电子邮件。该工作人员指出，该部门不仅在政府收容所中没有足够的床位来容纳无人陪伴的儿童，而且在美国卫生与公众服务部监管的儿童中，很大一部分似乎根本没有无人陪伴。那年秋天，埃尔帕索地方法官米格尔·托雷斯在公开法庭上表达了自己的疑虑。他告诉律师，“我可能已经处理过数千起”这样的案件。 “这是一个较新的现象。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 11月，来自洪都拉斯和萨尔瓦多的四名父母和一名祖母出现在托雷斯面前。每个人都被指控犯有非法入境轻罪，但他们似乎都不关心案件的结果。他们声称边境巡逻队带走了他们的孩子，但他们不知道孩子们在哪里。他们的律师是来自墨西哥城的公设辩护律师塞尔吉奥·加西亚 (Sergio Garcia)，他于 1981 年首次来到美国，在犹他大学学习英语。他的客户非常渴望与孩子团聚，他们愿意承认任何罪行。他告诉托雷斯：“政府没有给予他们就庇护或难民身份举行听证会的正当程序权利，而是绑架了他们的孩子。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;几个星期以来，托雷斯一直在寻找一个解释，解释为什么这么多父母似乎与孩子失散，然后又不知道他们的下落。政府检察官坚称没有任何异常情况。坐在替补席上的托雷斯不同意，他在谈到父母时说，“如果是我，我也会非常担心。”在这一倡议下，大约有两百八十名父母与孩子分离。两次被拒绝保释后，11 月 18 日，当美国海关边防总署终止埃尔帕索试点项目时，凯尔迪仍被拘留，等待移民法官的听证会。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;阻止飞行员给她带来了不良后果。如果没有一项丑闻性的新政策来集中公众的注意力，凯尔迪只是另一个来自中美洲的单身成年人，在&lt;em&gt;ICE&lt;/em&gt;拘留所中苦苦挣扎。在蒙大拿大道，她被分配到一个名为 8D 的宿舍区，与其他大约 30 名女性一起被分配到橙色连身裤并接受严格的指示。每组被拘留者作为一个整体在空间内移动。他们一起吃饭，一起休闲，在宿舍里闲逛聊天。禁止与其他团体接触。有时，他们会在大厅里擦肩而过，或者在小卖部短暂重叠。当一名妇女在食物上徘徊并试图交谈时，一名警卫通常会在场大声斥责：“你是来吃饭的，不是来社交的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;到 2018 年 4 月，凯尔迪的初步庇护筛选已经过去了六个月，但她仍然被拘留，等待法官的听证会。米诺在手机上存了钱，这样她就可以每周给儿子们打电话，费率是每分钟八十五美分。从他们简短而尴尬的叫声中——充满了沉默、单音节、压抑的抽泣——她可以看出，没有她，他们正在挣扎。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在凯尔迪可以申请庇护的美国所有地方中，埃尔帕索是最糟糕的地方之一。平均而言，全国大约三分之一的寻求庇护者在移民法庭获得救济，但埃尔帕索的移民法官在 2013 年至 2017 年间仅批准了 3% 的庇护。一位法官称该市的移民法庭系统为“再见的地方。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与刑事被告不同，移民不会自动获得律师帮助。凯尔迪被拘留的时间越长，就越难找到可以帮助她出狱的人。偶尔，其他被拘留者会看到凯尔迪轻声哭泣，或者双眼充血地凝视着天空。但她似乎从未绝望过。 “上帝是唯一能帮助我们的人，”她告诉其中一位。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这话出自其他人之口，听起来可能是宿命论或热心肠，但由于凯尔迪说出了这句话，其他妇女将其视为精神警惕的标志。她每天在院子里主持祈祷会，有数十名妇女加入她的行列。他们走近她，问她是否在梦中看到了他们。他们中的一些人现在称她为&lt;em&gt;“la profeta”&lt;/em&gt; ，即先知。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;两名女守卫看着凯尔迪，越来越恼火。其中一个是红头发，另一个是金发。被拘留者称每个看守为“La Miss”，并将西班牙语的称呼附加在英语的敬语后面。但他们私下里给金发女郎起了个绰号“查基”(La Chucky)，因为她的刘海很像恐怖电影系列中凶残的玩具娃娃。两名警卫都找了无数借口来制裁凯尔迪。他们没收了她的圣经，当着其他人的面对她咆哮，并缩短了她的祈祷仪式。晚上，凯尔迪和其他人躺在他们睡觉的营房的小床上，小声地猜测着为什么这两个警卫如此关注她。他们越严厉，凯尔迪作为一股不可磨灭的力量就越突出。几个月后，即使是不信教或西班牙语很差的被拘留者也和她保持着密切的关系。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2018 年 4 月底，特朗普政府的零容忍政策全面生效，凯尔迪开始注意到越来越多的女性声称与孩子失散。到五月初，她统计她所在单位及其周围大约有二十位母亲。他们所有人都伤心欲绝，受到了太多的创伤，无法说出完整的句子。他们独自坐着，呻吟着。至少要过几天，他们才知道孩子在哪里。凯尔迪很清楚，不要试图说服母亲们。她坐下来和他们一起哭。有些妇女知道自己孩子的事，但很多人却不知道。只有在被要求时，她才会自愿提供这些信息。但她对每个人都说了同样的话：“会有人来帮助我们的。我会确认这一点。” &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在设施内，妇女们不允许携带笔记本或随身携带文件，因此凯尔迪获得了松散的纸张。起初，她记下了自己单位失散母亲的名字。栏目排列整齐，字迹仔细。她的计划是将这份名单邮寄给律师、 &lt;em&gt;ICE&lt;/em&gt;官员和可能提供帮助的公众人物。关于家庭分离的新闻报道零星出现，但公众对情况的真实规模知之甚少。随着凯尔迪名单的消息传开，其他单位的女性开始联系她。走廊和自助餐厅里都有秘密的信息传递。凯尔迪会收到包含她需要的信息的纸条。 “我终于意识到没有人会帮助我们找到我们的孩子，”她说。 “我们必须自己做。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;由于凯尔迪是特朗普政府时期第一批分居的母亲之一，她不仅是这项政策的受害者，也是该政策不断累积的恐怖的见证者。 5 月 20 日，在该设施的一间白色煤渣砖探视室中，凯尔迪将她的名单交给了玛丽·凯·马霍瓦尔德 (Mary Kay Mahowald)，她是埃尔帕索一家名为“美洲移民倡导中心”的小型非营利组织的工作人员。马霍瓦尔德是一位来自明尼苏达州的方济各会修女，七十岁出头，但在她慈祥、祖母般的外表背后，却隐藏着一位激进分子的敏锐头脑。每次警卫招手让她进去拜访客户时，她都会在拥挤的会议室和牢房里徘徊，最大限度地利用与被拘留者相处的时间，并收集尽可能多的信息。作为预防措施，凯尔迪还将一份名单的副本邮寄到了美洲的办公室。凯尔迪在信封的左上角写了她的寄信人地址，写下了她的全名和外星人号码。名单上有十个名字，包括她自己。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;交接后的第二天，凯尔迪在拘留中心用于出庭的大厅中举行了第一次也是唯一一次庇护听证会。房间里几乎是空的，一堆椅子散落在后面。在前面附近，两张塑料桌子倾斜地放在一个稍微凸起的讲台前，法官威廉·阿博特（William Abbott）穿着黑色长袍坐在讲台上。他拒绝了他所听到的近百分之九十的主张——这不是该地区最高的拒绝率，但也很接近。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;案件的结果往往取决于移民法官的情绪。 2018 年 5 月 21 日，阿博特给凯尔迪留下了冷漠且不耐烦的印象，诉讼进展迅速。凯尔迪没有律师代表她，所以她独自坐在桌旁，等待轮到她发言。一方面， &lt;em&gt;ICE&lt;/em&gt;律师主张将她驱逐出境；另一方面，ICE 律师则主张将她驱逐出境。在两人的身后，一名侍卫孤独地站在门口。房间里唯一的另一个人是翻译。整个诉讼过程不到一个小时就结束了。她的庇护申请被拒绝。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;接下来的一周，凯尔迪惊呆了，无法计划下一步的行动。法官不断地提及那些让她觉得无关紧要的细节。他似乎很关注这样一个事实：她的兄弟是被不同的人、出于不同的原因杀害的，似乎这证明了她自己的说法有些不一致。她无法理解自己生活的现实与法官所期待的紧凑、清晰的情节之间存在着一道鸿沟。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 6 月 6 日，她去图书馆向蒙大拿大道设施内的一名官员写了最后的请求，该官员负责管理她最终被驱逐出境的时间和文书工作。 “早上好，向你致以祝福，&lt;em&gt;驱逐者先生&lt;/em&gt;，”她开始说道。 “法官拒绝了我的庇护申请，因为他说我没有证据，而且我在撒谎。”在接下来的两段中，她请求驱逐官员的帮助。洪都拉斯没有人可以回家。那些曾经试图杀死她的&lt;em&gt;杀手们&lt;/em&gt;正在等待着。与此同时，她接着说道，“我在这里呆了快九个月了，我再也无法忍受看不到我的孩子们了。”这封信有力但正式，她在底部留下了一行自己的签名。打印出来后，她拿起笔，在一行上画了一个圆圈以强调：“你们需要什么才能让某人获得庇护？我一定要受伤还是死了才能来这里吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;八个月后，政府将她驱逐出境。她必须重新开始她的旅程。只要她的孩子还在美国，她就会去美国。 ❖&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;这取自《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Everyone-Who-Gone-Here-Central/dp/1984880802" rel="noopener" target="_blank"&gt;所有逝去的人都在这里：美国、中美洲和危机的形成&lt;/a&gt;》。&lt;/em&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sun, 28 Jan 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/books/page-turner/do-i-have-to-come-here-injured-or-dead</guid></item><item><title>特朗普副总统竞选已经开始</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/02/05/the-trump-veepstakes-has-begun</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-01-28T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65b453e46a6063382ee0d366/16:9/w_1280,c_limit/ADS-Comment-Veepstakes-2024-Social.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;“我们需要一位能够恢复法律和秩序的总统！”上周，在新罕布什尔州初选之前，南卡罗来纳州参议员蒂姆·斯科特在新罕布什尔州康科德的一个讲台上咆哮道。 “我们&lt;em&gt;需要&lt;/em&gt;唐纳德·特朗普！”除非情节出现重大转折，唐纳德·特朗普很快就需要一位竞选搭档。斯科特是参议院中唯一的黑人共和党人，直到最近他本人还是共和党提名的候选人，他似乎很清楚这一前景。他不是唯一一个。一群不合时宜的潜在副总统一直在特朗普之后竞选，制造了一种&lt;em&gt;让MAGA&lt;/em&gt;屈辱的幻想——充满野心，却缺乏羞耻。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;曾有一段时间，知名共和党人似乎可能会对成为特朗普的助手感到退缩。最后一位担任该职位的人迈克·彭斯(Mike Pence)因拒绝同意老板的政变计划而受到私刑威胁。但真正有抱负的人名单不断增加，其中包括州长、参议员和众议院议员，以及各种&lt;em&gt;“让美国再次伟大”&lt;/em&gt;的追随者。 （小唐纳德·特朗普告诉 Newsmax，塔克·卡尔森“肯定是一个竞争者”。）众议院共和党会议主席埃莉斯·斯特凡尼克“将很荣幸”，她说，“能够在未来的特朗普政府中任职”任何身份”，这只是亚利桑那州参议员候选人卡里·莱克(Kari Lake)声明的一个花哨的解释，她说她将为前总统“爬过碎玻璃”。据美联社统计，已有三十名现任参议员支持特朗普。这场竞争的事实本身就证实了共和党已经变得多么特朗普主义。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;换句话说，虽然副总统选举是美国总统选举进程的常规特征，但这一轮选举显然有一些不规则的特征。一方面，它来得相当早；另一方面，它也来得很早。距离超级星期二还有一个月。一月下旬，特朗普告诉福克斯新闻的布雷特·拜尔，有一个人“我认为我喜欢”，并且他“有百分之二十五的机会”会选择这个人，从而引发了副总统的讨论。他似乎既喜欢这种场面，又喜欢间接承认自己已获得提名。由于相关原因，前南卡罗来纳州州长尼基·黑利在新罕布什尔州获得第二名后不愿退出竞选，这似乎激怒了他。上周，他在 Truth Social 上宣布，任何给“Birdbrain”Haley 钱的人都将“永久被禁止加入&lt;em&gt;MAGA&lt;/em&gt;阵营”。 veepstakes 是他们在那个营地玩的游戏之一。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这次活动还有另一个甚至更奇怪的方面。特朗普在四个司法管辖区受到刑事起诉；另外，最高法院将于 2 月 8 日听取关于他参加投票资格的口头辩论。这些案例对潜在副总统的角色提出了深刻的质疑。 （特朗普的副总统人选会成为推定的替代提名人吗？如果被定罪但仍然当选，特朗普是否可以从监狱中召唤副总统马乔里·泰勒·格林下令对外国进行空袭？）矛盾的是，尽管共和党的水平很高，在这个阶段，统一性似乎异常高，因此票破裂的可能性也很高。对于双方来说，这都增加了不确定性：特朗普已经七十七岁，乔·拜登已经八十一岁。上周，当海莉被问及为什么她——尽管如此——仍然计划在特朗普获得提名后支持特朗普时，她说，“因为我不想看到卡马拉·哈里斯总统。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;黑莉还在初选前几天表示，“我不想成为任何人的副总统。这是不可能的。”毫无疑问，她的立场既实用又原则。无论如何，她不太可能被选中。 （在新罕布什尔州，当特朗普说斯科特“一定很讨厌”海莉时，斯科特说，“我就是爱你！”）同样，罗恩·德桑蒂斯也不会成为实际的竞选搭档，因为他和特朗普都是佛罗里达州居民；由于宪法的特殊规定，佛罗里达州的选举人不能同时投票给他们两人。德桑蒂斯和海利一样，可能会将目光投向 2028 年。众议员拜伦·唐纳德斯也有佛罗里达州的问题，但当被问及他是否会接替这个职位时，他说：“我的意思是，谁不会呢？”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; Politico 观察到，对于剩下的竞争者来说，挑战在于展示“他们对特朗普的忠诚”，但又不“做得太过分”。目前尚不清楚特朗普将过度行为的标准放在哪里。彭斯质疑 2020 年大选的结果，这还不够好。是否有必要像俄亥俄州参议员 JD 万斯（小唐提出的另一个名字）在新罕布什尔州所做的那样，暗示 1 月 6 日的真相已经向美国人民隐瞒了？万斯还将特朗普的法律问题称为“保护失败总统的虚假起诉”。副总统选举可能会演变成一场质疑法律和选举制度的争夺战。斯特凡尼克 (Stefanik) 提出申办，称那些因 1 月 6 日的行为而受到刑事指控的人是“人质”。她被认为是最有前途的候选人：在新罕布什尔州的一次联合露面中，特朗普称赞她在最近的一次国会听证会上攻击哈佛，并赞扬她自己去了哈佛。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;从民意调查来看，选举结果将很接近，副总统的选择可能会对郊区女性或黑人男性等人产生影响。而且很容易陷入风格问题。最有效的是：阿肯色州州长莎拉·赫卡比·桑德斯 (Sarah Huckabee Sanders) 的相对微妙，她对自己被列入许多名单做出了回应，称“我绝对喜欢我现在的工作”；众议员南希·梅斯故作姿态的羞涩，告诉查拉曼上帝，她发现这个想法“有趣”；还是南达科他州州长克里斯蒂·诺姆的原始热情，她说她将“立刻”成为特朗普的副总统？ （北达科他州州长道格·布尔古姆（Doug Burgum）也在其中。）这一选择几乎肯定不会产生影响，那就是抑制特朗普最糟糕的冲动。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;即使是特朗普副总统大选中更荒谬的时刻也充满了令人不安的暗示。例如，在新罕布什尔州的胜利演讲中，特朗普要求散布阴谋论的商人、前总统候选人维韦克·拉马斯瓦米(Vivek Ramaswamy)站出来，他的语气表明，他将拉马斯瓦米视为一个发条玩具，而不是一个竞选代理人：“一个分钟或更短！去吧，维韦克！”拉马斯瓦米对乌克兰盗国贼和黑利将“美国放在最后”进行了一些连珠炮般的言论，并补充说，她的支持者“他们唯一支持的是我们不想看到发生的丑陋的事情。”哪个丑陋的东西？目前还不清楚。不过，特朗普看上去很高兴。几分钟后，他告诉也在台上的斯科特上来拍摄。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sun, 28 Jan 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/02/05/the-trump-veepstakes-has-begun</guid></item><item><title>餐厅点评：Naks，一场用手吃的菲律宾盛宴</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-food-scene/naks-a-filipino-feast-to-eat-with-your-hands</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-01-28T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65b01764cc3c1356bd31522d/16:9/w_1280,c_limit/240205_r43714.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/food-scene?sourceCode=topofarticletout" rel="noopener" target="_blank"&gt;&lt;span&gt;&lt;em&gt;您正在阅读《美食界》时事通讯，海伦·罗斯纳 (Helen Rosner) 撰写的关于吃什么、在哪里以及如何吃的指南。&lt;strong&gt;注册以在您的收件箱中接收它。&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;当你在东村新开的 Naks 餐厅的餐桌上坐下来享用固定价格的&lt;em&gt;卡玛延 (Kamayan)&lt;/em&gt;后不久，一位面带微笑的服务员就会到来并请你再次起床。 &lt;em&gt;Kamayan——&lt;/em&gt;他加禄语中的意思是“手工”——是一种不使用餐具的菲律宾盛宴。考虑到这一点，Naks（巧妙地、深思熟虑地、也许是精美地）配备了一个水槽，位于房间的一个隐蔽的角落，所有食客在开始用餐之前都会被引导到那里。在亲自动手用餐之前，这是一个实际的步骤，并且在餐厅温暖的木质空间中，它呈现出一种仪式般的亲密感。桌子上铺着香蕉叶，房间里弥漫着香草的甜味。 Naks 的&lt;em&gt;kamayan&lt;/em&gt;是一种集体体验——房间里的每个人都同时享用同样的菜肴——而且，随着食客的不断涌入，期待感也会随之上升。一名服务员引起大家的注意，欢迎大家来到餐厅，并拉开了节目的序幕：“我想向大家介绍埃里克厨师。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;纳克斯&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;第一大道201号&lt;br /&gt;（ &lt;em&gt;Kamayan 135 美元；点菜 15-47 美元。&lt;/em&gt; ）&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;埃里克·瓦尔迪兹 (Eric Valdez) 是 Naks 餐厅的行政主厨兼合伙人，出生于菲律宾城市马卡蒂。在开设 Naks 餐厅之前，他在下东区美妙的 Dhamaka 餐厅担任了两年厨师，负责监督纽约一些最令人兴奋的印度菜肴的制作。 Unapologetic Foods 是 Dhamaka 背后的餐饮集团（以及类似的热门餐厅 Adda 和 Semma），是 Valdez 在 Naks 的合作伙伴，该团队已明确表示其目标是为纽约人对食物的理解提供同样的积极纠正菲律宾的其他餐厅为南亚烹饪所做的事情。这座城市并不缺少菲律宾餐馆。事实上，Naks 接管了 Jeepney 的旧址，Jeepney 是时尚菲律宾餐饮的先驱，已于 2021 年关闭。但大多数纽约人对美食的熟悉往往仅限于诸如 Lumpia（新鲜或油炸春卷）、 adobo（用醋腌料烹制的肉），以及 Jollibee 提供的快餐炸鸡。该市许多最好的菲律宾餐厅都提供&lt;em&gt;kamayan&lt;/em&gt; ，通常类似于烧烤拼盘。在 Naks，这是一份精心准备的品尝菜单，旨在提供菲律宾地方烹饪之旅，反映了本土饮食方式与几个世纪以来西班牙、中国、印度和美国影响的融合，并将菜肴与 Valdez 自己的传记和记忆联系起来。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="厨师在钢台面上的切菜板上使用刀。" src="https://media.newyorker.com/photos/65b0185dcf443b2e30e368f1/master/w_1600%2Cc_limit/240205_r43739.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;Naks 的品尝菜单以餐厅主厨埃里克·瓦尔迪兹 (Eric Valdez) 的个人回忆为框架，为您提供菲律宾美食之旅。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;瓦尔迪兹有纹身，说话轻声细语，而且有点尴尬。他是一名厨师，而且是一位出色的厨师，但他不是一名表演者，在&lt;em&gt;卡玛延&lt;/em&gt;开始时向聚集的食客进行了简短的介绍后，他溜回了厨房。在我的访问中，瓦尔迪兹的问候之后发生的事情令人惊讶地感觉像是一项正在进行的工作。这顿饭的十几道菜始终令人愉快。小口的&lt;em&gt;kinilaw na bat&lt;/em&gt; （海参酸橘汁腌鱼）配上柑橘和生姜，闪闪发光。扇贝搁在壳上，上面覆盖着由人造黄油（菲律宾食品储藏室的主食）和 Eden 奶酪（来自菲律宾的类似 Velveeta 的加工乳制品）制成的超丰富乳液——这是圣雅克扇贝的诙谐而曲折的重新想象。菜单的高潮是一盘华丽的&lt;em&gt;pancit batil patong&lt;/em&gt; （牛肉和牛肝鸡蛋面），放在香蕉叶盘上，撒上蛋黄煎蛋，然后是一大块闪闪发光的&lt;em&gt;lechon liempo&lt;/em&gt; （烤猪肉）肚子上卷着柠檬草和香草），配上苦瓜沙拉和一小陶罐，里面盛着色彩缤纷、味道鲜美的蔬菜炖菜。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一个人给一盘巴东煎饼拍照。" src="https://media.newyorker.com/photos/65b0185dcc3c1356bd31522f/master/w_1600%2Cc_limit/240205_r43740.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;这顿饭的高潮是丰盛的&lt;em&gt;巴东煎饼、&lt;/em&gt;牛肉和肝脏鸡蛋面。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一盘海参酸橘汁腌鱼。" src="https://media.newyorker.com/photos/65b0185de20416c6887a9965/master/w_1600%2Cc_limit/240205_r43741.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;em&gt;Kinilaw na bat&lt;/em&gt;或海参酸橘汁腌鱼。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;但食物中的欢乐和幽默感与周围的盛况格格不入。瓦尔迪兹回到厨房后，每道菜都由希腊服务员轮流向房间宣布，他们讲述了缺席厨师自己的记忆（“我们的下一道菜让厨师想起他小时候是多么淘气”） ，通常以生硬或肤浅的方式。 （对于木炭上烤的鸡皮串：“烧烤食物总是让埃里克大厨想起夏天。”）每次宣布后，房间里都会暂停——我们应该鼓掌吗？——跑步者们拿出了有问题的菜品。服务队长们四处走动，添加最后的装饰，比如将&lt;em&gt;asín tibuok&lt;/em&gt; （一种通过灰烬过滤海水制成的稀有盐）撒在蛋壳中的鸭汤上，在&lt;em&gt;balut&lt;/em&gt; （菲律宾著名的煮熟的受精蛋菜肴）上加入仅用肉汤制成的即兴表演。他们提出了在不使用餐具的情况下最有效地吃每道菜的建议：吸食、舀吮、用拇指辅助的三指捏捏。它很吸引人、活泼又有趣&lt;em&gt;——kamayan&lt;/em&gt;是一顿&lt;em&gt;想要&lt;/em&gt;变得有趣的饭菜——但每当能量开始增长、情绪开始凝聚时，服务端就会响起另一种课堂式的吸引注意力的声音。房间里，一切都会再次变得有点奇怪。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="戴着手套的手给香蕉叶里的菜肴调味。" src="https://media.newyorker.com/photos/65b0185da0b74c805b775a62/master/w_1600%2Cc_limit/240205_r43742.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;香蕉叶是菲律宾美食的重要元素；在 Naks，它们在整个用餐过程中都会使用。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;餐厅的前厅提供了一种更凉爽、更无缝的体验，穿过前厅可以到达后面的&lt;em&gt;卡玛延&lt;/em&gt;保护区。在这里，点菜菜单、拥挤的桌子和欢快的 L 形酒吧让整个过程充满了随心所欲的友好氛围。 “哦，天哪，这看起来太棒了，”有一次，我邻桌的一位女士说道，她倾身向前，以便更好地欣赏刚刚摆在我面前的一盘鸡翅木黑炸鸭。我告诉她，事实上，这太棒了——世界上还有比炸鸭更好的东西吗？ Naks 的那道完美地诠释了这道菜的酥脆融化的喜悦。她指着自己的桌子。 “汤喝了吗？”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;海伦，帮帮我！&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href="mailto:themail@newyorker.com"&gt;通过电子邮件发送您有关用餐、饮食以及任何与食物相关的问题&lt;/a&gt;，海伦可能会在未来的时事通讯中回复。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我当然得到了汤。令人兴奋的五号汤上已经洒满了大量的墨水，这是一个小盖碗，里面盛着浓稠的棕色肉汤，加了浓重的&lt;em&gt;西博&lt;/em&gt;（一种烟熏味浓郁的中草药混合物）香料，里面漂浮着一些公牛睾丸和阴茎。一碗咸鲜可口，温暖浓郁；这种汤传统上被用来治疗宿醉，也许是因为它的明星成分具有男子气概。 （一个是海绵状的，另一个是有嚼劲的；我不会破坏哪个是哪个。）不过，我不确定我是否会在回访时点它——相反，我会节省空间来吃烤猪肉下巴上刷上用香蕉番茄酱制成的光滑甜烧烤酱，或者粘稠的鳗鱼串，涂上柠檬酸橙苏打水和生姜。肯德基（关东炸鸡）是由鲜嫩的黑肉制成的小爆米花块，端上来的时候还配有一碗辣辣的蘸酱，鱼露的味道非常浓郁，让我感觉自己充满了活力。与 Unapologetic Foods 旗下的其他餐厅一样，这种坚持、强烈的口味让人感觉很融洽，而且它们也支持同样的论点。但瓦尔迪兹也知道如何以及何时撤退并施加尖锐的克制。 “这&lt;em&gt;太好了&lt;/em&gt;，”我旁边的女人喊道，咬了一口蛋黄和焦糖馅饼，摇摇晃晃而神圣。我和我的朋友比我们的邻居领先几分钟，刚刚享用完同样的甜点。 “这&lt;em&gt;太好&lt;/em&gt;了！” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sun, 28 Jan 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-food-scene/naks-a-filipino-feast-to-eat-with-your-hands</guid></item><item><title>神秘填字游戏：2024 年 1 月 28 日星期日</title><link>https://www.newyorker.com/puzzles-and-games-dept/cryptic-crossword/2024/01/28</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-01-28T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/625f1f928604b34946f0a298/16:9/w_1280,c_limit/NewYorkerCrossword-Cryptic-PromoSocial-2.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sun, 28 Jan 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/puzzles-and-games-dept/cryptic-crossword/2024/01/28</guid></item><item><title>麦兹·米克尔森如何对魔鬼产生同情</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-interview/how-mads-mikkelsen-generates-sympathy-for-the-devil</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-01-28T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65b57c5fa0129688bd8796f4/16:9/w_1280,c_limit/Barasch-Mikkelsen-2024.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;尽管麦兹·米科尔森因其对艺术的贡献而被两个不同的国家封为爵士，但他第一次登上舞台几乎是偶然的。他在哥本哈根工人阶级出生和长大，接受过体操运动员训练，并当了十年舞蹈演员，然后才意识到最吸引他的是表演的戏剧性。他的突破来自于《Pusher》，这是一部预算很少的丹麦黑帮电影，该片成为了一部热门影片。米克尔森以罗伯特·德尼罗在《穷街陋巷》中扮演的角色托尼为原型，但他本身就有一种狂热的能量和轻松的自然主义。他最近告诉我，与 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/persons-of-interest/lars-von-trier-behind-the-curtain"&gt;拉斯·冯·特里尔&lt;/a&gt;和托马斯·温特伯格等导演同时出现在丹麦电影界的感觉就像是“班上顽皮的男孩，正在做一些以前从未做过的事情”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2006年，米克尔森在詹姆斯·邦德电影《皇家赌场》中饰演反派，其他好莱坞系列电影迅速抓住了这位演员温文尔雅的傲慢和锋利的颧骨。仅在过去的十年里，他就曾是哈利·波特的反派（《神奇动物：格林德沃之罪》）、漫威的反派（《奇异博士》）、夺宝奇兵的反派（《夺宝奇兵：命运的表盘》）、和星球大战反派（“侠盗一号”）。本来可能是一体的角色却被赋予了独特的边缘和深度，并且往往比英雄角色更有吸引力。米克尔森对魔鬼产生同情的能力在 NBC 剧集《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2015/06/29/to-serve-man"&gt;汉尼拔&lt;/a&gt;》中得到了最大的发挥。他在剧中扮演温文尔雅的食人者的三个赛季巩固了他作为一个不太可能的网络宠儿的地位。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;自始至终，米科尔森一直与丹麦的电影制作人保持着密切的联系。他最好的作品包括与温特伯格合作的现实主义作品，即《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2020/12/21/planned-alcoholism-in-another-round-and-weaponized-camp-in-the-prom"&gt;Another Round&lt;/a&gt; 》（米克尔森在其中饰演一名在工作中开始酗酒的教师，并以其新发现的魅力赢得了全班同学的喜爱）和《The Hunt》（在其中他扮演了一个角色）。一名男子被诬告性虐待儿童，并因此获得戛纳电影节最佳男主角奖。他还涉足时代作品：2012 年，他主演了尼古拉·阿塞尔 (Nikolaj Arcel) 获得奥斯卡提名的启蒙时代爱情片《皇家事务》(A Royal Affair)，该片讲述了约翰·弗里德里希·施特林泽 (Johann Friedrich Struensee) 的故事。 ——并和女王一起睡觉。十年后，米克尔森和阿尔塞尔再次联手创作了另一部十八世纪传奇电影《应许之地》，该片将于本周上映。米克尔森饰演路德维格·冯·卡伦，一名陆军上尉，他试图通过开垦长期以来对人类和植物都充满敌意的沼泽地来发家致富。卡伦是一个骄傲的坚忍者，他立即与一位反社会的当地贵族发生冲突。尽管暴力似乎不可避免，但农作物能否熬过第一次霜冻的问题同样令人悬念。米克尔森也许是唯一一个能从土豆中挖掘出这样的戏剧的演员。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们采访的那天，米克尔森正在哥本哈根的家里，穿着一件灰色的拉链毛衣，淡金色的头发塞在一顶针织帽下。五分钟后，他点燃了第一支烟；在接下来的采访中，他一直在抽烟，他的回答不时地陷入沉思，并做出热情的手势。我们的谈话已经过编辑和浓缩。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我很想听听是什么让你来到了“应许之地”。我知道您之前曾与 Nikolaj Arcel 合作过，您读过该书的原著吗？你了解历史吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;十年前，我和尼古拉一起拍了一部电影，名叫《皇家事件》，这&lt;em&gt;是&lt;/em&gt;一个众所周知的故事，至少对我们这一代人来说是这样。我们在学校里就被教导了这一点。但《应许之地》中的卡伦却从历史中消失了。他成功地做到了别人没有做到的事情，但他也完全放弃了这个项目，并且再也没有回头。出于这个原因，我认为它被遗忘了。尼古拉来找我，向我推销了这个关于土豆的故事。 [&lt;em&gt;笑&lt;/em&gt;]我想，好吧，这个故事里还有别的东西吗？果然，确实有。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我没有读过这本书。我认为剧本很棒。如果剧本中我遗漏了一些东西，我可能会去看书，看看是否有一些我们忘记的东西，一些对这个故事至关重要的东西。但我没有这样做，因为你最终也会对那些不存在但不&lt;em&gt;应该&lt;/em&gt;存在的小细节感到非常失望。所以我有点想坚持剧本，让它成为我的圣经。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;这就是你的表演哲学吗？剧本就是开头和结尾吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的，一般来说。我的意思是，我以前接触过现实生活中的人物，我不介意仔细阅读这些人物，看看他们是否有某些我们错过的角度——特别是如果他们写了自传。这总是倾向于表明他们是谁，他们对自己的看法。但一般来说，传记&lt;em&gt;很难&lt;/em&gt;，因为通常是有人在赞扬那个人，你知道吗？只是奉承和赞扬他们。因此，如果我们想弄清楚他们是谁，我们就必须深入到其他地方。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;阿塞尔谈到，当你们两个与共同撰写剧本的安德斯·托马斯·詹森坐下来时，你们是那个特别坚定地认为卡伦从一开始就必须表现出某种无情的人。为什么这对你很重要？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我有一种感觉，他们作为 2023 年道德的人有点太有色彩了，害怕任何形式的强烈反对——现在的情况总是如此。卡伦是一个坚强的人，但很多时候，在[电影]的开头，他就变得像你和我一样。我当时想，“但这不就是他的旅程吗？他&lt;em&gt;最终&lt;/em&gt;会成为一个更坚实的人，并意识到生活就是他面前的东西，而不一定是他的野心？”我们都同意这一点。然后我固执地说：“但我认为我们应该从他身上去掉一些 2023 年的道德观念，至少在一开始是这样。”他们并没有不同意。所以，那个让天空敞开的小微笑——我们很少见到的&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2022/01/31/what-made-buster-keatons-comedy-so-modern-biography-james-curtis-dana-stevens"&gt;巴斯特·基顿的&lt;/a&gt;微笑，但是，一旦我们看到它，我们就知道巴斯特·基顿发生了变化，对吗？我们同意也许在第 68 页或其他什么地方，它会在那里发生。然后我们坚持我们的立场，我们没有回避他，你知道，打孩子，或者对他周围的人极其残忍。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;这不是你第一次推动更黑暗的事情了。我读到你想要《狩猎》有一个不同的结局，你的角色会被杀死。这种极端的行为有什么吸引你的地方？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为我有走这条路的自由，因为我只是演员。如果你是导演兼制片人，你也必须从完全不同的维度来看待它。比如，人们会看这个吗？我认为对此有一些话要说。如果《狩猎》在我的笔记上结束，我相信观看它的人会更少。但是，如果我只是坐在自己的房间里思考，我认为结局是最诚实的方法。我的意思是，他不仅会死。向他开枪的人——有一群男孩在跑来跑去，其中一个男孩总是在人群之外。&lt;em&gt;他&lt;/em&gt;是扣动扳机的人。他非常渴望做点什么来成为这个小村庄的一部分，你知道吗？这是双重令人心碎的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但我认为他们最终所做的事情是一个不错的选择。我也不想在“另一轮”中跳舞，结果那是一个很棒的结局场景。所以当谈到结局时，不要听我的。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;看起来确实有一个非常协作的环境，特别是对于这些丹麦电影。我知道导演《推手》的尼古拉斯·温丁·雷弗恩（Nicolas Winding Refn），这实际上是你们两个之间关于你的角色和他的轨迹的对话。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;是的，这是一个小社区。我们的年龄差不多，相差十岁。我们怀着同样的梦想和愿景长大，也拥有前所未有的巨大机会来改变事情，因为事情需要改变。我们爱上了《出租车司机》，而这在我们之前二十年前就已经在美国完成了。我们甚至还没有接近做任何有活力或不同的事情。所以我们有一个开放的竞争环境，就像，让我们开始吧。让我们试一试吧。每个人都想以自己的方式去做。因此，社区很快就变得非常紧密。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你是否觉得这种精神改变了你处理其他项目的方式，甚至是这些美国大片？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我是这样处理的，但我认为所有演员都是这样。即使你来自美国、英国或德国，我想每个人都希望拥有一个创意空间，让我们互相倾听并解开场景之谜。无论有五百个人站在你周围等待，还是巨大的布景，我们都必须将其缩小为对我们来说很亲密的东西——两名演员和一名导演。无论我们是否在奇幻电影中与巨型蝎子战斗，我们都必须让它发挥作用。我们并不总是能够逃脱惩罚。但是，在某种程度上，每个人都想要它。另外，导演和制片人也希望如此，但我不能在半夜给他们打电话，就像我给尼克（《推手》的导演）打电话一样，“尼克，我对明天有一个想法” 。我睡不着。” [&lt;em&gt;笑&lt;/em&gt;。]在小社区中这是另一回事。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;在你的性格中拥有这样的发言权对你来说真的那么重要吗？我记得你说过要步行数英里来完成生存剧《北极》中的每一个镜头，不想有替身或替身，只是想保持叙事的连续性和所有权。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这&lt;em&gt;非常&lt;/em&gt;重要。我认为这对我们所有人都很重要。这是一个非常好的平衡。如果你因为&lt;em&gt;个人&lt;/em&gt;虚荣心而开始干扰故事情节，那是完全不行的。但你必须有代表人物和故事的虚荣心。所以，我会尽我所能，并试探我能走多远。我可能错了。我相信我常常是对的。我们越能互相帮助——你知道，如果一个导演想要制作一些残酷的东西，我认为，这并不是&lt;em&gt;超级&lt;/em&gt;残酷。我们可以让它更残酷一点。这就是你想要的，对吧？那么我们为什么不这样做呢？我会坚持说出来。而且，如果他们说，“是的，但我不想&lt;em&gt;那么&lt;/em&gt;残酷”，那就很公平了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;有这样的例子吗？您认为这一刻的残酷可能会更进一步？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;哦，很多次。我想通常是我把自己放在里面而不是替身演员。我的意思是，特技演员非常棒。他们每天都在拯救我们的生命。但有时候，看着演员真正做到这一点，并在片场摔倒，而不是让它变得过于精心设计，会更加残酷。不是一击、两击，然后一击击中胃。也许只有一个，它就会变得笨拙，然后它落地，你就出局了。这可能比经典的繁荣、繁荣、繁荣特技看起来&lt;em&gt;更加&lt;/em&gt;残酷。所以它可以很简单，只要让你处于受瘀伤的境地即可。因为这影响更大。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;当然。我正在思考《狩猎》中杂货店里的场景，当你的角色被一个仍然认为自己有罪的敌对镇民击中时。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;是的！而且它们并不是花哨的热门产品。如果是《奇异博士》，那就是另一种特技。飞行功夫！但是，如果我们面对现实，我喜欢它看起来和感觉真实，但又感觉笨拙。你很少直接打别人的脸颊。先是鼻子上，然后是喉咙上，丑极了。我认为为此而努力是值得的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我知道尼古拉·阿塞尔在《皇室风流》和《应许之地》之间的好莱坞经历并不好。您谈到了詹姆斯·邦德电影的限制，以及《奇异博士》动作片的差异——我很好奇您在美国电影制片厂系统和丹麦电影制片厂系统中工作的感受如何。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为对于演员来说这是一种与导演非常不同的体验。理想的情况下，我们都是导演手中的棋子。而且，即使在丹麦，这也可以是一部提升（或提升）的电影，它可以是一部疯狂的喜剧，它可以是预算非常低的科幻片的尝试，但我们必须了解电影的框架。我们必须把自己放在那个位置。在漫威电影中，我不会坚持扮演像《推手》中那样在街上跑来跑去的现实角色。我必须了解那个世界。对于导演来说，这是一个非常不同的故事。他们选择他是因为他对以前拍的电影有独特的风格，对吧？他们想要那个。他们真的真的恳求他来。当他来的时候，他们说：“我们非常爱你，但是你能彻底改变吗？你能成为我们中的一员吗？” [&lt;em&gt;笑&lt;/em&gt;]这不是他们对我们演员的要求。他们会忍受我有趣的口音，他们会处理它，他们会弄清楚我们如何适应它。他们并没有告诉我彻底改变，因为他们在这个角色中看到了他们想要的东西。对于导演来说，这很大程度上取决于预算的规模。我不知道这个数字在哪里——假设是八百万美元。如果超出这个范围，那它就不再是导演的电影了。我认为导演们去美国时必须意识到这一点。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;看来您在这些系统之间的移动非常流畅且成功。你已经完成了詹姆斯·邦德的事；你已经完成了漫威的事情。而且，在所有这些中，你的身体是如此引人注目和精确。我们已经讨论过《狩猎》中笨拙的战斗和《另一轮》中的舞蹈片段。您作为舞蹈家和体操运动员的训练如何发挥作用？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我不一定是世界上最好的体操运动员——我们不在前十名之内。 [&lt;em&gt;笑&lt;/em&gt;]所以，我们有足够的时间闲逛，在这个巨大的地方，带着床垫，不断地做特技。我们试图让它们看起来尽可能真实和疯狂。我认为今天这会派上用场。但拍一部飞行功夫电影——我们在《奇异博士》里有电线和其他东西——就像梦想成真，因为我小时候就看过这些电影。我喜欢李小龙。我不仅在练飞行功夫——天哪，我还有一件他妈的橙色连身裤！能有多酷呢？所以，是的，我能够在五十岁时做到这一点显然与我的过去有关。我无法训练它。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我很想听听更多关于你在哥本哈根的成长经历以及你是如何走到这一步的。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我是在一个非常工人阶级的地区长大的。当我十几岁的时候，我的父亲成为了中等收入者，但我们仍然留在外面，我根本没有成为一名演员或舞蹈家的梦想。我只是做体操，因为我在一所学校，数学老师有一个体操俱乐部。他带着所有在街角闲逛的孩子，邀请他们加入俱乐部，这样我们就不会在街上花太多时间——然后我就打手球之类的东西，所以我的身体素质非常好。后来发生的一切都只是我生命中的巧合。我和其他人一样看过很多电影，但我想成为李小龙！我不想当演员。我只是想成为他——我认同屏幕上的角色。所以，当有人要求我们几个体操运动员在音乐剧中做背景，做一些翻转和杂技时，那里的编舞问我是否想学习舞蹈技巧——因为我有一定​​的舞蹈技能。显然，我没有别的事可做，我说：“是的，为什么不呢？”我第一次&lt;em&gt;看&lt;/em&gt;戏剧是在舞台上的时候。这就像比利·埃利奥特的故事，我无法真正告诉我的朋友我在做什么。 [&lt;em&gt;笑&lt;/em&gt;。]一旦他们弄清楚有多少女人在跳舞，而男孩有多少，他们中的一些人也尝试了一下。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;当他们在舞台上看到你时，他们感到惊讶吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我的一些亲密的朋友进来了，说，“他妈的怎么了？”是的，很有趣。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;音乐剧是什么？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我制作的第一部音乐剧是《La Cage aux Folles》，讲述了一对夫妇（两个男人）开变装歌舞表演的故事。这是一场对体力要求非常高的表演。我们穿着大约二十磅重的裙子和高跟鞋。我们会穿着这些服装做空翻、翻筋斗和拉屎。真的&lt;em&gt;很&lt;/em&gt;好玩。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你是如何从舞蹈转向戏剧的？我想在某些方面这并不是一个飞跃。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我的舞蹈起步较晚，所以有些东西作为基础，我从来没有掌握过，因为当你开始做这些事情时，你需要四岁、五岁、六岁。我还有很多其他东西——我的意思是，我可以翻转和旋转，而且我还有一定的音乐感。但我更喜欢舞蹈的&lt;em&gt;戏剧性&lt;/em&gt;，而不是舞蹈的美学。很多时候，我们和八个人一起跳舞，同时做着同样的事情，这很美丽，我们都很高兴。但这并没有让我满足，真的。有时你会遇到一位编舞师，他会说：“这是我们可以做的其他事情。”而且它的意义远不止——是的，我会再次使用这个词——&lt;em&gt;野蛮的&lt;/em&gt;舞蹈。它变得更加个性化和戏剧化。但我们这样做的次数很少。我越来越多地拍音乐剧和看演员，比如，他们全职做戏剧。如果我真的喜欢戏剧，为什么我不应该尝试一下呢？因为也许我更喜欢那个。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你现在会回到剧院吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一开始，当我作为一名演员毕业时，我做了很多戏剧，然后在那之前作为一名舞者。我想我做的最后一件事是二十年前，和我的一个朋友——一个两只手——我非常喜欢它，我认为那是时候说“这就是我的”。这是一个很好的高调结束。到了晚上七点我就感觉不到想吃的感觉了。我不会说：“哦，我需要上台。” [&lt;em&gt;笑&lt;/em&gt;]我永远不会说永远。如果有什么事情发生在我身上，我觉得它很有趣——但我会变得非常生疏，所以我也会拉屎。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;是什么让你选择了“推手”？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;尼克[尼古拉斯·温丁·雷弗恩]原本不想选任何演员，因为他不想让演员出现在他的电影中。他只想要街上的人。但选角导演说：“听着，你至少需要两个，也许三个有一定经验的人，因为这些部件太大了，而且它们有弧线，我们不确定能否让街上的任何人去做。”他很不情愿。然后她说：“那边有人在一所戏剧学校；看看他”——那就是我。 “他显然在那里表现得不太好。没有人明白他在说什么。他来自你拍摄的街道。” [&lt;em&gt;笑&lt;/em&gt;]我&lt;em&gt;来自&lt;/em&gt;那个地区，我确实有那种语言，我花了一段时间才摆脱它。当它还在那里的时候他给我打电话了。他选了我——他不知道我在说什么。但他喜欢这样。他认为这是对的。所以，这就是这段美好关系的开始。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;这是 Dogme 95 的时代——丹麦独立音乐界的变革时刻。实时有这种感觉吗？大家齐聚一堂时的能量是怎样的？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为对于外界的人来说，这可能更像是一种转变。我们就在其中。我们觉得这很自然：“我们走这条路吧。让我们这样做吧。我们去租一台相机吧。谁有钱？你有车吗？我们开始做吧。”那样的能量。我们也意识到我们是班上的顽皮男孩，正在做一些以前从未做过的事情。但后来影响有多大，我们就不知道了。某些电影开始传播——《Dogme 95》的上映让丹麦名声大噪。拉斯·冯·特里尔起飞了。很多事情同时发生，但我们一开始只是想制作不同的丹麦电影。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;《Pusher》感觉像你的突破时刻吗？或者什么时候你感觉自己的某些事情发生了变化？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;嗯，“Pusher”显然很特别。但我有一辆自行车来拍那部电影。一辆&lt;em&gt;便宜的&lt;/em&gt;自行车。这就是工资！ [&lt;em&gt;笑&lt;/em&gt;。]事实上，我正在与制片人就是否可以在其后面获得一个儿童座椅进行非常艰苦的谈判。他说不。我已经认识他很多年了，我爱他，但我们仍然可以嘲笑那次谈判。所以那根本不是一份职业——这只是发生了一些事情。我觉得我正在成为一名演员——我是对我来说很重要的事情的一部分。我想，我的职业生涯是后来发生的，当我开始在大剧院找到工作时，我在一个持续了三年的电视节目中找到了一份工作——我&lt;em&gt;非常&lt;/em&gt;害怕这样做，因为我来自这个摇滚乐圈环境。电视的功能远不止于此——角落是圆的。他们并不敏锐。这并不激进。这与我的出身完全相反。一旦我弄清楚了框架，以及如何在框架内发挥创造力，我又很高兴。但我至少花了一年的时间才适应，因为我是个顽皮的孩子。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你进入演艺圈相对较晚，已经有了一个家庭，需要协商自行车后座上的孩子座位——你觉得这些事情会影响你对名誉的反应，或者你对工作的态度吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;很难知道如果早一点发生会发生什么，但是如果你获得了一定的名声或认可，你绝对可以看到。 。 。就像，那个人昨天甚至不想和我说话，现在他们想给我买啤酒。到底是怎么回事？当你三十五岁的时候，你很容易明白那与你无关；这与你无关。这与他们所看到的有关。当你十七岁的时候，这就更棘手了。也许你最终相信，你知道，也许我就是上帝！也许我是世界上最伟大的！”这不是一件健康的事情。当你三十几岁并且已经有了家庭时，这个问题就更容易解决。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你参与制作的另一部长期播出的电视节目是《汉尼拔》，它突破了很多界限；这几乎是相反的极端。它出现在网络电视上是一件了不起的事情。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;是的！那是非常非常不同的。在试镜之前，我和第一次一样有恐惧，因为我真的很想扩大自己的边界。一般来说，我确实喜欢更激进的事情。如果这是一季、两季、甚至三个季，我不知道它会持续多久——我会对圆角的东西感到高兴吗？但后来我遇到了布莱恩·富勒，他向我推销了——不是三个赛季——而是在两小时内向我推销了十个赛季。他说的话太&lt;em&gt;疯狂&lt;/em&gt;了。我立刻明白了，这个人绝对没有国界。我认为这是一场精彩的比赛，我没有错。他是一位才华横溢的天才作家。所以那是一种不同的动物。我非常非常高兴能够参与其中。我对此感到非常自豪。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;现在你又与他在《尘土飞扬的兔子》中重聚，该片最近在布达佩斯完成了制作。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的，他首次担任故事片导演。他问我是否愿意参与其中，我为他的邀请感到非常自豪。这是一种荣幸——他需要有人在他身边，因为这是他的第一次。这和《汉尼拔》一样疯狂，但当然我们处于不同的地盘。我们在布达佩斯，工作人员也来自那里。很棒的船员！这并不像拍《汉尼拔》那么容易——这么说吧。但我希望它能得到回报。这是一个非常美丽的故事。再次与他合作真是太好了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;他对此有何建议？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我不知道我们可以说些什么。但这是关于一个住在公寓楼里的小女孩，她有一个邻居，有一天她邀请邻居进来帮她做一件事。然后一切都从那里变得疯狂。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我听说它被描述为“家庭恐怖电影”。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的。听起来不错。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你经常扮演父亲的角色，有时他们也有非常残酷的一面。在《应许之地》中，你收留了这个小女孩。即使在《汉尼拔》本身中，你与另一位连环杀手的女儿阿比盖尔也有这种关系，这种关系几乎是父亲般的，但又是一种扭曲的关系。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我认为戏剧的本质就像你所说的那样。 《尘土兔》中的这个家伙不会给人留下超级慈父般的印象，但他和某人在一起，在这段旅程中，某些东西会从这个角色中渗透出来，使他变得人性化。如果您将这部剧称为“汉尼拔”，而不将其称为“威尔”，那么您也会对汉尼拔这个角色有一定的兴趣。而且，如果他只是一个我们根本无法联系的人，那就很难看了。所以，会有一些相关的事情，即使我们会发现自己作为观众，当他刚刚&lt;em&gt;这样&lt;/em&gt;做时，我会对他有&lt;em&gt;什么&lt;/em&gt;感觉？这就是整个技巧。这就是布莱恩写作方式的美妙之处。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您是否有某种特殊的情感倾向？您比其他人更喜欢哪种角色？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不，我的意思是，我确实需要硬币的两面。坏人必须有一些人性，而英雄必须有一些缺点。我们需要整个人类以某种方式参与其中，以便我们能够蓬勃发展。没有什么比扮演一个总是做正确的事情的人更无聊的了，然后这部电影就只剩下外在的东西了。我喜欢这个角色成为戏剧的一部分——比如《应许之地》。他是如此固执，以至于他创造了这出戏剧。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;正确的。他拒绝放弃立场，给自己制造了很多问题。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;确切地！或者妥协。正义是他生活的重要组成部分。正义就是正义——没有中间地带。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你在《应许之地》以及许多其他电影中的表演中真正令人印象深刻的另一件事是，你可以通过眼神传达多少信息。卡伦是一个非常坚忍的人物，但并不是最能言善辩的。他不会发表这些华丽的演讲。但他看待周围人的方式，他没有说出来的事情——他们告诉你的和剧本里的一样多。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的！再说一次，这不取决于我。我们必须同意这一点作为角色的一部分。新闻部一定想抓住这一点。如果导演觉得无聊，我们就不做。所以，我们正在拍摄一部特别的电影。从很多方面来说，这都是从头开始的电影制作。我们在四十年代和五十年代长大的一些电影，甚至可能可以追溯到 - 对我个人而言，巴斯特基顿是我的英雄之一。小时候，我总是着迷于只用一个特写镜头而不用任何言语就能说出这么多话。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我不介意有声电影；我已经做过很多这样的事了，如果对话很棒的话我很喜欢。这也是一个不同的时代。在十七世纪五十年代，你不会回家问屋里的女人：“你今天过得怎么样？”那种闲聊并不存在。 “我这&lt;em&gt;一天&lt;/em&gt;过得怎么样？我只是想活下去，你这个混蛋！”这就是当时每个人都试图做的事情。所以我真的很喜欢这部电影中的空间——我们可以通过真正范围内的电影摄影来表达它，然后放大一个人并&lt;em&gt;感受&lt;/em&gt;他们的感受，而不是大声说出来。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我可以看到你和巴斯特·基顿之间的连续性——一个从杂技演员变成演员的人，拥有令人难以置信的表现力，能够用很少的东西传达这么多的信号。他还演过很多喜剧。这是您有兴趣做的事情吗？我觉得你在那个领域没有那么多机会，至少在这里。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我在家乡拍了五部疯狂的喜剧——与《应许之地》的合著者安德斯·托马斯·詹森合作的黑色喜剧。他们都在他自己的宇宙里。真的很奇怪。非常健谈的角色，非常烦人！基本上都是成年人，表现得像孩子。做这些事情真是太有趣了，我们还没有停止。我们的勺子里有一个。但这是一种非常黑暗、非常富有诗意的幽默。&lt;em&gt;我&lt;/em&gt;会做的。浪漫喜剧？不太确定。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您能多谈谈您正在开发的项目吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我可以说这是关于一个一直被认为是维京人的小男孩的故事。 [&lt;em&gt;笑&lt;/em&gt;。]&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我会期待这一点。您与詹森一起制作了这五部喜剧。至此，您已经与不同导演进行了多次长期合作。这是你有意识地培养、建立这些关系的东西吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们已经建立了自己。我很珍惜回家并再次与朋友见面，出于多种原因，他们对我来说非常重要。与您信任且知道我们要去哪里的人在一起真是太好了。如果我们太懒了——你知道，只是从抽屉里拿出一些东西然后说，“我们就做那个，我们知道它是如何运作的”——我们将不得不重新考虑我们正在做的事情。但我认为到目前为止，我们在彼此的陪伴下非常有安全感，以至于我们实际上&lt;em&gt;进一步&lt;/em&gt;挑战了极限。我认为健康的关系应该是这样的：我们感觉很舒服，下次我们可以走得更远。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sun, 28 Jan 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-interview/how-mads-mikkelsen-generates-sympathy-for-the-devil</guid></item><item><title>国际法院对以色列裁决的重要性</title><link>https://www.newyorker.com/news/q-and-a/the-importance-of-the-icj-ruling-on-israel</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-01-27T20:28:38.629Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65b53b64fa473141732cf739/16:9/w_1280,c_limit/Chotiner-Oona-Site-Social.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;周五，位于海牙（联合国六个主要机构之一）的国际法院裁定，以色列必须采取行动，防止其武装部队实施种族灭绝暴力； “防止和惩罚”煽动种族灭绝的行为；并确保增加对加沙的人道主义援助。南非指责以色列在针对哈马斯&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/dispatch/waking-to-an-attack-from-hamas"&gt;10 月 7 日恐怖袭击&lt;/a&gt;而爆发的战争中对&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/news-desk/there-are-no-safe-places-in-gaza"&gt;加沙的巴勒斯坦人&lt;/a&gt;实施种族灭绝。 （在那次袭击中，有一千二百人丧生；超过两万五千名巴勒斯坦人在以色列的轰炸中丧生。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;国际法院（与国际刑事法院不同）的裁决未能认定以色列犯有种族灭绝罪，但这样的决定可能需要数年时间；南非还敦促法院立即下令停火，但南非没有这样做。 （法院没有执行机制。）但国际法院仍然认为以色列的军事行动及其领导人的声明值得高度关注。法院认为，“至少南非所指控的以色列在加沙的一些行为和不行为似乎符合《种族灭绝公约》的规定。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我最近与耶鲁大学法学院教授、该校全球法律挑战中心主任乌娜·海瑟薇通了电话。她也是卡内基国际和平基金会的非常驻学者。在我们的谈话中，我们讨论了该裁决可能产生的影响、为什么法院不会这么快就种族灭绝做出明确的裁决，以及为什么法院的判决应该被认为是令人惊讶的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您如何理解这个决定的含义？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为这一决定的意思是，以色列从事的行为可能构成违反《种族灭绝公约》的行为——既包括种族灭绝行为，也可能煽动种族灭绝——而且这里有足够的指控，这些指控是合理的。所以他们还没有发现种族灭绝必然发生，但情况已经足够严峻，法院有必要颁布这些临时措施。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;所以我认为这是一个相当大的重磅炸弹，因为法院发现以色列是一个在第二次世界大战后为保护那些遭受大屠杀恐怖的人们而创建的国家。据称，这违反了《种族灭绝公约》，该公约在很大程度上是为了谴责并试图防止像大屠杀这样的种族灭绝再次发生而制定的。所以这是一个重大的决定。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;一些巴勒斯坦人和巴勒斯坦事业的一些支持者感到失望，因为这现在还没有被贴上种族灭绝的标签。这应该被视为现实的可能性吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这从来没有摆在桌面上。南非在这里要求的是临时措施，而法院在就临时措施作出裁决时，并不是就案情是否证明申请人提出的主张得到证实作出裁决，因为它并没有前面有任何证据。前面只是双方的争论而已。它被要求做的只是确定所提出的指控是否可能构成对《灭绝种族罪公约》的违反，而且，情况是否足够严峻，法院应该采取行动，保留其实际做出决定的能力是非曲直，因为这是必要的，以防止案件中所涉权利受到侵犯。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;当你说“保留其实际根据案情做出决定的能力”时，这在实践中意味着什么？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;其背后的想法是，法院需要时间来真正考虑案件中提出的主张，而国际法院的案件通常需要数年时间才能就案情做出最终决定。在这样的案件中，那么问题就变成了，如果我们等上几年才对案件做出决定，那么所有的损害可能都已经造成了，而诉讼当事人试图阻止的事情，如果申请人试图阻止，那就太晚了。尤其是在种族灭绝的情况下，这是非常明显的。如果有人声称正在发生种族灭绝，并且法院说：“好吧，我们将接受您的文件，并且我们不会在两年内做出决定”，那么种族灭绝就会发生，并且时光倒流并复活遭受种族灭绝的人们是不可能的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;因此，这个过程的目的是说，“南非在这里说得足够多了吗？我们认为，如果这些指控最终在我们审理案件的是非曲直时得到证实，那么我们认为可能存在违反《种族灭绝公约》的行为，我们是否被说服了？”情况已经非常严峻，需要我们发布临时措施，以维护当事人的权利，以便在我们了解案情时，这些权利不会被抹杀，以致我们无法发布案情这个决定根本没有任何实际作用吗？”这就是我们所处的情况，我们正处于非常初步的阶段，这就是为什么他们能够在两周内做出决定，仅基于各方提交的材料，并且根本没有引入任何类型的证据会期望。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;当你说他们不可能对种族灭绝问题做出裁决时，这是一开始就明确知道的事情吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;国际法院遵循自己的程序，不习惯关注法院的人以及第一次收听的人可能不明白其决策是如何运作的，也可能没有意识到这里发生的事情是呼吁采取临时措施，这是一个特定的程序过程，从来没有要求法院就种族灭绝是否确实发生做出决定。即使有人可能听过南非详述其认为构成种族灭绝行为的所有事件时所提出的论点，人们也可能会听到这些观点并想，哦，这是在呼吁法院在事实上已经发生了种族灭绝。所以我理解了这个误会。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但如果你仔细听那些口头辩论，南非非常明确地表示，法院不必就种族灭绝是否成立做出决定。它只需确定有足够的基础来得出结论，即有可能存在违反《种族灭绝公约》的行为。我要指出的是，这一点很重要，因为种族灭绝极其难以证明。我认为人们可能低估了这一决定的重要性，因为他们认为这里显然正在发生种族灭绝，因此说这些指控是合理的有点令人打哈欠。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;那么你能告诉我们为什么它如此难以证明，以及《种族灭绝公约》是什么吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 《种族灭绝公约》是各国在第二次世界大战和大屠杀之后签署的一项条约，禁止各国参与种族灭绝。事实上，它在很多方面发明了“种族灭绝”这个词，即整个或部分毁灭一个群体本身就是一种犯罪，而可以犯下的最令人发指的罪行之一实际上是一个过程的发明。人们很容易忘记，直到《种族灭绝公约》制定不久之前，这才被真正理解为犯罪。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《种族灭绝公约》将某些行为认定为种族灭绝行为，包括全部或部分杀害一个群体。它不仅需要确定这些行为是实施的，而且是为了彻底或部分摧毁一个群体的特定意图而进行的。这种特定意图的要求使得种族灭绝极其难以证明，因为你不仅必须证明他们杀死了很多人，或者他们让生活变得困难，如果不是不可能为一群人生活，而且他们还打算这样做，并且正在这样做。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;该语言“意图全部或部分摧毁一个民族、民族、种族或宗教团体本身”。你说的“本身”就是这个意思吧？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我认为这也是法院注意到以色列领导人评论的原因，因为我认为这就是“本身”，我认为这是人们看待种族灭绝时经常转向的广泛原因之一被指控实施这一行动的国家领导人的言论，对吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;正确的。法院在此做出了几项重要调查结果。一是巴勒斯坦人是受《灭绝种族罪公约》保护的群体，而加沙的巴勒斯坦人是该受保护群体的重要组成部分，因此针对巴勒斯坦人采取的行动可能违反《灭绝种族罪公约》，因为这可能是完全或部分摧毁一个群体的行为。那么问题来了：你如何证明意图？好吧，你可以通过间接证据来部分证明意图，例如采取行动使该地区居民的生活变得不适宜居住。法院注意到对加沙人民生活条件提出的各种指控，但随后它也将以色列官员的声明视为提供一些证据的方式，证明可能存在特定意图。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们不必确定这件事确实发生在这里。但我认为他们详细说明这些评论是为了明确法院认为，在申请和公开证据中，有足够的证据表明以色列实际上可能有种族灭绝的意图。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现在，这对南非来说从一开始就是最困难的部分，要表明有彻底或部分摧毁一个组织的具体意图。部分原因是以色列能够并且已经为自己辩护的一种方式是说：“看，我们并没有试图全部或部分摧毁巴勒斯坦人作为一个群体。我们试图做的是保卫自己，这些平民挡道并被杀害，都是哈马斯的错。但这不是我们这样做的具体意图，当然也不是要全部或部分破坏。”这里有趣的是，我认为这个论点有可能会在许多法官中占据主导地位，但事实证明，它只在十七名法官中占据主导地位，他被说服认为没有足够的指控在这里支持种族灭绝意图的主张。但是，与其他十六人一起，有趣的是，包括以色列任命的法官，他发现赞成某些临时措施（不是全部），这表明他相信有足够的指控，至少有一些所指控的行为可能构成种族灭绝，其中不仅包括种族灭绝行为，还包括具体意图。所以，对我来说，这是一个非常惊人的发现。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;就俄罗斯和乌克兰而言，法院不久前也做出了裁决，确实下令停火。为什么不在这里？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的，确实如此。这是两种截然不同的观点，也是两种截然不同的案例。因此，俄罗斯诉乌克兰案是乌克兰根据《种族灭绝公约》对俄罗斯提起诉讼的案件。这个案子说的是：俄罗斯对我们发动了这场战争，俄罗斯声称它有权发动这场战争，因为我们乌克兰在乌克兰东部从事种族灭绝行为，而这些都是虚假指控，该主张是入侵的基础，因此我们呼吁法院确定这不是俄罗斯入侵的合法依据，因此入侵是非法的，并且违反了国际法。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;因此，法院在其临时命令中确实是这么说的。它说，这里没有合理的说法表明乌克兰犯下了任何种族灭绝罪，因此，在俄罗斯的入侵被证明是合理的情况下，为了结束所谓的种族灭绝罪，它需要停止这次入侵，因为没有任何证据表明俄罗斯的入侵是合理的。种族灭绝以使其停止。现在，这是一个非常不同的案例，因为在这个案例中，没有人真正质疑以色列有权抵御哈马斯的自卫权。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;法院还呼吁归还并释放目前被哈马斯扣押的人质。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的，它确实。我认为期望法院说：以色列必须完全停止所有战斗是不合理的。我认为这种预期并不合理，因为以色列确实拥有自卫权。但问题不在于他们是否有自卫权。在这种情况下，问题是它是否符合《灭绝种族罪公约》。现在，值得注意的是，因为此案只能根据《灭绝种族罪公约》进入法院，而且这样做是因为《灭绝种族罪公约》中有一项规定，即《灭绝种族罪公约》下的任何争议都可以提交国际法院。在本案中，我们面前没有任何关于国际人道法或《日内瓦公约》的主张，它们是相关的独立法律体系，但并未真正摆在法庭面前。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;所以你所说的似乎是，法院说种族灭绝行为可能发生并且正在发生，并且法院不会要求停火，这并没有什么矛盾之处。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;它们并不矛盾，因为法院所说的是，我们不会下令停火，但以色列有义务采取这些具体行动，并根据《种族灭绝公约》开展其持续的冲突。它还提供了以色列在自卫过程中需要采取的其他一些具体措施。所以我想如果他们说：“你无法为自己辩护。必须停火。”我认为以色列会做出回应，而且我认为以色列会对这种回应抱有很大的同情，因为法院无权说国家没有自我权利- 防卫，因为根据《联合国宪章》第五十一条，各国有权进行自卫，这里没有人提出其他建议。只是他们不能以违反国际法的方式这样做。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;从历史角度看，您如何看待这一决定？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我认为这很重要，特别是在国际法院做出其他一些决定之后。冈比亚对缅甸提起了一个案件，该案件也属于《种族灭绝公约》的范围，此前荷兰和加拿大对叙利亚提起了另一起案件，法院接受了一种新的诉讼资格形式，这也是南非在此使用的诉讼资格形式，这基本上意味着，如果《种族灭绝公约》等公约的所有缔约国都负有义务，或者《酷刑公约》规定，如果涉嫌违反该公约，任何该公约缔约国都可以向国际法院提起诉讼，并追究该国的责任。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这对法院来说是一个相当革命性的举动，因为这意味着，即使申请人与正在发生的事件没有任何关系——南非并不声称它与其声称的加沙种族灭绝行为有任何关系——它可以将这些行为的责任国绳之以法，并让国际法院就其是否违反国际法作出裁决。这确实重申了这是法院的新任期，法院准备定期这样做。而且，即使是在一些国家拥有非常强大的支持者的情况下——比如以色列，当然，在美国也有非常强大的支持——它也愿意介入一些极其激烈的政治局势，并试图将原因带入美国。这些情况的法律。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这也可能是该法律向前迈出的重要一步，因为它提供了一种执行国际人权义务的方式，而此前，没有明显的方式来执行这些义务。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;强制执行它们还是引起人们的注意？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是一个公平的问题。执行这些措施的意义在于，追究对这些行为负责的国家的责任，并命令他们依法行事，发现他们正在采取的具体行动不符合其条约义务，并下达具体命令他们应该如何回应。我认为你的问题暗示了一个进一步的问题，那就是：那么谁来强制执行呢？所以他们已经违法了，也就是说他们可以忽略这个意见，我认为你问这个问题是对的。我想，在接下来的几周内，我们将看到以色列对此有何反应。以色列可能采取的一种做法是决定忽视它或淡化它。接下来的问题将是其他国家如何应对，特别是美国如何应对。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;因为这样的决定本身就可以产生非常重大的影响，即使你没有得到安理会的命令。即使这种情况没有发生，有合理的说法认为以色列发动这场战争的方式违反了《种族灭绝公约》，这一决定应该会对在这场战争中支持以色列的国家产生严重影响，尤其是提供军事援助的美国。一项决定可能会导致他们提出这样的问题：继续向以色列提供军事援助是否可能违反自己的法律义务。因此，即使以色列决心无视这一决定，这一决定仍可能对以色列产生重大影响，具体取决于其他国家如何回应。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sat, 27 Jan 2024 21:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/q-and-a/the-importance-of-the-icj-ruling-on-israel</guid></item><item><title>九个普通人告诉唐纳德·特朗普闭嘴并付钱</title><link>https://www.newyorker.com/news/our-local-correspondents/nine-regular-people-tell-donald-trump-to-shut-up-and-pay-up</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-01-27T16:48:31.954Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65b44fd1ef7974b9566dc97c/16:9/w_1280,c_limit/Lach-Trump-Carroll-Defamation.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;“这次审判是为了让他一劳永逸地停止，”律师罗伯塔·卡普兰周五上午在卡罗尔诉特朗普案的结案陈词中说道。五年前，卡普兰的客户、作家&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/e-jean-carroll"&gt;E·吉恩·卡罗尔 (E. Jean Carroll&lt;/a&gt; ) 在&lt;em&gt;《纽约》&lt;/em&gt;杂志上写了一篇&lt;a href="https://www.thecut.com/article/donald-trump-assault-e-jean-carroll-other-hideous-men.html"&gt;文章&lt;/a&gt;，描述了&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/donald-trump"&gt;唐纳德·特朗普&lt;/a&gt;曾经如何在曼哈顿百货公司的更衣室里强迫她。此后，特朗普经常公开攻击卡罗尔，不仅否认发生过性侵事件，还称她是一个“混蛋”，应该为进入“危险地区”“付出高昂代价”。在网上，他的大批粉丝让她受到进一步的威胁和辱骂，因为她敢于公开反对他们的最高领袖。周五下午，由 9 名纽约人组成的陪审团站在了她一边，称前总统诽谤了她，并命令他支付高昂的赔偿金：8330 万美元。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是一个巨大的数字。去年春天，在听取了卡罗尔针对特朗普提起的相关案件后，早期陪审团也站在了卡罗尔一边，得出结论认为特朗普对她进行了性虐待，然后诽谤她——但&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-local-correspondents/the-vindication-of-e-jean-carroll"&gt;该案的&lt;/a&gt;赔偿金额为 500 万美元。在一月中旬开始的第二次审判中，卡罗尔的律师强调，即使在第一次陪审团做出对他不利的裁决之后，特朗普对他们当事人的攻击仍在继续。 “这是一个假故事，编造的故事，”特朗普去年春天在美国有线电视新闻网 (CNN) 市政厅表示。 “什么样的女人会遇到某人并提起他们，然后几分钟之内你就在更衣室里耍花招？”如果说有什么不同的话，那就是上次审判后攻击升级了。 “四年多来，他一直没有停下来，”卡罗尔的另一位律师肖恩·克劳利说。 “需要多少钱才能让他停下来？”卡普兰在结案陈词中提醒陪审员，特朗普自称是亿万富翁。 “需要异常高的惩罚性赔偿金才能阻止唐纳德·特朗普，”她说。她建议至少两千四百万美元。陪审员们自行赔偿了 8,330 万美元。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;宣读判决后不久，特朗普在他的专有粉丝网站“真相社交”上发帖。他写道：“我完全不同意这两项判决，并将对拜登主导的针对我和共和党的政治迫害提出上诉。” （别介意卡罗尔在 2019 年首次起诉特朗普，远在拜登当选之前。）“他们剥夺了所有第一修正案权利，”他补充道。这篇文章很荒谬。但特朗普在咆哮中没有提及卡罗尔的任何事情，这对她来说肯定是胜利的一部分。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;特朗普在卡罗尔早些时候针对他的案件中跳过了审判，但在他&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-columnists/donald-trump-coasts-to-victory-in-the-iowa-republican-caucuses"&gt;赢得爱荷华州预选&lt;/a&gt;后第二天开始的这起案件中多次出庭。起初，我以为他是来观看这部戏剧的，这样他就可以随后飞往新罕布什尔州，告诉观众他是直接从曼哈顿法庭出来的——而且，天哪，他的助手们累了吗？但是，在判决宣布后，我想知道特朗普是否可能比大多数人更早意识到他这次遇到了更大的麻烦。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在为期&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-local-correspondents/the-donald-trump-doom-loop"&gt;两周的审判&lt;/a&gt;中，特朗普故意在法庭上制造麻烦。在陪审团遴选过程中，当刘易斯·卡普兰法官（与罗伯塔·卡普兰没有关系）询问几十名潜在陪审员是否有人认为 2020 年选举被窃取时，特朗普厚颜无耻地举起了手。 “政治迫害，”审判第二天，他对律师大声嘀咕道。 “骗局。”当卡普兰威胁要将他赶出法庭时，特朗普回答说：“我很乐意。”周四，当法官和特朗普的一名律师争论他出庭后可以说些什么时，特朗普在辩护席上大声说道。 “我不知道这个女人是谁，”他看着坐在两张桌子之外的卡罗尔的方向说道，“从来没有见过这个女人。”当他说这句话的时候，他做了一个摊开双手的动作，不知为什么我以为他只在电视上做过这个动作。周五，在卡普兰的结案陈词期间，特朗普冲出了法庭，但过了一会儿，当他的一位律师正在讲话时，特朗普又溜了回来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;几乎不可能追踪特朗普自就任总统以来请过多少律师，但他在这次审判中的主要律师是阿丽娜·哈巴（Alina Habba），她之前因代表西吉·弗利克（Siggy Flicker）而闻名，西吉·弗利克是《新泽西真正的家庭主妇》的前演员，他指控在她祝前第一夫人梅拉尼娅·特朗普生日快乐后，Facebook 禁用了她的账户。哈巴似乎无法区分委托人的利益和他的观点，她提高了声音，不断与卡普兰法官争吵，卡普兰法官一度向哈巴建议：“你应该重新回忆一下如何将一份文件变成证据。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;陪审团值得赞扬的是，他们没有受到任何这些干扰。卡普兰法官除了询问未来的陪审员是否认为 2020 年选举在陪审团选拔过程中被窃取之外，还要求他们提供有关政治历史和新闻消费习惯的信息。大多数未来的陪审员不太参与政治，也没有阅读、观看或听到太多新闻。房间里的大多数人表示，他们在到达法庭之前没有听说过此案，尽管该案涉及一名前总统被确认为性掠夺者。然而，在仔细审视事实后，随机选出的九个人认定特朗普应对他的所作所为负责，并需要为此受到惩罚。在这方面，陪审团比美国国会走得更远。它给你某种希望。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周二，民意调查结束后，各电视网就宣布&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-columnists/the-2024-republican-primary-was-over-before-it-began"&gt;特朗普将参加&lt;/a&gt;新罕布什尔州共和党总统初选。政治现实是特朗普控制着共和党的投票基础，但法律现实是特朗普陷入了越来越深的困境。这两个现实何时会发生碰撞，碰撞时会发生什么？特朗普到底有8300万美元吗？ （纽约州总检察长利蒂西亚·詹姆斯目前正在 &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-columnists/donald-trumps-victim-shtick-is-getting-old"&gt;另一起民事案件&lt;/a&gt;中向特朗普索要 3.7 亿美元，该案件涉及特朗普集团的不正当商业行为。） 与此同时，还有卡罗尔。她可能最终成为美国历史上的英雄。大多数人不知道她是谁，但她曾经是一个相当大的人物。她从乔治·康威（George Conway）那里得到了起诉特朗普的想法。乔治·康威是一位保守派律师，与特朗普顾问凯莉安·康威（Kellyanne Conway）结婚。她在 2019 年夏天的一次聚会上与乔治·康威进行了交谈，当时她的文章发表在&lt;em&gt;《纽约》&lt;/em&gt;杂志上几个月后。几个月后， &lt;em&gt;《Elle》&lt;/em&gt;结束了她长期发表的建议专栏《Ask E. Jean》。当时她已经七十多岁了，美国总统公开希望她会发生可怕的事情。现在，她睡觉时床边放着一把上膛的枪。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 27 Jan 2024 17:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/our-local-correspondents/nine-regular-people-tell-donald-trump-to-shut-up-and-pay-up</guid></item><item><title>由两名女性主演的单人秀</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/02/05/the-one-woman-show-that-stars-two-women</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-01-27T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65b41fb939e499cd764c17e6/16:9/w_1280,c_limit/240205_r43732illuweb-site.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;艺术家苏珊·博卡内格拉 (Suzanne Bocanegra) 有很多故事要讲，而不仅仅是她自己的故事：她的装置、雕塑组合和表演作品经常会解开其他艺术家的作品的面纱（她曾经缝制了让·弗朗索瓦·米勒 (Jean-François Millet) 农民画作中所有围裙的微小棉质复制品）或其他创作者的亮相。她对工作的女性和陷入困境的女性特别感兴趣。在她 2018 年的视频作品《Valley》中，她通过拍摄&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2014/01/27/a-place-at-the-table"&gt;Carrie Mae Weems&lt;/a&gt;等八位艺术巨头的镜头，精心重现了 Judy Garland 1967 年为《Valley of the Dolls》进行服装测试的四分钟片段。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;自 2010 年以来，博卡内格拉一直在制作一套“艺术家讲座”（迄今为止已有四场）——滑稽的多媒体讲座，在舞台上向观众呈现，内容涵盖了她的生活和艺术史，有时还窥探美国的古怪角落。在每场演出中，博卡内格拉都坐在舞台一侧一张几乎没有灯光的桌子旁，由一名演员为她讲话。博卡内格拉实际上是对着麦克风低声说出文本，演员立即将其传输出去，重复她通过入耳式接收器听到的内容。 “你好，我是苏珊·博卡内格拉”，每首曲子都以“你好，我是苏珊·博卡内格拉”开头，尽管我们听到的人可能是莉莉·泰勒或弗朗西斯·麦克多蒙德。博卡内格拉将在纽约大学斯基博尔中心偶尔进行一晚的表演，展示这四位艺术家。 &lt;a href="https://nyuskirball.org/events/suzanne-bocanegra-ruth-negga-bodycast/" rel="noopener" target="_blank"&gt;本周&lt;/a&gt;，出生于德克萨斯州的苏珊娜（安静、微笑、猫科动物）将由获得奥斯卡提名的埃塞俄比亚爱尔兰女演员露丝·内伽（Ruth Negga）（充满惊人的表现力）饰演。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “太可怕了！” Negga 在 Skirball 地下室的一个房间里第一次试用这款耳机时说道。 “我感觉有点尴尬——比如，小鹿叫什么？&lt;em&gt;小鹿斑比&lt;/em&gt;。”这是博卡内格拉的“Bodycast”表演的第一次排练：演出前六天，也是内加和博卡内格拉第一次面对面见面。他们因天主教长大而结下不解之缘。博卡内格拉穿着一条与修女相邻的严肃黑色裙子。 Negga 穿着灰色运动裤和条纹毛衣。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;苏珊娜和他们的导演保罗·拉扎尔（Paul Lazar 曾于 2022 年在百老汇的 Negga 的《麦克白夫人》中扮演邓肯）谈论了如何使用耳塞来营造一种翻译者的感觉，而不是一个毫无变化的导管。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “这就像是，这就是台词，说起来就像你自己说的一样，”拉扎尔说。他在另一场讲座“当牧师与女巫结婚时”中扮演苏珊娜，熟悉了这一技巧。 （该系列的最后一部作品《Honor》将于 4 月 8 日由 Lili Taylor 表演。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《Bodycast》的核心叙述是关于博卡内格拉十几岁时在从颈到臀的脊柱矫正石膏中度过的几年；她对石膏外结构的思考引发了广泛的讨论，讨论了古典雕塑中误导性的白色、&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2007/11/05/all-souls-4"&gt;弗里达·卡罗&lt;/a&gt;和玛丽·塔廖尼（第一个以足尖舞蹈而闻名的芭蕾舞演员）等艺术家，以及女性忽视自己的方式不适。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “我学过芭蕾舞，”内伽说。 “我只是不喜欢它。这并不适合我的体型。我在一片白色火柴棍的海洋中呈棕色、圆圆的。我什至都没能登上芭蕾舞短裙舞台。”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a24722" rel="noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="“为什么我们总是生病”" src="https://media.newyorker.com/cartoons/65b43d9cff8633a3734dee6d/master/w_1600%2Cc_limit/240205_a24722.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“为什么我们总是生病？”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;PC Vey 的卡通片&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M16.3488 10.5017C16.2107 10.7357 16.2926 11.035 16.5318 11.17C16.7709 11.3052 17.0767 11.225 17.2148 10.991L18.4648 8.87225C19.5694 7.00002 18.9139 4.60601 17.0007 3.52508C15.0875 2.44415 12.6412 3.08562 11.5366 4.95785L9.53657 8.34782C8.432 10.22 9.08751 12.6141 11.0007 13.6949C11.1888 13.8012 11.382 13.8908 11.5785 13.9642C11.7819 14.0403 12.0058 13.9485 12.1147 13.764C12.2794 13.4849 12.1103 13.1276 11.8083 12.9992C11.7041 12.9549 11.6014 12.9044 11.5007 12.8475C10.0658 12.0368 9.57417 10.2413 10.4026 8.83712L12.4026 5.44715C13.2311 4.04298 15.0658 3.56187 16.5007 4.37257C17.9356 5.18327 18.4272 6.97878 17.5988 8.38295L16.3488 10.5017ZM7.6526 13.4983C7.79067 13.2643 7.70873 12.965 7.46959 12.8299C7.23044 12.6948 6.92464 12.775 6.78657 13.009L5.53657 15.1278C4.432 17 5.0875 19.394 7.00068 20.475C8.91385 21.5558 11.3602 20.9144 12.4648 19.0422L14.4648 15.6521C15.5694 13.78 14.9139 11.3859 13.0007 10.305C12.8127 10.1988 12.6195 10.1091 12.4229 10.0357C12.2195 9.95975 11.9956 10.0515 11.8867 10.236C11.7221 10.5151 11.8911 10.8724 12.1932 11.0008C12.2973 11.0451 12.4 11.0956 12.5007 11.1525C13.9356 11.9632 14.4272 13.7587 13.5988 15.1628L11.5988 18.5529C10.7704 19.957 8.93555 20.4382 7.50068 19.6274C6.0658 18.8167 5.57417 17.0212 6.4026 15.6171L7.6526 13.4983Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M4 3H2V4H4.23828L6.99617 15.2631C7.11483 15.6982 7.50998 16 7.96094 16H18.0365C18.4875 16 18.8826 15.6982 19.0013 15.2631L20.9648 7.26312C21.1383 6.62698 20.6594 6 20 6H10V7H20L18.0365 15H7.96094L5.03652 3H4.58055H4ZM10.0365 19C10.0365 19.5523 9.58881 20 9.03652 20C8.48424 20 8.03652 19.5523 8.03652 19C8.03652 18.4477 8.48424 18 9.03652 18C9.58881 18 10.0365 18.4477 10.0365 19ZM11.0365 19C11.0365 20.1046 10.1411 21 9.03652 21C7.93195 21 7.03652 20.1046 7.03652 19C7.03652 17.8954 7.93195 17 9.03652 17C10.1411 17 11.0365 17.8954 11.0365 19ZM18.0365 19C18.0365 19.5523 17.5888 20 17.0365 20C16.4842 20 16.0365 19.5523 16.0365 19C16.0365 18.4477 16.4842 18 17.0365 18C17.5888 18 18.0365 18.4477 18.0365 19ZM19.0365 19C19.0365 20.1046 18.1411 21 17.0365 21C15.932 21 15.0365 20.1046 15.0365 19C15.0365 17.8954 15.932 17 17.0365 17C18.1411 17 19.0365 17.8954 19.0365 19Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;博卡内格拉在休斯敦长大时，她对学校的舞蹈队——卡梅尔山圣母学员队很着迷。 “我在得克萨斯州，穿着石膏，气温一直是一百度，而且，该死的，我本来打算加入训练队，因为我从小就认为这是你生活的重要组成部分作为一个女孩，”博卡内格拉说。 “这真是地狱般的事，但我做到了。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “你这么说吗？”拉扎尔问道，希望她能把它放到节目中。 “我认为这很重要。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;内伽蜷缩在博卡内格拉旁边的椅子上，模仿她的手势，握紧双拳，猛地内收肘部。 “我不知道你是否意识到你刚才做了那件事，”她说，再次弯曲了她的前臂。 “你会想，‘上帝啊，我会赢得这场战争！’而且，对于一个十三岁的孩子来说，这就是你的战争。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;博卡内格拉上一次展示“Bodycast”是在 2019 年，当时她仍在调整文本以及随附的幻灯片和视频，就像她经常做的那样。她想添加《山谷》中的一个片段，她向大家讲述了加兰试镜的故事：“她显然很紧张。他们会说，“你能转身吗，朱迪？”她会说，“不带烟，不蒙眼？” ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我知道这是为什么，”内伽说。她对衣柜测试太熟悉了。 “他们可以剥夺你的”——她笑道——“&lt;em&gt;人性&lt;/em&gt;。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;内伽把话题转向了卡罗，她十八岁时遭遇了一场可怕的事故，导致她终生打着全身石膏。 “女性的身体没有被谈论，”内伽说。 “在她的日记中，她说了类似‘我因一根金属杆而失去童贞’之类的话。”你以为你了解这位著名艺术家，但他们却没有谈论过钢管穿过她的阴道！”博卡内格拉正在剧本上给自己写笔记。这根杆子似乎让她想起了那根与她自己的脊柱融为一体的杆子。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Negga 是一位艺术狂热者，对威姆斯、塔廖尼和卡罗了解很多，包括卡罗与她丈夫迭戈·里维拉的混乱关系。 “我认为她姐姐与迭戈有染，她的反应是，‘我感觉自己被谋杀了，’”内加说。她摇摇头。 “迭戈——真是个白痴。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 27 Jan 2024 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/02/05/the-one-woman-show-that-stars-two-women</guid></item><item><title>学术自由的未来</title><link>https://www.newyorker.com/news/the-weekend-essay/the-future-of-academic-freedom</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-01-27T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65b01724a0b74c805b775a60/16:9/w_1280,c_limit/Gersen_Speech_Social.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;1 月 2 日，在哈佛对哈马斯袭击以色列的反应引发数月的混乱，以及围绕抄袭指控的数周的混乱之后，&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/12/25/university-presidents-under-fire"&gt;克劳丁·盖伊&lt;/a&gt;辞去了该校校长职务。任何希望这能减轻对哈佛过度关注的希望都被证明是虚幻的。盖伊下台一周后，两个国会委员会要求哈佛大学提供文件和解释，涉及的话题包括反犹太主义、言论自由、歧视和纪律，以及招生、捐款、预算和法律和解等。哈佛大学的一些人可能会说这是一场由外部力量引发的危机：政府、捐助者和公众。但它早在盖伊就任总统之前就已经发展起来，并且不会随着她的下台而结束。随着时间的推移，哈佛大学和许多其他大学一样，允许研究、智力探究和教学等核心学术使命服从于其他价值观，尽管这些价值观很重要，但绝不应该与之相悖。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在二十年代的某个时候，学生们普遍表示，当他们听到冒犯他们的事情时感到不安全。自 2006 年以来，我一直是哈佛大学的法学教授。2014 年，&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/news-desk/trouble-teaching-rape-law"&gt;我为&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;撰写的第一篇文章&lt;/a&gt;是关于学生们的建议（当时令我震惊），即不应在刑法课程中教授强奸法，因为除了控方之外，涉及被告辩护的辩论也造成了困扰。一些学生说，至少不应该要求任何人在课堂上争论他们不同意的观点。从那时起，学生们要求我原谅他们讨论或接受关于枪支、帮派暴力、家庭暴力、死刑、LGBTQ问题、警察暴力、绑架、自杀和堕胎的讨论。我拒绝了，因为我相信我教授的最重要的技能是就困难话题进行严格交流的能力，但全国各地的教授都同意了类似的要求。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;多年来，我了解到学生们多次试图对我的课程提出投诉，说我要求学生阐明或听取同学提出他们可能厌恶的论点，例如，安东尼·斯卡利亚法官表示，没有宪法权利同性之间的亲密行为是不可接受的。我所在的法学院的管理部门不会允许此类投诉进入调查阶段，因为它坚信学术自由保护合理的教学选择。但哈佛大学和其他地方的其他学校的同事担心，他们的管理人员正在使用歧视或骚扰的概念来掩盖令人不舒服的课堂讨论。这些同事变得越来越不愿意促进有争议话题的对话，认为大学管理人员可能无法区分具有挑战性的讨论和歧视或骚扰。即使调查最终没有发现任何不当行为，也可能会耗尽一个人一年的职业生涯，并花费数千美元的法律费用。 （哈佛大学发言人拒绝对此事发表评论。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在过去的十年里，DEI 项目渗透到大学生活的许多方面，这似乎是我们如何走到这一步的现成解释。丹妮尔·艾伦 (Danielle Allen) 是一位政治哲学家，也是我的哈佛同事，她是该校总统包容与归属感工作组的联合主席，该工作组于 2018 年编写了一份报告，旨在反驳 DEI 原则与学术自由原则对立的观点，并提出了一个愿景，其中两者都是“追求真理所必需的”。和艾伦一样，我认为包容不同经历、背景和身份的人所产生的思想多样性对于知识界和民主至关重要。但是，正如她上个月在《华盛顿&lt;a href="https://www.washingtonpost.com/opinions/2023/12/10/antisemitism-campus-culture-harvard-penn-mit-hearing-path-forward/"&gt;&lt;em&gt;邮报》&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;上所观察到的那样，“在全国范围内，DEI 官僚机构对无数常识性攻击负有责任。”艾伦继续说道：“不知何故，2020 年的种族清算忽视了以人类尊严为中心的相互尊重文化的核心目标。相反，一种羞辱的文化被接受了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;去年，哈佛大学公共卫生学院的学生发现流行病学教授、天主教徒泰勒·范德韦勒 (Tyler VanderWeele) 于 2015 年在最高法院签署了一份法庭之友陈述，认为宪法不包含联邦同性权利婚姻问题应该由各州来决定——这一观点与 2012 年之前的巴拉克·奥巴马总统的观点相似。在一些学生呼吁解雇范德韦勒或取消其必修课程的教学资格后，学校的行政领导通过电子邮件向部分学生发送了电子邮件。社区解释说，它寻求“培育一种包容、公平和归属感的文化”，每个人都有权表达自己的观点，尽管自由表达“可能造成深深的伤害，破坏归属感文化，并使其他成员社区感到不那么自由和不安全。”鉴于学生们因范德韦勒的观点而受到伤害和背叛，学校举办了十几场恢复性的“圈子对话”会议，“让人们处理、分享并共同从当前的痛苦中前进。” （公共卫生学院发言人指出，学生在要求解雇范德韦勒时行使了言论自由权，并表示政府从未考虑过对他采取纪律处分。）&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 2021 年，长期担任哈佛大学人类进化生物学讲师的卡罗尔·胡&lt;a href="https://www.amazon.com/Story-Testosterone-Hormone-Dominates-Divides/dp/1250236061" rel="noopener" target="_blank"&gt;文&lt;/a&gt;(Carole Hooven) 在接受福克斯新闻采访时表示，“事实是，实际上有两种性别……” 。 。男性和女性，这些性别是由我们产生的配子类型决定的。”她补充说，“了解生物学的事实并不妨碍我们尊重他人”，而且我们可以“尊重他们的性别身份并使用他们喜欢的代词。”她所在部门的多元化和包容性工作组主任、一名研究生在推文中谴责胡文的言论“具有跨性别恐惧症且有害”。随之而来的是一连串的回避和谴责，其中包括一份由研究生撰写的请愿书，其中暗示胡文对学生安全构成威胁。研究生也拒绝担任她之前热门的激素课程的助教，这让她很难继续教授这门课程。胡文发现继续留在她的工作岗位上是站不住脚的，于是她从该部门退休了。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;不同政治派别的学生（其中大部分是自由派）告诉我，他们觉得在课堂讨论中提出自己的观点是愚蠢的，甚至在被问到时他们经常撒谎。随着#MeToo和Black Lives Matter运动的兴起，这些自我批评的习惯变得更加明显，以至于出现了大量的政治言论——质疑堕胎权、称胎儿为“未出生的孩子”、怀疑平权行动的公平性、赞扬“色盲”或询问谁应该参加女子运动——可能会被视为是一种偏见。在这种氛围下，引发激烈的讨论变得越来越困难，因为学生们非常害怕彼此。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2021 年，由于感到公开探究的环境十分严峻，我帮助成立了学术自由联盟，这是一个全国性组织，为那些因行使学术自由而受到惩罚威胁的教师提供支持。它捍卫研究、写作、教学和“校外言论”中的思想和表达自由，并为面临官方报复的教师提供法律辩护资金。我们所捍卫的权利的人所表达的观点通常令我反感，甚至令人反感。例如，宾夕法尼亚大学法学教授艾米·瓦克斯（Amy Wax）写道，“亚洲人越少，美国的情况越好”，并在播客中表示，“自由精神”可能不会“在他们的胸膛中跳动”。我希望她没有这么说，但我捏着鼻子捍卫她不被解雇或受到其他惩罚的权利，这是宾夕法尼亚大学许多人所要求的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;一年前，我成为一个新团体学术自由委员会的联合主席，该委员会的成立旨在促进哈佛的“自由探究、知识多样性和公民话语”。那年夏天，盖伊就任哈佛大学校长，该组织的领导人很快与她会面，强调学术自由迫切需要她的关注。盖伊在九月的就职演说中承认哈佛大学“悠久的排斥历史”以及作为第一位黑人校长“成为‘第一’的重要性和荣誉”。当她还尖锐地说智力探究的目标是知识，“而不是舒适”时，我感到非常欣慰。她表示：“当我们致力于将公开探究和言论自由作为我们学术界的基本价值观时，我们就能最好地实现这一目标。我们个人和集体的发现能力取决于我们辩论想法的意愿；揭露并重新考虑假设；整理事实和证据；小心和谦虚地交谈和倾听，以加深理解为目标，并作为真理的探索者。”当时，盖伊对言论自由的强调与校园里的主流氛围不一致，但她被认为是 DEI 的支持者，这降低了她的言论被视为反动或麻木不仁的风险。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; 10 月 7 日的事件——以及当天发表的&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/dispatch/the-anguished-fallout-from-a-pro-palestinian-letter-at-harvard"&gt;一封由 30 多个哈佛学生团体签名的公开信&lt;/a&gt;，认为“以色列政权对所有正在发生的暴力负有全部责任”——改变了学术自由辩论的条款。 10 月 7 日之后，许多人陷入了一种恐惧之中，我是数千名签署哈佛希勒尔公开信的人之一，“明确地”站在“以色列和犹太人民的身后”。它呼吁学生团体撤回这封“完全错误且极具攻击性”的信，并呼吁哈佛大学政府谴责哈马斯的恐怖袭击，称“未能明确谴责这些暴行是大学及其领导层的道德污点。”在接下来的几周里，数百名学生在校园里游行，高呼“从河流到大海，巴勒斯坦将获得自由”等口号，一些抗议活动扰乱了课堂和活动。哈佛犹太人支持巴勒斯坦组织的学生占领了大学礼堂，该礼堂设有行政办公室，越南战争抗议者也在 1969 年占领了该礼堂。（《&lt;em&gt;深红报》&lt;/em&gt;报道称，多名学生因扰乱和占领建筑而面临纪律处分。） -自由委员会在我们的列表服务器上狂热地分享了他们的想法，我看到一些教员——他们加入了一个致力于保护一些人认为具有冒犯性的言论的组织——赞同这样的观点，即反以色列的言论是我们应该保护的。我们认为这些内容是反犹太主义的，不应被视为言论自由，而应被视为骚扰、威胁或煽动暴力，并被宣布为超出范围的行为。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;双方实际上发生了翻转：政治活动与 DEI 原则重叠的激进学生所发表的言论，一些支持学术自由的教员现在希望大学将其视为有害言论。当右翼媒体公司 Accuracy in Media 发送的哈佛广场卡车上的大屏幕显示学生的姓名和面孔，并给他们贴上“哈佛领先的反犹太主义者”的标签时，我的教职人员学术自由委员会中的一些人不希望首次代表这些学生发言。也许教职员工认为，这次曝光是一种严厉的批评，可能是挑衅性言论的结果。我越来越担心学生的安全，也越来越担心我自己有责任维护他们的学术自由。那时，我突然意识到，在学生因反对以色列的政治言论而受到批评的时刻，我在一封呼吁大学谴责以色列袭击事件的信上签名，是含蓄地——或者不那么含蓄地——敦促大学谴责自己的学生。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在回应惩罚学生的呼吁时，盖伊说：“我们大学信奉言论自由的承诺。这种承诺甚至延伸到我们许多人认为令人反感、甚至令人愤慨的观点。我们不会惩罚或制裁表达此类观点的人。”这才是一个大学校长应该说的话。但是，对于许多认为盖伊会谴责冒犯黑人或变性人的言论的人来说，援引言论自由是对冒犯犹太人的无耻允许，在哈佛是例外。 （她后来确实谴责了“从河流到大海”这个短语。）本月早些时候提起的一项诉讼声称哈佛“已成为猖獗的反犹太仇恨和骚扰的堡垒”，并指责该大学故意对反犹太主义漠不关心，违反了第六章，该章禁止接受联邦资助的机构“基于种族、肤色或国籍”进行歧视。原告是一群犹太学生，希望法庭迫使哈佛停课或开除学生，并解雇从事“反犹太主义歧视和虐待”的员工。该投诉以“反犹太复国主义就是反犹太主义”为基础，描述了一系列事件，据称这些事件表明哈佛对犹太人怀有敌意，主要是因为它容忍反犹太复国主义言论。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该诉讼声称，除其他外，哈佛大学应该执行自己的骚扰和欺凌政策来惩戒人们。可以理解的是，许多人认为哈佛大学盛行对骚扰和欺凌的广泛定义。然而，诉讼中对学生抗议活动的大部分描述，甚至是破坏性的抗议活动，似乎都不符合哈佛大学目前对歧视性骚扰或欺凌的定义，特别是因为这些政策应该根据大学对学术自由的承诺来解释。该诉讼描述了一名犹太以色列学生被抗议者包围的情况；该事件被记录在一段疯传的视频中，并正在接受执法部门的刑事调查。除此之外，根据联邦反歧视法，该诉讼似乎不太可能成功，这使得证明一个机构的故意歧视变得极其困难，而不是帮助移动奥弗顿窗口，让一所大学可以接受关于以色列和巴勒斯坦的言论。 （针对备受尊敬的犹太历史教授德里克·彭斯拉尔（Derek Penslar）的压力运动似乎也有类似的目标。彭斯拉尔最近被任命为哈佛反犹太主义新工作组的联合主席。著名的批评者表示反对，例如哈佛前校长拉里·萨默斯（Larry Summers）呼吁彭斯拉辞职，因为他过去的言论包括使用“种族隔离”一词来描述以色列对待巴勒斯坦人的方式。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;纪律政策制定范围狭窄的原因之一是，它们不会限制对有争议问题的意见交流。当盖伊在 12 月的一次听证会上被国会女议员埃莉斯·斯特凡尼克问及“呼吁对犹太人进行种族灭绝”是否违反了哈佛关于骚扰和欺凌的政策时，盖伊回答说可以，“取决于具体情况”。这激怒了许多人，因为在任何情况下都不应该允许呼吁种族灭绝。盖伊确实可以说，种族灭绝的呼吁是不可接受的。而且，作为哈佛大学的领导人，盖伊还可以教育国会和公众，为什么一所致力于公开调查的大学必须制定纪律政策，很少将攻击性口号或观点视为等同于实际的“种族灭绝呼吁”，甚至要保持警惕惩罚“仇恨言论”，这在美国也受到宪法保护。想象一下，如果一所大学有一套行为准则，根据该准则表达“以色列国不应该存在”或“以色列在加沙杀害巴勒斯坦人是合理的”，或者就此而言“乔治·弗洛伊德的死与事实无关”。 “与种族有关的行为”是要受到惩罚的，而不仅仅是受到那些不同意或感到被冒犯的人的尖锐批评。对歧视、骚扰或欺凌等有争议的观点的处理将使对这些主题的任何公开调查变得不可能。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;为了回应国会要求盖伊在作证后被解雇的要求，我是七百多名教职人员之一，他们向哈佛大学的管理机构哈佛公司签署了一封信，敦促其“抵制与哈佛的承诺相悖的政治压力”为了学术自由”而不是解雇她。起初，公司确实支持盖伊。她陷入困境的领导层最终无法生存的是层出不穷的抄袭指控，这让公众质疑盖伊在担任总统期间是否放松了学术标准。就在哈佛在最高法院&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/after-affirmative-action-ends"&gt;取消大学招生中基于种族的平权行动&lt;/a&gt;的案件中被击败之际，她上任时就成为了该大学的第一位黑人校长，正如可以预见的那样，在&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-columnists/the-campaign-against-dei"&gt;对多样性进行猛烈抨击&lt;/a&gt;的时刻。而且，作为第一任总统，她不可避免地会与平权行动联系在一起，就好像她的总统任期是一个现已在法律上失去信誉的制度的延续。盖伊是大学所谓放弃卓越和精英管理、转而努力促进精英机构多样性的完美化身。再加上反犹太主义和抄袭的指控，她的辞职似乎是决定性的。我毫不怀疑，正如她在《&lt;em&gt;泰晤士报》&lt;/em&gt;上所写的那样，她的“收件箱里充满了谩骂，包括死亡威胁”，而且她“被称为‘N’字的次数多得我都懒得数了。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;盖伊在辞职信中写道，展望未来，她希望大学“能够以机构而非任何个人为重点，应对这一非凡挑战的时刻”。国会对哈佛的持续审查肯定会带来制度变革的建议。众议院教育和劳动力委员会正在调查哈佛大学“对反犹太主义的反应及其未能保护犹太学生”。众议院筹款委员会写信给哈佛大学、麻省理工学院、宾夕法尼亚大学和康奈尔大学的现任校长，“鉴于你们各自的大学对哈马斯袭击的反应令人失望和乏善可陈，以及你们随后未能充分保护犹太学生由于歧视和骚扰”，学校的非营利性免税地位可能面临风险，这将导致数十亿美元的损失。该委员会由共和党人主导，将所谓的反犹太主义不作为与哈佛在第九条培训中向学生发出的警告相提并论，即不使用同学喜欢的代词可能构成骚扰，取消女权主义哲学家对跨性别问题发表评论的邀请，选择不发表评论与一位邀请查尔斯·默里在课堂上发言的讲师续签合同，并要求学生们从宿舍窗户上取下一面美国国旗，上面印着穿着比基尼敬礼的妮琪·米娜的图像。关键是，哈佛大学在援引言论自由方面没有可信度，因为它压制了它认为具有歧视性的其他言论。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;为了表明自己反对反犹太主义，哈佛大学可能面临扩大其对歧视、骚扰和欺凌定义的压力，以压制更多被视为冒犯性的言论。为了抵御这种压力，大学需要承认它已经允许一种挑剔文化的发展，重新致力于学术自由和言论自由，并以重视观点多样性的方式重新思考 DEI。尽管一些人认为 DEI 导致了反犹太主义的高涨，但正是 DEI 敏感性的普遍影响，使得大学应该始终将反犹太复国主义言论视为反犹太主义的主张变得合理，就像一些人声称批评犹太复国主义的某些方面一样。 Black Lives Matter 运动——甚至 DEI 本身——始终是歧视。后同性恋危机创造了一个十字路口，大学将试图约束令人反感的言论，以表明它们也致力于根除反犹太主义和伊斯兰恐惧症。除非我们认真而有意识地偏离这条道路，否则对于实现大学宗旨至关重要的学术自由将会遭到破坏。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 27 Jan 2024 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/the-weekend-essay/the-future-of-academic-freedom</guid></item><item><title>拜登在以色列-哈马斯战争中的困境</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/bidens-dilemma-in-the-israel-hamas-war</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-01-27T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/63755311573147b2b8a3132b/16:9/w_1280,c_limit/The%20Political%20Scene%20B%20Glasser%20Mayer%20Osnos%20From%20Washington.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://pod.link/EAxjj?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/news-politics"&gt;&lt;em&gt;注册&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;em&gt;接收我们每周两次的新闻与政治通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;一百多天后，以色列与哈马斯的冲突似乎正接近拐点。以色列总理本杰明·内塔尼亚胡面临越来越大的压力，要求其减少在加沙的军事活动并制定结束暴力的计划。与此同时，内塔尼亚胡仍然致力于“全面胜利”和消灭哈马斯，而据报道，拜登总统在闭门会议上感到沮丧，只能在选举年应对美国冲突中令人担忧的政治问题。 &lt;em&gt;《&lt;/em&gt;&lt;em&gt;纽约客》&lt;/em&gt;编辑戴维·雷姆尼克自战争爆发以来曾两次前往以色列，最近发表了《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/01/22/benjamin-netanyahu-israel-gaza-hamas-war-hostages"&gt;内塔尼亚胡野心的代价&lt;/a&gt;》。雷姆尼克与&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;特约撰稿人&lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/susan-b-glasser"&gt;苏珊·B·格拉瑟 (Susan B. Glasser)&lt;/a&gt; 、简·梅尔 ( &lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/jane-mayer"&gt;Jane Mayer&lt;/a&gt; ) 和埃文·奥斯诺斯 ( &lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/evan-osnos"&gt;Evan Osnos)&lt;/a&gt;一起探讨以色列与哈马斯战争在中东和民主党内部的政治影响。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 27 Jan 2024 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/bidens-dilemma-in-the-israel-hamas-war</guid></item></channel></rss>