<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>纽约客</title><link>https://www.newyorker.com</link><description>纽约客全文rss。获取更多全文rss：https：//feedx.net</description><lastBuildDate>Thu, 13 Mar 2025 13:32:29 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>特朗普的关税会引发衰退吗？</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/will-trumps-tariffs-trigger-a-recession</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-03-13T11：42：07.500Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/637541f2b19ab8521b9fe1c2/16:9/w_1280,c_limit/The%20Political%20Scene%20In%20Conversation.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;参谋作家约翰·卡西迪（John Cassidy）与泰勒·福格特（Tyler Foggatt）一起讨论了最近对美国股票市场的崩溃，唐纳德·特朗普（Donald Trump）对关税的长期支持以及美国主导的自由贸易体系的潜在死亡对全球经济意味着什么。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;本周的阅读：&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt; “ &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-financial-page/will-trumpian-uncertainty-knock-the-economy-into-a-recession"&gt;特朗普的不确定性会摧毁经济衰退吗？&lt;/a&gt; ，”约翰·卡西迪（John Cassidy）&lt;/li&gt;&lt;li&gt; “&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-lede/who-gets-to-determine-greenlands-future"&gt;谁能确定格陵兰的未来？&lt;/a&gt; ，”路易丝·博肯海瑟（Louise Bokkenheuser）&lt;/li&gt;&lt;li&gt; “&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-lede/whats-next-for-ukraine"&gt;乌克兰的下一步是什么？&lt;/a&gt; ，”约书亚·雅法（Joshua Yaffa）&lt;/li&gt;&lt;li&gt;比尔·麦基本（Bill McKibben）的“&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-lede/canada-the-northern-outpost-of-sanity"&gt;加拿大，理智的北部哨所&lt;/a&gt;”&lt;/li&gt;&lt;li&gt; “ &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/fault-lines/can-americans-still-be-convinced-that-principle-is-worth-fighting-for"&gt;仍然可以相信美国人值得为之奋斗吗？&lt;/a&gt; ，” Jay Caspian Kang&lt;/li&gt;&lt;li&gt;凯尔·夏伊卡（Kyle Chayka）的“&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/infinite-scroll/donald-trumps-ai-propaganda"&gt;唐纳德·特朗普的AI宣传&lt;/a&gt;”&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://swap.fm/l/tny-tps-extref" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论您在哪里获得播客，&lt;/a&gt;都会收看政治场景。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Thu, 13 Mar 2025 12:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/will-trumps-tariffs-trigger-a-recession</guid></item><item><title>俄罗斯艺术的沉默</title><link>https://www.newyorker.com/news/annals-of-war/the-silencing-of-russian-art</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-03-13T10：00：00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67c0d37cc5c9b06ccef2cc8d/16:9/w_1280,c_limit/Yaffa_Censorship_Final.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;俄罗斯在2022年冬季开始全面入侵乌克兰时，摇滚乐队BI-2参加了全国性的巡回演出。该小组是俄罗斯音乐界的坚定不移的二十多年，以怀旧的歌唱歌曲而闻名，他们的歌词通常既叛逆又文学。 3月，在Yekaterinburg的一场音乐会上，其两个五十多岁的前男子Shura和Lyova宣称“不参加战争！” Lyova说：“我们认为我们可以影响这一过程。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;几周后，在西伯利亚城市的OMSK，Shura和Lyova走进音乐厅，找到一个带有资本“ Z”的大横幅，这是对弗拉基米尔·普京和入侵的支持的象征，挂在舞台后面的墙上。 “这是搞砸了，” Lyova回忆道。音乐家在横幅上披上了一块黑布，但是场地的导演要求他们拆下它。区域政府的官员警告说，如果不遵守音乐会，他们就不会发生。放映时间前十五分钟，该活动被取消。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;其他场所开始取消BI-2的演出。一个人突然进行了翻新。另一个人说，这是重新构成大流行时代的限制。音乐会场地指责地方当局；地方当局指出莫斯科的官员。音乐家在政府中有联系 - 一点点，外交部发言人玛丽亚·扎哈罗娃（Maria Zakharova）表示支持，但他们无法与撤消影子禁令的当局追踪该人或办公室。乐队的媒体经理伊戈尔·鲁宾斯坦（Igor Rubinstein）告诉我：“每个人都会说，&amp;#39;不是我，尝试另一个人。&amp;#39;没有人想承担责任。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; BI-2的成员很快了解到，他们已经列入了不良艺术家的名单，这些艺术家在地区行政部门和文化部门中分散。一位音乐会的推动者说：“正式的这些名单不存在。”他被迫从那个夏天的摇滚音乐节上的阵容中删​​除其他五个乐队。 “他们没有任何合法的依据。”相反，他继续说，它们起着“不希望的迹象”。一位制片人描述了与数十名音乐家和其他表演者一起看到的颜色编码列表 - 黑色，黄色和红色。制片人说：“这就像一个实习生准备一样。”在某些情况下，混合了名字和姓氏。其他条目列出了几年前离开团队的乐队成员。制片人告诉我：“整个事情看上去很毫不留情。” “但是后果是严重的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; BI-2正面临数百万美元的收入损失的前景，并接近破产。乐队无法支付其道路和技术人员。它必须回到巡回演出。鲁宾斯坦说：“最终很明显，所有道路都通向一个办公室。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那个办公室属于谢尔盖·诺维科夫（Sergei Novikov），他的普京政府的正式职位是社会项目负责人。诺维科夫（Novikov）四十多岁，脸上柔软，幼稚，棕色的头发横扫一侧。他始于政治特工Sergei Kiriyenko的忠实助手，他于2016年被任命为普京首位副参谋长，负责国内政治和国家意识形态。入侵使基里扬科（Kiriyenko）承担了俄罗斯新吞并的领土的投资组合。一位消息人士告诉国外的独立俄罗斯新闻网站&lt;em&gt;美杜扎（Meduza）&lt;/em&gt; ，他的权力使他成为俄罗斯战争目的的乌克兰东部地区的“唐巴斯的总督”。据&lt;a href="https://meduza.io/en/feature/2023/11/21/they-re-ready-to-forgive-you" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;em&gt;梅杜扎（Meduza）&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;称，诺维科夫（Novikov）成为“电影，戏剧和音乐的首席审查员”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;诺维科夫（Novikov）是古典音乐的爱好者。他演奏大提琴，并导演了几部歌剧，其中包括2016年的“ Rusalka”作品，这是一个嘲笑的少女和她保护的女儿的故事，诺维科夫将其作为反堕胎寓言。 （“爱，背叛，悔改 - 这些都是每个人都能理解的主题。”他当时说。）2021年，他对柴可夫斯基的“伊奥兰塔”的解释在皇家瑞典歌剧院播放。音乐会的发起人听说诺维科夫渴望有一天接任布尔肖剧院的导演。发起人告诉我：“他并不是对音乐的简单热爱所驱动，而是渴望与强大而强大的强大。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;同时，诺维科夫的战时任务包括编辑电视飞行员的脚本，以软化其中一个角色的隐式同性恋身份。诺维科夫还坚持要更改角色的名字。该节目的作家无意中以相同的名字和taperonymic（塞尔基·弗拉迪利诺维奇）作为诺维科夫的老板基里扬科。诺维科夫（Novikov）也抽出了更多雄心勃勃的努力。根据调查媒体中心的内部克里姆林宫内部文件，诺维科夫提出，根据唐巴斯（Donbas）特别恶性俄罗斯支持的武装司令的生活，制作了一部漫威风格的动作电影。诺维科夫还想到了一个喜剧系列的主意&lt;em&gt;，&lt;/em&gt;以自2014年自2014年以来一直被俄罗斯占领的顿涅茨克一家酒店的人员中。 。 。 。 “我处在顶部，所以我了解什么是好和坏。”透明&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;一位导演告诉我大约一个一个小时的演讲，诺维科夫给了莫斯科剧院的Oélite成员，在此期间，他展示了幻灯片，其中包括从&lt;em&gt;北约&lt;/em&gt;基地到莫斯科的导弹飞行时间，以及对普京和乌克兰所谓的特殊军事行动的公共支持水平的图表。导演说，信息是：“对自己持持意见意见。没有人要求它。”发起人说：“就像许多掌权者一样，战争使他得以脱下面具。”或者，这个人继续说：“也许要戴上一个。很难说出差异。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Shura和Lyova安排了与Novikov的会议。 Lyova说：“我们想清除不确定性。”舒拉独自一人去他在总统行政大楼的办公室里见到诺维科夫。几个小时后，他打电话给Lyova。 Lyova回忆说：“这就像看着一个空无一人的眼睛，没有任何情感或同理心的人。”舒拉说，诺维科夫厌恶地对待他，像&lt;em&gt;kham&lt;/em&gt;一样背负自己。 “所以，您想再次在俄罗斯举行音乐会吗？”诺维科夫问。他提供了pen悔的菜单：“去唐巴斯（Donbas）表演或遇到战争的医院。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;乐队做了什么，应该是公开的。克里姆林宫需要Bi-2的形象，Bi-2是一个备受喜爱的摇滚乐队，拥有数百万的球迷，而不是照顾驻扎在顿涅茨克（Donetsk）的部队的实际BI-2音乐会。 （在接受另一位音乐家&lt;em&gt;Meduza&lt;/em&gt;的采访中，他对战争进行了反对，当局说，如果他想再次巡回演出，他应该向在占领的乌克兰工作的非政府组织进行公开捐款。“惩罚不是我必须帮助孩子们，他说。他说，我必须在社交媒体上发表纪念。” Lyova告诉我，接下来的一件事是买一瓶干邑来“自我消毒”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在接下来的几个月中，每次Lyova飞入俄罗斯，他都被拘留并讯问了几个小时。最终，在2022年底，他永远离开了该国。洛娃说：“接近国家的人们告诉我是时候了。” Shura不久之后。他们成为俄罗斯艺术家出埃及的一部分，他们无法或不愿意将自己适应新的审查制度和国家控制的气候。但是还有更多。一位成功的导演告诉我：“我知道在欧洲，我很快会发现自己洗碗。”无数的文化人物访问了诺维科夫的办公室或与克里姆林宫的交易继续工作。莫斯科的一位著名文化评论家告诉我：“战前，各种艺术家将妥协作为确保名望，财富，成功的一种方式。” “现在，您只是为了完成您的工作而进行妥协。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在俄罗斯，长期以来，国家的力量和高文化存在于痛苦但看似不可思议的共生中。斯大林愿意成为社会主义现实主义，这是一种流行的风格，进入了音乐和绘画等艺术形式。其忠实的从业者获得了公寓和食品包裹的奖励。那些从官方​​美学线路转向的人面临被排斥，公众谴责，逮捕甚至处决。斯大林亲自批准了许多逮捕名单，他跟上了诗歌和歌剧。&lt;em&gt;普拉夫达（Pravda）&lt;/em&gt;对德米特里·肖斯塔科维奇（Dmitri Shostakovich）的“麦克森斯克（Mtsensk）的麦克白夫人”（Macbeth of Mtsensk）感到厌恶 - 普拉夫达（Pravda）宣布，谣言是由斯大林本人撰写的一篇热门文章，在长达多年的恐怖状态下，等待了永远不会出现的恐怖。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;普京的统治制度（具有艺术性或智力的假装）视为其其他任何部门的文化领域：下属的统治，应征服国家的需求和利益。文化生产的经济学使得所有流派的艺术家通常别无选择。例如，俄罗斯的公开剧院依靠国家资金以三分之二或更多的运营预算。导演告诉我：“剧院是大型组织，拥有大型建筑物和剧团，这根本无法盈利。” “如果您想登上任何东西，那意味着立即面对国家资助的困境。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如今，比什么更容易知道不允许什么。根据莫斯科博物馆界的一个有影响力的人物，“关于战争的任何事情 - 这场战争或一般战争”的一个有影响力的人物。 （例外是关于第二次世界大战的英雄叙事，这是荣耀苏联胜利的。）在2023年，作为克里姆林宫在乌克兰的努力中，在与西方堕落的更广泛的斗争中，该国最高法院将“国际LGBT运动”指定为“极端主义组织”作为“极端主义组织”，将其视为“极端主义”，将其视为“有效犯罪”或“有效犯罪”或“或portose”。去年，杜马（Duma）取消了所谓的毒品宣传 - 也意味着对毒品的任何参考也出现了。博物馆消息人士说：“裸体，东正教教堂。”继续被认为被禁止的事情清单。除此之外，它变得模糊。博物馆消息人士说：“我们以某种方式觉得我们应该避免在士气中偏离士气的主题。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在莫斯科，该市的文化部门在所有拟议的展览中都签署。博物馆消息人士告诉我，一个计划中的展览未获得批准，因为用一个市政官僚的话说，其主题被视为“太令人沮丧”。最后，展览的组织者能够说服市政府官员认为该展览不是政治风险，最终会继续进行。但是，更常见的是文化导演甚至在达到那个阶段之前就可以怀疑的想法。 “正式我们没有审查制度，”一个地区文化空间的负责人告诉我。 “这是事实 - 您可以做什么或不能做的事情没有实际的代码。”相反，该人说：“我们有自我审查。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莫斯科的一位画廊主义者告诉我，一个展览的展览将以类似人类的木偶的绘画为特色，其中一些四肢丢失了。这位艺术家并不是要暗示有关战争或暴力的任何事情，而是在开幕式的重新考虑的情况下。画廊主义者说：“有人可以将其视为关于战争的声明。” “或者，也许有人会被这种内容触发，并向当局抱怨，指责我冒犯了他们的感情。”在计划开放的几天前，画廊主义者取消了它：“没有明确的指导原则，因此对何时违反它们的想法不确定，当然，这简单简单，只是不展示某些东西。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;自入侵开始以来，车库多年来一直是莫斯科最受欢迎的当代艺术空间，一直停下来参加新的展览。一位熟悉车库业务的人告诉我：“博物馆的工作人员不想参加这一魅力，一切都很好，生活也像以前一样在继续。”它的图书馆仍然开放，访客能够浏览大量艺术书籍，尽管车库工作人员已悄悄地从该系列中删除了近一千个头衔，担心他们可能会涉及LGBTQ主题或被视为与毒品或其他非法主题有关。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;电影尤其容易受到事实审查的影响。随着外国工作室离开俄罗斯市场，生产商越来越依赖克里姆林宫来制作电影，就像电影预算的70％可能来自州资金。电影制片人还必须从文化部获得发行许可，以便在剧院中发行电影 - 否则，可能要求制片人偿还初始投资。俄罗斯著名电影评论家安东·多林（Anton Dolin）反对入侵，此后离开莫斯科说：“这是一个很大的风险。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;杜林（Dolin）回忆起了著名导演亚历山大·索科罗夫（Alexander Sokurov）的电影《童话》的例子，该电影使用动画和旧的新闻录像来制作第二次世界大战首席领导人的梦幻般的肖像 - 赫特勒，墨索里尼，斯大林和丘吉尔 - 在炼狱中加入了库尔，并参与了对power的交流。它计划于2023年10月发布，但同月，文化部拒绝签发分销许可。 “自然没有真正的解释，”多林说。 “您与之交谈的人说这是因为电影中包含了反对趋势的信息。第二个说不，这是因为索克罗夫对自由政治犯的公众呼吁。三分之一说，这无关紧要 - 这仅仅是战争使他的电影无关紧要和不必要。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “沃尔科诺戈夫上尉逃脱了”，这是斯大林清洗期间的反乌托邦惊悚片，从俄罗斯文化部获得了资金，并于2021年在威尼斯电影节上放映。次年应该在俄罗斯首演，但从未发布过。 “是因为恐怖的主题吗？”多林问。 “还是因为普京感到某种方式牵连或侮辱？我们不知道。我们没有答案。没有人会解释自己。”对于克里姆林宫来说，不可预测性是一种审查制度的方法。多林说：“在这种恐惧的气氛中，大多数生产者只是选择安全地发挥作用。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;将当前战时审查与苏联时代的审查制度区分开来的一个功能是，普京州通常对特定作品的内容感兴趣，而不是对其作者的兴趣。莫斯科一家独立书店的所有者告诉我：“我们习惯了与作品本身的战斗。” “现在我们与个人打架。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;书商提出了一个备受瞩目的例子：鲍里斯·阿库宁（Boris Akunin）是历史侦探小说的最畅销的作者，他几乎面临着几乎每种类型的opprobrium，因为他对普京和战争的批评。居住在国外的阿库宁（Akunin）参加了一名筹款活动以支持乌克兰的筹款活动后，俄罗斯当局将他加入了官方恐怖分子名单中，并将他标记为“外国特工”。书商说：“没有人因为他在书中的写作而遭到猎犬。”需要商店来掩盖“外国特工”撰写的书籍的封面，并标记“ 18+”，这是书商称为“不愉快和羞辱”的做法。但是在这一点上，正如阿库宁（Akunin）的前俄罗斯出版商告诉我的那样，“实际上不可能分发阿库宁（Akunin）的书籍。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在电影院中，生产商的标准做法已成为禁止演员和其他表演者对政治事务（包括战争）发表评论的合同中的条款。我最近与一位签订合同的电影导演进行了交谈。这是确保制作工作已经有好几个月的电影项目生存的唯一方法。但是，正如导演所说，“我与自己达成了可怕的交易。”导演解释说：“您同意在需要许多单词的确切时刻保持沉默。一方面，这并不是说我实施了一种彻底的背叛行为，而另一方面，这种沉默确实使我觉得自己像是同伙。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;七十年历史的剧院导演&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/persons-of-interest/a-russian-theatre-director-in-exile"&gt;德米特里·克里莫夫&lt;/a&gt;（Dmitry Krymov）因其诗意的，忧郁的作品而受到广泛喜爱，这些作品以当代美学的形式更新了经典的俄罗斯讲故事。他是俄罗斯最高戏剧奖的金面具奖五次获得获得的获奖者。战争开始的第二天，他飞往费城，契kh夫的“樱桃果园”的制作即将脱离。他签署了一封抗议入侵的公开信，并决定跳过飞往莫斯科的航班。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;从美国，他进行了一次采访，他援引契kh夫作为描述俄罗斯文化领域的镇压的隐喻。他说：“这是斧头击中樱桃果园的声音。” “这是结局。”此后不久，莫斯科的五家剧院取消了他的戏剧。莫斯科艺术剧院和国际剧院的另外两个剧院的负责人给他打电话：他愿意从作品中取下他的名字，以便他们继续扮演？ “他们很尴尬，”克里莫夫告诉我。 “否则这些是体面的正常人。”他们没有提到克里莫夫对战争的反对，但这不是必需的。他说：“我们彼此了解得太好了，无法做任何解释。”他的第一个回应是笑，但他很快同意了 - 他更关心作品的生存，而不是他自己的名字贴在他们身上。他告诉我，他发现了整个悲剧。在他看来，他不是一个苦难。 “整个故事最大的伤害最大？”他问。 “我还是提出这样的建议的人？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;俄罗斯入侵五个月，一群杜马代表宣布，他们正在创建一个称为反俄罗斯文化活动调查小组或&lt;em&gt;毕业生的&lt;/em&gt;机构。这个词在俄语中的意思是“冰雹”，也是乌克兰广泛使用的俄罗斯火箭发射器的名称。他们提出了一百多个文化人物的清单，他们要么反对入侵或涉嫌具有自由主义观点的人。 （BI-2的成员是为了反战的言论而被挑出的。）“当文化与自己的人民反对自己的人民时，文化有些不对劲，”&lt;em&gt;毕业生&lt;/em&gt;的创始成员之一扎克哈·普里列平（Zakhar Prilepin）开始了他的职业生涯，他的职业生涯始于反文化小说家，此后已成为一名专业政治家。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;电影和戏剧导演亚历山大·莫洛奇尼科夫（Alexander Molochnikov）在&lt;em&gt;毕业生&lt;/em&gt;的不忠艺术家名单中，他在入侵后在俄罗斯留了几个月，即使他在社交媒体上发布了薄薄的反战内容。 Bolshoi的导演Vladimir Urin呼吁Molochnikov说，他即将推出Rachmaninoff的“ Francesca Da Rimini”的作品被取消，他的两部现有作品将从剧院的曲目中删除。乌琳（Urin）列举了许多有关公民寄给莫洛赫尼科夫（Molochnikov）反战立场的文化部的信。 “目前尚不清楚这些信是否真的存在或谁写了这些信，”莫洛奇尼科夫告诉我。 “并不是说这有任何不同。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那9月，莫洛希尼科夫（Molochnikov）移居纽约，在那里他在哥伦比亚（Columbia）参加了一项研究生电影计划。 “我认为他是一个悲惨的人物，”他谈到乌林时说。 “与其他许多人相比，他没有做任何可怕的事情。”实际上，乌林在入侵的早期就签署了一封反对战争的公开信。像任何清除一样，执行人经常发现自己在十字准线中。战争十个月后，乌琳（Urin）被卸任布尔肖（Bolshoi）的负责人，并由圣彼得堡（St. Petersburg）的马里因斯基剧院（Mariinsky Theatre）的董事瓦莱里·格吉耶夫（Valery Gergiev）和普京的长期忠实拥护者取代。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;克里姆林宫官员有艺术野心的诺维科夫（Novikov）曾亲自培养一种新的文化美感。根据&lt;a href="https://dossier.center/svo-culture/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;档案中心&lt;/a&gt;获得的内部克里姆林宫文件，他敏锐地意识到自己项目的固有危险。他在2023年的内部备忘录中写道：“不受外部控制的文化朝着一个方向发展：抗议。”他认为：“艺术中不应最终邪恶的胜利。”关于国家美德和战争的必要性的叙述应清楚，清晰，显而易见。作家和艺术家应挑战俄罗斯新吞并的领土，并创作支持俄罗斯统治美德的作品。 （诺维科夫还呼吁创建类似于&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;的“时尚文学杂志”。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;去年12月，该国文化部长奥尔加·卢比莫娃（Olga Lubimova）公布了许多主题，这些主题将优先考虑电影界的国家融资，包括“维护和加强俄罗斯传统的俄罗斯精神和道德价值观”以及“在特别军事行动期间的英雄主义和奉献精神”。报纸出版商，该国政治机构的固定装置康斯坦丁·雷姆丘科夫（Konstantin Remchukov）谈到了一所新兴的“爱国现实主义”学校。他告诉我，就像社会主义的现实主义一样，爱国现实主义“不是向一个人展示他的生活，而是他应该如何成为他。”例如，从战争中返回的俄罗斯战斗人员被描绘成在前面的时间变化，甚至提升。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我与一位被邀请参加少数几次亲战项目的编剧进行了交谈。一个人是由一位同事执导的，对作家来说，过去似乎并不是特别政治上的。这位作家告诉我：“这是一个有雄心勃勃的人，以前只有利基市场相当有限，机会有限。” “但是在这里，他对一个预算庞大的大型项目感到非常信任。”作者说，导演认为：“战争是一场赋予的，这是我们的新现实。隐藏它是没有意义的。我们也可能会制作一部电影。”作者最终拒绝了这项工作，这将付费，而不是在治疗后，而不是像俄罗斯市场一样。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但是，这样的项目在很大程度上被证明是失败的。第一部关于战争的大型预算电影《证人》以比利时小提琴家为中心，他被困在基辅时，目睹了乌克兰人犯下的各种暴行方式，扮演了空荡荡的剧院，损失了超过一百万美元。同时，动画电影《 Cheburashka》（Cheburashka）基于备受喜爱的俄罗斯儿童角色，该角色于2023年发行，票房超过70亿卢布，成为俄罗斯有史以来最高的电影。 “事实证明，俄罗斯观众真正想要的是逃脱，”现在位于柏林的作家兼电视评论家伊万·菲利波夫（Ivan Philippov）说。 “如果您将一部与当前现实无关的电影提供了纯粹的娱乐，例如轻型喜剧或童话故事，那么您可以赚取从未见过的那种钱。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在艺术界中也有类似的趋势。莫斯科画廊主义者告诉我：“市场比以往任何时候都更好。”在2021年至2023年之间，画廊的销售额翻了一番，今天它们保持强劲。现在，许多俄罗斯收藏家无法在西方自由地花钱。同时，战争已经铸造了一类全新的Nouveaux财富，尤其是在军备，塑料和纺织品制造，房地产和建筑中。 （近年来，拥有大量赞助合同的社会媒体影响者的等级也有所提高。）“客户受到了影响，充满了情感充电，充满了肾上腺素，”画廊主义者说。 “他们问该购买什么，在哪里花费，投资于什么。”答案通常是不受欢迎的装饰艺术。画廊主义者描述了一种审美：“没有深刻的问题，没有挑衅，一张漂亮的图片可以挂在墙上。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该州的安全服务正在密切关注其他任何事情。熟悉当代艺术空间车库行动的消息人士告诉我，目睹了一场流行的艺术博览会上的一个场景，穿着平民服装的军官接近画廊的摊位，并要求其员工从展示中删除某些作品。他们说，堕落天使的形象可能违反了法律，以免“冒犯宗教信徒的感受”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;去年四月，执法人员在车库进行了搜查，声称他们正在调查针对持不同政见艺术家的刑事案件。但是车库消息人士说，真正的原因仍然是不透明和不确定的。 “这是对所有被视为自由主义者还是西方的机构进行更广泛的怀疑和骚扰运动的一部分？”这个人想知道。 “还是一个更具体的信息？”消息人士继续说道：“感觉一个机构一次，整个文化景观都受到&lt;em&gt;Zachistka&lt;/em&gt;的影响，”一个从军事词典借来的一句话，描述了最终的敌方战士。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管如此，创造新的文化运动的努力基本上还是失败了。例如，&lt;em&gt;毕业生&lt;/em&gt;主要放弃了对敌人的追求。该组织的首席思想家普里列平（Prilepin）经常对他认为失败的革命感到沮丧。他在广泛流通的民粹主义报纸&lt;em&gt;Komsomolskaya Pravda&lt;/em&gt;的专栏中，感叹了该国大多数剧院董事“无论是在Kyiv周围摩擦还是悄悄地为基辅扎根”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这位著名的莫斯科评论家告诉我，“像克里姆林宫的文化舞会”“像诺维科夫这样的人”，“比普里列平和他的盟友更聪明。”俄罗斯的观众不希望在战争和牺牲的主题上以沉重，柔和，情感上的艺术排行的独家饮食。克里姆林宫的主要政治目标之一是在俄罗斯大城市中保留一种常态，甚至是娱乐和娱乐的感觉。一位电影行业专业人士告诉我，在最近在俄罗斯州电影基金会举行的一次会议上，官员们鼓励同事带来更多喜剧项目以供他们考虑。其中一位官僚说：“我们在喜剧上的花费越多，我们要做的战争电影就越少。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;正如批评家所说，“公众已经承受着极大的压力，并希望他们能放松自己，无论是在餐厅里吗？”  - 莫斯科的餐饮场景正在蓬勃发展，过去几年中有数十个时尚，高价的目的地在过去的几年中开放 - “还是在剧院或博物馆，还是通过看电视。”评论家继续说：“如果您禁止一切，并将事情交给Prilepin和他的朋友们，那么您只会引起极大的沮丧和烦恼。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莫斯科书商提到了一些当代的俄罗斯作家，他们以蒙面的审讯审讯战争的企图探索了暴力和个人创伤的主题，但他恳求我不要命名他们或他们的书。书商说：“他们之所以被允许，是因为没有人注意到 - 至少目前都没有注意到。”小型剧院也是如此。评论家告诉我一个地下的一个地点，继续上演埃夫根尼亚·伯科维奇（Evgenia Berkovich）的剧本，他是一位因所谓的极端主义内容而被判处六年徒刑的剧作家，并改编了约翰·赫尔西（John Hersey）的“广岛”。评论家说：“这部戏是关于人们生活在截然不同的灾难之后，但对于观众中的人来说，主题很清楚：在您前世之后如何继续打破。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;即使在最小的空间中，国家也经常引起人们的注意。亚历山大·达瑟夫斯基（Alexander Dashevsky）在圣彼得堡的丰坦卡河附近经营着一个单室博物馆。最近的一场展览展示了一系列粗糙的公共喷泉，引起了世界末日的衰落。 “这是一种关于灾难和毁灭的视觉游戏，”达舍夫斯基说。另一位艺术家覆盖了金属条，让人想起瓷器的细胞或笼子。 “我们在允许的边缘工作，”达瑟夫斯基告诉我。 “显然，这样的事情不会在州博物馆展出。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在2022年夏天，一个看上去的普通人来到了画廊的一个空缺之一，并要求达舍夫斯基走出去。 “你是策展人，我是策展人，”男人说。 “你知道该国发生了什么吗？”达瑟夫斯基（Dashevsky）假设该人是从FSB出发前的，该人指出，画廊的策展文本使用了五次“战争”一词，即使在这种情况下，“战争”与古希腊有关。达瑟夫斯基（Dashevsky）带着这个人说：“仅仅因为我们在一个狭小的空间并不意味着我们可以做任何我们想做的事情。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但是，正如Dashevsky所看到的那样，不成文的规则一直在变化。他说：“这是一种普遍的俄罗斯技能。” “您走到外面闻到空气的气味，您以某种方式了解了整个情况，可以说什么以及与谁说。”现在，例如，Dashevsky经常在策展文本中使用“战争”一词。他说：“在2022年，这是不可能的。” “但是现在允许了。我们生活在战争时代已被接受。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;离开俄罗斯后，BI-2开始了全球巡回演出，在与俄罗斯庞大的社区（Istanbul，特拉维夫，洛杉矶）一起玩。去年1月，在泰国普吉岛的一站期间（一个受俄罗斯游客受欢迎的度假胜地目的地）以及其他五名乐队成员被泰国警察拘留，因为他们没有必要的许可证。他们被带到曼谷的一个牢房，那里的麻烦陷入了外交丑闻。乐队的媒体经理鲁宾斯坦（Rubinstein）称泰国的联系方式，并得知普吉岛的俄罗斯领事可能在他们的拘留后面。回到莫斯科，俄罗斯的外国 - 派发言人扎卡罗娃（Zakharova）曾经表示对乐队的支持，她将对战争的谴责等同于赞助恐怖主义。 Shura和Lyova担心该组织的成员可能会被引渡到俄罗斯。一周后，他们被释放。 “我们只是唱歌，”舒拉说。 “你为什么这样他妈的我们？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;几个月后，他们发行了一张新单曲“不要激怒我的天使”。这首歌是面对黑暗和强大的力量的诚实和美德的诗意。 Lyova唱着“无情的仁慈”，以对寻求从属自由的小暴君。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我看到BI-2今年秋天在柏林表演。它在Tempodrom演奏，该场所可以容纳三千人，这是一个相当大的人群，但没有经常在俄罗斯最大的城市参加音乐会的一万千万。乐队的收入约为其先前收入的20％，每年亏损数百万美元。在柏林，BI-2的旧经典（例如“家园”）引起了新的共鸣。 “我厌倦了流浪，”莱奥瓦（Lyova）穿着苗条的黑色西装，人群和他一起参加合唱。 “家，”他们一起唱歌，“一辆田野里的一辆废弃的铁路车。”对俄罗斯的热爱，从来没有命名过，但都明白了，这是“不能被禁止”的一件事。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;演出结束后的后台，我和Shura和Lyova以及乐队的其余部分一起喝了一杯。 Lyova在过去几十年中谈到了Bi-2在俄罗斯的成功。他说：“我们是摇滚歌手。” “政治不是当务之急。”随着俄罗斯的变化，BI-2也随着时间的变化。 “随着事情变得越来越困难，我们在隐喻中谈到了它们，这是一种伊森语”，这是一个俄罗斯词，用于掩盖侵犯或颠覆性内容的俄罗斯术语。 Lyova说，现在，他和他的乐队成员不必依靠代码和眨眼，尽管他们仍然倾向于寓言，而是正如他所说的那样，“猛击你的头。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我问他们与俄罗斯分离的情况，即以音乐家为主的背景和听众。 “我不喜欢这个术语：&amp;#39;我是自由的，” Lyova说。他继续说，自由是当您自己选择自己愿意承担的责任，以及在执行他们时所包围的人。他说，但是他们失去的一切都超过了他们留下的东西：谨慎，偏执狂，在当权者试图为他们做的人之前进行编辑。他说：“当你把灵魂卖给魔鬼时，魔鬼要做的第一件事就是你的创造力。” ♦ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Thu, 13 Mar 2025 10:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/annals-of-war/the-silencing-of-russian-art</guid></item><item><title>我们选择的现代过剩</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/critics-at-large/our-modern-glut-of-choice</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-03-13T10：00：00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/650b59e2f49b447c4924fa7b/16:9/w_1280,c_limit/CAL-WEB.png" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; &lt;a href="https://transcripts.condenastdigital.com/tny/2025-03-12/9f01716fd1e99df2aaf78a12dba7bd2e-cal-064-glutofchoice-transcript" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;em&gt;下载成绩单。&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;听和订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://podcasts.apple.com/us/podcast/critics-at-large-%7C-the-new-yorker/id1704902371" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;苹果&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://open.spotify.com/show/2SPRInxtPCz2nmvKgHLWDt" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; |&lt;a href="http://swap.fm/l/tny-cal-extref" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论您在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/goings-on"&gt;注册&lt;/a&gt;以接收我们每周的文化登记通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;对于我们许多人来说，日常生活是由近乎总结的决定来定义的，从亚马逊上的购买到Netflix上的观看内容。在整个批评家的这一集中，Vinson Cunningham，Naomi Fry和Alexandra Schwartz考虑了我们如何将无尽的选择视为基本权利。主持人讨论了历史学家索菲亚·罗森菲尔德（Sophia Rosenfeld）的一本新书《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Age-Choice-History-Freedom-Modern-ebook/dp/B0DJQ1V9Y5" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;选择时代&lt;/a&gt;》，该书追溯了我们几个世纪以来我们与选择自由的固定方式。如今，一个领域中的很多选择通常掩盖了其他领域缺乏选择，并且非常关注个人而不是集体决策，选择的选择会导致深刻的疏远感。坎宁安说：“当您要做的就是选择，选择，选择时，您要做的就是自己。” “把自己&lt;em&gt;与&lt;/em&gt;人放在一起似乎是萨尔斯之一。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;阅读，观看和聆听批评者：&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “ &lt;a href="https://www.thecut.com/2022/12/this-year-we-had-too-many-microtrends.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;谁能跟踪今年的微骨架？&lt;/a&gt; ”丹妮尔·科恩（Danielle Cohen）（&lt;em&gt;削减&lt;/em&gt;）&lt;br /&gt;索菲亚·罗森菲尔德（Sophia Rosenfeld）的“ &lt;a href="https://www.amazon.com/Age-Choice-History-Freedom-Modern-ebook/dp/B0DJQ1V9Y5" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;选择时代：现代生活中的自由史&lt;/a&gt;”&lt;br /&gt;亚历山大·汉密尔顿，詹姆斯·麦迪逊和约翰·杰伊的&lt;a href="https://avalon.law.yale.edu/subject_menus/fed.asp"&gt;联邦主义论文&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;“ &lt;a href="https://www.nytimes.com/2025/02/28/business/shopping-addiction-no-buy-2025.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;退出购物需要什么？&lt;/a&gt;乔丹·霍尔曼（Jordyn Holman）和艾米·奥尔蒂斯（Aimee Ortiz）（《纽约&lt;em&gt;时报》&lt;/em&gt; ）的&lt;a href="https://www.nytimes.com/2025/02/28/business/shopping-addiction-no-buy-2025.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;静音，删除和退订&lt;/a&gt;。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;每个星期四的新剧集都会下降。&lt;a href="http://swap.fm/l/tny-cal-extref" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论您在哪里获得播客，&lt;/a&gt;都会关注整个批评者。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Thu, 13 Mar 2025 10:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/critics-at-large/our-modern-glut-of-choice</guid></item><item><title>“有轨电车欲望”和“鬼魂”的复兴不平衡</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2025/03/24/a-streetcar-named-desire-and-ghosts-theatre-review</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-03-13T10：00：00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67d1d6f9ca365ab3819fd5cf/16:9/w_1280,c_limit/r45750web.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;1947年初，剧作家田纳西·威廉姆斯（Tennessee Williams）写信给制片人艾琳·塞尔茨尼克（Irene Selznick），因为埃利亚·喀山（Elia Kazan）被窃听，以指导百老汇的“一辆名叫Desire的街头汽车”的首演。&lt;em&gt;还有谁可以指导“有轨电车”？&lt;/em&gt;威廉姆斯拒绝了泰隆·古斯里（Tyrone Guthrie）的建议。 “他是英语，”他写道。 “这是美国戏剧，具有特殊的本地或省级色彩。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;将近八十年后，英国导演丽贝卡·弗雷克纳尔（Rebecca Frecknall）从西区（West End）到达&lt;em&gt;BAM的&lt;/em&gt;高度现代，现代的“有轨电车”并不是英国的作品，它会让威廉姆斯（Williams）放心。轻松本身就是一种特别的南方品质，但在节目的脱衣舞场景中也找不到它，也找不到导演的表现主义干预措施。就像弗雷克纳尔（Frecknall）在去年的“ Kit Kat Club的歌舞表演”中所做的那样，她将潜台式和精神状态外部化。在名义上发生在新奥尔良举行的这款“有轨电车”中，舞台鼓手（汤姆·佩恩）扮演安格斯·麦克雷（Angus Macrae）的耳朵震动得分，使观众像贫穷的，神经性神经的布兰奇（Patsy Ferran（Patsy Ferran）一样，与她的姐姐Stella（Anjana Vasan）和她的Brutish brutish strish striish the the Blanche（Patsy Ferran）一样布兰奇（Blanche）是戏剧的脆弱骗子，它弄脏了鸽子，但是她的梦想与妄想之间的潮汐边界很难 - 爆炸爆炸爆发！&lt;/p&gt;&lt;p&gt;戏剧性的是，坑坑依赖于反对粗鲁的力量的脆弱性，因此布景设计师Madeleine Girling建立了一个高架的拳击手形舞台，这是Psychodrama的抽象空间。在&lt;em&gt;这个&lt;/em&gt;角落是保罗·梅斯卡尔（Paul Mescal）（演出卖光的原因）；您感觉到在&lt;em&gt;那个&lt;/em&gt;角落，是斯坦利原始的马龙·白兰度（Marlon Brando）。梅斯卡尔（Mescal）的影子对手可能会解释爱尔兰演员奇怪地发出的美国口音和顽强的措辞。该节目当然强调了他的美丽和青春：穿着由梅尔·亨塞尔（Merle Hensel）设计的番茄红色肌肉衬衫和卷起的裤子，他看起来像是《局外人》中的笨拙的青少年之一。梅斯卡尔（Mescal）最好的屏幕角色 - “我们所有人的陌生人，“普通人”），他为害羞的渴望而磨练了他的礼物，尽管他的强度很强，但他在这里只有间歇性地强力。在斯坦利攻击布兰奇（Blanche）的场景中，弗雷克纳尔（Frecknall）需要派遣合奏来帮助他通过梦幻般的舞蹈slo-mo scrum。 （Mescal的“有轨电车”中&lt;em&gt;有&lt;/em&gt;很大的一部分，但这是斯坦利不幸的扑克好友Mitch。）&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;因此，戏剧的悲剧的重量下降了。 Gamine Ferran具有非凡的野性，改变的质量。她的声音从南方的口音中散发出来，但她了解威廉姆斯的节奏，她擅长展示思想的敏捷性，尽管这种技能具有聪明，焦虑的角色并没有明显的好处。我希望制作能使她更加尊严，而不是依靠老套的舞蹈战斗，或者让瓦桑（Vasan）令人陶醉的激动人心的斯特拉（Stella）在布兰奇（Blanche）上哭泣，而沉默可能会更具毁灭性。但是我对悲剧和frecknall的感觉显然是很远的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;威廉姆斯对可爱，弱，受伤的生物表现出如此同情，包括“夏天和烟雾”，“猫在热锡屋顶上的猫”中的阿尔玛，以至于我们中的许多人甚至围绕着它们的&lt;em&gt;想法&lt;/em&gt;建立了保护性路障。 （当一位解释性的舞者拟人化Blanche的疯狂，将她的长发扔到周围时。威廉姆斯的 - 武器是个hothouse。奇怪的花经常在那里盛开。跨大西洋之旅的最后一辆“有轨电车”是与吉利安·安德森（Gillian Anderson）的同样沉重的本尼迪克特·安德鲁斯（Benedict Andrews）版本，该版本还使用了肾上腺化的摇滚音乐提示。但是，这款“有轨电车”（Ferran）的Elfin Blanche来说，有些事情值得激动，而对他人则有一种非常丰富的活力，这是该公司正朝着戏剧中挥舞自己的感觉，就像史丹利（Stanley）一样，扔下了扑克手，而不必烦恼他的卡片。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;所有这些关于民族口味的反思让我想知道挪威人对亨利克·易卜生（Henrik Ibsen）的“鬼魂”（Henrik Ibsen）的“幽灵”（Mark O&amp;#39;Rowe）的翻译，由杰克·奥布赖恩（Jack O&amp;#39;Brien）执导。我认为这很糟糕，但是后来我不知道峡湾的深入入口。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “幽灵”是其成立以来的丑闻。当它在伦敦演出时，在180年代，审查员进行了干预，确保“如此讨厌企业”，正如一位批评家所写，会破坏所有看到它的人。问题？易卜生通过与禁忌塞住他的情节来爆炸资产阶级虚伪，然后断言最大的罪过是使人们无法坦率地说话和自由生活的礼节。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;寡妇阿尔文夫人（莉莉·拉贝（Lily Rabe））经营她已故丈夫的财产并以他的名义建立孤儿院，长期以来一直隐藏着他的道德上的贬低，以维持她的家人的声誉。不过，秘密将出现：她的年轻女仆里贾纳（Ella Beatty）是死者的私生子，而她的成年儿子，脆弱的奥斯瓦尔德（莱文·霍克），医生告诉医生，他是“ &lt;em&gt;vermoulu&lt;/em&gt; ”（“蠕虫 - 食欲”） - 对继承的syphilis syphilis。 （比利·克鲁德普（Billy Crudup）扮演着一位道德化的牧师。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;奥布莱恩（O&amp;#39;Brien）的作品始于“排练”。我们看到当地的Reprobate Engstand（Hamish Linklater）和里贾纳（Regina）重复了几次交流：首先，他们喃喃自语脚本并穿着街头衣服；然后，重新启动对话，他们转向时期现实主义。随着恩格斯特兰德（Engstand）继续前往badge gres，林克莱特（Linklater）将他的现代信使包扔下舞台，比蒂开始出现表情 - 和沙扎姆（Shazam），我们在挪威，在一个准19世纪，其中一个女人可能穿着毛顿袖子的袖子，另一个短裙。 （彩排的自负直到所有演员都带着剧本出现，只是愤怒地将他们扔进一堆。对您来说，易卜生！）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;评论家詹姆斯·亨克（James Huneker）认为，“十九世纪最强大的比赛”可能是二十一面的不同地面战斗。尽管气氛令人愉悦，但角色的问题现在可以用一些青霉素清除，例如读书俱乐部。将剧本保持在爬行恐怖的境界，而没有让它倾斜到喜剧中，这使哥特式触动。 （理查德·艾尔（Richard Eyre）在2015年实现了必要的氛围，在&lt;em&gt;BAM&lt;/em&gt; ，莱斯利·曼维尔（Lesley Manville）担任阿尔文夫人（Alving）。）在这里，只有拉贝（Rabe）设法建立了任何恐怖：她掩埋的，喉咙的声音与她凉爽，毫无困难的表达相反。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;奥布莱恩（O&amp;#39;Brien）彩排室的大象是比蒂（Beatty and Hawke）的存在，霍克（Beatty and Hawke）是两个年轻的演员，他们的名字有传奇的名字和很少的学分。沃伦·比蒂（Warren Beatty）和安妮特·贝宁（Annette Bening）的女儿比蒂（Beatty）表现出精神和恶作剧的闪光，即使也倾向于搞砸脸部表明努力，但是霍克（Hawke）是伊森·霍克（Ethan Hawke）和乌玛·瑟曼（Uma Thurman）的儿子，似乎完全脱离了他的深度 - 他的节目Bio Bio none Bio none Bio列出了其他戏剧经验 - 在曝光中均为中心。表演可以落在几代人中；例如，拉贝的母亲是女演员吉尔·克莱伯格（Jill Clayburgh），这是一个血统，有时您可以像拉贝（Rabe）扎着下巴一样瞥见。但是，在年轻演员中发现微弱的遗传阴影并不能使时间飞。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;说到继承，易卜生建立了当代戏剧的标准形式：您提出了多汁，戏剧性的家庭分解，并用它来发挥对个人权利的严厉辩论。尽管威廉姆斯得出了不同的结论，但这也是电台的“有轨电车”。易卜生将一个人的自决视为资产阶级伪善的补救措施，这是第一个解放的萨尔沃。威廉姆斯知道自我是另一回事 - 基本的，寂寞的悲剧单位。 ♦ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.site" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.site&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Thu, 13 Mar 2025 10:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2025/03/24/a-streetcar-named-desire-and-ghosts-theatre-review</guid></item><item><title>美国森林服务部的砍伐</title><link>https://www.newyorker.com/news/the-lede/the-felling-of-the-us-forest-service</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-03-13T10：00：00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67d1adb5ca365ab3819fd5b7/16:9/w_1280,c_limit/updated-Slevin-GettyImages-2184351990%20(1).jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;美国森林服务灾难录取专家詹妮弗·邦蒂（Jenifer Bunty）在前往北卡罗来纳州国家森林的途中拥有26亿美元的飓风恢复资金，并在2月10日的大部分时间里花了一项计划开始花费这笔钱的计划。&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-lede/outrage-and-paranoia-after-hurricane-helene"&gt;海伦飓风&lt;/a&gt;过四个月，这意味着要确定迫切需要重建的桥梁，这是优先修复的道路，以及在皮斯加国家森林中的哪些踪迹首先清除，以便依靠来访的徒步旅行者和露营者可以重返商业。 Bunty和她的同事知道，最直接的需求是人力。他们已经有大约40个未填充的职位，估计他们需要一百个才能完成工作。对于邦蒂来说，与有限的员工一起花钱的困难就像是“将保龄球推到鸡尾酒稻草上。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2月13日，星期四，森林服务局的邦蒂（Bunty）和其他一些人访问了他们最紧急的项目之一，其中一部分40号州际公路倒塌了，倒入了鸽子河，并被交通不堪。他们回到办公室后，邦蒂注意到领导层已经参加了会议。很快，同事开始接听电话。到第二天早上，参与飓风恢复的14人已经收到了消息，他们已经在特朗普政府的全国范围内被解雇，其中包括负责整个&lt;a href="https://www.fs.usda.gov/recarea/nfsnc/recarea/?recid=48114"&gt;皮斯加国家森林&lt;/a&gt;的野生动植物生物学家迈克·诺尔（Mike Knoerr），该森林占领了超过五十万英亩。他的工作对于确保恢复工作将遵守联邦法律至关重要。 “我星期五上班了，&amp;#39;我被解雇了吗？&amp;#39;邦蒂说。她还没有，还没有。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;莱德&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/the-lede"&gt;&lt;em&gt;报告和评论您今天需要了解的内容。&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/donald-trump"&gt;唐纳德·特朗普（Donald Trump）&lt;/a&gt;在上周&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-lede/donald-trump-address-to-joint-session-of-congress"&gt;对国会的讲话&lt;/a&gt;中宣布：“未当选的官僚统治日期已经结束。”对于白宫来说，像邦蒂这样的成千上万的联邦工人解雇了“做出的承诺，保证的承诺”。但是对于森林服务部来说，至少有&lt;a href="https://www.npr.org/2025/02/19/nx-s1-5300050/forest-service-layoffs-will-leave-the-u-s-more-prone-to-wildfires-employees-say"&gt;两千名工人&lt;/a&gt;的损失将使在全国各地不断发展的野火和风暴中更加困难。去年9月，邦蒂（Bunty）作为一个地区游骑兵（Adricing Ranger）填补，当消息传出多达二十四英寸的雨水可能落在已经饱和的山脉中。她说，工作人员惊呆了，知道四英寸足以将溪流变成河流并冲出道路。暴风雨袭击后，北卡罗来纳州一百&lt;a href="https://apnews.com/article/hurricane-helene-north-carolina-asheville-f02869c7d01e68f2d7f0553abb82252f"&gt;多人死亡&lt;/a&gt;。有一次，邦蒂连续十九天工作了，即使她自己的家人在南卡罗来纳州一个小时的家人也没有电。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;邦蒂告诉我：“由于道路上的损失，我花了三到四个小时从我家到达该地区。” “在大多数情况下没有电源，也没有水。我们没有收音机，因为我们的系统无法正常工作。你无法获得汽油。我们正在与县紧急管理公司合作，以削减救护车的关键访问道路。”暴风雨消退后不久，森林服务团队得知了三十一个孩子和许多被困在旷野旅行中的成年人。他们的出口沿着森林服务道路被滑坡和危险的碎片堆所阻挡。 Bunty说，她的团队考虑了多种选择，包括开辟一条新的途径来吸引学生。最后，森林服务救援人员使用电锯和重型设备清理了现有的道路，学生们做到了。 “我感到骄傲，”邦蒂说。 “这些人是真正的英雄。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;开火一开始，2月13日，邦蒂就知道她很容易受到伤害。被雇用十九个月后，她仍然远没有五个月的职业地位。那个星期天，在总统日周末的中间，她和丈夫一起在阿什维尔（Asheville）开车，当时她的两个年轻女儿在后座上听到了她的工作手机嗡嗡声。她说：“噢，那很糟糕。”她下车接听电话。她的主管说他被告知要解雇她。他还说：“您是我有史以来最好的雇用。”她回答说：“我以前从未被解雇。我星期二进来吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;邦蒂（Bunty）在她梦dream以求的工作中。她拥有两个硕士学位，学位，领域是生物学和公共管理学位。此前，她曾在阿巴拉契亚山脉的消防专家&lt;a href="https://www.appalachianfire.org/about-us" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;联盟&lt;/a&gt;的通讯中工作。被解雇后，她在Facebook上写了第一次打开森林服务制服：“我握着徽章并哭了。我很荣幸能成为代理机构的一员，他们的使命是“照顾土地并为人民服务”。她的赚钱比在私营部门赚的要少，但是像许多联邦工人一样，她受到承诺的动力，而不是钱。她相信投资于公共利益。另外，她喜欢树林，她向我描述为“感觉如此大，恒定而几乎是神圣的东西”。她在皮斯加（Pisgah）工作时特别满意，这是根据《 &lt;a href="https://foresthistory.org/research-explore/us-forest-service-history/policy-and-law/the-weeks-act/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Weeks Act》（Weeks Act）&lt;/a&gt;购买的第一批国家森林，该法案于1911年签署，以保护美国东部的分水岭和Coördinate火灾保护。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;对于邦蒂来说，重要的是她不被视为持不同政见者。她当然不是，使用特朗普的“激进的左疯子”。多年来，她一直从家中悬挂着美国国旗，尽管最近几周发生了，但她说：“我不喜欢谈论总统。”被解雇几天后，我在老堡的一家咖啡店遇到了邦蒂，那里的海伦（Helene）高水标记在位于卡托巴河（Catawba River）数百码的建筑物上仍然可见。我们爬上了她的汽车，她的汽车仍然堆满了她清除的工作空间的内容，她开车带我们进入了皮斯加森林，在那里她指出了公路船员，高大的倾斜暴风雨的木头和一个老年妇女的房屋，在海伦（Helene）之后，只能在徒步上到达森林桥梁，直到造成森林桥梁。左边的是风暴破坏的缠结。右边是树木被一场造成该地区的森林大火所伤痕累累，预计将在未来的大火中进行预测。邦蒂（Bunty）担心受控的烧伤不会发生倒塌，而死树不会发生。她还指出，除了扑灭火灾外，森林服务人员还保持步道开放，每年为数百万游客清理道路。 “谁来做这项工作？”她问。 Bunty忍不住反思了几代人对阿巴拉契亚的待遇不佳，她的家人的根源可以追溯到数百年。她说：“我们只是一遍又一遍被遗弃。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在特朗普政府宣布森林服务局裁切后，美国农业部的发言人负责监督森林服务局， &lt;a href="https://www.usatoday.com/story/news/politics/2025/02/20/trump-federal-layoffs-forest-service-fire-fighters/79083835007/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;他说&lt;/a&gt;他们不包括“运营消防员”，这是Bunty从未听说过的一词。当火灾打击时，森林服务部不仅派遣专职消防员。来自其员工的合格消防员提供支持。其中包括邦蒂（Bunty）在美国西部部署了十几个或更多的野火，曾在十几个或更多的野火中担任职责。另一位森林服务人员海莉·派恩斯（Hayley Pines）通常在爱达荷州的锯齿全国娱乐区担任m子包装工和荒野游骑兵，每小时赚取约20美元。去年夏天，当六万英亩&lt;a href="https://www.fs.usda.gov/detail/sawtooth/fire/?cid=fseprd703365"&gt;燃烧&lt;/a&gt;时，她的船员丢下了常规职责，并在大火中扑灭了数周。派恩斯（Pines）在一辆装有三百加仑水箱的装满汤匙的皮卡车上工作，穿过大型设备无法导航的狭窄森林服务道路。前几天，一位主管打电话告诉她被解雇了。 “她在哭。然后我哭了，”派恩斯回忆道。 “我觉得我的社区已经被毁坏了。越野船员，荒野船员，木工船员，渔业船员。我们真正关心我们一直在保护的资源。您必须站在那里了解它，它的美丽以及它的精致。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;我们离开皮斯加森林后，邦蒂（Bunty）在阿什维尔（Asheville）停了下来，在那里她站在一边，大约一百个抗议者捆绑在寒冷的地方，聚集在联邦大楼外。他们&lt;a href="https://www.citizen-times.com/picture-gallery/news/local/2025/02/21/protesters-gather-outside-of-asheville-federal-building-to-protest-layoffs/79446196007/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;携带了“抵抗”和“倾听人民，而不是亿万富翁”的迹象&lt;/a&gt;。该组织喊着喊着，喊出北卡罗来纳州的美国高级参议员，后者在很大程度上落后于特朗普的国内优先事项。 “汤姆·蒂利斯在哪里？”英语老师伊娃·赫伯特（Eva Herbert）带着自制的标志：“拯救我们的阿巴拉契亚森林。”我问她。她说：“我们应该成为环境的好管家。” “我们需要专家的人来了解可行和可持续性的东西。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我遇到了诺尔（Knoerr），皮斯加野生动植物生物学家开了吹口哨，他从远处看着抗议活动。距离试用期结束时，他已经有两个星期的路程，当时他被告知他因表现不佳而被解雇。他知道那不是真的。在Facebook帖子中，他将他的评论描述为“出色的”，并说他的主管刚刚使他晋升为职业地位。他写道：“当我们最需要的时候，我们最敬业的公务员被解雇了。” “在未来几年中，我的大部分工作都集中在使我们的洪泛区更具弹性，应对燃料风险，并努力将稀有物种保持在景观上。”当我们谈论失去他工作二十年来获得的工作时，他说：“这令人心碎。我爱这些山脉。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Bunty已经有了新的工作前景，但是她很难接受自己的森林服务生涯可能已经结束。她告诉我：“很难放开那个任务，那比我更大的动力。”在她被解雇的那一天，她起初没有告诉女儿五岁和七岁。但是，随着一天的进行，她认为自己需要这样做，因为他们会看到她的心情改变并感觉到紧张局势。她和她的丈夫召集了女孩进行家庭对话。她告诉他们她已经被解雇了，但他们不明白这个词。因此，她说：“有人告诉我，我不允许再做我的工作了。”女孩们知道她对她的工作的热情。 “他们就像，&amp;#39;等等，您不再帮助森林和动物了吗？&amp;#39;他们开始哭泣。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我在一个晚上与Bunty交换了文字。她刚刚收到的消息说，包括Knoerr在内的几名工人已经被重新雇用。我问她是否在其中。 “不，”她在补充说：“或者还没有。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在射击事件发生近一个月后，周二，美国农业部&lt;a href="https://www.usda.gov/about-usda/news/press-releases/2025/03/11/usda-status-update-probationary-employees"&gt;宣布&lt;/a&gt;，像邦蒂这样的试用员工将被恢复四十五天，并获得返还薪水。这意味着什么 - 当Bunty可能报告工作时以及45天后发生的事情时，这意味着什么。该通知写道：“该部门将迅速努力制定分阶段的返回计划，尽管这些计划实现了，但所有试用员工都将得到支付。” ♦ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Thu, 13 Mar 2025 10:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/the-lede/the-felling-of-the-us-forest-service</guid></item><item><title>如何观看我们的节目</title><link>https://www.newyorker.com/humor/shouts-murmurs/how-to-watch-our-show</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-03-13T10：00：00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67cb1bbc8ee2d951dd42150d/16:9/w_1280,c_limit/Shouts-How-to-Watch.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;要观看我们节目的第1季，请订阅Netflix。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;要观看我们的节目的第2季，请订阅Paramount+。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;要观看我们节目的第3季，请订阅Double Secret Paramount+。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;要观看我们节目的第4季，请遵守这样的信念，即时间只是一个构造，因此我们中间可以真正说“什么时候”电视节目的新季节可以观看或您需要访问的“什么”流媒体平台来观看？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;要观看我们节目的第5季，请重新与您疏远的第二个表弟Francine的关系。向她解释说，您并不是说您在迈克叔叔的葬礼上说的那些有害的话 - 您只是很难处理自己的情绪，而您最终将其带到了她身上。每周大约开始打电话给她一次，每月大约会见她喝咖啡。一旦看来她原谅了您并接受了您的生活，请随便问她是否仍然有孔雀帐户，以及是否介意分享登录名。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;要观看我们节目的第6季，请前往印第安纳州卡梅尔北密歇根州路的百思买，在那里您可以看到它在三星智能电视上的无尽循环中完整地播放，这些智能电视在商店后面展出，在打印机附近。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;要观看我们节目的第7季，小指保证您会喜欢的吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;要观看我们节目的第8季，在废弃的钢铁厂的地下室里，与一个名为Scarlet Ox的人会合。向他提供二十五个非合金的银牌 - 他&lt;em&gt;会&lt;/em&gt;知道它是否被合金，所以不要费心尝试 - 然后跟随他到我们在这里无法透露的第二个位置。到达那里后，他将带您到一张2003 Dell Inspiron笔记本电脑上的桌子上，您可以通过输入节目的标签行登录到该桌子上。如果成功的话，那么您将能够在Kazaa上观看与挪威字幕的第8季的非法下载版本。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;要观看我们的节目第9季，请解释为什么您有权获得如此多的娱乐活动，以及为什么这种访问权对整个社会都是有益的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;要观看我们的节目第10季，请为我们的首席演员选拔一个引人注目的角色弧线，这将使他重新考虑自己的威胁，将系列赛留在最新的《绿色大黄蜂》系列的最新一部分中。我们将尝试为您提供制作人的信誉。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;要观看我们节目的第11季，请在周二晚上8:30收看NBC！而且，如果您错过了一集，因为您无法在那个确切的一天在那个精确的日子里站在电视面前，那么太糟糕了。只需在周三早上从乔开始会计乔的体面回顾，然后才知道，只有偶然地偶然发现了一个地方的重读，您才能真正知道发生了什么，从而在一个世界上不再有可能在所有内容都必须按需可用的世界中体验到一定程度的偶然的快乐。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;要观看我们节目的第12季，只需登录您的Netflix帐户即可。它将在我们完成后立即到达那里，只要您忘记以前十一个季节中发生的一切，这应该花费大约时间，从而使情节完全荒谬。 ♦ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Thu, 13 Mar 2025 10:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/humor/shouts-murmurs/how-to-watch-our-show</guid></item><item><title>“混乱”，评论：Lady Gaga的返回形式</title><link>https://www.newyorker.com/culture/pop-music/mayhem-reviewed-lady-gagas-return-to-form</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-03-12T23：12：09.708Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67cb2a1e272322143ed6e04f/16:9/w_1280,c_limit/Pearce-Gaga-Mayhem.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在2011年春季，Lady Gaga当时25岁，在发行她的第二张全长录音室专辑“ Born This Way”的风口浪潮中，做了意想不到的事情，至少是为了滚滚而滚滚而滚滚的名声。我不是在谈论她那年在格莱美颁奖典礼上露面的方式，坐落在一个巨大的有机玻璃鸡蛋中，该鸡蛋被游行到质朴的帕兰昆（Rustic Palanquin）上。到那时，加加（Gaga）已经臭名昭著，因为他拉了这种特技表演。到达卵形船只内 - 后来她声称在格莱美奖表演前连续三天睡觉，作为“创造性的，胚胎的孵化”，甚至不是她最多的OutRe奖颁奖典礼。 （前一年，她以一件完全由生肉制成的服装参加了MTV视频音乐奖，这是一个刺激性的挑衅，设法以同样的方式吸引了素食主义者和食肉动物的愤怒。）我所指的奇怪行为是Gaga所做的奇怪的行为，撰写了一年的时间，撰写了她的杂志列，描述了她的内在创作的创作创作的创作创作的杂志。这样做的想法是她的 - 据称，她接近了前卫时尚杂志&lt;em&gt;V&lt;/em&gt;的主编史蒂芬·甘（Stephen Gan）。 Gan告诉&lt;em&gt;《泰晤士报》&lt;/em&gt; ，Gaga几乎不需要编辑。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Gaga为&lt;em&gt;V&lt;/em&gt; （她称它们为“ Gaga Memoranda”的六篇文章）是奇怪的，令人着迷的，而且常常非常有趣的流行好奇心，就像戴安娜·弗雷兰德（Diana Vreeland）式的意识式沉思与艺术学院论文之间的十字架一样。 Gaga用夸张的Hauteur解释说，她最终不必向任何人解释自己。她是她自己最伟大的作品，当她决定停止成为斯特凡尼·乔安妮·德兰德（Stefani Joanne Dermannotta）的那一刻起，她是一个早熟的，钢琴的天主教女学生，并开始在下东区周围演出，穿着她的舞台名称，而不是其他。她承认，“ Lady Gaga”是一件技巧的工作，但她诚实地来了。她写道：“艺术是谎言。” “每天我都会杀人以使其成真。”她对服装的偏爱和“自然的倾向”使她看起来像是“逃避现实的大师”，但她补充说：“也许我没有逃脱。也许我只是在。做我自己。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这些专栏中的Gaga的拱门，GrandiloFere的音调令人愉悦。她的学术影响很少出现在她的早期单曲中，这是为了大规模传播而引起的。 Gaga的第一张专辑《 The Fame》（The Fame）（2008）充满了响亮的，钩的合唱，经常是愚蠢的，包括俗气，有趣的歌词，这些歌词易于学习并且不可能忘记。在电子流行音乐的“ Just Dance”中，她唱着失去手机并在俱乐部中“被软管”的声音，然后劝诫听众“跳舞，会好起来，da-da-do-dood。”在她的第二首单曲“扑克脸”中，她用平淡的辅音做了一顿饭，并以胜利的推进重复了“ ppp扑克脸”一词。在“ LoveGame”和“狗仔队”中，她演唱了“乘坐迪斯科棍棒”和“车库迷人”的唱歌 - 这些短语足够愚蠢，可以巧妙地具有感染力。当她发行“ Bad Romance”时，Gaga已经证明，她可以通过纯粹的Bravado受到打击，这仅仅是胡说八道的音节。至关重要的束缚，“罗马，罗马 - 马 /加加，哦，洛拉”，短暂地使我们所有人摆脱了逻辑的压力。 Gaga将不可抑制的舞蹈流行媒介视为喷气背包，将自己像一个好奇的宇航员一样，将自己送到名望的外边缘。自从她的青少年时代以来，她就一直是名人的学生，从一开始就以流行歌星（ &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2022/09/19/a-portrait-of-david-bowie-as-an-alienated-artist-moonage-daydream"&gt;David Bowie&lt;/a&gt; ，Prince， &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/10/16/the-meaning-of-madonna"&gt;Madonna&lt;/a&gt; ）的身份模仿自己，后者设法保持了美学的范围。她读了沃霍尔的传记，在整个“名望”之旅中，她展示了自己扮演一个名为“糖果沃霍尔”角色的视频。在她看来，她直接（和毫无疑问）将自己的所有影响力直接吸引到了她的作品中，而是一种形式，而是一种发明的方法，或者，正如她在&lt;em&gt;V&lt;/em&gt;中所说的一种特有宏伟的术语，“过去经历了有丝毫的东西，成为未来的独创性。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; Gaga现在是三十八岁 - 流行时代的大贵族。她不再是录音行业的恐怖，而是其最持久的机构之一。然而，当我听她的新唱片“混乱”时，我发现自己再次想到了她年轻的专栏。在声音和主题上，唱片，她的第六个独奏（或第七次），取决于您是否算出她的“名声”重读，2009年的“名望怪物”是自己的实体，标志着她的粉丝回到了她所说的“帝国时代”的回归 - 当她在全球范围内曾被痴迷于全球著名时，并在全球范围内奋斗，并在全球范围内奋斗，并被&lt;em&gt;认为&lt;/em&gt;是在全球范围内的。 “ Mayhem”是Gaga五年来的第一张主要专辑，她的第一张立即可爱的，令人震惊的流​​行音乐在十多年内。 （公平地说，她的最后一位LP，2020年代的“色彩色”是一张舞蹈纪录，但它从易于接近和更忧郁的工业室音乐传统中采取了总体声音。）“ Mayhem”，尽管它具有熵的标题，但它是Gaga的最幸福的唱片，最终令人愉悦，就像终于在我的胜利者中一样，这是一个更像是一场庆祝活动的人，这是她的庆祝活动，而不是她的胜利者，这是她的胜利者的庆祝活动。她一直是体育场的填充者和&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/lady-gagas-all-american-super-bowl-halftime-show"&gt;超级碗半场表演&lt;/a&gt;，也是电影演员，电视节目明星，巴黎奥运会开幕仪式的粉丝舞代表，以及流行音乐的老后卫（在与Tony Bennett和&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/goings-on/liza-minnellis-desire-to-touch"&gt;Liza Minnelli的&lt;/a&gt;热情合作中）之间的大使（如她的热情合作）。从音乐创作中，她从流派到流派，从技术般的“ Artpop”（2013年）到被剥离的，乡村两者twang的“ Joanne”（2016年）到几乎虚无的“ Chromatoma”。 “ Mayhem”以其浮动而自在的方式中，感觉就像是无情的辛勤&lt;em&gt;工作&lt;/em&gt;的喘息之处 - 尽管在不强制的轻松方面，它也重申了Gaga是业务中最艰难的人之一。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;必须说，“混乱”是一个充满自我引用的项目。是新的Gaga音乐引起了旧的Gaga音乐，从她可以说有助于定义的一袋技巧中汲取了灵感：毫无意义的诵经（在“ Abracadabra”，“ Amor-ooh-oh-na-na-na-na”的合唱中，她是“ Bad Romance”的眨眼）；她唱歌的“扑克脸”回调“伊甸园”（Garden of Eden）中的合唱（如“扑克面”中，我会把你带到伊甸园的花园”）；以及批评名望的阴险的歌曲，其中包括“完美的名人”，这是加加（Gaga）在她的目录中形容为“最愤怒”的歌曲的grungy，sisouciant的亲吻。 （“在名望上cho之以鼻，希望它能使您高高 /坐在前排，看公主的死亡。”）某种程度上，加加（Gaga）在自己的过去中遍布自己的灵感 - 同时，她的主要制作人Cirkut和Andrew Watt（Andrew Watt）产生了她多年来发行的最新鲜的歌曲收藏。也许她的过去经历了足够的有丝分裂，可以变成未来的创意。也许，当我们朝着另一个可能的衰退中，以及当前政府将造成的任何进一步混乱时，我们准备再次准备大大，多汁，艳丽的钩子，这种钩子淹没了大脑，多巴胺和臀部需要移动。我无法听Gaga用法国DJ和制片人&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2019/03/25/gesaffelsteins-dance-music-punctures-the-coachella-bubble"&gt;Gesaffelstein&lt;/a&gt;制作的那条非常时髦的低音曲目“ Killah”，而没有微笑和摇动我的头。也许，正如Gaga在专辑中不懈的新闻发布会上一遍又一遍地说的那样，她在“热门人物”上看到了她的&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=zp5TYOxtZqY"&gt;gnaw辣椒翅膀&lt;/a&gt;，在Greenpoint举行了一次私人Spotify新闻发布会，为她忠实的小怪物粉丝群提供了一个私人的Spotify新闻发布会，并且在主持人和音乐嘉宾上曾在SNL上做过双重职责，而不是“ SNL”  -  SHE与Devotion的流行音乐最终相对于Devotion的一席之地。毕竟，Gaga恋爱了，与一位名叫Michael Polansky的慈善家订婚，她在专辑的倒数第二首歌曲《 Grade of Grass》中聊天。 （他被认为是专辑的几首歌的共同作家，加加说，是他建议她回去制作流行音乐。）第一次，加加（Gaga），加加（Gaga）的皇后孤立多年导致她的歌迷将她的母亲怪物（The Mother Monster）配音为她的母亲怪物 - 不合适的守护神 - 公开讨论了一个婚后的人，从而开始了一个家庭，陪伴着一个人，却陷入困境，在一个家庭中陷入困境，并在一家人身上陷入困境。在&lt;em&gt;V&lt;/em&gt;中，她写道：“我是一场没有中断的表演。”现在，她正在谈论她的公共承诺与私人生活之间的鸿沟如何使她体验“精神病”，以至于她不再能够区分真实的东西。我发现听到她谈论她如何知道波兰斯基是合适的伴侣，这真是令人感动，因为他只是“想成为我的朋友”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这就是说，现行的Gaga表面上是，与我在2018年遇见她的《纽约&lt;em&gt;时报&lt;/em&gt;》&lt;em&gt;杂志&lt;/em&gt;&lt;a href="https://www.nytimes.com/interactive/2018/10/03/magazine/lady-gaga-movie-star-is-born.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;杂志&lt;/a&gt;时所遇到的那个时，当时&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2018/10/08/lady-gaga-tips-the-scales-in-bradley-coopers-a-star-is-born"&gt;她遇到了&lt;/a&gt;她的艺术家。当时，她正在扮演Ingénue电影《星报》的角色。当我在她的月桂树峡谷办公室遇到她时（以勤奋的加加风格时尚，位于波西米亚人的前摇滚乐先驱弗兰克·扎帕（Frank Zappa）的前家中时），她穿着玛丽莲·梦露的摇摆着连衣裙，樱桃红色的唇膏，滑冰脚跟和雕刻的platininum platinum coif。在一个房间里，她从“一颗星星诞生”的最后一幕中挂着哭泣的脸，被炸毁了，以至于几乎不适合墙壁。她对一位资本“ A”女演员的举止感到超越，同时从来没有像她在屏幕上那样体现过。 （我仍然认为&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/culture-desk/the-theatrical-realness-of-lady-gaga-in-a-star-is-born"&gt;她在“ A Star Is Born”中的转弯&lt;/a&gt;是我们时代的伟大电影表演之一。）从我们的对话中，我可以感觉到她在声望转变中付出了多少努力，而且她似乎拥有的乐趣很小。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;起初，当我听到Gaga称她的唱片为“混乱”时，我也担心，这可能也不是那么有趣。老实说，我认为标题可能是“ &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/the-flat-provocations-of-joker-folie-a-deux"&gt;Joker：FolieàDeux&lt;/a&gt; ”的另一个推销，Gaga的第三部电影和她迄今为止她最大的关键失败，在其中她扮演无政府状态的DC Comics Anteryeroine Anteryeroine Anterheroine Lee Quinzel（又名Harley Quinn），他的角色对他的动画激情是造成的动画热情。那部电影对Gaga来说是一个令人痛苦的失误，这不是因为这是一个野蛮的混乱（毕竟她是“ &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/house-of-gucci-reviewed-lady-gaga-steals-a-style-challenged-yarn-of-the-fashion-world"&gt;古奇之家&lt;/a&gt;”的最好的一部分），而是因为它对她的自然魅力如此不屑一顾。据称，加加（Gaga）的联合主演华金·菲尼克斯（Joaquin Phoenix）鼓励她在这部电影的大部分时间里唱歌&lt;em&gt;很差&lt;/em&gt;，抢劫了她的潜在乐趣之一。 Gaga几乎没有唱歌或跳舞，甚至在电影中咀嚼风景；她的笑容整个整个都令人信服。幸运的是，Gaga与“ Joker”续集的音乐纠缠以“ Harlequin”结尾，她精打细算但打sn的爵士标准封面专辑。 “ Mayhem”并不是对辫子的小动物所锻造的外部混乱力量，而是Gaga声称每天与过去和现在之间的抗衡的内部张力，糖果涂覆的流行音乐和更深奥的实验，更神秘的实验，人和伪装。值得称赞的是，值得称赞的是那个二十五岁的女孩写了关于艺术如何撒谎的艰难的专栏 - 她从未试图断言自己现在比以前更重要。在最近接受《&lt;em&gt;泰晤士报》&lt;/em&gt;采访时，她说：“我以前是真实的。那是我的真实。我一直在真正地分为不同的个性。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;上周末，Gaga以“ SNL”的主持人为主持人，在她的年龄中重新发表了讲话，开玩笑说：“大多数流行歌星都超过四十多岁：Chappell Roan是五十八岁，而Charli XCX则是七十五。泰特·麦克雷。 。 。是我的生物祖母。”这是对音乐界的青年崇拜的评论，但这也使我想到了加加与她的流行星继任者的更大关系。自出生以来就被互联网入侵所吸引的一代成员，其中许多人似乎对追逐大众吸引力的看法要少得多。 &lt;a href="https://www.newyorker.com/podcast/critics-at-large/charli-xcx-chappell-roan-and-the-unstable-hierarchy-of-pop"&gt;罗恩（Roan）&lt;/a&gt;对自己与狂热的斗争，取消自我保护的表演以及使用奖励演讲来召集该行业对其才能缺乏关心。 Charli XCX对成名的“ &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/listening-booth/charli-xcx-toys-with-stardom-on-brat"&gt;&lt;em&gt;小子&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;”的矛盾要求，比Gaga还愿意透露的更开放的焦虑。 （在奥泽斯普时代的“完美名人”中，加加唱着复兴的压力，“我看起来很饿，但我看起来很棒”；查理XCX说，更搜索地说，在“倒流”上，“现在”，“如今，我只能在好餐馆里吃得好，但是老实说，我总是在想着我的体重。她的年轻同行，在这方面，她确实可能是她的长辈。但是，在舞台上，加加仍然感到占主导地位，而且几乎无法触及，她每次都在不惧怕的地方给&lt;em&gt;一切&lt;/em&gt;，不摇摆不定。在“ SNL”上，她上演了动态版本的“ Killah”，在录音室的地板上旋转，像一个破坏舞者一样，在各种走廊上踩踏，然后爆炸到主舞台上，以红色的紧身连衣裤进行表演。她的骨盆陀螺和服装都向另一个表演者丽莎·米内利（Liza Minnelli）点了点头，她总是完全给自己。加加（Gaga）用原始的尖叫声结束了这首歌，她的眼睛睁大而没有闪烁。 “ Mayhem”可能是从一个更柔和，更明智的Gaga中出来的，但她仍然在艰难的位置击中。 ♦ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Thu, 13 Mar 2025 00:06:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/pop-music/mayhem-reviewed-lady-gagas-return-to-form</guid></item><item><title>“黑色袋子”的智慧间谍游戏</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-current-cinema/the-deliriously-witty-spy-games-of-black-bag</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-03-12T21：00：00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67ca2f2fe79796ce65dc4a3f/16:9/w_1280,c_limit/Chang-Black-Bag.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;奇妙的新间谍惊悚片“黑色袋子”是幸福婚姻的闪闪发光的颂歌。我部分指的是电影的中心人物乔治·伍德豪斯（George Woodhouse）（迈克尔·法斯宾德（Michael Fassbender））和凯瑟琳·圣让（凯特·布兰切特（Cate Blanchett）），他们恰好是长期配偶。但是，我还描述了导演史蒂文·索德伯格（Steven Soderbergh）和编剧戴维·科普（David Koepp）之间的蓬勃发展的创造性伙伴关系 - 两名多产的好莱坞退伍军人，他们俩都在六十年代初，他们彼此之间彼此发现了一种灵活而勤奋的亲切的精神。 Soderbergh和Koepp都了解Inside Oxex的类型机制。他们还知道，鉴于适当的油脂和一大堆灵感，这些机制仍然可以带来丰富的愉悦股息。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在过去的三年中，他们在一起制作了三个惊悚片，他们每个人都以机智，风格和低调的正式创造力嗡嗡作响。他们的第一个“基米”（Kimi）（2022年）是对IT分析师的无弄新的新奇科克练习，该分析师具有恐惧&lt;em&gt;症&lt;/em&gt;的共同案例。它像带有浏览器窗口的大流行时代的“视野”或“后窗”的播放。接下来是“存在”（2024年），这是一部非常有创造力的鬼屋电影，将相机转变为光谱观察者 - 机器中的幽灵。这两部电影都是数字偏执时代的家庭入侵惊悚片，两部都以不同的方式预测，对当代监视技术的日益增长的触及范围的矛盾着迷：Alexa风格的虚拟助手在“ Kimi”中，这是一种在“存在”中的手持式录制装置。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管“黑色袋子”比其两个直接的前辈明显地浮出水，但也是关于家庭入侵的。 （闯入的确切性质，包括手段，动机和罪魁祸首的身份，在很大程度上一直保持在最终场景之前。）同时，监视伴随着该领域：电影的所有六个主要角色都受到英国国家网络安全中心的使用，因此本质上是专业的Voyeerurs。 “当你看着我时，我能感觉到。”凯瑟琳一个晚上向丈夫po吟着，在她穿衣服的晚餐时意识到他的眼睛。乔治确实是一个非常好的守望者。众所周知，他是一位无情的间谍大师，他曾经监视并冷淡地暴露了自己的作弊父亲。面对这种不愉快的记忆，乔治简单地回答说：“我不喜欢骗子”  - 法斯宾德（Fassbender）的界限使人们对文学报道中最著名的乔治（George）最著名的乔治（George）的冰冷态度：约翰·莱·卡雷（JohnLeCarré）的乔治（George）的乔治·史莱西（George&amp;#39;s George Smiley），就像他在技巧上一样令人兴奋。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;但是，与笑脸不同，乔治·伍德豪斯（George Woodhouse）尚未与连续的通奸者结婚。他和凯瑟琳似乎是不可能的浪漫稳定图片，就像您在需要极端，全天候重复性的职业中所能找到的那样。乔治和凯瑟琳不妥协，他们会划分：“黑色袋子”是他们进化而进化的超级分类的速记，太敏感了，无法彼此分享。但是，当然，由于“黑色袋子”是一种通用的不利比利，因此它也是计划背叛配偶或乡村的间谍的完美封面。随着故事的打开，乔治的任务是NCSC的高级 - 古斯塔夫·斯卡尔格德（GustafSkarsgård），只追踪了这样的叛徒。该组织中间有一只痣，一种致命的网络 - 麦加芬（一种称为西弗勒斯的武器）有掉入错误的手中的危险。因此，乔治（George）着手以他自己的独特，微弱的虐待狂风格抓住痣：他邀请四个同事，他们都怀疑，参加了他和凯瑟琳（Kathryn）神话般的伦敦公寓的晚宴。在那儿，在昏暗的琥珀色照明下，乔治用唇部浮动的药物将食物剥离，并等待痣掉下线索。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在一个狡猾的转折中，来宾名单由另外两对夫妇组成，这使得不可避免的晚餐派对恶作剧在爱德华·阿尔比（Edward Albee）的方式上扮演了一些像詹姆斯·邦德（James Bond）的演奏，称其为“谁害怕弗吉尼亚W007F？”有佐米（Naomie Harris），他是一名员工精神科医生，几乎可以访问每个人的秘密，而她的男友詹姆斯（Regé-jean Page）也是一个雄心勃勃的上校，她也是她的患者之一，这是一种在许多层面上都难以置信的安排。另外两个邀请员是一个更加动荡的二人组：年轻的数据专家克拉丽莎（Marisa Abela），他的情人弗雷迪（Freddie）迅速而猛烈地感到愤怒，他是一个愤世嫉俗的老年特工，以饮酒和搞砸过多而闻名。汤姆·伯克（Tom Burke）很棒地演奏了弗雷迪（Freddie）。在电影《纪念品》和侦探系列“ Strike”中的角色之后，他显然没有狂热的疾病。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;一些狡猾的乐趣和游戏随之而来，并迅速适得其反。嘲笑性模式和倾向，裸露的个人轻率行为，伴随着一种邪恶的雄辩的示意，在一种情况下，是流血。所有奇怪的乔治（George）是心理操纵的手轻快的手，以及最温和的轻度。他和他的妻子通过一定的分析分离观察了后果，尽管您可以在Fassbender&amp;#39;s和Blanchett的美丽扑克面孔中发现，这是一个个人娱乐的片段，这是一种猫般的自鸣得意。乔治和凯瑟琳不仅可能困住叛徒。正是因为他们正在与同事打交道，他们的个人生活是对热混乱的定义，并且使他们的耦合模型看起来更令人羡慕。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;那么，为什么我们会在乔治和凯瑟琳的婚姻的凉爽，舒适的表面下发现不安的震颤？也许是因为Fassbender和Blanchett甚至可以透过并发症和细微差别的一瞥，或者是因为乔治没有告诉凯瑟琳的一件事是，她也在他的嫌疑人名单上，他正在与客人一起监视她。他在晚餐前指示她避免Chana Masala。要意识到，我们像凯瑟琳一样，只有乔治的话。也许他改用了酒。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Moneypenny的最新化身Naomie Harris的演员并不是电影对詹姆斯·邦德（James Bond）的唯一秘诀。一个灰色而闪闪发光的皮尔斯·布罗斯南（Pierce Brosnan）作为一个高端的代理商负责人，在半透明的董事会玻璃后面露面。好像特工007被粗略地踢到楼上，现在决心使该领域的下一代生活痛苦。然而，这里只有一个汤汤，这里几乎没有足够的混乱，可以使“黑色袋子”作为动作电影资格，尽管几乎没有优雅和平衡的表演。 Soderbergh和Koepp迅速而精确地工作，从不重复一个技巧。他们赋予我们一个令人不安的神秘谋杀序列。一场精心分期的汽车爆炸；秘密任务的一个指甲钻头，以风景如画的苏黎世设置；还有一个致命的枪声，以干净，契kh虫的结局来表明故事的高潮。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果将物理动作放在简约的叮咬中，那么口头动作是双重帮助的奢侈盛宴。除了两个序列，所有六个主要角色都聚集在乔治和凯瑟琳的屋顶下之外，几乎每个关键场景都采用了de deux的形式，几乎没有可区分的秘密和谎言。当詹姆斯在与乔治的钓鱼旅行中放弃一些不受欢迎的英特尔时，很难确切地告诉谁在诱饵。当凯瑟琳（Kathryn）与佐伊（Zoe）进行强制性疗法（布兰切特（Blanchett）和哈里斯（Harris）与钻石光彩夺目的互动）进行强制性疗法时，您几乎可以看到并听到每个女人试图进入对方的头部。 Koepp以新的和令人惊讶的配置使他的角色配对，而演员们都以惊人的灵活性陷入了挑战。乔治和克拉丽莎（Clarissa）之间发生的最令人叹为观止的交流，阿贝拉（Abela）最后一次看到艾米·怀恩豪斯（Amy Winehouse）在“返回黑人”（无关系）中引起了风暴，并以无法抗拒的顽皮火花投资。克拉丽莎（Clarissa）可能具有“数据刮擦者”的独特作业名称，就像数据是藤壶一样，要艰苦地从互联网的巨大船体上汲取了艰巨的骚扰，但她以阿贝拉（Abela）的狡猾而有启发性的表现出现，就像电影中最邪恶的思想一样。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当然是乔治和凯瑟琳，因为他们的关系受到威胁，最大程度地迫使人们关注，而这种威胁是否来自或内部是电影中最紧迫，最充满情感的谜团。 （备受解决的武器被称为西弗勒斯可能是对古罗马的参考，但是，如果您一分为二，您可能会发现有关Severus对这对幸福夫妇的威胁的警告。没有太多露出太多，“黑色袋子”给了这个假设的谎言。它表明，一夫一妻制的承诺即使在像这个世界一样危险的世界中也有自己的位置。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果这听起来很乐观，那么它仍然与低估的道德主义（以及对犬儒主义的不合时宜的拒绝）保持一致，这已成为Soderbergh和Koepp的作品的至关重要的主题基础。 “ Kimi”尽管所有数字笨蛋陷阱，但最终是关于害怕的封闭式，召集了勇气将杀手绳之以法。 “存在”是关于一个幽灵，竭尽所能挽救他人的生命；正如我的同事理查德·布罗迪（Richard Brody）最近指出的那样，它明确的天主教基础坚持说：“更高的力量在人类生活中起作用”。关于世俗的阴谋，“黑色袋子”具有意想不到的基督教干预。一个角色出乎意料而无能为力的精神信念陷入了情节。索德伯格和科普（Soderbergh and Koepp）表达了自己的热情信念：在间谍的诱人魅力和布兰切特（Blanchett）和法斯宾德（Fassbender）的互联凝视的磁性中，这就是说，在电影中的艺术和力量中也是如此。他们的忠诚确实是伟大的。 ♦ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Wed, 12 Mar 2025 23:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-current-cinema/the-deliriously-witty-spy-games-of-black-bag</guid></item><item><title>马哈茂德·哈利尔（Mahmoud Khalil）的宪法权利和冰的力量</title><link>https://www.newyorker.com/news/q-and-a/mahmoud-khalils-constitutional-rights-and-the-power-of-ice</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-03-12T21：49：07.240Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67d1acee6e4632ef3b5316e8/16:9/w_1280,c_limit/Chotiner_Khalil_Storel.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;马哈茂德·哈利尔（Mahmoud Khalil）是一名三十岁的叙利亚，他最近从哥伦比亚大学获得硕士学位，于周六被美国移民当局逮捕。哈利勒（Khalil）是巴勒斯坦血统，已成为反对以色列在加沙战争的抗议活动的杰出参与者，该战争在10月7日之后震撼了哥伦比亚。尽管哈利勒（Khalil）是美国的合法永久居民，但政府表示，它已撤销了他的绿卡并计划将其驱逐出境。关于真相社会，唐纳德·特朗普（Donald Trump）写道，移民和海关执法部门“自豪地逮捕”了哈利勒（Khalil），这次逮捕将是“许多人”中的第一个。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;哈利勒目前在路易斯安那州举行；他的律师试图让他搬回纽约市，并防止他的驱逐出境。预计该案将确切打开政府必须逮捕他的基础。 （特朗普和他的政府中的其他人声称，他们正在保护大学校园免受反犹太主义的侵害。）为了谈论所涉及的法律问题，我最近通过电话与卡多佐法学院副教授，凯瑟琳·奥·格林伯格移民司法的副董事林赛·纳什（Lindsay Nash）进行了交谈。在我们的对话中，我们已经编辑了长时间和清晰度，我们讨论了特朗普政府最终可能最终依靠的晦涩难以宪法的法律规定， &lt;em&gt;ICE&lt;/em&gt;的权力如何变得如此不受组织，以及法院是否会对某人受到惩罚的可能性对言论的可能性更加敏感。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;从广义上讲，如果他们不是公民，美国永久居民有什么权利？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在美国，人们拥有某些宪法权利，无论其移民身份如何，尤其是在撤职程序中适当程序之类的事情。对于合法永久居民的人也有保护措施。法律决定将以更临时的地位形式与绿卡持有人在这里的人区分开来，他们已被明确允许永久允许在这里。这些差异可能会影响您的身份如何被取消，如果人们被拘留的人的寻求释放权条款。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;在这种情况下，什么将赋予&lt;em&gt;ICE&lt;/em&gt;逮捕和驱逐Mahmoud Khalil的合法权利？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;有许多不同的“理由”驱逐出境，可以使&lt;em&gt;ICE&lt;/em&gt;有权向某人收取可被驱逐的责任。我们看到的最常见的是，是否有人有某种刑事定罪。至少在我读过的报道中，情况并非如此，因为白宫说他没有违反法律。但这是我们为拥有地位和合法永久居民的人看到的典型情况。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们看不到的其他理由要驱逐出境。有人建议作为这种情况的基础非常罕见。它们基于更多的无定形指控，例如对外交政策的威胁或与恐怖主义有关的指控。这些不需要刑事定罪。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;a href="https://www.washingtonpost.com/documents/8a3cbff6-4589-43e1-8455-042fa9555e3c.pdf" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;收费文件&lt;/a&gt;指出，这是基于国务卿的某种外国政策决定。 [移民和国籍法]有一项法律&lt;a href="https://uscode.house.gov/view.xhtml?req=granuleid:USC-prelim-title8-section1227&amp;amp;num=0&amp;amp;edition=prelim"&gt;规定&lt;/a&gt;，说“非公民在美国的存在或活动中，国务卿都有合理的理由相信，对美国的不利外交政策可能会造成严重的不利政策后果。”那真是太模糊了。我看到的解决这一规定的一个决定实际上发现它在违宪上含糊不清。有趣的是，这一决定是由特朗普总统在1996年担任联邦地区法官时由特朗普总统的姐姐发出的。她发现法律是违反宪法的，因为它否认了非公民的正当程序，因为他没有给他一个有意义的指控机会，并且没有宪法上的含义，因为它没有允许任何愿意的范围，因为它没有允许任何范围的裁员。 虐待。她还发现，这是秘书的权力违宪代表团，因为它将可驱义性确定留给了“国务卿的完全无指导和不可审查的酌处权”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;但是，如果法官发现该法规违宪，但没有上诉，为什么法律保留在书籍上？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该案被上诉。上诉法院推翻了该裁决，但这并不是因为它不同意下级法院对法规的看法。它只是认为，非公民将不得不经过标准的移民训练程序，并且不能直接去地方法院。总的来说，如果法院在特定案件中发现一项法规违宪，则不一定会使每个人无效。与在这种情况下一样，它可能只是发布禁止驱逐出境程序的禁令。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;但是，从来没有在更高的级别上诉讼比地方法院提起诉讼？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;据我所知。这很少使用。我在整个职业生涯中从未听说过任何理由。我必须查找它是什么，因为这似乎很奇怪，以至于国务卿甚至会参与这种指控。通常，国土安全部得出结论，即他们有理由相信一个人是可驱逐的。这也是有问题的，因为它本质上似乎使国务卿或多或少地决定某人被驱逐出境，这是我们期望移民法官提出指控后能做的事情，并且该人有机会代表他们出示证据。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您是说，关于该法律规定是否可以用作驱逐哈利勒的理由，没有太多争论。但是，这项规定是否具有宪法，还有一个更大的问题？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的，到底是。那将是论点。我们知道一个法院的想法，这对我来说似乎是正确的，但是我认为这将是哈利勒的律师所提出的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;冰&lt;/em&gt;是否需要具有阻止非公民的可能原因等标准？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们应该。他们应该有理由相信一个人是可以驱逐的，这已经等同于可能的原因。他们应该在逮捕阶段拥有。但是，与其他情况下，例如刑事诉讼，您希望法官审查是否有可能是有可能的原因，在移民情况下没有机制。因此，在此过程的前端有大量酌处权。但是&lt;em&gt;ICE&lt;/em&gt;最终将不得不提出解释指控的收费文件。目前，哈利勒和他的律师正在纽约南部地区正在诉讼，要求法院将其转移回纽约。我不知道&lt;em&gt;冰&lt;/em&gt;何时会公开指控，甚至是哈利勒（Khalil）所知道的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;冰块&lt;/em&gt;可以在没有论坛上诉讼的逮捕似乎有问题，他们使用的标准是否足够。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这确实有问题，而且有问题，因为它允许&lt;em&gt;冰&lt;/em&gt;根据不含水的原因基于各种偏见逮捕。我们要求法官在其他情况下扮演这一角色的各种原因。&lt;em&gt;冰&lt;/em&gt;可以根据自己的结论或偏见来拘留人们的想法，然后决定以后再决定要如何向他人起诉，这是非常有问题的。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;《移民与国籍法》还指出，您可以驱逐“认可或拥护恐怖活动或说服其他人认可或拥护恐怖活动或支持恐怖组织的非公民”。我认为政府将不得不提供某种证据表明哈利尔（Khalil）这样做的话，如果他们想依靠它。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的，法官将不得不决定这一点。我们不知道这将是什么基础。但是，到目前为止，他们所说的一切似乎都支持这个定义。尽管如此，我们仍有大量的DHS经验，在法律上或实际上有问题且无法维持的炎症指控，实际上并没有得到法院的维持。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;这里有多少自由语音问题可能重要？法院是否会给似乎因行使言论自由而受到政府惩罚的人额外的余地吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我确实认为这很重要。这不是第一次在被驱逐出境程序的背景下首次提出第一次修正型主张。并且要代表面临驱逐出境的人或使用第一修正案的人提出挑战撤职程序的挑战存在一些挑战。但是，在第二巡回法院考虑了特朗普政府拘留一个非常重要的移民权利倡导者的案件时，我们也有一些良好的先例。这是一个叫做Ragbir诉Homan的&lt;a href="https://law.justia.com/cases/federal/appellate-courts/ca2/18-1597/18-1597-2019-04-25.html"&gt;案件&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;基本上，最高法院在1999年&lt;a href="https://tile.loc.gov/storage-services/service/ll/usrep/usrep525/usrep525471/usrep525471.pdf"&gt;得出结论&lt;/a&gt;，在这个国家非法的非公民没有宪法权利有权主张选择性执行，以此作为对其驱逐出境的辩护。但是，它打开了它在所描述的“罕见情况下，据称歧视基础如此令人发指的罕见情况”的可能性。因此，当第一个特朗普政府以拉维·拉吉（Ravi Ragbir）为目标时，第二巡回法院发现，这是适合该例外的残酷案件之一。第二巡回法院的决定是基于与拉格比尔提出这一主张的方式相关的其他理由撤消的，但是该决定为如何思考这些类型的问题以及构成什么类型​​的令人发指的歧视类型创造了重要的路线图。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这种情况与我们在这里看到的相似之处。它涉及法院所说的言论是《第一修正案》保护的核心：关于公众关注的言论，有关政治变革的言论。我认为这是政府试图针对的演讲。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;鉴于政府说此案是关于国家安全的，法院是否会更加尊重？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为政府正在试图将这些国家安全问题提出来。但是，与此同时，我们在追随他在校园中所谓的“反美活动”的背景下谈论了这一点。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;这是他的真相社会&lt;a href="https://truthsocial.com/@realDonaldTrump/posts/114139222625284782" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;职位&lt;/a&gt;。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的，所以我认为法院将不得不考虑真正的关注点，以及政府用什么借口来追随它不喜欢的演讲，或者认为与其政治目标相反的言论。法院确实应该能够将这种策略承认为沉默对政府的批评和放松政治演讲的努力。因此，在这种情况下，我们不知道政府有什么证据（如果有任何证据），但希望法院会查看这些证据，他们将查看这些其他陈述，并能够认识到您不能仅仅将国家安全用作神奇的词并使宪法问题消失。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;那么，像真相社会职位之类的事情可能重要吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的，我认为可能。这取决于哈利尔的律师可以表明，特朗普所说的实际上是逮捕的基础。我并不熟悉特朗普和卢比奥所做的每一个陈述，或者他们拥有的其他证据，但是如果律师可以说特朗普本质上指示这次逮捕，并且他们对他的动机都有所有这些陈述，我认为这是一个很好的理由，这是这次逮捕的真实依据。当特朗普对来自不同国家的人们发表了许多种族主义言论，然后他的政府终止了这些国家的人们的&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/the-battle-inside-the-trump-administration-over-tps"&gt;临时保护地位&lt;/a&gt;，我们在第一个特朗普政府中看到了一些类似的考虑。因此，有一个很好的例子说明诉讼人如何能够透明这些陈述，这是什么真正激发了特朗普政府的决定。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;除了哈利勒（Khalil），他可能会发生什么，这显然很恐怖，您最关心的是什么？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这创造了一个非常危险的先例，因为这将使政府能够追随批评特朗普的人，或者做任何他认为对他或他的政治目标有些略微的人。我们在其他情况下在其他情况下看到了这一点，我真的担心，这会使移民权利活动家和直接受到其执法行动影响的人或家庭和社区直接影响的人受到这些执法行动的影响。这些人应该可以谈论正在发生的事情和影响。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;如果允许特朗普政府以如此广泛和含糊的理由采取这种行动，我不知道为什么它会对它还可以做什么有明显的限制。在其他类型的情况下，他与正在反对政府政策的人不同意的情况下提出这一论点是一个非常滑的斜率。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;可以说，哈利勒（Khalil）有一个非常好的辩护，因为法院可能对他对他直言不讳的演讲有多大的目标感兴趣。我想知道有针对性的人在那里没有那么强烈的论点。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我确实认为，由于这种公共性质，将有充分的证据证明政府在做什么以及原因。在每种情况下，这可能都不存在。希望在其他情况下，人们能够获得内部备忘录，并了解为什么他们成为目标。但是，是的，在其他情况下，这将更加困难。而且，坦率地说，对于很多人来说，这将是更难的，因为幸运的是，被告确实有出色的律师。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但是人们无权在驱逐出境程序中进行咨询。因此，这使得有关真正发生的事情的任何此类证据都更加困难，尤其是当您被拘留时。如果政府以更广泛的方式使用这种策略，将会有很多人处于脆弱的位置。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;因此，如果您是永久居民，那么您不一定有权获得咨询？如果您确实有律师，那么您显然可以使用它，但是法院不会向您提供任何律师吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;您无权在大多数地方获得政府资助的律师。这些是一些司法管辖区，确实为在被拘留时面临驱逐出境的人提供律师。对于在这些地区被拘留的人来说，这些都是非常重要的保护。但这不是面临驱逐出境的大多数人。即使在被人拘留时，甚至与律师联系也有各种各样的困难。人们可以被拘留和驱逐出境，而无需真正提出任何类型的主张。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;考虑到这&lt;em&gt;一点&lt;/em&gt;，并且没有适当地执行可能的原因，以及有关国务卿自由裁量权的法律的方式，并可能仍被使用 - 关于特朗普的很多事情，这确实表明我们的系统完全没有为愿意以这种方式使用办公室全力的人所做的一切。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为这绝对是真的。它还强调了人们在其他政府中所说的话，现在更加清楚：尤其是&lt;em&gt;ICE&lt;/em&gt;长期以来需要更多的限制。这就是原因。 ♦ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Wed, 12 Mar 2025 22:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/q-and-a/mahmoud-khalils-constitutional-rights-and-the-power-of-ice</guid></item><item><title>Jesmyn Ward感到困惑</title><link>https://www.newyorker.com/books/book-currents/jesmyn-ward-delights-in-being-bewildered</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2025-03-12T20：00：00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67cf11549e4bc293589ed17f/16:9/w_1280,c_limit/Ward_Book_Currents.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/goings-on" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;span&gt;&lt;em&gt;您正在阅读Book Currents，这是一个每周的专栏，其中著名的数字分享了他们正在阅读的内容。&lt;strong&gt;在新闻通讯上注册《新闻通讯》，&lt;/strong&gt;以在您的框中收到他们的选择和其他文化建议。&lt;/em&gt;&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;最畅销的小说家和两次国家书籍奖得主Jesmyn Ward试图在写作过程结束之前不考虑她的听众。她解释说，这样做可以引起焦虑和窒息。她说：“在太平整之间很难导航 - 因为您不想侮辱读者，而且太钝了。”沃德补充说：“并非每个读者都会发现我的作品令人愉快。”但她写道，那些至少接受她写作的人将能够遵循它并在其中找到意义。她说，她不仅将这种信任扩展到读者，还向同胞们扩展：“有时候被读只是阅读的一部分，”她说。 “无论何时，故事都要求您做很多工作来了解世界和所构建的角色，都有可以学习的东西。”沃德（Ward）最近与我们一起讨论了她喜欢的精选小说，尽管它们的品质令人困惑，而是因为它们而令人困惑。她的评论已被编辑和凝结。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;哈罗第九&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;由Tamsyn Muir&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图像可能包含书籍出版物剑武器广告面部和枪" src="https://media.newyorker.com/photos/67cef69d02d5058dd10cf33d/master/w_1600%2Cc_limit/HarrowtheNinth.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://cna.st/affiliate-link/ZxssCo8SeuM6mGD5rtg25U2kqLdCYJKAkGHmtqk9LT3Ya9RMY96XvWWos4QuW9kz5QMGHJWfdJ6K783YMRmRShH33AGcjQ8fGXJKHFFAEKryiVJmTwPfMzyYJgmNYeryoHUuUYKEswkMyp32FMNouEeRpK57BqkTjSB4TBRK1k6koKMoCV3z" rel="sponsored" target="_blank"&gt;&lt;strong&gt;亚马逊&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://cna.st/affiliate-link/PEbHSas7Jt1b5nedbfaPJ6Ajx3GgFkPU2jZrKBCfkRLJgcTGD6Rz7ZYcBc4B4V76iZoxFpPPG4wm3DdVh44RzfUgWmf7wb8QTWMp8JNoeW23oprwdAxd72Mn182KqXf8rLvboWhyeZubkqVEsPMktjhkVg7Jj8tFWpQQ55vnoabBayPJ" rel="sponsored" target="_blank"&gt;&lt;strong&gt;书店&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这是有关居住在遥远星系中的死灵法师的系列中的第二个。他们的社会的政治和社会结构在第一本书《 &lt;a href="https://cna.st/affiliate-link/ZxssCo8SeuM6mGD5rtg25U2kqLdCYJKAkGHmtqk9LT3Ya9RMY96XvWWos4QuW9kz5QMGHJWfdJ6K783Y5GTcGgm1Lb6JGPXfivbE8VxhYu1mD2Ex8xLv4Ux95Dw8urWUvrwQs6nxaF58VbACz91XFT8qz8hijWtfqNgJ5rFEsksqmn3cw7Yx" rel="sponsored" target="_blank"&gt;第九名吉迪恩&lt;/a&gt;》中是相关的。本质上，有不同的房屋为单个皇帝服务。一切都很简单，读者与一个角色，其中一所房屋的骑士紧密相符。但是，这是下一部分的所有变化，这是从骑士服务的继承人的角度讲述的。女继承人对上一本书中发生的事件进行了非线性和矛盾的描述，读者并未给出有关原因的线索。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我发现这本书的前三分之二几乎是完全难以理解的，但是我顽强地走了。沮丧的是，我一直问自己：“即使我被要求如此努力地弄清楚发生了什么事，我还是想继续下去？”这是因为这个故事是如此聪明和创造力 - 从角色发展到对话 - 启发了信任。我感觉到最后会有一个回报，而且有。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;甘蔗&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;Jean Toomer&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图像可能包含广告海报和人" src="https://media.newyorker.com/photos/67cef69dc3d322455e21615b/master/w_1600%2Cc_limit/Cane.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://cna.st/affiliate-link/23Up7xC9e31Hpwicxbhi6JKCE18TVaraBcXUrAa4cDpjaw7bvdEHp9Zan6MVmCZURZ18xYQCmZS9t9AqAF78cafN9ZVb3KZ7mvmC9FF95xdder3FNZ8KfjtLZyuKeRDHj8SBvuAXE4dUyf63MAz3xUxQe2bQZxg" rel="sponsored" target="_blank"&gt;&lt;strong&gt;亚马逊&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://cna.st/affiliate-link/ZxssCo8SeuM6mGD5rtg25U2kqLdCYJKAkGHmtqk9LT3Ya9RMY96XvWWos4QABxUzKucVWHSWoUSxdzihAKLyf58txRazJZYFZ1zb53JKAsPG4KLKxraWYqe52kRQamSYEpmvG615ZNHbzoqdUMfP7hEogxHiL5MKg4YHF5nQ7HrY9sT4YR5e" rel="sponsored" target="_blank"&gt;&lt;strong&gt;书店&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这部小说中没有明确的主角，也没有提出的特定问题，甚至是一个清晰的叙事引擎推动了故事。这本书非常简短且印象深刻，只是一系列具有不同角色的相遇。我不得不将其读为本科生，但是我致力于完成它的真正原因是因为它使我感到有些感觉。我很想写关于我来自的地方的爱，以及在这里的人们，我在Toomer中认识到了这一点。他对角色的经历，最小的话语和动作非常谨慎，似乎有一种爱在他的作品的基础上。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;兔子&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;蒙娜·阿瓦德（Mona Awad）&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图像可能包含书籍出版广告和新颖" src="https://media.newyorker.com/photos/67cef69d02d5058dd10cf33c/master/w_1600%2Cc_limit/Bunny.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://cna.st/affiliate-link/X7niGYieCH8UPyoDSNPJNjsCZHkqmKC9KCFmyzT7bQ4xLF6YWEAcPJzAPG8Qzh6eJJRPEYo73J5F5BwFinEr59f14dvAWDYKYTryrVe3idFiyCTgkC18kQXtUAeAUF619NdEw8oBjdBamaVA4i2ah7hvd5wLNehwCQudv" rel="sponsored" target="_blank"&gt;&lt;strong&gt;亚马逊&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://cna.st/affiliate-link/23Up7xC9e31Hpwicxbhi6JKCE18TVaraBcXUrAa4cDpjaw7bvdEHp9Zan6MUPjKM4VskS2gevMEs8utE49aNGJWX6JPCQjbRHjD1Zs4MiV7Uqzjsr1sRvqCtxTt92cVV7ztp6tmSWkgZKRUTJK2t4fJ5SWpJmY8" rel="sponsored" target="_blank"&gt;&lt;strong&gt;书店&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;与“哈罗第九名”不同，本书中的情节机制很明确：主角萨曼莎（Samantha）是东海岸的MFA学生。一开始她有点局外人，但她逐渐与该计划中的其他女性成为朋友。它们至少在表面上是女性气质的讽刺漫画 - 精美的连衣裙，很多粉红色。萨曼莎最终发现，这些女人将兔子变成男人，与他们聚会，然后丢弃。尽管它完全不合逻辑，但我之所以选择它，是因为这本书幽默且娱乐性很高。这也使观察变得如此敏锐，仿佛阿瓦德对我眨了眨眼。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;结局确实使我感到有些被骗，但是就像我投资于文本的同理心和信任被放错了位置一样。我不会破坏它，但是我以为我所知道的一切 - 大约是萨曼莎（Samantha），该计划，她的朋友 - 都是错误的。尽管如此，这本书还是让我在超现实和奇怪的面前感到舒适，这是我在故事中寻找的东西。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;心爱&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;托尼·莫里森（Toni Morrison）&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图像可能包含书籍出版物和广告" src="https://media.newyorker.com/photos/67cef69d93e2fa7217838823/master/w_1600%2Cc_limit/Beloved.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://cna.st/affiliate-link/3Hvxm9czoAnByvRgytyPRgxCa1WxWEbJBhJgDYYaG6ppTDwDU417RBUPJRFmiudyudMtd8oLVf8Mj7VGTuCkQmGzJDpDPp5aEVAmkqs6GvGvpKAXmVSx8HtR1esQahuojSwYVxY7xxxwm4VGfK63JMz1gbiLMju14eUhc36" rel="sponsored" target="_blank"&gt;&lt;strong&gt;亚马逊&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://cna.st/affiliate-link/2FTC5bHweKNXpGqVjDqmj49KrZfCBPwyRmV9tNyw26QTFCcyXw51bY1T7zW4VPmydSZTKbndsg88rCDMCav4XHFDeVgixHEHvdeDTsz1WWqA15Bh2JaMKqgpRCukox5WZCBY7H7JGPwXU5nu7bb7FqJciwvwtQBTQUe3mFAPi8gL8F8sPFwQVKQ37Hiep" rel="sponsored" target="_blank"&gt;&lt;strong&gt;书店&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;莫里森（Morrison）要求她的读者从一开始就开始工作，这是强大而得到保证的。同时，她向您发出信号，她确切地知道自己在做什么 - 她知道自己已经建立的世界以及其中的人们 - 因此很容易信任她。您有感觉，如果您投入作品，书的奥秘将得到解决，并且有很多。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;当她被奴役时，这本书的中心人物塞特（Sethe）发生了什么，这是一个最初的谜。她女儿的精神的到来再带来了两个：这实际上是她孩子的幽灵，如果是，她想要什么？这一切都是令人困惑的情节，但是莫里森也通过语言吸引了读者。她的散文非常复杂和分层。这就像诗歌，关注节奏和细节。惊喜在句子级别上编织，因此读者必须在每一行中都存在，以了解所有正在进行的内容。我尝试在自己的工作中模仿这种复杂性和质地。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Wed, 12 Mar 2025 21:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/books/book-currents/jesmyn-ward-delights-in-being-bewildered</guid></item></channel></rss>