<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>纽约客</title><link>https://www.newyorker.com</link><description>纽约客全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Fri, 18 Oct 2024 06:34:30 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>葡萄牙电影的艺术革命</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/the-artistic-revolution-of-portuguese-cinema</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-10-17T22:06:45.306Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6710111bd23225382d99097b/16:9/w_1280,c_limit/Brody-AQMA_027_press-2000x1230.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;“葡萄牙电影正在进行的革命”是一个为期一个月的系列节目，目前正在&lt;em&gt;现代艺术博物馆 (MOMA)&lt;/em&gt;上演，它不仅仅是展示恰好拥有相同语言和文化的非凡（而且极其罕见）的电影。这也是一部本质上是政治电影的记录，它诞生于六十年代中期开始的美国历史上一个充满忧虑和决定性的时代。这一时期包括安东尼奥·萨拉查 (António Salazar) 独裁统治的最后几年，他于 1932 年至 1968 年统治葡萄牙。 1974年，持不同政见军官发动政变，推翻了他的独裁继任者；残酷的殖民战争，特别是在安哥拉，结束了该国漫长的帝国主义历史。 &lt;em&gt;MOMA&lt;/em&gt;的系列自然以在国际舞台上声名鹊起的葡萄牙导演为主角，如马诺埃尔·德奥利维拉、佩德罗·科斯塔和米格尔·戈麦斯，但它也揭露了许多其他名声不那么高但成就相当的导演，以及由此产生的印象是一个&lt;em&gt;血统&lt;/em&gt;，一场艺术家的跨代运动，他们共同的环境、原则和对各自时代重要现代主义的承诺产生了一系列作品，其中电影形式的作用与政治表达的紧迫性密切相关。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在动荡的时代，电影只要以近乎纪录片般的忠实度见证普通人的困境，就能具有解放的力量。第一个此类运动——意大利新现实主义——也是如此，它是该国战后数十年法西斯统治的核心。在审查和镇压中，真相是一种稀有商品，而陈述一个谦虚而明显的真相，就像询问皇帝新衣的男孩一样，可以产生决定性的效果。至于英皇的新电影院，它令人震惊而又天真无邪的启示是：我们正在拍一部电影。反身性远非像人们通常认为的那样代表一种抽象形式主义，而是一种激进开放的对抗行为。例如，在&lt;strong&gt;《一个夏天的编年史》&lt;/strong&gt; （1960）中，让·鲁什和埃德加·莫兰挑战了法国的政治审查制度，并制作了一部关于阿尔及利亚战争期间当地日常生活的纪录片，突出了他们自己的实践和艺术原则。十九世纪八十年代，阿巴斯·基亚罗斯塔米和其他伊朗电影制片人凭借将准纪录片现实主义和自我参照与社会批判目标相结合的电影被推上世界舞台。这正是在葡萄牙曝光的配对——整整二十年前。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;奥利维拉可能是最著名的葡萄牙电影制作人，并不是因为他无疑是最经久不衰的——他的职业生涯从 1931 年一直持续到 2015 年，也就是他一百零六岁时去世的那年——而是因为他的作品精致而直率的宏伟。他的电影种类繁多，从历史场面到室内剧，甚至还有自画像。他的第二部长片&lt;strong&gt;《春之祭》&lt;/strong&gt; （10 月 17 日和 10 月 21 日）于 1963 年上映，在葡萄牙的第四堵墙上炸开了一个洞，从此让全世界的阳光照进来。这部电影时长九十四分钟，主要改编自十六世纪的受难剧，由库拉利亚村的居民表演。奥利维拉在现场拍摄，演员们穿着戏服，用大胆的戏剧语气朗诵，这似乎与该剧起源的时代完全不同。但是，在表演开始之前，奥利维拉展示了表演所在的现代世界——两个农民在打斗，一场当地的斗牛，军事监视下当地抗议的暗示，一个渔民在工作，一个男人大声朗读报纸上有关太空竞赛，男人和女人聚集在一起，穿上戏剧服装。更重要的是，整个表演都是在文雅的同时代人在场的情况下进行的——一辆雪佛兰轿车，上面载着衣冠楚楚的资产阶级成员、嘲笑虔诚景象的青少年，尤其是拍摄这一动作的电影摄制组，并伴随着石板鼓掌。在镜头前拍照。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这部戏剧本身是直接完成的，奥利维拉（自己摄影）以戏剧的威严来现实地拍摄它——人群的雕塑形态，强调的手势，以及从下面构成演员和天空的动作的鲜明构图。当然，激情戏的结局并不令人意外。令人惊讶的是奥利维拉如何结束这部电影：用蒙太奇的电影剪辑展示核爆炸、火箭发射和可怕的战争场景，所有这些都与受难的耶稣形象交织在一起。如果说电影的开场场景从内部切开了银幕，那么结局则从外部冲进电影院，将现实本身推入影院。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一个男人坐在窗边的黑白图像。" src="https://media.newyorker.com/photos/6710111b589b74c737ada208/master/w_1600%2Cc_limit/Brody-Belarmino_5_press.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;《贝拉米诺》由费尔南多·洛佩斯执导。&lt;/span&gt;&lt;span&gt;照片由葡萄牙电影博物馆提供&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;费尔南多·洛佩斯 (Fernando Lopes) 1964 年的电影&lt;strong&gt;《贝拉米诺》&lt;/strong&gt; （10 月 24 日和 10 月 26 日）的激进自我反思从一开始就很明显，其爵士乐配乐的片尾字幕以一系列有节奏的主角静止图像和标题卡为特色。阅读“贝拉米诺，与贝拉米诺·弗拉戈索”。主角就是扮演他的人——一位前全国冠军拳击手，现在正处于职业生涯的低谷，在这里，他上演了一部关于自己生活的戏剧。这部电影由舞台场景和对贝拉米诺以及他生活中其他人物的采访交织而成。他的故事的社会政治含义——赤贫、警察的骚扰、拳击行业及其专横当局的剥削——与他认真的自我分析和家庭生活的细节相平衡。洛佩斯和电影摄影师奥古斯托·卡布里塔捕捉到了贝拉米诺的舞蹈般的动作，他进行着他的运动动作，他的调情（和通奸）的搭讪动作，以及他在夜总会里的狂欢。 （他们还以手术刀般的精确度拍摄了城市生活的崎岖和动荡的质感。）这部电影对社会和心理现实的探索性关注有助于探索故事的形成方式，最终表明它们不仅仅是通过生活中的人们来实现的。而是通过人们以艺术方式和合作方式、在表演和电影中揭示它们。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;几年前，我偶然观看了《贝拉米诺》，从那时起，我就一直渴望看到洛佩斯（他出生于 1935 年，从 1961 年到 2012 年去世）的其他电影。虽然仍在等待对他的电影进行更大规模的回顾，但这个&lt;em&gt;MOMA&lt;/em&gt;系列至少展示了他的另一部影片，也是一部伟大的影片：1978 年的&lt;strong&gt;《Nós por cá Todos Bem》&lt;/strong&gt; （10 月 19 日和 10 月 22 日）。意思是“这里的每个人都很好”，以讽刺的方式暗示了一个名叫瓦尔泽亚的村庄的居民的坚忍不拔，这个村庄正在因迅速加速的城市化和移民而被清空。影片以一种神话般的永恒气氛开始，在一个几乎没有阳光穿透的地下房屋中，一位老妇人在里面证明了人口的减少。这位女士是导演现实生活中的母亲埃尔维拉，她在镜头前讲述了村里一年一度的重大事件，即宰杀猪（是的，在镜头中展示），这引起了人们对伴随而来的盛宴和仪式的回忆。许多年前的场合。但洛佩斯打破了观察性的纪录片行动，揭示了她采访发生的实际背景。当埃尔维拉谈到她在 19 世纪 30 年代离开村庄到里斯本工作并在那里生活了三十多年时，洛佩斯展示了工作人员和他们的设备，注意到村民对在那里进行的制作的迷恋——而且，他他说，这表明“纪录片结束，小说开始”的时刻。这一转变涉及到女演员齐塔·杜阿尔特 (Zita Duarte) 的到来，她在一系列虚构场景中扮演埃尔维拉 (Elvira)，其中包括一段充满活力但严肃（且精心编排）的音乐片段，展示年轻的埃尔维拉 (Elvira) 是一个富裕家庭的厨房仆人。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="剧院外有一大群人。" src="https://media.newyorker.com/photos/6710111b589b74c737ada209/master/w_1600%2Cc_limit/Brody-As-Armas-e-o-Povo-Foto-5_press.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;《枪炮与人民》，由 Colectivo de Trabalhadores da Actividade Cinematográfica 执导。&lt;/span&gt;&lt;span&gt;照片由葡萄牙电影博物馆提供&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;在这部电影与《贝拉米诺》相隔的十四年里，葡萄牙经历了一场革命并成为一个民主国家——关于这一问题，洛佩斯采访了埃尔维拉，尽管她投票了，但她对任何派系的政治家都表示不信任，也没有找到任何实际的办法。政权更迭中受益。尽管如此，这部电影的定义是更加自由的美学以及对政治和亲密主题（包括洛佩斯自己对城市青春期的恶俗记忆）的更加自由的参与。这些美学创新反映了葡萄牙社会的深刻变化，该系列的一批纪录片更广泛地讨论了这些变化，其中包括 1975 年拍摄&lt;strong&gt;的《枪炮与人民》&lt;/strong&gt; （10 月 27 日和 10 月 30 日），由一群洛佩斯参与其中，描绘了 1974 年 4 月士兵们做出的革命决定，他们与抗议者和左翼活动人士随后呼吁葡萄牙社会进行改革。 João César Monteiro 1975 年的纪录片&lt;strong&gt;《我该用这把剑做什么？》&lt;/strong&gt; （11 月 2 日和 11 月 5 日）重点关注非洲基层对葡萄牙殖民主义的抵抗，以及对美国文化和政治权力的抗议——特别是反对葡萄牙加入&lt;em&gt;北约&lt;/em&gt;。 （蒙泰罗包括历史独白的戏剧表演，并使用无声吸血鬼剧《诺斯费拉图》中的片段，暗示美国船只，就像那些名义上的吸血鬼的船只一样，承受着阴险的威胁。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;后民主时代的葡萄牙电影制作人提出了纪录片和元小说的形式，以应对新时代的不公正和历史创伤。佩德罗·科斯塔 (Pedro Costa) 于 2000 年创作的不朽而又亲密的&lt;strong&gt;《在万达的房间》&lt;/strong&gt; （11 月 9 日和 11 月 13 日）与《贝拉米诺》的风格相同，主角万达·杜阿尔特 (Vanda Duarte) 表演了她生活中的场景。影片以里斯本的一个贫困社区为背景，该社区正处于拆迁过程中，她几乎足不出户（部分是由于吸毒成瘾），这使得她的日常生活既在地下又在时间之外，这部电影的基调与洛佩斯的电影惊人地相似。在“Nós por cá Todos Bem”中找到。科斯塔的愿景是具有里程碑意义的，无论是在持续时间（电影时长近三个小时）还是在万达看似静态的存在的无情斗争强度上。在这里，阳光本身就像是在对抗时间对她的路障进行攻击。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="人脸的深色图像。" src="https://media.newyorker.com/photos/6710111b948cb4cdd116fb71/master/w_1600%2Cc_limit/Brody-QUARTO-DA-VANDA-Vandaedit_press.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;《在万达的房间》，佩德罗·科斯塔执导。&lt;/span&gt;&lt;span&gt;摄影：Pedro Costa / Optec Cinema 提供&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;米格尔·戈麦斯 (Miguel Gomes) 2008 年的纪录片&lt;strong&gt;《我们心爱的八月》&lt;/strong&gt; （10 月 18 日和 10 月 22 日）诙谐而充满活力，讲述了一个电影摄制组来到葡萄牙度假小镇拍摄电影的故事，导演决定让当地居民代替演员来出演。专业演员。电影的大部分动作都致力于喜剧，这些喜剧是剧组人员参与这座拥挤小镇的充满活力的生活而产生的，故事以充满爱意、但又令人眼花缭乱的细节展开。在戈麦斯 2012 年的戏剧&lt;strong&gt;《禁忌》&lt;/strong&gt; （10 月 20 日和 10 月 24 日）中，里斯本一位基督教左翼活动家的当今痛苦和浪漫挫折与莫桑比克一位老年前殖民者的叙述形成鲜明对比。后一个故事既以配乐形式呈现，又以无声的黑白情节剧的形式呈现。这种模式同时批评了建立在不公正之山上的经典电影神话，并提出了新的现代形式，既使故事制作过程变得透明，又体现了更进步的世界观。 2013 年的短片&lt;strong&gt;《科纳克里》&lt;/strong&gt; （11 月 4 日至 11 月 9 日）由菲利帕·塞萨尔 (Filipa César) 执导，格拉达·基隆巴 (Grada Kilomba) 和戴安娜·麦卡蒂 (Diana McCarty) 主演，对 1972 年至 1980 年间拍摄并收藏于国家电影局的档案纪录片进行了精彩的展示和讨论。几内亚比绍视听研究所，将镜头投影在墙上，旁边有一位演讲者实时评论，这是一种类似论坛的形式，既尊重历史距离，又使反殖民抵抗的图像具有惊人的当代性。在复杂而充满激情的2014年短片&lt;strong&gt;《隐喻或悲伤》&lt;/strong&gt; （11月18日至19日）中，导演卡塔琳娜·瓦斯康塞洛斯将家庭电影和个人纪录片相结合，将家庭悲伤与对1974年革命精神的怀念以及对未治愈的沉思融合在一起。它所推翻的独裁政权所造成的创伤。她出色的电影将记忆和轶事与艺术使命的紧迫性和错综复杂的历史线索错综复杂地交织在一起。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Thu, 17 Oct 2024 23:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/the-artistic-revolution-of-portuguese-cinema</guid></item><item><title>这次选举的激烈程度对美国政治的未来意味着什么</title><link>https://www.newyorker.com/news/q-and-a/what-the-closeness-of-this-election-suggests-about-the-future-of-american-politics</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-10-17T20:59:20.336Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6710267e9f8624e5fc7b3e48/16:9/w_1280,c_limit/Chotiner-Cohn-Voters.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;距离选举日不到三周，卡马拉·哈里斯在全国民意调查中领先唐纳德·特朗普不到&lt;a href="https://www.natesilver.net/p/nate-silver-2024-president-election-polls-model" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;三个百分点&lt;/a&gt;。由于共和党在选举团中拥有结构性优势，这意味着总统竞选纯粹是一场折腾。为了谈论与选举相关的所有事情，我最近与《纽约&lt;em&gt;时报》&lt;/em&gt;首席政治分析师内特·科恩通了电话，他也是《&lt;em&gt;纽约时报》&lt;/em&gt;与锡耶纳学院进行的民意调查运作的监督者。 （全面披露：科恩和我在&lt;em&gt;《新共和报&lt;/em&gt;》共事，是朋友。）在我们的谈话中，我们讨论了为什么共和党人一直在增加选民登记，我们可以从&lt;em&gt;《纽约时报》&lt;/em&gt;学到什么，谈话内容经过了长度和清晰度的编辑。对黑人和西班牙裔选民进行的&lt;em&gt;大型&lt;/em&gt;&lt;a href="https://www.nytimes.com/2024/10/13/upshot/trump-black-hispanic-voters-harris.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;新民意调查&lt;/a&gt;，以及民意调查人员如何试图预测今年的选民投票率。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;关于今年的选民登记数字，特别是在七个摇摆州，我们能说些什么？您认为他们可以告诉我们什么？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;选民登记数字尚未最终确定，因此值得一开始就提出这一警告。也就是说，在按政党登记的州，几乎所有战场州的选民登记都转向了共和党。在过去的四年里，年轻选民中的民主党登记人数彻底崩溃。这增加了其中许多州的选民变得更加保守的可能性。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;纽约客艺术节呈现“On the Trail”&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;竞选记者分享来自创造历史的总统竞选前线的故事。 &lt;a href="https://festival.newyorker.com/event-details/?eventid=NjZjZGVmMTRhODg5YjYyNmMyMTYyODc3%C2%A7ion=fulllineup"&gt;获取门票 »&lt;/a&gt;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;但重要的是要理清选民登记可能发生的不同转变方式。一是有人重新登记投票并改变其党派关系，这通常是一个滞后指标。也许他们是多年来一直投票支持特朗普的人，尽管他们已正式注册为民主党人，但现在他们搬家了，他们重新注册。然后还有新登记的选民，这意味着选民构成的变化。总体选民登记变化包括这两件事。总体而言，新登记选民对民主党的不利程度较小，但各州的情况差异很大。亚利桑那州和佛罗里达州等州的新登记选民非常支持共和党。在宾夕法尼亚州等州，新登记的选民看起来更加平衡。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;有理由认为这些新选民没有被民意调查选中吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这取决于民意调查的进行方式。大多数竞选民意调查都是根据登记选民名单进行的。因此，当这些人登记投票时，他们就会出现在我们的呼叫名单上。当我们对民意调查进行加权时，我们会根据登记选民的构成进行衡量。对于其他民意调查机构来说，情况可能并非如此。也许您正在对自称居住在佛罗里达州的在线小组成员进行民意调查，现在您正在对民意调查进行加权，以匹配 2020 年出口民意调查中报告的佛罗里达人的政党认同。如果自 2020 年以来选民群体发生了变化，你可能无法了解这一情况，除非你进行大量建模，​​坦率地说，大多数公共民意调查机构都没有这样做。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您是否有关于为什么选民登记对共和党如此有利的理论？我的直觉是，这是因为民主党现任议员不受欢迎。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;从长远来看，当民意调查人员只问“你是民主党还是共和党？”时，民主党在政党认同方面的优势明显下降，甚至可能逆转。十年前，民主党遥遥领先，而现在共和党往往领先，尽管只是微弱。我们在选民登记数字中看到了这一点。我认为这根源于特朗普时代选民的认同方式发生了更深层次的变化，而且这种变化是双向的。有很多倾向独立的共和党人投票给了特朗普，他们在 2016 年并不认为自己是共和党人。但现在，共和党已经非常明确地围绕唐纳德·特朗普进行了定义，他们比以前更清楚地认为自己是共和党人。以前有过相反，我认为有很多倾向民主党的选民从未真正投票给民主党，因为他们对民主党有着深厚的依恋，而是因为他们反对唐纳德·特朗普。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;你可以给自己讲一个故事，围绕特朗普的政治重新定位促进了自认为是共和党的倾向共和党的选民比例的增加，而可能有一小部分民主党人经历了同样的过程，因为他们没有形成积极的态度。他们对民主党的认同与对唐纳德·特朗普的排斥一样多。顺便说一句，我认为这对民主党来说是一个乐观的故事，因为这并不一定意味着认同的转变会导致真正倾向于民主党的选民比例下降。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您刚刚对黑人和西班牙裔选民进行了一项大型民意调查。卡玛拉·哈里斯自成为提名人以来，与拜登退出之前相比，在黑人和西班牙裔选民中的支持率有所提高。但她仍落后于拜登2020年的结果。您从民意调查中了解到什么？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;只是为了同意你所说的，这项民意调查和其他民意调查的平衡显示，哈里斯在今年夏天的表现比乔·拜登好得多，但比 2020 年的拜登差得多。而且还值得注意的是，拜登在 2020 年的表现更糟糕2016 年的希拉里·克林顿 (Hillary Clinton) 的支持率比 2012 年的巴拉克·奥巴马 (Barack Obama) 还要差。因此，对于民主党来说，这是黑人和西班牙裔选民中支持率的最低点。就黑人选民而言，如果民意调查正确，哈里斯的表现可能比民权法案颁布以来任何一位民主党人都糟糕。而且，对于拉美裔选民来说，这也有可能是一个低点——特朗普今天在民意调查中的实力与 2004 年乔治·W·布什在拉美裔选民中的表现不相上下。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;关于为什么民主党在黑人和西班牙裔选民中表现相对较差，有很多理论，我认为我们已经找到了几乎所有理论的支持。我们找到了支持这一观点的证据，即有一些年轻的黑人和西班牙裔男性受到特朗普的招待。我们发现许多低收入黑人和西班牙裔选民对经济感到不安，并认为唐纳德·特朗普会更好地帮助他们个人，这一观点得到了支持。我们发现支持以下观点的观点：许多黑人和西班牙裔选民对民主党感到失望，并认为他们在过去十五年中没有兑现承诺。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是一个巨大的转变，如此大的转变需要许多不同的因素来为共和党指明方向，这一点不足为奇。顺便说一句，这与 2016 年白人工人阶级选民身上发生的事情是一样的，我们可以争论是经济、性别歧视、种族主义还是任何其他假设，但是什么让共和党取得了这一重大突破所有这些假设都有其优点，并且所有这些事情可能都在帮助唐纳德·特朗普。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;看来民主党在黑人和西班牙裔选民中失去了右翼和左翼的选票——你谈到了真正喜欢特朗普的选民，以及其他对民主党议程不够强有力感到失望的选民——所有这些都表明，民主党的问题并不是通过右倾或左倾就能轻易解决的，也许这也达到了你关于白人工人阶级选民的观点。目前尚不清楚你可以采取哪个方向来赢得这些选民的支持。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;绝对地。从意识形态的角度来看这个问题是错误的。我确实认为，其中一些选民确实在当今的许多重要问题上持有保守派观点，例如移民，或者他们可能同情唐纳德·特朗普的“美国优先”外交政策，等等。但对我来说，特朗普吸引力的决定性特征在于，他在很多方面打破了美国政治中传统的左右分歧。他的言辞取向是民粹主义的。他是一位反体制候选人，可以吸引对现状不满意的选民。这些都是你可以在不同程度上对 2008 年或 2012 年的奥巴马说的话。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;从 2012 年的意识形态角度来看，许多黑人和西班牙裔选民可能并没有太左或太右，但我们非常同情民主党的基本民粹主义取向。唐纳德·特朗普的信息和言论对于许多过去会投票给民主党的人来说非常有吸引力。左翼和右翼都可以抓住这一体系腐败的言辞论点。但是，现在，我认为可以公平地说，唐纳德·特朗普在这方面做得比希拉里·克林顿、乔·拜登或卡马拉·哈里斯多得多。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我听到有人认为媒体过多地谈论黑人和西班牙裔选民的微小变化。例如，哈里斯在拉美裔选民中的表现比 2020 年拜登的表现要差一些，但特朗普的表现也好不了多少。即使是特朗普在黑人选民中最支持的年轻黑人群体，也仍然以压倒性优势支持哈里斯。您是否认为人们对此过于关注？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是一个非常有趣的问题。我要说的是，在夏天，当乔·拜登在大多数民意调查中几乎没有赢得拉美裔选民，有时甚至未能赢得百分之七十的黑人选民时，我并不认为这种讨论被夸大了。现在，哈里斯在黑人选民和西班牙裔选民中的主要政党得票率可能落后 2020 年拜登 5 个百分点。这基本上是我提到的长期趋势的延续。这就是拜登在黑人和西班牙裔选民中的表现比克林顿或奥巴马差得多。因此，这看起来不像是一次重组，而更像是几十年前形成的投票团体中民主党实力的逐渐削弱。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;也就是说，这些长期趋势现在正在进入未知领域。 2020 年大选后，有人认为特朗普在拉美裔选民中的强势或民主党在黑人选民中的弱势迹象很特殊，不太可能在美国选举中留下持久的印记。人们试图通过各种方式来合理化这些群体中存在反对民主党的趋势的想法。也许是因为疫情，或者特朗普在拉美裔选民中获得了一些在职奖金。现在，特朗普在黑人选民中的表现比几十年来任何一位共和党人都好，在拉美裔选民中的表现也可能比 2004 年以来的任何一位共和党人都要好——或者甚至可能比这更长，这取决于他最终的表现——现在清楚地表明了这一点我们了解这些团体的方向。正如您刚才提到的，由于这一趋势如此集中在年轻选民中，我认为我们现在看到了通向美国政治未来的一个可能的窗口，那里的种族两极分化较少。所以，我不认为这是一次重组。它并不像夏天看起来那么大，但我认为我们可以从中收集到很多意义。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;过去几个月的民意调查显示，哈里斯在宾夕法尼亚州、密歇根州和威斯康星州表现不错，而在亚利桑那州、北卡罗来纳州和佐治亚州则表现不佳。你们的民意调查是否与民调平均值略有不同，哈里斯在铁锈地带的表现仅比其他州好一点？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为情况可能略有不同，尤其是在阳光地带。我们确实表明哈里斯在亚利桑那州和佐治亚州的表现比大多数其他民意调查机构更差。我们发现哈里斯在另一个阳光地带州佛罗里达州的表现比其他民意调查机构要差得多。我们德克萨斯州的民意调查非常接近平均水平。但如果你把这四个阳光地带的民意调查放在一起——亚利桑那州、佐治亚州、得克萨斯州、佛罗里达州——我认为很明显我们显示她的表现比民意调查的平均水平要差。对此有两种解释。其中之一可能是我一直在告诉你们的人口统计故事，民主党在全国黑人和西班牙裔选民中的表现较差。其他民意调查机构可能会做出统计决定，最终取消某些州的一些决定。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;可以做到这一点的一种常见技术是对 2020 年投票进行加权，确保民意调查中有“正确”数量的拜登 2020 和特朗普 2020 支持者。而且，如果你这样做，你可能会将阳光地带各州推向左翼，因为那里的许多选民近年来可能已经放弃了民主党。顺便说一句，另一个因素是，我们发现哈里斯在阳光地带的白人大学毕业生中的表现不如我们在全国范围内的表现。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;为什么会这样呢？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;嗯，在 2016 年和 2020 年，民主党在全国白人大学毕业生中获得了巨大的支持，其中最大的民主党支持是在阳光地带郊区。您可能还记得民主党推翻了奥兰治县，他们在亚特兰大周围取得了巨大进展，最终在 2020 年将佐治亚州变成了蓝色。他们在达拉斯和休斯顿周围的郊区取得了如此巨大的进展，如果他们在西班牙裔选民。这主要是由于之前投票给共和党的人选择投票支持民主党或反对唐纳德·特朗普。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;你可以讲一个故事，这些选民正是卡马拉·哈里斯在这次选举中最难对付的选民，因为她不像拜登那样温和。她有着更进步的记录，也许堕胎等问题对传统的共和党投票群体来说并不那么重要。毕竟，共和党在2012年就反对堕胎，并且在这些领域做得相当不错。再说一遍，我只是假设。我不知道这是不是真的。但是，如果事实证明哈里斯在民主党在过去十年中取得最大进展的地方放弃了白人大学毕业生的支持，我认为这可能是一个合理的故事。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您认为今年的投票率会是多少？在进行民意调查时，您如何定义谁可能投票？&lt;/strong&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;民意调查人员采用两种基本方法来确定可能的选民。一件事是他们询问选民是否打算投票。 “你几乎肯定会投票吗”——非常有可能，不太可能，等等。另一种方法是查看历史投票率模式。你可能会说，从历史上看，在中期选举中有投票记录的选民的投票率高于没有投票记录的选民，然后你给这些人的投票概率高于那些没有投票的选民中期选举。我们的民意调查将两者融合在一起。目前，他们或多或少都指向同一个方向，那就是哈里斯在可能选民中的表现比在登记选民中表现更好。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是因为，在我们的民意调查中，特朗普最大的优势在于那些没有良好投票记录的选民，我们已经讨论过其中一些人，比如年轻的黑人。在我们的民意调查中，特朗普在这个群体中表现非常好，但我们并不认为他们会投票，而且他们也没有告诉我们他们会以惊人的人数投票。这让他损失了不少力量。在我们的民意调查中，几乎每个人口群体都可以讲述类似的故事。即使在白人大学毕业生中，特朗普在不投票的人中的表现也比那些投票的人要好。所以这是让哈里斯在我们的民意调查中保持下去的一个主要因素。以铁锈地带为例，我认为哈里斯在我们密歇根州登记选民的任何民意调查中都没有领先。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;在密歇根州，你曾一度让她在可能选民中领先&lt;a href="https://www.nytimes.com/interactive/2024/08/10/us/elections/times-siena-poll-michigan-likely-electorate.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;四位&lt;/a&gt;。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我想对它进行事实核查，因为它看起来太离奇了，难以置信。但这是我的回忆。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;因此，特朗普竞选团队担心的是，许多非正规选民不会出来投票。但我假设你正在以一种假设他们的某些投票率将低于其他选民的方式进行建模。即使有这样的假设，他仍然表现得很好吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的，没错。如果我们只关注 2022 年中期选民，哈里斯在黑人和西班牙裔选民中表现会很好。这里根本就不会有任何故事。例如，这是下一组选民，他们在 2020 年投票，但没有在 2022 年投票，然后是在 2020 年根本没有投票，但要么新登记投票，要么新有资格投票，要么只是袖手旁观的选民。上次选举中，他们严重倾向于特朗普。我们认为大多数人不会投票。但我们确实认为其中一些会的。如果更多人投票，这将对特朗普有所帮助。而且，如果投票的人减少，这会对哈里斯有所帮助。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现在，值得注意的是一件奇怪的事情。如果黑人投票率低，这可能仍然对特朗普有帮助，因为总的来说，低投票率的黑人选民仍然支持哈里斯。因此，哈里斯可以从更高的黑人投票率中受益，但这会损害她在黑人选民中的总体选票份额。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;因此，从某种意义上说，当民主党人说“也许这些选民不会投票”时，他们谈论的是一个非常具体的特朗普选民，因为黑人非正规选民不投票总体上仍然会伤害卡马拉。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在我职业生涯的早期，一位民主党民意调查专家告诉我，当黑人投票时，他们会投票给民主党。这意味着，那些告诉民意调查者他们不会投票给民主党的黑人——无论是因为他们尚未决定，还是因为他们说他们会投票给共和党——只是不满意，他们不会在选举日出现。我认为民主党希望出现这样的情况，支持民主党的黑人非正规选民是你可以希望投票的人，而那些不支持民主党的人则将留在家里。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我有一个愚蠢的问题要你结束这一切。假设你有一个拥有三亿三千万人口的假国家。在这个国家，没有一个人在整个选举中改变主意。你和你所有的民意调查朋友在竞选过程中都在对这个国家进行民意调查，尽管没有一个人改变主意。您认为仅基于随机抽样误差我们每周看到的波动实际上会比我们过去几个月在美国每周看到的波动小吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我实际上认为它们会更大。我认为，如果民意调查人员真的用随机样本进行民意调查，并且实际上没有人改变主意，那么我们可能会每天、每周看到比现在更多的民意调查变化。稳定性非常高，部分原因是您看到的大多数民意调查都不是简单的随机样本，它们非常重视与投票选择密切相关的变量，例如您在上一期中的投票方式选举。事实上，在如此接近的选举中，民意调查并不是一个非常精确的工具。它本质上是不确定的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您指出，许多民意调查机构正在根据 2020 年的投票进行加权，以确保数字不会出现太大波动。但我也指出，2024 年的美国（就像我虚构的这个假国家）可能没有多少人真正改变主意，即使是在人们对民意调查的微小变化感到焦虑的几周内。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这是正确的。我认为很明显，哈里斯在 7 月 20 日到民主党全国代表大会结束之间的某个时间统一了民主党。从那时起，就很难找到任何真正运动的证据。民意调查只是略有波动，但幅度还不足以清楚地表明公众舆论的变化，这与民意调查每天、民意调查机构之间的自然变化相反。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Thu, 17 Oct 2024 21:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/q-and-a/what-the-closeness-of-this-election-suggests-about-the-future-of-american-politics</guid></item><item><title>一本一百一十九年前的书解释了埃里克·亚当斯</title><link>https://www.newyorker.com/books/second-read/a-hundred-and-nineteen-year-old-book-that-explains-eric-adams</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-10-17T15:23:15.519Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/671010caea1dab30c7fa16fc/16:9/w_1280,c_limit/Lach-Plunkitt-Adams.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;市长&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/eric-adams"&gt;埃里克·亚当斯&lt;/a&gt;表示，他计划写一本关于目前席卷其政府的&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-lede/the-most-obvious-scandal-in-the-history-of-new-york-city"&gt;腐败丑闻&lt;/a&gt;的回忆录。 “这一切都在我的书中，”他几天前在市政厅告诉记者。 “这将是你们所有人都会反思的章节之一。”我们希望如此。亚当斯面临欺诈、贿赂和索取外国竞选捐款的指控，而这似乎只是一个开始。曼哈顿和布鲁克林的检察官正在对亚当斯及其亲密的朋友和顾问圈子进行调查。更多不当行为的起诉和揭露似乎不可避免。他现在应该开始写作了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果市长正在寻找文学灵感，仍然合法地允许与他接触的人可能会塞给他一本《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Plunkitt-Tammany-Hall-Practical-Politics/dp/0451474139/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;坦慕尼协会的普朗基特&lt;/a&gt;》——一本 1905 年出版的薄薄而好奇的书，至今仍然解释了很多关于纽约市政治和经济的信息。一般而言，人类行为。这本书收录了二十一篇“关于非常实际的政治的非常简单的谈话”，据说是二十世纪之交地狱厨房“病房老板”乔治·华盛顿·普朗基特发表的。普朗基特是坦慕尼协会的忠实捍卫者，坦慕尼协会是一个腐败的政治机器，统治了这座城市一个世纪。作为身无分文的爱尔兰移民的儿子，他认为从政赚钱不仅可以，而且是彻头彻尾的爱国。 “我看到了我的机会，并且抓住了它们，”他在谈到他在漫长的职业生涯中所获得的财富时说道。他也许是美国有史以来最雄辩的腐败哲学家。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;最近几周，当听到亚当斯和他的盟友开始为他的行为辩护时，我想到了普朗基特。 “这是航空公司升舱腐败案，”市长的名人辩护律师&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/07/31/how-alex-spiro-keeps-the-rich-and-famous-above-the-law"&gt;亚历克斯·斯皮罗(Alex Spiro)&lt;/a&gt;日前告诉记者。是的，市长已经接受了土耳其政府下属航空公司的座位升级。但那又怎样呢？ “这就是航空公司所做的，”斯皮罗说。 “他们每天都这样做。他们为贵宾这样做，他们为国会议员这样做。”普朗基特不知道航空公司是什么，但他还是会点头。 “没有人想到要区分诚实腐败和不诚实腐败，”他说。 “两者之间存在着巨大的差异。”他声称，虽然他和他的坦慕尼同事通过内幕消息、安排城市合同以及同时收取多份公共工资来赚钱，但他们从未从事“不诚实”的腐败行为，例如勒索酒馆老板、与赌徒“合作”，或者盗窃城市金库。 “书总是没问题的，”普朗基特说。 “一切都好。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;亚当斯也说一切都好。曼哈顿联邦检察官、布鲁克林联邦检察官、曼哈顿地方检察官和该市调查部之间，似乎至少有六项针对市长、市长首席顾问、市长前任的积极调查。第一副市长、前公共安全副市长、前警察局长、前学校校长，以及无数其他城市官员。康尼岛的一位酒吧老板站出来声称，市长办公室的一名官员和前警察局长的兄弟试图将他绳索成保护费。 （兄弟的律师表示，他否认有任何不当行为。）两名前消防局官员因涉及快速安全检查的按服务收费计划而被起诉。 （其中一人已认罪，另一人不认罪。） 据报道，市调查人员在长岛市治安官办公室发现了超过十万美元下落不明的现金。一名前市政厅穆斯林社区联络员被指控干扰证人，据称与一家建筑公司高管向亚当斯的捐款有关。亚当斯尚未表示他认为这其中存在任何问题。 “看看数字就知道了，”他在上周的新闻发布会上说道，指的是最近地铁犯罪率的下降和其他统计数据。 “你会看到这座城市向前发展。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《坦慕尼协会的普朗基特》一书的作者并不是普朗基特本人，而是一位名叫威廉·L·赖尔登的记者，他为《纽约&lt;em&gt;晚报》&lt;/em&gt;报道了坦慕尼协会的报道，该报由著名改革家、坦慕尼协会的死敌埃尔·戈德金 (EL Godkin) 编辑。尽管他的编辑公开对这台机器怀有敌意，但里奥登通过对坦慕尼协会老板们所说的话真正感兴趣而赢得了他们的信任甚至喜爱。在序言中，里奥登声称，普朗基特在他的常规“讲台”——曼哈顿县法院的擦鞋台上发表这些讲道时，花了几年时间记下了构成这本书的二十一次讲道，普朗基特经常在那里做生意。 ，里尔登经常在那里看望他。当他擦鞋时，普朗基特会滔滔不绝地谈论他最喜欢的话题：腐败的必要性和效用、坦慕尼协会及其老板的荣耀、改革者和改革努力的软弱，以及酒精的危险。他是一个狂热的种族主义者，尽管他对布鲁克林人留下了最严厉的尖酸刻薄的言论。 “即使是日本人或中国人也可以成为纽约人，但布鲁克林人永远不能，”他说。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;普朗基特是坦慕尼一代领导人中的一员，他们是在特威德老板丑闻之后崛起的。特威德和他的团伙从城市预算中挪用了数百万美元，过着奢侈的生活，在敌人向《&lt;em&gt;纽约时报》&lt;/em&gt;泄露了他们的不当行为的证据后，他们受到了严厉的打击。此后，坦慕尼领导人淡化了他们的野心，并在公共场合表现得端庄。 “看看坦慕尼协会的伟大领袖们！”普朗基特自豪地说。 “他们当中没有经常喝酒的人。”尽管他本人也算得上是一个花花公子——他戴着大礼帽和手套，留着浓密的海象胡子——但他警告年轻的政客不要沉迷于华丽服装的诱惑。 “装腔作势在政治上并没有什么好处，”他说。 “人民不会容忍的。”亚当斯在竞选公职时，对自己的禁欲习惯做出了手势，假装自己是素食主义者。 （据报道，上任后他会在餐馆点鱼。）他完全无视普朗基特关于西装的警告，宣称这座城市真正需要的是一位“昂首阔步”的市长。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;普朗基特认为，当纽约市人民投票让坦慕尼协会上台时，他们清楚地知道自己在做什么。 “我们没有做任何虚假的借口。我们没有从事欺骗性的公务员制度和所有那些腐烂的事情，”他说。 “我们一如既往地站着，奖励那些赢得胜利的人们。他们称之为战利品制度。”普朗基特对坦慕尼的反对者进行了研究，特别是他称之为“Mugwumps”的好政府改革者，他认为他知道为什么他们经常失败：改革者拒绝承认政治是一种与其他行业一样的行业，而且必须学习。从头开始，无法跳入大企业、慈善事业，或者最糟糕的是学术界的世界。 “如果你上过大学，那对你来说就更糟糕了。在你真正了解人性之前，你必须忘掉所学的一切，”他说。 “莎士比亚的方式很好，但他对第十五区的政治一无所知。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;亚当斯和普伦基特一样，憎恶那些拥有花哨资历、试图在民选政治中取得成功的软弱改革者——他在 2021 年愉快地竞选并击败了一些人，驳回了他们对腐败的担忧，并表示这座城市真正需要的是坚定的手和坚定的信念。一些法律和秩序。与坦慕尼协会的老老板一样，亚当斯声称理解并代表这座城市的劳动人民，在他的例子中，他指的是外围行政区的黑人和棕色人种选民。普朗基特坚持认为，让坦慕尼协会控制大量城市工作岗位，以奖励忠诚度并创造收入，是一件好事，因为这就是让工薪阶层对政治感兴趣的方式。 “如果没有赞助，你就无法维持一个组织，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在上任初期，亚当斯试图给他的兄弟伯纳德·亚当斯一份年薪二十万美元的职位，担任“市长安全”主管。市长的合伙人特蕾西·柯林斯在教育部获得了大幅晋升。丽莎·怀特（Lisa White）被《&lt;em&gt;华盛顿邮报》&lt;/em&gt;描述为亚当斯的“老朋友”，她从担任退休的 911 调度员领取 3 万美元的年退休金，到担任该公司负责员工关系的副专员，年薪达 24.1 万美元。纽约警察局的另一位老警察朋友蒂莫西·皮尔森（Timothy Pearson）被任命为一个松散的角色，让他可以窥探该市庞大的公共承包机构。几乎没有做出任何努力来隐瞒这些安排。柯林斯在教育部的公开日程有百分之七十五是空的。一名前下属对皮尔逊提起的诉讼称，皮尔逊在同事中赢得了“面包屑”的绰号，因为在讨论为应对该市移民危机而发放的合同时，他问道：“我的面包屑在哪里？”九月份，皮尔逊的手机和文件被调查人员没收，几周后他辞职了。他通过律师否认了“所有不当行为的指控”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;普朗基特相信坦慕尼协会对纽约的统治将永远持续下去。在内战后的几年里，普朗基特二十岁出头，开始了长达四年的政治生涯，他曾担任过州参议员、议员、治安法官、县主管、市议员、街道清洁副专员、甚至更多——有时同时持有多达四个这样的职位。 （“领取这么多薪水相当令人疲劳，”他说。）但《坦慕尼协会的普朗基特》中没有说的是，当这本书出版时，他自己的权力已经在减弱。尽管他积累了智慧和财富，西区​​的选民还是厌倦了普朗基特。 1905年，他在重返州参议院的竞选中落败，从此再也没有担任过公职。学者们现在认为，里奥登修饰甚至发明了他认为是普朗基特所发表的许多布道，以期提高销量。尽管如此，这本书还是帮助定义了二十世纪大城市政治领袖的公众形象——他代表什么、他做什么、以及他如何说话。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 1924 年，普朗基特去世后， &lt;em&gt;《国家报&lt;/em&gt;》呼吁将《坦慕尼协会的普朗基特》分发给“每一位政治学生、每一位新政党和运动的组织者、每一位第一批选民”。那时，这本书已经绝版了。普伦基特人性的另一个奇怪的品质是政治智慧可以如此迅速地被丢弃、遗忘和遗忘。今天的纽约很少有人记得普朗基特，尽管他在很多方面仍然在这座城市的权力大厅里徘徊。亚当斯也喜欢同时身兼多职。今年春天，他希望同时执政、竞选连任并接受审判。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Thu, 17 Oct 2024 16:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/books/second-read/a-hundred-and-nineteen-year-old-book-that-explains-eric-adams</guid></item><item><title>每日漫画：10 月 17 日，星期四</title><link>https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/thursday-october-17th-close-election</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-10-17T13:39:13.916Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/671110c1fbae52074a746098/16:9/w_1280,c_limit/A60778.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.condenaststore.com/~/cartoon-bank?utm_medium=referral&amp;amp;utm_source=NewYorker&amp;amp;utm_content=daily-cartoon-mod&amp;amp;AID=1247905545" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;购买&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;漫画 »&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Thu, 17 Oct 2024 14:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/thursday-october-17th-close-election</guid></item><item><title>亚当·德赖弗和吉姆·帕森斯主演了两个版本的《美国》</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/10/28/hold-on-to-me-darling-theatre-review-our-town</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-10-17T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/67102273b6e3fd384a4dedce/16:9/w_1280,c_limit/r45146.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;肯尼思·洛纳根 (Kenneth Lonergan) 的《亲爱的，抱紧我》是一部讲述美国名人空虚的散漫、令人作呕的浪漫喜剧，再次重返百老汇。在露西尔·洛特尔剧院，导演尼尔·佩佩很大程度上重演了他八年前在大西洋剧院制作的作品； 《坚持住》的演员阵容由三位相同的演员组成，而沃尔特·斯潘格勒的布景——由豪华酒店房间和田纳西州朴实无华的内饰组成的转盘队列——几乎与他早期的版本一模一样，甚至连一个家伙墙上的鹿角数量都相同。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不过，有一个变化至关重要。最初由蒂莫西·奥利芬特 (Timothy Olyphant) 扮演的角色已被亚当·德赖弗 (Adam Driver) 接替，他是磁力野兽方面的专家，他最近的电影角色往往是名义上的工业巨头和/或有口音的人。 （他是《法拉利》中的法拉利，《古驰之家》中的古驰，以及《特大城市》中的自大狂。）在《坚持住》中，德赖弗饰演斯特林斯·麦克雷恩，一位乡村音乐巨星，在母亲突然去世后遭受身份危机。死亡。在他因悲伤而退缩的酒店房间里——妈妈讨厌他的生活方式，而他想放弃在她记忆中的名声——斯特林斯冲动地与内部（已婚）按摩治疗师南希（希瑟·伯恩斯饰）发生了关系；南希（希瑟·伯恩斯饰）在酒店房间里度过了一段美好的时光。然后，他回到田纳西州的家乡，制定了一个疯狂的计划，与同父异母的兄弟（CJ威尔逊饰）一起经营一家饲料店，就在这时，他立刻爱上了脾气暴躁、生活规律的表弟（阿德莱德克莱门斯饰）。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;绳子并不是软木板上最锋利的大头钉。自恋和溺爱的他同时相信，对名人的痴迷毁了文化——在他母亲的葬礼上，他自己的家人向他索要签名——而且他是一位美国偶像，其重要性超出了他的音乐。 “如果斯特林斯·麦克雷恩变坏了，全国其他地方也不会落后太远，”南希说道，告诉他他想听到的话。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;司机开始表演时不稳定；他早期与南希以及阿谀奉承的助手吉米（基思·诺布斯饰演）的场景缺乏自信和维度。当涉及到这两个角色时，剧本本身是最薄弱的；他们大体上，甚至是侮辱性地，被吸引，感觉就像来自更野蛮讽刺版本的访客。罗纳根的标志是他对弱势群体的同情——他的一线作品包括充满渴望的痴呆剧《韦弗利画廊》和道德难题剧《大厅英雄》。但在这里，在这个更小、更漫无目的的努力中，他和佩佩似乎无法就每个人应该如何成为人达成一致。此外，该节目需要一些麦克雷恩音乐的暗示。他是一位陈词滥调的歌手，还是我们正在看着一位艺术家收起无价的礼物？该剧甚至从未问过这个问题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管罗纳根多次批评娱乐业的虚张声势，但他也指出名人的仪式可以反映真正的联系。毕竟，我们生活在一个社会崩溃之中的美国——人际关系的阴影可能是我们中的一些人所拥有的一切。在该剧的最后（也是最精彩的）一幕中，斯丁斯含泪给一位几乎不认识他的家庭成员签名，由令人心碎的弗兰克·伍德饰演。这是可怕的、交易性的，但它也是真正的交换。随着剧情的进行，德莱弗的表演一直在积聚着平静的力量，最终演变成一种让人深有感触的东西——甚至是精致的东西。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;德赖弗似乎正在经历他自己的弦乐时刻：一位超级巨星很高兴在一家小饲料店开店，因为他认为这可能很有启发性，即使物流很棘手。 （在谢幕期间，我看到一个我认为是保镖的男人站在一边，看着观众——这让我想起了洛纳根没有戏剧化的美国名人丑陋的一面。）在整个戏剧的三个小时里，司机的内心之旅确实值很多钱。多少？那么，根据票房数据，每张票高达四百四十九美元。这对你来说真是讽刺。斯特林斯，上帝保佑他，无论柜台是谁在工作，他都不会在他的店里收取那么多钱。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们通过重复、季节、选举的节拍器来计时。桑顿·怀尔德 (Thornton Wilder) 于 1938 年创作的《我们的小镇》(Our Town) 也是如此，这部看似简单的故事讲述了上世纪初新罕布什尔州小镇上几个人的生活。怀尔德的杰作现已在巴里摩尔剧院上演，由肯尼·莱昂执导，是我们首屈一指的美国戏剧，换句话说，它在全国每所高中都在上演。你第一次遇到它是在你年轻的时候。但下一次，可能就是它摧毁你的那一刻。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;怀尔德的能乐风格戏剧中几乎没有风景：我们从舞台监督（吉姆·帕森斯）那里获得了所需的有关格罗弗角的所有信息——“这是市政厅和邮局的总和；监狱在地下室，”他指着舞台外说道。这里也有送论文的男孩（别太着迷；舞台监督告诉我们，他会在战争中死去），还有韦伯和吉布斯一家隔壁住的那条街。怀尔德的三幕结构观察了年轻的艾米丽·韦伯（佐伊·达奇饰）和乔治·吉布斯（埃弗莱姆·赛克斯饰）：首先是青少年时期，然后是他们结婚的那天，然后是他埋葬她的那天。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莱昂的作品几乎没有什么风景可言，但它却聘请了几位闪闪发光的电视明星：凯蒂·赫尔姆斯扮演艾米丽的母亲，犹豫不决；理查德·托马斯（《沃尔顿一家》）在舞台上始终表现得坚定，扮演艾米丽的父亲。作为这对年轻夫妇，多伊奇和赛克斯还没有适应舒适的表演——艾米丽著名的“哦，地球，你太棒了，没有人能意识到你”的演讲仍然很愚蠢。真正的提升是由出色、水银的比利·尤金·琼斯完成的，他扮演乔治的父亲，与优雅的米歇尔·威尔逊饰演他珍视的妻子。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;通常，舞台监督——著名的包括亨利·方达、保罗·纽曼和导演大卫·克罗默——是一个平易近人、热情、慢吞吞的人。帕森斯饰演的他不耐烦且缺乏感情。当舞台监督艾米丽和乔治结婚时，他宣扬人类“二对二生活”的习惯。帕森斯给这个场景注入了比我想象的更多的尖酸刻薄。他找到了这部剧的酸性清晰度的重要潮流。 “世界上大多数人在结婚时都会爬进坟墓，”舞台监督说。怀尔德没有。他是个同性恋，没有出柜，而且大部分时间都是独自一人。 《生活大爆炸》之后，帕森斯专注于以酷儿孤独为标志的舞台角色：扮演泰伦斯·麦克纳利的《无足轻重的男人》中的悲剧人物阿尔菲，或保拉·沃格尔最近的《母亲剧》中被拒绝的儿子卡尔。 ”帕森斯出色的表演中的这些部分引起了人们更大的共鸣。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莱昂添加了一些跨宗教的赞美诗，缩短了中场休息，并将整个过程缩短为短短一百一十分钟，但即使它没有快速分裂，这部剧也让我们感受到了生活的迅速。在剧中最引人注目的形象中，死者排成一排坐在格罗弗角墓地里——就像剧院的观众一样——平静地注视着生者。我们在第三幕中了解到，有多少角色的第一幕希望落空了。我发现《我们的小镇》越来越难看了，我担心有一天我根本看不到它。这一定就是为什么怀尔德的上帝让自己远离银河系：从一开始就知道每个人的结局是难以忍受的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在《我们的小镇》问世十年前，剧作家林恩·里格斯 (Lynn Riggs) 出版了怀尔德戏剧的一部冷酷而现实的前身：1928 年的《Sump&amp;#39;n Like Wings》，现在由造币厂重新启用。与《我们的小镇》一样，剧情讲述了一个十几岁的女孩经历了三个幻灭的行为；在这里，十六岁的威利（玛丽亚·李饰）与俄克拉荷马州一个心胸狭窄的小镇以及她爱挑剔的妈妈（朱莉娅·兄弟饰）作斗争。我在造币厂找到了莱昂偶尔甜蜜的《我们的小镇》中所寻找的东西：具有克服面前考验所必需的勇气的角色。尤其是李，不容错过。我们最后一次见到她是在一间出租屋里，实事求是地用家具筑起路障来对抗好色的房东。&lt;em&gt;哦，地球&lt;/em&gt;，威利一定在想。但其余的可能无法打印。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Thu, 17 Oct 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/10/28/hold-on-to-me-darling-theatre-review-our-town</guid></item><item><title>把树变成狗的艺术</title><link>https://www.newyorker.com/news/letter-from-the-uk/the-art-of-turning-a-tree-into-a-dog</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-10-17T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6709466c0c190ae9e426557a/16:9/w_1280,c_limit/Elmhirst_Topiary_Wars2.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;七月初的一个周六下午，伦敦西南部汉普顿宫上空乌云密布。聚集在广阔的宫殿场地上参加英国皇家园艺学会汉普顿宫花园节的人群从背包里掏出雨伞，表情就像是参加一个在阳光下举行的英国盛会。我们一直对英国的天气感到惊讶，尽管它从未给我们带来希望。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在众多节日摊位之一上，生产高端梯子的 Henchman 公司的营销主管克莱尔·莱纳汉-巴尔默 (Clare Lenaghan-Balmer) 的表情就像是在兴高采烈地等待着世界末日的到来。&lt;em&gt;下午&lt;/em&gt;2 点，身穿羊毛衫和雨衣的莱纳汉-巴尔默 (Lenaghan-Balmer) 将宣布亨奇曼 (Henchman) 首届园艺奖 (Topiary Awards) 的获奖者，该奖项旨在评选全国最优秀的园艺师。多年来，她听说 Henchman 客户精心设计的后花园作品后，萌生了设立该奖项的想法。 “人们会告诉我们这些杰作，”她告诉我。 “但从来没有人见过他们！”而且，对于梯子公司来说，这也是一个很好的营销策略。据她所知，英国从未举办过修剪比赛。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 3 月份推出奖项后，Lenaghan-Balmer 收到了家庭园丁和专业园丁两个类别的 70 多个参赛作品。参赛者提交的照片显示，从郊区的树篱到精心维护的豪宅，到处都有修剪的植物。毕竟，英国是一个树篱国家。一系列议会圈地法案在 17 世纪愈演愈烈，将国家的大部分土地从公有制转为私有制，其边界被围起来。英国树篱的总长度估计接近 50 万英里，比道路还要长。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莱纳汉-巴尔默对她看到的照片感到很高兴。其中包括一台拖拉机、两只狗和一只巨大的、微笑的青蛙，它是从黄杨木上紧紧地剪下来的。修剪师本身包括一名狗美容师，她传授了修剪修剪孔雀的技能，还有一名专业园丁，花了十年时间将树篱修剪成纽约市天际线的形状。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;修剪植物不是一朝一夕就能完成的。这种植物，通常是黄杨木或红豆杉，可以随着生长年复一年地成形。修剪师会使用锋利的长柄剪刀或电动剪刀，或者，对于专业人士来说，会使用致命的日本剪刀。对于修剪爱好者来说，这种做法所要求的执着承诺和长期愿景是其吸引力的一部分。红豆杉可以活一千年或更久：修剪的植物就像孩子一样，往往比它们的创造者活得更久。今年早些时候，北约克郡蒙克顿主教村的居民们感到非常痛苦，因为小屋前花园里一只三十英尺高的修剪公鸡突然被新主人砍倒了。公鸡已经生长了一个多世纪，伴随着村庄的进出、出生和死亡。据当地新闻网站 Bishop Monkton Today 报道，村民们希望至少能征求他们的意见。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在汉普顿宫，雨开始下起来，一位竞赛评委到来了：热情洋溢的伊丽莎白·希利亚德 (Elizabeth Hilliard)，她是欧洲黄杨木和修剪学会的官方杂志&lt;em&gt;《Topiaius&lt;/em&gt; 》的编辑。希利亚德没有被天气吓倒，穿着碎花连衣裙、粉色外套，脸上挂着灿烂的笑容。她是一位无与伦比的修剪爱好者，作品的标准和范围给她留下了深刻的印象。这些照片证明了她认为的一个理论，即修剪植物一直在复兴，有时被高尚的园丁认为是一种可疑的品味。 “无论以哪种方式，我们都下定决心要创造欢乐和喜悦，”她告诉我。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;汉普顿宫比赛前几周，莱纳汉-巴尔默向我透露了这两个类别的主要竞争者。这位杰出的专业人士是一位名叫哈里·卡诺坎 (Harrie Carnochan) 的园艺师，他在西萨塞克斯郡的一座新古典主义宅邸皮茨希尔 (Pitshill) 维护着一座完美无瑕的正式花园。至于家庭园丁，我必须去看看。苏格兰东北部阿伯丁郡的一名男子在他的花园里用他大约四十五年前种植的一些红豆杉树苗创造了一个壮观的修剪植物。莱纳汉-巴尔默给我发了几张照片。从树篱上切下来的不是单一的形状，而是整个系列，包括一条鲸鱼、两条鲨鱼、一个波峰和一艘船，甲板上站着一个人，形成了《白鲸》中的广阔画面。它们的创造者是一位名叫戴维·霍森 (David Hawson) 的 74 岁老人，他写了一篇附带的描述：“波浪的柔和曲线触及亚哈船长的裴阔德号船尾，甲板上站着奎魁格，他是一位纹身丰富的人。”南太平洋岛民准备用鱼叉捕杀大白鲸，准备潜水时，大白鲸身上喷出一股水流。”即使对于园艺师来说，这也是极端的。 Lenaghan-Balmer 很兴奋：“这绝对是疯狂的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;微笑青蛙和多部分“白鲸”重建形式的修剪看起来像是英国怪癖的高级案例，与其他同样审美化和特定的民族消遣活动（例如盛装舞步和竞技狗表演）非常接近。英国的皇室和贵族引领了这一趋势：该国最古老的修剪植物是汉普顿宫（曾经是亨利八世的宫殿）的巨大雕刻紫杉树。如今，查理三世国王因其在他的各个房屋中精心设计的花园项目而闻名，其中包括诺福克郡桑德灵厄姆庄园的一个新的修剪花园。 （今年，在切尔西花卉展上，除了以森林沐浴和 Netflix 的《布里奇顿》为主题的展示花园外，一大亮点是用柳树编织的国王梗犬和王后梗犬贝丝和风信子的雕塑揭幕。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，Topiary 既不是唯一的，也不是最初的英语。罗马人进行了园林化，正如小普林尼的信中所见，他在信中写下了动物、人物，令人尴尬的是，他还写下了在托斯卡纳别墅里用黄杨木剪下的自己名字的字母。正式的园艺在文艺复兴时期得到复兴，并在十六世纪和十七世纪的法国和荷兰作为财富和权力的表现而蓬勃发展。如今，当代日本的&lt;a href="https://www.rhs.org.uk/plants/types/trees/cloud-pruning" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;云花园&lt;/a&gt;受到园艺爱好者的推崇。美国也有自己的特色，例如俄亥俄州哥伦布市的雕塑公园，里面种植着乔治·修拉 (Georges Seurat) 的画作《拉格兰德贾特岛上的周日下午》中的人物。法国拥有历史优势，至少在最严格形式的园林绿化方面具有优势，凡尔赛宫有宏伟的正式花园，马凯萨克花园有大片圆形、冒泡的绿化园。希利亚德说，&lt;em&gt;托皮亚里乌斯&lt;/em&gt;是用英语和法语写的，而法国会员则为社会聚会定下了基调。她告诉我，最近的一次聚会上音乐一响起，“整个法国贵族就开始欢呼雀跃。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管如此，英国人一如既往地声称自己很长寿。自称世界上最古老的绿色植物花园位于湖区的 Levens Hall，由园长克里斯·克劳德 (Chris Crowder) 打理，他是自 1694 年花园创建以来第十一位担任此职务的人。时尚很快就发生了变化。此后，正式花园被十八世纪景观设计师兰斯洛特·布朗（Lancelot Brown）所流行的自然主义公园所取代。利文斯大厅的花园完好无损，被允许生长成大约一百个形状抽象的修剪植物，就像花园聚会上非常混合的人群一样。克劳德在过去三十多年里花了很多时间来塑造它们。为了区分他们，他给他们起了绰号：Homer Simpson、Darth Vader、R2-D2。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;大约十五年前，克劳德决定在花园里留下自己的印记，并种植了一些紫杉。只允许他一人照料它们。 “我不想让任何人打扰我的孩子，”他解释道。园艺师中普遍存在一种准父母所有权的感觉。 “每个人都像他的修剪植物，”英国著名花园设计师托德·朗斯塔夫-高恩 (Todd Longstaffe-Gowan) 告诉我。花足够长的时间照料植物，它就会开始反映出你的个性。每个园丁，就像每个父母一样，都有自己的风格：有些人允许他们的修剪植物长成抽象的形状或大象，而有些人则喜欢以无情对称的方式精确测量的三角形。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在皮茨希尔，哈里·卡诺坎（Harrie Carnochan）是最有希望赢得专业雕塑奖的人，他将整齐的圣栎树雕刻成完美的球体，并将对称的紫杉和黄杨树篱削成棱角分明的墙壁。卡诺坎告诉我，追求完美是这份工作的吸引力。橡树和红豆杉会自然地长成巨大的树木，你可以走进去，树叶组成的大教堂。 “我们正在努力控制他们，”他说。 “我确实喜欢事物的这一面。”无论如何，驯服自然的愿景显然是皮特希尔的主人查尔斯·皮尔逊（第三代考德雷子爵的小儿子）的愿望。 （在詹尼·霍克（Janni Howker）的儿童故事《绿色植物花园》中，一位老园丁抱怨说，他的工作生涯一直在照料绿色植物，“把自然的东西变成了不自然的东西，只是为了取悦绅士的眼睛。”）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但没有一个花园是表面看起来那样的。能力 布朗的“自然”景观是花费数年时间建造的工程壮举。 （为了在布莱尼姆宫建造湖泊，布朗的工人们必须挖掘、淹没，然后筑坝整个山谷。）希利亚德提醒我，今天要建造一片野花草甸，通常需要大量的设计和昂贵的工作来管理本土杂草，留给他们自己的设备，将接管。另一方面，修剪可能看起来是人造的，但是，正如几位修剪师向我表示的那样，如果修剪得不是太紧，它可以为鸟类及其巢穴提供常绿的庇护所。就像人类一样，荒野可能潜藏在最整洁的外表之下。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;距苏格兰沿海城市阿伯丁约半小时车程，道路逐渐狭窄，树木繁茂的山丘拔地而起。拐过一个急弯后，我发现自己正沿着一群绿色生物行驶，其中包括《白鲸》巨著和用红豆杉雕刻而成的巨大的一男一女雕塑。当我把车停到旁边的小屋时，小屋很漂亮，但完全被树篱抢了风头，我遇到了修剪的男人和女人的缩小版本：大卫和苏西·霍森。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;十九世纪七十年代末，大卫·霍森（David Hawson）身材苗条，身材修长，就像一棵银桦树一样，在他和苏西搬进小屋后不久，他就种下了树篱。邻近农场的牛不断沿着小巷漫步，进入花园。他们需要障碍物，但不想要栅栏。霍森是当地的医生，苏西是护士：他们一生都在照顾当地社区。他们认为，栅栏是一种视觉声明：“禁止入内。我们不是那种人。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;霍森是一个完全不同的人，他对乐趣有着永不磨灭的孩童般的渴望，有着广泛的热情，包括电气工程、钓鱼、绘画、收集旧唱片和制作延时 YouTube 视频。随着他的红豆杉树苗长大，他发现自己看到了一些东西。当我们坐在厨房的桌子旁时，他告诉我：“发生的情况是，你会得到一些小碎片——我称之为‘弹簧’，一点未切割的——然后你看向窗外，你会想，哦，那看起来有点像鲸鱼。然后我想，如果是鲸鱼，那好吧。 。 ”。他停下来宣布了合乎逻辑的下一步。 “我读过《白鲸》。” ”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在接下来的十年左右的时间里，霍森继续制造了“裴廓德”号、“鲨鱼”号和“魁魁格”号。他对自己的波浪感到特别自豪。 “我喜欢水流出来时溅起的水花。它不是静态的、方形的，”他说。 “很多园林绿化都非常几何化。”完成“白鲸”序列后，他想起了他喜欢的阿伯丁美术馆的一幅画，画中有一个女孩和一些鹅。 “但我做不到这个女孩，所以我决定做英国的鸟类。”在接下来的几年里，他制作了一只乌鸫、一只知更鸟、一只公鸡、一只黄褐色猫头鹰、一只雉鸡、一只鱼鹰、一只长尾鸭、一只鹅和一只不倒翁（来自《童话》中的虚构人物）。罗尔德·达尔的作品）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;后来他和苏西的修剪工作源于一次误会。当霍森爬上梯子时，一个女人路过，想知道如何处理树篱未修剪的部分。他问她认为这可能是什么。妇人用手指夹起一根小树枝，说道：“是红豆杉。” “当然是！”霍森回答道，然后他伸出手臂，塑造了一幅巨大的自画像，仿佛自豪地向他的创作做出手势。他称之为“我在紫杉”，确信他的修剪双关语是独一无二的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当我们在花园里散步时，霍森用不同的方式形容他四十五年的修剪项目是“咯咯笑”，这是他作为一名医生待命时要做的分散注意力的事情，也是一种令人愉悦但又费力的让人们微笑的方式。他说：“我不认为任何人第一次上路看到它时都会感到闷闷不乐。”霍森坚称自己对园艺一无所知，这是某种英国人的自嘲，对他们来说，最大的罪行就是自视过高。相反，雕刻树篱的冲动与他对绘画的热爱有关。停止医生工作后，他决定将更多时间投入到艺术上，但即便如此似乎也存在自命不凡的风险。 “艺术家有时非常认真地对待生活，但我不是，”他补充道。霍森向我展示了其他花园项目来证明他的观点：一棵树生长在自行车车架的中间，他把它作为一棵树苗放在上面；一辆十九世纪的火车车厢，他在车厢上安装了一辆电动火车，可以绕着天花板下方架子上的轨道运行；他在车厢里安装了一部二战时期的野战电话，并连接到路边的一个老式红色电话亭。当路过的司机把车停在电话附近的停车道上休息时，他鼓励孙子们打电话来迷惑他们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然后是修剪植物的其余部分。花园一侧的旧黄箱树篱变成了一支队伍，其中包括一只猫头鹰、一只猪、两只兔子、一只母鸡、一只鹅、一只鸭子、一只蜗牛、一只鸽子，还有一些芭芭拉·赫普沃斯风格的摘要，以及姥鲨。直到最近，还曾有一只园林猫追逐一只园林老鼠，但附近的一棵树开始掉落树枝并杀死了猫。他等着看这植物接下来会让他想起什么。 “我认为我正在做的这种修剪的原则是让自然暗示，然后我会帮助它顺利进行，”他说。 “我不使用任何框架。我认为这很重要。”他立刻显得很尴尬，好像谈论修剪的原理是荒谬的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;霍森声称，他并没有拘泥于他这些年来剪裁（大部分是手工剪裁）所做出的作品。 “下一个接管这座房子的人将非常明智地用电锯来处理其中的一些东西，”他环顾着他的动物园说道。我很惊讶。所有这些工作，只是为了像蒙克顿主教公鸡一样被无情地砍倒吗？ “我会死的！”霍森哭了。 “我不会知道的！”至于Henchman比赛，他是一时兴起参加的，因为他想要梯子。他以为他会赢吗？ “哦，是的，”他说。 “哦，是的，哦，是的，哦，是的。”霍森指着鸟儿、船、魁魁格。 “还有谁有&lt;em&gt;这个&lt;/em&gt;？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;五月底，Henchman Topiary Awards 的报名截止。然后，四位评委必须根据园艺师的照片决定获胜者。这并不容易。其中一位评委是专业绿篱修剪者和园林绿化影响者安迪·伯克（Andy Bourke）（在 Instagram 上被称为@the_hedge_barber）告诉我，他喜欢能够绕着一处绿化植物走动，从各个方面检查它。照片不一定会向您展示球的凹凸不平的下腹部或金字塔的凹凸不平的侧面。但法官们无法走遍英国，从苏格兰到苏塞克斯，亲眼目睹这一切。伯克和其他评委正在寻找优秀园艺师的标志：精确的技术以及对植物及其环境的敏感性。最精美的修剪包含着一种矛盾：它应该看起来干净整洁，修剪得一丝不苟，但同时又不做作。植物应该是健康的，并且形状符合其自然生长，就好像它一直想成为一只青蛙一样。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;伯克说，近年来，他注意到修剪植物的受欢迎程度激增，尽管不一定是在漫长而缓慢的塑造它的艺术中。他说，富有的客户往往希望在不投入时间的情况下获得一处大型修剪的“令人惊叹的因素”。相反，人们将从专业苗圃购买一棵修剪植物，并用卡车运输，将三十年树龄的根球包裹起来，直到可以重新插入地面。这是有先例的：从 18 世纪 30 年代开始，哈灵顿伯爵四世要求他的园丁团队（一度有超过 80 名）连根拔起树木，并将其运送到他位于埃尔瓦斯顿城堡的正式花园中，他将在那里除了他的妻子之外，谁也不许进来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如今，位于伦敦北郊恩菲尔德的派拉蒙植物公司是英国最大的园艺经销商之一。派拉蒙有常见的棒棒糖树和盒子螺旋，它们就像伦敦较昂贵的社区前门的哨兵一样。然后是一次性的：长颈鹿（1,963英镑）、跃马（2,733英镑）、喷火龙（17, 325英镑）。派拉蒙公司的销售经理蒂姆·特里（Tim Terry）在谈到这些声明时说：“我们每年销售的此类产品不会超过一件，但你确实会遇到一些需要烧钱的怪人。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在英国，大多数事物都是阶级的象征，修剪也不例外。在年老意味着更好、微妙为王的贵族社会准则中，一万七千磅重的绿化龙犯下了致命的罪行：突然大声地宣布财富，这是最近获得财富的明确标志。利文斯大厅的克劳德认为，购买龙的人也忽略了修剪植物的要点，即自己照料植物。 “我想，如果你有很多钱，但时间不多，”他悲伤地说，“这就是你必须做的事情。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;还有：喷火龙？霍森曾对我谈到富有想象力的修剪和令人遗憾的庸俗之间的微妙界限。 “我有时担心我可能已经跨越了界限，”他补充道，但他确实有局限性。例如，他永远不会把迪士尼人物从树篱中剪下来。 （位于佛罗里达州的迪士尼世界未来世界主题公园在 2024 年花卉花园节上种植了从格鲁特到小叮当仙女屋花园等各种绿色植物。）为了避免潜在的品味失误，苏西将在花园里巡视一番温柔地对他说：“不，亲爱的。不在那里。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;到了六月中旬，Henchman 评委们就到了做出决定的时候了。他们不被允许商议，也不需要商议。获胜者很明显。卡诺坎在皮茨希尔凭借“精湛”的精准度赢得了专业组奖项。在家庭园丁类别中，当然是霍森。 “真是太高兴了，”希利亚德说道，他注意到霍森鱼鹰弯曲的翅膀，它看起来好像即将飞向阿伯丁郡的天空。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;希利亚德也喜欢霍森的修剪植物仍然发挥着古老的边界作用。它把牛挡在外面。霍森的树篱展现出一种随心所欲的乐趣，一种使功能变得美丽但又荒谬的天赋，这在某种程度上增强了它的美感。希利亚德说，他笔下的生物“几乎是在树篱顶端跳舞。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在汉普顿宫，&lt;em&gt;下午&lt;/em&gt;近 2 点，有人查看了天气应用程序：雨将暂停大约二十分钟。在下一场倾盆大雨之前，可能有足够的时间为这对获奖者颁奖。当太阳试探性地出来时，莱纳汉-巴尔默带着两人来到汉普顿宫附近的一个表演花园——这里的背景比只有梯子的亨奇曼展览更漂亮。站在风景如画的草地和粉红色的花朵中间，霍森和卡诺坎每人都获得了一个小玻璃奖杯和一笛香槟，并被要求与希利亚德合影，希利亚德拿着一本&lt;em&gt;《托皮阿里乌斯》&lt;/em&gt; 。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;霍森和卡诺坎一起组成了一对奇怪的情侣。霍森穿着英国夏季套装，由奶油色亚麻西装和巴拿马草帽组成，这看起来像是从 EM 福斯特的小说中走出来的。 （他最喜欢福斯特的小说是《看得见风景的房间》，他在花园电话亭的内墙上画了佛罗伦萨的远景。）卡诺坎穿着牛仔裤、格子衬衫和旧运动鞋，看起来像他刚刚从梯子上走下来，脖子后面带着深深的锈迹，就像一个夏天都在剪完美球形的红豆杉球的人一样。他们的作品代表了管理园林和生活本身的不同方式。几何与艺术、约束与自由、严格控制与不受抑制的表达。但所有对立面都有重叠之处。 “我想知道他的背部是否和我一样糟糕，”卡诺坎说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当他们聊天时，霍森和卡诺坎发现了其他联系。卡诺坎的兄弟住在距离霍森几英里的地方，卡诺坎曾考虑过搬到那里去。不仅如此，卡诺尚工作的皮特希尔的主人查尔斯·皮尔逊还拥有苏格兰最大的私人庄园之一杜内赫特，该庄园靠近霍森的花园。这是一个奇怪的巧合，直到我们想起英国大部分土地（被栅栏和树篱围起来）都属于极少数极其富有的人所有。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;回到亨奇曼展位时，霍森告诉我他想纠正一些事情。在阿伯丁郡，他告诉我，如果有人在他死后拿电锯去奎魁格和其他地方，他不会介意。好吧，现在他不太确定了。最近，他得知他家附近的一座小山上将安装一些风力涡轮机。他担心沿着小巷运输零件的卡车可能会损坏一些古老的橡树和他的树篱，因此他向议会提出了保护它们的请求。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;霍森意识到，他不想失去这些修剪植物。他保证，这不是他的艺术家的自我言论。不，更多的是他的创作已经发展出超越他所赋予它们的形状的特征。人们回应了他们。当陌生人沿着小路驶过他的树篱并停下来欣赏它时，他会邀请他们进去参观花园的其他部分。修剪植物给人们带来了快乐，他希望他们能够继续这样做，超越他自己的有生之年。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;红豆杉已经生活了几个世纪，在时间上向后和向前做出手势，远离我们在土地上短暂的转弯。但修剪的作用不仅仅是持久。在那些渴望雕刻植物的人手中，修剪植物可以塑造个性。就像孩子一样，它需要全心全意的照顾，并坚持自己的个性。霍森在他的花园里散步时，指着一只黄杨猪，它看起来像是从车道一侧树篱下的灌木丛中钻出来的。 “他昨天就出现了，”霍森说，仿佛那头猪是自愿来到的，是一个可能持续一百年的自然之谜，是由人类的双手塑造而成的。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Thu, 17 Oct 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/letter-from-the-uk/the-art-of-turning-a-tree-into-a-dog</guid></item><item><title>政治暴力是否应该像对公共健康的威胁一样对待？</title><link>https://www.newyorker.com/news/the-lede/should-political-violence-be-addressed-like-a-threat-to-public-health</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-10-17T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/670eb2e41721ee385696610f/16:9/w_1280,c_limit/Luo-Lede-h_20.93120226.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;十九世纪中叶，纽约街头堆积着各种污物。这片土地一片沼泽，缺乏适当的排水系统。流行病肆虐该市许多贫困社区。 1864 年夏天，一个由相关医生组成的委员会进行的检查产生了一份十七卷的报告，对这些情况进行了分类。一位检查员指出，在他指定的地区，垃圾填满了排水沟，堵塞了污水涵洞，并发出“常年排放的污水，引发瘟疫”。另一位评论家指出，某些街道更像是“粪山，而不是文明城市的大道”。作为对这份报告的回应，州立法者提出了立法，最终于 1866 年成立了大都会卫生委员会，这是美国最早的市级公共卫生机构之一。该委员会成立后立即面临潜在的霍乱爆发。它制定了检疫措施并实施了新的卫生条例，以帮助遏制疾病的传播。对这个新机构的支持猛增，其他城市也开始组织类似的机构。美国现代公共卫生运动由此诞生。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;纽约客艺术节呈现“On the Trail”&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;竞选记者分享来自创造历史的总统竞选前线的故事。 &lt;a href="https://festival.newyorker.com/event-details/?eventid=NjZjZGVmMTRhODg5YjYyNmMyMTYyODc3&amp;amp;section=fulllineup"&gt;获取门票 »&lt;/a&gt;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;众所周知，十九世纪“卫生大觉醒”的一个重要启示是，社会和环境因素可以显着影响人们的健康。在二十世纪下半叶，政策制定者开始将注意力转向产品和工作场所安全等问题，以此作为拯救生命的一种方式。十九世纪五十年代中期，每年有近四万人死于机动车事故。人们的注意力主要集中在驾驶员的责任上，但医生和工程师指出，大多数死亡实际上可以通过汽车设计的改变来预防。 1965 年，年轻的律师&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2021/06/07/the-last-battle-over-big-business"&gt;拉尔夫·纳德 (Ralph Nader)&lt;/a&gt;出版了《任何速度都不安全》(Unsafe at Any Speed)，该书探讨了汽车制造商未能优先考虑安全的方式。它与&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/1965/09/25/in-cold-blood-the-last-to-see-them-alive"&gt;杜鲁门·卡波特&lt;/a&gt;的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Cold-Blood-Truman-Capote/dp/0679745580" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;冷血&lt;/a&gt;》一起成为非小说类畅销书。纳德的报告促使国会举行听证会并成立了现在的国家公路交通安全管理局。公共卫生科学家先驱威廉·哈登 (William Haddon) 成为该机构的第一任管理员，并监督了新车的第一个安全要求，包括吸能转向柱、肩带和侧门横梁。美国机动车死亡人数与司机行驶里程的比率大幅下降。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;公共卫生的主要目的是预防。它的科学线索主要来自流行病学，流行病学研究疾病的流行及其决定因素，以制定控制策略。十九世纪六十年代中期，公共卫生从业者开始将这些方法纳入称为伤害科学的新兴学科，解决儿童从窗户坠落、住宅火灾、儿童药物中毒等问题，并认真地从十九世纪九十年代，枪支暴力。前提非常简单：利用科学数据来识别风险因素和最脆弱的人群，并采取多管齐下的解决方案来阻止问题出现。例如，当涉及枪支死亡时，公共卫生干预措施可能包括儿科医生询问家庭安全储存情况，政府规定购买枪支的等待期并提高拥有枪支的法定年龄。挑战在于就公共卫生所需的社区范围内的解决方案达成共识。这就是公共卫生举措经常陷入困境的地方，包括枪支问题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;近年来，公共卫生研究人员开始考虑一种新的社会威胁是否值得他们仔细研究：政治暴力。领导这项工作的研究人员之一是加伦·温特穆特（Garen Wintemute），他是加州大学戴维斯分校&lt;a href="https://health.ucdavis.edu/vprp/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;暴力预防研究项目&lt;/a&gt;的主任，他花了四十多年的时间研究枪支暴力。温特穆特是一位面容憔悴、戴着眼镜的急诊医生。 （他仍然在加州大学戴维斯分校的医院每月工作四到五个周末轮班。）他已经七十二岁了，但在讨论暴力死亡研究时，他的讲话带着一种近乎孩子般的好奇。温特穆特告诉我，在&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/coronavirus"&gt;冠状病毒大流行&lt;/a&gt;期间，他和他的研究人员追踪了全国范围内枪支购买量的激增，特别是在首次拥有枪支的人中。即使&lt;em&gt;COVID&lt;/em&gt; -19 危机在 2021 年开始消退，他们注意到人们仍在以异常高的价格购买枪支。他对持续不断的需求感到困惑，想知道这到底是什么？他花了一周的时间沉浸在有关政治两极分化及其与暴力的联系的现有数据中。当他出现时，他得出的结论是，政治暴力这一主题迫切需要研究，因为人们似乎正在“武装起来”，其结果“可能重塑国家的未来”。他最终指示他的三十人团队中的三分之一至少花一些时间在一个新项目上：研究人们可能诉诸暴力来实现其政治目的的可能性。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与任何公共卫生问题一样，首要任务是收集可靠的数据。 Wintemute 的团队于 2022 年进行了首次广泛调查，发现近三分之一的人认为，暴力通常或总是有理由推进至少十七个政治目标中的一个，其中包括遏制选民欺诈、阻止非法移民、并使&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/donald-trump"&gt;唐纳德·特朗普&lt;/a&gt;重返总统宝座。近五分之一的人强烈或非常强烈地同意“美国拥有一位强有力的领导人比拥有民主更重要”的说法。那些被认为是“强势共和党人”的人比那些被认为是“强势民主党人”的人更愿意为暴力辩护。 Wintemute 团队的另一项研究发现，在他们标记为“ &lt;em&gt;MAGA&lt;/em&gt;共和党人”（自称在 2020 年投票给特朗普并认为选举被窃取的共和党人）的群体中，近一半的人强烈或非常强烈地同意“我们美国的方式”这一说法。生命消失得如此之快，我们可能不得不使用武力来拯救它。”温特穆特还研究了右翼极端分子所构成的威胁，他们支持种族主义信仰和使用暴力来实现社会变革，并表示认可某些民兵组织，例如“骄傲男孩”和“誓言守护者”。在这一小部分人群中（Wintemute 估计其不到总人口的 2%），他发现与支持政治暴力和参与此类暴力的意愿密切相关。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;然而，某些发现为温特穆特带来了乐观的理由。上个月公布的一项调查发现，只有 6.5% 的人强烈或非常强烈地相信内战即将来临，只有 3.6% 的人认为“美国需要一场内战来扭转局面”。这两个数字与前一年的调查结果大致相似，考虑到 2024 年是总统选举年且政治紧张局势加剧，这是一个意外的结果。 Wintemute 还发现，3.7% 的受访者表示他们非常或极有可能作为战斗人员参与大规模冲突，而超过 44% 的人表示他们“不太可能”如果家人劝阻则加入；超过百分之三十的人表示，如果一位受人尊敬的宗教领袖敦促他们不要参加，他们可能会被吓倒；不到四分之一的人表示，他们可能会被受人尊敬的新闻或社交媒体来源劝阻。根据温特穆特的说法，这意味着“很大一部分人都在说，‘你可以说服我放弃它。’”这为潜在的公共卫生干预措施指明了方向，其中可能包括媒体、宗教领袖和其他人一致传达拒绝政治暴力的信息。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;暴力威胁像雨云一样笼罩在这个选举季节。 1 月 6 日国会大厦叛乱的幽灵仍然无处不在，但 2024 年竞选期间最明显的两起暴力事件都是针对特朗普的。 7月13日，在宾夕法尼亚州巴特勒举行的特朗普竞选集会上，仓库屋顶上的一名男子向这位前总统&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/a-nation-inflamed-trump-assassination-attempt"&gt;开了八枪&lt;/a&gt;。一颗子弹擦过&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/the-attempt-on-donald-trumps-life-and-an-image-that-will-last"&gt;特朗普的耳朵&lt;/a&gt;；一名参加拉力赛的前志愿者消防队长被杀；另外两人受伤。然后，9 月 15 日，当这位前总统在西棕榈滩的俱乐部打高尔夫球时，一名在球场巡逻的特勤局特工发现一支步枪的枪口沿着铁丝网从灌木丛中伸出。特工&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-lede/like-deja-vu-the-trump-campaign-in-the-wake-of-a-second-assassination-attempt"&gt;开枪&lt;/a&gt;，枪手逃跑。当局逮捕他后，发现他已经在球场上监视了几个小时。民主党人也成为目标。在亚利桑那州坦佩，州党官员最近关闭了一个竞选现场办公室，因为该办公室在三周内遭到三次枪击。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;根据普林斯顿大学弥合鸿沟倡议组织的追踪， &lt;a href="https://bridgingdivides.princeton.edu/updates/2024/threats-and-harassment-against-local-officials-spiked-july-new-data-shows"&gt;7 月份对地方公职人员的威胁和骚扰激增&lt;/a&gt;。尽管如此，根据另一个组织“武装冲突地点和事件数据”的报告， &lt;a href="https://acleddata.com/2024/09/18/when-is-quiet-too-quiet-understanding-shifts-in-extremist-mobilization-in-2024/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;今年极端主义团体的暴力活动实际上有所减少&lt;/a&gt;，这可能是因为执法部门因参与国会大厦骚乱而逮捕了这些团体的数十名成员。这构成了一幅令人费解的画面。政治暴力是否对美国人构成迫在眉睫的威胁？政治学家运用他们的理论框架，早已阐明了令人担忧的原因，包括这个国家在种族、族裔、宗教、地理和文化方面最深刻的分歧现在已经根植于人们的政治中；特朗普时代民主护栏的削弱；以及错误信息的传播。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;公共卫生的承诺是它依赖于科学数据并提供务实的解决方案。将政治暴力视为传染病可能有助于捍卫美国民主的未来。然而，可能引发政治暴力的同样的分歧也可能危及解决公共卫生危机所需的合作。它们还可能导致最危险的症状：无助感。但是，如果我们只是等待疾病来袭，可能已经为时已晚。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Thu, 17 Oct 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/the-lede/should-political-violence-be-addressed-like-a-threat-to-public-health</guid></item><item><title>我可以回收什么？</title><link>https://www.newyorker.com/humor/shouts-murmurs/what-can-i-recycle</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-10-17T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/670988f4db05f28a19bf0f2f/16:9/w_1280,c_limit/GettyImages-1315120811.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;就在你读到这句话的时候，美国人就会产生一百一十吨垃圾，其中包括两万九千个快餐三明治包装纸、一千把遮阳伞、八千二百个塑料外卖容器、一百个还有五十件人造皮夹克，还有两千五百张三明治包装纸。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;就这么多了！&lt;/p&gt;&lt;p&gt;好消息是，如果您遵循一些简单的指导原则，那么大部分垃圾都可以从垃圾填埋场中得到拯救。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;纸&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我可以回收什么？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;大多数干净、干燥的纸张都可以放入路边垃圾箱。这包括报纸、杂志、纸板和贺卡等。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;有例外吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;天哪，是的。例如，如果一张贺卡含有闪光粉，它就会被扔进垃圾桶。如果纸板箱有轻微蜡质的感觉，则它无法回收，坦率地说，您一开始就不应该将它带回家。而且，如果相关报纸是一份小报，头版上有色情照片和/或双关语标题，请将其丢弃在某种形式的公共交通工具上，供陌生人享用。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;披萨盒怎么样？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;披萨盒很好，除非里面有披萨。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;包装纸？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;谁还在用包装纸？礼品袋就简单多了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我可以回收礼品袋吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我收到的餐包是用绝缘材料包装的，外面包裹着由一家名为 EnviroPURE 的公司生产的牛皮纸，上面印有“100% 可回收，像纸一样回收”字样。这可以放进我的路边垃圾箱吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;哈哈，不。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我可以回收装有冷冻食品（例如冷冻煎饼）的盒子吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;你买冷冻煎饼吗？它们并不难制作。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我没有时间。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;需要五分钟。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我可以回收包装吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;您可以购买混合物，只需加水即可。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我会调查一下。与此同时，我手上拿着这个冷冻煎饼盒。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;装有冷冻物品的盒子上涂有一层薄薄的塑料，使得它们几乎不可能回收。所以盒子会被扔进垃圾桶——假设你有时间这样做。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;玻璃&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我可以回收什么？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;所有瓶子和罐子，无论颜色如何。您无需移除标签。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;有哪些例外情况？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以下物品不能回收，应扔进垃圾桶：灯泡、水杯、花瓶、陶瓷、枝形吊灯以及比利乔尔 1980 年热门专辑《玻璃屋》的任何副本。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;比利·乔尔的其他专辑怎么样？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;还垃圾。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我可以回收碎玻璃吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;不！破碎的玻璃很危险，应该妥善处理，最好将其散布在最近的自行车道上。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;自行车轮胎和内胎可以回收吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;金属&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我可以回收什么？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;任何事物。任何。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;真的吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是啊，如果是金属的呢？他妈的。把它扔进去。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;塑料&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我可以回收什么？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;哈哈！你有多少时间？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;前进。让我们这样做吧。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;可以将以下塑料放入路边垃圾箱：塑料瓶、塑料壶、圆形塑料食品容器、塑料桶和塑料花盆（但仅限某些）。请冲洗所有容器，但切勿用肥皂清洗。请相信我们这一点。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;另请注意，仅接受&lt;em&gt;六盎司或更大的&lt;/em&gt;塑料瓶、罐子和容器。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;“六盎司”是指重量还是体积？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;好问题！&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我可以保留盖子吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;你疯了吗？不会。我们的分选机非常敏感，即使是一个盖子或盖子穿过它们也会爆炸。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;还有其他例外吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;禁止使用所有其他形式的塑料。其中包括但不限于袋子、泡沫包装、一次性餐具和餐具、六罐装罐架、处方药瓶、玩具光剑、那些防止披萨被弄脏的小桌子物品以及塑料草坪火烈鸟。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;塑料容器上的“数字”是什么意思？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这取决于您居住的地方、您附近运营的回收设施类型、对某些材料的需求波动、全球贸易法规的变幻莫测以及土星是否逆行。请咨询您当地的市政当局和占星家。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我最近买了一些带有“No.”字样的牙膏。管上有 2” 回收符号。可回收吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的！只需建立一个门户，允许您前往另一个维度，那里确实存在接受这些牙膏管的回收设施，并且数量如此丰富，以至于您当地的路边回收计划将收集它们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你知道吗？我会把所有东西都放进垃圾箱，然后让你们来整理。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;听起来像是一个计划。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;最后一件事：我可以回收这份回收指南吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的，但你必须先打印出来。记得双面打印以节省纸张。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Thu, 17 Oct 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/humor/shouts-murmurs/what-can-i-recycle</guid></item><item><title>飓风海伦如何助长极右翼阴谋</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/how-hurricane-helene-has-fuelled-far-right-conspiracies</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-10-17T01:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/637541f2b19ab8521b9fe1c2/16:9/w_1280,c_limit/The%20Political%20Scene%20In%20Conversation.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;|&lt;a href="https://link.chtbl.com/IDDfK8Wb" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/news-politics"&gt;&lt;em&gt;注册&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;em&gt;接收我们每周两次的新闻与政治通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;杰西卡·皮什科最近&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-lede/outrage-and-paranoia-after-hurricane-helene"&gt;发表了一篇有关飓风海伦造成的破坏的文章&lt;/a&gt;，她与泰勒·福加特一起讨论了风暴过后出现的阴谋论。在社交媒体上，人们错误地声称，联邦政府已将救灾资金转移给移民，&lt;em&gt;联邦应急管理局&lt;/em&gt;已没收了人们的土地。在北卡罗来纳这样的战场州，共和党州长候选人马克·罗宾逊深陷丑闻，这些混乱和阴谋对于即将到来的总统选举意味着什么？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;本周阅读：&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt; “ &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-lede/will-mark-robinson-derail-trumps-chances-in-north-carolina"&gt;马克·罗宾逊会破坏特朗普在北卡罗来纳州的机会&lt;/a&gt;吗？”作者：彼得·斯莱文&lt;/li&gt;&lt;li&gt;“&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-lede/outrage-and-paranoia-after-hurricane-helene"&gt;飓风海伦后的愤怒和偏执&lt;/a&gt;”作者：杰西卡·皮什科&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://link.chtbl.com/p7tKbZe1" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;无论您在何处观看播客，&lt;/a&gt;都可以收听政治场景。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Thu, 17 Oct 2024 03:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/how-hurricane-helene-has-fuelled-far-right-conspiracies</guid></item><item><title>维吉妮·德斯彭特斯 (Virginie Despentes) 的#MeToo 小说中，愤怒、复仇与康复展开了殊死搏斗</title><link>https://www.newyorker.com/books/under-review/rage-revenge-and-recovery-battle-it-out-in-virginie-despentess-metoo-novel</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-10-16T22:52:17.184Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/670db74954c31bc0be9d8291/16:9/w_1280,c_limit/Nersessian_Despentes.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;2020 年 3 月 1 日，即法国&lt;em&gt;新冠疫情&lt;/em&gt;封锁开始前大约两周，法国作家兼电影制片人 Virginie Despentes 在左倾报纸&lt;em&gt;《解放》&lt;/em&gt;上发表了一篇文章。这篇&lt;a href="https://www.thewhitereview.org/feature/cesars-time-to-get-up-and-get-out/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;文章&lt;/a&gt;的标题是“On se leve et on se casse”（大意是“是时候起身出去了”），庆祝了几天前在法国奥斯卡颁奖典礼上发生的一场小规模抗议活动，当时罗曼·波兰斯基凭借影片《我控诉》被评为最佳导演。自十九世纪七十年代末以来，波兰斯基一直是美国的逃犯，他在美国被指控强奸萨曼莎·盖利（现为盖默），后者指控波兰斯基对她下药，并强迫她进行口交、阴道性交和肛交。她十三岁，波兰斯基四十三岁。他承认与未成年人发生非法性行为，但在宣判前逃离了该国。在 1979 年发表的马丁·艾米斯采访中，波兰斯基对此案如此评价：“如果我杀了人，媒体就不会那么感兴趣了，你明白吗？但 。 。 。他妈的，你看，还有那些年轻女孩。法官想要操年轻女孩。陪审团想操年轻女孩——每个人都想操年轻女孩！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当波兰斯基被宣布为当年的&lt;em&gt;最佳现实主义艺术家&lt;/em&gt;时，包括导演席琳·席安玛和女演员阿黛尔·哈内尔在内的一些与会者起立走出礼堂，哈内尔大喊“ &lt;em&gt;La honte！”&lt;/em&gt; ”（“羞耻！”）当她走向过道时。德斯彭特的文章就是为了赞扬这种姿态而写的。这位女演员向法国电影界的精英发出了一条信息，德斯彭特将其翻译成她自己独特的朋克女权主义散文：“我们不会对你们滑稽的可敬之处表示任何尊重。 。 。 。你们就是一群有毒的白痴。你创造的世界让你可以像失败者一样统治它，这令人窒息。我们起身走出去。结束了。我们起床。我们走出去。我们尖叫。去你的。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;德斯彭特斯一直对自己的性暴力经历持开放态度。她 1993 年的小说《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Baise-Moi-Rape-Me-Virginie-Despentes/dp/0802138705" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Baise-Moi&lt;/a&gt; 》（“操我”）以她 17 岁时的轮奸为背景，当时她和一位朋友被三名男子用枪指着并遭到残酷袭击。这一事件被她称为她身份的“基石”，也是她成名的作品的基础：这部小说于 2000 年改编成电影，由德斯彭特斯和前色情女演员科拉莉·郑氏 (Coralie Trinh Thi) 联合导演。 《Baise-Moi》在法国实际上已被禁，讲述了两位主角马努和纳丁在车库里被三名男子强奸后疯狂杀人的故事。这是一部极其暴力的电影，结局是一个主角死亡，另一个主角被捕，很可能注定要被判终身监禁。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;二十四年后，德斯彭特斯的心还没有完全成熟，但她的兴趣已经从对父权制的报复转向从父权制的伤害中恢复过来。她的最新小说《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Dear-Dickhead-Novel-Virginie-Despentes/dp/0374611610" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;亲爱的白痴&lt;/a&gt;》（法语：“Cher Connard”）讲述了一名年轻女性指控一名年长男性性骚扰，加入“走出沉默的受虐待女性大军”后所发生的事情。故事背景是这场公众清算的混乱后果，但在角色们达成任何解决方案之前，肇事者和受害者都必须在他们所做的事情和发生的事情之后弄清楚他们是谁以及他们想成为谁。对他们做了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;德斯彭特斯饰演的白痴是一位名叫奥斯卡·贾亚克 (Oscar Jayack) 的中年小说家，当他的前公关佐伊·卡塔纳 (Zoé Katana) 出局时，他发现自己站在了#MeToo 运动的错误一边——在法国，#BalanceTonPorc，即“对你的猪尖叫”。作为她博客上的骚扰者。细节很模糊，但很糟糕。佐伊回忆起，当他抚摸她、接到深夜电话和敲她酒店房间的门时，她咬紧牙关。她还声称，当“情况恶化并且他开始抱怨”时，她被奥斯卡出版社解雇了。 “失去这位伟大作家是毫无疑问的，”佐伊冷笑着写道，但“我再也没有找到过另一份工作。”失业、孤立、愤怒，而且非常上网，她决定用自己的博客来反对整个腐败的掠夺者和推动者体系。 “并不是每个人都会打猎，”她写道。 “但他们都站在一边让猎人通过。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Zoé 的博客文章标题为“我的拳头打在你脸上的编年史”。它们由激烈的争论组成，这些争论是激烈的、挑衅性的，而且往往非常有趣。换句话说，它们读起来就像德斯彭特斯自己的作品，甚至呼应了她关于凯撒的文章。 “我告诉过其他人，”佐伊说，“如果这种事发生在你身上，就滚出去。尽可能快地出去。”她对女性快乐的坚持与德斯彭特斯的观点相呼应，德斯彭特斯坚持站在性一边，反对虐待者对性的毁容和正经人对性的抹黑。 “我们需要教导我们的女儿们为自己的口交感到自豪，”佐伊劝告她的听众，并补充道，“十几岁的男孩应该崇拜口交出色的女孩。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;佐伊正义的愤怒令人震惊，德斯彭特斯将她描绘成男性特权的牺牲品。至于奥斯卡，毫无疑问，他的行为是职场骚扰的教科书案例。然而，他与佐伊所说的“大男子主义作家”相去甚远。他更不是罗曼·波兰斯基（Roman Polanski）或#MeToo运动的顶级掠夺者&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/harvey-weinstein"&gt;哈维·韦恩斯坦（Harvey Weinstein）&lt;/a&gt; 。奥斯卡的行为卑鄙但并不恶毒，他看起来更像是一个混蛋而不是一个施虐者。正如德斯彭特斯所描述的那样，奥斯卡是一个不幸而可怜的人——一个孤独的离婚父亲，有一个乖戾的十二岁女孩，一个还算成功的小说家，现在却遭遇了写作障碍，一个笨手笨脚的测试男性，自以为爱着佐伊，尽管爱得多么糟糕。他展示了这一点。他还是一个酒鬼和吸毒者，本书开始时他已​​经康复两周多了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当德斯彭特斯的书于 2022 年在法国出版时，她对奥斯卡的同情态度令评论家感到惊讶。拉斐尔·莱里斯在&lt;em&gt;《世界报》&lt;/em&gt;上写道，“这本小说的核心是‘站起来，滚出去’的对立面，”并称其为“一首对奥斯卡的赞美诗”。友谊。”这些在我们当前的性文化中并不完全是流行的观点，在这种文化中，取消的威胁对多产的犯罪分子来说就像对悲伤的施莱米尔和连环花花公子一样巨大。但德斯彭特斯的女权主义是异端的，她愿意忍受傻瓜的折磨，至少在某种程度上是这样。她最畅销的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Vernon-Subutex-Novel-Virginie-Despentes/dp/0374283249" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Vernon Subutex&lt;/a&gt; 》三部曲围绕一位情绪低落的前唱片店老板展开，他与他人交往的主要方式是通过他最喜欢的流行音乐。在 2006 年的宣言《 &lt;a href="https://www.amazon.com/King-Kong-Theory-Virginie-Despentes/dp/0374539294" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;金刚理论&lt;/a&gt;》中，她利用自己作为性工作者的经历，认为父权制对男性也有害。她的客户的“孤独，他们可怜的害羞，他们无法掩饰的缺陷，他们表现出的弱点”，向她揭示了“男性欲望的封闭世界是多么痛苦”。她说，这一发现“平息了我对男性的攻击性，不管人们怎么想，这种攻击性从来都不是特别极端。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;如果《亲爱的白痴》主要讲述奥斯卡和佐伊之间的关系、他所造成的伤害，以及她可能准备或可能不准备提供的宽恕，那么它可能会沦为一个解决冲突的迂腐故事，一个仅限成人观看的故事——学校特别伪装成小说。然而，德斯彭特斯对个人成长的更安静的幕后工作更感兴趣，这并不总是直线发生。这听起来可能像是陈词滥调，而《亲爱的白痴》在很多方面都是一本感伤的书，对书中的人物宽容，本质上对人类变得更好的能力持乐观态度。如果是笨手笨脚的人，它可能会演变成对男人行为不端的道歉，但德斯彭特斯精明地决定以丽贝卡·拉特（Rebecca Latté）的形式给奥斯卡一个陪衬，一位五十岁的女演员，她是他的对手，他的忏悔神父，并最终成为奥斯卡的陪衬。他的朋友。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这段友谊有一个不可思议的开始。取消演出后，奥斯卡感到沮丧和怨恨，他在巴黎的一家咖啡馆里瞥见了曾经的大电影明星丽贝卡。这是二十一世纪的第二个十年，他决定在 Instagram 上发布这一消息：&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在巴黎偶遇丽贝卡·拉特 (Rebecca Latté)。 。 。 。这是一个迅速走向地狱的时代的悲剧隐喻——这个崇高的女人在巅峰时期让许多十几岁的男孩陷入了女性诱惑的迷恋，现在却变成了一只满脸皱纹的蟾蜍。不只是老了。但又胖又邋遢，皮肤令人厌恶，满嘴脏话的女性形象。完全关闭。有人告诉我她已经成为年轻女权主义者的灵感来源。跳蚤联谊会再次袭击。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;丽贝卡通过电子邮件回击他（“亲爱的白痴，我在 Insta 上读过你的帖子。当你飞过时，你就像一只在我肩膀上拉屎的鸽子”），奥斯卡羞愧地道歉。他透露，丽贝卡是他姐姐在学校的朋友，多年来他一直希望他们有机会重新建立联系。 “我根本不在乎你，”丽贝卡回答道。接下来你就会知道，他们是笔友。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;尽管德斯彭特斯在撰写佐伊的煽动性博客文章时明显感到高兴，但她对互联网的看法，至少在这本小说中，几乎完全是负面的。正如奥斯卡关于丽贝卡的帖子所示，在社交媒体上，人们发表残酷和疯狂的言论，但大多不会引起反响。就连佐伊，一开始因揭露奥斯卡后获得的赞扬而感到兴奋，但很快就发现自己受到了男权活动人士、非独身者的攻击，而且在书的结尾处，一旦她违反了他们关于她应该如何做的假设，她就会受到以前的支持者的攻击。表现。在整部《亲爱的白痴》中，互联网表现为“对欢乐、友谊和团结的怪诞嘲讽”，人们的行为是出于机器人群体思维的有害组合（“他们被告知要恶搞，所以他们要恶搞，”佐伊她的仇恨者的观察）和情绪失调。 “这是真正的痛苦，”佐伊有一次说道，“这些无名小步兵的空虚和虚无的表现。”佐伊很难免受网络压力，要求她成为自己的漫画，无论图片与真实情况有多远。 “当你阅读她在网上发布的内容时，”丽贝卡观察到，“她是战争和破坏的女神。当你在现实中看到她时，她就是一个疲惫不堪、快要崩溃的孩子。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;奥斯卡和丽贝卡之间的通信是德斯彭特斯针对社交媒体祸害的解药。 《亲爱的白痴》采用书信体形式，交替出现奥斯卡给丽贝卡的电子邮件和她的回复，偶尔出现佐伊的博客文章。就像莎莉·鲁尼 (Sally Rooney) 在她 2021 年出版的书《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Beautiful-World-Where-Are-You/dp/0374602603" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;美丽的世界，你在哪里&lt;/a&gt;》中一样，德斯彭特斯将这本书信体小说改编为适合电子邮件时代的作品，同时保留了它自 18 世纪以来一直存在的联想。在小说不一定将自己呈现为虚构作品的时代——例如，在早期版本中，丹尼尔·笛福的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Robinson-Crusoe-Penguin-Classics-Daniel/dp/0141439823" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;鲁宾逊漂流记&lt;/a&gt;》和乔纳森·斯威夫特的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Gullivers-Travels-Penguin-Classics-Jonathan/dp/0141439491" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;格列佛游记&lt;/a&gt;》的卷首插画都将克鲁索和格列佛视为其作者——书信体小说可以提供了我们在观看真人秀电视时所享受的幻想的一个版本，即我们正在不受审美技巧的束缚，进入真实人们的生活。带有基督教信息的书籍，如塞缪尔·理查森的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Pamela-Virtue-Rewarded-Penguin-Classics/dp/0140431403" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;帕梅拉&lt;/a&gt;》和《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Clarissa-History-Young-Penguin-Classics/dp/0140432159" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;克拉丽莎&lt;/a&gt;》，利用了书信体形式和书面告解的宗教实践之间的相似性，通过这种方式，日记和信件将成为探索和表达私人主体性的工具。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《亲爱的白痴》最接近一部法国书信体经典，让·雅克·卢梭的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Julie-New-Heloise-Collected-Writings/dp/0874518253" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;朱莉或新爱洛伊丝&lt;/a&gt;》（1761），这部轰动一时的作品引发了数百次模仿和戏仿。表面上讲的是可爱的朱莉之间的三角恋；她的导师圣普勒；卢梭的小说是对朱莉的丈夫德·沃尔马尔先生的个人道德的捍卫，以对抗社会期望。在《朱莉》的世界里，做一个好人意味着按照自己的愿望行事，并对他人坦白地说明自己的愿望是什么。沃尔马知道朱莉的外遇，但他爱她并拒绝拒绝她，甚至邀请圣普勒和他们住在一起。这些情况的痛苦表明，过真实的生活可能会很艰难。正如圣普勒在给朱莉的信中所说，“美德是一种战争状态，并且...... 。 。生活在其中，人总是要与自己进行一些斗争。”要知道我们想要什么，我们必须知道我们是谁。为了了解我们是谁，我们必须不断地自我审视，面对我们发现的最坏的和最好的，并让别人看到。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在《亲爱的白痴》中，这封信成为了通过与他人进行摩擦、不舒服的对话来无情地审视自己的场所。当奥斯卡抱怨自己&lt;em&gt;不够格&lt;/em&gt;时，丽贝卡坚定地把他放在自己的位置上。 “你想知道被取消是什么感觉吗？”她问。 “和我这个年龄的任何女演员交谈。”丽贝卡有一种将关于性和性别的复杂见解削减成具有两分钟朋克歌曲压缩愤怒的句子的方法。 “想象一下，如果不是男人杀死女人，”她提出，“而是老板们杀死了他们的员工。”她认为，如果“一个人应该能够去上班而不必冒着被勒死、殴打或枪林弹雨的风险”，那么女人应该能够去约会而不必担心自己。最终会掉进沟里。通过丽贝卡，奥斯卡开始明白，他对佐伊的对待是这种厌女症和男性权利的更大文化的一部分，而不是私人的不幸事件。 “我并没有因为她的不适而感到尴尬，”他承认道。 “我只想到我对她的迫切需要。”现在他可以像他自己一样清楚地看到她处境的痛苦。 “有一个你不感兴趣的人来追求你，这真是太痛苦了。面对无法拒绝的要求，你会感到痛苦。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于德斯彭特斯来说，这封信，即使是以电子邮件的形式到达，也与社交互联网相反：它是一种媒介，邀请每位通讯员仔细阅读对方所说的话，并以一种能够保持联系的方式做出回应。谈话继续进行而不是结束。最重要的是，它不适合公众观众。我们写信不是为了获得点击或赢得追随者；正如卢梭所建议的，我们写下它们是为了发现我们的想法和我们想要的东西，描述我们自己并将其提供给其他人，冒着受到他们密切关注而感到不适的风险。奥斯卡和丽贝卡的通信是一个共享的回廊，他们可以按照自己的节奏展开自己的想法，而无需表演或屈服于巨魔或粉丝的要求。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;奥斯卡并不是唯一一个因他们的通信而改变的人。丽贝卡早些时候透露，她是一名资深吸毒者，从未保持干净。奥斯卡对自己清醒的描述促使她开始参加戒毒互诫协会的会议，在那里她发现了一个由个人组成的社区，她在给奥斯卡的信中写道，“与[大多数人]在晚宴和社交媒体上所做的相反：他们他们承认失败，承认自己的弱点，让别人看到自己最糟糕的一面。”反过来，奥斯卡也赞扬了他自己的 NA 社区：“现在，我真的很高兴有一个地方，人们为我鼓掌、祝贺我，而且所做的事情并不是虚假的。”在他们的会面和电子邮件中，两人找到了一个可以放心地与自己开战的地方，正如卢梭所说的我们必须这样做。他们不必努力维护（或挽救）他们的公众形象，而是可以以良性自我转变和社会团结的名义，按照卢梭真实性原则的某种版本生活。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;令人沮丧的是，在网红反常生态中受害最深的人是佐伊。因骂奥斯卡而出名的她现在发现自己的整个存在都被他的错误所定义，她的生活缩小到陌生人在她的私信中留下的赞扬或责备的大小到故事的结尾，她对骂名和取消失去了信心，并且那些“女权姐妹”正等着她去触犯她们的潜规则。在我们当代无情的伪道德体制中，对良好行为的期望既模糊又严格，佐伊说，“我们已经从一种无法说话的情况转向了另一种情况”在那里无法说话和说什么。 。 。 。墙壁可能已经变了，但牢房还是一如既往的狭窄。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对着你的猪尖叫可能是一种宣泄，但接下来会发生什么呢？至少可以说，公共论坛并不是从虐待中开始恢复的不完美场所。在书的结尾，佐伊似乎要关闭她的博客。 “我要在女权主义之家找到一个安静的角落，在那里，女性想要学会互相倾听，在那里别人的话语可以打破我们的神话和先入为主的想法，在那里我将支持其他人的存在，”她写道。奥斯卡和丽贝卡的友谊表明，不仅仅是女性能够给予和接受相遇的艰难礼物，通过这种礼物，有可能让别人和自己不情愿的目光都痛苦地看到。在一个几乎不会给施虐者带来任何后果的世界里——事实上，施虐者可以因为他们的鲁莽而得到回报——我们可能会像佐伊那样决定站起来，离开，与任何愿意尝试的人一起建立另一个世界。值得过的生活本身就是一种报复，你可以与之共存的自我也是如此。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/books/under-review/rage-revenge-and-recovery-battle-it-out-in-virginie-despentess-metoo-novel</guid></item></channel></rss>