<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>纽约客</title><link>https://www.newyorker.com</link><description>纽约客全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Wed, 19 Jun 2024 20:12:36 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>《晨边报》评论：当世界末日只是另一天</title><link>https://www.newyorker.com/books/page-turner/the-morningside-tea-obreht-review</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-19T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6671f4fa45f433846af04518/16:9/w_1280,c_limit/Chihaya_The_Morningside2.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;古老的启示录：当我们需要它时，它总是在那里，准备好塑造我们松散的生存危机。正如评论家弗兰克·克莫德（Frank Kermode）曾经写道的那样，末世是一部“协和小说”，这一事件方便地跨越了“富有想象力地记录的过去和富有想象力地预测的未来，代表我们仍然“在中间”实现。事实上，随着我们中部地区变得更加混乱，流行文化已经被后世界末日的内容所淹没。在书籍（《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Three-Body-Problem-Cixin-Liu/dp/0765382032" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;三体&lt;/a&gt;》）、电子游戏（《最后生还者》）、电视（《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/01/23/the-last-of-us-review-hbo"&gt;最后生还者&lt;/a&gt;》和《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/03/25/3-body-problem-tv-review-netflix"&gt;三体&lt;/a&gt;》）和电影（《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/04/22/civil-war-movie-review"&gt;内战&lt;/a&gt;》）中，我们反复想象如何在因外星人、生态灾难、僵尸或政治崩溃而突然停顿的世界中生存。此类事件很有用，因为它们具有启发性：它们打破了事物的秩序，并向我们展示了里面的内容。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但如果末日在没有启示的情况下展开，就像我们的日常生活一样，“在中间”呢？蒂亚·奥布雷特的第三部小说《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Morningside-Novel-T%C3%A9a-Obreht-ebook/dp/B0C8MJHNWR" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;晨边&lt;/a&gt;》考虑了这种可能性。这不是一部后世界末日小说，而是一部平淡无奇的世界末日中期小说，我们在其中找到了我们的叙述者，一位名叫西尔维娅的十一岁难民，刚抵达岛城，曼哈顿的替身。西尔和她的母亲来自一个不知名的巴尔干国家，该国仅被称为“回家”，该国遭受了气候灾难及其随之而来的人道主义危机。岛城的情况也好不到哪里去：被潮水淹没，大部分被遗弃，岛上的少数居民大多是“寻求庇护者”，就像希尔和她的妈妈一样，他们是“联邦人口重建计划从国外招募的”。与他们一起生活的是“少数坚定的当地人，他们坚持在不断缩小的社区里，相信一旦合适的人选进入市长办公室，潮汐泵重新开始工作，事情至少会回到原来的样子”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;希尔发现自己所在的城市已是昔日被水淹没的外壳，整个街区因海平面上升而变得不适宜居住，尽管有些街区在潮水足够低时仍可通行。尽管存在这些条件，岛城“总是会回来。它无法自拔，被它不断在最新的新来者身上点燃的火焰所复活。”晨兴公寓（Morningside）是一栋破旧、历史悠久的豪华公寓楼，希尔和她的母亲与她的姨婆埃娜（Ena）住在那里，埃娜是那里的超级人物。其他租户包括一个十几岁的鬼魂（根据埃娜的说法）和一个无情的居住者委员会，他们的“性格缺陷开始出现……”。 。 。来自财富和年龄的致命结合。他们不打算让几场飓风和一个被淹没的工业区挡在他们和他们的祖父母如此顽强地维持的繁荣之间。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;最迷人的房客是贝齐·杜拉斯 (Bezi Duras)，他是一位隐居的画家，也来自《家乡》，她和她的三只巨大的狗占据了这座大楼华丽的顶层公寓。希尔被贝兹迷住了，并在艺术家和她的猎犬每天晚上出发进行神秘散步时秘密监视他们。这些散步变成了一种痴迷——这种痴迷是由埃娜培养的，她将希尔带入了一个她以前从未了解过的领域，一个她母亲拒绝参与的家族历史和民间故事的领域。通过她姨妈的故事，希尔开始相信“世界下面有一个世界”，在那里，斯拉夫神话中的生物，比如维拉，一种要求严格的山神，行走在我们中间，与凡人做着命运的交易。希尔对贝兹的迷恋进一步受到来自《回家》的另一位年轻女孩米拉的怂恿，她鼓励希尔跟随贝兹进入这座废弃的城市。在那里，他们偶然发现了一个怪异的场景，这种场景在一本关于城市衰败的小说或一本令人难忘的民间故事书中同样常见，老太婆提供了黑暗魔法的礼物，野性的孩子变成了眼神悲伤的狗。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这种童话故事只是渗透到《晨边》中的多种讲故事模式之一。这本书对不久的将来环境遭到破坏的可怕熟悉的愿景与克莱尔·瓦耶·沃特金斯和莉迪亚·米勒最近的“气候小说”并驾齐驱。文字有一点合唱的味道；在怀旧的听众向海盗广播电台“溺水之城快报”拨打的电话中，我们得到了一些暗示，知道这个世界上的其他人可能会如何讲述它缓慢死亡的故事。也有其他书籍的暗示可能是这样的：我们最终了解到贝齐的暮光任务揭露了政府腐败和违背政治承诺的故事，但无济于事。然而，奥布雷特的书仍然通过希尔年轻的眼睛来聚焦——因此，就像许多孩子一样，她的注意力集中在她的城市中弥漫的令人毛骨悚然的黑暗魔法上，而不是环境灾难的科学或政治上。故事的叙述具有经典儿童读物的神秘、令人陶醉的吸引力，例如《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Mixed-Up-Files-Mrs-Basil-Frankweiler/dp/0689711816" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;来自巴兹尔·E·弗兰克韦勒夫人的混合档案》。&lt;/a&gt;希尔的故事是一次冒险，有时如此迷人，以至于我们会短暂地忘记这是一首挽歌。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但这首挽歌到底是为了什么？失去安全感；可能会有“比前一年更安全或更平静的一年”。 《晨边报》的世界正在走向衰落，其无望的复兴努力意味着“&lt;em&gt;不是&lt;/em&gt;要重建这座城市，而是在它彻底崩溃时坚守住边缘”。最终，西尔的母亲打开了通往过去的大门，告诉女儿在一切开始崩溃之前回到家乡的感觉：“我想要给你那样的生活——我拥有的生活。 。 。 。我意识到我在其他人的债务都到期的时候把你带入了生活。只是，债务人不再偿还债务了。所以应该由你来付钱。”奥布雷特并没有具体说明这些债务是什么——相反，她让小说中缩小的世界，就像我们年轻一代将面临的未来一样，不言而喻。她在大流行期间怀孕期间写了这本小说，这似乎是非常恰当的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这种模糊性也许比过去更适合未来。奥布雷特的处女作《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2009/06/08/the-tigers-wife"&gt;老虎的妻子&lt;/a&gt;》将悲伤和迷人的故事交织在一起，虚构了二十世纪中叶的巴尔干半岛。她引人入胜的第二部小说《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2019/08/19/tea-obreht-reimagines-the-western"&gt;内陆&lt;/a&gt;》运用了美国西部不法分子的人物和比喻。在这两种情况下，她对情节的丰富神话创造优先于历史的细节，有可能使实际的过去变得抽象，比实际情况更遥远。 《晨光》似乎与《虎妻》发生在同一个半虚构的宇宙中；希尔和她的母亲来自萨罗博尔市，我们最后一次见到这座城市是在《老虎的妻子》中，当时是波斯尼亚战争期间被围困的前夕。但是，创意的飞翔让《虎之妻》偏向寓言，而《晨边》的质感——熟悉的城市、熟悉的危机、熟悉的自满——让这个未来感觉更近，充满了一种几乎令人难以忍受的亲密感。在这里，讲故事并不是一种与神话般的过去联系起来的方式，而是一种在漫长的岁月中成长的方式，当家的想法和安全的承诺每天都越来越难以坚持时。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Wed, 19 Jun 2024 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/books/page-turner/the-morningside-tea-obreht-review</guid></item><item><title>莫迪对甘地故居的计划揭示了印度的未来</title><link>https://www.newyorker.com/news/dispatch/what-modis-plan-for-gandhis-old-home-reveals-about-indias-future</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-19T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/666b11b5f56ead9b1d259a49/16:9/w_1280,c_limit/Jasanoff-Modi-Gandhi-Social.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;2020 年冬天，印度西部古吉拉特邦艾哈迈达巴德的工人们花了几天时间打扮这座城市，迎接唐纳德·特朗普总统的到来。完全长成的棕榈树似乎在一夜之间在萨巴尔马蒂河畔发芽。距离机场不远的一条路上，一堵六英尺高的围墙拔地而起，挡住了贫民窟的视线。一块广告牌宣传了特朗普与印度总理&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/dispatch/narendra-modis-new-new-delhi"&gt;纳伦德拉·莫迪&lt;/a&gt;之间的会面：“两个充满活力的人物：一个重大时刻。”当特朗普和他的妻子走下空军一号时，总理拥抱了总统，然后领导人前往一个新的板球场参加集会，那里有超过十万人正在等待他们。但首先，莫迪想带他的客人绕一段重要的弯路。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;艾哈迈达巴德是莫迪的权力基础：他在十几岁的时候就定居在那里，并在受法西斯主义启发的准军事组织印度人民党及其政治盟友印度人民党（BJP）的队伍中晋升，这两个组织都致力于&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/dispatch/my-fathers-fate-and-indias"&gt;印度教民族主义&lt;/a&gt;。或印度教。 2002年，莫迪担任古吉拉特邦首席部长，当时该地区爆发了反穆斯林大屠杀，造成一千多人死亡。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但是，在艾哈迈达巴德成为莫迪的总部之前，它是&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2018/10/22/gandhi-for-the-post-truth-age"&gt;圣雄甘地&lt;/a&gt;的总部。 1915 年至 1930 年间，甘地将艾哈迈达巴德作为他争取印度独立的非暴力运动的基地。萨巴尔马蒂修道院是他于 1917 年在那里建立的意向社区，也许是印度了解甘地政治和道德哲学的最佳场所。近年来，莫迪特别强调要带领世界领导人——习近平、本雅明·内塔尼亚胡、鲍里斯·约翰逊——穿过静修所，他们可以一起坐在甘地小屋的阳台上，身上挂着用土纺纱制成的花环。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与印度大多数旅游景点不同，萨巴尔马蒂静修处无需门票、无需排队、没有警卫、没有金属探测器，没有任何麻烦。在大院内，当人们漫步在沙质小道上，经过一个多信仰祈祷地和一座于 19 世纪 60 年代开放的精心设计的博物馆时，道路噪音逐渐减弱。甘地故居是该遗址的精神中心。参观者们在他的房间里脱下鞋子，向他的记忆致敬，房间里除了垫子、枕头和写字台之外什么也没有。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;特朗普夫妇参观了大约十五分钟，时间刚好足以在圣雄肖像周围挂上花环，欣赏纺车，甘地用这种纺车来生产自己的纱线，作为抵制英国纺织品的一部分。莫迪请来了静修所导游进行示威。她一手握着一团棉花，另一只手转动轮子，将纤维拉成一条逐渐拉长的线。 “不会坏掉吧？”特朗普对导游感到惊叹。 “不，不，”她解释道。 “旋转得越多，它就会变得越强。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果很难想象特朗普会与甘地达成共同目标，那么看到甘地受到莫迪的拥抱就更令人困惑了，莫迪的&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/on-religion/the-violent-toll-of-hindu-nationalism-in-india"&gt;整个政治计划&lt;/a&gt;似乎与甘地的非暴力和宗教宽容原则背道而驰。印度教民族主义者在莫迪政治的鼓舞下，甚至为刺杀甘地的印度教激进分子纳图拉姆·戈德斯（Nathuram Godse）建立了神殿。然而，莫迪经常援引甘地来宣传自己的竞选活动，并推动在古吉拉特邦规划的首都甘地讷格尔建造“世界上最大的高科技博物馆”，专门展示甘地的生平。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在印度最近的大选前夕，莫迪正式启动了一项耗资 1.4 亿美元的项目，以重新开发甘地静修处，并将其改造成“世界级目的地”。这项工作凸显了许多国家正在进行的纪念活动，从 &lt;a href="https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/the-attack-on-black-history-in-schools"&gt;审查美国学校奴隶制和公民权利教学&lt;/a&gt;的努力，到在开普敦和南非等地拆除塞西尔·罗德斯和国王利奥波德二世等帝国主义者的雕像。安特卫普。 （甘地本人的雕像于 2018 年从加纳大学被拆除，部分原因是他对南非黑人的种族主义观点。）虽然欧洲和北美的“非殖民化”举措总体上是由政治左派领导的，但在印度 莫迪等印度教民族主义者对莫卧儿人和整个穆斯林采取了类似的言论，将他们视为与英国人没有什么不同的外国入侵者。莫迪政府毫不犹豫地实施编辑印度历史以符合印度教理想的项目。道场改造的利害关系不仅仅是这个特定地点的外观。问题在于莫迪能否成功地将甘地遗产中的政治实质融入到自己的政治遗产中。后殖民印度的哪种愿景将会盛行——包容性的世俗民主，还是偏执的印度教优先的独裁统治？甘地与莫迪：两个充满活力的人物，一个重要的地点。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="纳伦德拉·莫迪总理在艾哈迈达巴德萨巴尔马蒂的圣雄甘地静修处向圣雄甘地献花。" src="https://media.newyorker.com/photos/666b11b5f56ead9b1d259a49/master/w_1600%2Cc_limit/Jasanoff-Modi-Gandhi-Social.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;三月，总理纳伦德拉·莫迪在艾哈迈达巴德的圣雄甘地静修处敬献鲜花。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;我的孟加拉祖父母是甘地独立运动的热情追随者。 1940 年的一张家庭照片捕捉到了我祖父年轻时在一家致力于农村发展的研究所与圣雄认真交谈的情景。部分原因是甘地和他的思想走遍了印度各地，直到 2018 年我第一次亲自参观修道院时，我才开始意识到他的政治哲学在特定地方的根深蒂固程度。作为艾哈迈达巴德大学的客座教授，在我每年的旅行中，我经常想到艾哈迈达巴德的历史反映了现代印度的历史。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这座城市于 1411 年由古吉拉特邦的穆斯林苏丹艾哈迈德沙阿一世 (Ahmed Shah I) 建立，1915 年甘地定居于此时，蓬勃发展的纺织业正在将这座城镇转变为一座繁荣的大都市，被誉为印度的曼彻斯特。在纺织大亨的财政支持下，萨巴尔马蒂修道院在鼎盛时期占地一百多英亩，约有三百名居民，他们的生活遵循非暴力、体力劳动和拒绝基于种姓的排斥的原则。贱民。” 1930 年，甘地从静修所出发，进行盐业游行，这是一场壮观的公民抗命行动，抗议英国对盐的垄断。他发誓在印度独立之前不会返回该地点，后来将土地转让给了他为促进达利特人的生活而建立的信托基金，达利特人是历史上一直面临歧视的边缘群体。甘地去世后，修道院又分为几个致力于甘地追求的信托机构。游客今天看到的这片约五英亩的土地被留出由萨巴尔马蒂静修处保护和纪念信托基金 (SAPMT) 管理。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;与此同时，城市在它周围膨胀。艾哈迈达巴德的人口在 1921 年至 1951 年间增加了两倍，在 1951 年至 1981 年间又增加了两倍。当地磨坊主深受甘地影响，将本世纪中叶的艾哈迈达巴德打造为后殖民进步的典范城镇，赞助了一系列文化和教育活动机构并使之成为现代建筑和设计的中心。然而，到了十九世纪八十年代中期，尽管人口继续激增，纺织业和社区和谐的精神却崩溃了。莫迪于 2001 年成为古吉拉特邦首席部长，被誉为该邦经济的重振者，但 2002 年的骚乱加速了宗教隔离进程，使艾哈迈达巴德成为印度十大城市之一，同时也是贫民区最严重的城市之一。这座城市的中世纪部分周围环绕着高墙，周围遍布华丽的清真寺和坟墓，于 2017 年大张旗鼓地被&lt;em&gt;联合国教科文组织&lt;/em&gt;列为世界遗产。但一年后，州政府提出一项提案，将纪念该市穆斯林创始人的“艾哈迈达巴德”名称改为梵文“卡纳瓦蒂”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;如今，一条繁忙的道路将纪念区与静修院的其他场地分隔开来，静修院的其他场地现在设有造纸设施、牛精子库和大量住宅等设施。翻修项目旨在尽可能多地整合原来的场地，并恢复甘地时代的建筑；这意味着要移动道路并重新安置数百甚至数千曾居住在那里的人。 2021 年，该项目宣布后不久，一百多名知名公众人物立即谴责这一努力“至多......”。 。 。一个“甘地主题公园”，最坏的情况是“第二次暗杀”。 ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;参与该项目的官员将静修院的重建称为修复，但修复行为也可能是抹除行为。该地点的居民估计有一千到两千人。他们中的许多人被我描述为“擅自占地者”，因为他们似乎对土地没有合法的所有权。还有一百多个达利特家庭，是修道院原住民的后裔。因此，“根据对自然法的任何理解，他们都享有权利，”圣雄甘地的孙子拉杰莫汉·甘地告诉我。 2021 年 3 月，一些后代写信给政府官员和受托人，请求允许他们留下来，指出他们“仍然遵循甘地的纺纱、编织和穿着 Khadi（手织布）、清洁、妇女教育、废除贱民制度，实现社区和谐”，并“为修道院的遗产注入活力”。那些居民告诉我，政府没有回应。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;甘地信托基金的管理者对于尊重甘地遗产的意义有着自己的理解。 SAPMT 主席 Kartikeya Sarabhai 与该场所的许多居民一样，与修道院本人有着直系联系。萨拉巴伊家族被称为艾哈迈达巴德的洛克菲勒家族：卡蒂基亚的祖父是静修院的重要资助者之一，该家族的成员也是主要的公民（和国家）机构建设者。萨拉巴伊将自己的职业生涯奉献给了环境可持续发展，这是甘地所珍视的事业。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他表示，他欢迎有机会将修道院恢复到原来的状态，拆除“不合适”的建筑，驱逐不相关的企业，并重新安置居民。在他看来，最大的挑战是确保它不会成为“甘地的迪士尼乐园”。 “我们希望美学能够与修道院的精神相匹配，”Sarabhai 坚持说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这说起来容易做起来难。尽管甘地本人坚决指示追随者不要为他竖立雕像，而是鼓励他们把钱花在公共工程上，但一位赞助人希望捐赠一尊巨大的甘地青铜雕像，放置在他的房子外面。 （修道院里已经有一尊甘地的小雕像。）其他人设想了一个不锈钢查卡，其尺寸如此之大，从空中都可以看到。 （在修道院附近的一个公园里安装了一个查卡。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;萨拉巴伊描述了另一个提议：“这个喷泉从河里升起，里面有甘地的头”，由激光追踪。萨拉巴伊继续说道，全息图“当然可以因为技术而让参观者眼花缭乱”。政府在贾里安瓦拉园大屠杀现场和德里总理博物馆等地热情地采用了这种花招。 “但我们不希望技术令人眼花缭乱，”他说。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;萨拉巴伊明白，从某种意义上说，保护修道院的朴素美学就是保护甘地的政治和社会精神。然而，在修道院之外的世界里，拥有工厂的精英阶层的艾哈迈达巴德已经被新一代的富豪所取代。印度两位最富有的古吉拉特人安巴尼斯家族和阿达尼斯家族已经赚了数十亿美元——部分归功于莫迪担任古吉拉特邦首席部长和后来担任总理期间利润丰厚的政府交易——他们陶醉于宝莱坞珠宝的奢华展示。他们在旧寡头政治中的崛起反映了莫迪的个人形象，他是一个茶叶商人的儿子，与他的主要政治对手拉胡尔·甘地（与圣雄甘地没有关系）形成鲜明对比，拉胡尔·甘地是莫迪的儿子、孙子和曾孙。印度总理。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;也许莫迪的声誉与他的反穆斯林议程一样一致的唯一特征是他自我扩张的野心。 “我的意思是，哪个心智正常的人会认为奥运会应该在艾哈迈达巴德举行？” Sarabhai 困惑地询问 2036 年的申办计划。 “这样想就很大胆——但他确实这么做了。”几十年来，静修院的受托人一直在考虑恢复该遗址。莫迪推进计划的能力体现了他的政府有能力完成前任失败的大型项目。 （莫迪毫不犹豫地强调这一点，甚至荒谬地声称，前任政府的忽视意味着世界没有关注甘地，直到理查德·阿滕伯勒 1982 年的传记片。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;负责修道院重建的艾哈迈达巴德建筑师比马尔·帕特尔 (Bimal Patel) 论证了现任政府改善公共空间的潜力。帕特尔是一个健康的、银发的男人，衬衫袖子在肘部整齐地折叠起来，他在十九世纪六七十年代在艾哈迈达巴德长大，当时这座城市就像印度本身一样，似乎被拉向两个方向。他说，一方面是总理贾瓦哈拉尔·尼赫鲁对核电和太空探索的“远大梦想”；另一方面是食品和建筑材料的短缺。帕特尔在艾哈迈达巴德学习建筑学，然后在伯克利获得城市规划博士学位，并于 1990 年回到印度，当时正值几十年保护主义之后经济自由化的风口浪尖。 “人们再一次有了远大的想法和梦想，”他告诉我。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;帕特尔发现艾哈迈达巴德“民主已经完成了它的使命，一批新的人掌权”，他决定与正在崛起的印度人民党政府合作。九十年代末，他与艾哈迈达巴德市政公司共同启动了一项广泛的项目，以重新开发萨巴尔马蒂河滨，这项工程引发了争议，因为这项工程需要驱逐数千名非正式住房的居民，其中许多是达利特人和穆斯林。他的公司现已执行了许多备受瞩目的政府项目，雕塑家安尼什·卡普尔 (Anish Kapoor) 称他为莫迪的&lt;a href="https://www.newyorker.com/books/second-read/rereading-albert-speers-inside-the-third-reich"&gt;阿尔伯特·施佩尔 (Albert Speer)&lt;/a&gt; 。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在帕特尔的指导下，设计师和建筑师正在努力重建甘地时代的遗址，利用 1949 年艾哈迈达巴德的航拍照片来确定哪些建筑物应该保留，哪些应该拆除。他们的效果图展示了简单的小屋和风景优美的人行道，看不到全息投影或巨型雕塑。一位长期受托人告诉我，与该网站明显非甘地主义的提议相反，“比马尔是我们与政府沟通的渠道。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但是，在帕特尔看来，他只是一名正在做自己工作的建筑师。据他自己所说，迄今为止他对这个项目最重要的贡献并不是美学。他说，这是为了确定一种“我们可以转移土地的技术法律机制”。他意识到，如果政府在一处拥有土地，他们可以将其换成信托拥有的一部分土地——“如果信托同意，”他补充道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;至少其中三个信托基金严重依赖政府资金。其中一家公司已经在政府租用的土地上部分运营，而租约即将到期。正如帕特尔所说，规模最大、租户最多的信托“需要一些说服”。该组织的负责人卷入了一次可疑的土地交易，这可能让他面临压力。修道院中唯一一块尚未转让给政府的土地是属于 SAPMT 的大约 5 英亩土地，该机构从未被要求交出土地，也从未被提供过。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你正在看到这个新印度的出现，”卡蒂凯亚·萨拉巴伊指出，但“甘地在新印度的立场”尚未确定。印度人民党很高兴将圣雄视为出于某些目的的偶像，例如采用他的圆框眼镜作为全国卫生运动的象征。在许多其他方面，它拒绝甘地将印度视为多信仰民主国家的愿景。正如静修中心的一位长期同事对我说的那样，党有镜框，但没有镜片。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当其他信托公司将土地交给政府时，SAPMT 受托人煞费苦心地制定了一份“概念说明”，概述了他们对扩建场地的愿望。这对静修院的居民没有多大帮助，相反，他们在圣雄甘地的曾孙之一图沙尔·甘地身上找到了热情的拥护者。图沙尔坚称，“以重新开发巴普修道院为借口，让穷人流离失所，让他们无家可归，这绝对不符合甘地主义”，他向法院提起诉讼，要求停止开发，但于 2022 年 9 月被驳回。整个演习合理吗？”一位居民家属不可置信地问我。 “如果你要我离开自己的家去建造我祖父的博物馆呢？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那时收购已经开始。静修所居民对计划没有什么发言权，但他们有权选择自己喜欢的迁移方式。据报道，政府向每个家庭提供了一份选择清单，其中包括 600 万卢比现金（当时约合 7.5 万美元）、“距离现有住宅 50 米范围内设施升级的新房”，或者四居室公寓位于几公里外新建的住宅区。这些选择听起来不错，直到很明显，每个定居点将由组成一个“家庭”的众多家庭成员分配。而且，根据一些居民的说法，并非所有这些选择都对每个人都平等可用；存在差别补偿的传闻，整个过程存在分歧和争议。尽管如此，几乎所有被确定接受补偿的大约三百户家庭最终都接受了其中一种选择。 （政府没有回应置评请求。）与此同时，SAPMT 的“概念说明”仍处于保密状态，受托人承诺将通过协商透明地准备该说明。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;去年冬天，我自己在辖区走了一圈。感觉就像一座鬼城。杂草丛生的平房矗立在锁着的地方，半拆毁的房屋变成了一堆砖瓦。两个真人大小的纳伦德拉·莫迪纸板模型靠在墙上摆出姿势。我瞥见了一个对印度人民党友好的甘地可能是什么样子，他被涂抹在一个非政府组织大院的墙上：他头像的漫画和流行口号“成为你希望在世界上看到的改变”——这是甘地从来没有说过的一句话说出了。该非政府组织的联合创始人兼最大信托基金的负责人即将参加一项名为“甘地 3.0”的新时代式“沉浸式活动”，将“全球爱心战士”聚集在一起，围坐一圈，寻求“内心转变”。 3 月 12 日，即“盐进军”周年纪念日，莫迪来到艾哈迈达巴德，公布了“总体规划”，并种植了一棵树苗，并在推特上发布了一张自己旋转查卡的照片。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我认为自甘地以来没有人像莫迪那样对符号如此聪明，”这位长期受托人若有所思地说。我把这个想法告诉了甘地的孙子拉杰莫汉。 “他用他精明的符号来做什么？”他回答。 “他是用它当上了印度总理、印度首富吗？”拉杰莫汉继续说道，不，甘地利用他的个人魅力说服印度人“应该反对压迫，但不应该使用暴力；我们都是一个人；印度属于所有人。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;即使是最激烈的话题也可能会破裂：印度人民党&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/17/a-striking-setback-for-indias-narendra-modi"&gt;失去多数席位的&lt;/a&gt;2024 年选举结果表明，莫迪的个人崇拜可能已达到极限。对于那些&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/q-and-a/how-the-hindu-right-triumphed-in-india"&gt;与仇恨政治作&lt;/a&gt;斗争的人来说，这是一个充满希望的时刻。但萨巴马蒂静修处的重建项目是一个实例，说明莫迪如何有效地利用他的权力进行制度变革，并以比他更长久的方式塑造历史记忆。拉杰莫汉·甘地说：“为了让印度教的霸权被接受而摧毁甘地的企图：这一行动正在迅速进行。”如果没有同样具体的措施来维持圣雄甘地所代表的印度，他最终可能会成为一幅全息图。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Wed, 19 Jun 2024 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/dispatch/what-modis-plan-for-gandhis-old-home-reveals-about-indias-future</guid></item><item><title>早期科幻作家完全错误的六个令人毛骨悚然的预测</title><link>https://www.newyorker.com/humor/shouts-murmurs/six-eerie-predictions-that-early-sci-fi-authors-got-completely-wrong</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-19T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6671f5fdc544948c3982771e/16:9/w_1280,c_limit/Shouts-McGowan-Sci-Fi.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;自从科幻小说诞生以来，科幻小说作家们就一直在想象地球及其他地方的未来。虽然他们的故事往往很奇幻，但他们中的许多人都预见到了当今实际存在的技术，例如电视和人工智能。然而，还有无数人做出的预测完全是无稽之谈。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;1.核动力皂液器&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管许多科幻作家都设想了核能的可能性，但菲利普·K·迪克的《记忆中的土地》却特别坚持这样一种观念：人类用“全能原子驱动的皂液器”洗手，并且在那里，“肥皂的洪流通过诞生宇宙的力量而喷涌而出”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;2. 缴税鞋&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;《海底两万里》为我们带来了儒勒·凡尔纳 (Jules Verne) 的电动潜艇、泰瑟枪和其他 1870 年闻所未闻的技术的梦想，至今仍为人们所珍视。然而，毫无疑问，他的鞋子可以帮你缴税的想法——在他的小说《小脑困境》、《小脑困境 2》和《Gizbo：为你征税的鞋子》中得到了重点介绍——完全没有达到目的，因为当今还没有这样的技术。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;3. “我发明了一种叫做电子邮件的东西。但它永远不会存在。”&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;哈伦·埃里森 (Harlan Ellison) 1952 年完全被误导的史诗《月球冒险：前往星星！！！》中：&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;卢卡斯完成了将每日生物识别日志上传回 Terra 的任务控制。他不确定指挥官们对他的生物日志做了什么，或者是否有人读过它，但他喜欢这种惯例。你需要每天的仪式来度过他长达几个世纪的旅程。他又开了一颗咖啡因胶囊，转向他的副驾驶谢泼德。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “谢普，这个词是什么？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “现在不行，卢，”谢泼德回答道。 “我正在发明一种使用电子设备发送和接收消息的方法。这就像在 Terra 上接收邮件一样，只不过是电子版本。我将其称为“电子邮件”，它将彻底改变我们的沟通方式。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;卢卡斯皱起了眉头。 “我认为‘电子邮件’永远不会成为一种可行的技术。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;谢普叹了口气，启动了推进器，使飞船的速度超过了光速。 “你是对的，”他说。 “电子邮件永远不会存在。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;注：这个故事最终被改编成被认为是有史以来最受欢迎的《星际迷航》剧集。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;4.雷·布拉德伯里（Ray Bradbury）一直称之为“涡轮冰箱”的东西&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;雷·布拉德伯里被认为是有史以来最伟大的科幻小说作家之一，以其诗意的散文、尖锐的政治评论和对人类状况的深刻理解而闻名。因此，令人费解的是，他在他心爱的“海王星”系列中数百次多次提到了一种模糊的未来科技，他只将其描述为“涡轮冰箱”。在一篇文章中，他的主角西罗提到“给我的涡轮冰箱的转向柱重新加油”，而另一篇文章则讲述了西罗“使用他的涡轮冰箱将文件装订在一起”。从来没有明确涡轮冰箱是什么，它应该代表什么，或者它是否是一台冰箱，但很明显，这样的技术并没有实现。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;5. 埃德蒙顿油人队赢得 2006 年斯坦利杯&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;虽然阿瑟·C·克拉克 (Arthur C. Clarke) 1969 年的短篇小说《垂死的明星尖叫着‘哎呀’》仍然是该类型的主要内容，但其中关于埃德蒙顿油人队将在 2006 年赢得斯坦利杯的预测却是完全错误的。自己阅读：&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;安德洛墨达惊恐地后退了一步，只感觉她的质子背板碰到了主机末端冰冷无情的钢铁。她被困住了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “现在无处可逃，皇后。”格利巴麦克斯冷笑道，将手表调到“爆炸”。 “巴比伦协议已经上传到中央法典——剩下的就是最终的编译了。在那之后，你们可悲的物种将跪下，超光速核心将崩溃，三十七年后，埃德蒙顿油人队将在 2006 年斯坦利杯决赛中以七场惊心动魄的比赛击败卡罗莱纳飓风队。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “不！”安德洛墨达叫道。格利巴麦克斯笑了，然后打开了手表。他爆炸了。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;6. 现代资本主义这一末期病毒已经转移到人类社会的每一个器官，对最脆弱的群体造成可量化的暴力，在地狱之火的灾难中毁灭地球，并感染我们的政府，直到民主成为对自身的扭曲模仿——同样，我们“所有蹄子都会发育&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这个预测真的很接近！但乌苏拉·K·勒吉恩（Ursula K. Le Guin）&lt;em&gt;确实&lt;/em&gt;在蹄子问题上搞错了，所以它在记分卡上被列为失误。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Wed, 19 Jun 2024 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/humor/shouts-murmurs/six-eerie-predictions-that-early-sci-fi-authors-got-completely-wrong</guid></item><item><title>《隐形》中黑人母亲为让孩子回来而奋斗</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-documentary/the-black-mothers-fighting-to-get-their-kids-back-in-to-be-invisible</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-19T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6671dbdd58b00195434da3b9/16:9/w_1280,c_limit/120622_KELLIE.png" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div id="video-container"&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;p&gt;观看“隐形”。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;由迈亚·奥弗斯特里特 (Myah Overstreet) 执导的纪录片短片《隐形》讲述了两位年轻的黑人母亲亚历克西斯和凯莉努力让家人团聚的故事。亚历克西斯和凯莉已经将孩子从他们的照顾中移走，他们必须通过复杂的官僚系统才能将孩子带回来。我们看到亚历克西斯和她的孩子们打电话；他们的爱的联系是显而易见的。我们看到她正在练习一场慷慨激昂的演讲，她将向法官发表演讲，解释为什么她应该拿回孩子的监护权。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-documentary/watch-the-new-yorker-documentary" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;span&gt;&lt;strong&gt;纽约客纪录片&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;查看最新影片或提交您自己的影片。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-documentary/watch-the-new-yorker-documentary" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/5daf63ccaae3dd0008e7fd38/1:1/w_200%2Cc_limit/NYDocumentary-banner-400.png" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;亚历克西斯和凯莉是废除儿童福利制度的更大运动的一部分，他们认为该制度经常将黑人和棕色人种的儿童从他们的原籍家庭中带走，并将他们不必要地置于寄养之中。奥弗斯特里特被这种形式的行动主义深深吸引。她写道，“黑人和棕色人种的女性用她们的声音来夺回属于她们的东西——她们的身体、她们的孩子和她们的母性——这是多么美丽的景象。”在拍摄这部电影的过程中，她开始了解到儿童福利制度是多么严厉和看似武断：“当我得知父母可以完成所有指定的育儿课程、参加治疗课程、支付子女抚养费、出席他们所有的探访，继续远方养育孩子，但仍然被剥夺孩子的权利，我真的被震惊了。” &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Wed, 19 Jun 2024 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-documentary/the-black-mothers-fighting-to-get-their-kids-back-in-to-be-invisible</guid></item><item><title>无论你喜欢与否，苹果正在将人工智能带入你的个人生活</title><link>https://www.newyorker.com/culture/infinite-scroll/apple-is-bringing-ai-to-your-personal-life-like-it-or-not</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-19T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6671f7bfebc8efc8c8b6beab/16:9/w_1280,c_limit/NewYorker_Siri_final.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;上周，苹果举行了全球开发者大会，这一年度盛会经常被用来展示该公司最重要的创新。今年的大部分演讲都致力于人工智能，或者正如该公司的品牌名称“Apple Intelligence”。谷歌和微软分别凭借其 Gemini 和&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/12/11/the-inside-story-of-microsofts-partnership-with-openai"&gt;OpenAI&lt;/a&gt;产品一头扎进人工智能领域，而苹果迄今为止采取的做法更为狭窄。它在 iPhone 硬件上推出的人工智能模型相对较弱。人工智能模型是根据“参数”的数量或在训练过程中调整的变量来衡量的； OpenAI 的&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/what-we-still-dont-know-about-how-ai-is-trained"&gt;GPT-4&lt;/a&gt;拥有超过 15 万亿个参数，而 Apple 的模型拥有 30 亿个参数。对于需要更多马力的查询，用户可以选择通过企业许可协议，通过云将任务外包给 ChatGPT，据报道，该协议不是为了换取费用，而是为了获得 OpenAI 的曝光度。换句话说，苹果公司还没有制造出超级智能思考机器——至少目前还没有。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;因此，对会议演讲的反应有些冷淡。约翰·赫尔曼 (John Herrman) 在&lt;em&gt;《纽约》&lt;/em&gt;杂志上&lt;a href="https://nymag.com/intelligencer/article/how-siri-made-apple-cautious-about-ai.html"&gt;写道&lt;/a&gt;，这代表了“苹果公司的谨慎态度”，并推测该公司可能对过度投资一项技术持谨慎态度，而该技术并不像通常宣传的那么先进。在《华盛顿&lt;em&gt;邮报》&lt;/em&gt;中，&lt;a href="https://www.washingtonpost.com/opinions/2024/06/11/apple-intelligence-chatgpt/"&gt;乔什·泰兰吉尔 (Josh Tyrangiel) 将 Apple Intelligence 描述&lt;/a&gt;为“第一个面向大众的人工智能理性理论”，赞扬了应用程序的有限范围以及这家老牌计算公司与新贵 OpenAI 之间的合作关系。我想我们应该庆祝苹果尚未全速进入人工智能军备竞赛这一事实。谷歌急于跟上微软人工智能发展的步伐，已经导致 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/infinite-scroll/is-google-seo-gaslighting-the-internet"&gt;谷歌搜索工具的&lt;/a&gt;加速衰退。但我对 WWDC Apple Intelligence 的反应就不那么乐观了，这个小模型最终可能会安装在全球超过 10 亿部 iPhone 上，它跨越了一种卢比孔河：人工智能正在进入我们的个人生活，但一旦它出现了，它就不再存在了。可能会撤退。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;正如演示中所演示的，iPhone 的人工智能很快就能为您重写电子邮件；总结一下你过度活跃的小组文本；并对您的通知进行分类，对您首先看到的消息进行排序。苹果公司首席执行官蒂姆·库克将该工具描述为“新的个人智能系统”，它不仅仅是一个工具，而且是一个辅助的、半自主的大脑。他的言论让我想起了史蒂夫·乔布斯 (Steve Jobs) 在 1990 年的宣言，计算机是“心灵的自行车”，但在这种情况下，计算机现在只是心灵，而使用它的人类则参与了一种自动化的工作。自己。在过去的二十年里，苹果公司成功地将 iPhone 融入了我们日常生活中的所有日常任务：联系朋友、导航、发送工作电子邮件、付款。 Apple Intelligence 的推出标志着进入了一个新的技术时代——称之为生成人工智能的驯化&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;Apple 相信，它可以访问您的所有日常信息（您旅行的地点、阅读的内容、与谁交谈以及何时交谈），这将使其 AI 工具比 OpenAI 的 ChatGPT（ChatGPT）更加动态、更加有用。尽管其威力惊人，但仍然在包含的提示窗口中运行）。库克在活动期间表示：“它必须了解你，并立足于你的个人背景，比如你的日常生活、你的人际关系等等。” Siri 是 Apple 自 2011 年起在 iPhone 上推出的语音助手，它可以理解您所说的话（大多数时候）、设置闹钟和查看天气。但 Apple Intelligence 的表现就像涡轮增压的 Siri，更像是机器中的幽灵，为手机的功能注入活力。人工智能社区将这种工具称为“代理”。让你的人工智能代理访问你所有的联系人、短信和日历，它将有效地规划你的生活。苹果公司举了一个例子，要求该工具“播放我妻子前几天发送的播客”。拥有一台可以解码此类模糊引用的机器似乎相当方便，但请考虑一下，它还需要手机了解您的妻子是谁并快速浏览您与她的对话。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;事实上，Apple AI 被设计为在设备本身上运行，而不是通过云端运行，这有望在一定程度上保护用户易受攻击的个人数据。然而，生成式人工智能仍然容易出现随机误解或“幻觉”，这是对戏剧性错误的一种委婉的人工智能艺术术语。它无法确定什么是事实准确的或与现实相关的。库克告诉《&lt;em&gt;华盛顿邮报》&lt;/em&gt; ，该工具不会达到百分百的准确度，但他补充道，“我相信它的质量会非常高”，但他的态度不太令人放心。可以想象，一次离奇的事故可能足以让 iPhone 用户对人工智能失去兴趣。对“我妈妈什么时候着陆？”（会议的另一个示例查询）的错误回答可能会导致机场接机混乱。更可怕的是回复所有人的灾难——也许人工智能可能会误解你对“每个人”一词的使用，并向你的联系人列表中的每个人发送电子邮件。也许你不会很快回复老板发来的消息，人工智能会根据这一情况决定开始隐藏它们。 （众所周知，生成式人工智能非常肯定用户的愿望，甚至会产生幻觉，产生虚构的来源，包括网站和书籍，以获取其产生的虚假事实。）&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;苹果公司的活动揭示了该公司对个人技术的围墙花园方式有所软化。在乔布斯和设计师 Jony Ive 的领导下，苹果公司认为自己的产品设计完美，因此可以自给自足。除了手机外壳颜色的表面选择之外，无需进行定制；操作系统和图形界面是一刀切的。通过新的操作系统更新，用户可以改变手机的主屏幕美感，添加新的皮肤或调色板，以便组装的应用程序看起来更像老式的 Winamp 界面，而不是时尚的 Apple 产品。当按下手机侧面的物理按钮时，屏幕的数字黑色边框中会出现一个凸起，就好像它也被按下一样。总体而言，效果更加友好，几乎拟人化，为我们铺平了道路，让我们不再将智能手机视为完美的静态机器，而是将其视为生活中可塑的配角。苹果展示的人工智能技术可能不是最强大的，但它传达了一个强有力的信息：人工智能属于我们生活的每个角落。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;自从 OpenAI 向公众发布 ChatGPT 以来的两年里，我们一直在猜测生成式人工智能可能会对社会产生什么样的巨大影响。它会破坏就业吗？促使我们与机器人建立情感关系？一不小心就导致人类灭绝？不过，到目前为止，我已经开始将人工智能视为社交媒体时代互联网上已经发生的自动化的促进剂。由机器学习（人工智能的早期形式）驱动的算法提要将消费者推向通用内容，并鼓励创作者根据最低公分母调整他们的作品。它们证明了我们倾向于朝机器吸引我们注意力的方向看。随着手机上的人工智能的出现，类似的力量将在我们的生活中发挥作用，甚至在社交媒体平台之外也是如此。我们将很快进入一个我们不知道短信是由发送者还是由 Apple Intelligence 编写的世界，在这个世界中，我们的手机帮助塑造我们与谁联系以及我们如何回忆自己的信息。回忆。 （在 WWDC 上，苹果展示了一项功能，它不仅可以像 iPhone 现在那样创建照片幻灯片，还可以用 AI 设计的内部叙事结构组成类似电影的蒙太奇）。在某种程度上，我们可能会感到欣慰的是，能够无缝地自动化某些操作我们杂乱生活的细节消失了。但这样做意味着放弃对人类交流最基本单位的控制。和很多人一样，我几乎每天在有意识的情况下每小时都会使用 iPhone，但新的公告让我渴望一部&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/infinite-scroll/the-dumbphone-boom-is-real"&gt;哑电话&lt;/a&gt;，因为这些机器至少无法尝试为我思考。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Wed, 19 Jun 2024 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/infinite-scroll/apple-is-bringing-ai-to-your-personal-life-like-it-or-not</guid></item><item><title>《摩托骑士》给一群狂野的人带来了神话般的壮丽</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/the-bikeriders-lends-a-wild-bunch-a-mythic-grandeur</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-18T23:39:46.555Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6671f4b09ad55915690a9980/16:9/w_1280,c_limit/Brody-Bike-Riders.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;真实性是一种感觉，调查热情是一种态度。意大利新现实主义经典带有其所依赖的新闻研究的印记，但记者很少在行动中出现。即使是一瞬间的全部真相也是巨大的，这就是为什么为了接近它，小说被创造出来。在杰夫·尼科尔斯的最新电影《骑自行车的人》中，故事中融入了报告文学。该片改编自摄影师丹尼·里昂 (Danny Lyon) 1968 年的同名书籍，其中包括他在芝加哥摩托车俱乐部的四年里拍摄的照片和进行的采访，以及影片中丹尼 (迈克·费斯特饰) 和他作为摄影师和采访者的活动一直存在。这种装置让《摩托骑士》有一种与现实生活接触的强烈感觉，但对事实的忠实最终证明是有限的，整个电影感觉没有实现。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;剧本作者尼科尔斯通过丹尼来讲述这个故事，他是其中的两个角色之一。另一个是名叫凯西（朱迪·科默饰）的女人，同样是根据真人改编的，丹尼多年来在银幕上采访过她。这些采访提供了一个戏剧性的框架，并将丹尼和凯西确立为电影的中心意识。与此同时，凯西的许多采访都围绕着他们的主要人物，是一个名为“破坏者”（现实生活中的亡命之徒）俱乐部的一对骑自行车的人：约翰尼（汤姆·哈迪饰），破坏者的主席，他负责维持秩序。马基雅维利式的残暴；凯西的丈夫本尼（奥斯汀·巴特勒饰）是俱乐部最酷的成员。约翰尼是一名卡车司机，是一位顾家男人，他在看到《狂野一号》中的马龙·白兰度后受到启发，成立了这个俱乐部。 （尼科尔斯甚至还收录了&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=_4NkkAQllfo"&gt;一段著名的对话片段&lt;/a&gt;，其中骑车人白兰度被问到他在反抗什么，他回答说：“你得到了什么？”）而本尼则更像是詹姆斯·迪恩的形象。约翰尼告诉他，他就是其他成员想要成为的人。他是每个人都想追随的人，但他却不想领导。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;凯西和本尼如何走到一起的故事——既古怪又令人恐惧——是里昂最初采访的细致细节（其剪辑&lt;a href="https://bleakbeauty.com/picture-essays/the-bikeriders-original-audio-recordings/" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;在他的网站上&lt;/a&gt;）如何赋予《骑自行车的人》以惊心动魄的一个典型例子。力量。凯西发现自己身处破坏者经常光顾的酒吧。她远远地就被本尼吸引了，本尼试图和她搭讪，但她被他同伴粗鲁的外表和冷酷的态度吓跑了，然后离开了。这群人跟着她出去，强迫她骑上本尼的自行车，然后，当他们在开阔的道路上行驶时，汪达尔人在他们身后咆哮着。&lt;em&gt;凌晨&lt;/em&gt;4 点，本尼送凯西回家，这引发了她和男友之间的矛盾。第二天，本尼把车停在她家门口，拒绝离开。正如凯西所说，“五周后，我嫁给了他。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;仿佛秉承了古老的新闻格言“如果流血，就会导致结局”，这部电影不是以这种初期的浪漫而是以一场打斗开始。本尼独自坐在酒吧里，两个年长的硬汉命令他脱掉他的破坏者夹克。他回答说他们必须杀了他，他们或多或少相信了他的话，开始了一场斗殴，这场斗殴蔓延到了街上。然后，正当即将遭受残酷——甚至可能致命——伤害时，画面冻结了。该事件发生在故事时间顺序的中间，其余场景将在稍后播放。然而，这种开场的爆发绝不仅仅是耸人听闻的一闪而过。相反，它预先宣布了《骑自行车的人》的主题：暴力以及骑自行车的人对暴力的依赖。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;凯西被摩托车手们不羁的活力所折服，被他们本质上的友情所温暖，并被他们孩子气的华而不实的个性所迷住。还有简洁的卡尔（波伊德·霍布鲁克饰）；性格古怪的蟑螂（埃莫里·科恩饰）喜欢吃虫子，但他有一个更加规范的野心：成为一名摩托车警察；滑稽的滑稽桑尼（诺曼·瑞杜斯饰），其怪诞的做作掩盖了快乐的气质； Zipco（迈克尔·珊农饰）是一位强硬而阴沉的拉脱维亚移民，丹尼从他身上汲取了倒退的世界观。 Zipco 认为所有大学生都是“粉红”，并自愿参加越南战争，但未能通过心理测试。 （丹尼悄悄地挑战了 Zipco 的偏见，宣称自己是一名大学生。）&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;骑自行车的人骑得又快又大胆，不顾交通规则。 （一开始，本尼跑赢了警察，但在汽油耗尽时被捕。） 凯西对与她交往的男人的反复无常不抱任何幻想，最重要的是，对本尼的性情不抱任何幻想；她对自己的性格不抱任何幻想。她很清楚，他有不可抗拒的战斗冲动。但是，正如凯西所认识到的，令她自己惊讶的是，这些叛逆的男人聚集在一起时，会按照一套严格的规则行事。事实证明，对于他们的群体认同感来说，约束和纪律与独立一样重要。尽管他们拒绝社会规则，但他们受自己规则的约束，并且会毫不犹豫地通过暴力手段强制执行。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;俱乐部的任何成员都可以挑战约翰尼的主席职位。比赛不是选举，而是肉搏，挑战者可以选择拳头或刀子。其他俱乐部的程序和仪式在另一个俱乐部可能是乏味的官僚主义，但对骑车人来说却是令人毛骨悚然的考验。 “每个人都想成为某事的一部分，”一位破坏者说道，而破坏者就像一个兄弟会。对他们来说，“一为众人”、“一切为一”的理念不仅仅是隐喻；而是一种象征。相反，这是准军事组织的荣誉准则。当一名成员受到袭击时，整个俱乐部都会对财产（尼科尔斯以惊人的明确表现）和个人（其残忍的行为如此令人震惊，以至于电影制片人只对他们只说了一句话）进行报复。而且，当破坏者在公共场合聚集时，警察会尽力不妨碍他们。约翰尼傲慢地声称警察害怕他们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;有一个细节引起了我的注意：破坏者的夹克上都贴着一块写着“1%”的补丁。我想知道百分之一是多少。这部电影没有明确说明，但显然，在摩托车手中，这个想法是众所周知的：当摩托车俱乐部在全国范围内被视为对秩序的威胁时，据说美国摩托车手协会已经宣布，百分之九十九的摩托车俱乐部都被视为对秩序的威胁。骑摩托车的公众是守法的。汪达尔人自豪地接受了这个声名狼藉的身份（就像神枪手一样）。与此同时，汪达尔人也是有原则的人——他们的违法行为和破坏性行为都是有限度的。 《摩托骑士》的基本故事就是这种原则意识的侵蚀和汪达尔人的堕落。代际冲突出现。与年长的摩托车手不同，年轻人的暴力行为似乎真正精神错乱，一些从越南归来的退伍军人甚至更加狂野和鲁莽。老汪达尔人粗俗的男子气概的骑士精神被公然的掠夺和性暴力所取代。结果是，原来的俱乐部变成了帮派。凯西解释了其中的区别，她说，对于一个团伙来说，犯罪——毒品交易、抢劫，甚至雇佣谋杀——成为了利润来源。孩子气的强硬和叛逆的独立让汪达尔人吸引了凯西，但也埋下了该组织垮台的种子。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;或者看起来是这样。尽管《骑自行车的人》充满了所有令人着迷的轶事细节，但尼科尔斯对他的骑自行车的主角的看法仍然是令人昏昏欲睡和客观的神话化。除了他们喧闹的冒险之外，这部电影对角色的生活几乎没有提供任何了解。丹尼几乎没有透露任何有关自己的信息，但现实生活中的里昂从芝加哥大学上大学起就一直是一名骑自行车的人，并在 1962 年和 1963 年积极参与民权运动，并且是学生非暴力协调委员会的摄影师。里昂曾在亡命之徒队服役两年，但在电影中，丹尼与破坏者队的关系本质并未被探讨。对于团体政治来说也是如此。许多汪达尔人都佩戴着铁十字勋章，但他们的观点仍然不透明——除了 Zipco 的咆哮，这被表现为一个不受约束的局外人的怪癖。 （里昂尽管持政治立场，但还是同意佩戴铁十字勋章，但是，当另一名成员用纳粹旗帜作为野餐毯时，他大声疾呼。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;至于凯西，她经常谈论本尼，但很少谈论她自己。影片中她的声音被用作女性观点的象征，但并没有机会真正表达这一观点。凯西和本尼的婚姻生活基本上都在人们的视线之外，而本尼的背景几乎没有任何内容，就好像他凭空出现，没有过去一样。 《骑车人》没有探索骑车人生活的现实，而是延续并弘扬了他们的神话，不是通过回避关于他们的事实，而是通过回避虚构。尼科尔斯掌握了大量的事实信息，似乎与这一点相去不远。里昂提供的信息与其说是开发的原材料，不如说是简单的自重。这种对虚构的恐惧也影响了表演，演员们带着浓重而耐嚼的芝加哥口音，往往看起来更像是模仿——尽管他们的表演技巧非常熟练且专注。 《骑自行车的人》展示了不干预主义指导、以自我抑制的忠诚度坚持原始材料的代价。这些角色仍在寻找他们的作者。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/the-bikeriders-lends-a-wild-bunch-a-mythic-grandeur</guid></item><item><title>美国大选为特朗普奠定了基础</title><link>https://www.newyorker.com/news/q-and-a/the-american-election-that-set-the-stage-for-trump</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-18T17:54:55.547Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/667089f62a9dc04e12a11edc/16:9/w_1280,c_limit/Chotiner-nineties-06-18-24.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在一本新书《 &lt;a href="https://www.amazon.com/When-Clock-Broke-Conspiracists-America/dp/0374605440" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;当时钟坏了&lt;/a&gt;》中，作家约翰·甘茨探讨了特朗普时代的政治是如何在十九世纪九十年代初播下种子的。这个奇怪的时期包括短暂但严重的经济衰退、残酷殴打&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/news-desk/postscript-rodney-king-1965-2012"&gt;罗德尼·金&lt;/a&gt;的警察被无罪释放后洛杉矶的内乱，以及新纳粹大卫&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/news-desk/donald-trump-david-duke-and-the-soccer-fields-of-louisiana"&gt;·杜克&lt;/a&gt;和古保守民族主义者帕特·布坎南等不太可能的政治人物的崛起。对政府和国家发展方向的绝望和不满在 1992 年总统选举中达到顶峰，布坎南在共和党提名中向乔治·H·W·布什发起挑战，第三党候选人罗斯·佩罗获得了近 20 票支持。百分之一的选票——这是四分之三个多世纪以来最多的一次。甘茨试图通过布坎南和杜克等人物来了解右翼极端主义在这些年盛行的原因和方式。 “在那个时代，美国感觉自己正在失败，”他写道：“失去了在世界上的主导地位，失去了安全和财富的基础，失去了自我意识，就像暴风云迅速聚集一样。”全国上下，民族情绪骤然变得阴沉、阴郁、恐惧、愤怒。美国人已经厌倦了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我最近与 Ganz 通了电话，他还出版了 Substack“Unpopular Front”。在我们的谈话中，我们讨论了 1992 年选举的奇怪之处、大卫·杜克对极右翼的意义，以及为什么关于唐纳德·特朗普是否是法西斯分子的争论仍然很重要。谈话中，谈话内容经过了长度和清晰度的编辑。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您认为在有关 2024 年美国政治状况的对话中，90 年代初的讨论并未得到充分讨论。为什么？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/the-battle-of-charlottesville"&gt;夏洛茨维尔&lt;/a&gt;时期，有很多文章采访人们关于当时所谓的另类右翼的观点。所有这些后来被证明是纳粹分子的人都在谈论&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/06/05/the-individualists-radicals-reactionaries-and-the-struggle-for-the-soul-of-libertarianism-book-review-matt-zwolinski-john-tomasi"&gt;穆雷·罗斯巴德&lt;/a&gt;，这位来自布朗克斯的犹太自由主义经济学家；他们说他是带领他们走上这条道路的人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;这是纳粹在与您通常听到的不同的背景下谈论犹太人。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;确切地说，是一种钦佩，我觉得这真的非常非常奇怪和了不起。特朗普最近就任总统，人们正在试图弄清楚这一点。我发现了默里·罗斯巴德 (Murray Rothbard) 写的一篇名为《右翼民粹主义》的文章，这是他对 1991 年大卫·杜克 (David Duke) 竞选路易斯安那州州长失败的回应。大卫·杜克曾是一名前三K党成员和新纳粹分子，他在州长竞选中失败了，但他赢得了大多数白人选票。他违背共和党建制派的意愿赢得了共和党提名。我认为这疯狂而诡异地预测了你开始从特朗普及其代理人以及对特朗普持极端态度的人那里听到的事情类型。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;关于罗斯巴德，您能告诉我们什么吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他的政治生活极其奇怪。他在布朗克斯的共产主义环境中长大，但他的父亲是一位自由市场的自由意志保守派，他对此更加感兴趣。在哥伦比亚大学，他是斯特罗姆·瑟蒙德小组的学生负责人。但他认为自己是第二次世界大战前“美国第一”老右派的残余，他非常孤立主义，并不真正喜欢冷战期间出现的保守派运动的强硬态度。在十九世纪六十年代，罗斯巴德实际上最终与新左派擦肩而过，因为他认为他们的反国家主义可能与他自己的反国家主义兼容。他成为自由主义智库卡托研究所的创始人之一，但后来他被赶了出来，部分原因是他过于奇怪和极端。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;基本上，他在这篇文章中所说的是，大卫·杜克（David Duke）反对右派的建立，杜克认为右派已经过度陷入自由派精英的整体寡头政治，这应该是真正右派人士所追求的未来策略——边锋，而不是这些压扁的保守派。他有这种奇怪的（对于自由主义者来说），几乎是马克思主义的阶级分析，其中有种族的，我什至不会说潜台词，种族成分，他说公司强盗和国家是联合在一起的，而且他们有下层阶级的选民，他们剥削和压迫工人阶级和中产阶级。这就是你开始从特朗普周围的人那里听到的——那些能够清晰表达特朗普的人，因为他背后有连贯的政治意识形态或信息。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;罗斯巴德还希望右翼民粹主义者成为煽动者。所以他说，就像&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2020/08/03/joseph-mccarthy-and-the-force-of-political-falsehoods"&gt;约瑟夫·麦卡锡&lt;/a&gt;所做的那样，你必须直接接触群众并威胁这些自由派精英。他说每个人都误解了麦卡锡。人们说，“哦，他是个粗鲁的人，但是反共的部分是对的。”他说：“不，我们搞反了。他的优点是具有威胁性和煽动性。这就是他的力量所在。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;大卫·杜克（David Duke）曾被视为特朗普的前身，书中的两位主要人物帕特·布坎南（Pat Buchanan）也是如此。您从他们身上学到了什么新的或令人惊讶的事情？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我认为对于杜克来说，他有一种奇怪的能力——至少在一段时间内是这样——让他的支持者拥有这种特氟龙品质。任何攻击都无法真正对他产生作用。杜克的另一件事让我想起了特朗普，那就是他让共和党人感到多么害怕，而他们又多么努力地遏制他。对于布坎南来说，我认为他对杜克的生存能力的理解程度并不高，因为他认为这表明他自己的时刻已经到来。他会搪塞并坦白地撒谎说：“嗯，我和大卫·杜克真的没有太多关系。”但在其他地方，他基本上说，“是的，他的候选资格确实让我觉得是时候推出我自己的候选人了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;在读你的书时，我不断地停下来提醒自己，这两个人都离成为总统相差甚远。我们可以回过头来，把他们视为前因和好奇心，但在某种程度上，尽管他们都是可恨、可怕的人物，但他们并不像特朗普此时此刻那样感到危险。发生了什么变化？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;杜克和布坎南所利用的情况已经恶化或变得更加严重。这个国家的白人比以前少了很多，这给人们带来了更加严重的问题。另一件事是该国经历了很多去工业化；与那时相比，劳动力的构成和人们的谋生方式发生了很大变化。这本书的故事发生在经济衰退之后，当时的人们感觉非常糟糕，但回顾历史，这与 2008 年发生的情况完全不同。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我认为重大时刻和小时刻之间的记忆丧失正是我的书的全部内容。 1992 年的这次选举与我们对 1968 年、1932 年甚至奥巴马选举的看法不同，更不是 2016 年。它并不是真正被认为是美国历史上的重要时刻。但我相信，如果你以某种方式阅读它，你确实会开始看到这个国家正在走向的方向。你可以看到许多采取更危险形式的事情的开始。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我还认为，特朗普是书中许多仍分散且不成熟的事物的综合体。所以特朗普不仅是大大卫·杜克，也是大大卫·杜克。他不仅仅是大帕特·布坎南。他显然具有他们的吸引力，但他也来自不同的世界。他来自纽约政界。他来自小报界，来自娱乐界。他是脱口秀节目的常客。帕特·布坎南是政治迷真正了解和喜欢的人，但他太资产阶级了，太环城公路了。他仍然太华盛顿了，特朗普说的是一种截然不同的语言。布坎南——尽管在很多方面他是一个暴徒——在他的演讲等中引用了叶芝的话。特朗普不这样做。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您能多谈谈 1992 年选举本身吗？我认为人们现在将其理解为布什因经济衰退而失去了他在海湾战争中取得巨大成功后所赢得的支持。然后你就有了这个古怪的罗斯·佩罗人物。但为什么你认为它如此重要？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为，那次选举表明了美国政治的一场危机，两党建制派都难以传递出能够激发和团结多数人的信息。很多人转向抗议候选人。帕特·布坎南是共和党内部的抗议候选人，在某种程度上，也是保守党内部的抗议候选人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于罗斯·佩罗来说，也许这是不可能的，但在那次选举中，有一些时刻看起来他可能真的会获胜。他的候选资格反映出他对共和党和民主党的排斥，认为他们脱节、反应迟钝、只照顾商界或不同游说团体的其他精英。佩罗走过来说：“我会处理所有这些事情。我将走进去处理这件事，我将告诉这两个腐败政党发生了什么事，并告诉腐败的国会发生了什么事。”本质上是排干沼泽。他是现在许多人在特朗普身上看到的凯撒解决方案，而特朗普玩弄总统竞选想法的一部分是在佩罗的改革党中。他看到了佩罗正在为自己开辟的一条道路。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;佩罗是一位商人，他吹捧自己的商业能力，以此作为整顿政府的一种方式。他说：“我很富有，我们将使这个国家再次变得富裕和成功。”他是一个非常有趣的生物，因为他没有明显的左或右。我认为他比不保守甚至反动得多，但他被视为左翼和右翼的替代品，以及失败体系的解决方案。左翼和右翼都没有对国家问题给出可行的答案。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;比尔·克林顿 (Bill Clinton) 于 1992 年赢得大选，并于 1996 年再次连任，卸任时非常受欢迎。当然，在九十年代末，人们有一种感觉，即这个国家处于一个伟大的位置。我知道这不是你的书的主题，但你认为九十年代余下的时间里发生了什么？我认为，关于我们最近的衰落时期的普遍观念始于布什的当选，然后是 9/11，入侵&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/letter-from-bidens-washington/the-gop-and-the-ghosts-of-iraq"&gt;伊拉克&lt;/a&gt;的决定，然后，显然，是金融危机。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这个国家在九十年代的大部分时间里非常繁荣与和平，现在人们回顾它时充满了怀旧之情，这是可以理解的。我不认为这是整个十年的误解。我认为人们做得很好并且自我感觉良好。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我仍然相信美国繁荣的基础并不牢固。导致 1990-91 年经济衰退的金融放松管制非但没有逆转，反而加速了。你在八十年代看到的投机狂热在九十年代初崩溃了——促成这些狂热的政策被加倍了。这创造了一种暂时繁荣的感觉，但并没有对美国经济进行长期重建，使其稳定和强大。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在我看来，表面上的繁荣是建立在薄弱的基础上的。但我不得不承认，如果你回顾一下克林顿时代，你就会发现，对于美国农村来说，那段时期并不是那么糟糕。去工业化的故事在两千多年后才真正开始加速。所以我可能不得不承认，克林顿时代的情况并没有彻底改变。其中一些政策至少取得了暂时的成功。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我想从这本书转向你的其他一些作品，你在其中对国际比较非常感兴趣，尤其是与特朗普的比较。任何拿起报纸的人都非常清楚，我们今天在美国看到的许多趋势正在世界各地发生：&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/q-and-a/how-the-hindu-right-triumphed-in-india"&gt;印度&lt;/a&gt;、 &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/dispatch/the-turkish-elections-swung-from-hope-to-despair"&gt;土耳其&lt;/a&gt;、 &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/john-cassidy/could-donald-trump-be-americas-marine-le-pen"&gt;欧洲&lt;/a&gt;、 &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/dispatch/cleaning-up-after-the-bolsonaristas-in-brasilia"&gt;巴西&lt;/a&gt;等。这本书在很大程度上是一个国内故事来路。特朗普是国内故事还是国际故事？您如何区分两者？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为它们是相关的。九十年代，就连布坎南这样的国内演员也意识到世界其他地方出现了民族主义浪潮。他们看到了法国极右翼国民阵线正在发生的事情。他们看到了后苏联世界各种民族主义的兴起。他们饶有兴趣和好奇地看待这些发展，并认为自己是同一浪潮的一部分。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我书中的故事部分是关于冷战的结束以及它给美国政治带来的意识形态结构。冷战的结束释放了这种全副武装的民族主义。我看到在美国，那里有一种分裂感，而在国外，由某种更大的意识形态取向维系在一起的集团开始瓦解，新的组织模式出现了，通常是沿着国家和种族的组织模式。线。这些群体之间有很多相似的兴趣。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;书中发生的一个奇怪的国际插曲是，俄罗斯的这些后苏联右翼分子对大卫·杜克非常感兴趣，而大卫·杜克也对他们感兴趣。他在接受俄罗斯报纸&lt;em&gt;《Dyen》&lt;/em&gt;采访时表示，“你们应该在那里找一个独裁者，重建俄罗斯帝国。”他们说：“嗯，这正是我们的想法。”当时参与该运动的一些人，例如&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2014/08/11/watching-eclipse"&gt;亚历山大·杜金（Aleksandr Dugin）&lt;/a&gt; ，现在在俄罗斯现在的任何意识形态中都相当突出。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我实际上对这个问题的意思不同。我们都可以看到特朗普的美国背景以及为什么他是一个特别的美国人物。但是，世界各地有这么多像他这样的人物崛起，这一事实是否与他的成功具体是美国的产物的解释相矛盾呢？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我完全同意你的看法。那些希望看到特朗普形象的右翼分子所阐述的民族主义形式确实更适合欧洲，而不是美国，因为美国一直是一个多民族和多元化的社会。他们还寻找欧洲来源。这是一种委婉的说法。我想你明白我的意思了。但他们也对欧洲的民族主义运动感兴趣。这些人是来自欧洲的反动右派传统的读者。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现在奇怪的是，有法西斯主义历史的欧洲国家的极右政客不像特朗普那么反民主，而且似乎更愿意在自由民主框架内工作。意大利总理乔治亚·梅洛尼 ( &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/q-and-a/im-a-woman-im-a-mother-im-christian-how-giorgia-meloni-took-control-in-the-italian-election"&gt;Giorgia Meloni)&lt;/a&gt;所在的政党实际上是法西斯政党的后裔，但似乎很乐意或多或少地在自由民主框架内工作。特朗普对此更加敌视。不幸的是，美国正在发生一些事情。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;不过，巴西的雅伊尔·博尔索纳罗 (Jair Bolsonaro) 在独裁统治期间是一名陆军军官，而德国的极右翼选择&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2016/10/03/the-new-star-of-germanys-far-right"&gt;党 (AfD)&lt;/a&gt;在某些方面是欧洲政党中最极端的。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;对，是真的。德国选择党实际上是该规则的例外。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;有些人会认为特朗普实际上确实在体制内发挥作用——他广泛推行共和党政策并像共和党人一样执政。我不同意这一点，我认为你也不同意。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;人们对独裁政权或法西斯夺权期间发生的事情有一种非常卡通化的理解。多年来，墨索里尼在宪法背景下进行统治。他做的是非法的、强制的事情，但他并没有摆脱宪法。选举是有的，即使选举的结果并不乐观。因此，传统政治和此类事物总是混合在一起。墨索里尼必须通过宪法手段被任命为总理，希特勒也是如此。他们都有盟友，联盟盟友，但不在他们的党内。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;由于所有这些故事的戏剧性结局，人们忘记了往往有平淡无奇的开头，在此期间，这些政治参与者做出了与其他形式的政治中看到的相同的调整、联盟和妥协。当他们不按自己的方式行事时，他们只是更愿意推动和打破事物。当然，特朗普上次并没有成功打破宪政体制。每个人都说，“好吧，他基本上是一名保守派，并以共和党人的身份执政。 。 。 ”。肯定的，肯定的。但他也尝试了一种。 。 。 。每个人都在说：“哦，你们这些法西斯主义者真是歇斯底里。”我对此的论点是，好吧，即使特朗普作为一个潜在的法西斯主义者的最愚蠢和最卡通化的愿景也会像&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/capitol-riot"&gt;1 月 6 日&lt;/a&gt;那样：“他将在危机局势下非法夺取权力，而他的准军事部队都在街上了！”他做到了。只是没有成功。也许根本就没有成功的可能。但这就是为什么我认为你必须做的不是类比，而是重要的背景。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;嗯，我打个比方，法西斯很多夺权的企图都失败了。他们取得了成功。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;绝对地。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;夺权失败并非闻所未闻。这些失败的夺权行动也没有什么滑稽、荒谬或可悲的成分。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不。欧洲各地有许多法西斯夺取政权的失败案例，但都毫无结果。显然，历史上有很多偶然事件，但其中许多都没有成功。因此，仅仅因为发生了这种政治，并不一定意味着他们会成功。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;再次，人们对法西斯主义有一个非常卡通化的形象，认为它是一个无所不能的主宰。它不是。这是政治的一种形式。它有一定的优势，也有一定的劣势，它想方设法夺取权力，但有时却无法做到。造成这种情况的原因有很多：当时的国情、政治制度的特殊性、领导人缺乏人才等。所以，我可以看到这有很多不同的方式，但人们应该意识到历史背景，而不是说：“这是一个荒谬、空洞的比较，实际上并没有告诉我们太多关于政治的方式。”今天练习了。”这不是完美的一对一比较，但它可以告诉我们一些东西。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Tue, 18 Jun 2024 18:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/q-and-a/the-american-election-that-set-the-stage-for-trump</guid></item><item><title>每日漫画：6 月 18 日星期二</title><link>https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/tuesday-june-18th-heat-humidity</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-18T14:07:53.064Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/66718f434281000b997a77e2/16:9/w_1280,c_limit/A60404.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.condenaststore.com/~/cartoon-bank?utm_medium=referral&amp;amp;utm_source=NewYorker&amp;amp;utm_content=daily-cartoon-mod&amp;amp;AID=1247905545" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;购买&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;漫画 »&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Tue, 18 Jun 2024 16:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/tuesday-june-18th-heat-humidity</guid></item><item><title>对我邻居中的陌生人进行评级</title><link>https://www.newyorker.com/humor/shouts-murmurs/rating-strangers-in-my-neighborhood</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-18T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/66703d9c0d8f80b17f1b4cd6/16:9/w_1280,c_limit/0_Tang_strangers.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;img alt="商人乔的员工微笑着。" src="https://media.newyorker.com/photos/66703d9c9a48d1ea7477ed48/master/w_1600%2Cc_limit/1_Tang_strangers.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一位老妇人推着婴儿车里的斗牛犬。" src="https://media.newyorker.com/photos/66703d9d90dbf1a17ee216ab/master/w_1600%2Cc_limit/2_Tang_strangers.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="一只猫仰面躺着，请求抚摸肚子。" src="https://media.newyorker.com/photos/66703d98a2aa049fb76e06db/master/w_1600%2Cc_limit/3_Tang_strangers.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="请愿者拿着剪贴板并挥手。" src="https://media.newyorker.com/photos/66703d9c2bd258d7bfe107c3/master/w_1600%2Cc_limit/4_Tang_strangers.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="男子赤裸上身慢跑。" src="https://media.newyorker.com/photos/66703d9d23be3f1874bb80e5/master/w_1600%2Cc_limit/5_Tang_strangers.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="在地铁上涂睫毛膏的女人。" src="https://media.newyorker.com/photos/66703d9e4a5e0162cf718bcf/master/w_1600%2Cc_limit/6_Tang_strangers.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="女人看着咖啡馆窗户里的倒影。" src="https://media.newyorker.com/photos/66703d9fa2aa049fb76e06dd/master/w_1600%2Cc_limit/7_Tang_strangers.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="阳光照在公寓楼的顶部。" src="https://media.newyorker.com/photos/66703da18e35279c4f3278a0/master/w_1600%2Cc_limit/8_Tang_strangers.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="女人看着咖啡馆窗户里的倒影。" src="https://media.newyorker.com/photos/66703da065fd874a36292327/master/w_1600%2Cc_limit/9_Tang_strangers.jpg" /&gt;&lt;/span&gt; &lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Tue, 18 Jun 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/humor/shouts-murmurs/rating-strangers-in-my-neighborhood</guid></item><item><title>《头脑特工队2》：再一次，有感情</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-current-cinema/inside-out-2-once-more-with-feelings</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-17T22:12:22.283Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/66706d0d0c3078c89c1e5f79/16:9/w_1280,c_limit/Chang-Inside-Out-2.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;人们谈论最受欢迎的皮克斯电影时，常常会提到它们久经考验的情感冲击力，以及它们如何可靠地让我们嘴唇颤抖、哽咽哭泣，年复一年，一遍又一遍地重看。有时，一个单一的灵感片段就能达到目的：我并不是《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2009/06/08/the-wanderers-2"&gt;飞屋环游记&lt;/a&gt;》（2009）的忠实粉丝，但它著名的婚姻生活开场蒙太奇，将一对夫妇长达数十年的浪漫浓缩为几分钟的刺痛，触动了人们的心弦。真正的崇高。备受推崇的《&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/richard-brody/sheesh"&gt;玩具总动员3&lt;/a&gt; 》（2010）有两个令人热泪盈眶的高潮，其中更大胆的是胡迪、巴斯光年和他们的橡皮泥朋友面临着垃圾焚烧炉的死亡。当然，也有一些皮克斯怀疑论者，他们不介意将工作室的整个系列扔进垃圾堆，因为他们对公司及其对观众泪腺近乎巴甫洛夫式的控制持怀疑态度——也许更多的是工程上的壮举，而不是技术上的壮举。艺术。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;皮特·道格特 (Pete Docter) 执导的电影《头脑特工队》(Inside Out)（2015 年）讲述了一个名叫莱利 (Riley) 的 11 岁女孩（凯特琳·迪亚斯 (Kaitlyn Dias) 配音）的内心生活，这取决于你问的是谁，它要么是这种工作中的算计的&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/richard-brody/the-curse-of-the-pixar-universe"&gt;特别令人震惊的例子&lt;/a&gt;或者对其进行异常诚实的解构。在莱利大脑的指挥中心总部，我们遇到了五个色彩鲜艳的情感化身——坚持乐观的队长乔伊（艾米·波勒饰），以及悲伤（菲利斯·史密斯饰）、恐惧（比尔·哈德尔饰）、愤怒（刘易斯·布莱克饰）和厌恶（敏迪·卡林饰）——在时尚的高科技控制台后面做好准备，翻转开关和旋转旋钮，对莱利生活中的忙碌刺激做出快速反应。其他时候，他们不得不面对巨大的记忆球，这些记忆球在意识的传送带上滚回她脑海的最前沿。事实上，情感通过大屏幕同时观察和操纵事件，将《头脑特工队》含蓄地变成了一部关于电影观看和电影制作的电影——一部用机智和恶作剧来描绘人类情感的表达，从字面上看，就是按下正确按钮的问题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《头脑特工队》的叙事巧妙地分为两层。还有一个基于现实世界的外部情节：莱利刚刚和父母从明尼苏达州搬到旧金山，面临着极度的孤立和不确定性。然后是内部情节，充满了丰富多彩的抽象和概念奇想，其中永远对立的快乐和悲伤必须在莱利心灵的危险迷宫中穿行。这个故事在两者之间疯狂地交叉，引发了一个棘手的聪明的先有鸡还是先有蛋的难题：莱利是否像一个木偶一样被她混乱而难以驾驭的情绪所操纵？或者她的情绪实际上是木偶，被迫在寓言空间中表演一场说明性的动作冒险？无论哪种阅读方式，这部电影都衔接得非常出色，当双管齐下的高潮到来时，这个问题几乎就消失了。这是一个女孩真诚而感激地与她的父母和解——而在这里，为了加强宣泄，两个长期亦敌亦友的人，乔伊和悲伤，最终意识到他们不是对手，而是盟友，每个人对莱利的福祉都同样重要。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《头脑特工队 2》是凯尔西·曼执导、梅格·勒福夫和戴夫·霍尔斯坦编剧的新续集，其中一个较小的失望之处在于，欢乐和悲伤的动态现已解决，不再是首要和中心。这是可以理解的。事实上，这部电影虽然已经被誉为票房天赐之物（在美国，首映周末票房收入估计为 1.55 亿美元），但不太可能进入皮克斯催泪片的万神殿。 。一方面，莱利现在年纪大了，这个故事明智地选择不重复前任对童年终结的撕心裂肺的哀叹。自第一部电影发生的事件以来已经过去了两年，莱利（现在由肯辛顿·托曼配音）已经完全适应了她的新湾区学校、朋友和曲棍球队。她很幸福，所以乔伊也很幸福。 （悲伤、恐惧、愤怒和厌恶，就他们而言，仍然是悲伤、恐惧、愤怒和厌恶。）但莱利也刚刚满十三岁，这意味着青春痘、突增和更加复杂的情感生活。在高中毕业前的最后一个夏天，当她前往参加为期三天的曲棍球训练营时，不断增加的社会和运动压力引发了各种良心、友谊和自我危机。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;和它的前作一样，《头脑特工队 2》的最强之处在于它把令人费解的抽象概念植根于对职场文化的疯狂诙谐的讽刺。 （说到职场文化：哈德尔和卡林选择不再回归《头脑特工队 2》，据报道是因为与迪士尼的工资纠纷；恐惧和厌恶现在分别由托尼·黑尔和丽莎·拉皮拉配音。）曼恩和他的动画师们聪明地将青春期的开始戏剧化地描述为办公室的一次重大混乱，因为情绪突然被迫操作一个新的、未完全改进的控制台，该控制台对他们的每一次触摸都会反应过度，导致莱利经历剧烈的情绪波动。紧随其后的是一场重大的公司重组：喜悦和公司必须为一系列新的情绪腾出空间，以焦虑为主导，焦虑是一团橙色的神经，每分钟说一英里，露出被动攻击性的鬼脸微笑，并提供每个问题有十种解决方案；甚至她的头发似乎也有多种用途。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;焦虑（由玛雅·霍克配音）是一个充满灵感的创作，她的身边还有三个“E”：嫉妒（阿约·埃德比里饰），身材娇小，眼睛睁得大大的； Ennui（阿黛尔·埃克萨霍普洛斯饰），一个无聊的法国人；和尴尬（保罗·沃尔特·豪瑟饰），一个不快乐的粉红色巨人，有着球根状的鼻子和水管工的裂缝。这些角色是总部的有趣补充，尽管当门打开并走出去时，你的笑容可能会低垂。 怀旧之情（琼·施贵宝饰）在这里被想象成一个微笑着、年迈的老妇人，她无法停止回忆五分钟前发生的事情，只是为了很快就被同事推回宿舍。这种眨眼年龄歧视的本意是为了可爱（事实并非如此），并且可能是对当今许多电影系列电影所成为的无休止的怀旧情绪的讽刺。具有讽刺意味的是，这让我怀念以前的日子，当时皮克斯知道不能让这样一个廉价的笑话进来，而且回味如此酸涩。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这真的是莱莉十三年来第一次表现出她的焦虑或尴尬吗？&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2015/06/29/head-trips"&gt;安东尼·莱恩（Anthony Lane）&lt;/a&gt;九年前在&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;上评论第一部《头脑特工队》时，提出了类似的问题，并指出莱利的头脑中奇怪地没有“无聊，比如说，或者一种令人毛骨悚然的嫉妒”——这两种概念上的失误，无论有意识还是无意识的，《头脑特工队2》现已整改。换句话说，对于皮克斯毫不掩饰的有趣的青春期前心理概念，还有很大的争议空间，包括首先关注大脑的决定，而奇怪地排除了心脏。但这种争论也是乐趣的一部分。让你的头脑逆向描绘它的方式可以提供它自己愚蠢的大脑快乐。就曼恩和他的动画师团队而言，他们继续重新映射和重新想象莱利认知景观的关键部分，有时还进行自由的双关语：毕竟，还有什么可能是青少年自作聪明态度的根源，但是一个巨大的峡谷，充满了嘲讽的隆隆回声，叫做萨哈斯？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在其他地方，电影制片人的主要创新是赋予莱利一种新兴的自我意识——一朵光芒四射的金属花，从闪闪发光的地下洞穴深处绽放，莱利最重要的、赋予生命的记忆就嵌套在那里，就像漂浮的水婴儿一样。就我的口味而言，那边的狂野蓝色有点太像《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2010/01/04/going-native-movie-reviews-avatar-sherlock-holmes"&gt;阿凡达&lt;/a&gt;》中的灵魂之树，但它确实建立了一系列道德和戏剧性的赌注，这些赌注直观地建立在第一部电影的基础上：抑制我们认为不好的事物，以支持所谓的好。 “我是一个好人，”莱利的自我意识告诉她，这并没有错。莱利对陌生人充满同情心，对她的朋友和家人充满爱心。但是，她那些令人讨厌的、不那么美好的遗憾和失败的记忆，那些抵消了她对自己的理想化评估的记忆呢？很早就透露，乔伊多年来一直心不在焉地抛弃它们，有效地压抑它们。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;一旦纵容的焦虑对莱利的思想进行了敌意的控制，我们就掌握了这种过滤的后果。她和她的同伴们把快乐、悲伤、恐惧、愤怒和厌恶赶出了总部，并开始他们自己的、更险恶的篡改莱利的记忆库，将她的自我意识扭曲成一个决心在社交和运动上取得成功的人。成本。不久之后，莱利抛弃了她的两个最好的朋友布丽（Sumayyah Nuriddin-Green 饰）和格蕾丝（Grace Lu 饰），转而与一些年纪更大、更酷、经验更丰富的球员为伴，希望能够利用他们的成功和受欢迎程度，以及她自己的相当大的能力——在她的高中曲棍球队中获得了令人垂涎的一席之地。她还成为冰上残酷的竞争者，如果她在此过程中伤害了别人的身体或情感，她就不会给予冰球。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在故事的这一点上，当我试图跨越情节中两条日益任性和分歧的线索时，我几乎陷入了自己的讽刺之中。我不知道为什么，当乔伊和她的朋友们被锁在一个秘密金库里时，他们必须通过莱利童年时曾经心爱的卡通和电子游戏角色的幻影记忆来释放，而不仅仅是将复古动画风格融入到技术中更光滑、更先进的框架。面对如此多虚假的流行文化碎片，我几乎完全放弃了这个故事。这是皮克斯罕见的乏味镜头，但这并不是这部节奏相当快的九十六分钟电影中唯一一个你可以想象更好地度过叙事时间的咒语。回到外面的世界，这个故事紧紧关注莱利的友谊和曲棍球技巧，很方便地排除了青春期中一些更混乱、更朴实的方面，而在这个特定阶段拍摄的电影可能会费心去解决这些问题，甚至冒着玷污迪士尼的风险。干净整洁的家庭娱乐的理想选择。 （2022 年的皮克斯动画长片《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/culture-desk/there-is-more-than-one-way-to-be-exhausted-by-turning-red"&gt;变红&lt;/a&gt;》可能以狡猾的超自然自负和月经隐喻围绕着年轻女主角快速变化的身体跳舞，但《头脑特工队 2》的回避让它看起来非常大胆。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;电影制片人显然是想把莱利的古怪转变扎根于初中和高中时期的社会达尔文主义——在这个阶段，你要弄清楚自己的身份，为自己在等级制度中的地位而烦恼，并失去一个亲密的朋友对于人群中的人来说，这并不是什么罕见的经历。但是，即使考虑到青少年文化的极端竞争，莱利权力下放的速度之快也令人难以置信，而她在第一部电影中的情感危机则不然。她无法找到哪怕是最轻微的中间立场，这让人感觉非常不诚实，以至于除了她的情感动荡之外，似乎还有其他东西在推动着情节。事实证明，这个驱动因素是将焦虑变成恶棍的需要。她一心要让莱利取得成功，她成为了家庭友好型动画中一个熟悉的主题的最新催化剂：动力和完美主义会毁掉你。不要试图控制你无法控制的事情。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这些教训都是善意的，尽管现在已经令人厌倦。皮克斯至少从《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2003/06/09/fishy-business"&gt;海底总动员&lt;/a&gt;》（2003 年）开始，甚至可能从第一部《玩具总动员》（1995 年）开始，就一直在对这种随波逐流的建议提出各种变体。他们看起来总是有点丰富，来自一个长期以来以孜孜不倦地追求完美为特征的工作室，每一个细节丰富的框架和精确设计的故事节奏如果不是完美的控制狂的作品，那就什么都不是。如果焦虑代表着巨大的野心，那么她不妨成为公司的吉祥物。 《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2007/07/23/dream-on-2"&gt;料理鼠王&lt;/a&gt;》（2007）仍然是皮克斯最优秀（也是最不典型）的电影之一，这是有原因的：它的导演布拉德·伯德并没有本能地妖魔化这种野心。他讲述磨练技艺的困难和回报的故事，以及他对家人和朋友如何破坏和支持这一决心的清醒理解，似乎是从他自己志同道合的理想中有机地涌现出来的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《头脑特工队 2》的制作者似乎认识到了细微差别的必要性，但为时已晚。在滑稽的最后阶段，这部电影试图为莱利和观众带来不同的收获：如果对奋斗的庆祝有其陷阱，那么对美德的拜物教（“我是一个好人”）也好不到哪儿去。这是一个无可争议的事实，你几乎无法相信这是故事的结局而不是起点。是的，我们都有众多的人。是的，我们必须学会接受好的一面，也接受坏的一面——我认为，《头脑特工队2》给我们的教训比其制作者的初衷更加令人沮丧。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 17 Jun 2024 23:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-current-cinema/inside-out-2-once-more-with-feelings</guid></item></channel></rss>