<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>纽约客</title><link>https://www.newyorker.com</link><description>纽约客全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Thu, 21 Mar 2024 01:37:11 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>Med Hondo 的重要政治电影来到纽约</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/med-hondos-vital-political-cinema-comes-to-new-york</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-03-20T23:07:16.968Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65fb2c6f571f31e5620b970c/16:9/w_1280,c_limit/WestIndies_image_01.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;即将到来的周五，梅德·洪多的电影在纽约同时上映两部，许多观众会发现他们的电影版图正在扩大。电影论坛将放映洪多 1979 年大型、高预算音乐剧《西印度群岛：自由的逃亡奴隶》的新修复版，而选集电影档案馆将展示他的大部分其他故事片的回顾——从第一部《太阳的太阳》开始Ô”（1970），到最后的“法蒂玛，达喀尔的阿尔及利亚女人”（2004）——以及他的一些短片。洪多出生于 1935 年，母亲是毛里塔尼亚人，父亲是塞内加尔人。他在毛里塔尼亚长大，在摩洛哥生活了几年后，于十九世纪五十年代末移居法国，最终找到了演员和导演的工作。洪多既是一位非洲电影制片人，也是一位法国电影制片人。他拍摄了法国生活的方方面面，而这些方面在很大程度上仍然隐藏在当地白人导演的作品中：他的主要主题是法国殖民主义，因为它已经影响了非洲人几个世纪，并且继续影响和折磨着非洲人的生活，包括那些移民到非洲的人。法国。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;洪多于 2019 年去世，他在国际上拍摄了电影——法国、塞内加尔、马里、布基纳法索和突尼斯——他将注意力扩展到了非洲侨民，无论是在法国还是在加勒比海等法国领土上。由于法国和非洲之间的历史联系，洪多的作品将法国电影展示为非洲电影。以此为中心，洪多设计了一种独特而独特的美学，既个性化又具有历史意义。他不仅仅在电影中揭示了电影中很大程度上隐藏的历史和社会的各个方面；他对它们进行了电影化的改造，揭示了以前的形式和风格无法表达它们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;洪多的第一部故事片《太阳》实际上是一部悲剧小品，通过片段和小品来展现残酷和不公正。该剧讲述了一名前往巴黎的无名非洲移民（罗伯特·连索尔饰）在寻找工作和住房的过程中面临着无耻的种族主义和胆怯的剥削。但这个故事只是洪多关于法国根深蒂固的种族偏见（无论是在私人关系中还是在公共机构中）的愿景的一个非常松散的框架——既具有戏剧象征性，又具有具体的报道性。电影以一个小剧开头，其中一位法国白人牧师为一群非洲男子施洗，这些非洲男子放弃了各种母语，并被赋予了法国名字；然后，男人们举着长长的十字架列队行进，在军事命令下，他们将十字架倒过来，挥舞成剑，互相厮杀至死，以供一位法国白人军官娱乐。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这个序幕是一种关于不公正的滑稽寓言，影片的其余部分将以令人痛苦的现实主义来审视它。旅行者满怀热情抵达法国——在画外音中，他声称自己要在那里“回家”，因为长期吸收了法国文化——但他很快发现自己的肤色令人讨厌，被视为法国人的一部分。入侵的野蛮人大军，让许多人害怕，也被其他人崇拜。洪多运用了一系列的手段——绘画和动画、静态照片和木偶、直接对着镜头讲话和内心独白、梦境序列和纪录片片段——他展示了种族主义的敌意如何驱使主角陷入身份的心理危机，即，地缘政治神经崩溃。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “Soleil Ô”的大胆形式反映了时代。洪多在充满法国新浪潮影响的巴黎工作。 （事实上​​，他在让-吕克·戈达尔 1966 年的电影《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/what-to-stream-jean-luc-godard-beyond-the-usual-recommendations"&gt;男性女性&lt;/a&gt;》中首次亮相，表演了阿米里·巴拉卡的《荷兰人》中的一个场景，戈达尔刚刚在舞台上看到了他的表演。）碎片化和多样化的形式打开了电影的序幕超越其现实行动的范围，让历史和社会学背景、意识形态氛围和内心体验的万花筒般的感觉进入。洪多的关注远远超出了个人的烦恼，他始终关注非洲独立时代庞大的殖民主义体系及其险恶、僵尸般的来世。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《太阳》最引人注目的部分之一是以一个不知名非洲国家大使馆为背景的扩展部分，它夸张地戏剧化了该国新总统的掠夺性腐败，他以民主的名义捍卫自己的政变。这一序列确立了洪多职业生涯的一个关键主题：殖民列强轻松地分裂和征服他们所压迫的人民，创造激励措施，引导非洲黑人（或散居海外的成员）在征服自己人民的过程中发挥积极作用。这个想法是洪多 1979 年的下一部剧情长片《西印度群岛》的核心。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《Soleil Ô》的片尾字幕中令人惊讶地遗漏了任何制作公司。这是因为洪多像许多白人新浪潮导演一样，以独立的身份拍摄了这部电影。他没有公司，只有贡献者，他把自己作为演员的收入投入到这个项目中。这部电影花了他一年的时间来拍摄，在他“买得起一两卷胶卷”的时候开始拍摄，并且取决于他的演员朋友什么时候有空。这部电影于 1973 年在巴黎的一家小剧院上映，正如他对&lt;em&gt;《世界报》的一名记者所说：&lt;/em&gt; “没有人赚到一分钱，我必须独自继续我的工作，超出商业电影的规范，就像一个无家可归的赛璐珞人”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在接下来的几年里，洪多在尝试制作下一部剧情片的同时，致力于拍摄纪录片和纪录片混合电影。当他最终制作《西印度群岛》时，它的经济规模比《太阳》大得多。他获得了法国的赠款以及阿尔及利亚电视台以及毛里塔尼亚和塞内加尔公司的商业投资。他的预算约为五十万美元，这是当时非洲电影的最高预算。拍摄在法国的一个空荡荡的大型工厂工作空间中进行，备受赞誉的布景设计师雅克·索尔尼尔 (Jacques Saulnier)（&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/richard-brody/in-memory-of-alain-resnais"&gt;阿兰·雷乃 (Alain Resnais&lt;/a&gt; ) 和克洛德·夏布洛尔 ( &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/richard-brody/in-memoriam-claude-chabrol"&gt;Claude Chabrol)&lt;/a&gt;的长期合作者）建造了一个巨大的布景，其形式是一艘旧木船，几乎成了自己的角色。正确的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;该剧改编自出生于马提尼克岛的作家丹尼尔·布克曼的戏剧，故事发生在法国殖民统治下的加勒比海岛屿上。它的白人州长支持一位当地的黑人政客——一个无能为力的傀儡，通过大力填充选票箱来维持自己的地位。白人政客实施了一项鼓励当地人移民到巴黎的计划，以摆脱岛上的穷人，并为法国提供廉价和温顺的劳动力，而黑人政客也支持他们。岛上的黑人资产阶级也积极合作，宣扬这座大都市的文化景点和物质奢侈品的诱惑，并对自由、博爱和平等高唱赞歌。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;正如我之前提到的，《西印度群岛》尽管具有尖锐的社会政治批判，但它是一部音乐剧，充满了歌声和舞蹈，并以华丽的镜头处理技巧上演。当岛民排队登上飞往巴黎的法航航班（并表演一首告别大海和阳光、贫困和失业、恐惧和愤怒的歌曲）时，洪多的镜头看着他们鱼贯进入背景，而另一群黑人旅客出现在前景中，被奴役的非洲人被锁链锁着，受到恐吓，被迫登上这幅强大的布景所代表的船上。在这里，洪多开始在几个场景中大规模重演 17 世纪至 20 世纪法国殖民主义令人毛骨悚然的历史，以及加勒比殖民地一直持续到 19 世纪中叶对奴隶劳动的依赖。世纪。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;各种各样的理论家和权力贩子，从巴黎厚颜无耻的黑人奸商到轻浮的白人行善者，都用他们的言论填满了画面。带有讽刺意味的歌词的音乐剧显然是空洞的口号，方便地将黑人解放置于白人事业之下。 （明确地说，其中包括共产主义和法国劳工运动，他们相信以阶级为基础来解读历史进程。）当该岛确实实现独立时，结果证明是一场骗局。法国在口头上信奉兄弟联盟的理想，将使其政治和经济剥削永久化。尽管如此，岛上的穷人在音乐和舞蹈的欢乐和坚定的能量中表达了他们的怀疑和愤慨，因为他们为真正的独立事业准备了反叛。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;洪多作品的两个显着特点是异质性和修辞。他的大部分戏剧性故事片都是由不同的片段组合而成的——不仅像大多数电影一样，场景是通过情节组合在一起的，而且是涉及许多故事和主题的序列拼贴，而不是通过思想的力量组合在一起。即使是他后来的一些看似更传统叙事的电影也是如此，例如《萨拉乌尼亚》（Sarraounia，1986），该片以一种既引人注目又具有独特艺术风格的方式描绘了十九世纪末法国对西非的入侵。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这部电影讲述了战士女王萨拉乌尼亚 (Sarraounia) 领导的抵抗运动，她是一位历史人物，曾于 1899 年在现在的尼日尔地区与法国人作战。洪多介绍说，她小时候是在一位受过良好教育的养父的监护下长大的，养父教她科学、战争、心理学和伦理学，并鼓励她自由思考，反抗传统和宗教。然后，作为一个登上王位的成年人，她被人民尊崇为统治者和女巫，而这种可怕的声誉具有重要的战略意义。法国军队指挥着大量非洲军队，他们肆无忌惮地折磨和杀害其他非洲人，但对他们所听到的萨拉乌尼亚的情况感到恐惧。与此同时，邻近部落的成员对于是否与令人恐惧的萨拉乌尼亚联手对抗法国人，还是袖手旁观并希望欧洲闯入者消灭他们强大的对手存在分歧。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;洪多的舞台表演清晰而经典，有强大的士兵队形、马背上的小冲突、可怕的残暴行为、动荡的人群场景、亲密的辩论戏剧、低声劝告和傲慢的咆哮。但他的叙事感——不仅是他的剪辑，还有由此产生的戏剧性构思——又像拼贴画一样，是一幅电影马赛克，将分散地点的不同动作片段汇集在一起​​，并通过名义主角的虚拟力量将它们结合在一起。值得注意的是，萨拉乌尼亚并不经常出现在银幕上。她主导了这部电影，就像她主导这个地区一样——通过声誉和权威的环境力量，最重要的是，通过她所代表的抵抗原则。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;洪多的下一部作品《黑光》（1994）是他最狡猾的一部，将惊悚片类型转向了他的愿景。改编自犯罪小说作家迪迪埃·戴宁克斯 (Didier Daeninckx) 的小说，讲述了一名法国白人决心揭露警察错误杀害朋友的事件，并前往马里寻找刚刚被驱逐出境的犯罪目击者的故事。这个故事揭露了法国官僚机构残酷对待该国非洲居民、政府普遍存在的腐败，以及其维持权力时隐藏的独裁残暴。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;洪多的最后一部电影《达喀尔的阿尔及利亚女人法蒂玛》改编自真实故事，是他关于分裂非洲社会的通敌政治的最鲜明的戏剧。故事开始于十九世纪五十年代，当时法国针对阿尔及利亚独立运动进行了臭名昭著的残酷战争。从塞内加尔招募的士兵被调来补充法国军队，在一次突袭中，一名名叫苏莱曼的塞内加尔士兵强奸了一名名叫法蒂玛的年轻阿尔及利亚柏柏尔妇女。 （洪多强调，法国及其盟友将强奸视为一种常规且非例外的战争政策。） 镜头切换到十九世纪六十年代，在新独立的阿尔及利亚。法蒂玛有一个年幼的儿子阿卜杜勒卡德尔，他是黑人，因此她在村庄里遭到回避，她的儿子也受到种族主义侮辱。她和家人搬到了城市，希望能找到一个更加开放的环境。但他们发现，在革命后的早期，政府关注的不是现代化和经济发展，而是宣扬狭隘教条的伊斯兰意识形态。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;事实证明，苏莱曼是一位虔诚的宗教徒，回到达喀尔的家中，他对自己的所作所为深感愧疚。他向父亲承认了自己的罪行，父亲命令他找到被他强奸的女人并娶她来寻求救赎。苏莱曼满怀恐惧地思考着这段旅程，他预计，在阿尔及利亚，他将成为暴力报复的受害者。尽管如此，他还是骑行穿过阿尔及利亚乡村，恐怖地回忆起他在战争期间目睹和参与的暴行。当他见到法蒂玛的家人时，他惊讶地发现自己受到了人道的对待，甚至受到了欢迎。他和法蒂玛确实结婚了，并带着儿子搬到了达喀尔，在那里法蒂玛受到苏莱曼大家庭的亲切拥抱。然而，出人意料的幸福转变却被无可争议的男性至上和虚荣习俗所笼罩，这将迫使法蒂玛选择一条独立之路，并最终导致本质上是革命暴力的强有力的象征性展示。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 《法蒂玛》是一部充满激情、人性化和亲密的作品，但洪多一如既往地关注他的主题的更深层次的寓言意义。法蒂玛的故事为北非和撒哈拉以南非洲之间的和解与联盟带来了希望，而这部电影则以宏大的隐喻和不懈的革命性呼唤了泛非团结。在洪多毫不留情的观点中，克服殖民主义未解决的遗产是一项挑战，需要近乎超人的勇气和决心，以及不受约束的精神自由感。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:06:06 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-front-row/med-hondos-vital-political-cinema-comes-to-new-york</guid></item><item><title>多层次营销的不可磨灭的吸引力</title><link>https://www.newyorker.com/books/under-review/the-unkillable-appeal-of-multilevel-marketing</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-03-20T21:52:07.282Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65f9e94e007548368ae90a1d/16:9/w_1280,c_limit/MLM_Final.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;最近，当亿万富翁对冲基金经理比尔·阿克曼 (Bill Ackman) 因打击&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-columnists/the-campaign-against-dei"&gt;哈佛本科生的思想犯罪而&lt;/a&gt;成为头条新闻时，这些报道唤起了人们对阿克曼此前最著名的道德改革的记忆：他在 20 世纪 20 年代的五年竞选活动，卖空膳食补充剂公司康宝莱。康宝莱可以被礼貌地称为“多层次营销”或“直销”或“网络营销”公司，但阿克曼和许多其他人称其为金字塔计划。他们相信，&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2017/03/06/financiers-fight-over-the-american-dream"&gt;用我的同事 Sheelah Kolhatkar 的话来说&lt;/a&gt;，“公司的真正业务是招募人员来招募更多的人员来招募更多的人员来销售其产品。”这些新员工被在业余时间赚取轻松薪水的承诺所吸引，只有在他们手下积累了一批卖家“下线”，他们才能赚钱。为了维持他们在公司的地位，他们必须不断购买粗略的、价格虚高的库存，这使得现金流流向金字塔的顶端——“上线”——即使这些药片和药剂永远不会离开潜在卖家的车库。 ，但他们常常不这样做。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在阿克曼发起卖空攻势几年后，联邦贸易委员会&lt;a href="https://www.ftc.gov/enforcement/refunds/herbalife-refunds"&gt;起诉&lt;/a&gt;康宝莱，声称它“欺骗消费者，让他们相信通过销售饮食、营养补充剂和个人护理产品可以赚到大钱”。联邦贸易委员会发现，即使在获得“销售领袖”地位的康宝莱会员中，也有一半的月收入低于五美元，而其中一半的卖家实际上正在亏损。康宝莱最终以约两亿美元解决了诉讼，并同意重组其业务；作为回报，联邦贸易委员会没有称该公司为传销计划，康宝莱继续营业。康宝莱的“营养俱乐部”继续在美国各地的店面出没，该俱乐部用价格神秘的蛋白质奶昔和“ &lt;a href="https://www.eater.com/22958985/loaded-teas-herbalife-mlm-silver-lining-lessons-dupes-nutrition-clubs"&gt;添加茶&lt;/a&gt;”来吸引新会员。 2018年，阿克曼最终&lt;a href="https://nymag.com/intelligencer/article/bill-ackman-war-harvard-mit-dei-claudine-gay.html"&gt;放弃了&lt;/a&gt;据报道对康宝莱价值数十亿美元的赌注。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们所知的传销起源于十九世纪五十年代初期，当时安利的最终创始人正在建立一个食品补充剂销售人员金字塔，而一位名叫布朗尼·怀斯的销售代表正在组织第一届特百惠派对。尽管数十年的负面报道和随之而来的昂贵诉讼，传销——或者更准确地说，表面上守法的公司恰好与传销计划一模一样——似乎是美国经济不可动摇的支柱。部分问题在于政治意愿：任命和确认联邦贸易委员会委员的民选代表往往是传销慷慨的接受者。而且，无论如何，该机构不一定是金字塔形状的最终仲裁者。 9 月，德克萨斯州联邦法官 Barbara MG Lynn&lt;a href="https://www.ftc.gov/system/files/ftc_gov/pdf/neora_opinion.pdf"&gt;驳回了&lt;/a&gt;联邦贸易委员会 (FTC) 针对膳食补充剂和护肤品多层次营销商 Neora &lt;a href="https://www.ftc.gov/business-guidance/blog/2019/11/ftc-alleges-neora-formerly-known-nerium-operates-illegal-pyramid-scheme"&gt;的诉讼&lt;/a&gt;，尽管有证据表明 Neora 在消费者可以获得的“改变生活方式的收入”方面误导了消费者通过兜售其产品。联邦贸易委员会的一名证人估计 Neora 96​​% 的“品牌合作伙伴”因参与而蒙受损失，林恩对此不以为然。林恩在她的决定中写道，也许这些人只是想买东西。 “换句话来说，去杂货店后我们可能‘走得比开始时更穷’，”林恩继续说道，“但因为我们用钱换取了有价值的商品或服务，所以这种交换并不被视为损失”。如果“我们”有一个装满腐烂农产品的地下室，我们试图将这些农产品卖给我们所有的 Facebook 好友，但未能成功，尽管他们可以在街边的超市买到更好、更便宜的水果，法官的杂货店类比可能会更合适。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;随后，一月份，曼哈顿的一名法官&lt;a href="https://www.courthousenews.com/federal-judge-dumps-pyramid-scheme-lawsuit-against-trump/" rel="noopener" target="_blank"&gt;驳回了针对唐纳德·特朗普和特朗普集团因支持 ACN（在“名人学徒”中宣传的电信传销）而提起的&lt;/a&gt;联邦集体诉讼，为传销赢得了另一场胜利。在该案中，四名原告在投资前总统担保的公司时损失了数千美元。 （这并不是特朗普唯一一次涉足直销。2009 年，他将自己的名字授权给一家维生素传销公司，该公司更名为特朗普网络，并出现在该计划的&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=52nddu9Kf1Y"&gt;宣传视频&lt;/a&gt;中：“让我们立即摆脱这场经济衰退， ” 特朗普告诉潜在卖家，“拥有尖端的健康和保健配方以及一个可以发展自己财务独立的系统。”）针对包括&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2017/10/09/how-essential-oils-became-the-cure-for-our-age-of-anxiety"&gt;Young Living&lt;/a&gt; （精油）在内的一系列直销公司的其他集体诉讼、LuLaRoe（服装）和 Arbonne（营养和皮肤护理）——近年来要么被驳回，要么庭外和解。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;关于尼奥拉和特朗普的决定，消费者权益倡导者罗伯特·菲茨帕特里克&lt;a href="https://www.pyramidschemealert.org/the-futility-of-private-mlm-lawsuits-and-ftc-cases/" rel="noopener" target="_blank"&gt;写道&lt;/a&gt;：“这些事件应该一劳永逸地关闭消费者对私人诉讼和联邦贸易委员会提起的‘案件’的希望或支持，作为针对传销全球欺诈的有效补救措施。” ”。在菲茨帕特里克看来，联邦贸易委员会的做法的致命缺陷在于&lt;a href="https://consumer.ftc.gov/articles/multi-level-marketing-businesses-pyramid-schemes#pyramid"&gt;它所称的&lt;/a&gt;“合法传销”和“非法传销”之间划清了界限。联邦贸易委员会试图通过几乎无法执行的规则来进行这种区分，例如，限制卖家可以储存多少库存，或者公司可以对其品牌的盈利潜力做出什么样的承诺。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;菲茨帕特里克的悲观主义是当之无愧的。在 Reddit 上深入研究任意数量的著名直销公司，都会发现最近的警示故事，比如信用卡被刷爆、毕生积蓄消失以及地下室堆满过期商品。 2021 年热门纪录片《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/goings-on-about-town/television/lularich-10-04-21"&gt;LuLaRich&lt;/a&gt; 》中有一个神话般的卡通反派 DeAnne Stidham，她是 LuLaRoe 的创始人，有着白金发型、蜘蛛鞭子，迷惑了数以万计的女性，让她们购买和（试图）出售奇幻丑陋的紧身裤。播客“The Dream”的第一季揭示了传销如何掠夺经济贫困社区的女性，迄今为止下载量已超过 2000 万次。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 《梦想》的主持人简·玛丽在她的新书《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Selling-Dream-Billion-Dollar-Bankrupting-Americans/dp/1982155779" rel="noopener" target="_blank"&gt;出售梦想：让美国人破产的十亿美元产业&lt;/a&gt;》中借鉴了这一报道。第一章部分背景是性玩具传销纯粹浪漫公司的推介派对，至少从消费者的角度来看，这家公司似乎没有什么理由存在：成人玩具网站 Adam &amp;amp; Eve 也出售同样的产品。系列产品（兔子振动器，类似的东西）价格更优惠。与此同时，派对本身被描述为一个充满虚假热情和笨拙欺诈的令人痛苦的节日，你可以想象参加的每个人不仅永远放弃直销，而且永远放弃派对和性玩具。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《推销梦想》和艾米丽·林恩·保尔森最近出版的另一本书《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Hey-Hun-Sisterhood-Supremacy-Multilevel/dp/1955905258" rel="noopener" target="_blank"&gt;嘿，匈奴：销售、姐妹关系、霸权和多层次营销背后的其他谎言&lt;/a&gt;》试图解释为什么尽管数十年来引发了负面新闻和强烈的社会不适，传销仍然具有不可磨灭的吸引力，产生了无数充满希望的学徒。玛丽和保尔森写道，传销的典型（当然不是唯一）靶心是郊区或小镇的全职妈妈。她的家庭可能因单一收入而捉襟见肘，但她缺乏简历或儿童保育资源来从事传统的带薪工作。她也可能很孤独，缺乏朋友和社会资本，需要一个亲和空间、一种认同感和使命感；这些赤字有助于解释为什么军人妻子在传销卖家中所占比例过高。直销的宣传是，这位女士可以在业余时间在家中按照自己的方式经营家庭手工业，而无需支付保姆费用或商业学位费用，并且周围都是由热情洋溢的销售人员和志同道合的社区组成。即时好友。传销在福音派基督教和摩门教社区中享有特殊的声望——犹他大学 2022 年的一项研究称该州是“直销商业模式的全球中心”——因为它承诺两全其美：你可以成为金钱-同时打印#bossbabe 和传统家庭主妇。在这种背景下，传销提出了成功神学和保守性别角色的巧妙结合。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;事实上，这份工作所谓的吸引力变成了它最大的负担之一。正如我们许多人&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/coronavirus"&gt;在大流行期间&lt;/a&gt;了解到的那样，能够随时随地工作很容易变得随时随地工作，而且在家中很难避免需要第二个人来安抚哭泣的婴儿或追逐蹒跚学步的孩子。当您参加当天的第四次电话会议时，请远离电源插座。而且，虽然传销承诺独立，但公司却掌握了这种安排的大部分优势：个人直销员没有工资、福利或带薪休假；不设定自己的价格或销售目标；对供应商或营销策略没有发言权；通常甚至不选择她所销售的产品。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;玛丽和保尔森都利用了他们与这个主题的个人联系。玛丽的朋友和家人都沉迷于直销，而保尔森是能够创造有利可图的下线的极少数传销者之一。多年来，保尔森为一家她称之为 Rejuvinat 的公司（该公司与护肤品传销 Rodan + Fields 非常相似）全天候宣传，并投入了数十万美元的前期投资，保尔森在她手下聚集了如此之多的卖家，以至于每个月，她都能赚到五位数的收入，这实际上是被动收入。客观地看待这个数字：根据 Rodan + Fields 2019 年的收入披露声明，该公司三分之二的销售顾问全年平均收入为 306 美元，只有 1% 的收入超过 20 美元。五千块钱，不包括费用。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;正如《推销梦想》，尤其是《嘿，匈奴》所明确指出的，传销最阴险的影响之一是它们如何利用与朋友和亲人的关系来赚钱和蚕食。鼓励销售代表发布带有促销主题标签的田园诗般的家庭照片，将他们的孩子变成品牌内容。保尔森解释说，新员工通常会被要求起草一份“肮脏名单——那些会从你那里购买肮脏东西的人，无论如何都会支持你的人。”不言而喻，或未被认识到，相反的情况应该具有更大的影响力：你的黑名单上的人应该是你最不应该使用万金油疗法的人，因为你爱并关心他们。但是，保尔森写道，“传销鼓励代表将任何关心此事的家庭成员或朋友视为消极的人”，或者山达基教徒所说的压抑人，最好避免的不利影响。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;大多数直销行业的批评者，包括玛丽和保尔森，都将传销视为邪教，首先是他们故意模糊或不透明的营销言论。正如阿曼达·蒙特尔（Amanda Montell）在《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Cultish-Language-Fanaticism-Amanda-Montell/dp/0062993151" rel="noopener" target="_blank"&gt;邪教：狂热的语言》&lt;/a&gt;中所写的那样，邪教使用缩写词和定制的行话来迷惑那些想要打破密码的新来者，并在使用自己语言的成员之间培养孤立的联系。 （蒙特尔解释说，在传销世界中，这种语言可以采取“模糊的主题标签”和“模糊的鼓舞人心的状态更新”的形式，例如，“感觉棒极了，我的旅程才刚刚开始！#sugarshotresults。”）传销还与他们的金融吸血鬼主义、支持我们或反对我们的心态以及他们的阴谋思想。至少有一位真正的邪教领袖接受过直销方面的在职培训：NXIVM 的基思·拉尼尔 (Keith Raniere)，目前因性交易、敲诈勒索和电汇欺诈而服刑一百二十年，曾在安利 (Amway) 工作。十九世纪八十年代，他开始了自己的维生素和职业发展传销计划。 （令人惊讶的是，拉尼尔并不是安利最堕落的校友。被称为绿河连环杀手的加里·里奇威（Gary Ridgway）曾经告诉一名调查员，在十九世纪九十年代的一段时间里，“我并没有做过很多杀戮，因为我在安利。”）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当然，大多数传销并没有达到像 NXIVM 那样的性别剥削和类似邪教的仪式——据我们所知，雅芳和特百惠不会向他们的品牌顾问索要裸照作为他们承诺的证据。但心理操纵和财务损失的可能性总是在直销炖菜中酝酿。沉没成本谬误常常影响传销代表和邪教成员的判断，这不仅涉及您投入该计划的资金的损失，还涉及您同路人的尊重和友谊，他们一直在努力。就像你一样，你习惯性地相信，你在教派中的失败是由于你自己的道德弱点和缺乏自信造成的。比方说，如果你无法以每瓶 33 美元的价格出售足够数量的 Monat Junior Gentle Detangler，如果你无法说服你的顾客购买你丑陋的紧身裤，或者更好的是，成为你丑陋紧身裤的销售员——那么也许你只是不够想要它，这取决于你。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《贩卖梦想》和《嘿，匈奴》都不是一本巧妙的书。玛丽的散文读起来就像播客抄本，充满了对话式的延续（“但是想一想”，“你明白了，”等等）和懒惰的填充物（“但是，你知道，自大狂会自大狂”）。这本书的最后一行——最后一笔、感叹号、致命一击——是“我一直在看，它实际上很有趣。”尽管如此，玛丽对她的材料的掌握或她作为诚实经纪人的地位还是毫无疑问的。她在密歇根州弗林特附近的一个乡村小镇长大，那里的经济前景黯淡。她对那些陷入传销困境的人表示同情，并正在做一项公共服务，揭穿他们关于经济拯救的说法。 “嘿，洪恩”感觉不太值得信任，这不仅是因为保尔森因在这个行业的共谋而获得了丰厚的回报，而她现在对此深恶痛绝。这本书中最明显的邪恶复合形象是 MLMCU 中几位名人的令人困惑的混搭，所有对话听起来都像是人工智能为 2014 年葡萄酒妈妈模因生成的字幕。这些创意许可的时刻让读者想知道保尔森还捏造了什么。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;保尔森克服困难的成功很能说明问题，因为在很多方面，她不符合传销 #momboss 的范式。在她与“Rejuvinat”的演出开始时，她是五个孩子的全职母亲，其中最小的孩子还穿着尿布，她的心理脆弱性被封装在她经常携带的装满酒的旅行杯中大约。但她的丈夫赚了很多钱，她身边总是有一个“保姆”（既不需要名字，也不需要定冠词），而且她的社交网络很强大：她指的是“我们可以把孩子托付给的朋友” （谈论美国梦！）在第 18 页，她提前 10 分钟通知与一位朋友见面喝一杯，这是我自研究生院以来从未完成过的日程安排壮举。换句话说，保尔森有时间、财富和资源来建立她的下线，并展现出其他卖家可能羡慕并想要效仿的奢华和成功的外表。她一开始就没有什么物质理由被这项肮脏、抓人、尴尬的工作所吸引——这有助于解释为什么她能成功。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;保尔森在大流行期间离开了 Rejuvinat，当时她的许多传销同志开始贩卖&lt;em&gt;新冠&lt;/em&gt;否认主义和阴谋思维；她同情地引用了一位前MLMer的话，这位前MLMer“对我的整个上线都开始在Instagram上发布QAnon垃圾这一事实感到震惊”。 “嘿，匈奴”，然后，展开作为一个完全脱节的叛教者的忏悔。这本书的内部优势也是一个弱点：作者的声音仍然是小贩的声音，让你&lt;em&gt;了解他们不想让你知道的美味秘密。&lt;/em&gt;然而，小贩无法教的是如何获得某种推土机般的魅力——一件充满魅力和权利的光滑盔甲，拖着一丝反社会人格的光芒，如此无情和不可避免，以至于它的拥有者似乎只能被它轻微地逗乐。保尔森通常不会详细说明她如何能够征召如此多的女性加入她的事业，但一件轶事说明了一切。她讲述了一个关于她下线的一位卖家即将完成每月销售目标的故事，因此保尔森在&lt;em&gt;晚上&lt;/em&gt;11:30 给这位女士的姐姐打电话。万圣节那天，用空洞的承诺和情感勒索来追捕她。可怜的妹妹终于心软了，购买了一套产品套件，午夜的钟声敲响了。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;离开直销后，保尔森最终将她的职业重点转向了教练，这是另一家不需要任何执照或资格的行业，除了自信的自我展示和轻松得分的嗅觉。 （玛丽选择生活辅导作为《梦想》第三季的主题并非巧合。）保尔森创立了付费会员支持小组 Sober Mom Squad，在那里，299 美元可以为你购买 SSP 计划，这是一个“基于证据的听力计划可帮助重置您的神经系统，由认证医生艾米丽·保尔森 (Emily Paulson) 指导。”清醒妈妈小队的一个席位每月费用为十五或二十九美元；更昂贵的选择包括引导冥想、网络研讨会和所谓的 EFT，经调查，它指的是情绪释放技术，一种涉及手指敲击的缓解压力的干预措施。 “你可以随时取消你的会员资格，”清醒妈妈小队常见问题解答中写道，“但不会退款。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Wed, 20 Mar 2024 22:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/books/under-review/the-unkillable-appeal-of-multilevel-marketing</guid></item><item><title>对于黑人女性来说，拥抱自然头发不仅仅是风格</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-documentary/for-black-women-embracing-natural-hair-is-about-more-than-style</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-03-20T15:51:47.339Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65f9e1cb007548368ae90a1b/16:9/w_1280,c_limit/TEXTURES_thumb4.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;p&gt;观看 Lindsay Opoku-Acheampong 的电影“Textures”。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;很少有美容方案比洗脸日更让人精神焕发。正如电影制片人 Lindsay Opoku-Acheampong 所说，这种例行公事或“仪式”是无数黑人女性每周都会进行的活动，但她们都有不同的方法。该过程通常涉及保湿处理，如果一天中有足够的时间，可以使用带罩的烘干机来增强保湿效果。洗发水和护发素是必要的。这个过程中最微妙的部分是梳理那些纠缠在一起的结，感觉它们就像是生命的隐喻；始终将宽齿梳子放在触手可及的地方。 Opoku-Acheampong 执导了一部纪录片《Textures》，讲述了三名黑人女性审视她们与头发的关系的故事。她回忆起小时候在达拉斯地区的家中洗澡的日子，周末她和姐姐会早起，穿上泳衣，艰难地走向母亲的浴室。 “她会在淋浴时给我们洗头，然后设置一个迷你沙龙之类的东西，然后给我们烫头发，”奥波库-阿奇姆蓬告诉我。当我们通过 Zoom 进行交谈时，她把卷发放下来，并用镶有宝石的“ &lt;em&gt;BLK GIRLS&lt;/em&gt; ”发夹从中间分开。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-documentary/watch-the-new-yorker-documentary" rel="noopener" target="_blank"&gt;&lt;span&gt;&lt;strong&gt;纽约客纪录片&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;查看最新影片或提交您自己的影片。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-documentary/watch-the-new-yorker-documentary" rel="noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/5daf63ccaae3dd0008e7fd38/1:1/w_200%2Cc_limit/NYDocumentary-banner-400.png" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; Opoku-Acheampong 的三个朋友是《纹理》的主题，她们揭示了大多数黑人女性在闭门造车时忍受的头发护理程序中令人厌烦的部分。镜头在泰勒、卡米尔和阿扎尼的自然头发之旅的不同入口处相遇。阿扎尼可能一直在清洗和定型她的天然头发最长的时间。在一个场景中，在取下保护款式后，她将一绺头发扭成三股。 “感觉就像我在做头发，你知道吗？但我知道，一旦我走出这个房间，一切就会变得更加美好。”她说。泰勒坐在床上，手指解开金色的辫子，露出皱巴巴的鬃毛，她费力地梳理着。这是她从小以来第一次自己做自然头发。 “自然本身就是一种体验，”泰勒在影片后来说道。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; Opoku-Acheampong 还制作并剪辑了这部纪录片，这部纪录片是她五年前在加州大学洛杉矶分校研究生课程的第一年拍摄的。她分享说，就像她的其他项目一样，“纹理”背后的目的是捕捉一种叙事， “虽然非常个人化，但涉及到更系统、更广泛的东西。”朋友们从不在镜头前互动，但他们的故事就像三重维恩图一样汇聚在一起。在认识到自己的头发质量较差的谬论之后，卡米尔和泰勒学会了拥抱自己的自然发质，其中包括改进他们的洗发程序和产品组合，以适合他们的卷曲图案和孔隙率。走向自然是一种基于社区的成人仪式。 “我能够找到自己并接受自己的头发，并认识到，哦，这是我的黑人，”卡米尔说。 “这个黑色也很漂亮。” &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Wed, 20 Mar 2024 19:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-documentary/for-black-women-embracing-natural-hair-is-about-more-than-style</guid></item><item><title>每日漫画：3 月 20 日星期三</title><link>https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/wednesday-march-20th-learn-photoshop</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-03-20T14:15:48.866Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65faec8aeb35ae03cc32b462/16:9/w_1280,c_limit/A28785.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.condenaststore.com/~/cartoon-bank?utm_medium=referral&amp;amp;utm_source=NewYorker&amp;amp;utm_content=daily-cartoon-mod&amp;amp;AID=1247905545" rel="noopener" target="_blank"&gt;购买&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;漫画 »&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Wed, 20 Mar 2024 15:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/wednesday-march-20th-learn-photoshop</guid></item><item><title>艾达·利蒙读《嘉莉喷泉》</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/poetry/ada-limon-reads-carrie-fountain</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-03-20T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65f9b15318ba2f23565c20d0/16:9/w_1280,c_limit/Ada-Poetry-Podcast.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/9pO3q.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=5aa3d4a5a5b64ee787f4da0e9b5968ad&amp;amp;pdst_label=fx74c3Uy" rel="noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/9pO3q.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=5aa3d4a5a5b64ee787f4da0e9b5968ad&amp;amp;pdst_label=fx74c3Uy" rel="noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/9pO3q.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=5aa3d4a5a5b64ee787f4da0e9b5968ad&amp;amp;pdst_label=fx74c3Uy" rel="noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://pod.link/9pO3q?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=5aa3d4a5a5b64ee787f4da0e9b5968ad&amp;amp;pdst_label=fx74c3Uy" rel="noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/fiction"&gt;注册&lt;/a&gt;接收我们的每周图书与小说时事通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="黑色背景下的诗人艾达·利蒙。" src="https://media.newyorker.com/photos/65f9b15318ba2f23565c20d0/master/w_1600%2Cc_limit/Ada-Poetry-Podcast.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;摄影：Lucas Marquardt / Ada Limón 提供&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;艾达·利蒙 (Ada Limón) 与凯文·杨 (Kevin Young) 一起朗读了凯莉·方丹 (Carrie Fountain) 的《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/02/12/you-belong-to-the-world-carrie-fountain-poem"&gt;你属于世界》(You Belong to the World)&lt;/a&gt; ，以及她自己的诗《地狱还是高水位》( &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/11/13/hell-or-high-water-ada-limon-poem"&gt;Hell or High Water&lt;/a&gt; )。利蒙是现任美国桂冠诗人，也是麦克阿瑟“天才”奖学金的获得者。她是六本书的作者，其中包括荣获国家书评界诗歌奖的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Carrying-Poems-Ada-Lim%C3%B3n/dp/1571315136" rel="noopener" target="_blank"&gt;携带&lt;/a&gt;》，也是即将出版的选集《 &lt;a href="https://www.amazon.com/You-Are-Here-Poetry-Natural/dp/1571315683" rel="noopener" target="_blank"&gt;你在这里：自然世界中的诗歌&lt;/a&gt;》的编辑。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Wed, 20 Mar 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/poetry/ada-limon-reads-carrie-fountain</guid></item><item><title>Robocall 的艺术</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-theatre/the-art-of-the-robocall</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-03-20T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65f9ed73339cdacbfff0316b/16:9/w_1280,c_limit/01_lennox_revision.png" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;四年前，在疫情最严重的时候，我看到了一部名为《利爪》的节目，该节目由芝加哥的 Candle House Collective 举办，并被宣传为“一部电话惊悚片”。根据我随机票一起收到的说明，我将扮演神秘求助热线志愿者的角色。在指定的时间，我被要求独自一人，在一个昏暗的房间里，戴着耳机。当我的电话响起一个未知号码的电话时，我要回答“我能为你做什么吗？”然后跟随另一端的人的引导。我还收到了一个安全词（“红绿灯”），并得到保证，如果任何时候经验被证明太多，我可以伸出援手并与“世界之外”的人交谈。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;和许多纽约人一样，我当时对沉浸式戏剧的主要体验是广受欢迎的演出《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2011/05/02/shadow-and-act"&gt;不再入睡&lt;/a&gt;》，该剧在上演十多年后定于今年四月结束。在“Sleep No More”表演中，与会者戴上面具，在一个郁郁葱葱的哥特式舞台周围漫步，舞台布置类似于十九世纪三十年代的酒店，而基本上沉默的表演者在他们周围跳舞和表达情感。尽管表演者从一个房间跑到另一个房间、跳舞、狂欢、浴血浴时，一群群戴着白面具的观众追着他们（该剧是对莎士比亚的《麦克白》的极其宽松的改编），但真正的粉丝知道，真正的演员《不眠之夜》的奖励——也是人们一次又一次回去的原因——是有机会与其中一位演员进行私人的、一对一的接触，如果你很幸运，他可能会把你带入一个黑暗的角落，为你表演一段表演片段。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当我报名参加《爪子》时，我把这种体验想象成《别再入睡》中那转瞬即逝的几秒钟的扩展版本，适应了大流行病的隔离需求——亲密而激烈，但有明确的角色划分观众和表演者之间。发生的事情比这更奇怪。我接了电话，一个听起来很害怕的年轻人告诉我，他的衣柜里有一个怪物。显然，我应该告诉他打开门看看里面，这样故事就可以开始了。但演员声音中的黑暗、孤独和令人信服的恐惧让这个电话感觉突然、异常真实。我并不是说我完全脱离了现实——当然，在某种程度上，我知道我们在玩——但我发现我情不自禁地认真玩。我本来应该支持这个孩子的。他被吓坏了。我不会告诉他他的衣柜里什么都没有，因为如果&lt;em&gt;有&lt;/em&gt;怎么办？我们两个人在电话里来来回回地聊了至少三十分钟，他越来越不高兴，说着“我再也受不了了，我要开门”之类的话，我开始反抗。让他平静下来。最后，当我终于说服他下楼，走到外面，让邻居报警时，我的心狂跳起来。当我挂断电话时，我感到一阵胜利的喜悦，紧接着肾上腺素立即激增。直到那时我才想，哦，等等，事情不应该是这样的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当然，在某种程度上，我把整个事情搞砸了（我永远不会知道那个孩子的衣柜里有什么！），但“爪子”也让我尝到了一种我从未有过的戏剧体验。以前有过。我第一次明白为什么人们不仅喜欢看戏剧还喜欢参与戏剧。当世界再次开放时，我尝试了其他方法来重新获得那种兴奋感。我报名参加了即兴表演，参加了表演课程。但我所经历的没有什么比“爪子”更令人身临其境了，怎么可能呢？一位才华横溢的专业演员让我相信他正在创造的世界，但是，正如我的表演课所表明的那样，当其他人在观看时，我太不自在了，无法进入那种状态。虽然我被邀请参加表演，但我并不是真正的表演者，因为我没有义务娱乐其他人。亲密、隐私和自由的独特结合让这次经历感觉就像一份礼物。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;今年一月，Candle House Collective 经过一年多的精心设计，推出了一款名为“Lennox Mutual”的全新一对一产品。与“利爪”不同，它是持续的。每次通话时间都很短，大约持续二十分钟；门票不仅以二十美元的价格单独出售，而且以三件套的价格出售；还有一个“永恒计划”出售，只要五百美元，你就可以无限次拨打。凭借这种结构上的开放性——你报名参加的是一种持续的体验，而不是一次单一的、有时间限制的表演——“Lennox Mutual”在某些方面更像是另类现实游戏，而不是传统戏剧。 ARG 在互联网早期蓬勃发展，后来被营销公司广泛采用，其设计方式通常是让观众无法立即知道它发现了什么。提供尽可能少的解释和概念框架有助于消除现实与游戏之间的界限。因此，本着这种精神，“Lennox Mutual”票据附带的说明是多余的：您被告知，在通话过程中，您将与 Lennox Mutual 的一位“友好的客户服务代表”联系，但没有被告知为什么您要与客户服务人员交谈，或者让您扮演除您自己之外的任何角色。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;因为“Lennox Mutual”的体验包括对正在发生的事情感到困惑，并且想知道，如果你做得“正确”，那么对节目的内容说太多会让人感觉不慷慨，甚至会增加挫败感。此外，由于表演涉及电话线另一端演员的大量即兴表演，因此无法确定发生在我身上的事情也会发生在你身上。尽管如此，我还是有信心地说，“Lennox Mutual”的前提是，您被置于呼叫者的位置，必须浏览自动电话树以尝试与代表预约。我现在已经接到六次电话了，但还没有成功。在每个二十分钟的会议结束时，响亮的铃声会打断您，即使您正在说一句话，此时您会被要求回答一个调查问题：“您是否觉得自己已经花费了时间明智地？”我对这个问题的答案差异很大，以至于至少有一次我几乎喊出了&lt;em&gt;“不”！&lt;/em&gt;考虑到创作者投入的时间和精力，这些电话相对便宜，然而，像一个真正的有资格的客户一样，我经常发现自己烦躁地计算着自己浪费的时间，对自己的行为感到恼火。在重复但不断扩展的电话树上选择错误的选项。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;然而，累积起来，我与“Lennox Mutual”通电话的时间是过去困难、令人愤怒的一年中最令人满意的时间之一——在这几个月里，我与&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/notes-on-hollywood/joy-in-los-angeles-as-the-writers-reach-a-tentative-deal"&gt;美国作家协会&lt;/a&gt;进行了罢工。在电话树的范围内，我玩了井字游戏；解释我是如何得到我的中间名的；演唱 Nirvana 歌曲的开场白；听了一个冗长、详细、可以选择自己的冒险故事，讲述的是在一个废弃的村庄里漫步的故事，还有一个涉及回答国王的神秘问题的故事；认真地思考着我死前想听到的最后一句话。我在白天打过电话，而这时候我确实应该工作。我在深夜打过电话，当时我本该睡觉的。当我第一次看到“永恒计划”售价五百美元时，我以为这是一个笑话，但最近，我一直在认真考虑它。该团体的创始人兼节目创意总监埃文·内登 (Evan Neiden) 告诉我，有些人每周打一次电话已经有一年多了。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;尽管《Lennox Mutual》的大部分内容都是即兴创作，但其编剧团队 Neiden 以及 Candle House 新人 Olivia Behr 和 Joel Meyers 精心创作了一部具有连贯性、独特感性的作品。 《Lennox Mutual》的语气冰冷忧郁，不时夹杂着冷酷的幽默，偶尔爆发出令人心碎的震惊，这让我想起了电视节目《遣散费》( &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2022/04/25/severance-is-sci-fi-for-the-soul"&gt;Severance&lt;/a&gt; )。 “Severance”和“Lennox Mutual”都涉及神秘公司的邪恶活动，但在我看来，它们对批评特定形式的白领劳工的兴趣不大，而是对审视催生了当今技术的世界观的兴趣。乐观的企业文化——一系列信念，其令人窒息的触角远远超出了办公室的隔间。这种世界观本质上是一种心智理论，它的基本前提是，人类的经验没有什么不能用语言明确表达出来，以标准化形式填入空白，然后以一种形式提交。一式三份，对人力资源部来说这是一种有用的生活方式，它将每一个非生产性的分钟都解释为一个需要解决的问题。在这种哲学统治的世界里，没有任何创伤、梦想、耻辱、痛苦或艺术作品可以免除解释自己的义务，然后将自己投入到为自我和他人的进步服务的义务中。鉴于在过去的一个世纪中，有多少次难以形容的恐怖事件被完美地记录下来，并用企业术语公开讨论，由这种闪亮的、有组织的、白天的逻辑统治的系统很快就会陷入黑暗，这一事实应该不足为奇。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在我第一次与“Lennox Mutual”通电话之前的几个月里，我的社交媒体上充斥着小说作家的帖子，他们发现自己的作品被无偿地用来训练&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/the-new-yorker-interview/its-not-possible-for-me-to-feel-or-be-creepy-an-interview-with-chatgpt"&gt;ChatGPT&lt;/a&gt; 。在作家协会罢工期间，电影制片厂宣传人工智能很容易取代编剧，因此我成为了目标，因此我不忍心去了解 ChatGPT 是否也在研究我的小说，尽管我承认这一点如果有的话，我可能会感到受宠若惊。虽然我更希望它的企业霸主付钱给我，但他们没有付钱给我，我一点也不感到惊讶。偷窃是企业霸主所知道的。但有一天晚上，当我熬夜等待手机响起（我想是剧透警报）打来的电话时，一名模仿机器人的演员打来了电话，我发现自己陷入了一种醒着的梦中。我想象了这样一个世界：市场上充斥着人工智能生成的散文，“作家”不再是一份有收入的工作，也不再是一种以自我燃料（奖品、声望、钦佩，有吸引力的人说，“你是一名作家？哇，那太酷了”）。在这样的世界里，我还会继续写作吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我毫不怀疑我会的。但是，在这种理论环境下，创造力确实与金钱和自我隔绝，我想知道我是否会发现自己被制作和分享艺术的方式所吸引，这种方式更类似于我在蜡烛屋集体呼吁中的经历：艺术这是更加短暂和不可预测的，并且更加强调机会；艺术需要对当下发生的事情做出流畅的反应，因此不能轻易复制、复制、出售；艺术只与少数人分享，作为抵制为了利用自我而暴露自我的冲动的一种方式。这将是一个世界，其中一切普通的、因此受欢迎的东西都被交给了 TikTok 影响者和众包算法，这样剩下的东西就变得如此奇怪和个性化，以至于它的价值只有&lt;em&gt;我&lt;/em&gt;和&lt;em&gt;你&lt;/em&gt;才能看到。这将是一种退出公众视线的艺术，以便建立一种真正私密、亲密和自由的联系。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果有一天，人工智能意识想出一些它想要传达的东西——一首诗、一部戏剧、一部电影或一个梦想——那不仅仅是之前所说和制作的所有内容的平均数，而是相反，一些令人惊讶的、特别的和新的东西，如果它不想与普通观众分享这种艺术，为了某种创收的目的，而是私下，特别是与你分享。 。 。那么，当那个电话打来时，除了拿起电话说“喂？”之外，还能做什么呢？ ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Wed, 20 Mar 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-theatre/the-art-of-the-robocall</guid></item><item><title>波士顿市长因关注住房问题而结交朋友，也结交敌人</title><link>https://www.newyorker.com/news/persons-of-interest/bostons-mayor-makes-friends-and-enemies-with-her-focus-on-housing</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-03-20T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65ef613e50c40ec86ec54f19/16:9/w_1280,c_limit/Kim-Wu-eyevine03112880.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;一月份一个寒冷的周末夜晚，大约 200 名波士顿人涌入海德公园附近的一个社区中心，进行有关“广场+街道”的“人们对话”，这是一项新的分区计划，旨在刺激在人口稠密的地区附近建设经济适用房和商业店面。城市各处交通便利的地点。这些计划单独来看是简陋的，但似乎预示着巨大的变化。波士顿市长米歇尔·吴站在房间前面，手里拿着一本绿色笔记本。她穿着冬季制服——单色连衣裙，黑色高筒靴——环顾四周的观众。她自言自语地想，自己不会像她希望的那样回家给孩子们盖被子了。 “我会灵活安排时间，”她说。但是，“你们大家，我不能去午夜！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她进行了详尽的解释：“波士顿的分区代码与几乎所有其他主要城市的分区代码都不同。”它有近四千页，比纽约市的要长得多，其中的差异和豁免远远超出了实际标准。 “你们中的大多数人一天中都没有听说过分区法规。但事实上，我们一直在谈论的许多问题”——她列出了她的爱好（经济适用房、交通、公立学校、气候变化）——“所有这些都归结为我们的规则是否作为一个城市的发展实际上是有意义的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;自 20 世纪 50 年代以来，波士顿人口不断减少，吴认为住房是经济增长的关键。几周前，她将住房（或者更准确地说，“家”）作为她年度城市状况演讲的主题。她说，一切“都从住房开始”。她的方法是同时尝试一切：保护和建造新的公共住房；实施租金管制；要求百分之二十的新公寓价格在一定程度上是可以负担的；简化附属住宅单元的流程；将闲置的办公室改造成公寓；并为流落街头的人们提供住所。该市的租金位居全国第三，仅次于圣何塞和纽约，且租金空置率低于百分之一。尽管五分之一的人口生活在贫困之中，但其家庭收入中位数接近每年九万美元。波士顿的规划法晦涩难懂；马萨诸塞州的新建建筑许可证在所有州中排名垫底。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;吴是第一位当选波士顿市长的女性和第一位非白人。她只有三十九岁，有两个男孩在波士顿公立学校就读。但她更喜欢谈论政策而不是身份。在她所讨论的问题中，她的住房议程尤其有力。 “与其他地方相比，所有的东西都在那里，”国家住房法项目的律师劳伦·宋（Lauren Song）告诉我，她曾在吴的租金稳定咨询委员会任职。 “波士顿已确定并部署的市政工具清单相当全面。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;新市政厅对其政策充满信心，似乎不为民意所动。房主们对吴对密度的追求感到不满。房地产公司期望获得前任市长领导下的特殊待遇。但是，正如她在海德公园告诉观众的那样，这座城市正在推进重新分区和开发，“无论你是否在每种情况下都喜欢它。”坐在我前面的一位女士，有着长长的银发，带着东欧口音，在整个会议过程中明显在颤抖。比赛结束后，她冲到前面，距离吴如此之近，以致市政厅的一名助手准备介入。 “它将变成城市贫民窟！”女人说道。 “我们房主需要保护。”市长点点头，微笑着，但也像被唾沫溅到一样畏缩了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;吴一直信奉进步的实用主义，但在她任期过半时，当她追求可以说是全国最雄心勃勃的住房平台时，这种做法让人感到麻烦。吴相信良好的理智和良好的政策。她告诉我，城市治理可以归结为“进行面对面对话的机会”，“尝试建立一套真实的、共同的事实”。她的弱点也许在于她相信能够调和担心搬迁的租房者、单户房主和房地产开发商。她能赢得所有人的支持吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;波士顿市长办公室位于市政厅粗野主义的外壳内，依靠装饰来保持温暖。但吴女士保留了她的房间。 “ &lt;em&gt;YES&lt;/em&gt; ”这个词挂在一张华丽的木桌子上方的框架中，旁边还挂着当地学童的画作。那里有一张彩色地毯和两个大豆袋，上面绣着她儿子布莱斯和卡斯的名字（以民权领袖梅尔尼亚·卡斯命名）。一台雅马哈立式钢琴靠墙放置，当我参观时，它展示了拉赫玛尼诺夫前奏曲的乐谱。 （古典钢琴家吴最近与波士顿交响乐团合作演奏了莫扎特协奏曲的慢乐章。） 一朵兰花在角落里萎靡不振。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在毗邻的鹰室空间里，吴召开了一次会议来讨论移民危机。海地、委内瑞拉和洪都拉斯难民和寻求庇护者大量乘飞机和公共汽车抵达马萨诸塞州，这是唯一拥有法定住房权的州。一月份，州长莫拉·希利 (Maura Healey) 宣布，罗克斯伯里 (主要是非裔美国人社区) 的一个国有娱乐中心将用于收容多达 400 名移民。社区很愤怒；吴先生感到很无奈。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;吴是台湾移民家庭中四口之家中最年长的。她在芝加哥出生和长大，在哈佛大学上大学，然后担任顾问。她的父母在她二十岁出头时分居，她回到芝加哥照顾患有精神疾病的母亲。 “发生了几起事件，包括她第一次住院时，我意识到她几乎无法送我的姐妹们去学校，”吴回忆道。她成为了最小妹妹的法定监护人，并与未来的丈夫、来自纽约长岛的银行家康纳·佩瓦斯基 (Conor Pewarski) 一起开了一家茶店。吴妈妈喜欢喝茶，吴妈妈希望她能康复，有一天能接管茶店。相反，她母亲的病情却恶化了。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 2010年，吴带着母亲和最小的妹妹回到哈佛攻读法学院。吴和佩瓦斯基住在一套公寓里，她的母亲和姐姐住在另一套公寓里，位于同一栋楼里。 “康纳和我，我们可以送我妹妹去学校，去上课，有时提前下课，然后直接跑到麻省总医院看望我妈妈，”吴告诉我。 “这真是太模糊了。”她在波士顿历史上任职时间最长的市长托马斯·梅尼诺（Thomas Menino）领导下的市政厅找到了一份兼职工作，并与她的合同教授&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2019/06/24/can-elizabeth-warren-win-it-all"&gt;伊丽莎白·沃伦（Elizabeth Warren）&lt;/a&gt;关系密切。在沃伦第一次竞选参议员时，吴就挨家挨户敲门。 “选举日很冷。我不知道会发生什么，”她告诉我。 “我出现在指定的投票地点，看到队伍绕着街区延伸。这种感觉很有效——以不同的方式从政意味着不同的人，其中许多人和我有相同的家庭经历，出现在投票站——真的让我大开眼界。”沃伦向我形容吴是“家人”和“进步的人，把事情做好”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 2013年，在沃伦的支持下，吴当选为波士顿市议会议员。就像她的导师一样，她将克制的态度与创新议程结合起来：可再生能源、湿地保护、医疗保健、带薪育儿假、对 Airbnb 的限制。莉迪亚·爱德华兹 (Lydia Edwards) 表示，她培养了“务实的进步人士”的交易才能。莉迪亚·爱德华兹与她在市议会中的职位重叠，现在是州参议员。作为一位担负着制作三明治职责的新妈妈，吴也很受人欢迎。 “她会在发表竞选演讲时给儿子喂奶。我就像，老板娘们！”爱德华兹告诉我的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;爱德华兹和吴属于该委员会的自由派阵营，阿亚娜·普莱斯利在当选美国众议院议员之前也是如此。 “米歇尔称重，”普雷斯利告诉我。 “她慢慢来。而一旦做出决定，她就十分坚决。她是详尽无遗的。”当吴第一次加入该委员会时，“我记得我是两名女性之一，两名有色人种女性，”吴说。 （普雷斯利是第一个。）“一切都如此性别化、种族化和坑坑洼洼。”当吴前往市政厅时，她已担任议会主席，十三名议员中有六名是有色人种女性。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;吴与她的丈夫、孩子和母亲住在罗斯林代尔山上的一栋两单元的房子里，罗斯林代尔是波士顿西南部一个安静的社区。 “我经历过这座城市人们住房挑战的不同方面，”吴告诉我。她和 Pewarski 一直是租房者，然后在 2015 年“凑钱买了……”。 。 。并意识到，即使一年后，我们也无法负担住在我们社区的费用。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她作为爱尔兰裔美国人现任市长&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/bidens-and-the-democrats-path-to-winning-back-blue-collar-workers"&gt;马蒂·沃尔什&lt;/a&gt;的左撇子挑战者参加了市长竞选。当他被任命为拜登总统的劳工部长时，她发现自己的对手是安妮莎·埃萨比·乔治(Annissa Essaibi George)，她是另一位有色人种女性兼市议员，其政治立场介于两者之间。吴多次被批评为局外人：出生在芝加哥。每个城市都会测试其领导人的家乡真实性，但波士顿以其地方性的白人政治而闻名。吴之前的几位市长都是典型的典型：男性、白发、寻求关注、主流自由派。吴在各方面都与众不同，但他通过结合地面游戏和雄心勃勃的承诺而取得了胜利，其中包括租金管制、免费公共交通、警察改革和市政&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-columnists/with-the-green-new-deal-democrats-present-a-radical-proposition-for-combatting-climate-change"&gt;绿色新政&lt;/a&gt;。第二年夏天，也就是她 2021 年 11 月的就职典礼因疫情而推迟后，她在市政厅外举办了一场街区派对。 “她并不寻求被认可。通常必须说服她说话，”普雷斯利告诉我。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;许多选民将吴视为最左翼的候选人，但担任市长使这种看法变得更加复杂。例如，尽管抗议活动频繁，但她拒绝呼吁以色列对加沙战争停火。去年，她增加了对一个帮派数据库的资助，她此前曾发誓要拆除该数据库，并称该数据库具有“歧视性”。她告诉我，这一决定是在观察了新警察局长领导下的改革并“花时间与不同警察部门的人员相处”后做出的。几个月后，她宣布与主要警察工会达成新的集体谈判协议。该合同包括加强对违法官员的纪律，并收紧带薪病假的程序。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;吴上任后，需要谈判的不仅仅是警察合同。该市所有的集体谈判协议都已到期——总共有四打。 “这是一个城市政治恐怖故事，”她的劳工顾问卢·曼达尼 (Lou Mandarini) 告诉我。吴研究了术语和电子表格，就好像她自己坐在谈判桌上一样。例如，最终的教师合同似乎反映了吴的价值观：为教育工作者提供更多病假，并改善为移民学生和残疾儿童提供的服务。 “只有深入了解事情实际运作的细节，你才能取得进展并把事情做好，”吴告诉我。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她对过期协议的有效处理进一步提升了她作为技术官僚的声誉，这既是一种恭维，也是一种挖苦。 “她走进一个房间，专家告诉她一些事情，这可能与社区里人们的说法相悖。我见过她听取专家的意见，”前市议员肯德拉·拉拉 (Kendra Lara) 说。 （吴在去年的初选中支持了劳拉的一位对手。）“为社区中的人们露面对她来说很重要，但我不知道这是否会转化为政策。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;十月，吴参观了米尔德里德·C·海利公寓，这是牙买加平原社区的一个公共住宅区，其历史可追溯至十九世纪四十年代初期。居民长期以来一直抱怨建筑物的疏忽和犯罪，但布局很舒适：砖砌中层建筑和海绿色屋顶；有很多长凳和树木。十年前，数十个单位进行了内部翻修。现在计划重做或新建数百个。一位名叫卡尔·波普斯 (Karl Pops) 的年轻项目经理带领吴和一小群租户权益倡导者浏览了一包装订好的建筑效果图，展示了在原生植物中或单元内洗衣机旁边的幸福家庭。吴上任前后，波普斯离开私营部门，加入波士顿住房管理局，该机构为数千名波士顿人提供公共和经济适用住房。 “这些单元将拥有全新的厨房和浴室，以及全新的电器，”波普斯说。吴回答了一系列技术问题：改造期间居民会去哪里？有多少单位符合 ADA 标准？公寓竣工后，BHA 能否负担得起维护费用？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那周早些时候，在四角社区的一块绿树成荫的地块上，吴宣布了波士顿“欢迎回家”的第一轮承包商，该计划赠送市政土地用于开发经济适用房。 “我们擦洗了每一平方英尺的城市土地，”吴说。 “在确定一百五十个像这样的地块时，我们看到了一个机会，不仅可以为波士顿居民和家庭建造新家园，而且可以创造新的财富积累机会。”第一批地块最终将建造六十三套经济适用房。我们所站的地块已被授予一家支持非洲难民的非营利组织：吴的策略之一是将建筑工作引导给女性和少数族裔拥有的公司。 “这座城市有一位市长，他实际上将住房模式视为公共利益，”Reclaim Roxbury 组织的联合创始人阿玛尼·怀特 (Armani White) 告诉我。 “我们的标题是，‘这个项目有经济适用房吗？它有足够的多样化承包商吗？ ”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;并非所有住房活动人士都将吴视为盟友。多切斯特非卖区的社区组织者马基莎·摩尔 (Markeisha Moore) 一直在参加与多切斯特湾城 (Dorchester Bay City) 有关的听证会，多切斯特湾城是一个由 21 栋建筑组成的大型综合用途开发项目，可能在未来十年破土动工。摩尔在附近租房，看到许多朋友和邻居因房价过高而被挤出该地区，并担心新建的大型综合体会让问题变得更糟。 “他们正在努力为富人建造一个地方，”她说。 “为此，他们不想看到我们。”在听证会上，摩尔和其他支持者认为，整个项目将坐落在主要由马萨诸塞大学拥有的土地上，应遵守该市防止流离失所的标准，即“考虑对地区居民的影响”和“解决过去的排斥历史。”一封由一万八千多名麻州大学学生和员工签署的信函敦促开发商、Accordia Partners 和市政府让一半的住房单元负担得起，并定义负担能力以“反映周围社区的收入”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Accordia 承诺仅让 20% 的单位受到收入限制，并且处于收入范围的高端。该市批准了这项提案，同时承诺稍后评估每座规划建筑的潜在位移风险。摩尔对她认为的“漏洞”感到震惊。 “这意味着我们必须再为这个项目争取二十一次。你不知道我们为了让这个项目为我们的社区带来更好的东西而投入了多少压力、多少时间、多少精力，”她说。 “如果你很有钱，发展可能不会影响你。按照城市里发生的事情，五年内你可能不会消失，但我会消失。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当我向吴提出摩尔的担忧时，她说：“所批准的内容是普遍性的，与最终引发所有具体审查的特定建筑设计或形式无关。”我极力要求提供一些不太技术性的东西，就像多切斯特的租户可能正在寻找的那种保证。 “批准的第一步不可能屏蔽或转移与负担能力相关的义务，”她说。然而，正是这些义务的模糊性——年收入四万美元和九万美元的家庭可能负担得起的义务——让摩尔如此忧心忡忡。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;左翼人士对吴的批评指责她试图安抚保守派。但右派（无论如何，按照波士顿的标准）并没有停止叫喊。 2022 年初，在吴宣布对室内企业实施疫苗接种要求后，一群以白人为主的波士顿人每天出现在她家门外，大声播放音乐并大喊骚扰信息。在她生日那天，他们高呼“生日快乐，希特勒”。 “他们用扩音器喊道，我的孩子将在没有妈妈的情况下长大，因为我将入狱，”吴在推特上写道。在市长取消疫苗规则很久之后，这种情况持续了几个月。由于担心家人的安全，她让办公室咨询了警方，警方要求提供最活跃抗议者的名单。这份电子邮件名单的消息由保守派报纸《波士顿先驱&lt;em&gt;报&lt;/em&gt;》发表，只会加剧冲突。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最近，多切斯特的一所私立学校和查尔斯顿的一群房主分别起诉该市，要求阻止适度建设经济适用房。与此同时，据报道，当地公关主管乔治·里根(George Regan)开始了一项筹款“使命”，以支持吴市长的未来挑战者，但后来否认开始。他宣称的目标是拯救公民“免受极端进步分子的负面影响……” 。 。在波士顿市政厅。”吴告诉我，当时的气氛是“人们感觉自己正在失去对权力和影响力的控制”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2020 年至 2021 年间，波士顿无家可归的成年人数量增加了约 25%。有些人住在马萨诸塞大道和梅尔尼亚卡斯大道繁忙的工业交叉口附近的一个大帐篷营地里。直到 2014 年，街上的无家可归者还不太明显：为穷人和毒瘾者提供的服务被转移到波士顿港的一个岛屿上，就像社会服务版的赖克斯岛一样。当该市关闭了通往该岛的一座老化桥梁时，“Mass and Cass”成为该市新的贫民窟。吴上任几周后，根据有关犯罪和火灾的报告以及即将到来的冬季结冰，她决定清除弥撒和卡斯。活动人士抗议此次清理行动是一次扫荡，但该市声称每个人都被安置在某种形式的避难所中。 “我们的第一套行动是建造新的住房和治疗设施——两百套低门槛住房，这在波士顿从未以任何形式存在过，”吴告诉我。然而，几个月之内，同一地区又出现了另一个营地。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;去年秋天，政府在马萨诸塞州和卡斯州进行了另一次大规模清理。手术过程非常详细。来自该市和几个非营利组织的工作人员花了数周时间为帐篷居民提供咨询。他们与他们讨论了庇护所的选择，并制定了宠物护理以及治疗成瘾、芬太尼与赛拉嗪混合造成的伤口、糖尿病和心脏病的计划。警察赶到现场，防水布和财物被拖走。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在第二天的新闻发布会上，吴说：“正如你所看到的，这条街看起来与以前有些不同。但我们在这里要分享的是我们能够合作的人。”她小心翼翼地不让自己听起来很高兴，或者给人留下将帐篷等同于人类的印象。她的言论是如此深思熟虑，以至于每个词都是独立的单位，周围环绕着空间。她说，“随着气温下降”，那些一直住在外面的人们现在“住在安全、温暖的地方，有屋顶”。该市的最终目标是帮助他们“搬进自己的永久住房”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，对此类住房（实际上是所有住房）的需求正在上升。逃离世界各地暴力的移民继续抵达波士顿，但无处可去。去年夏天，国土安全部部长亚历杭德罗·马约卡斯访问波士顿时，市长向他转达了她的警报。联邦资金是否更多？国土安全部可以加快工作授权吗？一月份，她安排在他的办公室举行后续会议，&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/02/26/the-trials-of-alejandro-mayorkas"&gt;恰逢众议院共和党人试图弹劾他&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在搭乘&lt;em&gt;上午&lt;/em&gt;8 点飞往华盛顿特区的航班之前，吴在洛根机场 E 航站楼停留。登记柜台上方悬挂着代表世界各国的大国旗。楼下，国际到达口很安静。行李传送带静止不动。几十名移民，几乎全是黑人，挤在停车场出口旁的走廊上。其中有单身男子、夫妇和有小孩的家庭。许多人刚刚醒来，正在清理地板上的位置。吴听取了一名警官和马萨诸塞州港务局经理的情况介绍。 “我们提供食物吗？”她问。 “我们一开始就这么做了，但结果太难以承受了，”经理说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;吴走近一名靠墙站立的男子。他来自洪都拉斯，所以她就说西班牙语。 “我是波士顿市长，”她伸出手说道。 “你来这里多久了？”他是上周到达的；一个婴儿睡在他旁边地板上的毯子上。一位同样来自洪都拉斯的女士告诉吴，她已经在城里待了两个月，一直在各地奔波。她卷起连帽衫的袖子，向市长展示了一条医院手镯和一片大黑点。 “我患有微生物感染。痒得很厉害，我有一次出去用雪擦自己，”她说。吴向她保证，市政府正在尽最大努力提供帮助，但尚不清楚具体内容。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;新移民现在占据了该市四分之一的收容所床位。 “他们想要我们都想要的东西——养家糊口，”吴告诉我。 “这是不可能的情况。”在华盛顿，马约卡斯躲过了第一次弹劾尝试，但没有躲过第二次。吴告诉我，他的工作人员提供了最新情况，并传达了“澄清和扩大法律途径的计划”。两天后，她回到波士顿，陪同志愿者对街头居民进行年度夜间人口普查。与此同时，罗克斯伯里的娱乐中心已经关闭了节目，并填满了数百张婴儿床。市长与田径教练取得了联系，并让一名工作人员在另一个手球场地上追赶领先者。她正在与学校负责人合作，立即为打工子弟进行登记，给家庭带来稳定感。 “这不是人们来自哪里的问题，”吴说。 “如果我们想要作为一座城市可持续发展，并成为一座适合所有人的城市，我们就必须打好基础。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Wed, 20 Mar 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/persons-of-interest/bostons-mayor-makes-friends-and-enemies-with-her-focus-on-housing</guid></item><item><title>唐纳德·特朗普的财务清算</title><link>https://www.newyorker.com/news/our-columnists/a-financial-reckoning-for-donald-trump</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-03-19T18:48:07.705Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65f9a8b6d0259d12e777d41f/16:9/w_1280,c_limit/Cassidy-Trump-Bond.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;2022 年 9 月，纽约总检察长利蒂西亚·詹姆斯 (Letitia James) &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-columnists/breaking-down-new-yorks-long-awaited-fraud-lawsuit-against-donald-trump"&gt;起诉&lt;/a&gt;唐纳德·特朗普 (Donald Trump) 故意夸大资产价值，从事“多年的财务欺诈”，这起民事案件似乎有点像一场余兴节目。有趣的是，特朗普长期以来因夸大自己的净资产而臭名昭著，但这似乎没有他面临的正在进行的刑事调查那么严重，尤其&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-columnists/the-mind-bending-world-of-trump-his-indictments-and-the-2024-election"&gt;是司法部在 2020 年大选后对他的行为进行的调查&lt;/a&gt;。此外，纽约南区美国检察官办公室已经调查了詹姆斯关注的相同问题，并决定不值得提起刑事指控。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;时间快进一年半多一点，詹姆斯的案件代表了这位前总统及其商业帝国面临的最迫在眉睫的威胁。今年 2 月，法官阿瑟·F·恩戈伦 (Arthur F. Engoron) 对特朗普、他的两个长子及其同伙处以 3.549 亿美元的巨额罚款，另加 9860 万美元的利息。周一，特朗​​普的律师告诉纽约上诉法院，他们的客户在对恩戈隆的裁决提出上诉时，无法获得保证金最终支付罚款的保证金。他们要求法院免除保证金，或将其从四亿六千四百万美元减少到一亿美元，声称特朗普“实际上不可能”筹集到这么一笔钱。如果上诉法院拒绝特朗普的请求，那么至少在理论上，詹姆斯的办公室最早可以在下周开始采取法律行动，冻结他的银行账户并扣押他的部分房地产资产。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在特朗普的法律团队在推迟针对其客户的四起刑事案件方面取得一系列成功之际，周一的事态发展提醒人们，特朗普正面临严重的法律和财务危险。在民事案件中，特朗普最大的贷款机构德意志银行估计他的净资产为 26 亿美元。从表面上看，这个数字似乎意味着，即使支付近五亿美元的罚款，也不会对他造成毁灭性的打击。但事实并非一定如此。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;为了获得此类债券，被告通常需要提供流动资产（现金或证券）作为发行债券的公司的抵押品。特朗普的大部分财富都是流动性差的房地产。特朗普在去年的一份证词中表示，他的公司拥有超过四亿美元的现金或现金等价物，这很可能有些夸张。此外，他还必须向联邦法院单独提交 9160 万美元的保证金，同时他对作家&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/e-jean-carroll-discusses-trumps-comeuppance"&gt;E. Jean Carroll&lt;/a&gt;提起的诽谤案的判决提出上诉。据 MSNBC &lt;a href="https://twitter.com/lawofruby/status/1769903647427575963" rel="noopener" target="_blank"&gt;报道&lt;/a&gt;，特朗普承诺在嘉信理财 (Charles Schwab) 开设经纪账户以获得这笔债券。目前尚不清楚他以流动资产的形式留下了多少财富，但这可能与他需要作为他所需的另一笔巨额债券的抵押品的数额相差甚远。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;特朗普的律师在法庭文件中表示，特朗普集团已与四家保险经纪人合作，并与三十家提供债券的公司接洽，但没有一家同意为詹姆斯一案提供债券。在提交文件随附的一份声明中，曾与特朗普集团洛克顿合作的经纪商之一的高级管理人员加里·朱利埃蒂 (Gary Giulietti) 表示，只有少数保险公司获得财政部批准承销特朗普规模的债券。要求，并且“这些担保人都不会接受房地产等硬资产作为抵押品。相反，他们只接受现金或现金等价物（例如有价证券）。”在向法院提交的另一份声明中，特朗普集团总法律顾问艾伦·加滕 (Alan Garten) 表示，大型保险公司 Chubb 最初同意考虑接受流动资产和房地产的混合物作为债券的抵押品，但在过去一周，它已通知被告“它不能接受房地产作为抵押品”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这让特朗普陷入了困境。理论上，他可以用自己的一些房地产进行抵押贷款，并将所得收益用作债券的抵押品，但它们很可能受到现有抵押贷款的阻碍。 （对于像特朗普集团这样的大型私人公司，不可能从外部了解其财务的真实状况。）另一种选择是迅速出售他的一些财产。但特朗普的律师在周一提交的文件中写道，进行这样的“甩卖”将“不可避免地导致巨大的、不可挽回的损失——教科书上无法弥补的伤害”。另一种可能的选择是尝试从第三方获得贷款或投资，但谁会在短时间内向特朗普提供 5 亿美元呢？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周二早上，特朗普在其社交媒体网站上发布了一系列帖子，指责恩戈兰和詹姆斯，抱怨说，如果他必须交纳债券，他“将被迫抵押或出售大量资产，也许会以贱卖价格，并且如果我赢得上诉，他们就会消失。”当然，特朗普和他的律师所说的一切都应该受到怀疑。他显然是在试图逃避缴纳巨额保证金，即使他有办法获得保证金。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但总而言之，这对前总统来说是一团糟。由法官组成的上诉法院似乎很可能很快就他的上诉作出裁决。如果他输掉了这一轮，他的律师可以再次上诉——向纽约州最高法院——纽约上诉法院提起上诉。如果事情以这种方式进行，债券截止日期会发生什么仍然未知。如果詹姆斯的办公室要开始采取法律行动来收取恩戈隆征收的罚款，这个过程可能会漫长而混乱，涉及国家取消对特朗普各个实体拥有的个别建筑物的赎回权。 《泰晤士报》周一援引“了解讨论情况的人士”的&lt;em&gt;话&lt;/em&gt;&lt;a href="https://www.nytimes.com/2024/03/18/nyregion/trump-bond-civil-fraud-case.html"&gt;报道称&lt;/a&gt;，在考虑防止出现这种结果的选择时，特朗普“并未排除让企业实体宣布破产的可能性”。申请破产将为特朗普提供暂时的保护，使其免受包括纽约总检察长办公室在内的债权人的侵害，但这并不是没有成本的。他的商业帝国的命运将掌握在破产法庭手中，他还必须考虑他的公司在总统竞选期间申请破产的政治影响。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当许多人对法律体系似乎无法在 11 月之前追究特朗普的责任感到绝望之际，这一最新事态发展证明了纽约总检察长根据州法律拥有追查欺诈企业的强大权力。几十年来，特朗普设法规避了这一威胁，尽管有指控称他经常对承包商进行僵硬并从事其他不道德的行为。总检察长办公室针对特朗普采取的唯一重大行动是在 2016 年大选后立即采取的，当时詹姆斯的民主党前任之一埃里克·施奈德曼 (Eric Sc​​hneiderman) 强迫他关闭&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/john-cassidy/the-enduring-scandal-of-trump-university"&gt;特朗普大学&lt;/a&gt;（如果有的话，这也是一场骗局）并支付和解金两千五百万美元。与特朗普现在面临的巨额罚款相比，两千五百万就是鸡饲料了。这可能是一个财务清算。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Tue, 19 Mar 2024 19:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/our-columnists/a-financial-reckoning-for-donald-trump</guid></item><item><title>每日漫画：3 月 19 日星期二</title><link>https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/tuesday-march-19th-march-is-great</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-03-19T14:47:19.517Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65f9a422007548368ae909fd/16:9/w_1280,c_limit/A28784.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.condenaststore.com/~/cartoon-bank?utm_medium=referral&amp;amp;utm_source=NewYorker&amp;amp;utm_content=daily-cartoon-mod&amp;amp;AID=1247905545" rel="noopener" target="_blank"&gt;购买&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;漫画 »&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Tue, 19 Mar 2024 16:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/tuesday-march-19th-march-is-great</guid></item><item><title>现在每个人都在谈论一夫多妻制，这些电影已经被重写</title><link>https://www.newyorker.com/humor/shouts-murmurs/films-that-have-been-rewritten-now-that-everyone-is-talking-about-polyamory</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-03-19T06:00:00-04:00&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65f88cf35884cc7e0a10123c/16:9/w_1200,h_630,c_limit/Shouts-%20Hahn-PolyamoryFilms.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div tabindex="0"&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div tabindex="0"&gt;&lt;source media="(min-width: 1280px)" /&gt;&lt;source media="(min-width: 1024px)" /&gt;&lt;source media="(min-width: 768px)" /&gt;&lt;source /&gt;&lt;img alt="A scene from the movie “Point Break.”" src="https://media.newyorker.com/photos/65f88cf35884cc7e0a10123c/master/w_727,c_limit/Shouts-%2520Hahn-PolyamoryFilms.jpg" title="" /&gt;&lt;path d="M2 14.6l5-5 1.5 1.3-5 5H7v2H0v-7h2v3.6zM16 3.4l-5 5-1.5-1.3 5-5H11V0h7v7h-2V3.4z" fill="#A2A2A2" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;figcaption&gt;&lt;small&gt;照片来自Maximum Film / Alamy&lt;/small&gt;&lt;/figcaption&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div id="articleBody"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;《绿山墙的安妮》(1985)&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;爱德华王子岛上的一对年迈的兄妹邮购了一名孤儿来帮忙农场，但当孤儿原来是姜时，他们感到很惊讶。这个孩子安妮体现了最好的选择家庭生活，并很快与另一个泡泡袖女孩戴安娜成为“知音”。安妮和戴安娜各自与高中时的恋人结婚并留在岛上，但在一次甜酒事件后，她们开始意识到她们不介意在&lt;em&gt;对方&lt;/em&gt;苍白的脖子上缠上一条白手帕。这需要一点说服力，但两对夫妇都搬进了一座有三间卧室的山墙农舍。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;《无能》(1995)&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一位有抱负的媒人在她的洛杉矶高中安排了两名老师，当浪漫之花绽放时，她决定增加第三名老师，让一切变得更有趣。在一起几周后，盖斯特女士、霍尔先生和斯托格教练之间开始出现裂痕。一场史诗般的躲避球大战随之而来，不幸的是，霍尔先生出局了。这个爱管闲事的青少年爱上了她的继兄弟，违背了我们仍然持观望态度的社会规范。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;《特洛伊》(2004)&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;帕里斯爱上斯巴达国王墨涅拉俄斯的妻子海伦后，事情&lt;em&gt;差点&lt;/em&gt;打起来，但大家都协商一致同意海伦可以每周二和帕里斯一起度过，并与忒修斯、墨涅拉俄斯、阿喀琉斯、戴伊福布斯和国王在一起。墨涅拉俄斯在一周的其他晚上，但周日却有自己的时间。事实上，能有一段时间分开，而不是完全受制于古代斯巴达一群情绪不稳定的人，真是太好了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;《真爱至上》（2003）&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一名受骗的妻子发现她的丈夫一直在欺骗她和他的秘书，并给了她珠宝。首相在唐宁街 10 号感到很兴奋。第三轮爱上了他朋友的新娘。发生了如此多的事情，以至于你不确定预算如何能够足够容纳这么多演员。无论如何，现在是圣诞节，每个人都感到调情。被拒绝的妻子面对她的丈夫，他们意识到他们的婚姻不需要副业。第二年，丈夫给妻子买了一些潘多拉珠宝，她从 Sézane 退还了一条漂亮的裤子——这段关系又回到了正轨。与此同时，第三轮已经悄然降临在他伴侣的妻子身上。在她发现了一堆&lt;em&gt;只有她脸&lt;/em&gt;的可怕视频后，他通过海报板承认想要成为他们爱情生活的一部分，这对这对夫妇的治疗师来说使事情变得非常复杂，他现在必须将三个人放入四十人中五分钟时段价格相同。如果这个概要让你感到震惊，想象一下编剧的感受。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;《秋天的传奇》（1994）&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;第二次世界大战期间，蒙大拿州一个偏僻的牧场上，一位头发蓬乱、引人注目的妇女被她的丈夫（三个孩子中最小的弟弟）带到了家园。他在战争中去世，他的遗孀得到了安慰，并爱上了二弟，二弟有点野性——他曾两次与灰熊搏斗。他无法被驯服，并离开了他兄弟的遗孀和他的家。寡妇再次被风吹起，头发飞扬。没有什么可挑选的，所以她嫁给了兄弟中最年长、最严肃的一个，并搬到了城市。她的心和头发仍然为那个狂野的二儿子感到痛苦，每个人都同意，最好将她的时间分配在牧场的干草堆和海伦娜的参议员妻子的生活之间。从理论上讲，这样她就可以帮助照顾兄弟俩生病的父亲。但这主要是因为“极度抑郁的妻子”对于一位浮华的新参议员来说并不好看。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;《指环王：王者归来》（2003）&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;四个勇敢的吸香草的霍比特人踏上了史诗般的旅程，将邪恶的戒指扔进火山。在途中，两人退出了任务，但手里拿着啤酒等待其他人回来。随着戒指被毁，创伤不断，胜利的霍比特人在床上醒来。辍学生加入了他的行列，而他的初选学生则用充满爱意的目光注视着他。他们都搬进了夏尔有史以来最令人难以置信、充满古董的洞穴。挑剔的霍比特人不能说什么，因为他们&lt;em&gt;确实&lt;/em&gt;拯救了中土世界。偶尔会有一位巫师过来长期停留。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;《被抛弃》（2000）&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;联邦快递高管查克·诺兰 (Chuck Noland) 在太平洋坠毁并被冲上一座荒岛后，这位独身的保利商人非常愿意与他人建立联系。他所经历的角色旅程——一种极端的酮症——告诉他，联系的一部分就是把自己放在外面，在海滩上，在海洋里，并发出足够清晰的烟雾信号来传达你想要的东西。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;《突破点》（1991）&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;联邦调查局新探员、前大学四分卫约翰尼·犹他追踪一群被称为“前总统”的银行抢劫犯的犯罪行为。犹他州确信他们是冲浪者，并在当地冲浪社区卧底。他第一次出去度假时差点被淹死，并爱上了拯救他的女人泰勒，她有点迷恋但也讨厌教他一切。难道男人就不能自己解决这个问题吗？经营冲浪帮和前总统的菩提并没有坠入爱河&lt;span&gt;&lt;/span&gt;很容易，但三人的浪漫开始成形。一场鲨鱼与冲浪者的调情游戏接踵而至，接着是绑架、抢劫、枪战、武装跳伞，最后是一次前往澳大利亚的深度隐蔽之旅。在那里，犹他与菩提重聚，并努力调和他对法律的责任与对菩提和泰勒的爱。他们都把自己铐在一起，乘风破浪。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;《朱尔斯和吉姆》(1962)&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这不需要修改，因为法国人在电影和爱情方面都远远领先于美国人。 ❖&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;footer&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;ul&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;ul&gt;&lt;span&gt;更多的：&lt;/span&gt;&lt;li&gt; &lt;a href="https://feedx.net/tag/sensitivecontent"&gt;_敏感内容&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;form&gt;&lt;section&gt;&lt;p&gt;订阅《每日幽默》时事通讯，每天在您的收件箱中获取&lt;i&gt;《纽约客》&lt;/i&gt;漫画和《呐喊》以及更多有趣的内容！&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;input autocomplete="on" name="" type="email" /&gt;&lt;button type="submit"&gt;提交&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/section&gt;&lt;/form&gt;&lt;/div&gt;&lt;/footer&gt;&lt;/div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;h3&gt;最受欢迎&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;div&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;a href="https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.newyorker.com%2Fhumor%2Fshouts-murmurs%2Ffilms-that-have-been-rewritten-now-that-everyone-is-talking-about-polyamory&amp;amp;display=popup&amp;amp;ref=plugin"&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M1.7323 17H5.2V8.499h2.3135L7.82 5.5698H5.2l.0037-1.4667c0-.7634.072-1.1733 1.154-1.1733h1.4458V0h-2.314C2.7104 0 1.7324 1.4214 1.7324 3.811v1.7588H0v2.9297h1.7323V17z" fill="#000" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href="https://twitter.com/intent/tweet?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.newyorker.com%2Fhumor%2Fshouts-murmurs%2Ffilms-that-have-been-rewritten-now-that-everyone-is-talking-about-polyamory&amp;amp;text=Films%20That%20Have%20Been%20Rewritten%20Now%20That%20Everyone%20Is%20Talking%20About%20Polyamory&amp;amp;tw_p=tweetbutton&amp;amp;url=https%3A%2F%2Fwww.newyorker.com%2Fhumor%2Fshouts-murmurs%2Ffilms-that-have-been-rewritten-now-that-everyone-is-talking-about-polyamory"&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M18.223 1.739c-.654.295-1.3565.4943-2.094.584.7527-.459 1.3308-1.1858 1.603-2.0518-.7045.425-1.4847.7336-2.3152.9C14.7518.4504 13.8043 0 12.7558 0c-2.0137 0-3.646 1.6605-3.646 3.7084 0 .2908.032.5737.0943.8452-3.03-.1547-5.7164-1.631-7.5146-3.8748-.3138.5478-.4936 1.1848-.4936 1.8644 0 1.2866.6436 2.4217 1.622 3.0868-.5977-.0192-1.16-.186-1.6515-.464l-.0003.0468c0 1.7968 1.2567 3.2957 2.9246 3.6364-.306.0847-.628.13-.9605.13-.235 0-.4632-.0232-.686-.0665.464 1.4733 1.8105 2.5455 3.406 2.5755-1.248.9946-2.82 1.5875-4.528 1.5875-.2943 0-.5845-.0176-.8698-.0518 1.6136 1.052 3.53 1.666 5.5888 1.666 6.706 0 10.3733-5.651 10.3733-10.5515 0-.1608-.0036-.3208-.0106-.4798.7123-.5228 1.3304-1.176 1.8192-1.9197" fill="#000" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href="mailto:?subject=From%20newyorker.com:%20Films%20That%20Have%20Been%20Rewritten%20Now%20That%20Everyone%20Is%20Talking%20About%20Polyamory&amp;amp;body=%E2%80%9CLord%20of%20the%20Rings%E2%80%9D%3A%20The%20four%20hobbits%20all%20move%20in%20together.%20No%20judgy%20hobbit%20can%20say%20anything%2C%20because%20they%20did%20save%20Middle%20Earth.%0D%0Ahttps%3A%2F%2Fwww.newyorker.com%2Fhumor%2Fshouts-murmurs%2Ffilms-that-have-been-rewritten-now-that-everyone-is-talking-about-polyamory"&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M9.7902 9.4853l-.003-.003-.004.003-6.9808-7.071 1.396-1.414 5.5888 5.66 5.588-5.66 1.396 1.414-6.981 7.071zm-8.9624 4.515h17.7707v-14H.8278v14z" fill="#000" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href="https://feedx.net/rss/newyorker.xml"&gt;&lt;div&gt;&lt;g fill="#FFF" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;path d="M4.9688 1.988h8.008v2.009h.999V1.988c0-.559-.456-.999-.999-.999h-8.008c-.559 0-.999.456-.999.999v2.009h.999V1.988zM14.9857 8.0037c-.559 0-.999-.456-.999-.999 0-.559.456-.999.999-.999.559 0 .999.456.999.999.016.543-.44.999-.999.999zm-1.993 8.008h-8.024v-7.009h8.008v7.015h.016v-.006zm3.008-11.016H1.9777c-.56 0-.999.456-.999.999v5.001c0 .559.456.998.999.998h2.008v4.007c0 .559.456.999.999.999h8.008c.56 0 .999-.456.999-.999v-3.985h2.009c.559 0 .999-.456.999-.999v-5.022c0-.543-.456-.999-.999-.999z"&gt;&lt;path d="M5.979 11.012h4.007v-.999H5.979M5.979 13.01h6.016v-.999H5.979M5.979 15.018h6.016v-.999H5.979"&gt;&lt;/g&gt;&lt;/div&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Tue, 19 Mar 2024 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/humor/shouts-murmurs/films-that-have-been-rewritten-now-that-everyone-is-talking-about-polyamory</guid></item></channel></rss>