<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>纽约客</title><link>https://www.newyorker.com</link><description>纽约客全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Mon, 19 Feb 2024 06:45:03 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>乔·拜登如何解决年龄问题</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/02/26/how-joe-biden-could-address-the-age-issue</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-02-18T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65d0011e22b34728df6c831c/16:9/w_1280,c_limit/Khullar-Comment-Bidensage-Social.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在一份肯定会在具有政治破坏性的无罪史册中占有一席之地的报告中，被任命调查乔·拜登处理机密文件的特别检察官罗伯特·胡尔(Robert Hur)澄清了总统的不法行为，并明确将他的行为与唐纳德·特朗普(Donald Trump)更恶劣的不当行为区分开来。类似的案例。但共和党人胡尔也指出，他不建议提出指控，部分原因是拜登可能会给陪审团留下“善意的记忆力不佳的老人”的印象。他的说法之一是，拜登不记得自己何时担任副总统，也不记得他的儿子博何时去世，“即使在几年之内”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拜登的支持者认为这种语言是无端的党派攻击，是一次远远超出检察官职权范围的投机性攻击；他的律师表示，这是“非常有偏见的”。白宫清楚地意识到当前局势的不稳定，因此召开了一次新闻发布会，拜登在会上对胡尔的描述提出了强烈质疑。然而几分钟后，在回答有关以色列人质谈判的问题时，他将埃及总统称为墨西哥领导人。一位民主党人宣称这是“他总统任期内最糟糕的一天”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当然，拜登的年龄长期以来一直是争论的话题，保守派在他担任总统期间的大部分时间里都在分享被记错的名字和说错的话的片段。 （上个月，在爱荷华州的一次活动中，特朗普甚至嘲笑拜登的口吃。）但这份得到官方调查认可的报告改变了气氛。如果空气中弥漫着老年的气息，乌云就会炸开。胡尔的话如此尖锐，因为它们与许多选民已经想到的产生了共鸣。在《&lt;em&gt;泰晤士报》&lt;/em&gt;去年秋天进行的一项摇摆州民意调查中，71%的受访者表示拜登太老了，不适合担任总统；超过十分之六的人认为他缺乏从事这项工作的精神敏锐度。 （在全国民意调查中，大多数民主党人也表示他太老了，不适合连任。）其他调查表明，年老被视为一种犯罪：美国人同样不愿意支持八十岁以上的候选人和八十岁以上的候选人。我被指控犯有重罪。三分之一的受访者将民选官员的最高年龄设定为七十岁（有些人甚至将其设定得更低）。按照这个标准，本届国会约有五分之一的议员已经过时了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;年龄歧视肯定在这种态度中发挥了作用。但如果把对拜登年龄的担忧简单地视为对老年人的偏见的升华，那就错了。如果特朗普连任，他也将在八十多岁的年纪结束自己的任期，但选民对他年龄的疑虑要少得多。 （年龄问题可能被特朗普更普遍的语无伦次所掩盖；本月早些时候，他声称民主党试图更改宾夕法尼亚州的名称，并鼓励俄罗斯攻击美国的盟友。）在拜登的案例中，公众正在回应他的演讲和表演的特殊性。滚动播放他 2016 年或 2020 年的演讲片段，你不需要断章取义地看待上周的视频，也不需要用人工智能修改它们，就能见证一个人变老的过程。他更瘦了，头发也稀疏了。他的动作更加谨慎，说话也更加轻柔。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我们的思想在我们的一生中自然而然地演变。一般来说，流体智力——我们创造性思考、抽象推理和学习新技能的能力——随着年龄的增长而下降，而结晶智力，即我们整合积累的知识来解决问题和做出决策的能力，往往会增加。我们处理新信息的速度在二三十岁时达到顶峰；我们的词汇量会扩展到中年后期。记忆丧失存在于一个范围内，甚至将“记忆”视为一个整体也是一种误导。 （例如，工作记忆与长期记忆的缺陷表明了不同的病理学。）老年病学家经常试图区分正常的与年龄相关的记忆丧失和所谓的轻度认知障碍。而前者会导致轻微和偶尔的失误——我的手机在哪里？他的生日是什么时候？——后者表明了更重要的限制，并且在三分之一的病例中，五年内会发展为阿尔茨海默病。这些决定是通过一系列神经精神测试以及与患者及其家人的一系列仔细对话得出的，而不是通过有线电视新闻或特别顾问做出的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;也许关于衰老最准确的说法是，它是一个极其异质的过程。有的人到了晚年，身体迅速衰弱；有些人直到死的那一天都保持敏锐。然而，对于大多数情况来说，年龄确实不是&lt;em&gt;风险&lt;/em&gt;因素，而是&lt;em&gt;风险&lt;/em&gt;因素。健康状况良好的八旬老人比久坐不动的三十多岁烟民更容易患心脏病。五十五岁以后，中风的风险每十年就会增加一倍。平均八十四岁的老人明年死亡的几率为百分之十。不过，平均水平就是平均水平，担任总统的人绝不是平均水平。拜登可以享受世界一流的医疗服务；他定期锻炼；他不喝酒也不抽烟。他的父亲八十六岁时去世，他的母亲活到九十多岁，直到生命结束时身体状况还算不错。一些长寿研究人员在仔细研究了有关拜登和特朗普的公开医疗信息后，认为两人都是“超级老人”。尽管如此，时间还是会以多种方式造成侮辱，有的小，有的大，而且随着时间的推移，这种侮辱的程度越来越大。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;医生有时会区分图表中的患者和现实生活中的患者。第一个是医疗记录的产物——血液检查、X 光检查和尿液样本的总和。第二个因素总是更重要：一个人的外表、感觉和行为如何；他能做什么以及他能做得如何。在缓解人们对拜登年龄的焦虑的斗争中，他最有力的武器不是医生的证明或认知检查，而是他的工作表现和竞选活动的透明度。拜登的任期是自林登·约翰逊(Lyndon B. Johnson)以来立法最富有成效的任期之一，但迄今为止，他举行的新闻发布会和接受采访的次数比罗纳德·里根(Ronald Reagan)以来的任何一位总统都要少。他避开了市政厅，并且连续第二年跳过了超级碗赛前的采访，而总统通常会在超级碗赛前向全国最大的观众之一发表讲话，而是选择观看精心策划的 TikTok 视频。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;毫无疑问，拜登在现场演讲和即兴演讲时面临着一种不友善的不对称：一次顺利的采访会在不被注意到的情况下消失，而每一次失误都会引发社交媒体的狂热。但证明他适合担任公职可能是他连任的最可靠途径，也是现阶段美国避免特朗普第二任期出现混乱和功能失调的最佳机会。一个更有活力、更引人注目的拜登会为自己说话。如果这种方法感觉太冒险，那也说明了一些问题。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sun, 18 Feb 2024 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/02/26/how-joe-biden-could-address-the-age-issue</guid></item><item><title>神秘填字游戏：2024 年 2 月 18 日星期日</title><link>https://www.newyorker.com/puzzles-and-games-dept/cryptic-crossword/2024/02/18</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-02-18T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/625f1f928604b34946f0a298/16:9/w_1280,c_limit/NewYorkerCrossword-Cryptic-PromoSocial-2.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sun, 18 Feb 2024 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/puzzles-and-games-dept/cryptic-crossword/2024/02/18</guid></item><item><title>珍妮·斯蕾特不想让你感到恶心</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-interview/jenny-slate-doesnt-want-to-gross-you-out</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-02-18T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65d0c29f900e30ee714c57ac/16:9/w_1280,c_limit/Schulman-Jenny-Slate-2.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;“我对这种不稳定的情况感到尴尬，”喜剧演员珍妮·斯莱特开始为自己的感冒道歉。我们在 Zoom 上聊天，她在三千英里外的洛杉矶，所以我告诉她我不介意。尽管如此，她还是通过咳嗽继续说道，“我发现，在&lt;em&gt;新冠疫情&lt;/em&gt;之后，鼻子里有液体的声音让很多人感到厌烦，这完全有道理。所以我大声疾呼——我知道我很恶心。这可能就是这次采访所需要的全部！这确实是我观点的中心。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是吗？考虑一下 Slate 最新的单口喜剧特辑“Jenny Slate：经验丰富的专业人士”的内容，这部 A24 作品将于本周五在 Prime Video 上首映。斯蕾特带着她标志性的小妹妹的滑稽气质，谈到了她在生下女儿艾达后“爆炸”的阴道；七年级的管弦乐队之旅以一场混乱的乳糖不耐症事件结束；以及在逃离早期大流行的洛杉矶时穿着工作服撒尿但 Slate 的观点不仅仅涉及体液。 “经验丰富的专业人士”，她抽出时间告诉我，是一个“反向讲述的爱情故事”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《石板》在爱情和喜剧明星方面走了一条迂回的道路。她在 2009-10 年度《周六夜现场》中的单季节目最为人所铭记的是她在第一次小品时意外发出的脏话。她的突破后来出现，包括她的热门视频《&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=VF9-sEbqDvU"&gt;穿鞋的马塞尔·贝壳&lt;/a&gt;》，该视频由她当时的男友迪安·弗莱舍·坎普 (Dean Fleischer Camp) 执导并制作动画；他们后来结婚、离婚，并将马塞尔的微型冒险变成了奥斯卡提名的&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2022/07/04/how-to-split-custody-of-a-one-inch-tall-talking-shell"&gt;故事片&lt;/a&gt;。她主演了堕胎喜剧《明显的孩子》，在《克罗尔秀》和《公园与休闲》中令人难忘的亮相，并为《大嘴巴》和《疯狂动物城》等动画项目提供了她的声音（或她的许多声音）。她的第一部录制特别节目《&lt;a href="https://www.newyorker.com/podcast/critics-at-large/what-is-the-comic-for"&gt;珍妮·斯蕾特：怯场&lt;/a&gt;》于 2019 年在 Netflix 上播出。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 41 岁的斯莱特经常往返于洛杉矶和马萨诸塞州的“海滨小镇”，她的丈夫、艺术家兼策展人本·沙特克 (Ben Shattuck) 就是在那里长大的。当我们谈话时，她正在她的家庭办公室里。她身后是一幅画，画中她的狗雷吉（RIP）在电视机上看着她的另一只狗亚瑟（亚瑟在离婚后与坎普一起生活）。然而，当我让她说出房间里最奇怪的物体时，她环顾四周，选择了电钻。 “对我来说，很容易说物体有个性，或者充其量是一个微小的精神，”她说。 “只是有点异教徒的味道。”在我们经过编辑和浓缩的谈话中，我们谈论了四十岁的力量、她对治疗师的痴迷，以及贝壳马塞尔如何帮助她养育孩子。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;珍妮，你还记得我们第一次见面是怎样的吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我清楚地记得我对你尖叫说我们应该喝玛格丽塔酒，但把你误认为是别人，因为我自己喝了太多玛格丽塔酒。我还记得我们第一次见面是怎样的吗？我不这么认为。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我会告诉你。那是在 2005 年左右，当时我刚刚开始在&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;工作，你正在和&lt;em&gt;《纽约客》的&lt;/em&gt;一位事实核查员约会，并且会来观看我们的垒球比赛并为我们加油。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;是的，乔什！多么英俊、多么好的一个人啊。他是我的大学男友。我喜欢去看垒球比赛，赛后我也喜欢去酒吧。每个人都对我很好。有一个版本，人们会这样说：“某人的女朋友？布莱奇！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你就像我们的&lt;a href="https://www.today.com/popculture/what-are-wags-rcna124752"&gt;&lt;em&gt;WAG&lt;/em&gt;&lt;/a&gt; 。你是我们的泰勒·斯威夫特。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;哦，我的天哪，这真是一个该死的赞美啊，伙计！&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你会给我们带来一些精神，弥补我们运动能力上的不足。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;你们本来就很好啊除非我错了。我记得你被&lt;em&gt;《High Times》&lt;/em&gt;团队踢了一顿。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;是的！就像，你为什么没有喝醉并在球场外徘徊？这毫无意义。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我也会非常震惊，而且我并不羞于这么说。那对我来说是一个相当沉迷的大麻时期。现在我已经五年多没有吸过大麻了，但当时我与大麻的关系非常健康。我记得我坐在那里喝醉了，感觉这种情况的具体情况对我来说很珍贵。他们是垒球运动员，但在一家杂志社工作。他们都必须做这项工作，但他们愿意让对方看到他们做运动，然后他们会喝啤酒。只是感觉太老套了。我当时想，这就是我小时候会选择的，现在我得到了它。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我很确定我当时就知道你是一名喜剧演员。但直到多年后，我在《周六夜现场》中看到你，然后说道：“哦，天哪，那是珍妮，乔什垒球队的前女友！” 2005年你拍了什么类型的喜剧？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我刚从哥伦比亚出来。我成为一名单口喜剧演员很奇怪，因为我根本不是看着任何单口喜剧长大的。当然，我从小就崇拜《周六夜现场》，还有吉尔达·拉德纳。我喜欢喜剧。不管怎样，乔什和我住在布鲁克林的亨利街，我在法院街的一家面包店工作。我与娱乐界的任何人都没有联系，但我有[我的喜剧搭档]加布·利德曼(Gabe Liedman)和我们一群来自哥伦比亚的人，他们曾参加过一个即兴表演小组。我希望有一天能够举办一场“糖果陌生人”式的表演。加布和我把每一集都看了一百万遍，艾米·塞达里斯就像一个活着的神。于是我们成立了一个素描小组。我们不断练习。我们没有地方表演。最后，我们在大琼斯街附近的一个小剧院找到了一个位置，并进行了一场表演。我们的乐队被称为维也纳爱乐乐团，我们的演出被称为——老实说，迈克尔，它被称为“杜迪来电”。我以为我会被发现，尽管没有人知道这个地方在哪里，而且唯一来的人就像我们的家人一样。我仍然可以引用其中的一些台词。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;让我们听听吧！&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;好吧，我的角色之一是毕业班里最不聪明的女孩，而有人在计算告别演说者时犯了一个错误。他们都说，“欢迎我们的告别演说者！”她只是个大笨蛋。开头是她说：“亲爱的……” 。 。聚集了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你不是你高中时真正的告别演说者吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我是，是的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你的演讲是什么样的？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我的天啊。我确信这是如此自以为是和居高临下。我不知道如何做一个人。但我确实记得引用了“夫人”。达洛维”，演讲的主题是我们应该如何寻找不是一个未经加工的钻石的时刻。我们应该将世界视为对珍贵事物的寻宝游戏，并希望它们是无限的，而不是我们需要不断将自己束缚在其中才能感到重要的一个大世界。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你觉得你已经听从了这个建议吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我愿意。我在中学时被欺负得很厉害，我妈妈真的在我脑子里灌输了一句：“那些伤害你感情的人——这对他们来说是一个高峰。他们利用你来提升自己的地位。”首先，这可能不是真的。其中很多人可能变得非常友善并过着美好的生活。但我记得我很关心确保我的生活中有这种强烈的多元化感。有很多东西可以找到。你不想成为那个让你感觉到某种东西在闪闪发光的那一刻的人。这一直让我害怕。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;这就是你对《周六夜现场》这一年的感受吗？从理论上来说，那是你的重大突破，但你真正的重大突破是后来发生的。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那是一个门口。很多事情发生的时候你是无法理解的。并不是说我痴迷于通灵术，而是我和我最好的朋友读了我们的本命盘，而这位女士给了我一个可怕的读数。这涉及到很多损失。我当时想，如果这种事发生在我身上，我基本上就完蛋了。你可以回头想想，哇，那位随机女士所说的一切都确实发生&lt;em&gt;了&lt;/em&gt;。当然，通过通灵术，你总是可以插入适合的情况。但通灵者说的一件事是“你现在的关系”——当时我没有和迪恩订婚，但我们在一起——“不会持久。”我就像，“啊！”为什么有人想听这个？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但我对《周六夜现场》的看法以及我的治疗师帕梅拉所说的一件事是，有时你只有一扇门，而你必须通过。我现在认为那段时间是其他一切的开始。我内心有一部分害怕受伤，也许我不会做那些最终发生在我身上的事情。我确实成为了一个更强大的表演者。我的身份受到关注，因为我有那份工作。回到毕业演讲，你可以说一生，“这是我的梦想。我想上《周六夜现场》（SNL）”而且，如果你从小就这么说（我也是），如果你从来没有尝试过那就太糟糕了。我真的很高兴我能够尝试，因为如果我不这样做，我可能还会继续尝试。这将是那个逃脱的人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你谈了很多你的恐惧和恐惧症，包括怯场。那么你是怎么开始做单口喜剧的呢？对于许多人来说，这是第一大恐惧，因为不得不表演单口喜剧。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;完全。我确实没见过太多，但据我所知，它看起来非常男性化。就像穿着皮夹克的安德鲁·戴斯·克莱 (Andrew Dice Clay)。我以为这是为了取笑观众，比如，“&lt;em&gt;那个&lt;/em&gt;约会不顺利！”我可能刚刚看过《欲望都市》的一集，米兰达去喜剧俱乐部约会，[单口喜剧]取笑她，因为她的约会对象实际上已经结婚了，而且他的妻子正在打电话。我没有参考资料。事实上，我的前夫迪恩经常称我为他见过的唯一一位对艺术形式零参考的喜剧演员——我认为这是一个很大的赞美。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我开始这样做是因为我的朋友听说过&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2016/01/25/funny-sounding"&gt;尤金·米尔曼（Eugene Mirman）&lt;/a&gt; ，所以她说，“我想去看这个演出。”有一个另类喜剧场景，我们去看了，我就想，哦，等等，这只是人们在谈论自己。它是如此充满生机。我不确定，但我想我能做到。我想，我&lt;em&gt;应该&lt;/em&gt;这样做。我&lt;em&gt;想要&lt;/em&gt;。加布也想这么做，所以我们决定以二人组的形式一起做。最终，我们在“Invite Them Up”节目中获得了一个 30 秒的位置，这是在东十一街 Rififi（一个现已不存在的喜剧俱乐部）举办的大型喜剧表演。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;这三十秒你做了什么？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们的笑话是，我告诉所有人他是我的男朋友，而他告诉所有人他是同性恋，而我看起来像一个孤独的大白痴。这一直是我们的开场白。我当时想，“我很高兴今晚能和我的男朋友一起来这里！”他会说，“我显然不是她的男朋友。”我会拿出证据来证明为什么他显然是我的男朋友，尽管我们从未牵过手或亲吻过什么：他尊重我。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你的第一个特别节目叫做“怯场”。即使在那时，怯场对你来说也是一个问题吗？它是如何进入你的生活的？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我现在记得的第一个例子是当我还是一名高中演讲队的孩子时。我真的很有竞争力。我会在比赛前呕吐，呕吐得很厉害，以致于我不被允许和其他孩子一起乘坐公共汽车。我妈妈不得不开车带我环游马萨诸塞州。而且你必须穿西装——我们看起来就像小律师，但我大部分时间都还没有进入青春期。我妈妈会从塔尔博茨买一套西装，然后为我量身定制。但我会事先呕吐，然后当回合开始时我就会开始跑步。我身体里的感觉几乎难以忍受。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然后这种情况消失了很长一段时间。在布鲁克林和东村演出时，我在舞台边会感到有点紧张，但这并不会让我感到虚弱。作为一个陌生人，随意出现是一种很大的安慰。当我参加《周六夜现场》时，我就开始感受到这种感觉，而且这种感觉一直没有消失。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;去年春天，我参加了你们在&lt;em&gt;BAM&lt;/em&gt;的新特别节目“经验丰富的专业人士”的现场录音。我想，当你录制一部你知道会被很多人观看的特别节目时，压力会很大，远远超过剧院的压力。在这样的夜晚，您有何感受以及如何克服它？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;这是非常不舒服的。如果有人说剧院受到了某种污染，我们都必须离开，我会感到如释重负，但也会感到深深的悲伤。当我在舞台上表演时，脱口秀是一件让我感到非常高兴的事情，但在演出之前我会感到胃部不适。我感到浑身充满能量，不舒服。不知道你有没有接受过针灸？有时，我脚上有一个点，甚至在针刺入之前，我就感觉有光从那里射出。这就是我感觉到脚里有多少能量。我刚刚兴奋起来。我确实经常喜欢喝啤酒，只是用化学方法把它喝下去。但我的外表行为看起来很正常。当我化妆时，我的朋友拍了很多我们闲逛的视频。我当时想，哇，我看起来很正常！这通常是我生活中的诀窍：我看起来很正常。让我团结起来的是思考，这是我自找的。我想要它。我真的很感激能拥有它。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你曾经对拍摄单口表演有很大的抵触。我读过一篇旧的&lt;a href="https://www.vulture.com/2016/10/jenny-slate-on-her-stand-up-human-experience.html"&gt;采访&lt;/a&gt;，你说：“我希望它像一只野生动物一样在你的后院奔跑。”你为什么改变你的看法？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我意识到我不必做出选择，而且我表现得好像拥有野性的唯一方法就是将其保持在特定的环境中，从而阻碍了自己。这只是避免更大挑战的一种方法。所以我决定迈出这一步。你只需要考虑什么是真实的。这是我的材料。这是我选的衣服。这是一个舞台。我不会做一些被安全带降低的事情。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我有点害怕观众知道这对&lt;em&gt;我&lt;/em&gt;来说很重要。这让我有点困惑。我在仪式上有点尴尬，就像，这是一个&lt;em&gt;录音&lt;/em&gt;。那感觉真的很强烈，我确实对此感到害羞。你正在看着我做一些我关心的事情。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;但你似乎也很喜欢自发性。我记得那天晚上你撞翻了你的麦克风架，然后它从舞台上滚了下来。你看起来很兴奋。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我故意打翻了麦克风架，因为我喜欢这种不尊重的举动。就像我在引导琼·克劳馥什么的。我不想让观众感到不舒服，所以有时我会做一些不听话的行为，但不会影响到这里的热情好客。但后来它就消失了，我就想，哦，&lt;em&gt;操&lt;/em&gt;！首先，我不能依赖它，这是我的安全保障。有些人在舞台上跑来跑去。我主要依靠麦克风。我总是把支架放在身体的那一侧。我当时想，好吧，&lt;em&gt;那已经&lt;/em&gt;不存在了。我花了半秒钟的时间看着它消失并思考，显然，我必须为它变得新、已经分崩离析、如果我要这样做的话必须重新组合在一起的方式欢呼。我无法想象这样一个事实：在第二个节目中，有人必须在某个时候采取这种立场，因为否则如果你想从两个节目中退出，我们的报道将不匹配。我试图把它推出去。我唯一能想到的就是欢呼。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你有点描述&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=hu0disXJsp0"&gt;小飞象&lt;/a&gt;失去了魔法羽毛并意识到他不需要它。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那是什么？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;这就是电影《小飞象》。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;事实上，我只见过一次，还是个很小的孩子的时候。我只记得——他是一个走失的婴儿吗？他不知道他妈妈在哪里吗？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;是的，他和母亲走散了，而且他在马戏团里。他认为只有拥有魔法羽毛他才能飞，但后来他失去了它，并发现没有它他也能飞。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;嗯，确实如此。我就是这么感觉的。没有它我也能飞。哇。为什么他们会让“小飞象”如此悲伤？我们不能和艾达一起看任何东西。除了“Bluey”之外，一切对她来说都太可怕了。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="演员兼喜剧演员珍妮·斯蕾特的肖像，身后是橙色背景。" src="https://media.newyorker.com/photos/65d0c29f900e30ee714c57ac/master/w_1600%2Cc_limit/Schulman-Jenny-Slate-2.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您为什么将这个特别项目命名为“经验丰富的专业人士”？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;首先，因为那是我因怯场而去找的催眠师告诉我的：“我是一个经验丰富的专业人士。”但我也认为表现得好像我不是这样是不合适的。我的一部分感觉像个局外人。我不是巡回演出的喜剧演员。我从来没有玩过喜剧地窖。我一直不敢去那里。我也没有去过洛杉矶的喜剧商店，我对以传统方式到达那里不太感兴趣。感觉有点随意，我感觉更舒服。但我也到了这样的地步，就像，是的，但我也破坏了我的合法性，不是吗？因为我&lt;em&gt;是&lt;/em&gt;一个经验丰富的专业人士。当我拍摄我的特别节目时，我刚刚四十一岁。我已经完成了一万个小时了。我很高兴注意到我现在是如何成为那片风景的生物。我对在电影片场或[做]画外音也有同样的感觉。我知道这一切的每一个细节。我知道如何为你做。不同之处在于，单口喜剧舞台上有太多的不确定性，而观众是你的同伴——你骑着双人自行车。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我们年龄相仿，我觉得这是一种我刚四十岁的感觉：“我不再&lt;em&gt;尝试&lt;/em&gt;这样做了。我知道该怎么做。”&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我喜欢四十多岁的生活。这是我对自己最好的感觉。不再是一个天真无邪的人会带来一种非常具体的解脱和平静。我永远无法实现这一点。现在我可以完全摆脱它了。这就是我一直努力的目标。我在这里，但我还是我自己。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我对于为人父母也有这样的感觉。我经常对我丈夫说：“你认为艾达认为我是妈妈，还是她知道我实际上是珍妮？”我就是这个做所有这些事情的人，但我还是以前的我。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;在某种程度上，特别节目的故事是你遇见你的丈夫、怀上你的孩子，然后生下孩子的故事。但它并不是按照这个顺序讲述的；它更像是一种意识流。您能谈谈您是如何构建它的以及您想对那段人生说些什么吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;那里有两件事。一是这个结构回答了我经常问的一个问题：我是如何到达这里的？有时这是一个很好的问题；它预示着一个奇迹。有时这是一场灾难，比如，我他妈是怎么到&lt;em&gt;这里的&lt;/em&gt;？特别节目回答了这个问题。我认为这是一个反向讲述的爱情故事，因为它以我需要与治疗师一起完成的工作结束，以便与我的丈夫建立健康的关系。所以它以诞生开始，以转变结束。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;另一件事也许是我需要一遍又一遍地向自己证明的事情——这些听起来不一定像爱情故事的情节点，但它们确实如此。把一个婴儿从我的阴道里炸出来恰好是我为爱做过的最好的事情。我在北极遇到了一个陌生人，我嫁给了他！这听起来真的很愚蠢，也很激烈。我在一场瘟疫期间生下了孩子。我在瘟疫期间结婚了。如果你告诉我发生了什么事，我会觉得这听起来像是一个失控的人。但事实上，这是我做过的最好、最清晰、最有目的的决策。这些就是我爱情故事的元素。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我们应该清楚，这个故事的几乎所有元素都与某种体液结合在一起。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;总是。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你认为这是为什么？这似乎是你的主题。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这可能只是我的口味。如果有人放屁，即使是很严重的情况，我也很难不笑。但其中一部分是想说，“作为一名表演者，我并没有因为尽力而为而得到任何特殊待遇。”身体永远会获胜。最终，它会死，并带走我。也许这是一个信号，比如，“看，我会尽力而为，但我无法完全控制。”这也是表现不同类型的情感痛苦的一种方式。在特别节目中有一个时刻，我谈到中学时在一次管弦乐队旅行中腹泻，这是一个非常有趣的故事。但是，如果一个真正的七年级学生回家后说：“我在路上尿裤子了”，你就会为他们&lt;em&gt;感到痛苦&lt;/em&gt;。我知道我会的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我确信你的女儿正到了痴迷于大便和小便的年龄。大多数这个年龄段孩子的父母都必须压制它。作为一个同样痴迷的人，你如何应对？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我不敢相信我会这么说，但她似乎并不关心小便或便便。我想知道是不是因为我太害怕树立坏榜样了。但我喜欢向人们展示我所经历的一切，而且我真的可以一笑置之。我不想觉得我生活中的某些部分是有毒的。我想感觉如果你需要去那里你可以去那里。我的治疗师帕梅拉总是说：“无论你现在害怕什么，请记住，坏事已经发生了。”如果你担心人们不喜欢你，那么糟糕的事情已经发生了。如果它再次发生，那么你以前就已经做过了。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我们必须谈谈帕梅拉，因为她是特别节目中非常重要的一部分。你们讨论了你对她近乎痴迷的爱。你在治疗中谈论过她将参加特别节目的事实吗？这是如何运作的？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当我有了这个想法后，我就告诉了她。然后有一段时间我们根本没有谈论这个。然后，在我拍摄特别节目的前一天，我和她进行了一次会面，我当时想，“我要做这个，我真的想确保你同意，因为这是一个令人难以置信的高度幻想关于你和自己的家人在一起的事情。”我突然想到：万一她家里出事了怎么办？如果有人生病了怎么办？万一有隔阂怎么办？如果我有一颗破碎的心，而我只是把它扔来扔去，或者我对一些不应该在舞台上出现的东西很粗暴怎么办？一般来说，我不会上台取笑别人。当我对自己拉屎时，观众已经够难受的了。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;但她说，“你已经很长时间担心自己是否能做到这一点了。”像许多产后的人一样，我想，我会回来吗？我还会再想吗？你受到了一生中最严重的伤害，然后你甚至无法休息。我不知道我是否会放弃单口喜剧。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你在特别节目中讲述了一个非常有趣但发自内心的分娩过程。作为一个通过喜剧来处理生活的人，你当时是否意识到这在任何层面上都是重要的？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;绝对不。幸运的是，当某些东西是物质的时，我很少会想到这一点。感谢上帝，这不是我的生活方式。我从来没有打算在舞台上谈论出生，只是因为，说实话，最近有一些真正伟大的喜剧演员这样做了，比如&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2022/09/05/amy-schumers-mom-com"&gt;艾米·舒默&lt;/a&gt;和&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2016/10/03/ali-wongs-radical-raunch"&gt;黄阿丽&lt;/a&gt;。踏入他们曾经所处的区域是令人生畏的。但是接下来会发生什么，如果你幸运的话，你会说，好吧，首先，我&lt;em&gt;确实想&lt;/em&gt;谈谈它，这是一个很好的指标我应该这样做。到底谁会说只有一定数量的人才能谈论生育？一旦我开始谈论它，我就停不下来，因为我开始记住越来越多的事情。我开始惊叹，哦，天哪，这真的&lt;em&gt;发生&lt;/em&gt;在我身上。我从来没有试图让任何人感到恶心。我正在努力让自己可以被接受。我想被邀请回来。但这就是我能带来的一切。这就是我所拥有的一切。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;贝壳马塞尔怎么样？我认为马塞尔过着自己的生活，无论他是否在银幕上。电影明星已经冲昏了他的头脑吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;贝壳马塞尔从不谈论他的电影。他在宇宙中的角色是让艾达相信，如果外面很冷，穿裤子实际上很重要。如果马塞尔告诉她，她会做任何事。这真是一个奇怪的把戏。如果马塞尔在的话她就会去洗澡。老实说，我觉得她告诉了他很多她不会告诉我的事情。她和他比较健谈。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;马塞尔就是她的帕梅拉！&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;是的，我会接受的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;所以你把小贝壳举起来了吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不，这只是声音。这就是心理变态的原因。她会说，“妈妈，你能找到马塞尔吗？”我会说，“等等。 。 。 。马塞尔？”然后他就像[&lt;em&gt;用会说话的贝壳发出的吱吱作响、朴实的声音&lt;/em&gt;]，“是吗？” “艾达想和你谈谈。” “好的，稍等。我只是把一颗珠子滚进顶针里。我&lt;em&gt;马上&lt;/em&gt;就到。 “等一下，亲爱的，他来了。他正在把一颗珠子滚进顶针里。”然后他就像，“嘿，艾达。这是怎么回事？你想进去洗澡吗？你要洗澡的话，总不能穿着衣服去吧？”她说，“哦，是的，我必须脱掉衣服。我不能穿着衣服洗澡。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我现在听到这话就浑身发冷。我愿意为马塞尔做任何事情。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我也是。我爱他。我喜欢他住在我的脑海里。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sun, 18 Feb 2024 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-interview/jenny-slate-doesnt-want-to-gross-you-out</guid></item><item><title>是什么让填字游戏变成了男孩俱乐部？</title><link>https://www.newyorker.com/books/page-turner/what-turned-crossword-constructing-into-a-boys-club</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-02-18T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65ce74dc8498b345a2026210/16:9/w_1280,c_limit/shechtman_women_crosswords-rd.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;2013 年 7 月，《纽约&lt;em&gt;时报》的&lt;/em&gt;长期谜题编辑&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-interview/will-shortzs-life-in-crosswords"&gt;威尔·肖茨 (Will Shortz)&lt;/a&gt;邀请我担任他的助理。我当时刚刚大学毕业，在我看来，这个邀请没什么道理。它是在最少的信件之后到达的：肖茨在两封电子邮件中接受了我的两个谜题，并进行了细微的修改。我怀疑他雇用我的动机，也怀疑我的工作资格。当然，还有更多多产、更有才华的填字游戏构建者可以帮助他。我认为，唯一让我与众不同的是我的性别：我是一名年轻女性，而这是一个充满男人的领域。肖茨明确表示，我将在 9 月到次年 5 月期间与他一起工作，届时他的长期暑期助理乔尔·法利亚诺 (Joel Fagliano) 将毕业并全职担任这份工作。换句话说，我认为我不仅是一名替补击球手，而且是一名多元化员工。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;此后，这个帐户因我的收件箱的记忆而变得卑微，其中保存着我和肖茨之间更广泛的通信。我选择性地记住了两次接受，但忘记了三次拒绝。我还压抑了一长串关于潜在的布鲁姆日谜题的电子邮件，以纪念乔伊斯的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Ulysses-Modern-Library-Best-Novels/dp/0679600116" rel="noopener" target="_blank"&gt;尤利西斯&lt;/a&gt;》的出版，但他否决了这本书。 （“对于不熟悉《尤利西斯》的解谜者来说——这将是很大一部分人——我认为这个谜题不会让人非常满意。”）显然，三年来我一直在争取肖茨的关注和认可。 。而且，一旦我得到了它，我就否定了它。我的修正主义历史保护了我的自我（只有两封电子邮件，两次接受），但它也让我面临更多自我毁灭的不安全感（肖茨几乎不认识我；我没有任何记录）。如果我的性别没有影响肖茨的提议，那么它就会扭曲我作为一名工人的自我形象：我的雄心被怀疑所抵消，我的努力被我肩膀上的一个大筹码所掩盖。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我不知道我怎么知道大多数填字游戏的构建者都是男性。我从未见过构造者，也没有仔细检查过谜题的署名。如果说有什么不同的话，那就是我最喜欢的谜题是《纽约》杂志上莫拉·雅各布森 (Maura Jacobson) 的谜题，三十一年来，她每周都会写一些充满双关语的谜题，并且始终避免填字游戏构造、枯燥的重复和令人痛苦的最常见陷阱。陈词滥调。但尽管有雅各布森，尽管我从十几岁起就开始做填字游戏，但不知何故，我知道今天想到填字游戏构建者——如果有人想到他们的话——就是想到男人。不仅仅是任何男人，而是一种特殊的美国男人：白人，受过科学、技术、工程和数学&lt;em&gt;（STEM）&lt;/em&gt;教育，并且迷人地（或公然地）缺乏社交能力。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果我对肖茨雇用我的动机的理解是一种偏执的误读——对我们俩来说都不够慷慨——那么我对拼图制作的人口统计和精神的预感最终得到了证实。尽管在所谓的 Shortz 时代之前，有关填字游戏构造者性别的数据并不完整（例如，许多谜题是在没有署名或以假名的情况下发布的，而且这些数字很大程度上未能考虑到跨性别和非二元构造者），但我们已经做出了一些努力追踪这些趋势。一位建造者确定，在肖茨之前的两位编辑威尔·翁（Will Weng，1969-77 年）和尤金·马莱斯卡（Eugene Maleska，1977-93 年）的领导下，女性建造了大约 35% 的已出版谜题。 1993年至2013年间，女性仅占19%。有理由认为，在此期间，女性填字游戏制作者的比例在整体上也有所下降，而不仅仅是在《&lt;em&gt;泰晤士报》&lt;/em&gt; 。纵横字谜构建软件 Crossword Compiler 的开发者安东尼·刘易斯 (Antony Lewis) 表示，2000 年，该公司在美国的采购量中，女性约占 45%，但到 2020 年，这一数字已降至 35% 左右。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;刘易斯的数字似乎仍然超过了广泛发行的报纸上发表的女性数字。综合来看这些统计数据，人们很容易将其用作猜测的基础。女性是否下载了构建软件但只是不使用它？他们正在使用它，但不是很好？他们使用得很好但没有发布吗？换句话说，问题是时间、设施还是偏见？在给我的一封电子邮件中，刘易斯暗示了另一种理论。他写道，他的数据包括“像老师这样制作教育谜题的人，他们的人口统计数据可能与报纸上的人不同。”据我了解，他的建议是，女性可能会下载他的软件，但仅在女性化职业或女性更容易从事的工作（例如教学）中使用它，而男性则在担任领导职位的职业中使用它，包括出版。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管我刚开始为 Shortz 工作时并不知道，填字游戏的早期生活不可磨灭地受到了女性的影响。&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/1959/06/13/few-gnus"&gt;玛格丽特·佩瑟布里奇·法勒 (Margaret Petherbridge Farrar)&lt;/a&gt;是《纽约时报》填字游戏的创始编辑，从 1942 年到 1968 年负责该栏目。对填字游戏文化的许多最重要的贡献——第一次填字游戏比赛、网格对称和设计的规则——都是由像法拉尔这样的女性开创的，她们在拼图中找到了智力的出路，并摆脱了家务的沉闷。几十年来，填字游戏一直是第一波女权主义者和无聊家庭主妇的消遣。它是如何成为一个男性主导的行业，以至于其性别差距现在由该领域的杰出男性来追踪？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一组可能的解释在于填字游戏构建的数字化，它始于十九世纪九十年代，并在两千世纪初随着填字游戏编译器等程序的出现而蓬勃发展。尽管这类软件的兴起并不能完全解释填字游戏劳动和文化的男性化，但它确实提供了一些线索。计算与建筑人口统计之间的联系首次引起我的注意是在 2014 年的美国填字游戏锦标赛上，当时一位出乎意料的使者提出了该领域的性别问题主题：17 岁的拼图神童大卫·斯坦伯格 (David Steinberg)。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;斯坦伯格在基于高中科学研究课程收集的数据的演讲中提出，随着拼图制作越来越多地受到计算机编程的影响，它开始复制科技文化的不平衡。他认为，数字辅助填字游戏改变了人们对这种追求的看法，将其形象从与女性相关或至少对女性中立的形象转变为不欢迎女性的形象。他援引“大量研究”表明“女性进入计算机和其他技术相关领域的可能性远低于男性”，并假设随着拼图制作的实践从方格纸和词典转向单词数据库和算法，不再是一种“文学练习”，而更像是一种“数学”练习。他认为，女性可能因此而“落后”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;作为一名因该领域的数字化转型而疏远的女性，我仍在手工构建谜题，尽管我证实了他的发现，但我认为他的发现令人不安。人们不需要知道如何编码来使用构建软件，但是，到 2014 年，填字游戏文化的敏感性似乎已经与硅谷的文化融为一体。&lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/aimee-lucido"&gt;艾米·卢西多 (Aimee Lucido)&lt;/a&gt;和佐伊·惠勒 (Zoe Wheeler) 是两位年轻的女性建筑师，她们在我发表&lt;em&gt;论文&lt;/em&gt;的时候在《泰晤士报》上发表了她们的第一个谜题，后来她们继续在 Facebook 工作，并分别获得了计算机科学硕士学位。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;计算机编程的历史本身就是一个有用的范例，可以帮助我们了解当今女性制作谜题的情况。这也是一个最初由女性蓬勃发展的行业，但在二十世纪下半叶，它变成了一个由男性主导的领域，其劳动力被编码为男性化。第二次世界大战期间，编程领域被认为是细致且重复的，因此非常适合女性工作者。编程被认为是文书工作，是秘书队伍的延伸，本身就是女性家庭工作的延伸——整顿、组织和管理家庭的运作。因此，许多最早的计算机专家都是女性——公司或战时政府机构的雇员，她们的工作是手工处理数字并将数据输入到最早的电子计算机原型中。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;随着 2016 年电影《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/richard-brody/hidden-figures-is-a-subtle-and-powerful-work-of-counter-history"&gt;隐藏人物&lt;/a&gt;》的成功，这些被称为“计算机”的女性重新出现在流行文化中，该片描绘了以黑人为主的女性团队，她们的工作对&lt;em&gt;NASA&lt;/em&gt;在太空竞赛期间的运作至关重要。尽管她们不像战时从事体力工作的女性那样广为人知（具体表现为&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/culture-desk/cover-story-2017-02-06"&gt;铆工罗西&lt;/a&gt;的形象），但拥有大学学位（尤其是数学和工程学位）的女性最近也被鼓励参与劳动力市场。政府明确招募了这些受过高等教育的女性，否则她们可能会寻求教师的工作，也许只工作到结婚为止，使用早期的计算机，进行支持弹道操作的计算并解密日本和德国的密码。他们成为使用最早的通用电子计算机&lt;em&gt;ENIAC 的&lt;/em&gt;专家，对信息进行编码，以便机器可以读取信息。阿黛尔·戈德斯坦 (Adele Goldstine)、格蕾丝·霍珀 (Grace Hopper)、凯·麦克纳尔蒂 (Kay McNulty) 和贝蒂·斯奈德 (Betty Snyder) 等女性开发了早期的计算语言和调试方法，成为美国最早、最熟练的程序员之一，但由于当时的标签（及其工作）而被低估。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管填字游戏构造者不像计算机程序员那样由雇主明确区分性别，但成为一名优秀程序员的要求与填字游戏爱好者的要求密切相关。或者至少美国政府是这么认为的。正如丽莎·蒙迪（Liza Mundy）在她关于二战期间女性密码破译者的全面历史的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Code-Girls-Untold-American-Breakers/dp/0316439894" rel="noopener" target="_blank"&gt;密码女孩》&lt;/a&gt;中所写的那样，从精英私立大学毕业的女性在被招募从事计算机编程工作之前会被问到两个问题：（1）你喜欢填字游戏吗？ ？ (2) 你订婚了吗？二十世纪中叶，在计算机迷和技术兄弟的刻板印象出现之前，填字游戏和计算本身并不被视为智力的标志。但它们是女性精明、职业道德和一丝不苟的证据——只要她还没有致力于建设家庭，所有这些都与本世纪中叶的劳动力高度兼容。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;只有在技术创新允许计算机本身完成繁琐的工作（编码、调试）之后，计算机编程才开始被认为是一项适合男性的工作。女性最终不再参与该领域，或不再参与该领域的高级别工作，并不是因为一旦工作的各个方面都被计算机化，她们就不再擅长这项工作，也不是因为这项工作需要更高或不同类型的智力。相反，这是因为计算机的工作开始与鼓励女性从事的工作巧妙地重叠。一旦计算机承担起这种支持工作，女性要么必须为历史上属于男性的工作而奋斗，要么再次被降级到以前为她们提供的狭隘机会。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这场女性与机器之间的白领战争在 1957 年由&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2003/07/14/born-for-the-part"&gt;凯瑟琳·赫本&lt;/a&gt;和斯宾塞·屈塞主演的浪漫喜剧《办公桌》中得到了尖锐的戏剧化呈现。在影片中，赫本饰演虚构的联邦广播公司资料部主管沃森小姐，而特蕾西则饰演理查德·萨姆纳，他是被称为&lt;em&gt;EMERAC&lt;/em&gt; （或艾美奖）的电子计算机的发明者。沃森的工作是为电视广播播音员提供服务，回答各种话题的问题，比如哪种毒药不留痕迹，以及哪位棒球运动员一生中击球率最高。 （显然，她凭记忆知道这些事实，就像 Alexa 或 Siri 一样，她是数据存储库的化身。） 萨姆纳是一位效率专家，她设计艾美奖以尽可能快地回答任何问题。她所在部门的全女性员工担心，她们会因此而被取代。到影片结束时，萨姆纳的发明和沃森的智力的双重威胁已被有效地消除，沃森小姐不再是一个“小姐”：这对夫妇订婚了；他们拥抱；主机拼出“ &lt;em&gt;THE END&lt;/em&gt; ”这个词。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但这真的就结束了吗？我们想象沃森已经辞去工作成为一名妻子，但她如何处理她在整部电影中炫耀的所有自由流动的知识——每一段圣经引文的起源，每首朗费罗诗歌的歌词？也许她会开始写填字游戏。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;没有理由相信男性比女性更擅长填字游戏或解决问题。然而，填字游戏文化是由技术、经济和社会力量塑造的，这些力量导致女性在其已经小众的社区中感到不受欢迎、未被充分利用和被低估。换句话说，如果萨姆纳夫人（娘家姓沃森）转向拼图制作，那么正是那些使她离开第一份工作的力量也可能使她退出建筑业。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但受到影响的不仅仅是我们中间的老沃森：拼图劳动的男性化在当今填字游戏的内容中留下了痕迹，而不仅仅是它们的生产条件。发行量广泛的报纸的编辑希望大部分读者能够解决他们的难题。这种包容政策——让一些编辑想象出一个柏拉图式的填字游戏，不区分性别或种族——可能会导致默认的排斥政策。所有的填字游戏编辑都涉及对语言及其使用的判断，这很难被称为政治中立，最终，一个单词或短语的“谜题价值”问题是构建者的声音和出版物的内部风格之间的协商——通常根据拼图部分编辑者的敏感性设置的样式。我和其他建设者整理了过去十年中被主要报纸的白人、男性、长期谜题编辑拒绝的术语清单，其中包括：&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; MATCHA（编辑认为不“知名”）&lt;br /&gt; LAVERNE COX（他不知道她是谁）&lt;br /&gt; MARIE KONDO（“不寻常的姓氏”）&lt;br /&gt; RIOTGRRRL（“太急躁了”）&lt;br /&gt;男性凝视（不“令人费解”）&lt;br /&gt; SI SE PUEDE（“模糊”）&lt;br /&gt; HBCU（“太晦涩难懂”）&lt;br /&gt; SNCC（“几乎不可能弄清楚它的含义”）&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;把这些条目放在一起看，我们开始看到一个模式：它们指的是女性、女性产生的文化以及起源于非白人文化的现象和物体。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;哪些条目以及谁的文化可以被视为“主流”或“相关”的问题对于这一充满活力的艺术的命运至关重要。直觉上但不一定正确的是，女性建造者将在她的网格中包含对“女性文化”和“女性语言”的引用，尽管这些概念可能并不精确。例如，构造者 Elizabeth Gorski 在&lt;em&gt;《泰晤士报》&lt;/em&gt;纵横字谜词典中添加了惊人的 1514 个独特术语，其中包括&lt;em&gt;ANNE SEXTON&lt;/em&gt; 、 &lt;em&gt;CHICK FLICK&lt;/em&gt; 、 &lt;em&gt;TUBE TOPS&lt;/em&gt;和&lt;em&gt;STATESWOMEN&lt;/em&gt; 。据肖茨所知，索莱·圣西尔 (Soleil Saint-Cyr) 和波西娅·伦迪 (Portia Lundie) 是第一位和第二位在《&lt;em&gt;泰晤士报》&lt;/em&gt;印刷版上发表填字游戏的黑人女性，她们在 2021 年的首次亮相中引入了五个新短语，包括&lt;em&gt;“让你的头发垂下来”&lt;/em&gt;和&lt;em&gt;“必不可少的工人”&lt;/em&gt; 。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;自 2014 年以来，拼图行业发生了巨大变化，部分原因是社区成员更愿意讨论隐性偏见的影响。 2020 年，我是一群建设者和热心解决者的一员，他们写了一封公开信，鼓励&lt;em&gt;《纽约时报》&lt;/em&gt;实现编辑人员多元化。从那时起，它招聘了几名新员工，并改变了提交流程，使其更加透明。新的渠道也激增，包括许多独立填字游戏网站，其中一些网站明确发布女性为女性设计的谜题。在这些和其他媒体上发布的填字游戏构建者中不断进行性别追踪的同时，还推出了旨在指导女性构建者并培养其才能的多元化举措。这些不同努力的结果可能是重新发现填字游戏中的女性——家庭主妇、女权主义者、计算机。毕竟，她一直都在那里。 ❖&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;这是摘自《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Riddles-Sphinx-Inheriting-Feminist-Crossword/dp/B0C5PGNP8J" rel="noopener" target="_blank"&gt;狮身人面像之谜：传承填字游戏的女性主义历史&lt;/a&gt;》。&lt;/em&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sun, 18 Feb 2024 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/books/page-turner/what-turned-crossword-constructing-into-a-boys-club</guid></item><item><title>调酒师与失落的文学杰作</title><link>https://www.newyorker.com/books/page-turner/the-bartender-and-the-lost-literary-masterpiece</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-02-18T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65cf7c9bff81f0d54b5c0487/16:9/w_1280,c_limit/Simon%20Parkin-Lost-LiteraryMasterpiece.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;2021 年，27 岁的酒保兼兼职舞者杰克·查德威克 (Jack Chadwick) 在曼彻斯特郊外工人阶级运动图书馆的书架上浏览时，发现了一本引人注目的书籍封面。手绘插图显示一具骷髅跪在地上祈祷，双臂张开。查德威克既不知道《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Caliban-Shrieks-Jack-Hilton-ebook/dp/B0C84V77CJ" rel="noopener" target="_blank"&gt;卡利班尖叫&lt;/a&gt;》这本书，也不知道它的作者杰克·希尔顿。但他全神贯注于文字。到了关门时间，经过几个小时的集中阅读后，他合上书，询问图书管理员，她能告诉他关于作者的哪些信息。她说，很少——只有在短暂的文学生涯之后，希尔顿就消失了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;谷歌搜索为查德威克提供了一些背景故事的片段。希尔顿于二十世纪初出生于曼彻斯特郊外的奥尔德姆，家境贫困。他的七个兄弟姐妹在两岁之前就去世了。只有另外三人活到了成年。十二岁时，他开始在当地一家棉纺厂工作。然后，他谎报了自己的年龄，应征入伍，在法国北部的战壕里作战。希尔顿在战争中幸存下来，回到英国，在经历了一段无家可归的时期后，加入了罗奇代尔的工人权利运动。他的集会演讲很快使他入狱。当法庭命令禁止他进一步煽动时，他开始写作。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;希尔顿当时是一名泥水匠，既没有受过文学训练，也没有抱负。 “我不会拼写三音节单词，”他后来声称。 “句子没有意义。命令我不知道。”但他在工人教育协会的导师发现了他的才华，并将他的作品样本寄给了一家出版商。编辑要求更多。接下来的手稿是一种原型的自传小说。它描述了在工厂工作的童年、战争和监狱的苦难以及流浪的严酷，将回忆录、诗歌和论战融入松散的叙事中。希尔顿自己的评价则更为直白：“这是一个被社会践踏的人所吐出的内脏内容。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/best-books-2024" rel="noopener" target="_blank"&gt;&lt;span&gt;&lt;strong&gt;本周我们读过的最好的书&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;阅读我们每周三更新的著名新小说和非小说评论。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/best-books-2024" rel="noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65bd38116ca8622ac1f41e49/1:1/w_200%2Cc_limit/bestbooks-header-2024-callout.png" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 《卡利班尖叫》于 1935 年 3 月出版，很快就受到好评。乔治·奥威尔形容它“诙谐且不寻常”。诗人 W. H. 奥登（W. H. Auden）是一位臭名昭著的脾气暴躁的批评家，他称赞希尔顿的“《白鲸记》的华丽言辞”。这是一本在语气和结构上都独一无二的书，也是英国文学由阶级特权的受益者主导的时期边缘化作家的作品。 “像这样的书出自真正的工人之手，呈现出真正的工人阶级观点，极其罕见，也相应重要，”老伊顿公学的奥威尔写道。 “卡利班的尖叫声，”他继续说道，向“通常沉默的人群”发出声音。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;希尔顿的散文承载着愤慨和不幸经历的双重力量。他在小说中写道，只有吃饱了的作家才有能力召唤出有关自然的“优美的抽象词语”。 “你知道怎么做的，”他嘲讽地模仿道：“‘丝绸般的蓝色天空，灰泥上洒满阳光明媚的金色波纹，雄伟的绿棕色山丘之上’。 。 。噢，这个比喻真是太垃圾了！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在希尔顿看来，沉迷的作家写出的散文很脆弱。经验的启发性磨损是无可替代的：&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;试试吧，你们这些硬领清教徒。了解一下在你的捕鼠器小圈子之外的男人是什么。成为上帝选民中的人类，受到污染，尝试用你熟练的弹性剑来对抗他们的大棒；然后你就会发现，只有种姓的仁慈才能让你像一个剪着指甲、戴着柠檬色手套的木偶一样。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;尽管如此，变幻无常的文学成功浪潮还是将希尔顿推向了“捕鼠器圈”。他获得了牛津大学的奖学金。然而，他的书只印了一次，而其出版商科布登-桑德森也未能在第二次世界大战中幸存下来。在一系列收购过程中，出版商之间传递的图书目录不断增加，《卡利班尖叫》消失了。对于与世隔绝的“光明世界”来说，希尔顿一直感觉自己是一个“贫民窟”的局外人。很快，他再次被黑暗笼罩。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;八年后，当出身工人阶级家庭的查德威克读到《卡利班尖叫》时，其尖刻的散文让人感到既共鸣又切题。他决定调查再版的前景。一位作家朋友向他介绍了约翰·梅里克（John Merrick），约翰·梅里克是 Verso 图书的编辑，他也对希尔顿感兴趣。梅里克建议查德威克抄写文本，于是查德威克带着笔记本电脑回到图书馆。这是一项缓慢的工作，而且回家要坐一小时的公交车，很不方便。 “当时我正在监督一家科技俱乐部，整个周末几乎都保持清醒，有时会在门口工作，然后当晚在舞台上表演我的表演，”他回忆道。 “然后，这一周我为一个工会做平面设计。​​我实在是太累了。”查德威克说服图书管理员帮他扫描这本书。由于&lt;em&gt;COVID&lt;/em&gt; -19 检测呈阳性，他无法上班，他在两周内完成了转录。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="杰克·希尔顿的《卡利班尖叫》的副本。" src="https://media.newyorker.com/photos/65cf7d7bbf449866eb3e35e5/master/w_1600%2Cc_limit/Parkin-Lost-Secondary.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;杰克·希尔顿的《卡利班尖叫》的副本。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;接下来，查德威克需要找到这本书的版权所有者。他知道希尔顿结过两次婚，但于 1983 年去世时没有孩子。目前还不清楚希尔顿把他的文学财产留给了谁（如果有的话）。查德威克报名参加了家谱服务并开始寻找遗嘱。他并不是唯一一个调查希尔顿的生活和遗产的人。 2013年，在攻读博士学位期间。关于二十世纪工人阶级的写作，一位名叫杰克·温德尔的男子拜访了威尔特郡皮尤西的一位妇女，她声称当希尔顿住在村里时，她曾给他送过饭。 “她的小屋里堆满了毛绒动物和她的艺术品，”温德尔回忆道。 “她告诉我她发现杰克死了。”但这个故事最终被证明是不可靠的（这名妇女后来被诊断出患有痴呆症）。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;查德威克继续他的搜索，最终扩大了他的标准。 “因为我自己就是杰克，所以我知道杰克通常是另一个名字的简写版本，”他告诉我。最后，通过搜索“乔治”，我们得到了一份与希尔顿同年出生的男子的死亡证明。它还列出了一个地址，该地址不在威尔特郡，而是在希尔顿的家乡奥尔德姆。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在一个灰暗的周日早晨，查德威克乘火车前往奥尔德姆，开始串酒吧。在希尔顿家附近的每个酒吧里，他都挂了海报，上面写着他的电话号码和标题“你还记得杰克·希尔顿吗？”海报上是查德威克能找到的唯一一张希尔顿的照片，这是一张 1985 年发表在米德尔塞克斯大学期刊上的照片，以纪念这位作家的去世。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在距离希尔顿家最近的运动员武器酒吧里，查德威克正在向房东解释他的追求，这时一位年长的女士从后面走近。 “我认为她一直在偷听，”查德威克说。这位女士说她记得希尔顿，他经常和朋友在酒吧喝酒。 “她环顾四周，好像在寻找他们，”查德威克说。 “然后，她凭记忆想起了朋友的名字：布莱恩·哈索尔。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;查德威克身材魁梧，说话轻声细语，是一个温和无政府主义的年轻人。 （他告诉我，他“对锁很得心应手。”）在从剑桥大学毕业并获得经济和政治社会学硕士学位之前，他在中国成都英国商会三十三楼的一张办公桌前工作在托尼·布莱尔和玛格丽特·撒切尔的长肖像下方。这条轨迹可能使他像他之前的许多精英毕业生一样进入了国际外交生涯。但查德威克渴望按照自己的方式旅行，并回到曼彻斯特，开始在酒吧和俱乐部工作。他的名字叫查德威克小姐（朋友们如此称呼，但他们拒绝了他的第一个自我“安·沃特”）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;十月一个潮湿的日子，我们在运动员之臂见面。空间很宽敞，几乎是空的，厚厚的地毯吸收了点唱机中的一些音乐。查德威克一边卷烟，一边告诉我，他在白页上找到了哈索尔的地址，然后敲了敲他的门，在无人应答时通过信箱贴了一张纸条。经过一个月的等待，他“放弃了听任何消息的想法”。然后，在夏末，他收到了哈索尔妻子玛丽的回复。她解释说，她的丈夫最近去世了，当查德威克的信到达时，她正在搬家。玛丽同意见面，查德威克一边吃着蛋奶馅饼，一边解释了他的使命。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “他非常感兴趣，非常真诚，是一位真诚的绅士，”玛丽告诉我。她对希尔顿的记忆既深刻又深情。 “我丈夫和杰克关系非常亲密，杰克过去把他当作儿子一样对待，”她说。希尔顿大部分时间都在哈索尔家度过，每周两次与哈索尔见面喝酒，要么在 Sportsman&amp;#39;s Arms，要么在另一家名为“Help the Poor Struggler”的酒吧。该酒吧的所有者是英国最后的刽子手之一阿尔伯特·皮埃尔波因特（Albert Pierrepoint），当他不在希尔顿曾经关押的监狱里处决囚犯时，他就在那里供应品脱啤酒。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;玛丽说希尔顿把他的大部分财产留给了她的丈夫，包括他的长尾小鹦鹉。 （她更换了鸟笼，因为希尔顿的吸烟习惯使鸟笼变得乌黑，但一个月后它就死了。“我认为它不适合我买的笼子，”她说。）然而，她对此一无所知这本书。 “我以为他为杂志撰稿，”她告诉我。事实证明，作为哈索尔的遗孀，她现在拥有了这些权利。几周后，她亲自去图书馆看过这本书后，将它们签名给查德威克，条件是他尽一切努力重新出版《卡利班尖叫》。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不久之后，查德威克为当地一家报纸写了一篇关于他的发现的文章。这个故事为他赢得了在 BBC 广播四台演讲的邀请，这个时段通常是为即将出版书籍的著名作家保留的。尼克·斯基德莫尔 (Nick Skidmore) 是著名出版社 Vintage Classics 的出版总监，该出版社的成员包括爱丽丝·蒙罗 (Alice Munro)、菲利普·罗斯 (Philip Roth)、伊恩·麦克尤恩 (Ian McEwan) 和托尼·莫里森 (Toni Morrison)。当他在布里斯托尔的家中听到厨房收音机上的广播时，他正在布里斯托尔的家中。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;斯基德莫尔休了六个月的陪产假来照顾儿子。 “我对自己说，我不会以任何方式参与出版界，”他告诉我。但他发现查德威克的活力和热情难以抗拒。他等待着不可避免的消息：希尔顿失传的经典作品将被重新出版。没有人来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那天，斯基德莫尔在推特上向查德威克直接发送了一条消息。两人通过电话交谈，斯基德莫尔返回工作岗位后，他向同事推销了这本书。 “它充满活力，而且极其诚实——一种不羁的声音，”他告诉我。他尤其着迷的是这本书对英国“浪漫”和“华兹华斯”形象的颠覆。 “当我读到关于流浪的部分时，我就爱上了它，”他说。 “有一种感觉，英国已经出了岔子，它的工业综合体正在剥夺我们人性的某些东西。我认为那非常美丽且独特。”很快就达成了一项协议，查德威克因此获得了适度的预付款作为他工作的报酬。近九十年后，《卡利班尖叫》将于三月初重新出版。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这是一次有意义的重新发现。斯基德莫尔告诉我，希尔顿的失踪导致“我们对英国文学的理解出现巨大空白”。他认为《卡利班尖叫》对随后的许多政治游记作品产生了明显的影响。 （当奥威尔后来受委托撰写北方工业游记《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Road-Wigan-Pier-George-Orwell/dp/0156767503" rel="noopener" target="_blank"&gt;通往维根码头之路&lt;/a&gt;》时，他问希尔顿是否可以去罗奇代尔拜访他。）Vintage 对出版希尔顿的其他作品持开放态度。对于斯基德莫尔来说，他们的去世揭示了塑造经典的社会力量。 “它让人们意识到我们只熟悉某种类型的经典，除此之外还有整个世界——事实上是很多世界——替代的经典。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;查德威克目前居住在哥伦比亚，希望回到英国参加这本书的发布会。 “我一直在与麦德林的前准军事人员交谈，”他最近告诉我。 “其中一个人写了一本书。它尚未发布。但这真是太棒了。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sun, 18 Feb 2024 12:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/books/page-turner/the-bartender-and-the-lost-literary-masterpiece</guid></item><item><title>特朗普疯狂追求总统豁免权</title><link>https://www.newyorker.com/news/daily-comment/trumps-wild-pursuit-of-presidential-immunity</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-02-17T19:59:49.968Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65cfabc9c6d993f39ab2d77c/16:9/w_1280,c_limit/ADS-Trump-Immunity.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在周一向最高法院提交的与&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/capitol-riot"&gt;1 月 6 日&lt;/a&gt;相关的联邦刑事案件&lt;a href="https://www.documentcloud.org/documents/24424105-trump-stay-petition-to-scotus" rel="noopener" target="_blank"&gt;申请&lt;/a&gt;中，&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/donald-trump"&gt;唐纳德·特朗普&lt;/a&gt;的律师提出了一项非同寻常的主张：“如果没有刑事起诉豁免权，我们所知道的总统职位将不复存在。”这种判决让人对特朗普对总统职位的看法产生疑问——他是否认为为了完成这份工作，他必须有能力犯罪？但它也有一定的道理。如果特朗普失去上诉，我们所知的总统职位确实可能会发生根本性的变化。不过，与特朗普团队的建议相反，情况可能会变得更好；然而，如果特朗普得到了他所要求的一切，情况肯定会变得更糟。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;本周，此案出现了大量的案情摘要和动议。在周一提交的文件中，特朗普要求法院暂停 1 月 6 日案件的诉讼程序，特别检察官杰克·史密斯 (Jack Smith) 在哥伦比亚特区联邦法院对他提起诉讼，同时他正在准备所谓的请愿书。用于调卷。这份请愿书将要求大法官推翻华盛顿特区巡回上诉法院三名法官组成的小组的裁决，该裁决驳回了特朗普关于他不受 1 月 6 日指控以及任何和所有刑事指控豁免的说法涉及他作为总统的“官方行为”，除非他首先被弹劾并被定罪。他的律师声称他的豁免权将永远持续。最高法院本可以立即拒绝特朗普的请求；相反，周二，首席大法官约翰·罗伯茨发布了一项命令，给史密斯一周的时间做出答复。史密斯在情人节星期三晚些时候提交了&lt;a href="https://www.supremecourt.gov/DocketPDF/23/23A745/300627/20240214180323991_23A745_Trump%20v.%20United%20States_Gov.%20stay%20resp_FINAL.pdf"&gt;一份&lt;/a&gt;文件。特朗普在周四结束时对史密斯的答复做出了&lt;a href="https://s3.documentcloud.org/documents/24429178/trump-scotus-reply.pdf" rel="noopener" target="_blank"&gt;答复&lt;/a&gt;——这一天也是佐治亚州和纽约针对特朗普的两起独立刑事案件进行激烈听证会的一天。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;特朗普已经两次在豁免权案中败诉。在初审法庭上，法官坦尼娅·查特坎 (Tanya Chutkan) 裁定，总统“不会授予终身‘免狱’通行证”。特朗普上诉后，华盛顿特区巡回上诉法院小组一致写道，就1月6日的案件而言，“前总统特朗普已成为特朗普公民”。但特朗普也赢得了一些东西。史密斯的简报悲伤地指出，当特朗普第一次向华盛顿特区巡回法院提出上诉时，“从起诉到审判日期的七个月期间还剩 88 天”——当时是 3 月 4 日，超级星期二的前一天。上诉有效地停止了时钟。 3 月 4 日的日期现已从日历中消失。现在设定新日期完全取决于最高法院。让事情变得更加复杂的是，最高法院还同意审理&lt;a href="https://www.scotusblog.com/case-files/cases/fischer-v-united-states/"&gt;费舍尔诉美国&lt;/a&gt;案，质疑检察官在 1 月 6 日背景下使用一项关于妨碍官方诉讼程序的法律，这是两个案件的基础史密斯对特朗普提出的四项指控中的一项。该案的辩论尚未安排。 （其他指控是串谋诈骗美国和侵犯投票权；特朗普已不认罪。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;从史密斯在情人节提交的简报来看，他认为每一天都很重要。该简报包括一项请求，即如果法院认为必须审理特朗普的上诉，则应立即审理。史密斯提出了双方提交案情摘要的建议加快时间表，这可能会在三月份将案件提交法院审理。该时间表以最高法院本月审理的&lt;em&gt;另一起&lt;/em&gt;特朗普案件&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/the-supreme-court-and-the-risks-of-january-6-2025"&gt;“特朗普诉安德森”&lt;/a&gt;案中使用的时间表为蓝本，该案涉及科罗拉多州最高法院是否正确裁定他被取消竞选总统资格的问题。情人节和周四的简报包括对迅速采取行动的理由的激烈争论。史密斯早些时候未能让大法官直接审理此案，他表示，“公众对迅速审判的兴趣达到了顶峰，就像这里一样，一位前总统被指控密谋颠覆选举程序，以便他可以继续留任。”特朗普的律师称此为“党派偏见”——史密斯试图“在 11 月大选前确保特朗普总统是对抗拜登总统的主要候选人”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;最高法院可能会出于与 11 月选举无关的原因受理此案。总统刑事豁免权是&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/trumps-bizarre-immunity-claims-should-serve-as-a-warning"&gt;一个令人惊讶的棘手领域&lt;/a&gt;，法院从未完全裁决过这一领域。最高法院承认官方行为（属于总统职责“外围”范围内的行为）享有民事诉讼豁免权。人们还认识到，正如史密斯的简报所说，“现任总统拥有暂时的豁免权”——当然，这不能免受弹劾。尽管从来没有发生过像这样的案件，但有一些很好的线索表明总统可能无法免受起诉：1974 年，杰拉尔德·福特赦免了理查德·尼克松在任期间可能犯下的任何犯罪行为，尼克松发表声明接受赦免，这表明两人都认为，如果没有赦免，他可能会合理地受到检察官的追捕。相比之下，当特朗普的律师被问及他是否认为，即使是一位使用&lt;em&gt;海豹&lt;/em&gt;六队谋杀政治对手的总统，除非他首先被弹劾并定罪，否则他也是不可触碰的，他说他是的。在集会和社交媒体上，特朗普本人提出了更广泛的豁免权主张，称总统需要完全不受惩罚，即使是“越界”的行为。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;而且，因为这是特朗普，所以他的法庭文件中还包含其他奇怪的主张。特朗普援引双重危险来辩称，参议院在第二次弹劾审判中以一项煽动叛乱罪名宣告他无罪，这意味着任何法院都不能以同样的基本事实为由再次对他进行审判。这一主张与宪法第五修正案双重危险条款的既定解读相去甚远，该条款规定，任何人都不得“因同一罪行而两次陷入生命或肢体危险”。 （弹劾条款特别提到定罪后可以提出其他指控。）华盛顿特区巡回法院指出，“也许认识到正常的双重危险规则不利于他的立场”，特朗普的律师援引了他们所谓的“双重危险原则”，而不是援引“双重危险原则”。该条款本身。换句话说，特朗普并没有完全说他受到双重危险——只是说他的处境是双重&lt;em&gt;危险&lt;/em&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管如此，华盛顿特区巡回法院承认它在豁免权方面处于新领域。它得出了一个广泛而重要的结论：即使前总统享有因其官方行为引起的民事诉讼的豁免权，但即使是任何“所谓的‘官方’行动”引起的刑事指控，也没有同样的全面豁免权。法官们得出这一结论的部分原因是他们对马伯里诉麦迪逊案的解读，该案是 1803 年的一个基础案件，该案对总统的“部长”职责和“自由裁量”职责进行了区分，称后者不能由法院审查。粗略地说，专家组得出的结论是，总统没有“自由裁量权”来犯罪。也许最重要的是，他们不愿意接受行政权力的愿景，在他们看来，这种愿景“将总统置于所有三个部门的管辖范围之外，从而瓦解我们的权力分立制度”。他们补充说，“我们不能接受总统办公室在此后一直将其前任任职者置于法律之上。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;特朗普要求太多了。但法官们面临的不仅是他，还有总统和行政部门，其权力可以说已经超出了开国元勋的设想。在特朗普身上，我们可能会看到总统职位限制不足所带来的合乎逻辑（或不合逻辑）的后果。华盛顿特区巡回法院的裁决可能会带来健康的再平衡。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;三名法官本可以采取更狭隘的做法，裁定特朗普没有豁免权，仅仅因为他试图阻止选举人票被正确计算的行为不是官方行为，而是为了促进他的连任竞选，而不是他的白宫职责。也就是说，除了特朗普总统和特朗普公民之外，还有第三个人物，候选人特朗普。这样的裁决与另一起案件“布拉辛格姆诉特朗普”案类似，在该案中，华盛顿特区巡回法院小组暂时允许对特朗普提起与 1 月 6 日相关的民事诉讼，尽管总统享有豁免权，但理由是他是“办公室”成员。 -&lt;em&gt;寻求者&lt;/em&gt;，而不是公职&lt;em&gt;人员&lt;/em&gt;。” （Blassingame 案现已由下级法院发回，以进行更多事实调查。）在其决定的脚注 14 中，负责豁免权案件的华盛顿特区巡回法院法官写道，因为他们发现不存在官方行为豁免权，所以他们不必解决特朗普“对‘官方行为’的广泛定义。”然而，他们补充说，他被起诉的所有行为是否真正属于官方行为是“值得怀疑的”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Blassingame 方法在很多方面也是一种强大的方法。它解决了华盛顿特区巡回法院裁决中所阐述的担忧，即特朗普“明显认为行政部门有权全权侵犯公民个人的投票权和计票权”。史密斯的情人节简报明确将最高法院裁定前总统确实享有一定程度的刑事起诉豁免权，但候选人特朗普则没有的结果视为后备，这一点很能说明问题。史密斯（也在脚注中）表示，“解决此案的充分依据”可能是“总统犯下颠覆选举进程的联邦罪行不享有豁免权”。这样的决定将使审判继续进行。同样能说明问题的是，特朗普的律师在周四的简报中拒绝“这种对总统豁免权不公正的做法，具有剥夺公民权法案的特征。”特朗普想要所有的豁免权。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;大多数人（即使是最高法院）似乎也不太可能接受特朗普更疯狂、独裁者般的主张。但很可能有四名或更多法官（同意审理案件所需的人数），他们要么对华盛顿特区上诉法院如何界定总统（和前总统）豁免权的界限存有疑问，要么只是简单地认为认为这个问题如此重要，只有他们才能最终解决问题。我们可能会每月审理具有里程碑意义的最高法院案件，其中前总统和可能的共和党候选人是当事人之一。我们将看看法官是否能胜任这项任务。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 17 Feb 2024 21:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/daily-comment/trumps-wild-pursuit-of-presidential-immunity</guid></item><item><title>《纽约客》作家和编辑最喜欢的纽约市书店</title><link>https://www.newyorker.com/books/page-turner/new-yorker-writers-and-editors-favorite-bookstores-in-new-york-city</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-02-17T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65b82381475d4ca96f438533/16:9/w_1280,c_limit/Favorite_Books_Final_01.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;我们的作家和编辑分享了他们在这座城市最喜欢的一些书店，包括他们去哪里寻找经典小说、艺术和设计书籍、复古版本、漫画和杂志，以及用英语以外的语言写作的地方。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;自由鸟书籍&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;鹅卵石山&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这家商店位于布鲁克林海滨的一片安静地带，橱窗上的一块牌子表明，其营业时间为周六上午 11&lt;em&gt;点&lt;/em&gt;至晚上 7&lt;em&gt;点&lt;/em&gt;，周日上午 11&lt;em&gt;点&lt;/em&gt;至&lt;em&gt;晚上&lt;/em&gt;7 点，其他日子则“偶然”营业。在里面，你会发现一片寂静，有各种二手小说和非小说类书籍，还有一些新奇主题的书架，包括“糟糕的标题”、“不幸的作者照片”和“很棒的夹克”。 （“坏标题”书架上最近有一个标题：“ &lt;a href="https://www.amazon.com/Woods-We-Live-Guide-Identification/dp/0916838102" rel="noopener" target="_blank"&gt;我们生活的木材：家中木材的识别指南&lt;/a&gt;。”）商店的前部有几张看上去不舒服的沙发，紧挨着家具。儿童读物，还有一个专门存放有关纽约市的书籍的书架，以及两个专门存放&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;杂志作家的书架：约瑟夫·米切尔；莉莲·罗斯； AJ·利布林；詹姆斯·瑟伯；韦德·梅塔； EJ·卡恩，Jr.；乔治·WS·特罗等&lt;em&gt;——埃里克·拉赫&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;source media="(max-width: 767px)" /&gt;&lt;source media="(min-width: 768px)" /&gt;&lt;img alt="西村 Bookmarc 书店的内部。" src="https://media.newyorker.com/photos/65b92b57b1cbbffc27bcf071/master/w_1024%2Cc_limit/1-IMG_3436_Photograph%2520by%2520Chloe%2520Xiang.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;Bookmarc 的精选让人想起安迪·沃霍尔 (Andy Warhol) 和 Studio 54 的复古时尚。&lt;/span&gt;&lt;span&gt;摄影：Chloe Shang&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;h2&gt;书签&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;西村&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是书店还是氛围？ Bookmarc 位于 Magnolia Bakery 对面的街角店面，两者兼而有之。这家注重时尚的商店于 2010 年开业，是 Marc Jacobs 曾经规模庞大的布利克街零售帝国的最后遗迹。其精心策划的选书让人想起安迪·沃霍尔和 Studio 54 的复古时尚。厚重的反主流文化艺术书籍（基思·哈林、南·戈尔丁）比比皆是，还有迷恋作家（琼·迪迪恩、杜鲁门·卡波特）的平装本收藏；六十年代的时尚经典（《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Lunch-Poems-Lights-Pocket-Poets/dp/0872860353" rel="noopener" target="_blank"&gt;午餐诗&lt;/a&gt;》、《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Valley-Dolls-Jacqueline-Susann/dp/B005EP25MC" rel="noopener" target="_blank"&gt;玩偶谷&lt;/a&gt;》）；以及时尚、食品和饮料以及地下同性恋的主题货架。 （这是 1982 年《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Butch-Manual-Current-Drag-How/dp/B0031H09K0" rel="noopener" target="_blank"&gt;布奇手册&lt;/a&gt;》的一本饱经风霜的副本吗？是的。） 迎接顾客的是格蕾丝·琼斯 (Grace Jones) 的肖像，沃霍尔宝丽来照片封面上的格蕾丝·琼斯 (Grace Jones) 肖像显得格外耀眼。这些书与 Marc Jacobs 品牌的小玩意争夺空间：钢笔、手提袋、闪闪发光的钥匙扣。人们很容易嘲笑书籍作为酷元素设计对象的想法，但我总是想拥有联合体中的一切。 &lt;em&gt;——迈克尔·舒尔曼&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;source media="(max-width: 767px)" /&gt;&lt;source media="(min-width: 768px)" /&gt;&lt;img alt="Books Are Magic 书店的前窗和入口。" src="https://media.newyorker.com/photos/65b92c5eae34630fe14c4cad/master/w_1024%2Cc_limit/2_BAM%2520by%2520Michael%2520Chin.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;《书籍是魔法》将会吸引那些将阅读视为一种消遣、一种审美和一种生活方式的人。&lt;/span&gt;&lt;span&gt;摄影：Michael Chin&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;h2&gt;书籍有魔法&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;鹅卵石山&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;借用并修改一句口号：如果您喜欢“Books Are Magic”这个名字，那么这家书店就适合您。如果您讨厌“Books Are Magic”这个名字，那么这家书店适合您。小说家艾玛·斯特劳布 (Emma Straub) 的科布尔山 (Cobble Hill) 商店拥有优质的商品、舒适的氛围以及精彩的现场活动。 （关于活动：早点到那里，因为空间很快就满了。最坏的情况是，附近有很多很棒的酒吧和餐馆，你可以在那里等到事情安静下来。）以其色彩鲜艳的壁画，令人惊叹不已厚厚的流派类别和手写推荐，《书籍是魔法》将吸引那些将阅读视为一种消遣、一种审美和一种生活方式的人。而且，对于那些宁愿直接跳到书本上阅读而不是在苏格兰海边与书一起异想天开地旋转的人来说：把你的选择交给收银台友好且知识渊博的工作人员；您很快就会上路。 &lt;em&gt;—凯蒂·沃尔德曼&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;source media="(max-width: 767px)" /&gt;&lt;source media="(min-width: 768px)" /&gt;&lt;img alt="Printed Matter 书店的前窗和入口。" src="https://media.newyorker.com/photos/65b92ee32722b7a98991d189/master/w_1024%2Cc_limit/3_IMG_3173_Photograph%2520by%2520Blair%2520Beusman_rev.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;Printed Matter 的使命与七十年代中期成立时一样：点燃对创意表达的信心。&lt;/span&gt;&lt;span&gt;布莱尔·博斯曼摄&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;h2&gt;印刷品&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;切尔西&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;令人兴奋、势不可挡、混乱：即使我在印刷品上花了一个小时，我也常常觉得自己只触及了表面。我花了几年时间才意识到他们在切尔西的主要地点有二楼。作为纽约不同时代的幸存者，这家商店（有两家分店，但请努力去切尔西的一家）专门出售自行出版的杂志、艺术家书籍、奇特期刊以及任何涉及纸质文字的商品。无论你是读过一本儿童复印的诗歌，还是一本大肆宣传的新晋画家的首部专着，一本关于牙买加舞厅文化或一本关于香港滑冰者的杂志，一本盗用动漫艺术的书或一本关于与山脉交流，确实适合每个人，而且价格范围从“只是好奇”到收藏爱好者不等。他们的使命与七十年代中期开始时一样：点燃对创意表达的信心，越奇怪越好。 &lt;em&gt;——许华&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;h2&gt;沙漠荒岛&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;威廉斯堡&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;沙漠岛 (Desert Island) 位于 L 线和 G 线火车线的交汇处（过去十四年我一直住在 G 线，之前也住在 L 线），这是一家书店，设计精美，同时也是艺术。威廉斯堡的店面曾经是 Sparacino&amp;#39;s Bakery，自 2008 年以来一直提供漫画、图画小说、艺术家书籍、印刷品和杂志的寄售。有这么多充满爱心的策展。它恳求你慢慢来。徘徊在最新的窗口安装前。浏览迷你漫画的架子。 （最近的发现：“适合取景：安迪·博伊德的漫画，第 1 卷。”）选择“烟雾信号”，这是由商店老板 Gabe Fowler 出版的免费全彩长版，每期展示一位艺术家。随着任何唱片的旋转而跳舞。我喜欢沙漠岛——它的轻松和想象力，它对图画和文字的光辉喜悦。 &lt;em&gt;——E。塔米·金&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;h2&gt;巴诺书店&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;上西区&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我家附近有各种有趣、热情的小书店——从西 112 街的图书文化店到斯特兰德住宅区的前哨店以及中间的许多书店——但我必须支持百老汇的 Barnes &amp;amp; Noble 和 80 街——第二：它们的尺寸并不便宜，但确保它们能提供很多东西；他们对每个人都很友善，尤其是孩子；新的重新设计优雅而温馨。 &lt;em&gt;——大卫·雷姆尼克&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;source media="(max-width: 767px)" /&gt;&lt;source media="(min-width: 768px)" /&gt;&lt;img alt="艾伯丁书店的内部装饰有书架、星星天花板和鼓灯。" src="https://media.newyorker.com/photos/65b93713640e6bac5ec02d27/master/w_1024%2Cc_limit/4_IMG_3461_Photograph%2520by%2520Chloe%2520Xiang.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;阿尔贝蒂娜坐落在第五大道的一座镀金时代的豪宅里，是一颗真正的宝石。&lt;/span&gt;&lt;span&gt;摄影：Chloe Shang&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;h2&gt;阿尔贝蒂娜&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;上东区&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;无论我在哪个国家，我都喜欢去不同国家的书店，而艾伯丁（Albertine）是一家精心策划的两层法国书店，位于第五大道的镀金时代豪宅中，是真正的瑰宝。细心的工作人员、舒适的座椅、大量但清晰的新经典法语文学作品（法语和英语），以及许多普鲁斯蒂亚娜的作品，在一个安静的珠宝盒般的空间里。 &lt;em&gt;—埃利夫·巴图曼&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;h2&gt;东村图书&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;东村&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我搬到附近六个月后，一位朋友向我介绍了东村图书公司。在我知道这家商店之前，我肯定已经走过这家商店十几次了，它距离我的公寓只有两个街区，位于圣马可广场和第一大道的拐角处。舒适，皱巴巴的，它不是最显眼的书店。书柜几乎总是覆盖着一层薄薄的灰尘，书架也掩盖不了它们的年代。就像里面放着的旧书一样，这家商店给人的感觉就像是你一次又一次回到的地方，不是因为有污渍，而是因为它们。 —&lt;em&gt;范嘉阳&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;source media="(max-width: 767px)" /&gt;&lt;source media="(min-width: 768px)" /&gt;&lt;img alt="从书店的红门可以看到三生公司书店及其书架。" src="https://media.newyorker.com/photos/65b93964640e6bac5ec02d29/master/w_1024%2Cc_limit/5-IMG_3377_Photograph%2520by%2520Chloe%2520Xiang.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;《三生与同伴》是对另一个值得浏览和发现的时代的回归。&lt;/span&gt;&lt;span&gt;摄影：Chloe Shang&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;h2&gt;三生同行&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;西村&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Three Lives &amp;amp; Company 是独立社区书店的柏拉图式理想，是对另一个欢迎浏览和发现的时代的回归。你几乎可以感受到那些选择储存什么、展示什么、推荐什么的人的喜悦和判断、品味和个性。令人惊奇的是，这家商店在西村的中产阶级化和周围设计师精品店的涌入数十年的过程中成功地坚持下来了，并且在签售会上仍然提供咖啡和烤饼。 &lt;em&gt;——黛博拉·特雷斯曼&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;h2&gt;无名之书&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;展望高地&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;有时我走进一家书店时，脑子里就想着要买什么东西，但是，当我有心情去探索、感到惊讶、发现一些我不知道自己需要的东西时，我就会前往位于 Prospect Heights 的 Unnameable Books。一家舒适的商店，齐腰高的新书和二手书在五花八门的书架上摇摇欲坠，Unnameable 给人一种宾至如归的感觉，就像浏览你最聪明、最酷的朋友的个人图书馆；这是一个提醒您每本书都有一个故事的地方，而不仅仅是封面之间的故事。他们的策展突出了独立出版商的特色，并拥有特别优秀的诗歌选集：我离开时随身携带了安妮·卡森（Anne Carson）的《&lt;a href="https://www.amazon.com/Float-Anne-Carson/dp/1910702579" rel="noopener" target="_blank"&gt;漂浮&lt;/a&gt;》（Float）、黛安·瓦科斯基（Diane Wakoski）的《&lt;a href="https://www.amazon.com/Greed-Pt-8-9-11/dp/0876851561" rel="noopener" target="_blank"&gt;贪婪，第 8、9、11 部分&lt;/a&gt;》、切斯瓦夫·米沃什（Czesław Miłosz）的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Provinces-Czeslaw-Milosz/dp/0880013176" rel="noopener" target="_blank"&gt;省&lt;/a&gt;》（翻译自波兰语，作者：罗伯特·哈斯 (Robert Hass)，以及纳撒尼尔·麦基 (Nathaniel Mackey) 的“ &lt;a href="https://www.amazon.com/Late-Arcade-Nathaniel-Mackey/dp/0811226603" rel="noopener" target="_blank"&gt;Late Arcade&lt;/a&gt; ”。另外，还有一个温馨的后院空间，无名氏举办读书会——最近，当我参观考特尼·布什的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Love-Information-Poems-Courtney-Bush/dp/1639550038" rel="noopener" target="_blank"&gt;我爱信息&lt;/a&gt;》的发布会时，房子里挤满了朋友和文学爱好者，他们全神贯注地听着当夏末的太阳落在布鲁克林上空时，布什和她的读者朋友们创作了诗歌。这是对书面文字及其将人们聚集在一起的方式的庆祝：本质上是不可名状的。 &lt;em&gt;——汉娜·艾森曼&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;source media="(max-width: 767px)" /&gt;&lt;source media="(min-width: 768px)" /&gt;&lt;img alt="麦克纳利杰克逊书店的内部视图。" src="https://media.newyorker.com/photos/65b93bbc7aac1b10a86a5ae7/master/w_1024%2Cc_limit/6_361A3343_Photograph%2520by%2520Maria%2520Sakr.JPG" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;麦克纳利·杰克逊 (McNally Jackson) 的新店比以前的店看起来更豪华，但库存也同样丰富。&lt;/span&gt;&lt;span&gt;摄影：玛丽亚·萨克尔&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;h2&gt;麦克纳利·杰克逊&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;苏豪区&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;位于王子街 52 号的麦克纳利·杰克逊书店（一家连锁店的原址，现在又开了三家）是一片绿洲。这家书店坐落在下百老汇游客最密集的地段以东的一个繁忙街区，里面藏有丰富多样的书籍、一个摆放着光面（当然不是光面）杂志的郁郁葱葱的凹室、一家咖啡馆和一家酒吧。一堆拥挤但尺寸宽敞的桌子。对于疲惫的购物者、无聊的上班族或准备向朋友抱怨单相思的迷恋的年轻女子来说，这是天赐之物。当它去年关闭时，我感到悲伤，直到它被百老汇另一边的一个新地点取代，比它的前身看起来更豪华——木地板被抛光混凝土所取代；拉丝金属栏杆取而代之的是黑色栏杆——但库存同样丰富。失去与更新，齐头并进。 —&lt;em&gt;维多利亚·乌伦&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;h2&gt;法典&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;东村&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这家二手书店位于布利克 (Bleecker) 和包厘街 (Bowery) 的交汇处，毗邻 Think Coffee，交通便利，这家二手书店可能看起来很小，但其选择却相当丰富——它有多种语言的书籍，包括粉丝最喜欢的纽约作家的作品的复古版本，像凯西·阿克和艾伦·金斯堡。我是店外一美元书车的常客，在那里我偶然发现了许多畅销书和经典著作。里面的空间刚好可以容纳两排间隔很窄的木架子，这让我感觉自己也被放在架子上，舒适地夹在书本之间。我的大部分图书馆都来自这里，包括兰波的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Illuminations-1st-Rimbaud-Arthur-Paperback/dp/B011DAOK92" rel="noopener" target="_blank"&gt;插图&lt;/a&gt;》的第一版和娜塔莉·迪亚兹的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/When-My-Brother-Was-Aztec/dp/155659383X" rel="noopener" target="_blank"&gt;当我的兄弟是阿兹特克人时&lt;/a&gt;》的签名版。顾名思义，参观 Codex 让我沉浸在纸张的实体之中。每个顾客购买完商品后，收银员都会用铅笔在日志上写下标题，然后再将其交给顾客。 &lt;em&gt;—Chloe 项&lt;/em&gt;♦ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 17 Feb 2024 11:06:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/books/page-turner/new-yorker-writers-and-editors-favorite-bookstores-in-new-york-city</guid></item><item><title>亚历杭德罗·马约卡斯的审判</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/02/26/the-trials-of-alejandro-mayorkas</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-02-17T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65cf8b5d0df41c4530d6cfee/16:9/w_1280,c_limit/240226_r43799.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;2020 年 12 月初，亚历杭德罗·马约卡斯受邀前往特拉华州威尔明顿与乔·拜登会面。当选总统正在选择内阁，而拜登本人认识的马约卡斯的履历使他成为新政府最高职位的明显竞争者。当时，他是华盛顿特区一家精英白鞋律师事务所 WilmerHale 的合伙人，曾担任比尔·克林顿 (Bill Clinton) 领导下的美国检察官和巴拉克·奥巴马 (Barack Obama) 领导下的国土安全部副部长。现在拜登想讨论马约卡斯对管理国土安全部的兴趣。在他们持续九十分钟的谈话中，拜登不断回到同一个问题：“你确定要这样做吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;国土安全部拥有庞大的业务组合，在二十多个机构中拥有 26 万名员工，其中包括海岸警卫队、特勤局、联邦紧急事务管理局和网络安全部门。但该部门最出名的是负责一些人所说的美国政治的第三轨：美国的移民制度，该制度最后一次改革是在 1990 年，几十年来一直处于年久失修的状态。 “我已经看到了，”马约卡斯告诉拜登。 “我已经很接近了。我知道我将面临什么。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;第二年二月，马约卡斯被确认为国土安全部部长，两次创造历史。他出生于古巴，在洛杉矶长大，成为该部门有史以来第一位移民。他也是国土安全部第一位本土领导人。通常情况下，秘书们会在政府或公共生活的其他方面提升自己的地位。国家移民法律中心前主任玛丽莲娜·欣卡皮埃 (Marielena Hincapié) 告诉我，“无论拜登是否愿意，移民问题都将成为首要问题。民主党人如何能够提出不同的愿景并进行讨论？他们在马约卡斯有人。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;此后的三年里，抵达边境的移民数量创历史新高，马约卡斯不得不在国会作证二十七次，远远多于任何其他内阁成员。去年春天，在一次听证会之前，众议院国土安全委员会主席马克·格林对一群保守派捐助者说：“拿爆米花来。” “这将很有趣。”他接着指责马约卡斯“通过开放的南部边境故意破坏我们的国家”。白宫国土安全顾问伊丽莎白·舍伍德-兰德尔 (Elizabeth Sherwood-Randall) 告诉我，马约卡斯“没有预料到，我们谁也没有预料到，针对个人的袭击会如此野蛮。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;上个月一个寒冷而晴朗的早晨，我和马约卡斯坐在他的办公室里，他位于华盛顿东南部的部门总部，这是一个由砖块和玻璃建筑组成的广阔校园，曾经是一家精神病院的所在地。几个小时前，共和党人宣布了弹劾他的计划，仅声称他“拒绝遵守联邦移民法”。私下里，马约卡斯身材矮小，体格健壮，秃头，眉毛浓密，姿势像学员一样，具有讽刺意味、机智敏锐、魅力十足，是一个从座位上跳起来夸大细节或说出妙语的健谈者。 。在公共场合，他说话时往往表现得庄严冷漠，说的比他知道的少，同时又让你明白他想告诉你更多。 “坦白说，我简直不敢相信，”他告诉我。 “作为一个在政府工作了二十年、其中十二年担任联邦检察官的人，对我故意选择不执行法律的指控是不可接受的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最近，当马约卡斯在加利福尼亚州的一家餐厅与家人共进晚餐时，另一位用餐者——一位穿着西装外套的白人退休人员——对他大发雷霆。当马约卡斯小心翼翼地要求该男子停下来时，该男子大喊：“你这个混蛋！”这是一系列令人不安的事件中的最新一起。 2021 年底，一群左翼抗议者把车停在华盛顿的马约卡斯家门前，指责拜登政府继续推行唐纳德·特朗普的移民政策。他们挂了一个由聚酯薄膜毯子制成的巨大标牌，敲着鼓，并在马约卡斯的妻子来来去去时与她搭话。尽管如此，在我们去年 12 月和 1 月的谈话中，随着政治压力的增加，马约卡斯经常告诉我，他不会“沉沦”到批评者的水平。他说，反击只会“喂饱野兽”。相反，他递给我一篇专栏文章，是他从&lt;em&gt;《泰晤士报》&lt;/em&gt;上剪下来的，作者是一位临床心理学家，题为《寻找冬天的光明》。其中包含这样一句话：“如果我不知道如何寻找光明，我对世界的绝望就会毁掉我。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 2 月 6 日，共和党控制的众议院投票弹劾马约卡斯，这是自 1876 年以来国会首次试图指控内阁秘书。众议院中的每位民主党人和三名共和党人都反对这项决议，但他们还差一票。下午 6 点 50 分左右，来自德克萨斯州的 76 岁民主党人艾尔·格林 (Al Green) 穿着长袍和袜子被推入会议厅。他刚从医院回来，肠梗阻手术后正在康复中。 “我相信他是一个善良、正派的人，”他谈到马约卡斯时说道。 “我不想让他的名誉受到玷污。”共和党陷入困境。现在票数为 215 平，他们需要所有成员都到场才能通过这项决议，但缺了一位：众议院多数党领袖史蒂夫·斯卡利斯 (Steve Scalise)，患有血癌，回到了他所在的选区，位于路易斯安那州，从干细胞移植中恢复。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在众议院讲台上，议长迈克·约翰逊（Mike Johnson）握着木槌，一脸震惊。几名共和党人围攻一名投票反对弹劾的党内成员，试图迫使他改变立场。 “命令！命令！”民主党人喊道。七点前一点，约翰逊承认失败。站在一旁的是国土安全委员会的马克·格林，几个小时前，他将马约卡斯描述为“没有球的爬行动物”。他说，弹劾失败让他“感到沮丧”。 “但我们会再次看到它。”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a21638" rel="noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="“今晚我将成为你的服务员，因为你把后门开着，我真的需要小费。”" src="https://media.newyorker.com/cartoons/65cff7ef900e30ee714c559f/master/w_1600%2Cc_limit/240226_a21638.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“今晚我将成为你的服务员，因为你把后门开着，我真的需要小费。”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;阿维斯坦伯格的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M16.3488 10.5017C16.2107 10.7357 16.2926 11.035 16.5318 11.17C16.7709 11.3052 17.0767 11.225 17.2148 10.991L18.4648 8.87225C19.5694 7.00002 18.9139 4.60601 17.0007 3.52508C15.0875 2.44415 12.6412 3.08562 11.5366 4.95785L9.53657 8.34782C8.432 10.22 9.08751 12.6141 11.0007 13.6949C11.1888 13.8012 11.382 13.8908 11.5785 13.9642C11.7819 14.0403 12.0058 13.9485 12.1147 13.764C12.2794 13.4849 12.1103 13.1276 11.8083 12.9992C11.7041 12.9549 11.6014 12.9044 11.5007 12.8475C10.0658 12.0368 9.57417 10.2413 10.4026 8.83712L12.4026 5.44715C13.2311 4.04298 15.0658 3.56187 16.5007 4.37257C17.9356 5.18327 18.4272 6.97878 17.5988 8.38295L16.3488 10.5017ZM7.6526 13.4983C7.79067 13.2643 7.70873 12.965 7.46959 12.8299C7.23044 12.6948 6.92464 12.775 6.78657 13.009L5.53657 15.1278C4.432 17 5.0875 19.394 7.00068 20.475C8.91385 21.5558 11.3602 20.9144 12.4648 19.0422L14.4648 15.6521C15.5694 13.78 14.9139 11.3859 13.0007 10.305C12.8127 10.1988 12.6195 10.1091 12.4229 10.0357C12.2195 9.95975 11.9956 10.0515 11.8867 10.236C11.7221 10.5151 11.8911 10.8724 12.1932 11.0008C12.2973 11.0451 12.4 11.0956 12.5007 11.1525C13.9356 11.9632 14.4272 13.7587 13.5988 15.1628L11.5988 18.5529C10.7704 19.957 8.93555 20.4382 7.50068 19.6274C6.0658 18.8167 5.57417 17.0212 6.4026 15.6171L7.6526 13.4983Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M4 3H2V4H4.23828L6.99617 15.2631C7.11483 15.6982 7.50998 16 7.96094 16H18.0365C18.4875 16 18.8826 15.6982 19.0013 15.2631L20.9648 7.26312C21.1383 6.62698 20.6594 6 20 6H10V7H20L18.0365 15H7.96094L5.03652 3H4.58055H4ZM10.0365 19C10.0365 19.5523 9.58881 20 9.03652 20C8.48424 20 8.03652 19.5523 8.03652 19C8.03652 18.4477 8.48424 18 9.03652 18C9.58881 18 10.0365 18.4477 10.0365 19ZM11.0365 19C11.0365 20.1046 10.1411 21 9.03652 21C7.93195 21 7.03652 20.1046 7.03652 19C7.03652 17.8954 7.93195 17 9.03652 17C10.1411 17 11.0365 17.8954 11.0365 19ZM18.0365 19C18.0365 19.5523 17.5888 20 17.0365 20C16.4842 20 16.0365 19.5523 16.0365 19C16.0365 18.4477 16.4842 18 17.0365 18C17.5888 18 18.0365 18.4477 18.0365 19ZM19.0365 19C19.0365 20.1046 18.1411 21 17.0365 21C15.932 21 15.0365 20.1046 15.0365 19C15.0365 17.8954 15.932 17 17.0365 17C18.1411 17 19.0365 17.8954 19.0365 19Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;那天早上，马约卡斯醒来，发现这是平常的一天。在华盛顿总部举行了一次“早晨聚会”，随后在一个安全的地点举行了一次会议，在那里他收到了总统的每日简报。当天晚些时候，他在加利福尼亚州山景城的一间董事会会议室与一位硅谷高管就人工智能问题进行了会面。一名工作人员打电话叫他过来。 “好的，谢谢，”国务卿听到投票消息后淡淡地说。他的脸上看不出任何情绪。他把电话还给我，然后关上会议室的门，继续开会。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;几个月来，马约卡斯一直在凌晨三点左右起床，用笔和便笺簿，用工整的笔迹记下笔记：政策想法、备忘录的想法、需要研究的任务。他所肩负的重大责任始终压在他的心头。一些国土安全部员工称他为带薪休假守护神，因为他在发放加班工资和提高员工士气方面非常谨慎。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;最近一段时间，他失眠的主要原因就是边境。这个国家正处于他所说的“临界时刻”。美国边境巡逻队每天逮捕约一万名移民，其中许多人被释放回国，因为政府没有地方拘留他们，也没有足够的工作人员来处理他们。国土安全部缺乏资金和人员。马约卡斯告诉我，去年，该部门被授权雇用 300 名边境巡逻人员，但这是该机构自 2011 年以来第一次“增加”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 12 月底的一个晚上，我和马约卡斯坐在白宫附近的一家意大利餐厅。亚利桑那州和加利福尼亚州的一些入境口岸刚刚关闭，因为边境人员正在重新分配以应对移民涌入。亚利桑那州州长、民主党人呼吁部署国民警卫队来解决“彻底的人道主义危机”。当服务员端着鸡尾酒到来时，马约卡斯问她是否介意将鸡尾酒倒在他的头上。 “人们总是询问边境号码，”他告诉我。 “他们说，‘我们必须让数字回到十年前的水平。’”但移民是世界条件的函数。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;应对边境危机已成为美国总统的政治必经之路。奥巴马在 2014 年处理过其中一个；特朗普在 2019 年有过自己的经历。但现在的时刻是独一无二的。过去，当局因来自危地马拉、洪都拉斯和萨尔瓦多的移民而不知所措。然而，中美洲人不再占过境者的大多数——他们的人数虽然仍然很大，但已被来自南美洲、亚洲和非洲的人数所掩盖。直到最近，达连峡（Darién Gap）这片横跨哥伦比亚和巴拿马的危险丛林，一直是限制南美移民的天然缓冲区。平均每年只有一万一千人穿过它。 2023 年，将有 50 万人踏上旅程。十年前，马约卡斯指出，“三分之一的委内瑞拉人口并没有在多个国家寻求庇护。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;美国移民制度不仅仅涵盖保护该国与墨西哥两千英里边境的安全，而且在其他情况下，政府的往绩记录可能会赢得赞誉。现在合法移民的数量比特朗普担任总统之前要高。受到特朗普阻碍的难民制度今年安置的人数将超过过去三十年的任何时候。在边境以外地区，导致驱逐出境的移民逮捕人数也有所减少，部分原因是市长卡发布了一系列强调自由裁量权的指令。 “你没有听说过&lt;em&gt;ICE&lt;/em&gt;抓走了祖母，”他告诉我。 “即使在奥巴马执政期间，这也是一个大问题。我们改变了景观。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但拜登似乎不愿宣扬这些成功。正如白宫的一句老话所说，对总统来说，当移民不再出现在新闻中时，就是美好的一天。一位前国土安全部高级官员表示，政府“看看民调数据和 CNN，这并没有让他们感到高兴。他们讨厌边界问题。他们想把它推开。”据与马约卡斯关系密切的人士透露，每当拜登看到国土安全部部长时，他都会“脸色煞白”。 （白宫发言人表示，“这是错误的。总统和国务卿关系很好。”）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;大多数新抵达美国的人都在寻求庇护，但符合资格的人很少。资格取决于基于身份的严格迫害类型，与某人的宗教、政治信仰或种族等因素有关。但是，由于国会未能为合法移民开辟其他渠道，前往美墨边境寻求庇护已成为移民进入该国的最佳机会。马约卡斯在其职业生涯的大部分时间里都在为庇护辩护，现在却承认该制度不再有效，这让他感到不安。 “一天之内有一万人在边境，这并不是一个庇护系统，”他告诉我。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;由于功能失调，马约卡斯不得不执行白宫的命令，利用在边境有效进行分类的移民机构。 “他是一个孤岛上的人，”移民和海关执法局前参谋长杰森·豪瑟告诉我。 “他独自处理所有问题，直到成为政治问题，然后他被告知该怎么做。”马约卡斯似乎接受了烈士的角色。有一次，我问他，政府是否可以从拥有一个“移民沙皇”中受益，这个人可以监督所有政府部门的问题，而不仅仅是国土安全部。“这是我的责任，”他说。 “这并不令人愉快，但我可以接受。我不需要请别人来缓解压力。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 12 月，两党参议员小组开始在国会大厦二楼的一个房间举行会议。正是在同一个房间里，四名民主党人和四名共和党人（即所谓的八人帮）就一项全面的移民改革法案的条款进行了谈判。该协议于 2013 年在参议院获得通过，但最终在共和党领导的众议院被否决，该协议将为居住在美国的大约 1100 万无证移民提供获得公民身份的途径，以换取在边境采取更严厉的执法措施。当前的谈判是围绕一个更为狭窄的框架建立的：众议院共和党人拒绝向白宫增加边境资金并继续向乌克兰提供军事援助，以换取对庇护制度的新限制。马约卡斯现场回答了有关哪些可行、哪些不可行的问题。他的幕僚长乔纳森戴维森告诉我，“当‘太复杂’的抽屉被填满时，他们就会把它拿出来交给国务卿。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;作为两党谈判中的“技术顾问”，马约卡斯引导大家达成相互理解，这意味着什么？ “你需要接受中心的缺失，”他告诉我。去年，众议院共和党人通过了一项法案，要求政府拘留所有非法越境的家庭，并恢复特朗普的移民政策（包括被法院阻止的政策）。民主党人在移民问题上分歧太大，无法联合起来制定一项自己的法案，更不用说通过一项法案了。马约卡斯告诉我，国会议员来找他，请求“在谈判桌上占有一席之地”。他提醒他们，“在谈判桌上占有一席之地意味着妥协。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当众议院共和党人准备弹劾马约卡斯时，参与移民谈判的参议院共和党人，包括他们的首席谈判代表、俄克拉荷马州的詹姆斯·兰克福德(James Lankford)，正在打电话给他寻求建议。当一月初被问及弹劾时，兰克福德告诉记者，“你可以更换秘书，但政策将是一样的。”其他共和党人在幕后与马约卡斯合作，但在镜头前攻击他。当马约卡斯收到其中一位的语音邮件时，我正在和他在一起。马约卡斯没有告诉我是谁。 “他只是打电话来询问我的情况，”他说。 “看看我表现得怎么样。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;马约卡斯办公室的墙上挂着一张他已故父母在花园聚会上的照片。他的母亲站在前景中，凝视着镜头。他的父亲穿着棕褐色西装，在后台大笑。他们两人都是犹太人，都是独生子，于十九世纪五十年代初期在哈瓦那相识。马约卡斯的父亲查尔斯，又名尼基，是第一次世界大战后离开欧洲的土耳其和波兰移民的儿子。马约卡斯的母亲安妮塔·加博尔是罗马尼亚人，在大屠杀中失去了两名祖父母和七个叔叔。在纳粹崛起期间，她的家人逃到法国后，她来到了古巴。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;马约卡斯是尼基和安妮塔四个孩子中的第二个，出生于 1959 年，即菲德尔·卡斯特罗上台那一年。尼基经营着一家钢丝绒工厂，一家人住在高档社区的一套公寓里。 “他热爱古巴和那里的生活，”马约卡斯谈到他的父亲时说道。但是，1960 年，他的父母因担心共产主义独裁者的崛起而加入了中上层阶级的出走行列。他们降落在迈阿密，然后定居在洛杉矶，尼基在洛杉矶一家纺织品制造商担任审计员。马约卡斯记得他每天早上五点离开家，回家与家人共进晚餐，小睡一会儿，然后继续工作。 “他只是筋疲力尽了，”马约卡斯说。他把这张照片放在办公室的原因之一是，它捕捉到了他父亲罕见的轻松时刻。 “他&lt;em&gt;没有&lt;/em&gt;成功，”马约卡斯告诉我。 “我妈妈会说，‘你必须一直不同意吗？’ ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;作为一个男孩，马约卡斯和他的母亲开玩笑说，有一天他会写一部情景喜剧，讲述“我们的家庭与其他家庭有何不同”。他们融合了古巴和中欧的传统——海鲜饭和土豆汤，用西班牙语、英语和罗马尼亚语交谈。安妮塔会说五种语言，阅读广泛。 “你走进我们的客厅，左边是一本关于反犹太主义的书籍，”马约卡斯说。 “作为一个犹太人，生活的脆弱性在我们家中尤为明显。”他的母亲向他灌输了对美国执法部门的尊重。她开着一辆福特乡村乡绅旅行车载着他在洛杉矶转悠，当她看到一名警察在街上走时，她就把车停在路边，并告诉儿子与他握手。 “让穿着制服的人成为安全来源的想法对我母亲来说非常有意义，”他告诉我。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;马约卡斯形容他的西班牙语水平“不够理想”。当他还是个孩子的时候，他的父亲会对他说话，他会用英语回答。 “当时的术语是‘同化’，”他告诉我。马约卡斯（Mayorkas）被称为阿里（Ali），他至今仍在使用这个名字。正如他所说，他的青年时代是一段任性和好奇心的时期——送披萨，在一辆摇摇欲坠、没有空调的旧车里当信使。 “当时我对自己的前进方向还没有坚定的立场，”他说。多年后，当奥巴马与古巴重新建立外交关系时，马约卡斯加入了驻哈瓦那的美国代表团。 “这对他来说就像一次朝圣，”马约卡斯的妻子塔尼娅告诉我。他参观了他家的旧公寓和他父亲的小学，并前往埋葬他祖母的墓地。坦尼娅说：“他自己的一部分又恢复原位了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在加州大学伯克利分校和洛约拉马利蒙特法学院毕业后，马约卡斯在洛杉矶加利福尼亚州中区联邦检察官中找到了一份直线检察官的工作。在法院周围，他的朋友们称他为市长，因为他认识所有人。他停下来与看门人、法庭记者和书记员交谈。作为一名检察官，他对受审人的生活表现出了不同寻常的兴趣。三十年后，他仍然能背出第一个被他指控的人的家庭住址。 “看到一个人被束缚并不容易，”他曾经告诉我。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 1995 年，马约卡斯受命审理海蒂·弗莱斯 (Heidi Fleiss) 的诈骗案。海蒂·弗莱斯绰号“好莱坞女士”，经营着一个卖淫团伙，为洛杉矶富有和有权势的客户提供服务。辩方认为，卖淫是一种无受害人犯罪，弗莱斯是性别歧视的目标。马约卡斯反驳道，强调性工作的丑陋现实。 “弗莱斯哭了，那不是鳄鱼的眼泪，”马约卡斯告诉我。 “我认为这很好地反映了她。”他赢得了官司，并赢得了对方律师的尊重，对方律师在媒体上对他大肆赞扬。弗莱斯对当地记者说：“我不应该这么说，但我真的很喜欢他。尽管他就是那个乞求法官判我十年徒刑的小混蛋。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;三年后，三十九岁的马约卡斯成为美国最年轻的联邦检察官。担任该职位的候选人更多，而且像他这样级别的人从办公室内部晋升是很不寻常的。一位人士告诉我，他的优势在于他对参议员黛安·范斯坦的采访，后者最终向比尔·克林顿总统提出了这一建议。马约卡斯已经塑造了一个非常适合当下的公众形象——一个有爱心的中间派。 “我工作的一部分就是知道何时不起诉，”两年后他告诉&lt;em&gt;《洛杉矶》&lt;/em&gt;杂志。 “但如果你有罪并且想在法庭上撞头，我会毫不犹豫地确保你受到训练。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他的公共服务生涯遵循党派循环：共和党掌权后，他离开去私人诊所。布什执政期间，他在洛杉矶 O&amp;#39;Melveny &amp;amp; Myers 公司工作，然后于 2009 年被奥巴马政府任命为美国公民及移民服务部负责人，负责管理美国的合法移民制度。在马约卡斯的参议院确认听证会上，范斯坦介绍了他，他说：“美国公民及移民服务局最重要的责任是授予公民身份的权力。作为一名入籍公民，我对这一使命有着深刻的理解和体会。”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a28038" rel="noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="“这很尴尬。我什至不记得我哭了什么。”" src="https://media.newyorker.com/cartoons/65cff7f4c6d993f39ab2de9b/master/w_1600%2Cc_limit/240226_a28038.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“这很尴尬。我什至不记得自己因为什么而哭了。”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;皮亚·格拉 (Pia Guerra) 和伊恩·布思比 (Ian Boothby) 创作的卡通片&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M16.3488 10.5017C16.2107 10.7357 16.2926 11.035 16.5318 11.17C16.7709 11.3052 17.0767 11.225 17.2148 10.991L18.4648 8.87225C19.5694 7.00002 18.9139 4.60601 17.0007 3.52508C15.0875 2.44415 12.6412 3.08562 11.5366 4.95785L9.53657 8.34782C8.432 10.22 9.08751 12.6141 11.0007 13.6949C11.1888 13.8012 11.382 13.8908 11.5785 13.9642C11.7819 14.0403 12.0058 13.9485 12.1147 13.764C12.2794 13.4849 12.1103 13.1276 11.8083 12.9992C11.7041 12.9549 11.6014 12.9044 11.5007 12.8475C10.0658 12.0368 9.57417 10.2413 10.4026 8.83712L12.4026 5.44715C13.2311 4.04298 15.0658 3.56187 16.5007 4.37257C17.9356 5.18327 18.4272 6.97878 17.5988 8.38295L16.3488 10.5017ZM7.6526 13.4983C7.79067 13.2643 7.70873 12.965 7.46959 12.8299C7.23044 12.6948 6.92464 12.775 6.78657 13.009L5.53657 15.1278C4.432 17 5.0875 19.394 7.00068 20.475C8.91385 21.5558 11.3602 20.9144 12.4648 19.0422L14.4648 15.6521C15.5694 13.78 14.9139 11.3859 13.0007 10.305C12.8127 10.1988 12.6195 10.1091 12.4229 10.0357C12.2195 9.95975 11.9956 10.0515 11.8867 10.236C11.7221 10.5151 11.8911 10.8724 12.1932 11.0008C12.2973 11.0451 12.4 11.0956 12.5007 11.1525C13.9356 11.9632 14.4272 13.7587 13.5988 15.1628L11.5988 18.5529C10.7704 19.957 8.93555 20.4382 7.50068 19.6274C6.0658 18.8167 5.57417 17.0212 6.4026 15.6171L7.6526 13.4983Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M4 3H2V4H4.23828L6.99617 15.2631C7.11483 15.6982 7.50998 16 7.96094 16H18.0365C18.4875 16 18.8826 15.6982 19.0013 15.2631L20.9648 7.26312C21.1383 6.62698 20.6594 6 20 6H10V7H20L18.0365 15H7.96094L5.03652 3H4.58055H4ZM10.0365 19C10.0365 19.5523 9.58881 20 9.03652 20C8.48424 20 8.03652 19.5523 8.03652 19C8.03652 18.4477 8.48424 18 9.03652 18C9.58881 18 10.0365 18.4477 10.0365 19ZM11.0365 19C11.0365 20.1046 10.1411 21 9.03652 21C7.93195 21 7.03652 20.1046 7.03652 19C7.03652 17.8954 7.93195 17 9.03652 17C10.1411 17 11.0365 17.8954 11.0365 19ZM18.0365 19C18.0365 19.5523 17.5888 20 17.0365 20C16.4842 20 16.0365 19.5523 16.0365 19C16.0365 18.4477 16.4842 18 17.0365 18C17.5888 18 18.0365 18.4477 18.0365 19ZM19.0365 19C19.0365 20.1046 18.1411 21 17.0365 21C15.932 21 15.0365 20.1046 15.0365 19C15.0365 17.8954 15.932 17 17.0365 17C18.1411 17 19.0365 17.8954 19.0365 19Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; 2012 年 6 月，在国会对移民改革采取了二十多年的无所作为之后，奥巴马宣布了一项名为“童年入境者暂缓行动”的全面措施，该措施为在美国长大的无证移民提供了暂缓驱逐出境的机会。他们有资格获得工作、国家财政援助和抵押贷款。时任国土安全部参谋长诺亚·克罗洛夫 (Noah Kroloff) 告诉我：“如果有十五万人申请，那就是一大堆了。” “结果是这个数字的好几倍。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;美国移民局有两个月的时间来管理该部署。 “我们在这里谈论的是政府，每一项申请都必须单独考虑，”克罗洛夫说。马约卡斯告诉他的员工，“我不在乎你是否同意这项政策。他们说我们不能及时完成。证明他们错了不是很好吗？”截至 2013 年 3 月，该机构已登记了超过 45 万申请人，取得了巨大成功。 “我们每周都会与他会面，”国家移民法律中心前主任欣卡皮埃说。 “这是我们第一次有人担任美国移民局级别的职位，与我们并肩工作。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一年后，在奥巴马提名马约卡斯担任国土安全部副部长后，国土安全部监察长办公室的一名官员向参议院司法委员会最高共和党人查克·格拉斯利泄露了涉及马约卡斯的道德调查信息。这些指控涉及一项签证计划，该计划允许外国人在美国企业投资大量资金，从而帮助创造就业机会，获得绿卡资格。美国移民局工作人员声称，马约卡斯已经为那些预计被拒绝的申请进行了调解。其中三份申请涉及与人脉广泛的民主党人有联系的公司，其中包括希拉里·克林顿的弟弟安东尼·罗德姆和当时竞选弗吉尼亚州州长的特里·麦考利夫。监察长的最终报告没有发现任何非法行为的证据，但指责马约卡斯似乎不当施加了影响。 《华盛顿&lt;em&gt;邮报》&lt;/em&gt;的一篇简介称，“存在两种可能性”。 “他犯下了偏袒之罪。或者 。 。 。他犯下了另一种权力玩家的罪过：他没有考虑光学。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这场争议再次引发了马约卡斯担任美国检察官期间的丑闻。他曾经接到白宫打来的电话，要求为一名被定罪的毒贩减刑，该毒贩的父亲是一名民主党捐助者，与希拉里·克林顿的另一个兄弟休·罗德姆有联系。在美国公民及移民服务局的任命确认听证会上，马约卡斯谈到了这一事件，否认有任何不当行为，但表示他犯了一个“错误”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;副秘书长的确认过程拖延了数月。俄克拉荷马州参议员汤姆·科伯恩表示，这些指控引发了“对他是否适合担任这一职位的强烈质疑和担忧”，参议院推进马约卡斯的确认将是“几乎前所未有的”。无论如何，民主党还是安排了投票，并在没有共和党支持的情况下确认了他的任命。这是长期党派恩怨的开始。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;奥巴马竞选时致力于恢复移民制度的人性。但是，他一上任，驱逐出境的人数就增加了。他认为，加强执法力度对于让共和党人留在谈判桌上进行全面移民改革是必要的，他在第二个任期内曾尝试过这一改革。在某种程度上，他是对的。但八人帮的法案无论如何都在 2014 年夏天夭折了，到那时，来自中美洲的无人陪伴儿童和家庭数量创纪录地开始抵达南部边境，导致政府资源紧张，并占据了新闻头条。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;白宫宣布将开始拘留越境寻求庇护的家庭。这意味着孩子们可以和父母一起被拘留几个月，即使他们都没有犯罪。时任国土安全部部长杰·约翰逊 (Jeh Johnson) 为这一举措进行了辩护，他说：“我们根本不能出现这样的情况：如果你越过边境并被捕，你可以指望被护送到最近的公交车站。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;庇护危机，加上全面改革法案的失败，削弱了民主党十多年来的组织能力。 “多年来，人们的注意力都集中在国内人口上，”马约卡斯告诉我。由于数百万移民缺乏身份，政策讨论围绕着合法化展开。加强边境安全是达到目的的一种手段。现在重心正在转移。共和党人拒绝向任何人提供合法身份，数以万计的新移民带着虐待和痛苦的故事来到这里，但在政府忙着寻找安置他们的地方时，他们却陷入了困境。马约卡斯曾强烈反对家庭拘留政策，他被委托向一屋子愤怒的活动人士通报这一消息。他认为这是他职业生涯的最低点之一。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;马约卡斯在特朗普执政期间一直在精明的期待中度过，住在乔治城的一栋联排别墅里，在 WilmerHale 工作。在业余时间，他会与有影响力的移民倡导者喝咖啡，偶尔也会私下与记者交谈。奥巴马白宫国内政策主管塞西莉亚·穆尼奥斯告诉我：“任何关注的人都清楚，他非常适合担任国务卿。”马约卡斯的老朋友、现任国土安全部高级顾问里奇·塞德曼 (Ricki Seidman) 问他是否会考虑成为司法部长。 “特朗普拆散了国土安全部，”马约卡斯回应道。 “我想重建它。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在 2020 年总统过渡期间，马约卡斯为自己的新职位做准备的部分方式是与以前担任过该职位的人交谈，其中包括乔治·W·布什领导下的国土安全部负责人迈克尔·切尔托夫。 “并没有真正的转变，”切尔托夫最近告诉我。 “当我们将其转交给奥巴马政府时，我们在几个月内举行了多次会议。特朗普离开时情况正好相反，因为他不想承认自己输了。”就职典礼后的几天里，白宫请来协调边境政策的罗伯塔·S·雅各布森 (Roberta S. Jacobson) 通过 Zoom 会见了国土安全部的职业官员。 “这就像和一屋子患有创伤后应激障碍的人交谈，”她告诉我。 “他们刚刚度过了四年，没有人征求他们的意见。他们在会议结束时遭到大喊大叫、贬低、议论。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;即将上任的政府也犯了一些代价高昂的错误。拜登过渡团队成员起草了缜密的规划文件，概述了在动荡时刻管理边境所需的技术步骤。例如，有一些建议详细说明了如果入境人数增加该怎么办——如何处理运营以及政治信息传递。但这些计划从未传达给新政府的政治任命者。一位相关人士告诉我，这些文件并未广泛传播，因为担心政府以外的人可能会提起诉讼来获取这些文件。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在特朗普政府执政的最后几个月，边境无人陪伴的儿童数量不断增加。拜登上任时，当局已不知所措。负责安置未成年人并将其安置在担保人处的卫生与公众服务部高级官员的消息仍未得到证实。几位政府消息人士告诉我，马约卡斯被迫介入并帮助控制局势。一位曾在过渡时期任职的政策专家询问白宫国内政策委员会主席苏珊·赖斯，政府是否正在查阅规划文件。 “什么文件？”赖斯回答道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在总统上任之初，他试图兑现一个核心竞选承诺：废除特朗普的庇护政策，特别是移民保护协议，也称为“留在墨西哥”，该协议迫使七万名寻求庇护者在危险和肮脏的条件下等待就在美国边境以南。但为了表达对帮助他获胜的进步人士的声援，拜登更进一步，发布了暂停驱逐令，但很快就被联邦法官阻止了。共和党人将他的整个做法描述为不负责任和天真的。他们准备好了一个口号：“拜登的边境危机。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;白宫已指示马约卡斯在公开露面时避免使用“危机”一词，但对大多数观察家来说，显然存在危机。每天有超过五百名无人陪伴的儿童抵达；数千人被困在边境拘留设施中。在 2021 年 3 月的白宫新闻发布会上，一名记者询问马约卡斯是否存在“边境危机”。 “答案是否定的，”马约卡斯回答道。 “我认为我们正在管理的边境存在挑战。”这种反应甚至让他的辩护者感到尴尬和回避。当我问他政府的信息时，他告诉我，“我拒绝参与措辞之争。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与此同时，拜登对这个问题给他的任期开始蒙上阴影感到愤怒。 “在这个问题上，在椭圆形办公室与总统坐在一起的每个人都感到紧张，”边境协调员雅各布森说。政府官员指责最近得到确认的卫生与公众服务部负责人泽维尔·贝塞拉(Xavier Becerra)的应对措施拙劣。据 Axios 报道，在拜登责备贝塞拉的一次会议上，赖斯给马约卡斯递了一张纸条：“不要救他。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但据三名政府官员称，在春末的一次白宫会议上，拜登的幕僚长罗恩·克莱恩提出了解雇马约卡斯的可能性，只是为了重新传达政府的信息。 （“我从未建议解雇马约卡斯部长，”克莱恩告诉我。“我认为阿里是一位朋友，也是一位尽职尽责的公务员。”）具有讽刺意味的是，担任副国务卿的马约卡斯在 2014 年目睹了无人陪伴的未成年人数量激增的情况。也许是最不方便的替罪羊。在政府最高级别的成员中，他对此事最有经验。正如一位前白宫官员告诉我的那样，“谁可能取代他？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;去年，在华盛顿的一次活动中，马约卡斯与一名工作人员进行了交谈。他对边境问题占用了他所有的时间感到沮丧。 “我怎么了？”他说。 “我带着很多想法进来。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;特朗普的一项边境政策尤其让马约卡斯陷入困境。疫情爆发之初，特朗普政府的疾病控制与预防中心官员授权使用《第 42 条》，这是一项不起眼的法规，允许在公共卫生紧急情况下不经庇护听证会就驱逐移民。拜登政府既担心边境激增，又担心大流行期间近距离拘留移民，因此选择保留其新获得的权力。这一决定最终使危机变得更加严重。根据该政策被驱逐的移民通常不会面临拘留或未来的法律后果，因此他们多次重新进入该国。 “第 42 条彻底颠覆了这一制度，”一位前白宫高级官员表示。 “它夸大了数字。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这种情况在马约卡斯的机构内部造成了冲突。 “国土安全部内部的派系甚至比白宫的派系还要复杂，”这位前高级官员告诉我。边境巡逻队和&lt;em&gt;ICE&lt;/em&gt;的负责人不断告诉马约卡斯，如果没有第 42 条，他们没有能力在边境处理大量移民，但这项政策使他们内部的资源紧张。许多&lt;em&gt;ICE&lt;/em&gt;官员对第 42 条感到不满，因为他们负责实施驱逐；他们经常不得不将移民空运到墨西哥边境沿线的地方，在那里更容易驱逐他们。该机构无法驱逐所有人，而且很大一部分获准入境的人甚至没有经过庇护筛选。就边境巡逻人员而言，他们很高兴不必登记他们遇到的移民&lt;em&gt;——ICE&lt;/em&gt;在驱逐他们之前将他们拘留——但重复过境的次数增加意味着边境巡逻人员不得不进行更多的逮捕。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a24573" rel="noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="“天堂唯一的问题是没有地方可以挂东西。”" src="https://media.newyorker.com/cartoons/65cff7f921cf95edcc811166/master/w_1600%2Cc_limit/240226_a24573.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“天堂唯一的问题是没有地方可以挂东西。”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;汤姆·托罗的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M16.3488 10.5017C16.2107 10.7357 16.2926 11.035 16.5318 11.17C16.7709 11.3052 17.0767 11.225 17.2148 10.991L18.4648 8.87225C19.5694 7.00002 18.9139 4.60601 17.0007 3.52508C15.0875 2.44415 12.6412 3.08562 11.5366 4.95785L9.53657 8.34782C8.432 10.22 9.08751 12.6141 11.0007 13.6949C11.1888 13.8012 11.382 13.8908 11.5785 13.9642C11.7819 14.0403 12.0058 13.9485 12.1147 13.764C12.2794 13.4849 12.1103 13.1276 11.8083 12.9992C11.7041 12.9549 11.6014 12.9044 11.5007 12.8475C10.0658 12.0368 9.57417 10.2413 10.4026 8.83712L12.4026 5.44715C13.2311 4.04298 15.0658 3.56187 16.5007 4.37257C17.9356 5.18327 18.4272 6.97878 17.5988 8.38295L16.3488 10.5017ZM7.6526 13.4983C7.79067 13.2643 7.70873 12.965 7.46959 12.8299C7.23044 12.6948 6.92464 12.775 6.78657 13.009L5.53657 15.1278C4.432 17 5.0875 19.394 7.00068 20.475C8.91385 21.5558 11.3602 20.9144 12.4648 19.0422L14.4648 15.6521C15.5694 13.78 14.9139 11.3859 13.0007 10.305C12.8127 10.1988 12.6195 10.1091 12.4229 10.0357C12.2195 9.95975 11.9956 10.0515 11.8867 10.236C11.7221 10.5151 11.8911 10.8724 12.1932 11.0008C12.2973 11.0451 12.4 11.0956 12.5007 11.1525C13.9356 11.9632 14.4272 13.7587 13.5988 15.1628L11.5988 18.5529C10.7704 19.957 8.93555 20.4382 7.50068 19.6274C6.0658 18.8167 5.57417 17.0212 6.4026 15.6171L7.6526 13.4983Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M4 3H2V4H4.23828L6.99617 15.2631C7.11483 15.6982 7.50998 16 7.96094 16H18.0365C18.4875 16 18.8826 15.6982 19.0013 15.2631L20.9648 7.26312C21.1383 6.62698 20.6594 6 20 6H10V7H20L18.0365 15H7.96094L5.03652 3H4.58055H4ZM10.0365 19C10.0365 19.5523 9.58881 20 9.03652 20C8.48424 20 8.03652 19.5523 8.03652 19C8.03652 18.4477 8.48424 18 9.03652 18C9.58881 18 10.0365 18.4477 10.0365 19ZM11.0365 19C11.0365 20.1046 10.1411 21 9.03652 21C7.93195 21 7.03652 20.1046 7.03652 19C7.03652 17.8954 7.93195 17 9.03652 17C10.1411 17 11.0365 17.8954 11.0365 19ZM18.0365 19C18.0365 19.5523 17.5888 20 17.0365 20C16.4842 20 16.0365 19.5523 16.0365 19C16.0365 18.4477 16.4842 18 17.0365 18C17.5888 18 18.0365 18.4477 18.0365 19ZM19.0365 19C19.0365 20.1046 18.1411 21 17.0365 21C15.932 21 15.0365 20.1046 15.0365 19C15.0365 17.8954 15.932 17 17.0365 17C18.1411 17 19.0365 17.8954 19.0365 19Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; 2021 年 8 月，美国公民自由联盟恢复了最初针对特朗普政府提起的终止该政策的诉讼。此举恰逢拜登政府和美国公民自由联盟之间就一项旨在让因特朗普失散的家庭团聚的诉讼而进行的另一轮谈判。当我在 2021 年 5 月与马约卡斯交谈时，他称统一的努力是“骄傲的源泉”，并表示他认为这些家庭是“受害者”。马约卡斯还与 ACLU 的律师（包括该组织的执行董事安东尼·罗梅罗）交谈，说服他们推迟第 42 条案件的审理。有时他一天会和他们讨论两起诉讼；一种是合作性的，另一种是时态的。马约卡斯迫切希望争取时间，但只要第 42 条仍然有效，他的机构就很难制定替代方案。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt; 9月初，谣言开始在墨西哥南部的一个海地人社区中流传，称有可能偷渡边境进入得克萨斯州西南部的一座小城市德尔里奥。许多海地人已经有近十年没有在自己的祖国生活过，在 2010 年发生毁灭性地震后，他们搬到了智利和南美洲其他国家。疫情的经济影响再次让他们背井离乡。现在，随着数千名海地人前往德尔里奥，当地政府宣布进入紧急状态。入境口岸暂时关闭。马约卡斯飞往边境，大约一万五千名移民在德尔里奥国际大桥下搭建了临时营地。 “人们确实担心海地人会继续涌入，”当时在白宫工作的一位官员告诉我。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;国土安全部内部的两个团体正在为如何应对而争论不休。海地的情况尤其严峻：7 月，海地总统若弗内尔·莫伊兹遇刺身亡，加剧了首都已经展开的帮派战争。一组顾问认为大规模驱逐出境是唯一的选择；另一个则对人力成本犹豫不决。一位前拜登政府官员告诉我，“重要的是国务卿与白宫官员进行的对话。根据他从他们那里得到多少热度，这会让他朝着一个或另一个利益相关者的方向倾斜。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;到 9 月中旬，国土安全部利用第 42 条授予的驱逐权，每天启动数趟飞往海地的驱逐航班。一些国土安全部官员对该政策感到不满，开始仔细检查乘客名单，在飞机起飞前将妇女和儿童带走。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 9 月 16 日，马约卡斯召集六名国土安全部官员召开紧急会议。一位与会者告诉我，他看起来既焦虑又恼怒，显然很痛苦。 &lt;em&gt;ICE&lt;/em&gt;的代表最为直言不讳。他们的代理人必须操作驱逐航班，一些移民强烈抵制被带到海地。太子港停机坪上曾发生过移民拒绝下飞机的事件。与驱逐官员爆发了斗殴。马约卡斯不为所动。当一名职业&lt;em&gt;ICE&lt;/em&gt;官员建议减少航班数量时，马约卡斯的脸绷紧了。 “我没有听到任何不同意见，”他坚定地说。一位在场的官员告诉我，“他让人们闭嘴。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;三天后，特工骑着马沿着格兰德河岸追赶一群海地人。这些戴着牛仔帽的白人边防人员冲向包括儿童在内的黑人移民的照片在网上疯传。参议院多数党领袖查克·舒默 (Chuck Schumer) 等知名民主党人士此前对《第 42 条》几乎没有提及，但现在却对该政策发起了攻击。他说，这“违背常识”。 “这也违背了常识。”拜登表示，特工的行为“根本不是我们的本质”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;马约卡斯在电视上露面，表达了担忧，但没有直接指责他的经纪人。 “我会让调查顺利进行，”他说。但“人们不能用马来攻击孩子。”在 9 月 24 日的白宫新闻发布会上，他分享了一些本应是更积极的消息。 “不到一周前，德克萨斯州德尔里奥市大约有一万五千名移民，”他说。 “截至今天早上，德尔里奥国际大桥下方的营地中不再有任何移民。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2022 年 1 月下旬的一个清晨，马约卡斯站在亚利桑那州尤马的一群约三打边境巡逻人员面前。他和边境巡逻队负责人劳尔·奥尔蒂斯（Raul Ortiz）是一位来自德克萨斯州、性格冷漠的机构资深人士，他们来这里是为了进行“集结”（该机构称之为“集结”）——提出问题并解决疑虑——但特工们却感到不安。他们感染&lt;em&gt;新冠病毒的&lt;/em&gt;比率很高，有些人正在死亡。两千世纪初，尤马是边境沿线最繁忙的过境点之一，但此后的几十年里，随着越来越多的走私网络将移民转移到德克萨斯州南部，它已经平静下来。 “突然之间，”奥尔蒂斯后来告诉我，“他们开始像其他人一样看到流量的上升。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;让边境巡逻队保持秩序已成为民主党政府面临的一项特殊挑战。在奥巴马执政期间，代表大约一万八千名特工的边境巡逻联盟的一名成员泄露了载有移民的政府巴士路线的信息，以便反移民活动人士可以通过抗议来封锁他们的道路。 2016年，工会支持特朗普。 2021 年夏天，拜登官员获悉，边境巡逻队释放了数千名移民，但他们没有向&lt;em&gt;ICE&lt;/em&gt;报告并最终出庭所需的文件。当时边境巡逻队的负责人是罗德尼·斯科特，他是拜登的直言不讳的批评者。 “他们为所欲为，”一位前白宫官员说。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在尤马，马约卡斯听起来很抱歉，但他穿着卡其裤和印有国土安全部徽章的马球衫，看起来也像个闯入者。 “这些数字我很熟悉，但我并没有实践它们，”他说。话还没说完，一名特工就做出背对他的样子。 “你可以背弃我，”马约卡斯说，“但我永远不会背弃你。”代理人回答说：“你在被任命的那天就做了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在从尤马起飞的航班上，马约卡斯问奥尔蒂斯：“我需要做什么，酋长？”奥尔蒂斯告诉他与白宫保持距离。 “你去国会证明这不是一场危机，然后你来到这里，埃尔帕索的一座桥下有三千人，德尔里奥的桥下有一万五千人，”他说。 “不要试图对外面的特工说废话和粉饰。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那年 5 月，马约卡斯前往美国移民律师协会位于华盛顿的办公室，与来自该国几个最著名的倡导组织的约 40 名代表举行了会议。心情郁闷。许多律师曾认为，民主党将能够通过一项名为“和解”的预算措施，为该国部分无证人口提供获得公民身份的途径，但该措施最近失败了。又过了一年，第 42 条才最终被取消。马约卡斯向与会者提出了一个问题：如果一名移民与律师一起申请庇护，但最终在法官和上诉中败诉，他们认为政府应该怎么做？他等待有人承认，根据法律，这样的人必须被解雇。没有人说话。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;马约卡斯的盟友和对手都普遍批评他希望被人喜欢。矛盾的是，国土安全部的负责人很少能取悦任何人。珍妮特·纳波利塔诺 (Janet Napolitano) 在成为奥巴马第一任国土安全部部长之前曾担任过两届亚利桑那州州长。她担任这份工作的主要依据是她在一个因移民问题的政治斗争而动荡的边境州坚持顽固的中间派立场。 “我记得我当时正在国会山司法委员会作证，”她告诉我。 “共和党成员因为我在边境问题上软弱、做得不够、软弱而痛斥我。房间里的支持者大喊大叫，高喊奥巴马是“驱逐者总司令”。 ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当马约卡斯在移民代理和倡导者之间穿梭时，国土安全部的官员开始更广泛地思考边境局势。乌克兰战争开始后，大量乌克兰人开始聚集在墨西哥北部。马约卡斯和他的顾问提出了一项计划，利用政府的“假释”权力准许他们入境，“假释”权力是自艾森豪威尔时代以来一直存在的总统权力，允许政府在国际紧急情况下接纳弱势群体。他们的合法身份是暂时的，但他们会获得工作授权。 “入境口岸的集会几乎立刻就消失了，人们开始使用该计划，”马约卡斯告诉我。 “然后我们将其应用于委内瑞拉人。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;这个想法是为了管理边境的人流，而不仅仅是为了对抗。政府将为一些移民进入美国开辟合法途径，但拒绝向任何试图通过入境口岸入境的人提供庇护。国土安全部确定了新移民中增长最快的人群——委内瑞拉人、海地人、古巴人和尼加拉瓜人——并围绕他们建立了假释程序。每月将允许多达三万名这些国籍的成员合法进入美国。与此同时，政府扩大了对一款名为 CBP One 的日程安排应用程序的访问范围，移民一旦到达墨西哥中部就可以使用该应用程序。这将使他们在入境口岸获得预约，在那里他们有机会获得假释进入美国&lt;/p&gt;&lt;p&gt;去年，约有 45 万人使用 CBP One 进行边境预约。另有三十六万人使用了为四个民族保留的节目。与此同时，从去年 5 月中旬第 42 条被取消到 1 月底，国土安全部驱逐了大约 50 万移民，其中包括约 9 万名与家人一起越境的移民。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;前&lt;em&gt;ICE&lt;/em&gt;官员贾森·豪瑟 (Jason Houser) 一直批评白宫对德尔里奥事件的处理方式。 “根据 Title 42，我们有 25 趟飞往海地的航班，”他告诉我。 “没有人需要寻求庇护。”但他说，假释程序是对边境发生的事情唯一明智的反应。在该计划实施的头几个月，来自委内瑞拉、海地、古巴和尼加拉瓜的移民在边境遇到的人数下降了百分之九十。豪瑟说，特别引人注目的是，政府在 2021 年驱逐的一些海地人现在正在申请假释。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 12月，当我坐在国防部总部马约卡斯的办公室时，他的电话偶尔会响起，在他告辞后，我会听到他向参议院边境法案谈判小组的一名成员打招呼。民主党人正在考虑采取一些曾经不可想象的措施——提高庇护筛选标准，并在边境交通增加时创造“触发器”来停止庇护处理——并获得适度的让步作为回报。任何形式的合法化都是不可能的。一位参与谈判的国土安全部高级官员告诉我，“由于格雷格·阿博特，民主党人在过去六个月中发生了重大转变。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;自2022年春天以来，德克萨斯州州长阿博特已向全国六个民主党城市派遣了十万多名移民。他拒绝与州长、市长或地方官员协调他的努力，结果正如预期的那样造成了混乱。去年秋天，当马约卡斯开车回家时，他经过副总统官邸附近两辆正在下车的公共汽车。 “那是半夜，”他说。 “我觉得这不合情理。”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a20647" rel="noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="“好的。哈姆雷特我承认我杀了你的父亲只是请别再让我看你的即兴表演组了”" src="https://media.newyorker.com/cartoons/65cff7fc31a60a70e06e6894/master/w_1600%2Cc_limit/240226_a20647.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“好吧，哈姆雷特，我承认我杀了你的父亲！&lt;em&gt;请&lt;/em&gt;别再让我看你们的即兴表演组了！”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;杰森·亚当·卡岑斯坦的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M16.3488 10.5017C16.2107 10.7357 16.2926 11.035 16.5318 11.17C16.7709 11.3052 17.0767 11.225 17.2148 10.991L18.4648 8.87225C19.5694 7.00002 18.9139 4.60601 17.0007 3.52508C15.0875 2.44415 12.6412 3.08562 11.5366 4.95785L9.53657 8.34782C8.432 10.22 9.08751 12.6141 11.0007 13.6949C11.1888 13.8012 11.382 13.8908 11.5785 13.9642C11.7819 14.0403 12.0058 13.9485 12.1147 13.764C12.2794 13.4849 12.1103 13.1276 11.8083 12.9992C11.7041 12.9549 11.6014 12.9044 11.5007 12.8475C10.0658 12.0368 9.57417 10.2413 10.4026 8.83712L12.4026 5.44715C13.2311 4.04298 15.0658 3.56187 16.5007 4.37257C17.9356 5.18327 18.4272 6.97878 17.5988 8.38295L16.3488 10.5017ZM7.6526 13.4983C7.79067 13.2643 7.70873 12.965 7.46959 12.8299C7.23044 12.6948 6.92464 12.775 6.78657 13.009L5.53657 15.1278C4.432 17 5.0875 19.394 7.00068 20.475C8.91385 21.5558 11.3602 20.9144 12.4648 19.0422L14.4648 15.6521C15.5694 13.78 14.9139 11.3859 13.0007 10.305C12.8127 10.1988 12.6195 10.1091 12.4229 10.0357C12.2195 9.95975 11.9956 10.0515 11.8867 10.236C11.7221 10.5151 11.8911 10.8724 12.1932 11.0008C12.2973 11.0451 12.4 11.0956 12.5007 11.1525C13.9356 11.9632 14.4272 13.7587 13.5988 15.1628L11.5988 18.5529C10.7704 19.957 8.93555 20.4382 7.50068 19.6274C6.0658 18.8167 5.57417 17.0212 6.4026 15.6171L7.6526 13.4983Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M4 3H2V4H4.23828L6.99617 15.2631C7.11483 15.6982 7.50998 16 7.96094 16H18.0365C18.4875 16 18.8826 15.6982 19.0013 15.2631L20.9648 7.26312C21.1383 6.62698 20.6594 6 20 6H10V7H20L18.0365 15H7.96094L5.03652 3H4.58055H4ZM10.0365 19C10.0365 19.5523 9.58881 20 9.03652 20C8.48424 20 8.03652 19.5523 8.03652 19C8.03652 18.4477 8.48424 18 9.03652 18C9.58881 18 10.0365 18.4477 10.0365 19ZM11.0365 19C11.0365 20.1046 10.1411 21 9.03652 21C7.93195 21 7.03652 20.1046 7.03652 19C7.03652 17.8954 7.93195 17 9.03652 17C10.1411 17 11.0365 17.8954 11.0365 19ZM18.0365 19C18.0365 19.5523 17.5888 20 17.0365 20C16.4842 20 16.0365 19.5523 16.0365 19C16.0365 18.4477 16.4842 18 17.0365 18C17.5888 18 18.0365 18.4477 18.0365 19ZM19.0365 19C19.0365 20.1046 18.1411 21 17.0365 21C15.932 21 15.0365 20.1046 15.0365 19C15.0365 17.8954 15.932 17 17.0365 17C18.1411 17 19.0365 17.8954 19.0365 19Z" fill="black" fill-rule="evenodd"&gt;&lt;/path&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="24" width="24"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;起初，纽约、芝加哥和华盛顿的市长公开攻击艾伯特。但随着移民数量的增加，超出了庇护所系统的容量，市和州预算也不堪重负，当地领导人把怒火转向了拜登。 “总统和白宫辜负了这座城市，”纽约市长埃里克·亚当斯去年四月表示。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;丹佛市的迈克·约翰斯顿 (Mike Johnston) 是在这一问题上与马约卡斯合作的市长之一，他是一位 49 岁的民主党人，去年 6 月赢得了选举，发起了一项解决无家可归问题的运动。自从阿博特开始他的公交车计划以来，丹佛的人均接收移民数量比任何其他城市都多，这加剧了约翰斯顿誓言要解决的一些问题。 “我们是埃尔帕索以北最便宜的机票，”他告诉我。 “这种情况的最大悲剧是，我们全市各地的雇主每周都会打电话给我们说，‘我们有空缺职位——我们可以雇用已经抵达的移民吗？’ ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;约翰斯顿认为，如果没有联邦政府的回应，就无法应对移民的涌入。 “你需要一个系统来管理跨城市，”他告诉我。他指出，去年抵达芝加哥的乌克兰难民比委内瑞拉难民还要多。 “你在芝加哥的街道上找不到他们中的任何一个，因为他们在工作中、在房屋中、在社区中，”他说。 “他们是带着工作授权来的，他们是带着联邦政府的支持来的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 9 月，马约卡斯宣布政府将向 2023 年 7 月 31 日之前抵达美国的委内瑞拉人提供临时保护身份。这意味着他们可以申请工作许可证，从而允许他们搬出城市避难所。但每天来的人越来越多。几个月后，在约翰斯顿领导的美国市长会议召开后，我与一位白宫高级官员进行了交谈。 “有很多城市都表示，‘我们愿意提供帮助’，”这位官员告诉我。但这些城市表示，他们有两个条件：“我们需要有工作许可的人，因为我们拥有世界上所有的工作机会。其次，我们不能投放广告，因为我们不想成为格雷格·阿博特的下一个目标。”当我问马约卡斯，国土安全部是否可以采取更多措施来压制艾伯特的竞选活动时，他指出了一个操作问题：一旦移民被释放到美国，“我们控制他们行动的权力就受到限制。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这在技术上是正确的，但它也掩盖了部门内部流传的一些想法。 2022 年春天， &lt;em&gt;ICE&lt;/em&gt;和海关与边境保护局的一组官员向联邦政府提出了一项将移民送往全国各地城市的计划。政府不会眼睁睁地看着雅培做出对国家造成影响的单方面决定，而是会进行干预以满足地方和州的需求。 &lt;em&gt;ICE&lt;/em&gt;的豪瑟是该提案的作者之一。 “我们每天可以在远离边境的地方进行 2000 次运输，”他告诉我。 “我们要合作的城市是布法罗、迈阿密、洛杉矶、纽瓦克、丹佛和底特律。”他说，关键是让人们乘坐飞机和巴士前往这些城市，并“在途中处理他们”。一旦他们抵达，他们可能会被释放并交由&lt;em&gt;ICE&lt;/em&gt;监管。他告诉我，该小组与白宫高级官员“进行了多次周末会议”，让他们通过这个想法“就像排出肾结石一样”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最终，豪瑟受邀与一群高级官员会面，其中包括现任拜登连任竞选活动主管的朱莉·查韦斯·罗德里格斯。当时，她担任政府间事务办公室主任，该办公室是白宫与州和地方政府的直接联络点。 “当它进入她的轨道时，我们知道这个想法正在被认真考虑，”豪瑟告诉我。但随后，“突然间，一切都安静了。”他后来听到的论点是“我们不想承认这个问题。我们会被指控完成了走私者的工作。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在 2 月 6 日弹劾投票之前，共和党领导的国土安全委员会举行了一系列听证会，调查指控马约卡斯的可能方式。正如许多民主党人指出的那样，这些会议充满了好斗性、充满谩骂，而且几乎完全缺乏实质内容。该委员会的民主党资深人士本尼·汤普森 (Bennie Thompson) 将共和党对我的态度总结为“不要用事实来混淆我。我的心意已决。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但当我参加 1 月 10 日的一次听证会时，我至少预计会出现一些戏剧性的场面。相反，听证会被众议院监督委员会的一次会议抢了风头，该委员会正在制定一项决议，判定总统的儿子亨特·拜登藐视国会。那天早上，当我听到俄克拉荷马州共和党总检察长告诉稀疏的人群“记住谋杀受害者，记住吸毒过量受害者”的“不安全边境”时，亨特走进监督听证会，低头凝视，让所有人感到惊讶它的成员。来自南卡罗来纳州的共和党人南希·梅斯回应道，“我在看着你，亨特·拜登”，然后补充说，他“应该在这里、现在就被逮捕，然后直接进监狱。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;大约一个小时后，我在电梯附近遇见了梅斯。当我告诉她我因为参加了马约卡斯弹劾听证会而错过了这场对峙时，她说：“如果我们能驱逐乔治·桑托斯，我们就能除掉马约卡斯。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;这据称是众议院的多数观点。一个月后，当弹劾投票以微弱优势失败时，一些共和党成员公开质疑，驱逐桑托斯是否是一个错误——桑托斯和该党的总统候选人一样，面临着严厉的联邦起诉。 “想我了吗？”桑托斯在推特上发布了一张计票截图。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;移民政治一直是愤世嫉俗的，甚至是淫秽的。但华盛顿正在进入一个新的维度。 2 月 4 日，当两党移民协议最终宣布时，兰克福德自己的同事对此进行了攻击。几天前，在与参议员的一次会议上，少数党领袖米奇·麦康奈尔告诉他们，“这方面的政治已经发生了变化。”在《真相社会》节目中，特朗普称该法案是“给民主党的一份伟大礼物，也是对共和党的死亡愿望”。只要他还在针对破碎的移民制度进行竞选，国会共和党人就无法尝试修复它。据 Punchbowl News 报道，麦康奈尔表示：“我们不想做任何事情来削弱他。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;几天来，拜登一直在说，如果共和党人能够齐心协力，将立法移交给他的办公桌，他就会立即宣布进入紧急状态并“关闭边境”。白宫终于就移民问题发出了毫无歉意的信息。只是碰巧用了对方的语言而已。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2 月 13 日，纽约举行了一场特别选举，以填补桑托斯的席位，民主党准备推翻桑托斯的席位。当选举结果出来，共和党人守住了众议院日益减少的多数席位时，议长又召开了一次弹劾马约卡斯的投票。和以前一样，这些指控未能指出任何具体的不当行为。参议院仍然没有定罪的机会。但这一次斯卡利斯出席了会议，而两名民主党人——一名患有&lt;em&gt;新冠肺炎&lt;/em&gt;，另一名被困在佛罗里达州的机场——没有出席。决议通过了。历史被创造了，悲惨地。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拜登称其为“公然违宪的党派之争行为”。舒默斥其为“骗局”。马约卡斯保持沉默。两天后，当我联系到他时，他正飞往慕尼黑参加一个安全会议。 “我们的工作仍在继续，”他告诉我。 “我们面临的威胁是真实的。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 17 Feb 2024 11:06:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/02/26/the-trials-of-alejandro-mayorkas</guid></item><item><title>所有美好的性爱都是身体恐怖</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-weekend-essay/all-good-sex-is-body-horror</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-02-17T11:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65ce2a194a285c7e524a8181/16:9/w_1280,c_limit/Rothfeld_Flesh.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;公寓楼的住户都很受人尊敬。其中有医生、律师，还有大量被称为“年轻专业人士”的神秘人物。位于蒙特利尔郊区的 Starliner 大厦本身是一座现代化建筑，配备了最新的设施：温水游泳池、高尔夫球场、熟食店、精品店。一则令人平静的广告如此写道：“在安静和舒适中度过一生”，居民们都非常渴望遵守。尽管如此，出于谨慎考虑，该处仍设有医生办公室。在这种情况下，谁能抑制住为疾病和灾难祈福的冲动呢？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;导演&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/persons-of-interest/david-cronenbergs-dreams-and-nightmares"&gt;大卫·柯南伯格&lt;/a&gt;则不然，他毫不犹豫地在他的第一部长片《颤抖》（1975）中让资产阶级遭受意想不到的剧变。现代高层建筑的便捷性和效率很快就被类似幼虫的寄生虫的出现所颠覆，它们从一个居民传播到另一个居民，有时通过管道蠕动并钻入受害者的内脏，有时通过性传播。一旦居民被感染，他们就会完全屈服于自己的食欲：我们看到他们扯掉衣服，互相抓挠，用手吃饭。不久之后，它们开始在未感染者周围形成狂热的群体，引诱和污染他们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “这是一种因本我而产生的疾病，”身体恐怖片之父柯南伯格在 1983 年的一次采访中说道。随着《颤抖》的进展，很明显，本我是通过设计而被解放的：内部医生，一个超级理性的人，了解到寄生虫是由一位寻求“春药和性病结合的科学家创造的，希望能把世界变成一场美丽的无意识的狂欢。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不幸的是，这位科学家即将成功。一位又一位正派的年轻专业人士遭到攻击，并变成了流口水的怪物，直到最后所有居民都聚集在温水泳池中。在这里，他们袭击了医生，而医生现在是最后一个站着的人。 “疾病是两种外来生物对彼此的爱，”医生的前情人，现在沦落为一只原始的掠夺者，告诉他。 “甚至死亡也是一种色情行为。”不久之后，他就被一群猛烈的尸体吞没，一片混乱。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;有些人可能认为这个结论即使不是世界末日，也是悲观的，但柯南伯格很快纠正了他们。 “基本上，我认同寄生虫，”他在接受采访时说。 “《颤抖》的结局对我来说是一个幸福的结局。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我喜欢早期的日子——病态投降的日子。那是六月，到了上午十点左右，小巷里就充满了腐烂的垃圾，散发着刺鼻的气味。空调把水滴到街上，我在臭气中跌跌撞撞，满头大汗，浑身不安。我遇到的人都没有注意到我有什么奇怪的地方。店主们对我说话的态度就好像我没有猥亵一样。我想，像我这样的欲望竟能如此完全不被发现，真是令人难以置信。它没有重量和颜色吗？路人难道看不出我野性又肮脏，衣服下面还滴着水吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;从一个角度来看，无疑是最明智的，发生在我身上的事情并不像发生在星际线塔楼居民身上的灾难那么严重。我不是僵尸；我是僵尸。我毫不费力地克制住了，没有袭击公园里的人。但从不同的角度来看，不那么明智，因此更有吸引力，我被粉碎和重新配置，变得极其奢华。简而言之，我爱上了一种外星生物，一种外在的异常现象，吵着要蠕动进来。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;毁灭我的人是一个手指修长、头发如火焰般蓬乱的男人。他不需要查阅说明书就可以制作家具，不需要火柴就可以生火，只需收集树枝并在地上摆弄它们即可。他似乎掌握了一切的主题往往是我从未想到要问的主题：国际象棋开局、因果推理、社交网络图。我喜欢他抿起嘴唇的样子，喜欢他睫毛在脸颊上投下的蕾丝般的阴影。他总是在读书，即使在淋浴时也是如此，他的双手从窗帘后面伸出，以保持书本干燥。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;面对这个最终成为我丈夫的实体，我陷入了一种奇怪而无法平息的肉欲之中。我洗了冷水澡；我吸了冰块。但我的身体是一只饥饿的动物，不断提出疯狂的要求。它想要窒息；它想嚎叫；它不仅想被剥光，还想被剥皮。在柯南伯格 1988 年的电影《死亡铃声》中，一位妇科医生若有所思地说“应该举办身体内部选美比赛”，这句话让仰卧在检查台上的病人感到震惊。但这对我的身体来说是有意义的，因为我的身体甚至渴望奉献出它的内脏。渴望袭来只是时间问题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当柯南伯格将《颤抖》的结局描述为“幸福”时，这并不是他最后一次庆祝其他人认为令人震惊的转变。三十年后反思卡夫卡的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Metamorphosis-Franz-Kafka/dp/1557427666" rel="noopener" target="_blank"&gt;变形记&lt;/a&gt;》，他想知道为什么格雷戈尔·萨姆萨的家人中没有人“觉得有必要安慰这种生物，例如指出甲虫也是一种生物，并为了一种可能而变成一种生物”。平庸的人过着单调的生活，却是令人兴奋和振奋的经历，那有什么问题呢？”也许没有问题，或者至少没有问题不被变形的味道所严重压倒。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;柯南伯格的天才在于他罕见地能够看到提升会带来厌恶，几乎所有他的电影都提出了一种可能性，即可怕的考验可能同时是平庸的缓刑。甚至连他后来更现实主义时期的作品《暴力史》（2005）也以一种令人惊讶的矛盾的眼光做出了大多数人会感到遗憾的改变。乍一看，这部电影和主角都很平常。没有疯狂的科学家，没有怪物。相反，我们只能在普通的浪漫喜剧中找到那种做作的家乡英雄。汤姆·斯托尔（Tom Stall）是印第安纳州一个极其友好的小镇上一家小餐馆的老板，他花时间称呼顾客的名字，亲切地逗弄他的孩子，并与他的妻子寒暄。妻子是一位义务的金发女郎，穿着啦啦队服引诱他上床睡觉她在高中时获得的制服。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;但当汤姆从餐厅击退武装劫匪时，他平静的生活被打破了，引起了全国新闻网络的钦佩报道。不必要的宣传激增带来了可怕的后果：费城黑帮的几名成员在电视上发现了汤姆，并追踪到了他，坚称他不是汤姆，而是乔伊，乔伊是他们同伙中臭名昭著的暴力成员，几年前失踪得无影无踪。汤姆强烈认为他们把他和其他人混淆了，但他残酷对待追捕者的技巧掩盖了他的否认。在短短几天的时间里，他辛辛苦苦培育出来的文明的外表就被剥掉了，露出了隐藏在其之下的野蛮行径。电影一开始，汤姆向他的妻子表达了温柔的爱，而她则滔滔不绝地谈论着高中啦啦队的事。最后，汤姆变回了乔伊，把她摔到楼梯上，两人都愤怒又兴奋地尖叫。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;从表面上看，《暴力史》的结局并不美好。在临别镜头中，汤姆和乔伊的家人围坐在餐桌旁，看起来就像洛克威尔画作中变质的人物。但柯南伯格太怪异了，他不相信汤姆的权力下放完全是消极的发展。 “乔伊的暴力确实有色情成分，”他告诉采访者。该男子的妻子“对此做出反应，但她也对此感到排斥。这是她经历过的最好的性爱，也是最可怕的一次。她还想要更多吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们是否想要更多？这是柯南伯格的作品中不断提出的问题，并且经常促使我们做出肯定的回答，这让我们自己都感到惊讶。柯南伯格推测，《颤抖》的观众“间接地欣赏了男人们踢开门并对里面的人做任何他们想做的事情的场景。”这部电影的法语片名“Frissons”恰如其分地含糊其辞：“颤抖”既是一种喜悦的颤抖，也是一种恐惧的颤抖，对于被颤抖抽搐的人来说，这种不适是与兴奋密不可分的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;柯南伯格笔下的人物和观众轻松地屈服于令人战栗的崇高悖论，这一点很能说明问题，因为显然，即使是最严格的驯化也很快就会崩溃。以星际线塔楼居民为代表的人口已经尽可能地克制，但居住在那里的年轻专业人士没有一个能够抵抗寄生虫的诱惑。 “人们 。 。 。从来没有感觉自己牢固地融入了自己的社会背景。”柯南伯格观察到。 “他们总觉得最轻微的事情就会让他们松动，他们就会跳来跳去，”喝彼此的血。但社会礼仪的脆弱性如此诱人还有另一个原因——即，我们当前存在模式的脆弱性暗示着其重塑的可能性。柯南伯格解释说，《颤抖》中古板的公寓居民，&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;经历恐怖是因为他们仍然是标准的、直率的中产阶级高层一代的成员。 。 。 。他们必然要反抗。我的意思是，他们将被拖进这种新的体验中又踢又叫。他们不会心甘情愿去的。但在下面，还有别的东西。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;这种“其他东西”是一种新的方向，只有在转变发生后才能证明其转变是正确的。中产高层一代担心自己的僵化得到拯救并没有错，因为处于变形边缘的自我也处于清算的边缘。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;柯南伯格所设想的激进的再生涉及哲学家 LA Paul 所说的“变革性经历”，这种断裂会“如此深刻地改变你自己的观点，以至于在你经历过这种经历之前，你无法知道”体验之后，你会是什么样子。”我们不仅无法获得只有跳入新生活的滚烫水中才能获得的信息，而且我们无法预见这种冲击将如何彻底改变我们的偏好和价值观。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;因此，正如保罗在&lt;a href="https://www.amazon.com/dp/0198777310" rel="noopener" target="_blank"&gt;她的书中&lt;/a&gt;解释的那样，变革性的经历“给决策带来了一个特殊的问题”。由头脑清醒的经济学家提出的传统决策理论没有任何用处：它指导追求理性的代理人选择最大化预期价值的行动方针，其中预期价值是根据“结果的价值，以及每个结果所需的状态发生的概率，前提是实现它所需的行动发生。”当我们无法确定给定结果的可能性有多大时，理论家们提出了各种解决方案来解决所出现的困难，但所有提供的模型都要求我们对“相关结果的价值”有一些了解，而这正是我们所忽略的在变革性经历的情况下。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这样的经历比柯南伯格想象的更熟悉，但同样具有戏剧性，在现实生活中比比皆是。有一些医疗干预措施可以帮助那些缺乏听力或视力的人恢复听力或视力；还有怀孕，出于相当明显的原因，怀孕本身就是许多身体恐怖的主题；然后是性、爱情和婚姻——它们都以自己的方式令人毛骨悚然，就像柯南伯格最可怕的自负一样。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当然，正如措手不及的字面主义者肯定会反对的那样，婚姻和凶残的愤怒之间存在显着的区别，其中一种在道德上是允许的，另一种则不允许。此外，字面主义大军肯定会继续下去，有很多原因表明，柯南伯格电影中以反常欢乐的方式描述的事件如果在现实中发生，就不会令人高兴。没有人会庆祝食人僵尸的流行或一群色情狂占领蒙特利尔。但类比不是身份，隐喻也不是政策建议。如果柯南伯格要提醒观众想要文明世界一心要阉割的东西，他就必须诉诸激烈的策略；如果要唤醒现实往往过于单薄而无法满足的渴望，小说就必须以夸张为代价。除了&lt;em&gt;过度&lt;/em&gt;之外，如何公正地对待过度的渴望？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;体现的渗漏怪异尤其需要夸张。比小说更令人不安的是，一个人以人类的身份入睡，醒来时却变成了蠕虫，比僵尸化的病原体更可怕的是一种生命移植到另一种生命上。我没有合理的理由决定我希望我的颗粒与我丈夫的颗粒拼接，但是，在我对此事发表任何意见之前，我们各自的身体已经被绞碎成不同的肉。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在浪漫文学中，爱情对身体造成明显的变化是很常见的，这种发展通常被描绘成积极的一面。正如诗人奥克塔维奥·帕斯（Octavio Paz）温柔地写道：“我的双手/为你的身体创造另一个身体。” EE 卡明斯在一首类似的诗中呼应了他的观点，诗的开头是：“我喜欢我的身体与你/身体在一起。这是一件非常新的事情。 / 肌肉更好，神经更紧张。”卡明斯并不是唯一一个在爱的过程中经历转变的人，他的变形的全部程度只能通过他的伴侣的相互突变来解释：他的诗以他的爱人更新他的身体的方式开始，以他的爱人更新他的身体的方式结束他的身体反过来更新他爱人的身体的方式。 “我喜欢在我的领导下你如此新鲜的兴奋感，”他总结道。诗人的身体随着爱人的身体而变化，爱人的身体随着他身体的变化而变化，他变化的身体随着爱人身体的变化而变化，如此等等，缠绕成相互缠绕的衔尾蛇。重建。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这些转变让人想起“人际间”的概念，作家加里·印第安纳在他对柯南伯格的简短而尖锐的思考中引发了巨大的影响。印第安纳坚持认为，“人与人之间”是“身份不断再创造的产物：仅仅通过接触，你创造了我，我创造了你，就像我们在相遇之前不同的人一样。”每当我们彼此互动时，人际交往就会出现，但我们在卧室里给彼此造成的变化往往尤其明显，因为我们在卧室里非常容易受到影响。在柯南伯格那些令人惊叹的疯狂电影中，性让人际交往开始运转，其中的角色与汽车和电视屏幕进行性交，但色情人际交往的想法是长期存在的。在希腊神话中，情欲常常使好色的男人变成动物，而他们所追求的女人则变成树木和飞鸟。在十二世纪诗人玛丽·德·法兰西的故事中，一位骑士化身为鹰，从他心爱的人的窗户偷偷溜进来。柯南伯格的主要创新在于他能够认识到，欲望和坠入爱河更像是身体恐怖还是更像轮回，这只是一个重点问题。和帕兹一样，他知道欲望为我们的身体创造了另一个身体。但就像奥维德一样，他问：为什么我们应该期望欲望让我们完好无损？它为什么不用爪子把我们撕碎呢？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Phaedrus-Penguin-Classics-Plato/dp/0140449744" rel="noopener" target="_blank"&gt;斐德罗篇》&lt;/a&gt;中，柏拉图提出，爱人的灵魂“处于沸腾和泡腾的状态，这可以比作切牙时牙龈的刺激和不安”。他继续说道，情人的皮肤变软了，她变得头晕目眩，甚至恶心。她出汗，她颤抖，她感觉像在海上一样恶心，最后她开始长出翅膀。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在柯南伯格最著名的电影《苍蝇》（1​​986）中，事情要可怕得多。我们还没有猜到，但当科学记者维罗妮卡在她的新情人塞斯·布伦德尔（Seth Brundle）的背上发现了一块粗糙的毛发时，我们第一次看到了即将出现的翅膀，塞斯·布伦德尔是一位古怪的物理学家，刚刚将自己传送到了他的实验室。至少，布伦德尔认为他已经做到了这一点；事实上，他已经将自己与一只苍蝇进行了基因融合，这只苍蝇碰巧和他一起走进了传送舱。他还没有意识到，但他正处于可怕的变态阶段，变成一个巨大的人虫杂交体。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;布伦德尔转变为布伦德弗莱是痛苦的，而且最重要的是，令人厌恶。在《苍蝇》中，柯南伯格对怪诞的享受可能比他那极其肮脏的语料库中的任何其他条目都要多。当布伦德尔堕落时，他会腐烂、粘液、压扁，呈现出一幅充满欲望的反常漫画。为了让翅膀显现出来，他的肉身必须一次一点地分解。首先，他长出了刚硬的毛发，这让维罗妮卡停了下来；接下来，他的皮肤变得粗糙，指甲脱落。然后他的牙齿开始腐烂，他开始像苍蝇一样进食，将固体食物溶解在酸性呕吐物中。当他的耳朵脱落时，他把它们放在浴室的柜子里，在那里他为子孙后代保留了他以前身体的其余部分。当柏拉图为“飞舞的爱情”写下“翅膀的生长是必要的”时，我怀疑这就是他的想法。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，布伦德尔的权力下放——以及他获得翅膀的痛苦——实际上是由他对维罗妮卡的强烈爱所促成的。他在醉酒的昏迷中进入传送舱，因为他担心她会离开他而心烦意乱。就维罗妮卡而言，她对变态前的布伦德尔的迷恋引发了类似的（如果不那么明显令人不安的话）转变。当她准备与她占有欲极强的前男友分手时，她宣布：“我还有另一种生活的残留物，你知道的——我必须把它从我的鞋子上刮下来，一劳永逸地摆脱它。”早些时候，她躺在布伦德尔旁边，用力亲吻和咬他，以至于他退缩了。 “抱歉，”她说，他退缩了。 “我只想吃掉你。你知道，这就是老太太捏婴儿脸颊的原因。这是肉体，它只会让你发疯。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;肉！它只会让你发疯！它只会将你分解并以不同的形式将你重新组合在一起！布伦德弗莱被毁容并最终被摧毁，但我怀疑我们中的许多人宁愿变成其他人，甚至是可怕的人，也不愿留在孤独和平凡的自我中。 “这种病 。 。 。想要把我变成别的东西——这还不算太可怕，不是吗？”布伦德尔已经在前往布伦德莱的途中，以典型的柯南伯格风格进行沉思。 “大多数人愿意付出任何东西来换取其他东西。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;大多数人愿意付出任何东西来变成其他东西，因为大多数性都是平庸的，而衡量其平庸的标准是它让我们不受影响。没有人生病；没有人会变成苍蝇或蟑螂；没有什么变化。正如诺曼·拉什小说《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Mating-Novel-Norman-Rush/dp/067973709X/" rel="noopener" target="_blank"&gt;交配&lt;/a&gt;》中的叙述者明智地指出的那样，“性可以是各种各样的事情，但根据我的经验，通常的事情是双方体贴的工作，”伴随着谨慎的礼貌交流：“你，不，在你之后，mais non。”没有人总是拥有变革性的性爱，仅仅令人愉悦的性爱并没有什么问题。事实上，礼貌的一连串寒暄可能是令人心醉神迷的性爱中最好的事情。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当然，许多平庸的性接触都是以一种更有害的方式死记硬背的。遵循标准剧本的异性性行为，包括打屁股和女学生，并不总是具有破坏性或创伤性，但其令人厌烦的性行为却并非无害。当卧室里的场景如此忠实地重演时，女性是最明显的失败者，而男性则从流行的性文化中继承了自己的欲望，或者更糟糕的是，男性觉得自己必须满足阳刚的男性理想，无论它是有吸引力的还是男性的。不——缺乏发展性能动性的机会或手段。对于双方来说，由此产​​生的错误喜剧并不令人满意。邪恶的平淡无奇的性爱与恭敬的平淡无奇的性爱的共同点是，这两个品牌都不是特别令人惊讶或特别色情。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;性爱和伦理性的性行为就是与&lt;em&gt;别人&lt;/em&gt;发生性行为，一个人通过无法预测、驯化或同化预先存在的幻想来展示她与自我的差异。将现成的欲望强加给顺从的人，或者让她陷入与她无关的恋物癖，这并不是色情。只有当某人彻底改写了我们，甚至改写了我们欲望的质量和内容，并且只有当这种彻底的改写是相互的时，情欲才会发生。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;性欲并不是每次发生性活动时都会出现，无论多么缓慢，但它也不是爱情、婚姻或传统承诺的唯一伴随物。大多数性配对并不比一场网球比赛更混乱，但它是性的本质，它有可能将我们推入可能是甜蜜的，可能是险恶的，也可能是两者兼而有之的变态。当我们终于长出翅膀时，谁能准确地说出我们想要飞向哪里？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一个人可以同意死亡吗？她可以同意完全续约吗？这相当于同样的事情吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她当然不能以正常方式同意。以正常方式同意不仅是授予许可，而且是在特定基础上授予许可——也许是对快乐、安全或安全的合理期望。无论如何，存在某种积极的内在状态，应该与外在的许可话语相对应。女性在异性恋交流中几乎总是假定的同意者，只有当她有充分的理由相信她会与某人度过愉快的时光时，她才会被劝告与某人发生性关系。人们一遍又一遍地告诉她：你不必做任何你不想做的事；你可以做任何事。你不必做任何让你不舒服的事情。因为她被认为确切地知道什么让她感到舒适，并且因为舒适被认为是良好性行为的必要条件，所以指示同意者遵循的程序与决策理论家所青睐的操作没有什么不同。首先，她要想象与所考虑的伴侣发生性关系会是什么样子；其次，她要为她所创造的经历赋予价值；第三，她要为她的预测分配一个准确概率。完成这一切后，她发现自己能够做出理性的决定，当且仅当她预见到交换将是无可挑剔的愉快时才同意。如果她的预测被证明是错误的，如果她感到一丝不安，她就应该撤回同意并仓促撤退。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这个模型中包含了三个错误的假设。首先，一般人，尤其是女性，可以粗略地预测未来伴侣在性行为中会是什么样子；第二个是，一般人，尤其是女性，可以预测&lt;em&gt;自己&lt;/em&gt;在与未来伴侣发生性关系时会是什么样子；第三，性可以而且应该是舒适的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;事实上，我们并不是预先形成的欲望的不可渗透的包裹，从一次相遇到下一次相遇，我们都带着我们的好恶，就像公文包里的文件一样。当一个人与另一个人发生性关系时，就会产生泡沫，而这种欲望是无法摆脱的。我们不仅不可能知道一次邂逅是否会令人泄气或带来变革，而且我们也不知道如果性爱像我们只能希望的那样不和谐，将会发生什么样的转变。在预测我们将如何改变我们的合作伙伴时，我们不可能比预测他们将如何改变我们更成功——或者按照卡明斯的说法，他们的改变将如何改变我们，我们的改变将如何改变他们，迭代地和无限期地。也许我们会长出小天使的翅膀，但也许我们会发现自己与巨大苍蝇的粗糙鬃毛纠缠在一起。我们只能肯定地说，有时，当它发挥作用时，性会为我们的身体创造出新的身体，而这些身体可能比我们单独创造的身体更好，也更残酷。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;从柯南伯格的狂热梦境中，我们可以推测，拒绝同意的决策理论模型还有一个进一步的理由：我们不仅不可能知道如果性遭遇具有变革性，我们会变成什么，而且我们也不应该想知道。提前确定变革性体验将产生什么，就是削弱其力量，因为变革性体验的本质是我们无法预测它将如何改变我们。诚然，站在蜕变的悬崖上是不舒服的，但除非我们愿意承担真正的风险，否则我们就无法被毁灭和重塑。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;女权主义文化人类学家&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-columnists/sex-consent-dangers-of-misplaced-scale"&gt;盖尔·鲁宾（Gayle Rubin）&lt;/a&gt;在谈到保守派对性越轨的恐惧时指出，我们决心在“性秩序与混乱”之间划清界限。这句台词“表达了一种恐惧，即如果允许任何东西穿越这个色情的非军事区，阻止可怕性行为的屏障就会崩溃，一些难以形容的东西就会掠过。”保守派是对的。如果性别二元消失，如果异性恋不再是默认的假设，如果寄生虫进入建筑物并拆散房客，一些难以形容的东西&lt;em&gt;就会&lt;/em&gt;掠过——这就是任何值得追求的情欲溢出的意义所在。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这并不意味着同意不是性欲崇高和道德上可接受的性行为的必要条件。袭击和强奸是令人震惊的，但并不像变革性经历那样：事实上，两者都太可预测了，都太符合父权制模式了。他们出于多种原因压迫和非人化，但其中最主要的是，性掠夺者无法以自己刺痛的独特条件来对待他的受害者。强奸犯最大的道德失败之一是，他将自己的欲望强加给受害者，而不让受害者的欲望在他身上留下任何印记，也不让他自己的任何期望受到挫败。 （当然，性别可以颠倒，或者不必是对立的。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;同意不能被抛弃，但必须重新概念化。如果同意是指期望感到完全受到保护，即使在最狂喜的阵痛中，它的成本也太高了。但我们可以以大致相同的方式同意性冲击，根据保罗的说法，我们可以理性地决定经历一场转变：如果我们不知道一种体验会是什么样子，“我们可能会选择有一种体验，因为它具有启示性的特征，而不是因为拥有它的感觉在某种程度上令人愉悦或令人愉快而选择它。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这种决策理论难题的解决方案并不完全令人满意。一个因为重视启示而选择转变的人永远无法确定她未来的自己不会发展出一种反对启示的偏好，以至于她会希望，回顾起来，她已经决定反对变态。同意也不能为性的危险提供完全令人满意的解决方案，至少如果令人满意的解决方案是使我们免受痛苦的解决方案的话。同意可能是色情的性接触就是支持一种转变的前景，这种转变将同意者变成反对转变的人，或者像布伦德莱那样可怕的东西，或者迄今为止无法想象和难以想象的东西。无论如何，性爱领域的变革性体验并不是一种可以选择的事情，因为它是发生在我们身上的事情（尽管它的先决条件可以被促进或挫败）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管如此，我们还是会想要得到启示，同时承认真正的、令人眼花缭乱的不确定性是我们如此强大的突发能力的代价。充其量，同意至关重要，不是因为它确保了安全，而是因为它带来了危险。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当我见到我的丈夫时，我不知道该说些什么。他对我的二手语言来说太陌生了。我想要一张新鲜的嘴，能够发出前所未有的单词，以及一个未被先前触摸污染的身体。现在我有了它们。我的生命像茧一样被裂开，我还在等着看什么样的生物爬出来。 ❖&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;这是摘自《&lt;a href="https://www.amazon.com/dp/1250849918" rel="noopener" target="_blank"&gt;万物皆太小：赞美过度的散文》&lt;/a&gt; 。&lt;/em&gt; ” &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Sat, 17 Feb 2024 11:06:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-weekend-essay/all-good-sex-is-body-horror</guid></item><item><title>普京最强大的对手阿列克谢·纳瓦尔尼之死</title><link>https://www.newyorker.com/news/postscript/the-death-of-alexey-navalny-putins-most-formidable-opponent</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-02-17T00:01:02.724Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65cfd8e109b5f8b3a0170e18/16:9/w_1280,c_limit/Masha-Gessen-Alexei-Navalny.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;阿列克谢·纳瓦尔尼至少花了十年时间与克里姆林宫对抗，而这似乎是不可能的。他被监禁并被释放。他中毒了，却活了下来。他被警告要远离俄罗斯，但他没有这么做。他在数十台摄像机前被捕，数百万人观看。在监狱里，他表现得目中无人，而且一贯风趣幽默。三年来，他的狱卒将他单独监禁，切断他与律师的联系，逮捕他的律师，对他进行一次又一次的判决，将他千里迢迢地穿越世界上最大的国家，在北极服刑，然而，当他出现在法庭视频中时，他嘲笑狱卒。年复一年，他面对着世界上最残酷的国家之一的强大力量和世界上最残酷的人之一的复仇。他的承诺是，他会比他们活得更长久，并领导他所谓的“美丽的俄罗斯未来”。星期五，他们杀了他。他四十七岁了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他去世的消息传出数小时后，他的遗孀尤利娅·纳瓦尔纳亚 (Yulia Navalnaya) 在慕尼黑安全会议上发表讲话。 “我不知道是否应该相信这个消息，这个可怕的消息，我们只是从俄罗斯国家控制的消息来源得到的，”她在会议的主舞台上说道。 “众所周知，多年来我们一直无法相信普京和他的政府。他们总是撒谎。但是，如果这是真的，我希望普京和他周围的每个人、他的朋友和他的政府知道，他们将为他们对我们的国家、我的家人和我的丈夫所做的事情负责。清算的日子很快就会到来。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在俄罗斯，&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/vladimir-putin"&gt;弗拉基米尔·普京&lt;/a&gt;正在参观乌拉尔地区车里雅宾斯克的一个工业园区。他回答了教职员工和学生的问题，他们坐在距俄罗斯总统安全距离的地方，似乎是在工厂车间。普京的心情似乎异常好。他与观众开玩笑、调情。他吹嘘说，西方针对&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/essay/can-ukraine-still-win"&gt;乌克兰战争的&lt;/a&gt;制裁促进了俄罗斯国内的工业生产。他已经很多年没有在公开场合表现得如此愉快了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;整整一个月后，俄罗斯将举行一场所谓的选举仪式。由于普京完全控制了媒体和所谓的选举机构，没有任何实际替代者，现任俄罗斯总统将再连任六年，将其执政时间延长至三十一年。六年前，&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/alexey-navalny"&gt;纳瓦尔尼&lt;/a&gt;曾试图与普京竞选，但被操纵的系统阻止了他。他的名字从广播中消失了。尽管如此，即使系统将他拒之门外，以及后来将他投入监狱，纳瓦尔尼仍然是普京最强大的对手。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;普京只能羡慕纳瓦尔尼动员俄罗斯人的能力。 2013年7月，随着普京第三次正式总统任期开始时的政治镇压加剧，省级城市基洛夫的一家法院以莫须有的贪污指控判处纳瓦尔尼五年监禁。当天晚上，数千人冒着被捕的危险走上莫斯科街头，进行了罕见的自发抗议。第二天早上，纳瓦尔尼被立即从监狱释放，这违反了既定的法律程序。普京长期以来一直害怕大规模抗议活动。现在他不得不同样害怕纳瓦尔尼，这个人的存在似乎使人们有能力克服自己的恐惧。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;正如一些美国分析人士所认为的那样，人们很容易将纳瓦尔尼的明显谋杀视为普京软弱的表现。但独裁者消灭他所恐惧的事物的能力是衡量他掌握权力的标准，正如他选择打击时机的能力一样。普京似乎对自己的未来感到乐观。在他看来，&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/donald-trump"&gt;唐纳德·特朗普&lt;/a&gt;有望成为下一任美国总统，并让普京&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/letter-from-bidens-washington/trumps-threat-to-nato-is-the-scariest-kind-of-gaffe-its-real"&gt;在乌克兰及其他地区享有自由&lt;/a&gt;。甚至在美国总统大选之前，美国对乌克兰的援助就陷入停滞，乌克兰军队缺乏兵员，濒临供应危机。上周，普京接受了&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/news-desk/tucker-carlson-promised-an-unedited-putin-the-result-was-boring"&gt;塔克·卡尔森的采访&lt;/a&gt;，从而对数百万美国人进行了教训。采访结束时，卡尔森问普京是否会释放因间谍罪名在俄罗斯被关押的&lt;em&gt;《华尔街日报》&lt;/em&gt;记者&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/daily-comment/the-unimaginable-horror-of-a-friends-arrest-in-moscow"&gt;埃文·格什科维奇&lt;/a&gt;。普京提议用格什科维奇来交换“一个出于爱国情感在欧洲首都消灭了一名强盗的人”。这指的是瓦迪姆·克拉西科夫（Vadim Krasikov），他可能是唯一在西方被捕并被定罪的俄罗斯刺客；他被关押在德国。采访播出一周后，俄罗斯向世界展示了一个人在俄罗斯监狱里会发生什么。同样重要的是，纳瓦尔尼在慕尼黑会议的第一天被杀。 2007年，普京选择这次会议作为他向西方宣战的舞台。现在，随着这场战争如火如荼地进行，普京被排除在会议之外，但他的政权的行为——他的政权犯下的谋杀——主导了会议进程。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;俄罗斯监狱当局表示，纳瓦尔尼每天散步回来后感到不适，失去知觉，无法苏醒。他们将他的死亡归因于肺栓塞。囚犯权利活动人士、俄罗斯监狱系统民事监督机构前成员安娜·卡雷特尼科娃 (Anna Karetnikova) 表示，监狱当局经常使用栓塞作为一个笼统的术语。俄罗斯自由广播电台记者谢尔盖·内马列维奇注意到，表面上的死亡时间似乎与纳瓦尔尼最近描述的单独监禁时间表并不相符：他说他每天早上六点散步。上午 30 点，但监狱当局声称，在他死亡当天，他于下午返回牢房。内马列维奇暗示纳瓦尔尼早在救护车被叫来宣布他死亡之前就已经死亡了——当局称救护车只花了七分钟就行驶了二十二英里到达监狱。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;纳瓦尔尼接受过律师教育，两千年前就开始活跃于政坛，并于 2010 年左右成为公众人物。他早期的政治倾向是民族主义的，有时是公开的仇外主义和自由主义。他主张枪支权利和镇压移民。但他在记录腐败中找到了自己的议程和政治声音。他发起一场运动的前提是，即使是俄罗斯的公民，也可以而且应该对政府资金的支出方式进行控制。 &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-columnists/the-evolution-of-alexey-navalnys-nationalism"&gt;在接下来的几年里，他从民族主义者转变&lt;/a&gt;为公民民族主义者，从自由主义者转变为社会民主党人。他学习新的语言，不断地阅读，并将新的想法融入到他的计划中。他不仅越来越关注政治权力，而且越来越关注社会福利。在过去的三年里，他利用无休止的法庭听证会提供的讲坛来表达他的政治观点。在 2021 年 2 月 20 日的法庭演讲中，他概述了建立一个拥有更好的医疗保健系统和更公平的财富分配的国家的愿景。他提议将其政治运动的口号从“俄罗斯将自由”改为“俄罗斯将幸福”。他继续坚持这一充满希望的议程，尽管他变得越来越憔悴，甚至当他被迫出现在视频屏幕上的法庭上，与观众隔着数千英里的距离。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;纳瓦尔尼的公开声音充满讽刺，但并不愤世嫉俗。他认为自己的调查目标是一些可笑的人，他们拥有大游艇、自负小、品味极其低劣。他认真对待他们的虐待行为，将他们的规模缩小。这是他魅力的一半。另一半是他的爱情故事。看来，他最想给尤利娅留下深刻印象。他被关在法庭的一个小隔间里，双手摆成心形，指着她。他从监狱里寄出了情书，这些情书也被发布到了社交媒体上。去年七月她生日那天，他发帖说：&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;你知道，尤利娅，我曾多次尝试写下我们会面的故事。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但每次写完几句话，我就惊恐地停下来，写不下去。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我很害怕这件事不可能发生。我的意思是，这是一个巧合。我本可以朝另一个方向看，你本可以转身走开。决定我人生轨迹的那一秒，结果可能会有所不同。一切都会不同。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我可能是世界上最悲伤的人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那时我们互相看着对方，现在我可以摇摇头，赶走这些想法，揉揉额头，说：“唷，真是一场奇怪的噩梦。”这是多么棒的事情啊。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;这似乎是唯一能让他害怕的事情。阅读他广受欢迎的社交媒体账户就像在看一部浪漫喜剧，但主角是超级英雄。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;克里姆林宫试图逮捕纳瓦尔尼失败一年后，普京扣押了人质：阿列克谢的弟弟奥列格因莫须有的罪名入狱。这是一个古老而可靠的策略。追随者认为，奥列格入狱后，阿列克谢将停止政治活动以保证弟弟的安全。但兄弟俩约定继续前进。阿列克谢建立了一个庞大的组织，其范围远远超出了记录腐败的范围。他竞选莫斯科市长。他建立了一个政治办公室网络，如果选举这样的事情确实存在的话，这个网络可以促成总统竞选。他对记者没有跟随他的线索或进行自己的调查感到沮丧，因此他创立了自己的媒体：YouTube 节目和 Telegram 频道，公开其团队的调查结果。纳瓦尔尼的工作催生了整整一代独立的俄罗斯调查媒体，其中许多人在流亡期间继续工作，不仅记录犯罪资产，还记录&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2022/08/08/the-prosecution-of-russian-war-crimes-in-ukraine"&gt;战争罪行&lt;/a&gt;以及俄罗斯刺客在国内外的活动。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;国家骚扰纳瓦尔尼，软禁他，将该组织赶出了办公室，监禁了一些活动人士，并强迫其余人流亡，宣布他们为“极端分子”，并开始追捕那些捐赠了少量资金的人。钱给集团。然后，2020 年 8 月，俄罗斯联邦安全局&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/the-new-yorker-interview/alexey-navalny-has-the-proof-of-his-poisoning"&gt;用化学武器诺维乔克毒害了纳瓦尔尼&lt;/a&gt;。他注定要死在飞机上。但飞行员紧急着陆，医生进行了必要的急救，尤利娅接管了超级英雄的角色，向当局施压，让她带阿列克谢去德国接受治疗。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;昏迷数周后，纳瓦尔尼苏醒并与另一位调查员、当时与 Bellingcat 合作的保加利亚记者克里斯托·格罗泽夫 (Christo Grozev) 合作。格罗泽夫拿到了收据：航班清单显示纳瓦尔尼被一群联邦安全局特工跟踪，其中一些人碰巧也是化学家。纳瓦尔尼展现了表演天赋。他给潜在的凶手打电话，并设法从其中一个人那里得到了坦白的供词，并详细说明了毒药放置的位置：在纳瓦尔尼平角短裤的胯部区域。这一场景后来被纳入电影《&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/culture-desk/the-bitter-russian-truths-of-navalny"&gt;纳瓦尔尼&lt;/a&gt;》中，该片获得了奥斯卡最佳纪录片奖，但在此之前，纳瓦尔尼将其放入了他自己为 YouTube 制作的电影中，名为《我召唤了我的杀手》。他承认了。”它于 2020 年 12 月 21 日发布。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一个月后，纳瓦尔尼 &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-columnists/alexey-navalnys-fearless-return-to-russia"&gt;飞回莫斯科&lt;/a&gt;。他的朋友们曾试图劝说他不要这样做。他不会听说继续流亡并在政治上变得无关紧要。他把自己想象成俄罗斯的纳尔逊·曼德拉：他会比普京的统治更长久，并成为总统。也许他相信与他战斗的人有能力让他难堪，并且在他证明他们曾试图杀死他之后不敢杀死他。多年来，他和我一直在争论普京及其政权的本质：他说他们是“骗子和小偷”；他说他们是“骗子和小偷”；他说他们是“骗子和小偷”；他说他们是“骗子和小偷”。我说他们是杀人犯和恐怖分子。当他从昏迷中醒来后，我问他是否最终确信他们是凶手。不，他说。他们为了保护自己的财富而杀人。从根本上来说，他们只是贪婪。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他对他们评价太高了。事实上，他们是杀人犯。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;周五，俄罗斯各地的人们纷纷献花以纪念纳瓦尔尼。在少数几个设有俄罗斯极权主义过去受害者纪念碑的城市中，这些纪念碑成为了目的地。警察驱散集会、扔鲜花并拘留记者。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Sat, 17 Feb 2024 01:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/postscript/the-death-of-alexey-navalny-putins-most-formidable-opponent</guid></item></channel></rss>