<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>纽约客</title><link>https://www.newyorker.com</link><description>纽约客全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Tue, 18 Jun 2024 06:37:27 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>《头脑特工队2》：再一次，有感情</title><link>https://www.newyorker.com/culture/the-current-cinema/inside-out-2-once-more-with-feelings</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-17T22:12:22.283Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/66706d0d0c3078c89c1e5f79/16:9/w_1280,c_limit/Chang-Inside-Out-2.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;人们谈论最受欢迎的皮克斯电影时，常常会提到它们久经考验的情感冲击力，以及它们如何可靠地让我们嘴唇颤抖、哽咽哭泣，年复一年，一遍又一遍地重看。有时，一个单一的灵感片段就能达到目的：我并不是《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2009/06/08/the-wanderers-2"&gt;飞屋环游记&lt;/a&gt;》（2009）的忠实粉丝，但它著名的婚姻生活开场蒙太奇，将一对夫妇长达数十年的浪漫浓缩为几分钟的刺痛，触动了人们的心弦。真正的崇高。备受推崇的《&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/richard-brody/sheesh"&gt;玩具总动员3&lt;/a&gt; 》（2010）有两个令人热泪盈眶的高潮，其中更大胆的是胡迪、巴斯光年和他们的橡皮泥朋友面临着垃圾焚烧炉的死亡。当然，也有一些皮克斯怀疑论者，他们不介意将工作室的整个系列扔进垃圾堆，因为他们对公司及其对观众泪腺近乎巴甫洛夫式的控制持怀疑态度——也许更多的是工程上的壮举，而不是技术上的壮举。艺术。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;皮特·道格特 (Pete Docter) 执导的电影《头脑特工队》(Inside Out)（2015 年）讲述了一个名叫莱利 (Riley) 的 11 岁女孩（凯特琳·迪亚斯 (Kaitlyn Dias) 配音）的内心生活，这取决于你问的是谁，它要么是这种工作中的算计的&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/richard-brody/the-curse-of-the-pixar-universe"&gt;特别令人震惊的例子&lt;/a&gt;或者对其进行异常诚实的解构。在莱利大脑的指挥中心总部，我们遇到了五个色彩鲜艳的情感化身——坚持乐观的队长乔伊（艾米·波勒饰），以及悲伤（菲利斯·史密斯饰）、恐惧（比尔·哈德尔饰）、愤怒（刘易斯·布莱克饰）和厌恶（明迪·卡林饰）——在时尚的高科技控制台后面做好了准备，翻转开关和旋转旋钮，对莱利生活中的忙碌刺激做出快速反应。其他时候，他们不得不面对巨大的记忆球，这些记忆球在意识的传送带上滚回她脑海的最前沿。事实上，情感通过大屏幕同时观察和操纵事件，将《头脑特工队》含蓄地变成了一部关于电影观看和电影制作的电影——一部用机智和恶作剧来描绘人类情感的表达，从字面上看，就是按下正确按钮的问题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《头脑特工队》的叙事巧妙地分为两层。还有一个基于现实世界的外部情节：莱利刚刚和父母从明尼苏达州搬到旧金山，面临着极度的孤立和不确定性。然后是内部情节，充满了丰富多彩的抽象和概念奇想，其中永远对立的快乐和悲伤必须在莱利心灵的危险迷宫中穿行。这个故事在两者之间疯狂地交叉，引发了一个棘手的聪明的先有鸡还是先有蛋的难题：莱利是否像一个木偶一样被她混乱而难以驾驭的情绪所操纵？或者她的情绪实际上是木偶，被迫在寓言空间中表演一场说明性的动作冒险？无论哪种阅读方式，这部电影都衔接得非常出色，当双管齐下的高潮到来时，这个问题几乎就消失了。这是一个女孩真诚而感激地与她的父母和解——而在这里，为了加强宣泄，两个长期亦敌亦友的人，乔伊和悲伤，最终意识到他们不是对手，而是盟友，每个人对莱利的福祉都同样重要。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《头脑特工队 2》是凯尔西·曼执导、梅格·勒福夫和戴夫·霍尔斯坦编剧的新续集，其中一个较小的失望之处在于，欢乐和悲伤的动态现已解决，不再是首要和中心。这是可以理解的。事实上，这部电影虽然已经被誉为票房天赐之物（在美国，首映周末票房收入估计为 1.55 亿美元），但不太可能进入皮克斯催泪片的万神殿。 。一方面，莱利现在年纪大了，这个故事明智地选择不重复前任对童年终结的撕心裂肺的哀叹。自第一部电影发生的事件以来已经过去了两年，莱利（现在由肯辛顿·托曼配音）已经完全适应了她的新湾区学校、朋友和曲棍球队。她很幸福，所以乔伊也很幸福。 （悲伤、恐惧、愤怒和厌恶，就他们而言，仍然是悲伤、恐惧、愤怒和厌恶。）但莱利也刚刚满十三岁，这意味着青春痘、突增和更加复杂的情感生活。在高中毕业前的最后一个夏天，当她前往参加为期三天的曲棍球训练营时，不断增加的社会和运动压力引发了各种良心、友谊和自我危机。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;和它的前作一样，《头脑特工队 2》的最强之处在于它把令人费解的抽象概念植根于对职场文化的疯狂诙谐的讽刺。 （说到职场文化：哈德尔和卡林选择不再回归《头脑特工队 2》，据报道是因为与迪士尼的工资纠纷；恐惧和厌恶现在分别由托尼·黑尔和丽莎·拉皮拉配音。）曼恩和他的动画师们聪明地将青春期的开始戏剧化地描述为办公室的一次重大混乱，因为情绪突然被迫操作一个新的、未完全改进的控制台，该控制台对他们的每一次触摸都会反应过度，导致莱利经历剧烈的情绪波动。紧随其后的是一场重大的公司重组：喜悦和公司必须为一系列新的情绪腾出空间，以焦虑为主导，焦虑是一团橙色的神经，每分钟说一英里，露出被动攻击性的鬼脸微笑，并提供每个问题有十种解决方案；甚至她的头发似乎也有多种用途。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;焦虑（由玛雅·霍克配音）是一个充满灵感的创作，她的身边还有三个“E”：嫉妒（阿约·埃德比里饰），身材娇小，眼睛睁得大大的； Ennui（阿黛尔·埃克萨霍普洛斯饰），一个无聊的法国人；和尴尬（保罗·沃尔特·豪瑟饰），一个不快乐的粉红色巨人，有着球根状的鼻子和水管工的裂缝。这些角色是总部的有趣补充，尽管当门打开并走出去时，你的笑容可能会低垂。 怀旧之情（琼·施贵宝饰）在这里被想象成一个微笑着、年迈的老妇人，她无法停止回忆五分钟前发生的事情，只是为了很快就被同事推回宿舍。这种眨眼年龄歧视的本意是为了可爱（事实并非如此），并且可能是对当今许多电影系列电影所成为的无休止的怀旧情绪的讽刺。具有讽刺意味的是，这让我怀念以前的日子，当时皮克斯知道不能让这样一个廉价的笑话进来，而且回味如此酸涩。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这真的是莱莉十三年来第一次表现出她的焦虑或尴尬吗？&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2015/06/29/head-trips"&gt;安东尼·莱恩（Anthony Lane）&lt;/a&gt;九年前在&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;上评论第一部《头脑特工队》时，提出了类似的问题，并指出莱利的头脑中奇怪地没有“无聊，比如说，或者一种令人毛骨悚然的嫉妒”——这两种概念上的失误，无论有意识还是无意识的，《头脑特工队2》现已整改。换句话说，对于皮克斯毫不掩饰的有趣的青春期前心理概念，还有很大的争议空间，包括首先关注大脑的决定，而奇怪地排除了心脏。但这种争论也是乐趣的一部分。让你的头脑逆向描绘它的方式可以提供它自己愚蠢的大脑快乐。就曼恩和他的动画师团队而言，他们继续重新映射和重新想象莱利认知景观的关键部分，有时还进行自由的双关语：毕竟，还有什么可能是青少年自作聪明态度的根源，但是一个巨大的峡谷，充满了嘲讽的隆隆回声，叫做萨哈斯？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在其他地方，电影制片人的主要创新是赋予莱利一种新兴的自我意识——一朵光芒四射的金属花，从闪闪发光的地下洞穴深处绽放，莱利最重要的、赋予生命的记忆就嵌套在那里，就像漂浮的水婴儿一样。就我的口味而言，那边的狂野蓝色有点太像《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2010/01/04/going-native-movie-reviews-avatar-sherlock-holmes"&gt;阿凡达&lt;/a&gt;》中的灵魂之树，但它确实建立了一系列道德和戏剧性的赌注，这些赌注直观地建立在第一部电影的基础上：抑制我们认为不好的事物，以支持所谓的好。 “我是一个好人，”莱利的自我意识告诉她，这并没有错。莱利对陌生人充满同情心，对她的朋友和家人充满爱心。但是，她那些令人讨厌的、不那么美好的遗憾和失败的记忆，那些抵消了她对自己的理想化评估的记忆呢？很早就透露，乔伊多年来一直心不在焉地抛弃它们，有效地压抑它们。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;一旦纵容的焦虑对莱利的思想进行了敌意的控制，我们就掌握了这种过滤的后果。她和她的同伴们将快乐、悲伤、恐惧、愤怒和厌恶赶出了总部，并开始对莱利的记忆库进行更险恶的篡改，将她的自我意识扭曲成决心在社交和运动方面取得成功的人成本。不久之后，莱利抛弃了她的两个最好的朋友布丽（Sumayyah Nuriddin-Green 饰）和格蕾丝（Grace Lu 饰），转而与一些年纪更大、更酷、经验更丰富的球员为伴，希望能够利用他们的成功和受欢迎程度，以及她自己的相当大的能力——在她的高中曲棍球队中获得了令人垂涎的一席之地。她还成为冰上残酷的竞争者，如果她在此过程中伤害了别人的身体或情感，她就不会给予冰球。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在故事的这一点上，当我试图跨越情节中两条日益任性和分歧的线索时，我几乎陷入了自己的讽刺之中。我不知道为什么，当乔伊和她的朋友们被锁在一个秘密金库里时，他们必须通过莱利童年时曾经心爱的卡通和电子游戏角色的幻影记忆来释放，而不仅仅是将复古动画风格融入到技术中更光滑、更先进的框架。面对如此多虚假的流行文化碎片，我几乎完全放弃了这个故事。这是皮克斯罕见的乏味镜头，但这并不是这部节奏相当快的九十六分钟电影中唯一一个你可以想象更好地度过叙事时间的咒语。回到外面的世界，这个故事紧紧关注莱利的友谊和曲棍球技巧，很方便地排除了青春期中一些更混乱、更朴实的方面，而在这个特定阶段拍摄的电影可能会费心去解决这些问题，甚至冒着玷污迪士尼的风险。干净整洁的家庭娱乐的理想选择。 （2022 年的皮克斯动画长片《 &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/culture-desk/there-is-more-than-one-way-to-be-exhausted-by-turning-red"&gt;变红&lt;/a&gt;》可能以狡猾的超自然自负和月经隐喻围绕着年轻女主角快速变化的身体跳舞，但《头脑特工队 2》的回避让它看起来非常大胆。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;电影制片人显然是想把莱利的古怪转变扎根于初中和高中时期的社会达尔文主义——在这个阶段，你要弄清楚自己的身份，为自己在等级制度中的地位而烦恼，并失去一个亲密的朋友对于人群中的人来说，这并不是什么罕见的经历。但是，即使考虑到青少年文化的极端竞争，莱利权力下放的速度之快也令人难以置信，而她在第一部电影中的情感危机则不然。她无法找到哪怕是最轻微的中间立场，这让人感觉非常不诚实，以至于除了她的情感动荡之外，似乎还有其他东西在推动着情节。事实证明，这个驱动因素是将焦虑变成恶棍的需要。她一心要让莱利取得成功，她成为了家庭友好型动画中一个熟悉的主题的最新催化剂：动力和完美主义会毁掉你。不要试图控制你无法控制的事情。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这些教训都是善意的，尽管现在已经令人厌倦。皮克斯至少从《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2003/06/09/fishy-business"&gt;海底总动员&lt;/a&gt;》（2003 年）开始，甚至可能从第一部《玩具总动员》（1995 年）开始，就一直在对这种随波逐流的建议提出各种变体。他们看起来总是有点丰富，来自一个长期以来以孜孜不倦地追求完美为特征的工作室，每一个细节丰富的框架和精确设计的故事节奏如果不是完美的控制狂的作品，那就什么都不是。如果焦虑代表着巨大的野心，那么她不妨成为公司的吉祥物。 《&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2007/07/23/dream-on-2"&gt;料理鼠王&lt;/a&gt;》（2007）仍然是皮克斯最优秀（也是最不典型）的电影之一，这是有原因的：它的导演布拉德·伯德并没有本能地妖魔化这种野心。他讲述磨练技艺的困难和回报的故事，以及他对家人和朋友如何破坏和支持这一决心的清醒理解，似乎是从他自己志同道合的理想中有机地涌现出来的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《头脑特工队 2》的制作者似乎认识到了细微差别的必要性，但为时已晚。在滑稽的最后阶段，这部电影试图为莱利和观众带来不同的收获：如果对奋斗的庆祝有其陷阱，那么对美德的拜物教（“我是一个好人”）也好不到哪儿去。这是一个无可争议的事实，你几乎无法相信这是故事的结局而不是起点。是的，我们都有众多的人。是的，我们必须学会接受好的一面，也接受坏的一面——我认为，《头脑特工队2》给我们的教训比其制作者的初衷更加令人沮丧。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Mon, 17 Jun 2024 23:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/the-current-cinema/inside-out-2-once-more-with-feelings</guid></item><item><title>安德鲁·奥哈根的虚荣之火</title><link>https://www.newyorker.com/culture/persons-of-interest/andrew-ohagans-bonfire-of-the-vanities</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-17T21:54:44.044Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/666c7cd417c7a71fd4df27a1/16:9/w_1280,c_limit/Russell-Andrew-OHagan.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;​​十九世纪最后几年，社会改革家查尔斯·布斯着手创造维多利亚时代伦敦工人阶级生活的记录。这项工作被称为《伦敦人民的生活和劳动》，花了近二十年的时间才完成，共有十七卷厚厚的书。该项目的核心是一张贫困地图，从“最低阶层”逐条街道地描绘了城市的财富。恶毒的，半犯罪的，”一直到“相当舒服。良好的普通收入，”一直到“中上层和上层阶级。富裕。”地图采用颜色编码；每个等级都被分配了不同的颜色。在伦敦北部的伊斯灵顿附近，各种颜色相互映衬。深蓝色（“贫穷”）渗入粉色（“相当舒适”）和红色（“富裕”）：富人和穷人比邻而居。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果将布斯 1898 年 9 月绘制的地图放在现在的伊斯灵顿上空，看起来不会有太大不同。该行政区是富有的知识分子、作家和自由派政治家（概括地说，“香槟社会主义者”）的家园，也是首都社会福利住房居民比例最高的行政区之一。走在这一带，差距很明显；在完美的花园广场附近遇到大型住房项目并不罕见，周围是一排排昂贵的联排别墅。这样的一栋房子——从地板到天花板的推拉窗；厨房里的 Aga 系列——属于坎贝尔·弗林 (Campbell Flynn)，他是安德鲁·奥哈根 (Andrew O&amp;#39;Hagan) 的当代伦敦长篇小说《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Caledonian-Road-Novel-Andrew-OHagan/dp/1324074876" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;喀里多尼亚之路&lt;/a&gt;》(Caledonian Road) 中注定的主角。坎贝尔是一位艺术史学家和名人知识分子，他似乎已经一切都对他有利。他嫁给了一位出色的心理治疗师，并育有两个成绩优异的成年子女和无可挑剔的自由主义资历。他写了一本关于维米尔的成功书籍（“一部令人着迷的同理心作品”），并主持了一个名为“文明及其不满”的 BBC 播客。我们了解到，他还受到金钱问题的困扰，濒临崩溃。小说讲述了他在一年的时间里整洁的生活被瓦解的故事，他写了一本考虑不周的自助书（《为什么男人在车里哭泣》），并与一个颠覆他世界观的有前途的学生纠缠在一起。奥哈根称他为“穿着萨维尔街西装的火药桶”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;奥哈根也喜欢漂亮的西装。和坎贝尔·弗林一样，他是一位五十多岁的苏格兰人，在格拉斯哥附近的一个住宅区长大，现在发现自己处于伦敦文坛的顶端。他是一名记者，也是&lt;em&gt;《伦敦书评》的&lt;/em&gt;特约编辑。 （他还为&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;撰稿。）他之前的三部小说已获得布克奖提名。 2018 年，奥哈根为&lt;em&gt;LRB&lt;/em&gt;撰写了一篇六万字的文章——几乎整期——关于伦敦西部住宅区&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/2017-in-review/the-year-the-grenfell-tower-fire-revealed-the-lie-that-londoners-tell-themselves"&gt;格伦菲尔大厦的灾难性火灾&lt;/a&gt;。 《喀里多尼亚之路》长达六百多页，是他的第十本书，也是最雄心勃勃的一本书——一部流动的国情小说。狄更斯式的人物阵容有五十九个名字，跨越了阶级等级的广度：出租车司机、公爵、钻探说唱歌手、俄罗斯寡头、人口贩运者、报纸专栏作家、时装设计师、酸辣酱女继承人。作为研究，奥哈根将自己融入到许多这样的世界中，有一天在一场马球比赛中观察王室成员，第二天旁听一场谋杀案审判。在英国，这本书成为&lt;em&gt;《星期日泰晤士报》&lt;/em&gt;的畅销书，因其对伦敦社会，尤其是自由派知识分子的尖锐批评，被人们与汤姆·沃尔夫的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Bonfire-Vanities-Tom-Wolfe/dp/0312427573" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;虚荣之火&lt;/a&gt;》相提并论。 “他在刺痛我们，这是正确的。我们应得的，”《英国&lt;em&gt;时尚先生&lt;/em&gt;》的主编 Alex Bilmes 告诉我。坎贝尔·弗林“是我们所有的自由派人士，他们坐在一起批评他人，同时也从这座城市创造的条件中受益。”威尔·弗雷尔斯 (Will Frears) 是奥哈根从小一起长大的常客，当时弗雷尔的母亲玛丽·凯·威尔默斯 (Mary-Kay Wilmers) 担任&lt;em&gt;《LRB》杂志&lt;/em&gt;的编辑，他告诉我，“肯定会有比你希望的更多的认可。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;大约十年前的一天，奥哈根在国家肖像画廊闲逛时萌生了创作《喀里多尼亚之路》的想法。当他试图代写&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/julian-assange"&gt;朱利安·阿桑奇&lt;/a&gt;的回忆录时，他正要减压——阿桑奇最终失去了兴趣——这时他看到一个高大、优雅的男人正在谈论维米尔的画作。一名背着背包的年轻人正在审问他。 “他非常聪明地挑战了这个人的文明观念，或者说他的文化观念，我的脑海中灵光一闪，”奥哈根最近告诉我。 （在小说中，坎贝尔与一位名叫米洛·曼加沙（Milo Mangasha）的学生建立了友谊，他是一名“道德黑客”爱好者。）这成为了小说的种子：一位“某种自满的自由派绅士”的毁灭，奥哈根说道。 “这是一种自由主义谬论，我们认为，如果我们持有正确的观点，以正确的方式投票，并注意我们的语言，我们就会在某种程度上得到保护，免受年轻人认为我们错了的影响。”他提到工党政客将孩子送到寄宿学校，以及国家医疗服务体系的铁杆粉丝，当出现问题时，他们会选择私立学校。 “这些虚伪，这些矛盾，对小说家来说是上帝赐予的甘露。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;最近的一个下午，我在布卢姆斯伯里老拉塞尔酒店的酒吧里遇见了奥哈根。那天是他的新书发布会，他穿着三件套西装，系着深色领带。 “我一直在期待一杯马提尼酒，我无法告诉你，”他用轻快的苏格兰口音说道。奥哈根身材矮小，但精神抖擞，有蓝色的眼睛和整齐的灰白头发。他的工作效率极高——他的办公室里有三张桌子，一张写小说，一张写非小说，一张写行政——而且很有魅力，他的演讲中充满了引文。他谈到了他的童年。 “在我的记忆中——这是错误的——但在我的记忆中，十九世纪七十年代的苏格兰很寒冷，而且总是下雨，”他告诉我。他引用了《Tam O&amp;#39;Shanter》中的一段很长的段落。 （“我们认为那是苏格兰英里，/苔藓、水域、拍打和风格。”）当天早些时候，他出现在一个播客中，主持人说这部小说“描绘了一幅非常黯淡的伦敦图景” 。最近的一篇评论称，这本书充满了关于这座城市的“绝望的暗流”。奥哈根拒绝接受这些描述。 “我认为这是一部礼仪喜剧，”他说。 “对我来说，二十世纪二十年代的大城市是一种荒谬的主张，这种感觉从未真正消失。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;聚会的时间快到了。奥哈根喝完酒，跳了起来。他邀请了来自新闻界、艺术界和出版界的朋友来到租用的画廊空间。 “你知道，伦敦是一个小地方，”他说。当我问弗雷斯是否在坎贝尔·弗林身上看到了奥哈根的影子时，他说：“你怎么可能看不到呢？他就是伦敦的典型人物。一个被邀请参加所有聚会、认识每个人、参加所有事情的人，但也会观察、关注它。”小说家欧文·威尔士 (Irvine Welsh) 告诉我，奥黑根“他是一个非常善于社交的人。”当我与爱尔兰作家埃德娜·奥布莱恩交谈时，她告诉我，奥哈根保留了“他的苏格兰式温柔与苦涩的结合”，这让他能够写出“丑陋或令人厌恶的事情，不仅语言优美，而且性格冷静、幽默。”在走过的路上，一群在酒吧外喝酒的学生认出了奥哈根，并挥手打招呼。他也向我挥手。当他到达画廊时，他对门口检查姓名的女士微笑着说：“我是安德鲁·奥哈根，这是我的派对！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;奥哈根办公室的墙上挂着苏格兰艺术家乔治·休斯顿的一幅画。它展示了艾尔郡的一片泥泞田野，奥哈根小时候就住在那里。 1996 年，他在佳士得拍卖会上以 9000 英镑的价格买下了这幅画，这是他第一本外国书预付款的大部分，当时他 28 岁。当他紧张地举起桨时，他正和爱尔兰作家科尔姆·托宾在一起。 “我以前从来没有钱，没有闲钱，”奥哈根告诉我。后来，当他和他的前任伴侣、作家兼记者印迪亚·奈特 (India Knight) 搬进普里姆罗斯山 (Primrose Hill) 的一栋大房子并育有一个孩子时，他想把它挂在壁炉上。 “亲爱的，不，”奈特告诉他。 “我不想整天盯着苏格兰的水坑。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;奥哈根 1968 年出生于格拉斯哥，是四兄弟中最小的一个。他的母亲是当地学校的清洁工，父亲是木工。奥哈根的哥哥姐姐们在十六岁时都离开了学校，成为一名木匠、屠夫和钣金工人，但他留下来了。 “我想要书。我想要一台打字机。我每天都去图书馆，”他告诉我。他有一本杂志《Anytime Swing》，他用它来采访当地的音乐家，包括他的朋友约翰·尼文（John Niven），后者后来成为一名小说家。尼文告诉我奥哈根很早熟。 “他从第一天起就知道自己想做什么，”他说。他的兄弟们都“喜欢足球、酒吧之类的东西，安德鲁正坐在那里读多萝西·帕克的书。就像很多作家一样，我认为他对他自己的家庭来说是一个谜。”后来，当奥哈根在伦敦成为一名记者时，他会阅读尼文的早期草稿并给他建议。 “他会因为懒惰的描述或软弱的句子之类的事情而把你钉在十字架上。他会说，‘这真的是你在这里能做的最好的事情吗？这真的是描述这一点的最佳方式吗？这不是以前说过的吗？ ”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在奥哈根 2020 年出版的小说《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Mayflies-Novel-Andrew-OHagan/dp/0771068115" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;蜉蝣&lt;/a&gt;》中，他大量描写了自己的童年。故事发生在 19 世纪 80 年代的苏格兰小镇，讲述了两个年轻朋友詹姆斯和塔利的故事，改编自奥哈根与基思·马丁现实生活中的友谊。这本书温柔而哀伤，是对男性友谊的颂歌；马丁因癌症早逝后，奥哈根受感动写下了这本书。在书中，詹姆斯——以奥哈根为原型的角色——是一个书生气十足的人，与一个重视大男子主义的家庭格格不入。奥哈根告诉我，他的父亲担心他太软弱。 “苏格兰有一个词， &lt;em&gt;thrawn&lt;/em&gt; ，”他说。 “它的意思是坚定，有点强硬，不动摇，我父亲就是这样。”他的父亲酗酒，可能会变得暴力。奥哈根十二岁时，他的父母离婚了。他们一家住在史蒂文斯通镇外的一所男孩感化学校的院子里，他的父亲在那里当了一名看门人。奥哈根告诉我，有一次，他的父亲在乡间小路上追赶他的母亲，她摔倒了，头部受了重伤。 “当她进来时，我正穿着睡衣站在大厅里，她脸上都是血，”他说。后来，他的母亲带着包括奥哈根在内的三个男孩搬到了基尔温宁的一个住宅区。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在《喀里多尼亚之路》中，坎贝尔“对他的父母感到有点痛苦，这也是我的”，奥哈根告诉我。在书中，坎贝尔的妻子记得她的婆婆在格拉斯哥的一座塔楼里养育孩子。当她完成后，她解开所有的缝线并重新开始。 “那不完全是我的母亲，但也不完全不是我的母亲，”他说。在《蜉蝣》中，就像在现实生活中一样，一位年轻的老师帮助詹姆斯离开小镇进入大学。 （奥黑根的老师奥尼尔夫人告诉他，他是她所知道的唯一一个喜欢阅读英国诗人伊迪丝·西特韦尔的男孩。）他一直学习到很晚，并被格拉斯哥的斯特拉斯克莱德大学录取。毕业后，他在格拉斯哥&lt;em&gt;先驱报&lt;/em&gt;举办的故事竞赛中赢得了五十英镑。他用这笔钱，再加上他兄弟的一些钱，乘坐吵闹的夜间巴士前往伦敦的国王十字车站。一路上他看着路上的灯光，心想：“我永远不会回家了。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在伦敦，他和朋友住在诺丁山，并在酒吧找到了一份工作。他还找到了一份工作，为失明的退伍军人制作一本小众杂志——“我想我可以把照片颠倒过来，”他说——并带领他们参观南部丘陵，描述风景。有一天，当他二十一岁的时候，他拿起一本他经常阅读的《&lt;em&gt;伦敦书评》&lt;/em&gt; ，看到了一则招聘编辑助理的广告。他从室友那里借了一套亮绿色的西装，去见了几位顶级编辑。 “我看得出来，玫琳凯威尔默斯正一脸厌恶地盯着这套衣服，”奥哈根说。尽管如此，他还是得到了这份工作，并继续撰写了&lt;em&gt;LRB&lt;/em&gt;一些最著名的调查和漫画作品。 （&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2023/01/23/prince-harry-memoir-spare-review"&gt;对哈里王子的回忆录&lt;/a&gt;《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Spare-Random-House-Large-Print/dp/0593677862" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;Spare&lt;/a&gt; 》的一篇创造性评论，标题为《Off His Royal Tits》。）多年后，担任该杂志编辑直到 2021 年的威尔默斯对一名记者说：“是的，我们给他这份工作是因为他的绿色西装。它比下午需要的绿色得多。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;喀里多尼亚路 (Caledonian Road) 是一条繁忙的大道，从国王十字 (Kings Cross) 基地出发，穿过巴恩斯伯里 (Barnsbury) 住宅区，一直到达酋长球场附近的霍洛威路 (Holloway Road)，穿过伦敦北部。这里两旁都是店面——美甲沙龙、殡仪馆、带水果摊的蔬菜水果店——以及俯瞰街道的公寓。这是一条蕴藏着各种财富的道路。你会相信那些说自己在喀里多尼亚路白手起家的人，以及那些说自己辛苦了一辈子才到达那里的人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;奥哈根一直都知道他想把这里作为小说的背景。九十年代，他住在附近的国王十字区，并认为它“是一种理想的虚构景观，因为它正在发生变化，”他告诉我。 “它正处于离开旧身份并寻找新身份的风口浪尖。”在过去的三十年里，这个曾经破败的地区已经焕发出勃勃生机。现在这里是豪华的新公寓大楼和谷歌办公室的所在地。奥哈根告诉我，它“一直是人类戏剧和文化差异加剧的中心，是街头生活、昂贵房产和不平等的中心，所有这一切都与维多利亚时代的伦敦有着强烈的连续性。”他也对街道名称感兴趣：“喀里多尼亚”是苏格兰的拉丁语单词，提供了与他的起源以及坎贝尔的起源的联系。坎贝尔的过去——距喀里多尼亚路数英里——像一个潜在的威胁一样，萦绕在他繁荣的伦敦生活的背景中。奥哈根说，他“从格拉斯哥的那座塔楼走了很长一段路，但在某些方面他仍然在那里”。 “恐惧，感觉还有一笔未偿还的债务。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;除了坎贝尔的崩溃之外——有时甚至在其中——小说中还有很多幽默之处。 《喀里多尼亚之路》的部分乐趣来自于其庞大的演员阵容中许多诙谐的人物素描。有时，对话会让人觉得解释得很清楚，而支线情节则显得笨拙；例如，我有时会迷失在肯特郡复杂的杂草种植作业中。但细节总是很尖锐，而且往往很刻薄。坎贝尔任教的大学的一位学者“在宇宙（和世界档案）中搜寻了著名作家在 1888 年或前后发表性别歧视言论的证据。”一位臭名昭著的右翼专栏作家认为，彩色浴巾“很常见”，“有一次，当有人打开一瓶香槟时，坐在她旁边的女人说‘呜’，差点就走出克拉伦斯宫的招待会。”当一位年轻记者走进坎贝尔的家时，她的描述是众所周知且非常具体的：“家庭照片。纸天竺葵。她在汉普斯特德长大，清楚地知道这些房子是如何建造的。一种由彩绘灯、英国陶瓷和蜜木组成的亚布卢姆斯伯里生态。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;奥哈根的许多最敏锐的观察都来自现实生活。有一次，他的一位朋友邀请他在温莎举行马球比赛时进入王室围场，​​他看到女王站在一位日本流行歌星旁边，这成为了书中的一个场景。白金汉宫的某人告诉他，王室的年轻成员开始称女王为“布伦达”。在封锁期间，他与伦敦南部的一群说唱歌手哈莱姆斯巴达人一起度过了时光，他们为米洛在国王十字区的一些朋友提供了宽松的灵感。 2019年一名成员被杀后，他参加了老贝利的审判；小说中也出现了类似的场景。他的新闻报道也融入了这个故事。他与 Julian Assange 一起度过的时光（ &lt;em&gt;LRB&lt;/em&gt;的一篇长文中有详细介绍）帮助他理解了 Milo 的“道德黑客”项目。另一个故事把他带到了一艘专为超级富豪服务的私人游轮，在小说中，这艘游轮是坎贝尔的伯爵夫人岳母的住所。 “所有这些都对故事产生了影响，”他告诉我。出生于印度但在威尔士长大的小说家尼基塔·拉尔瓦尼告诉我，她钦佩奥哈根超越阶级界限的能力。 “他总是对‘那边那个被绳子围起来、或与世隔绝、或只为某个人使用的空间是什么？我可以去那里吗？ ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一天下午，我在 O&amp;#39;Hagan 位于 Primrose Hill 的家附近遇见了他，我们乘坐 274 路公交车前往 Caledonian Road。我们在 HMP Pentonville 附近下车，这是一座臭名昭著的男子监狱，在维多利亚女王统治时期就开始开放，附近有一家名为 The Breakout 的咖啡馆。奥哈根穿着一件丝绸衬衫，外面套着一件 T 恤、卡其裤和非常白色的运动鞋：他的休闲风格。 “我确实感觉自己正走进小说里，”他轻快地说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;奥哈根已经来过数百次。 “我会乘公共汽车来到这里，然后就在街上。我不确定我在寻找什么，”他说。他指着书中米洛居住的低层建筑，以及他父亲喝酒的道尔酒吧。在他写作的这些年里，有些商店已经发生了变化。 “米洛走过所有这些商店，里面有成堆的生姜和烧烤煤球，”他说。 “只是想了解街道的日常生活。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们拐进一条小街，进入康山广场。这些房子很富丽堂皇，俯瞰着绿树成荫的公园。书中，坎贝尔住在68号，虽然地址止于63号。广场内，公园内，虽然就在隔壁，却不见喀里多尼亚路的喧嚣。蜜蜂在薰衣草周围嗡嗡作响。如果你坐在长凳上聆听城市的声音，你将什么也听不到。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 17 Jun 2024 22:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/persons-of-interest/andrew-ohagans-bonfire-of-the-vanities</guid></item><item><title>本尼·甘茨对以色列有什么要求？</title><link>https://www.newyorker.com/news/news-desk/what-does-benny-gantz-want-for-israel</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-17T18:15:35.018Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/666ca6ffaa9c62b6e7f86cfc/16:9/w_1280,c_limit/Margalit-Gantz.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;6 月 9 日，当本尼·甘茨退出以色列战时紧急内阁时，他进行了一些政治诽谤。 10 月 7 日哈马斯领导的袭击事件发生后，他和中间派民族团结党的两名同事立即加入了本雅明·内塔尼亚胡的政府，“尽管我们知道这是一个糟糕的政府，”甘茨说。 “我们这样做是&lt;em&gt;因为&lt;/em&gt;我们知道这是一个糟糕的政府。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;甘茨继续说道：“以色列人民、战士、指挥官、遇难者家属、伤亡人员和人质需要团结和支持，就像他们需要呼吸空气一样。”但团结是短暂的。他说，在内塔尼亚胡政府中，“由于政治考虑，重大战略决策会出现犹豫和拖延。”甘茨嘲笑总理对哈马斯“全面胜利”的座右铭，声称“内塔尼亚胡阻止我们取得真正的胜利。”他说，因此，“我们今天怀着沉重但全心全意的心情离开紧急政府。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;甘茨的决定没有让以色列人感到惊讶。上个月，他发出最后通牒，如果内塔尼亚胡不能为加沙的未来制定具体计划，他将离开政府。甘茨上周告诉以色列第12频道，他对内塔尼亚胡感到愤怒，因为内塔尼亚胡在战时内阁中同意一件事，然后迫于极右翼联盟伙伴的压力却做了相反的事情。内阁制定了一项分阶段提案，要求释放三十三名人质，以换取为期六周的停火。 “然后斯莫特里奇就去找他，做他所做的事，”甘茨说，他指的是以色列极端主义财政部长贝扎莱尔·斯莫特里奇，他一直威胁说，如果内塔尼亚胡“挥舞白旗”，他就会推翻政府。甘茨继续说道，内塔尼亚胡改变了对这笔交易的看法。 “我不得不打电话给他，要求再次讨论。” （内塔尼亚胡领导的利库德集团在一份声明中表示，“甘茨在撒谎。”）战时内阁与政府其他部门之间的分歧已经变得如此明显，正如第 12 频道的政治记者阿米特·西格尔所说：“知道的人不做决定，而做决定的人不知道。”周一，在极右翼部长伊塔马尔·本格维尔的要求下，内塔尼亚胡正式解散了战时内阁，以接替甘茨任职。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现年 65 岁的甘茨在以色列军队服役了 40 年，于 2011 年晋升为参谋长最高职位。2015 年，他从陆军退役。三年后，他进入政坛，组建了一个名为“蓝白”的新中间派联盟，旨在制衡右翼利库德集团。但到了 2020 年，在受到利库德集团知名官员放大的恶意抹黑运动的影响后，甘茨与内塔尼亚胡联手成为国防部长，震惊了许多人。随后，内塔尼亚胡也呼吁团结。然后，他也未能兑现承诺。甘茨本应在一年半后轮流担任总理，但内塔尼亚胡违背了协议，迫使提前举行选举。甘茨的政党远远落后于第四位。 “我故意让他们在关键问题上一无所知，以防止他们破坏我的倡议，”内塔尼亚胡后来吹嘘甘茨和他的党员。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; Gantz 的受欢迎程度在 10 月 7 日之后的几周内达到顶峰，此后一直在稳步下降。从一开始，内塔尼亚胡的一些批评者就对甘茨决定加入以色列历史上最严重的安全失败政府感到震惊。用左倾报纸&lt;em&gt;《国土报》&lt;/em&gt;记者乌里·米斯加夫的话说，甘茨“一次又一次地为内塔尼亚胡提供了政治生命线”。内塔尼亚胡的批评者随后指责甘茨离开政府太晚了。资深政治分析家阿姆农·阿布拉莫维奇上周告诉我，“他应该在五个月前辞职”，当时内塔尼亚胡正在延长战争并破坏与哈马斯的协议。右翼现在指责甘茨在危机时刻抛弃政府。 “本尼·甘茨是一个失败者，他希望以色列国向哈马斯屈服，”亲内塔尼亚胡网络第 14 频道的评论员西蒙·里克林 (Shimon Riklin) 上周在 X 上写道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，一次又一次的民意调查显示，在 10 月 7 日之后的气候中，甘茨处于领导以色列的独特位置。大多数以色列人对内塔尼亚胡不满意：百分之六十八的人&lt;a href="https://www.mako.co.il/news-politics/2024_q2/Article-e65099a73afcf81027.htm" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;表示&lt;/a&gt;他们不相信他对战争的处理。大多数人希望政府通过释放人质和停火协议，但内塔尼亚胡迄今为止不愿意这样做。 （他不是唯一一个：哈马斯领导人叶海亚·辛瓦尔曾多次阻挠这一协议。）根据最近的民意调查，如果今天举行选举，内塔尼亚胡的联盟将失去十多个席位，政府将失去议会多数席位。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;甘茨似乎有能力解读公众情绪并采取相应行动，而不会给人留下机会主义者的印象。 80% 的以色列人希望反对党在 10 月 7 日之后加入紧急政府，甘茨做到了。内塔尼亚胡更为直言不讳的竞争对手亚伊尔·拉皮德(Yair Lapid)没有这样做，只要有两名极右翼部长在政府任职，他就拒绝进入政府。现在他在民意调查中一直落后于甘茨。对于那些对内塔尼亚胡感到失望但又对“左派”候选人的想法犹豫不决的选民（没有一个主要挑战者实际上来自政治左派），甘茨已经成为以色列足够好的选择：他很少让人们兴奋，但更重要的是，疏远较少。他是多年来第一位似乎准备将大部分选民从内塔尼亚胡的右翼阵营转移到反内塔尼亚胡阵营的政客——考虑到以色列的政治两极分化，这是一个不小的壮举。如果今天举行选举，甘茨很可能成为以色列下一任总理。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;阿布拉莫维奇将甘茨与已故以色列总理伊扎克·拉宾进行了比较。阿布拉莫维奇说，两人都代表了“另一种选择，而不是反对派”。 “这就是甘茨的力量。人们认为他没有政治利益。”甘茨曾经告诉采访者，这种远离政治纷争的能力来自于他的父母。他的母亲是一名匈牙利犹太人，是纳粹贝尔根-贝尔森集中营的幸存者。当集中营被解放时，她的体重是六十一磅。他的父亲来自罗马尼亚，在犹太隔都当木匠，为战争死者建造棺材。 1948 年，甘茨的父母在一艘载着大屠杀幸存者的船上相识，两个月后，这个地方被承认为以色列国。甘茨说，从他们身上，他了解到“力量和道德一起来到这个世界。没有力量，我们会怎样？没有道德，我们会是谁？”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;尽管甘茨的安全意识是真诚的，但他在以色列社会中的形象却是一个轻率的、政治天真的形象。他身高六英尺三英寸，有着好莱坞国家元首般的银色英俊外表。他在军队中的绰号是“Benny-huta”，这是一个阿拉姆语单词的变体，意思是“慢慢地”。尽管他将自己定位为内塔尼亚胡的解毒剂——总理迎合极右翼的温和派；内塔尼亚胡一直在胡言乱语，但他对战争的立场迄今为止几乎没有提供任何对比。甘茨和他的党派成员支持以色列对加沙的地面入侵，并且对战争造成的死亡人数毫不犹豫，死亡人数已达到约三万七千人。他们上个月支持军队向拉法扩张，并呼吁在伊朗四月份向以色列发射数百枚导弹后对伊朗进行决定性打击。他们不支持巴勒斯坦国——但如今没有犹太以色列政党领导人公开支持。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 6月9日与甘茨一起从政府辞职的民族团结政治家奇利·特罗珀承认，到目前为止，甘茨和内塔尼亚胡在特罗珀所说的“策略”以及巴勒斯坦国问题上基本达成一致。 “当以色列人看到哈马斯对卡法阿扎、贝埃里和尼尔奥兹所做的事情时，他们不会冒险在隔壁建立一个由哈马斯管理的国家，而这正是最终会发生的事情”，如果一个巴勒斯坦国特罗珀在上周告诉我，“集体农场”的创建，并列举了一些在 10 月 7 日遭受最严重暴行的基布兹。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但是，特罗珀继续说道，他和甘茨在“战略”以及接下来的行动上与内塔尼亚胡存在分歧。内塔尼亚胡拒绝讨论他对战后加沙的设想。这并非偶然：内塔尼亚胡的极端主义联盟伙伴不会听说赋予巴勒斯坦权力机构任何形式的行政角色。相比之下，特罗珀说，“我们希望加强犹太和撒马利亚的巴勒斯坦权力机构”——即约旦河西岸——“而不是像政府正在做的那样摧毁它。在加沙，我们建议与加沙当地部队合作。我们提出了影响最深远的协议，将人质带回家，不仅因为这是正确的事情，而且这样我们就可以将战争的焦点从加沙转移到北部，”转向与黎巴嫩真主党作战。特罗珀补充说，这样的立场是“为了国家的利益”。但他也承认它们是政治上的权宜之计。 “‘软’右翼最愿意走的就是我们，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以色列的下一次选举正式定于 2026 年 10 月举行——这在政治上是永恒的。但这样的日期很少适用：该国最近在大约四年内举行了五次选举。以色列反对派希望甘茨的举动有助于说服政府中较为温和的声音也这样做。如果内塔尼亚胡的联盟中有另外五名成员辞职，这将瓦解他在议会中的多数席位并引发提前选举。国防部长约阿夫·加兰特（Yoav Gallant）被认为可能愿意辞职。他与内塔尼亚胡的关系一直是出了名的冷淡。甘茨在辞职演讲中特别赞扬了加兰特，称他为“勇敢的爱国者”。但迄今为止，其他联盟成员的表现却不太好处理。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在下一次选举之前，甘茨面临着一项看似不可能完成的任务：留住那些在 10 月 7 日事件之后转向他的“软”右翼选民，同时维持以色列所谓的“Just not Bibi”阵营的支持。甘茨表示，他将支持任何能带回人质的协议，但他是否会接受哈马斯在加沙永久停火的要求还有待观察。他回应了以色列广泛的情绪，公开反对国际刑事法院以战争罪和反人类罪对内塔尼亚胡和加兰特发出逮捕令的决定，称检察官的请求是“历史性犯罪”，他一直很谨慎不要将自己表现为纯粹的总理反对者。甘茨在辞职演讲中表示，尽管他现在有时可能会抗议政府，但他这样做“不是出于仇恨”。这被视为对“卡普兰主义者”的攻击，即每周六在特拉维夫国防部外卡普兰街聚集的反政府抗议者。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;em&gt;《国土报》&lt;/em&gt;在一篇社论中认为，甘茨和另一位前军事参谋长、甘茨党内第三位离开战时内阁的加迪·艾森科特必须放弃对更多选民的追求：“现在是前者的时候了。”以色列国防军参谋长们掌权并建立了明确的意识形态支柱，为以色列人提供了真正的选择。他们现在的角色是领导国家，而不是继续采取战术行动。”社论呼吁甘茨和艾森科特加入以色列议会外和内塔尼亚胡居住的凯撒利亚海滩上的抗议者行列，与公众站在一起，“面对高压水枪”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这——至少对于甘茨来说——似乎不太可能。 “本尼遵守规则，”特罗珀说。 “他很庄严。无论好坏，这就是他。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 17 Jun 2024 19:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/news-desk/what-does-benny-gantz-want-for-israel</guid></item><item><title>每日卡通奖励：参与其中，赢得胜利</title><link>https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/bonus-daily-cartoon-in-it-to-win-it</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-17T17:49:03.210Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/667065bd0af4afd8dfa69ba9/16:9/w_1280,c_limit/A60402.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.condenaststore.com/~/cartoon-bank?utm_medium=referral&amp;amp;utm_source=NewYorker&amp;amp;utm_content=daily-cartoon-mod&amp;amp;AID=1247905545" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;购买&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;漫画 »&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 17 Jun 2024 18:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/bonus-daily-cartoon-in-it-to-win-it</guid></item><item><title>莉兹·麦卡尔平想要离线</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/24/older-lizzy-mcalpine-music-review</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-17T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6668ab9518c2fce71b209a13/16:9/w_1280,c_limit/r44444.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;2022 年，歌手兼词曲作家 Lizzy McAlpine 发行了她的第二张录音室专辑《Five Seconds Flat》，这是一系列迷人的卧室流行歌曲，讲述了心碎和疏远的感觉。当时 22 岁的麦卡尔平似乎非常适合菲比·布里杰斯和奥利维亚·罗德里戈，这两位富有远见的年轻歌曲作家在疫情期间变得非常出名。麦卡尔平的作品有趣而直率，但也隐约带有哀伤色彩。她的声音柔和而敏捷，在适当的时候会颤抖。她还异常擅长写出那种温柔、令人向往的曲子，让大批有抱负的莺儿拿出他们的 iPhone 三脚架。麦卡尔平曾与雅各布·科利尔和芬尼斯合作录制过唱片，并且很快将与诺亚·卡汉和尼尔·霍兰合作。她感觉自己就像一位属于她那个时代和那个地方的歌手。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《Five Seconds Flat》发行近一年后，单曲《Ceilings》在 TikTok 上疯传。麦卡尔平在费城郊区长大，她在伦敦制作 EP 并经历了分手期间写了这首歌。它讲述了一段关系早期令人陶醉的故事，当时感觉一切皆有可能，但基础仍然不稳定。这首歌的旁白咬紧牙关，没有过早地表白自己的忠诚：“我不想毁掉这一刻/坐在舒适和混乱之间真是太好了。”麦卡尔平的大部分作品都在这两个极端之间摇摆不定。像布里杰斯和罗德里戈一样，她倾向于思考安全感和刺激感之间的距离。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而《天花板》的最后一节表明这一切都是一个精心设计的幻想。 “但这不是真的/你不存在/我不记得上次被亲吻是什么时候了，”她唱道。很多歌曲都描绘了被新的浪漫所吞噬的长期白日梦，但很少有歌曲包含与爱情相关的焦虑的虚构想法。 “天花板”以这种方式感觉特别现代，并且在对话中，不知何故，带着隔离的孤独感。麦卡尔平对爱情的渴望也是对困惑、紧张和奇怪感觉的渴望。她想要完整的、不完美的、令人兴奋的一揽子计划：舒适、混乱。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;正是这首包含情节转折的诗句——这一切都只是一场梦！——开始在 TikTok 上引起轰动。音频通常会加速（用户有时会增加歌曲的节拍数，以便他们可以将更多抒情内容塞进一个非常简短的剪辑中 - 是的，这很疯狂），并播放穿着长裙的女孩在外面旋转的镜头，有时是在暴雨倾盆，他们脸上洋溢着幸福的表情。几年来，音乐行业一直高度关注 TikTok，将其视为通向巨大、近乎瞬间成功的神奇门户。尽管该平台可能会令人困惑（众所周知，其算法的细节一直保密），但它是一种廉价而高效的营销工具，在十亿多用户的生活中无处不在。它的作用是创造某种巨大的、往往是短暂的名声。 《Ceilings》现已在 Spotify 上播放超过 5.3 亿次。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当我们第一次交谈时，麦卡尔平坐在洛杉矶她家的床上，她有一头棕色的长发，表情严肃。那是一个开放的、天花板很高的空间，有厚重的木梁和白色的墙壁。我问她在那里住了多久。她停顿了一下，然后笑了。 “时间很奇怪，”她说。 “两年左右？”起初她发现这座城市与世隔绝，但后来慢慢适应了国内的节奏。她告诉我，她已经开始将病毒式传播视为一种诅咒。 “我在演出接近尾声时演奏《天花板》，”她说。 “我在《天花板》之后演奏的歌曲是关于我去世的父亲的。数百人起身走出去。就像，你真的花了那么多钱来看我的演出，只是想听《天花板》？真是令人难以置信。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当然，抱怨 TikTok 的空洞会让一个人感到尘土飞扬和健忘。有一段时间，我非常抗拒它，以至于我发现自己参与了各种精神和精神体操，以证明其飞驰的步伐、无穷无尽的有趣内容以及它减少最动态和情感复杂的方式的合理性。歌曲到中性的点。但一个人越是思考病毒式传播的机制，这种经历似乎就越令人厌恶。以老式的方式——缓慢而稳定——建立自己的职业生涯并不光彩，但看似随意地进入平流层，没有个人或专业基础设施来支持突然成名，往往会让音乐家遭受打击，甚至遭受精神创伤。部分原因是病毒式传播被理解为一种礼物，是坚持不懈地上网的全部意义。当艺术家没有对自己的运气表达无尽的感激之情时，这可能会令人厌烦。在我们谈话时，麦卡尔平小心翼翼地不去抱怨这种恶名。 “有时候，这有点令人沮丧，”她谨慎地说。 “但大多数情况下都还好。我只是要把《天花板》移到加演部分。如果他们真的想看《天花板》，他们可以等待。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;四月，麦卡尔平发行了她的第三张专辑《Older》，这是一张怪异、稀疏、华丽的民谣摇滚唱片，刻意避开了《Five Seconds Flat》的戏剧性晕眩。她正在进行世界巡演，本月将在无线电城音乐厅表演两场演出。 《Older》是一张更慢、更成熟的专辑，专注于悲伤、罪责和变化的喧嚣。这些歌曲的灵感来自于麦卡尔平在伯克利音乐学院读本科时的一段浪漫关系。 “我们约会了一个半月，然后基本上是断断续续的四年，”她说。 “我只是一遍又一遍地回到他身边，因为我知道他会在那里。”现在，她正试图让自己承担责任：“我只听到关于‘你伤害了我，你离开了，你很糟糕！’的歌曲。”这不是我的经验。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 《Older》的旋律丰富而微妙。在主打歌中，麦卡尔平详细描述了她对悲伤的钢琴诗句的遗憾：&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;一遍又一遍&lt;br /&gt;看着一切过去&lt;br /&gt;妈妈年纪大了&lt;br /&gt;我想要它回来&lt;br /&gt;没有人死去的地方&lt;br /&gt;并且没有人受伤&lt;br /&gt;我一直对你很好&lt;br /&gt;而不是让事情变得更糟。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;这首歌暗示，要理解或控制我们的生活是不可能的。 “我希望我知道结局是什么，”她在最后一节重复道，她的声音沙哑。我告诉麦卡尔平，我发现这张专辑是对自我厌恶和我们在痛苦中失去的时间的深刻沉思。 “我见过很多人只是说，‘这真的很无聊，’”麦卡尔平告诉我，谈到这张唱片。 “这不是《五秒平》，但《五秒平》太不适合我了。”她继续说道，“我有点失去那些实际上并不关心我的艺术的人，这很难，但从长远来看，这可能也是件好事，因为这张专辑听起来最像我。曾经响起过。如果人们不介意的话，《五秒平》对他们来说仍然存在。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;麦卡尔平还表示，她一直在远离社交媒体。 “在我职业生涯的早期，当我建立自己的职业生涯时，我常常更加投入。但最近，我只是。 。 。我不喜欢这样，”她说。 “我不想让人们知道我的一举一动、每一个想法。具体到这张唱片，我就想，我不会那样做。我不在乎我的音乐是否无处可去。我不会每天在 TikTok 上假唱歌曲来让它们走红。那不是我。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;相反，麦卡尔平在过去两年的大部分时间里都在创造性和个人方面重新树立自己的形象。她最初录制了专辑的不同版本，但结果让她感到冷淡。 “随着我们继续前进，事情开始变得越来越不对劲，”她说。 “我们的做法就像我的其他唱片一样。我回听我的前两张专辑，我能听到完美的声音。我们会用 Melodyne 的每一个声音。来得正是时候。我觉得这种音乐值得一些比这更混乱、更人性化的东西。”她最终修改了大部分材料，并最终帮助自己制作了这张唱片。 “我找到了一支乐队，”她说。 “终于和真实的人在一个房间里，在同一个房间里，我们一次录制一些东西，互相演奏——感觉真好。这正是音乐所缺少的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她回忆起之前为支持“五秒平”而进行的巡演，她感到痛苦而焦虑。她在创作过程中写下了《All Falls Down》，这是《Older》中最迷人的曲目之一。 “我试图上演一场我看到其他人在做的节目——流行的东西，”她说。 “但它就是不适合我。这次旅行完全不同。就像白天和黑夜一样。”在《All Falls Down》中，麦卡尔平唱出了在欢快的调幅收音机喇叭声中的痛苦经历。这首歌很有趣，但也非常残酷，模仿了哈利·尼尔森或兰迪·纽曼。 “二十二/是一次惊恐发作，”她唱道，声音轻柔。 “我无法阻止时间的流逝/而且我永远无法让它回来。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最近，麦卡尔平一直在重新评估她的愿望。 “我从小就没有参加过演出——我真正做的只是戏剧，”她说。 “我想登上百老汇。我喜欢写歌，因为它可以帮助我处理事情，而且很长一段时间这些歌曲只适合我。”我问她是否可以想象未来她停止巡演并专注于不同类型的表演，也许是参加音乐剧的试镜。 “说实话，这就是我一直在想的，”她说。 “这张专辑制作花了很长时间，让我失去了很多制作音乐的乐趣。”现在她正在考虑一种以无私、缓慢、隐私、安静为中心的生活。 “这次巡演结束后，我将完全转向其他事情，”她说。 “我想根据别人的话进行研究。我想成为别人想法的一部分。我需要先活一段时间，然后才能写更多的东西。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 17 Jun 2024 16:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/24/older-lizzy-mcalpine-music-review</guid></item><item><title>每日漫画：6 月 17 日星期一</title><link>https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/monday-june-17th-inside-out-dread</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-17T13:27:30.843Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/667036d59a48d1ea7477ed46/16:9/w_1280,c_limit/A60400.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.condenaststore.com/~/cartoon-bank?utm_medium=referral&amp;amp;utm_source=NewYorker&amp;amp;utm_content=daily-cartoon-mod&amp;amp;AID=1247905545" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;购买&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;漫画 »&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 17 Jun 2024 15:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/monday-june-17th-inside-out-dread</guid></item><item><title>马修·里斯（Matthew Rhys）在迪伦·托马斯（Dylan Thomas）还酷之前就爱上了他（再次）</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/24/matthew-rhys-was-into-dylan-thomas-before-it-was-cool-again</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-17T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/666c934aaa9c62b6e7f86ceb/16:9/w_1280,c_limit/r44449illuweb-site.png" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;切尔西酒店 (Chelsea Hotel) 的一间套房距离 1953 年诗人迪伦·托马斯 (Dylan Thomas) 度过其最后清醒时间的房间仅几层楼，演员马修·里斯 (Matthew Rhys) 从迷你吧里取出一瓶啤酒，坐在阳台上。里斯和托马斯一样，在南威尔士长大，在那里他沉浸在诗人的作品中。他回忆起他的第一笔表演薪水花在了飞往纽约的航班上，参观了他偶像的故地，并在酒店停留。 “我记得很喜欢它看起来多么糟糕——就像我想象的那样，”他说。 “我太害怕了，不敢进去。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;里斯今年四十九岁，穿着一件旧的绗缝夹克和 Timberland 靴子。几天前，在 Y 街 92 号，他主演了《亲爱的托马斯先生：新声乐剧》，该剧在同一个礼堂上演，这位诗人在美国的首次朗诵会吸引了近千名观众。 “托马斯生活中的某些元素被放大了——他的饮酒就是其中之一，”里斯说。 “但我认为，过度的生活与狂妄的生活之间存在着更为复杂的关系。”他接着说，“在剧中，我很担心不要把他变成这个卡通人物，而他一直就是这样。”有一些障碍。由于担心门票卖不出去，里斯请威尔士酿酒厂潘德林 (Penderyn) 赞助当晚的演出：“剧作家克里斯·蒙格 (Chris Monger) 说，‘你他妈的为什么要给我们&lt;em&gt;威士忌&lt;/em&gt;赞助？’” ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;托马斯是一位世界级的海绵爱好者，一直负债累累，并因在酒吧里四肢爬行以及其他传闻中的不礼貌行为而闻名，其中包括在查理·卓别林的门廊上小便。 （有一次，在一次晚宴上，他借口离开，回来时穿着一整套从主人衣柜里掏出来的衣服。） 在一个强制健康的时代，人们对​​通过不可救药的过去来替代生活的渴望很强烈。 “我爱迪伦的原因之一是他可以有很长一段被抛弃的时刻，他只是——他活在当下，”里斯说。 “我有这样的羡慕。我的感觉和他完全相反。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;天色渐暗后，他在市中心叫了一辆出租车，路过托马斯三十九岁时去世的医院，医生错误地注射吗啡使他陷入昏迷。 （疯狂的他的妻子凯特琳打碎了十字架并咬了一名护士。）里斯在巴罗街下了车，前往圣卢克教堂，那里聚集了数百人，包括 EE 卡明斯、威廉·福克纳和田纳西·威廉姆斯。托马斯的追悼会。门锁着。 “整个协议不就是要求教堂必须保持开放吗？”里斯说道。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;他向北漫步，经过一家宠物肖像画廊和一家名为 Willspace 的概念健身房，来到了托马斯最喜欢的酒吧——白马酒馆。里斯对装饰着假花花环的新户外露台感到沮丧。一名保镖把守着门。玛莉亚·奥巴马和一群人坐在一张桌子旁，看上去很无聊。 “它曾经很糟糕——这就是我喜欢它的原因，”他说。 “德尼罗的哥哥过去常常进来喝酒——他看起来很像他——当人们看他一眼时，酒保会尖叫，‘不是他！’ ”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;里斯走过酒吧，走进一个标有“迪伦·托马斯房间”的空间。墙上挂着几张托马斯·栗子的镶框印刷品和两台调到曲棍球频道的平板电视。里斯闷闷不乐地坐在后面的一个摊位上，点了一份双层汉堡。不久之后，他的搭档、演员凯丽·拉塞尔也来了。她是从布鲁克林高地骑自行车过来的，他们和三个孩子住在那里。她在门口被刷卡了。在《亲爱的托马斯先生》中，她扮演托马斯最后的情人伊丽莎白·雷特尔。这是他们继《美国人》之后的第二次合作（继《可卡因熊》之后），他们在《美国人》中饰演已婚的克格勃间谍。拍摄开始时，拉塞尔与布鲁克林的一位承包商结婚了。在第二季播出时，她正在和里斯约会。她一边嚼着炸薯条，一边回忆起有一天深夜，当他们拍摄试播集时，里斯读了托马斯的《在我的手艺或闷闷不乐的艺术》中的台词。在摊位上，里斯开始背诵：“我通过歌唱而劳动/不是为了野心或面包。”拉塞尔提到了她的孩子们听到泰勒·斯威夫特的新歌“The Tortured Poets Department”中迪伦·托马斯点名的那一刻。她立即​​给丈夫发短信，他很兴奋。 “我想，‘我想知道这是否会导致人们在谷歌上搜索迪伦·托马斯？’ ”里斯说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们沉思酒神生活的持久魅力。拉塞尔端起她的一杯白葡萄酒。 “这些人已经没有空间了——我们已经摆脱了他们，”她说。 “这是令人遗憾的，因为你错过了人的伟大之处。就像，我不需要我的诗人或摇滚明星才能竞选国会议员。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;里斯收到一条短信：一位朋友邀请他回到布鲁克林去卡拉 OK。他的眼睛闪烁着。拉塞尔催促他走。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 17 Jun 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/24/matthew-rhys-was-into-dylan-thomas-before-it-was-cool-again</guid></item><item><title>哲学家查尔斯·泰勒如何治愈现代性的弊病</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/24/cosmic-connections-charles-taylor-book-review</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-17T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6668ab95b5100b696489a293/16:9/w_1280,c_limit/r44442.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;人们普遍认为，抒情诗人和数学家在年轻时就做出了最好的作品，而作曲家和指挥家却是常青树，随着年龄的增长，&lt;em&gt;他们&lt;/em&gt;会做出最好的作品，或者更多同类的作品。哲学家们似乎是一个更加复杂的群体：有些人很早就崭露头角，有些人，比如维特根斯坦，有不同的青年和中年篇章；伯特兰·罗素孜孜不倦地坚持下去，直到他快一百岁了。但毫无疑问，很少有人能超越加拿大哲学家查尔斯·泰勒（Charles Taylor）的记录，他九十二岁高龄归来，所著的著作可能是一位重要思想家在如此高龄时所写的最雄心勃勃的著作。这本新书《宇宙联系：祛魅时代的诗歌》（Belknap）虽然表面上是对浪漫主义诗歌和音乐的研究，但实际上是关于现代生活及其不满，以及我们如何超越它们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;泰勒是一位难以归类的思想家，长期以来一直是加拿大社会民主党左翼的中流砥柱。他帮助创立了新民主党，并多次在魁北克竞选公职，但不可避免地输给了自由党和富有魅力的皮埃尔·特鲁多。他也是一名天主教徒，并且对个人主义和世俗主义这现代自由主义的两大支柱进行了雄辩的批评。他担心现代的自我概念——他称之为“准时的自我”——他认为这种概念植根于启蒙思想，也担心它赋予自主性、理性和个人权利的首要地位。他认为，通过将我们的身份从社区意识和共同目标中夺走，新的“原子论工具”模式必然会产生我们熟悉的现代疏离感。我们变得疏远了归属感和意义。我们经历了我们所需要的公民参与政治的减弱。我们想独自一人，现在我们是了。泰勒的分析既批判了自由主义的基础，又不背离自由主义价值观，做到了既精确又具有预见性。他可能是英语世界中最受尊敬的哲学家，赢得了大部分大奖，包括 2016 年价值百万美元的伯格鲁恩奖。现在有关于他的书籍、学习指南和专门针对他的网站。索引他的作品。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当我还是个孩子的时候，在蒙特利尔麦吉尔大学附近长大，泰勒在那里任教了三十多年，他是一个重要但令人不安的存在：不是个人令人不安——恰恰相反，他是一位和蔼可亲的教职朋友——但令人不安的是因为，在我自己崇尚科学（另一方会称之为“实证主义”）的教师家庭中，泰勒对黑格尔的复兴似乎几乎是险恶的。在巴彻斯特发生的争吵就是此类问题。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/best-books-2024" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;span&gt;&lt;strong&gt;我们正在读什么&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;发现著名的新小说和非小说类作品。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/best-books-2024" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/65bd38116ca8622ac1f41e49/1:1/w_200%2Cc_limit/bestbooks-header-2024-callout.png" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;尽管如此，在某个时候，我开始阅读泰勒的作品，首先是对禁忌的迷恋，然后是越来越多的乐趣。尽管泰勒捍卫的是德国唯心主义传统，而更为实证主义的传统却将其斥为纯粹的废话和空话，但他在牛津大学普通语言哲学领域度过了一段形成时期，在那里他受到以赛亚·柏林的指导；他讲的是英美哲学中比较朴素的方言。 （电话是从屋内打来的。） 事实上，他觉得伯林已经放弃了哲学而转向了思想史，因为他那个时代的道德哲学太枯燥，无法捕捉伯林所关心的复杂性。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;作为一名社会和政治理论家，泰勒强调共享经验的首要性——身份存在于社区内部而不是大脑内部的想法——但又不屈服于对某些失去的有机社会的怀旧之情。他认为，对于现实中的人来说，生活中最重要的并不是标准的自由主义问题“我是谁？”但更丰富的人文主义问题是“我要去哪里？”在《自我的源泉》和《世俗时代》等巨著中，他像一只软脚猫一样，追踪着一种“自然主义”的人性观，这种观点将我们的思想和道德同化为纯粹的唯物主义和经验主义计划。学习。他认为，我们不是无意识宇宙中的原子，而是形而上学警觉宇宙中的代理人，体现并嵌入我们共同创造的意义中。艺术不是娱乐的附属品，而是我们与宇宙联系的手段。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;泰勒的新书非常有嚼劲，一页又一页地收录了荷尔德林、诺瓦利斯和里尔克的段落，有德文原文和译文。对 T.S. 艾略特和米沃什的长篇分析也随之而来。但是，尽管泰勒的主题常常非常抽象，但他的句子却很清晰，甚至直接得令人着迷，而且他的目的也很明确。我们曾经生活在一个具有商定意义和共同目的的“迷人”宇宙中，在那里我们看着夜空，感觉每一个物体都被上帝赋予的秩序赋予了意义。现在我们生活在启蒙运动所产生的现代世界——一个信仰支离破碎、目标破碎的世界，没有上帝监管宇宙，不再可能就意义达成共识，而你对月亮所能做的就是测量它。 “我欣赏月亮作为月亮，只是月亮，”洛伦兹·哈特叹息道，带着令人难忘的现代感，并意味深长地补充道，“今天没有人的心属于我。”开悟了，我们是孤独的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;浪漫主义诗歌——英语的雪莱和济慈的诗歌，德语的诺瓦利斯和荷尔德林的诗歌——首先诊断了这种断裂（论证是这样的），并提供了一种治愈它的方法。像亚历山大·波普这样的新古典主义诗人呼吁一个有序的世界，具有明确的含义和种类的等级制度，而浪漫主义者认识到这不再可信。魔法世界已经被现代世界所取代。我们很难回到无知状态——歌德，泰勒的英雄之一，以科学家的身份参与了现代世界——但我们必须找到一种方法来重塑它。治愈伤口的最好方法是通过诗歌和音乐，这种方法不提供主张，而是施展咒语和实施仪式。艺术不是次要感觉的附属场所，而是我们回忆完整感、和谐感的主要场所，不仅与“自然”——浪漫主义者喜爱的崎岖山峰和他们流连忘返的意大利湖泊——而且与存在本身和谐。诗歌和音乐通过摆脱智力的限制、以大气而非争论的方式处理事物来做到这一点。它们传达了一种崇高的声音氛围、不可言喻的不朽暗示，以及对“宇宙联系”的忧虑。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;泰勒再现了华兹华斯的《廷特恩修道院》中的台词（“还有圆形的海洋和活跃的空气，/还有蓝天，以及人的心灵；/一种运动和一种精神，推动/所有思考的事物，所有物体思想”）并告诉我们，“让自己被这段经文所承载，就是体验到一种强烈的联系感，远非明确定义的。 。 。却深有感触；这种联系不是静态的，而是贯穿我们和我们的世界。”济慈的《夜莺颂》的措辞同样热情洋溢，效果同样空灵。 “哦，一个烧杯充满了温暖的南方，/充满了真实的、羞红的希波克林，/边缘闪烁着串珠般的气泡，/还有紫色的嘴巴”在描述一种感觉的同时，也施展了魔力。泰勒写道：“这首诗中所描述的特征之间的节奏流动以某种方式与我们生活中的特征之间的流动相遇、相遇、连接起来。”他认为，古典艺术通过说服我们来感动我们。浪漫主义艺术通过感动我们来说服我们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;泰勒正在挑战这样一种信念，即科学提供客观真理，而艺术只是主观感觉——艺术产生感觉，而你对感觉的理解完全取决于你。他坚持认为艺术体验中有内在的、扎根的人类价值。有一次，他制作了一张表格，将我们主观态度的事物与具有严格的生物学意义的事物进行对比：我可能更喜欢香草冰淇淋而不是草莓，但我&lt;em&gt;必须&lt;/em&gt;有空气可以呼吸。他问道，听贝多芬的音乐更像是喜欢香草冰淇淋还是更像需要呼吸？或者，正如泰勒所确信的那样，它属于道德提升的领域吗？也许聆听已故的贝多芬更像是看到一个中国小男孩为他更小的兄弟姐妹精心烹制蛋炒饭的视频，而不是吃蛋炒饭的体验。 “强烈的道德洞察力植根于我所说的‘感觉直觉’，”泰勒写道。 “例如，如果一个人不倾向于在适当的场合去体验它们，感受它们的鼓舞人心（聆听贝多芬第九交响曲的合唱乐章），就不能说他对普遍人权有道德信念，他们的公然违法行为令人震惊。”因为感动，所以深信不疑。这个推理可能看起来是循环的——我知道它很鼓舞人心，因为它给人一种鼓舞人心的感觉——但他的观点是，伟大的现代诗歌所做的就是用鼓舞人心的情感包围我们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;艺术不是绝对的，但也不是任意的。泰勒通过一个他称之为“空间”的概念摆脱了主观性和客观性之间的鸿沟——不是我感知和享受的内部空间，而是存在于我和世界之间的某种共鸣氛围。舒伯特三重奏中的大提琴声音并不完全在大提琴中（声音开始的地方），也不完全在我聆听的耳朵之间（在那里发生作为音乐的结构化声音的体验），而是介于两者之间，在那里创造意义发生。空间是艺术的非凡领域。那么，当我们聆听崇高的音乐时，我们的体验不是愉悦，而是遭遇和探索某些真理的压倒性感觉。音乐塑造了我们，我们塑造了音乐，如果将其简化为情绪，就会错过体验所提出的、而且经常提供的宇宙联系。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a21556-rd" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="典型辣酱标签图。" src="https://media.newyorker.com/cartoons/6668b97e0a692bbe3d5b39fa/master/w_1600%2Cc_limit/a21556_rd.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;安迪·巴比茨的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M17.158 10.335a.548.548 0 0 0 .196.743c.256.15.584.06.732-.2l1.34-2.353c1.183-2.08.48-4.74-1.57-5.942-2.049-1.2-4.67-.488-5.853 1.592L9.86 7.942c-1.183 2.08-.481 4.74 1.569 5.941.201.118.408.218.619.3a.47.47 0 0 0 .574-.223c.177-.31-.005-.707-.328-.85a3.23 3.23 0 0 1-.33-.168c-1.537-.901-2.064-2.896-1.176-4.456l2.143-3.767a3.188 3.188 0 0 1 4.39-1.194c1.537.9 2.064 2.896 1.176 4.456l-1.339 2.354Zm-9.316 3.33a.548.548 0 0 0-.196-.743.531.531 0 0 0-.732.2l-1.34 2.353c-1.183 2.08-.48 4.74 1.57 5.942 2.049 1.2 4.67.488 5.853-1.592l2.143-3.767c1.183-2.08.481-4.74-1.569-5.941a4.283 4.283 0 0 0-.619-.3.47.47 0 0 0-.574.223c-.177.31.005.707.328.85.112.049.222.105.33.168 1.537.901 2.064 2.896 1.176 4.456l-2.143 3.767a3.188 3.188 0 0 1-4.39 1.194c-1.537-.9-2.064-2.896-1.176-4.456l1.339-2.354Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;所有这一切都很有吸引力，针对的是一些不知名但很容易想象的当代格拉德格林德，他认为诗歌仅仅是装饰，音乐仅仅是娱乐（泰勒在脚注中引用了史蒂文·平克的挑衅，即音乐是“听觉芝士蛋糕”），并且嘲笑美学家和人文主义者坚信音乐和艺术包含着一种知识。当华兹华斯、里尔克和贝多芬在场时，大多数读者都会对泰勒富有感染力的兴奋做出反应。他的想法是人们热情地同意的，尽管他们意识到很难向不太愿意同意的人辩护。事实上，人们会回想起艺术的使徒们经常遇到来自有科学头脑的人的一系列令人困惑的问题，他们坚持认为，当我们援引音乐的道德吸引力时，我们只是在说我们真的很喜欢那些模糊的感觉。如果泰勒的体验热情有时看起来与“迷雾”的歌词相去不远（“走我的路，一千把小提琴开始演奏”），那么，对某事感到迷雾是超越的先决条件，即使仅此而已古老的黑魔法叫做爱。因此，泰勒和痴迷于艺术的读者之间的间隙很可能是一种热情的同意：是的，确实是这样的感觉！是的，这是一次很棒的经历。是的，我感受到了宇宙。当我浏览 Spotify 时，从 Ray Charles 到 Stax/Volt 目录中那些不起眼的歌手，沿途的每一站都提供了一些公共空间的体验，这不仅令人愉悦，而且令人深感安心。是的，混乱中也有意义；是的，空间说是的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《宇宙联系》的最后五十页决定性地从错综复杂的诗意想象转向当代美国和加拿大（其次是欧洲）政治的具体情况——可以这么说，转向社会空间。其中很大一部分涉及白人至上、民权、民族认同、特朗普民粹主义的兴起等问题。泰勒认为，一个成功的自治共和国需要一个具有共同目标的社区和一个共同的审议空间。敌对群体必须超越赢得与对手的竞争的狭隘愿望，并以相互承认和尊重的感觉来对待彼此。在泰勒看来，最能证明这一点的人“是那些深深扎根于其精神根源的人，通常是宗教人士。”这些人至少在文化上保留着神圣感。克服歧视不仅成为正义的抽象进步或最大限度地减少冲突的工具性策略，而且成为“深度满足感的源泉”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;泰勒坚信地点的重要性。人们不会通过将其工作置于其来源省份来将其地方化。泰勒出生于蒙特利尔，受到魁北克独特的社会结构的影响。魁北克人之间的社区联系仍然异常牢固。语言隔离进一步强化了这一点，在蒙特利尔以外的地区，这种隔离常常产生一种内向的单语文化，而在蒙特利尔，则产生一种外向的双语文化。天主教会作为一支生机勃勃的力量已经崩溃，但它提供了一个文化脚手架，许多其他事情仍然在其中发生。 （庆祝魁北克民族主义现已世俗化的节日是一个宗教节日：6 月 24 日，圣让巴蒂斯特日。）魁北克在情感上是公开的世界性，在安排上却是狭隘的公共性，并且在大多数情况下，两种力量相互竞争和平地。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;泰勒根据自己的经验倾向于认为公共性和世界性可以共存。你可以属于一个部落，但仍然属于人民。因此，泰勒所推荐的“承认政治”重视社区（种族、宗教或其他）对国家提出的要求。鉴于泰勒强调社会意义的具体维度，他在一个双文化家庭中长大似乎很重要。他的母亲是法语天主教徒，父亲是英语新教徒。麦吉尔大学是一所位于法语城市中心的伟大的英语大学，尽管它的自主权和资金不时受到省政府的威胁，但它甚至在最极端的独立思想政府的统治下仍然生存了下来。蒙特利尔是一个非常好的地方，可以培养人们的信念，即社区可以在不煽动混乱的情况下提供意义。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;泰勒想要在他的诗歌阅读和公民课程之间建立联系，这与整个现代时期许多作家（其中许多是天主教徒）提出的建议有相似之处：对仪式的精心改造（你可以在切斯特顿找到）和托尔金一样），对当地人的热爱，对仪式和社区精神的重新重视，认为它们本身是必不可少的，而不是野蛮过去的遗留物。泰勒暗示，错误的政治源于浪漫主义者首先意识到的宇宙联系的丧失，而这种联系现在已成为我们文明不幸遗产的一部分。疏远和脱节的特朗普选民、脱欧派、勒庞支持者转向以妖魔化邻近其他国家为基础的法西斯式团结的戏剧化保证。泰勒赞扬了教皇弗朗西斯关于大家庭的通谕，以及他们对共同利益的认识，以及那些从特定居住地获得神圣意识的本土宗教。他再次转向中间空间，现在它不仅成为艺术家与观众之间接待和交流的剧场，而且成为政治共同体的隐含空间。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;从诗歌转向政治固然很诱人，但有说服力吗？甚至在被此类叙述激起的读者心中也会产生某些反对意见。首先，也是最简单的：我们应该对“魅力”如此着迷吗？泰勒把从魔法世界到后启蒙运动后自然主义世界的转变视为从一种舆论氛围到另一种舆论氛围的转变，而不是任何形式的进步。但“进步”似乎确实是正确的词：“魔法”世界中的生活更加贫穷、短暂、丑陋、更加残酷。着迷与幻灭的对立——一个世界缺乏技术力量但富有公共精神，另一个世界拥有丰富的机器但缺乏灵魂——倾向于过去。说白了，在“幻灭”的宇宙中，人类的痛苦越来越多地通过疫苗接种和有效药物来解决，而不是通过放血和拔罐来解决。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;泰勒的回应是指出，如果我们在记录魔法的过程中必须超越麻风病和分娩时的死亡，那么我们在记录幻灭的过程中也必须超越特雷布林卡、杀戮场、受伤的膝盖等等。然而，这样的反驳破坏了他在两个世界之间所做的清晰划分。尽管泰勒从未直接说过，但他书中的气氛表明伟大的音乐是道德成长的推动者。所以你可以想知道，如果我们有一个以浪漫音乐为人民配乐的文明，甚至通过交响乐的魅力来庆祝军事胜利和失败，那会是什么样子。事实上，这样的社会是存在的——在十九世纪四十年代的第三帝国。热爱舒伯特和贝多芬似乎在道德上对你毫无帮助。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;接下来的问题是，着迷与启蒙之间的转变是否真的是泰勒的黑格尔模型所提出的历史转变，其强调的是一种展开的单向情节，或者更确切地说，是所有文学时代的一种永久的紧张关系。正如泰勒在不同时刻所暗示的那样，莎士比亚的语言是由继承的魔法和文艺复兴时期的犬儒主义之间的拉力构成的。特德·休斯指出，莎士比亚在神话与测量、古老的童话世界与新的经验世界之间保持着平衡。十四行诗中的幻想语言似乎比我们能理解的要多（“预言的灵魂/梦想着未来的广阔世界”）和隔壁尖酸的世俗（“我情妇的眼睛一点也不像太阳”） ”）。迷人而开明的情感在整个历史中不断出现，似乎是人类可能性循环中的两个点，而不是固定历史序列中的两个时刻。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;第三点与泰勒对诗歌的特殊兴趣有关。他喜欢济慈和华兹华斯不可言喻的、象征性的、大气的、神秘的共鸣的一面。但这种味道可以说让他在寻找海洋中的冰山时错过了玻璃杯中的冰块。浪漫主义诗歌通过压倒我们而获得一些意义，但它也通过提出一个有争议的案例而获得意义。浪漫主义诗歌中有很多气氛，但也有很多争论。雪莱痴迷于他那个时代的科学发现，这些发现出现在他的诗中。济慈的主张“美即真理，真理即美”本身就是有争议的，而随后的“这就是我们需要知道的&lt;em&gt;一切&lt;/em&gt;”的主张让人想起这位哲学家最喜欢的T恤：“当然不是&lt;em&gt;每个人&lt;/em&gt;都是功夫”斗争。”人们讨厌让一位伟大的波兰诗人与另一位伟大的波兰诗人对立，但泰勒的书可能会因为多一点辛波斯卡和少一点米沃什而受益，因为她仅仅通过盘点去皮洋葱和现实世界，就获得了与她的对手一样浪漫的效果。医生办公室。人文探究可能不易受到严格的经验测量或进化解释的影响。但它仍然是理性的，迫使我们争论我们的品味和价值观。正如泰勒认为，将艺术视为个人品味问题是一种简化，但也是不切实际的。忘记我们所做的几乎所有事情都是关于品味的争论——而好的争论往往会问艺术如何对应我们的经验或照亮我们的价值观。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;泰勒赞扬由迷人的空间聚集在一起的意义共同体。然而，正如他第一个承认的那样，这些社区首先是实践社区。我们学习倾听，就像我们学习阅读一样。学习热爱贝多芬的音乐，首先要热爱声音，然后发现它冗长得令人心痛，然后保持专注，然后发现新的理解所带来的专注——最后才回到声音的乐趣。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;太空既是共享教育的舞台，也是孤独顿悟的舞台。没有理性的仪式将现代性引向了许多错误的方向。实用的社区与诗意的社区一样有价值。泰勒所唤起的被审美反应淹没的经历与道德提升几乎没有区别，这些经历是我们每天都会遇到的——探索陌生人查克·贝里和他的前辈的播放列表，阅读一首新发送的诗，或者看到遥远土地上的孩子们分享的 Instagram 故事一顿饭。空间主要以其常态而着迷。也许与宇宙的联系并不像哲学家有时想象的那么难。这是我们住的地方。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 17 Jun 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/24/cosmic-connections-charles-taylor-book-review</guid></item><item><title>布拉德·皮特喜欢柔和一点</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/24/brad-pitt-likes-it-softer</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-17T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/666c9324fd96dfb557f5891d/16:9/w_1280,c_limit/r44447illuweb-site.png" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;前几天，就在波道夫·古德曼 (Bergdorf Goodman) 在切尔西阳光明媚的阁楼里共同举办的锣浴课程之前，洛杉矶的整体治疗师 Sat Hari Khalsa 迎接了一小群坐在瑜伽垫上的时尚纽约人。 。房间里有一股令人愉悦的水疗中心气味（棉府绸香味的蜡烛）。为客人提供了马卡龙和冷榨蔬菜汁。萨特·哈里 (Sat Hari) 不愿透露自己的姓氏，现年 54 岁，一头金色长发，举止严肃。她穿着牛仔裤、她设计的珠宝，以及一件由 God&amp;#39;s True Cashmere 制作的蓝色衬衫，这是她与好朋友布拉德·皮特 (Brad Pitt) 共同创立的中性“安静奢华”纽扣羊绒衬衫系列。 “我在印度长大，很小的时候就被温柔所吸引，”萨特·哈里告诉大家。 “我也被宝石和宝石的治疗特性所吸引。”她也做过一些有意义的、有时是预言性的梦——数学考试会考什么？——而且现在仍然如此，比如在 2018 年的一个星期二晚上，她梦见布拉德·皮特穿着一套完全由绿色羊绒制成的衣服站在她面前。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我看着他说，‘你在做什么？你要去打高尔夫球吗？你看起来像个小妖精，”她回忆道。 “他说，‘不，我只是需要生活更加柔软。’ ” 两天后，当她清醒时，她把这个梦告诉了皮特。 “他说，‘这很奇怪，因为周二我告诉我的造型师，‘我的生活中需要更多绿色羊绒。我需要更多的温柔。” ’”Sat Hari 知道这很重要，她为他定制了一件绿色羊绒衬衫。它很受欢迎，他们开始了God&amp;#39;s True Cashmere。 （“Sat Hari”的意思是“上帝的真理”。）这些衬衫由经过精心处理的山羊羊毛在意大利编织而成，每件零售价约为两千美元。每件衬衫的正面都有七个纽扣，代表身体的七个脉轮。 “布拉德和我一起设计了这一切，”萨特·哈里说：颜色、重量、格子呢、石头。 “我们选择了与衬衫产生共鸣的宝石按扣。这几乎就像这件衬衫需要它所需要的扣子一样。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “这是第一次进行声音浴吗？”戴着宽边帽的声音治疗师莎拉·奥斯特问道。有几只手举了起来。每张瑜伽垫都配有一条羊绒毯和一袋水晶羊绒。 Sat Hari 建议将一块水晶（比如玫瑰石英，用来激活爱情，或者绿色紫水晶，用来释放压力和“过去的创伤”）放在心脏或太阳神经丛上方。奥斯特让每个人都躺下来进行引导冥想。 “感受你的呼吸，轻轻地吸进和呼出，”她说。 “每一次呼气，让自己在这一刻变得更加柔和。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;接下来的半个小时，房间里嗡嗡作响。奥斯特用软木和皮革槌演奏一组水晶碗，轻轻地走动摇动一串铃，启动嗡嗡作响的sruti盒子，并敲击不同音调的音叉。气氛变得广阔；思绪漫游；鼾声响起。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;萨特·哈里 (Sat Hari) 也拥有一系列具有象征意义的珠宝，几年前，她通过一位雕塑家朋友认识了皮特。她出生于马萨诸塞州，十岁时，母亲成为锡克教徒后，她被送到印度的一所寄宿学校。 “我肯定有被遗弃的东西，”她说。她在印度的经历一直持续到高中，一半是“难以置信的冒险”，一半是“蝇王”。她回到美国，举行了包办婚姻，生了一个女儿，学习并开始担任治疗师，这导致她在 2000 年与红辣椒乐队一起巡演，当时 Flea 带着她一起给他进行静脉臭氧治疗。 “我主要的灵魂伴侣之一是 Sat Hari，”辣椒乐队的 Anthony Kiedis 在他的回忆录中写道；她的出现使他们的旅游巴士成为“舒适、动人的幸福之茧”。她仍然从事治疗师的工作：“老实说，这就是我的账单。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;阁楼里有一排衬衫——灰色格子衬衫，上面有月光石按扣； “布拉德番茄红”与红玉髓，代表“治愈、保护”；淡绿色格子呢“布拉德和我真的仔细研究了这些颜色，”萨特·哈里举起袖子说道。 “酸绿色，但不太酸。加入柠檬，但不要太柠檬。不，那是冰箱黄油，而不是柜台黄油。这一切都非常非常重要。他对颜色非常挑剔。”谈到栗色格子呢，她说：“这可能适合所有人——复古的美国风格、老派风格，不像伐木工人，而可能适合工人，真正的人。用高级羊绒制成的蓝领衬衫。”她补充说，她希望这些衬衫即使对许多人来说遥不可及，也能产生“波及他人”的效果，并提醒人们“软化自己的内心”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当声音浴达到巅峰时，奥斯特说：“感受一下石头的质感，毯子的柔软度。 。 。 。我看到你们脸上的温柔。”所有人都坐了起来，环顾四周。 “笑一点吧！”奥斯特说道。她让每个人都想到第一个想到的词，并数到三说出来。结果听起来就像是听觉上的涂鸦。 “惊人的！”奥斯特说道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “请带上你的水晶，”萨特·哈里说。 “还有请试穿一件衬衫！” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: unset !important;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 17 Jun 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/24/brad-pitt-likes-it-softer</guid></item><item><title>厄瓜多尔危险的缉毒战争</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/24/ecuadors-risky-war-on-narcos</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-06-17T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/666b7d435f207df83870bbbc/16:9/w_1280,c_limit/r44434.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在与安全官员进行了几个小时的闭门会议后，最近当选的厄瓜多尔总统丹尼尔·诺博亚坐在总统府一间昏暗的办公室里。总统府是一座优雅的十八世纪建筑，被称为卡龙德莱特，俯瞰着基多的旧市中心。当我到达我们的第一次会议时，诺博亚坐在一张宽大、空荡荡的办公桌前，专注地盯着他的手机。几分钟的沉默过去了，他抬起头，咕哝着道歉。我们握手，我问他怎么样。 “幸存下来，”他说。他的意思并不是以平常的、略带讽刺的方式度过这一天。他解释说，一周前，十几名杀手从哥伦比亚穿越边境时被拦截，显然是毒贩派来杀害他的。四名潜在刺客在与厄瓜多尔安全部队的枪战中被打死。其余人都被拘留了，但想必还有其他人在外面。现在他当了总统，他苦笑着说，他再也无法脱离危险了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;诺博亚关于杀手的故事可能看起来有点夸张，更不用说不政治了，但基多的一位外国外交官后来向我证实了这一点。这位外交官对诺博亚正在讨论一件高度机密的事件感到惊讶，但他说，新总统尚未掌握谨慎的艺术。今年春天，我和诺博亚一起在厄瓜多尔旅行了几个星期，发现他以一种未经过滤的方式谈论了大多数事情，包括他的危险处境。就任总统仅几个月，他就监督了一场针对 22 个犯罪团伙的“内部武装冲突”，这些犯罪团伙加起来构成了该国最强大的势力之一。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;去年 11 月，诺博亚上任时，他的演讲要阳光得多。他体格健壮，胡子刮得干干净净，英俊得像孩子气。三十六岁的他是世界上最年轻的民选国家元首。 （布基纳法索的易卜拉欣·特拉奥雷（Ibrahim Traoré）比他小四个月，但他通过军事政变夺取了权力。）他是阿尔瓦罗·诺博亚（Álvaro Noboa）的儿子，阿尔瓦罗·诺博亚常被称为厄瓜多尔首富，其家族香蕉生意已发展成为一家拥有利益的企业集团从肥料到容器储存的一切。阿尔瓦罗估计自己的财富超过十亿美元，他自己也发起过五次总统竞选，但均未成功。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在 2021 年丹尼尔·诺博亚 (Daniel Noboa) 赢得国民议会席位之前，他最出名的身份是家族企业的高管，以及偶尔出现在八卦专栏中。他的第一段婚姻是与高级时尚草帽设计师加布里埃拉·戈德鲍姆 (Gabriela Goldbaum) 的婚姻，但最终以艰难的离婚告终。 （戈德鲍姆声称，诺博亚说他要去迈阿密会见税务律师，然后和一位名叫阿纳斯塔西娅的女人偷偷溜到图卢姆，两人的关系就破裂了。）他现在嫁给了拉维尼娅·瓦尔博内西，一位二十六岁的社交名媛。 - 有着北极金发的媒体影响者。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a28881" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="男人在聚会上与女人交谈。" src="https://media.newyorker.com/cartoons/6668b97e77922ffcc61e17ff/master/w_1600%2Cc_limit/a28881.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“你刚才说的那句话是什么，别人都没有听到，所以我说得大声一点，大家都会笑，觉得我有趣？”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;Suerynn Lee 的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M17.158 10.335a.548.548 0 0 0 .196.743c.256.15.584.06.732-.2l1.34-2.353c1.183-2.08.48-4.74-1.57-5.942-2.049-1.2-4.67-.488-5.853 1.592L9.86 7.942c-1.183 2.08-.481 4.74 1.569 5.941.201.118.408.218.619.3a.47.47 0 0 0 .574-.223c.177-.31-.005-.707-.328-.85a3.23 3.23 0 0 1-.33-.168c-1.537-.901-2.064-2.896-1.176-4.456l2.143-3.767a3.188 3.188 0 0 1 4.39-1.194c1.537.9 2.064 2.896 1.176 4.456l-1.339 2.354Zm-9.316 3.33a.548.548 0 0 0-.196-.743.531.531 0 0 0-.732.2l-1.34 2.353c-1.183 2.08-.48 4.74 1.57 5.942 2.049 1.2 4.67.488 5.853-1.592l2.143-3.767c1.183-2.08.481-4.74-1.569-5.941a4.283 4.283 0 0 0-.619-.3.47.47 0 0 0-.574.223c-.177.31.005.707.328.85.112.049.222.105.33.168 1.537.901 2.064 2.896 1.176 4.456l-2.143 3.767a3.188 3.188 0 0 1-4.39 1.194c-1.537-.9-2.064-2.896-1.176-4.456l1.339-2.354Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;就连诺博亚也形容他竞选总统是“一个不可能的政治项目”。国家陷入危机。几十年来，厄瓜多尔这个拥有 1800 万人口的小国通常被认为是一个和平、稳定的地方，至少按照地区标准来看是这样。游客们前来观赏安第斯山脉，并沿着达尔文的路线穿越加拉帕戈斯群岛。成千上万的美国人在那里退休，寻求一种轻松、廉价的生活。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但在哥伦比亚边境，可卡因贸易却十分繁荣。尽管美国支持了十五年的反贩运努力，但到 2016 年，该国生产的毒品比以往任何时候都多，估计占世界供应量的 60%。在过去的几年里，拥有美元化经济、现代化公路系统和太平洋主要港口的厄瓜多尔已成为哥伦比亚毒品贸易的重要枢纽。毁灭性的暴力和腐败随之而来。特别是在贩毒团伙占主导地位的沿海地区，杀戮变得司空见惯，许多厄瓜多尔人逃离，前往该国更安全的地区或美国&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;去年春天，人们要求提前举行选举来取代总统吉列尔莫·拉索(Guillermo Lasso)，这位不受欢迎的保守派人士因涉嫌贪污而受到弹劾威胁，提前十八个月下台。候选人中包括前记者费尔南多·比亚维森西奥 (Fernando Villavicencio)，他迫切地谈到了限制贩毒团伙的必要性。选举前十一天，当他离开基多的竞选集会时，一队哥伦比亚枪手开枪打死了他。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;选举在令人恐惧的紧张状态下进行，但这次冲击使诺博亚受益。此前，他被认为是一位准备充分但平淡无奇的演讲者，但他穿着防弹背心参加辩论却引起了轰动。他承诺改善安全，同时创造就业机会和吸引外国投资。也许同样重要的是，他在年轻时就创造了美德。一段 TikTok 视频显示，他在健身房里拿着一架哑铃摆好姿势，穿着一件与国家足球队球衣颜色相同的荧光黄色背心。在他的竞选团队发布的另一则标语为“所有人的诺博亚”的广告中，厄瓜多尔人停下车去拿他的团队放置在城市街道上的真人大小的雕像。他的一位通讯顾问，25 岁​​的多梅尼卡·苏亚雷斯 (Doménica Suárez) 告诉我，诺博亚吸引了年轻厄瓜多尔人的大力支持——在这个平均年龄为 28 岁、投票年龄为 16 岁的国家中，这一群体是一个重要的群体。 。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;选举分两轮进行。在第一轮比赛中，诺博亚获得第二名。在决选中，他赢得了百分之五十二的选票。他上任后将自己塑造成一个有常识的领导人、一个对意识形态不太感兴趣的商人的形象。他承诺的，至少在一开始，不是战争，而是恢复正常。 “我不反对任何事情，”他说。 “我赞成一切。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当诺博亚宣誓就职时，他似乎对厄瓜多尔危机的激进解决方案持谨慎态度。他的主要建议是建造最高安全级别的监狱。多年来，该国过度拥挤的监狱一直由贩毒团伙的头目实际上从内部管理，他们将监狱用作组织犯罪的总部。据报道，比亚维森西奥的暗杀行动是由被称为“Los Lobos”的团伙的被监禁领导人委托进行的。美国悬赏五百万美元征集有关此次袭击的信息后，七名嫌疑人被发现死在牢房里——据推测，他们在开口说话之前就被谋杀了。这种自相残杀的暴力行为很常见。帮派成员之间的地盘争夺导致了可怕的监狱大屠杀和数百人死亡。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;一月初，诺博亚就任总统六周后，有消息称该国最危险的囚犯从牢房里失踪了。阿道夫·马西亚斯（Adolfo Macías），别名菲托（Fito），是强大帮派洛斯乔内罗斯（Los Choneros）的老大；他因贩毒和谋杀等一系列罪行而服刑三十四年。他被拘留的照片是政府的一次公关胜利：这位名誉扫地的头目——长发，赤裸上身，身材像一个软弱的前摔跤手——无助地向武装保安人员屈服。现在他已经逃脱了。也许最令人吃惊的是，正当诺博亚计划将菲托转移到该国安全级别最高的监狱——拉罗卡监狱（La Roca）或“岩石监狱”时，菲托却失踪了。看来政府中有人协助他逃跑了。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在竞选期间，诺博亚经常不支持以军事手段解决该国的帮派问题。现在他宣布进入为期六十天的紧急状态，并派出军队控制监狱。厄瓜多尔帮派进行了反击。他们在全国各地引爆汽车炸弹、引发监狱骚乱、袭击警察局；在混乱中，洛斯罗博斯的一名领导人也越狱了。 1 月 9 日，骚乱最严重时，持枪歹徒闯入沿海城市瓜亚基尔的 TC Televisión 演播室。电视台正在新闻播报中，摄像机不停地转动，记者和演播室工作人员都在恳求饶命。袭击者大多戴着面具，他们用枪指着俘虏的头部，并命令他们躺下。在有人被杀之前，一支警察特遣部队赶到并逮捕了袭击者。但厄瓜多尔人感到震惊：电视直播上演了一场近乎屠杀的事件。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;诺博亚宣布进入内部武装冲突状态并制定新规则：贩毒团伙从此将被列为“恐怖分子”并被视为军事目标。士兵在全国各地进行巡逻和武装袭击，特别是在贫困社区。发生了枪战和逮捕，随后很快就有报道称嫌疑人受到严厉对待，在某些情况下还遭受酷刑。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这些团伙似乎并没有被吓倒。 TC Televisión 袭击事件发生一周后，负责此案的检察官被暗杀。在我们的一次谈话中，诺博亚预测还会有更多这样的杀戮。他说，厄瓜多尔从上到下都腐败不堪——受到哥伦比亚贩毒集团、墨西哥贩毒集团和阿尔巴尼亚帮派的渗透。诺博亚并不是一个令人印象深刻的人物，但自从当选以来，他似乎越来越渴望展示他的&lt;em&gt;马诺杜拉（mano dura）&lt;/em&gt; ，即强有力的手。他告诉我，他看到的情报显示，当他发起竞选活动时，毒枭们预测他的政府将在几周内垮台。 “那是他们的计划，”他说。 “他们没想到我竟然有胆量向他们宣战。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;第二天早上，一辆车在黎明前接了我，然后将我送往贵宾机场，陪同总统执行他的安全部队一直在进行的一次缉毒行动。不久之后，诺波亚带着黑色郊区车队抵达。和他一起旅行就像参加一场小规模的军事行动。他在严密的看守下从车队转移到总统专机或总统直升机上；当他下车时，保镖展开防弹屏障以保护他免受潜在狙击手的伤害。在停靠站，数十名保安人员组成了精心设计的警戒线，由精锐军事部队和私人保安人员负责监督，其中包括一位名叫拉菲的简洁的以色列人。 （诺博亚一时不慎透露，他接受了中央情报局和摩萨德的情报和安全合作。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在航班上，诺博亚坐在躺椅大小的皮革座椅上，座椅上刻有总统印章。助手们挤满了其他几排，空姐们分发着零食。他通常穿着休闲裤和运动鞋，尽管有时他会穿一件飞行夹克，上面绣着金线“丹尼尔·诺博亚总统”的字样。一般来说，他会花时间沉浸在自己的想法中，或者滚动手机，但他会回答问题，如果他对某个话题感兴趣，他会以看似无穷无尽的细节来论证自己的观点。 （几位助手向我推测诺博亚患有自闭症谱系障碍。）在一次飞行中，他的情报主管提到亚历克斯·琼斯在推特上发布了有关撞上巴尔的摩基桥的集装箱船的消息，暗示控制装置已被黑客入侵。诺博亚从手机上抬起头，认为社交媒体基本上是空洞的：“只有百分之十的内容是有价值的信息。剩下的都是毒药。”他补充说，他的妻子拉维尼娅（Lavinia）严重上瘾。 “如果你把她的手机藏起来两个小时，她就会崩溃，”他说。 （事实上​​，她在随后的一次旅行中加入了我们，几乎没有从屏幕上抬起眼睛。）&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图片中可能有服装、鞋类、鞋、成人、植物、头盔、帽子、汽车、运输车辆和摩托车" src="https://media.newyorker.com/photos/66689cb40a13f7b1f693c088/master/w_1600%2Cc_limit/r44454.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;警方在厄瓜多尔最危险的城市杜兰进行了一次突袭，去年有四百多人被杀。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;我们飞往的袭击地点距离该国庞大的商业中心瓜亚基尔只有一个小时的路程。我们降落在一个军事基地，然后由车队前往城镇边缘一个尘土飞扬的社区。一队队的军官和警察在那里，阻止好奇的旁观者。事实证明，突袭已经开始，大量毒品和武器已经像露天展览一样摆放着。在它旁边，十七名被拘留者跪着排成一排，每个人后面都站着一名蒙面保安。大多数被拘留者温顺地看着人行道，但也有一些人阴沉地盯着总统随行人员。戴着头盔、穿着防弹衣的诺博亚静静地站了一会儿，凝视着被拘留者。然后，他在摄影师的尾随下，绕着没收的毒品和武器走来走去，表情严肃地打量着它们。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;不到半小时，我们就回到了车队，然后乘坐总统专机返回基多。考虑到已经部署了一千多名警察和军事人员，这次行动的结果似乎并不多：五十二公斤毒品、一些武器和一排被拘留者。但多梅尼卡·苏亚雷斯和她的团队正在起草一份新闻稿，使其成为重大新闻。几个小时内，厄瓜多尔媒体就开始报道政府的“大型行动”——对臭名昭著的瓜亚基尔住房项目进行突袭，该项目由一个名为 Los Tiguerones（大老虎）的团伙控制，最近在该项目附近发现了几具被肢解的受害者尸体。恢复了。这些故事与诺博亚戴着头盔的照片一起出现，他在行动中显得很果断。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在飞机上，诺博亚明确表示，这次旅行和他计划的其他旅行一样，都是为了政治。几周后，计划就他提出的几项安全措施举行全国公投，包括继续部署军队、对毒品犯罪判处更严厉的刑罚，以及将贩毒嫌疑人引渡到美国。诺博亚知道公投将也可以作为厄瓜多尔人如何看待他的领导力的一个指标。如果他成功，他很可能赢得明年的总统选举。如果他输了，他的政治生涯可能就结束了。诺博亚可能很容易咆哮，而袭击显然是一种竞选活动，但他在那里的存在使他成为卡特尔的明显敌人。 “即使二十年后我在日内瓦，他们也可能派一名俄罗斯杀手来追捕我，”他说。他耸耸肩，微笑着伸出双手。 “就是这样。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;第二天早上，Carondelet 的工作人员将鲜切花花束放在中央庭院的喷泉中。安保人员和服务员忙忙碌碌，四十左右的老年男女满怀期待地坐在阴凉的拱廊里。总统正在尝试一种新的政治外展形式，正在接待当地老年人团体的成员。宾客们身着正式场合的盛装，彼此兴奋地打着招呼。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当诺博亚和拉维尼娅从宫殿走下楼梯并在人群面前坐下时，每个人都鼓掌。诺博亚穿着一件时尚的麂皮夹克、一件粉色衬衫和蓝色休闲裤，拉维尼娅穿着一件宽松的棕色夹克和酒红色裤子。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;第一个发言的客人是该团体的领导者，他站起来，递给诺博亚一尊圣母玛利亚的雕像，就像在献祭一样。她在麦克风上亲切地称他为“拉丁美洲最好的总统之一，也是最年轻的总统”。她说她曾为他父亲工作过。她尊敬地称他为“工程师”，并指出她曾参加过他的五次总统竞选活动。第二位嘉宾也详细谈到了诺博亚的父亲：他为厄瓜多尔创建了公司，现在轮到他的儿子做大事了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当观众呼喊他的姓氏时，诺博亚脸上露出了一丝痛苦的微笑。最后，他拿起麦克风，感谢演讲者的善意之言。然后他猛地转过身说：“为了一千八百万厄瓜多尔人，我必须坚定我的心。”他说，他希望恢复选民生活的“尊严”，并表示经验使他能够胜任这份工作。 “我一生都在遭受直接或间接的攻击，”他说。 “也许这就是上帝把我放在这里的原因。”如果任何与会者察觉到一丝弥赛亚主义的痕迹，他们会在鼓掌时隐藏起来。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a27212" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="站在舞台上向观众宣布的人。" src="https://media.newyorker.com/cartoons/666a01be46e4468774595ff4/master/w_1600%2Cc_limit/a27212.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“今晚的演出结束时，全体起立鼓掌。不起立将导致永久禁止进入这座城市的所有剧院。”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;大卫·西普莱斯 (David Sipress) 的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M17.158 10.335a.548.548 0 0 0 .196.743c.256.15.584.06.732-.2l1.34-2.353c1.183-2.08.48-4.74-1.57-5.942-2.049-1.2-4.67-.488-5.853 1.592L9.86 7.942c-1.183 2.08-.481 4.74 1.569 5.941.201.118.408.218.619.3a.47.47 0 0 0 .574-.223c.177-.31-.005-.707-.328-.85a3.23 3.23 0 0 1-.33-.168c-1.537-.901-2.064-2.896-1.176-4.456l2.143-3.767a3.188 3.188 0 0 1 4.39-1.194c1.537.9 2.064 2.896 1.176 4.456l-1.339 2.354Zm-9.316 3.33a.548.548 0 0 0-.196-.743.531.531 0 0 0-.732.2l-1.34 2.353c-1.183 2.08-.48 4.74 1.57 5.942 2.049 1.2 4.67.488 5.853-1.592l2.143-3.767c1.183-2.08.481-4.74-1.569-5.941a4.283 4.283 0 0 0-.619-.3.47.47 0 0 0-.574.223c-.177.31.005.707.328.85.112.049.222.105.33.168 1.537.901 2.064 2.896 1.176 4.456l-2.143 3.767a3.188 3.188 0 0 1-4.39 1.194c-1.537-.9-2.064-2.896-1.176-4.456l1.339-2.354Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;诺博亚有一个故事，他喜欢讲述他早期的痛苦经历。十八岁时，他创办了一家公司，在迈阿密与拉丁美洲流行音乐家一起举办音乐会。但是，他遗憾地告诉我，他缺乏经验，而且他的商业对手也很残酷。一年后，他破产了，负债超过百万美元，向父亲找工作。家族香蕉企业博尼塔 (Bonita) 一直在稳步扩张，诺博亚 (Noboa) 被派往中美洲聘请农场经理。他走遍了整个地区，包括墨西哥与危地马拉边境附近臭名昭著的暴力小镇塔帕丘拉。他回忆说，有一次，他卷入了土狼之间的枪战，不得不跳进运河以避免中枪。他说，后来他的父亲很高兴地开玩笑说，他的儿子知道拉丁美洲所有“最糟糕的地方”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在很大程度上，诺博亚的生活环境使他与他的选民区分开来。他出生在迈阿密，说英语就像当地人一样。他说他感觉自己既是美国人又是厄瓜多尔人，当我问他在美国哪里最有家的感觉时，他立即说：“纽约。”他的父亲在汉普顿拥有一所房子，他在成长过程中每年夏天都会去那里。老诺博亚是一位政治斗士，喜欢“共产主义魔鬼”这个绰号，但丹尼尔似乎从一开始就准备加入国际精英。他在纽约大学斯特恩商学院获得学士学位，随后在西北大学获得工商管理硕士学位，在哈佛大学获得公共管理硕士学位，在乔治华盛顿大学获得政治传播和战略治理硕士学位。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他和拉维尼娅有两个孩子，都是幼儿。他们是乘坐我们飞往海岸的航班而来的，还有一群保姆来照顾他们。诺博亚希望为他的孩子们提供像他一样的教育。小时候，他曾就读于瓜亚基尔的一所精英私立德国学校，他说这所学校非常严格。他解释说，学费并没有那么贵，每个月三四百美元，所以他不仅和银行家的孩子交了朋友，还和公交车司机的孩子交了朋友。 （他们很可能属于少数获得奖学金的学生；在那些年里，四百美元比厄瓜多尔一名典型公交车司机的月收入还多。）&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;诺博亚似乎并不关心，或者说没有意识到，他的财富可能会激起怨恨。在飞越安第斯山脉的航班上，我看到了一片错落有致的丛林，并询问了森林砍伐的情况。他回答说，这还不错——那个地区的森林再生得很快——然后立即补充道，“郑重声明，我相信气候变化。”他承认南美洲的冰川正在消退，欧洲的积雪正在消失。 “但去年冬天科罗拉多州的情况还不错，”他说。 “那里的粉末还是很好的。我每年冬天都会去。”他说，他是一名狂热的滑雪板爱好者，青少年时期曾在纽约州赢得过冠军。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在拉维尼亚的航班上，当我们接近沿海城市萨利纳斯时，他指着海滩附近内陆的一个湖泊。 “我真的很想有一天在那里建造一个家，”他说。 “这是我的一个梦想。”拉维尼娅笑了笑，但什么也没说。他们目前位于奥隆度假小镇的海滨别墅离他想要的地点很近，几乎可以看到。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图片中可能有人、头盔、服装、鞋类、汽车、运输车辆、警察局和配件" src="https://media.newyorker.com/photos/66689cb4e60f526cbe35bdc0/master/w_1600%2Cc_limit/r44455.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;诺博亚总统周围的安全警戒线就像一次小型军事行动。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;那天晚上在奥隆，我们去了一家乡村风格的别致餐厅吃晚饭。保安人员在外面驻扎，我们附近的桌子空着，但其他食客在房间另一边挥手微笑。当服务员给我们端来旗鱼时，诺博亚谈到了厄瓜多尔南部的一个干旱地区，人们去那里缓解健康问题。他说，有一天他想退休到那里的一个杏仁农场。 “这是一个很棒的领域，”他说。 “被那些白色的花朵包围着。 。 。 ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拉维尼娅穿着一件带有生动绿松石图案的束腰外衣去吃晚饭。她是一位到达加拉帕戈斯群岛并在那里开设酒店的意大利冒险家和一位厄瓜多尔妇女的女儿。在成为第一夫人之前，她曾是一位社交媒体影响者、模特和一家健康食品餐厅的老板。当我问她如何适应政治时，她再次微笑着说她从未想过这样的生活。不管怎样，她补充道，她只是一个母亲，而“丹尼尔有所有艰苦的工作要做。”她一脸崇拜地说道：“我为他感到骄傲。他正在拯救我们的国家。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;随后，拉维尼娅把手机递给诺博亚，轻声说道：“监狱里出事了。”诺博亚读到了一条短信——这是他的幕僚长，通知他瓜亚基尔一所监狱发生骚乱和人质事件。诺波亚短暂地焦躁起来，猜测这场骚乱是为了分散注意力而策划的。总检察长即将在反腐败案件中出示一名关键证人。但晚餐继续进行，很快他又收到一条消息，说骚乱已经结束了。在我们离开之前，其他桌的客人过来要求与第一对夫妇合影。诺博亚和拉维尼娅从桌子上站起来，摆出适合在 Instagram 上发布的微笑姿势。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;诺博亚上任之际正值拉丁美洲发生不确定的变化。随着民粹主义的兴起，传统的左派和右派之间的分歧正在消失。该地区有十个政府可以被称为左翼政府，但范围广泛。有些人是由表演性的激进分子（哥伦比亚的古斯塔沃·佩特罗和墨西哥的跛脚鸭安德烈斯·曼努埃尔·洛佩斯·奥夫拉多尔）和务实的社会民主党人（巴西的路易斯·伊纳西奥·卢拉·达席尔瓦和智利的加布里埃尔·博里奇）领导的。最极端的是委内瑞拉、古巴和尼加拉瓜疲惫不堪的独裁政权仍在宣布革命。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在右翼，最引人注目的领导人是最令人愤慨的。在萨尔瓦多，精通社交媒体的千禧一代纳伊布·布克莱(Nayib Bukele)在打击街头帮派时赋予自己独裁权力。在阿根廷，自称为“无政府资本主义者”的哈维尔·米雷向福利国家宣战，主张建立一个不受限制的市场，正如他曾经暗示的那样，人们最终将能够买卖儿童。米莱受到维克多·欧尔班和唐纳德·特朗普的拥护；埃隆·马斯克(Elon Musk)和马克·扎克伯格(Mark Zuckerberg)在他访问美国时与他合影。布克莱最近举办了一场庆祝他连任的仪式，嘉宾包括小唐纳德·特朗普(Donald Trump, Jr.)、塔克·卡尔森(Tucker Carlson)和马特·盖茨(Matt Gaetz)。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在这种环境下，诺博亚试图抵制政治分类也许并不奇怪。基多的外交官告诉我，他支持中右翼的安全政策和中左翼的社会福利计划。然而，在我们的谈话中，诺博亚似乎正在不断地发展一种政治哲学。一天下午，当我们乘坐他的装甲SUV前往里奥班巴市附近一个低收入住房项目的开幕式时，我问他觉得最支持哪位拉丁美洲领导人。他微笑着说：“卢拉。”这是出乎意料的——在巴西和国外，卢拉长期以来都是左翼的象征。但诺博亚说，他十​​五年前在墨西哥通讯巨头卡洛斯·斯利姆组织的“父子商界领袖峰会”上认识了卢拉。从那时起，卢拉的政治头脑和推动议程的能力给他留下了深刻的印象。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a23249" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="举重的肌肉蜘蛛试图吸引小蜘蛛。" src="https://media.newyorker.com/cartoons/666b6100560d159615db61c0/master/w_1600%2Cc_limit/a23249.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“当你可能会变得很膨胀时，为什么要满足于它的小事呢？”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;本杰明·施瓦茨的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M17.158 10.335a.548.548 0 0 0 .196.743c.256.15.584.06.732-.2l1.34-2.353c1.183-2.08.48-4.74-1.57-5.942-2.049-1.2-4.67-.488-5.853 1.592L9.86 7.942c-1.183 2.08-.481 4.74 1.569 5.941.201.118.408.218.619.3a.47.47 0 0 0 .574-.223c.177-.31-.005-.707-.328-.85a3.23 3.23 0 0 1-.33-.168c-1.537-.901-2.064-2.896-1.176-4.456l2.143-3.767a3.188 3.188 0 0 1 4.39-1.194c1.537.9 2.064 2.896 1.176 4.456l-1.339 2.354Zm-9.316 3.33a.548.548 0 0 0-.196-.743.531.531 0 0 0-.732.2l-1.34 2.353c-1.183 2.08-.48 4.74 1.57 5.942 2.049 1.2 4.67.488 5.853-1.592l2.143-3.767c1.183-2.08.481-4.74-1.569-5.941a4.283 4.283 0 0 0-.619-.3.47.47 0 0 0-.574.223c-.177.31.005.707.328.85.112.049.222.105.33.168 1.537.901 2.064 2.896 1.176 4.456l-2.143 3.767a3.188 3.188 0 0 1-4.39 1.194c-1.537-.9-2.064-2.896-1.176-4.456l1.339-2.354Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;他似乎对其他地区领导人印象不那么深刻。当我提到智利的博里克（Boric）——一位千禧一代的同胞，只比他大几岁——诺博亚说，他“看起来不错”，但被他的极左联盟伙伴所束缚。 “这不是我的问题，”他补充道。他将哥伦比亚总统、前马克思主义游击队员佩特罗描述为“左派势利小人”，并补充说他习惯于发表演讲而不是参与对话。 “他很聪明，但他什么也没做成，”诺博亚说。在他看来，米莱更糟糕：“我不知道他为什么认为自己这么伟大。自从他担任总统以来，他没有取得任何成就。他看起来很自负——实际上，这很阿根廷。”&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在该地区的同行中，诺博亚最常被拿来与布克莱相比，布克莱已采取行动，通过监禁八万多名所谓的帮派成员来结束该国的安全问题，其中一些人被关押在一座专门建造的巨大新监狱中。但诺博亚的一位亲密助手警告我，他的老板对这种比较反应很糟糕。当我在SUV里提到布克莱的名字时，他皱起了鼻子说：“这家伙很嚣张，一心只想掌握权力，让家人发财。”他说，萨尔瓦多有少数家族拥有一切，“现在有了布克莱斯家族。”我注意到布克莱称自己为“世界上最酷的独裁者”。诺博亚笑着说：“是啊，在瓜亚斯那么大的国家——厄瓜多尔的一个中等规模的省份。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;诺博亚将他的安全运动与布克莱的安全运动区分开来，后者通过凌驾于国家机构之上实施独裁措施。 “我所做的完全是民主的，”诺博亚说。 “当我宣战时，我询问了立法机关和司法机关。我得到了三大势力的支持才能做到这一点。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;事实上，厄瓜多尔宪法法院认为诺博亚没有提供足够的证据来证明其声明的合理性。国际观察家担心他的安全部队基本上放弃了正当程序。人权观察组织美洲部主任胡安妮塔·戈贝尔图斯指出，今年仅前两个月就有超过一万三千人被捕。有报道称，被拘留者遭到殴打或被拒绝接受法官听证。 “到目前为止，丹尼尔·诺博亚似乎仍然担心自己不会被贴上独裁者的标签，”戈贝尔图斯说。 “他要做的就是采取适当的措施，以免他成为这样的人。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但诺博亚似乎怀疑，如果独裁领导人能够使国家摆脱卡特尔，他的许多选民不会介意他。在整个地区，民主机构的磨损和不安全局势的加剧鼓励了对强人的支持。 “如果你现在进行民意调查，”他说，“事实是大多数拉丁美洲人会选择独裁而不是民主。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管诺博亚采取了安全措施，但他的政府似乎很脆弱。在我访问期间，不断有关于杀戮的报道。过去两年，凶杀率增加了两倍多，成为拉丁美洲最高的国家。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;诺博亚将厄瓜多尔描述为一个因官员的顺从而被劫持的国家。自上任以来，他解雇了陆军、海军和空军的负责人。总检察长戴安娜·萨拉查 (Diana Salazar) 开展了一项名为“转移案”(Metastasis) 的调查，该调查发现了大量证据，据称涉及数十名法官、检察官、警察和监狱官员与毒品贩运勾结。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;也许诺博亚指责毒枭的同时，也指责了他的前任拉斐尔·科雷亚。科雷亚是委内瑞拉强人乌戈·查韦斯 (Hugo Chávez) 的得意门生，是一位富有魅力、分裂性的左翼分子，曾于 2007 年至 2017 年执掌厄瓜多尔。人们普遍认为他的政府腐败；他的副总统因受贿入狱，司法部长萨拉查也指控科雷亚。那时，他已经逃往比利时。 2020年，他因腐败指控缺席受审，被判处八年监禁。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管如此，他在厄瓜多尔仍有忠实的追随者，他的政党公民革命党在国会中拥有最大份额的席位。诺博亚在去年选举中的主要竞争对手是科雷亚的效忠者，人们普遍认为，如果她获胜，她将有助于他重新掌权。当下一次选举于 2025 年 2 月举行时，诺博亚肯定要面对科雷亚挑选的另一位候选人。为了在政治上生存，他必须削弱科雷亚的影响力，而他的策略显然是把吞噬厄瓜多尔的&lt;em&gt;麻醉政治&lt;/em&gt;归咎于他。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;诺博亚认为，科雷亚在 2009 年迫使美国军事基地撤出沿海马纳比省的港口城市曼塔，从而引发了这个问题。美国人利用该基地发动侦察飞行并阻止毒品运输，但科雷亚坚称他们的存在侵犯了厄瓜多尔的主权。正如厄瓜多尔政治民意调查员保琳娜·雷卡尔德（Paulina Recalde）指出的那样，科雷亚时代最流行的两个抗议口号是“把基地从曼塔夺走”和“拒绝 TLC”（拟议的与美国的自由贸易协定）&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;科雷亚否认拆除基地会鼓励贩运的观点。 “这就像说这件事发生是因为西班牙人在厄瓜多尔独立时被驱逐了！”他最近告诉我。 “当我卸任时，没有人说厄瓜多尔是一个毒品国家。”但无可争议的是，在接下来的几年里，马纳比成为了毒枭的大本营，以及恶性地盘争夺战的发生地。诺博亚告诉我，他的政府掌握的情报显示，该省大约百分之六十的政治阶层与人口贩子有牵连，他们利用公共工程合同拉拢官员并洗钱。任何反对他们的人都被杀害。去年七月，曼塔市市长阿古斯丁·英特里亚戈 (Agustín Intriago) 正在视察污水处理设施时，杀手开车过来将他开枪打死。一名与他交谈的妇女也被杀。我抵达厄瓜多尔的那天，该国最年轻的市长布丽吉特·加西亚在她的家乡圣维森特被枪杀。她的尸体在一辆汽车中被发现，旁边还有她的新闻官员的尸体。诺博亚告诉我，在加西亚去世之前，她已安排与他会面。他暗示毒枭杀死了她，因为她要分享有关他们的危险信息。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图片中可能包含墓地户外地板城市和道路" src="https://media.newyorker.com/photos/66689cb411d5da42e183cb03/master/w_1600%2Cc_limit/r44456.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;瓜亚基尔的一次突袭后，违禁品被摆在露天展示区。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图片中可能包含监狱和人" src="https://media.newyorker.com/photos/66689cb4835731cb39c1c2c1/master/w_1600%2Cc_limit/r44457.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;在厄瓜多尔最安全的监狱——被称为“拉罗卡”或“岩石”的监狱里，囚犯每天被关押二十三个半小时。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在我访问期间，诺博亚正计划在马纳比挥杆。随着公投的临近，他希望人们看到他访问卡特尔领地，并希望宣传他的“新厄瓜多尔”计划，该计划将提供就业机会，让年轻人摆脱毒品行业，并缓解该地区的不安全局势。当他的助手们制定这次旅行的细节时，五人在曼塔附近海滩小镇的一家酒店被绑架，他们的尸体后来在路边被发现。受害者似乎与人口贩运无关，诺博亚和他的顾问感到困惑，直到有一种理论出现，认为这是一起身份错误的案件，贩毒团伙认为这些访客属于敌对组织。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;诺博亚做出了虚张声势的回应。几天后，一名嫌疑凶手被抓获后，他在推特上发布了一段视频，视频中一名蒙面警察将嫌疑人（一名邋遢的年轻人）强行塞进一辆巡逻车。他在下面写道：“在找到其他人之前，我们不会休息。”但他似乎对这种情况感到沮丧。我们抵达曼塔后，他与情报局长、内政部长、国防部长、马纳比省长、地区警察局长和一名高级海军军官一起举行了安全简报会。一名警官在开场致辞中表示，诺博亚政府已经大幅减少了凶杀案。然而，所有人都知道，死亡人数仍然令人震惊：自他上任以来的几个月里，约有两千人死亡。诺博亚抱怨被谋杀的游客。 “这给人一种缺乏控制的印象，”他说。 “随着公投的临近，警方必须采取更积极的行动。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;州长似乎急于表现出侵略性。他要求诺博亚“更加坚定”，并为警察提供更多保护，“他们担心，将来他们会因为他们现在所做的事情而被追究人权责任。” （总检察长萨拉查已经对法外处决展开了至少八项调查。）他还要求建立一个制度，为抓捕头号通缉犯提供奖励，并认为“罪犯的亲属会亲自将他们告发”。诺博亚冷酷地回应道：“我们会发布一份军事目标清单，而不是‘头号通缉’，每个人都可以自己弄清楚这意味着什么。”&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a21697" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="愤怒的邪恶女王对着墙上的镜子说话。" src="https://media.newyorker.com/cartoons/6668b97f9dac4c5613079885/master/w_1600%2Cc_limit/a21697.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“镜子，镜子，地上，我什么时候才能学会使用电钻？”&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;索菲亚·沃伦的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M17.158 10.335a.548.548 0 0 0 .196.743c.256.15.584.06.732-.2l1.34-2.353c1.183-2.08.48-4.74-1.57-5.942-2.049-1.2-4.67-.488-5.853 1.592L9.86 7.942c-1.183 2.08-.481 4.74 1.569 5.941.201.118.408.218.619.3a.47.47 0 0 0 .574-.223c.177-.31-.005-.707-.328-.85a3.23 3.23 0 0 1-.33-.168c-1.537-.901-2.064-2.896-1.176-4.456l2.143-3.767a3.188 3.188 0 0 1 4.39-1.194c1.537.9 2.064 2.896 1.176 4.456l-1.339 2.354Zm-9.316 3.33a.548.548 0 0 0-.196-.743.531.531 0 0 0-.732.2l-1.34 2.353c-1.183 2.08-.48 4.74 1.57 5.942 2.049 1.2 4.67.488 5.853-1.592l2.143-3.767c1.183-2.08.481-4.74-1.569-5.941a4.283 4.283 0 0 0-.619-.3.47.47 0 0 0-.574.223c-.177.31.005.707.328.85.112.049.222.105.33.168 1.537.901 2.064 2.896 1.176 4.456l-2.143 3.767a3.188 3.188 0 0 1-4.39 1.194c-1.537-.9-2.064-2.896-1.176-4.456l1.339-2.354Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;最近，洛斯乔内罗斯的两名重要成员被捕，州长要求将他们转移到拉罗卡。但这位海军军官拒绝了这个想法，并警告说，将他所说的帮派头目“战俘”与白领“政治犯”混在一起是有风险的。他还指出，他掌握的情报表明，转移到严格控制的监狱的前景导致毒枭之间的紧张关系加剧。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;诺博亚的内政部长莫妮卡·帕伦西亚勃然大怒。她简短地询问海军军官，他是否在暗示政府不应将重要囚犯转移到拉罗卡，因为他们“感到紧张”。诺博亚闯入解决了此事：“拉罗卡仍有空置的牢房，这是我们拥有的安全级别最高的设施。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;第二天早上，在诺博亚住的豪华海滨酒店吃早餐时，我询问了兑换的情况。诺博亚表示，遭到安全官员的抵制并不罕见。 “我确信他们已经达成协议，”他说。 （海军军官否认与贩毒有联系。）“大人物不想去拉罗卡，因为他们无法控制。”他说，在其他监狱里，囚犯们习惯了为所欲为：“就像夜总会一样。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;早餐服务员离开房间后，压低声音说道：“马纳比是军方镇压最少的地区之一。如果我不来这里，他们就不可能把这些人转移到拉罗卡。”他推测曼塔谋杀案的下降——他说前一天有两起，比本周早些时候的五起有所下降——也是由于他的访问。 “如果我在场的话，暴力死亡事件会增加，这对军队和警察来说太可耻了。”他环顾早餐室，说道：“曼塔，这个地方就像锡那罗亚州一样。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在曼塔，诺博亚与以色列大使在大学礼堂举行了一次活动，以纪念“循环移民”计划的宣布，该计划将允许年轻的厄瓜多尔人作为农业工人前往以色列。匈牙利、沙特阿拉伯、韩国和西班牙等几个国家也将设立新的奖学金项目。 “年轻人最容易受到毒品恐怖分子的攻击，因此他们是我的首要任务，”诺博亚说。 “如果我们不照顾我们的青春，我们注定会失败。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;诺博亚穿过马纳比乡村，在一系列小镇中短暂停留。每一次，他都受到政客、当地选美皇后和鼓掌的青少年的欢迎。他穿着一件写着“青年就业——新厄瓜多尔”的 T 恤，承诺为农业、鱼类加工和采矿项目提供更多安全保障和政府支持。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我们旅行的高潮事件本来应该是在一个乡村小镇进行的一次缉毒行动，但我们在那里的出现在最后一刻被取消了。诺博亚告诉我，嫌疑人已经收到了情报泄露的警报，所以这次抓捕行动微不足道，无需费心——他不会出现在三个带着几公斤重和一头驴子的人身上。相反，我们去了瓜亚基尔，他在那里休息了两天去拜访亲戚，包括他的第一个孩子，他和前妻住在那里。当他有事可做时，我获得了参观拉罗卡的许可。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;厄瓜多尔最安全的监狱坐落在该市郊区灌木丛生的高速公路旁，这里有汽车修理店、电线塔和破旧的建筑物。入口处的道路被铁丝网包围，杂草丛生，垃圾遍地。今年早些时候，新监狱长玛莎·马西亚斯 (Martha Macías) 上任，此前她的一位前任被指控向监狱走私武器。马西亚斯是一位五十多岁的女士，她穿着一件飘逸的红色衬衫，戴着一顶白色棒球帽，戴着金框太阳镜，护送我进入监狱。我们在一系列房间里进行了检查，包括电子全身扫描和搜身，警察和监狱工作人员与军官争夺空间。马西亚斯解释说，诺博亚已经派军队来监视其余的参谋人员。军方实际上没有管理监狱的经验，气氛也很紧张。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图片中可能有成人交通卡车车辆服装鞋类鞋子手套头盔逮捕和帽子" src="https://media.newyorker.com/photos/66689cb411d5da42e183cb04/master/w_1600%2Cc_limit/r44458.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;警察聚集在杜兰的谋杀现场。该镇现任市长在一次暗杀行动中幸存下来，现在在重重戒备下通过电话和 Zoom 进行管理。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;拉罗卡的内部是一片拥挤的混凝土走廊，棕色的墙壁和刺眼的灯光。当马西亚斯带着我在警卫的簇拥下通过时，她描述了自从诺博亚宣布内战以来那里所施加的限制：囚犯被禁止家人探视，每天被关押二十三个半小时，其中半个小时被关在监狱里。分配给一个带有钢网屋顶的混凝土庭院供娱乐。在院子里，马西亚斯在墙上展示了囚犯以前藏匿手机和武器的地方；它们现在被混凝土堵住了。一间小医务室里，一名囚犯正在与一名医务人员交谈。马西亚斯说，这个房间曾经是菲托的牢房，后来他可能利用自己的影响力将其转移到一个更舒适的监狱，然后他从那里逃了出来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;另一个房间里有一个屏幕，囚犯可以通过 Zoom 与律师交谈。这个房间兼作图书馆，在一个临时书架上，我发现了一本迪帕克·乔普拉的书和一本霍华德·津恩的《美国人民的历史》的英文版。旁边有一本关于厄瓜多尔司法系统的书和一本关于农学的书。 “请尝试给我们多买一些书，”马西亚斯恳求道。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;主牢房是一个黑暗的、空洞的两层长方形建筑，围绕着一个混凝土院子建造。马西亚斯解释说，这里关押着大约五十名厄瓜多尔最危险的囚犯，但也关押着一名前高级司法官员，也是厄瓜多尔副总统的儿子，他被指控犯有以权谋私罪。诺博亚与副总统发生了争执，一些观察家认为，他精心策划了她儿子的逮捕，试图迫使她辞职。 （Noboa 发言人表示，司法当局已独立做出这一决定。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当我们走近时，囚犯们把手伸进牢房的栅栏，把脸凑近看。马西亚斯得到了一名囚犯的许可，让我参观他的牢房。犯人是一名面色苍白的中年男子，被看守的警戒线带了出去。马西亚斯讽刺地称这间牢房为“套房”，里面有两块混凝土板，像双层床一样堆叠在一起；其中一个拿着一张脏床垫。还有一个厕所和一个水槽。马西亚斯解释说，囚犯甚至连吃饭都不会离开牢房。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;牢房里很热，空气凝重而恶臭。几分钟后，囚犯们开始从楼上喊叫。其中一人喊道：“帮助我们恢复家人探望！”另一位抱怨持续封锁，尖叫道：“这不是萨尔瓦多！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拉罗卡显然不是最坏的情况。厄瓜多尔的监狱基本上禁止记者进入，但人权观察组织表示，观察员报告称，“食品、药品和其他基本服务的提供受到限制，存在殴打、使用催泪瓦斯、电击、性暴力和手部死亡的情况”。的士兵。”马西亚斯告诉我，即使在拉罗卡，也没有足够的食物供“ &lt;em&gt;los PPL&lt;/em&gt; ”使用，他指的是西班牙语中的“被剥夺自由的人”。当她开车送我回去时，她让我告诉总统她面临的问题。几天后，在基多，我向诺博亚转达了她的担忧。他听着，但看上去毫无同情心。 “情况可能会更糟，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;杜兰是一个与瓜亚基尔隔河相望的庞大城镇，是厄瓜多尔最危险的地方。帮派正在争夺街道的控制权，仅去年一年就有四百多人被谋杀。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2023年5月，改革派新任市长路易斯·乔尼洛(Luis Chonillo)在开车前往就职典礼时遭到伏击，造成三人死亡。乔尼洛活了下来，但他从未坐过市长办公室；他秘密地生活，周围有武装警卫。他通过电话和 Zoom 进行管理，并且经常每晚睡在不同的床上。每隔几周，他就会去看望家人，他们已经逃到了更安全的地方。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我在瓜亚基尔一栋公共建筑的后屋里遇见了乔尼洛。他在警卫的陪同下进入，身穿防弹衣，戴着头盔。他说，杜兰的暴力事件变得非常可怕，立交桥上悬挂着斩首和尸体。 “我每天都在努力克服恐惧，”他告诉我。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乔尼洛现年三十九岁，拥有迈阿密大学和墨西哥精英蒙特雷技术与高等教育学院的学位。 2006 年，当费利佩·卡尔德龙总统向贩毒集团宣战时，他正在墨西哥。自那时以来，估计有近二十五万人因冲突而死亡，超过十万人失踪。 “现在这里发生的事情就是这样，”乔尼洛说。 “戒严状态往往在一开始就起作用。但如果没有连续性，这些政策就不会发挥作用。”他建议，执法工作需要与解决导致帮派猖獗的贫困和不平等问题的计划相匹配。 “为受影响的城镇提供资源非常重要，”乔尼洛说。 “否则，我们如何恢复公共空间呢？”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图片中可能包含服装、帽子、成人、鞋类、鞋、裤子、横幅、文字、配饰、腰带和广告" src="https://media.newyorker.com/photos/66689cb605f7406d4126525f/master/w_1600%2Cc_limit/r44459.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;工会成员抗议总统诺博亚，后者与厄瓜多尔政治左派的分歧越来越大。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;随着墨西哥人对内战的幻想破灭，洛佩斯·奥夫拉多尔总统采取了一项名为&lt;em&gt;“abrazos, no balazos&lt;/em&gt; ”（“拥抱，而不是子弹”）的改革主义政策。诺博亚驳斥了这种温和的理念，称它没有采取任何措施来遏制墨西哥的暴力行为。他指出，强大的锡那罗亚和新一代卡特尔只会增加他们在厄瓜多尔的影响力，带来致命的后果。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在他最好斗和最自私的情绪中，诺博亚似乎暗示他正在独自与毒枭作战。他给我看了一段来自社交媒体的视频，其中蒙面暴徒警告说，他们将强奸他的妻子并杀死他——他说，这是众多此类威胁之一。他显然很高兴地讲述了一个故事，讲述了他如何向一名帮派头目传话，如果他不释放他劫持的一群人质，诺博亚将与特种部队一起亲自“在监狱里射杀他”。脸。”在我的一次访问中，他随身带着史蒂芬·茨威格（Stefan Zweig）写的《富歇》（Fouché）传记，讲述了拿破仑狡猾、不道德的警察部长。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;有一天，诺博亚在参观了昆卡的一所监狱后飞回基多，当局在昆卡发现了一条由囚犯挖掘的秘密隧道，他想知道是否有可能在厄瓜多尔在南极洲合法进入的领土上建造一座监狱。 “我们已经分得一杯羹了，为什么不呢？”他狡猾地微笑着说道。 “一座只关押一百个人的监狱。”坐在我们对面的一位高级助手紧张地咳嗽着。 “先生。总统先生，这不是一个坏主意，但我认为南极国家受到条约的约束，他们在那里的存在仅限于科学研究等，”他说。 “但我会调查。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;想了想，诺波亚又提出了另一种可能。如果南极洲的情况太复杂，他是否可以将面临威胁的检察官和法官转移到厄瓜多尔驻外大使馆来保护他们？他们可以从那里合法地审判罪犯吗？助手满脸疑惑，答应也会调查此事。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;随着与毒枭的血腥冲突持续下去，诺博亚似乎越来越阴谋化。在谈话中，他暗示他的一些政治对手与未成年人发生性关系。在公开场合，他称一名就囚犯权利向他提出质疑的法官是“反爱国的”，并暗示他在立法机关的反对派试图“破坏政府的稳定”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 4月份，频繁停电，引发普遍不满。作为回应，诺博亚解雇了能源部长，指责她和其他二十一名官员进行破坏活动。一名政府发言人声称，敌人通过打开闸门使水电站大坝瘫痪；事实证明，大坝没有水闸。不久之后，诺博亚的妻子计划在其家族拥有的土地上进行豪华开发，但遭到环保人士的叫停，他们指出这侵犯了自然保护区。调查已经展开，但诺博亚声称他的家人放弃该项目只是为了避免给他的政治对手赋予权力。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;div&gt; &lt;a href="https://www.newyorker.com/cartoon/a28143" rel="nofollow noopener" target="_blank"&gt;&lt;img alt="四位家长小组谈论生活是多么乏味和无聊。" src="https://media.newyorker.com/cartoons/666a01be7a48ef063e41f6e7/master/w_1600%2Cc_limit/a28143.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;罗兹·查斯特 (Roz Chast) 的卡通&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;复制漫画链接&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M17.158 10.335a.548.548 0 0 0 .196.743c.256.15.584.06.732-.2l1.34-2.353c1.183-2.08.48-4.74-1.57-5.942-2.049-1.2-4.67-.488-5.853 1.592L9.86 7.942c-1.183 2.08-.481 4.74 1.569 5.941.201.118.408.218.619.3a.47.47 0 0 0 .574-.223c.177-.31-.005-.707-.328-.85a3.23 3.23 0 0 1-.33-.168c-1.537-.901-2.064-2.896-1.176-4.456l2.143-3.767a3.188 3.188 0 0 1 4.39-1.194c1.537.9 2.064 2.896 1.176 4.456l-1.339 2.354Zm-9.316 3.33a.548.548 0 0 0-.196-.743.531.531 0 0 0-.732.2l-1.34 2.353c-1.183 2.08-.48 4.74 1.57 5.942 2.049 1.2 4.67.488 5.853-1.592l2.143-3.767c1.183-2.08.481-4.74-1.569-5.941a4.283 4.283 0 0 0-.619-.3.47.47 0 0 0-.574.223c-.177.31.005.707.328.85.112.049.222.105.33.168 1.537.901 2.064 2.896 1.176 4.456l-2.143 3.767a3.188 3.188 0 0 1-4.39 1.194c-1.537-.9-2.064-2.896-1.176-4.456l1.339-2.354Z" fill="#000"&gt;&lt;/path&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;链接已复制&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;button type="button"&gt;&lt;span&gt;店铺&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;g&gt;&lt;path d="M2 3h4l4 17h15l4-13H14" stroke="#000" stroke-linejoin="round" stroke-width="1.5"&gt;&lt;/path&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 11 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;circle cx="2" cy="2" r="2" stroke="#000" stroke-width="1.5" transform="matrix(1 0 0 -1 20 29)"&gt;&lt;/circle&gt;&lt;/g&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;rect fill="white" height="32" width="32"&gt;&lt;/rect&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; 4月5日晚，诺博亚做出了一项极具挑衅性的举动：他命令警察突击队冲破墨西哥驻基多大使馆的大门。他们在里面逮捕了曾在拉斐尔·科雷亚领导下担任厄瓜多尔副总统的豪尔赫·格拉斯。格拉斯是一位颇具争议的人物，他在 2017 年和 2020 年被判犯有贿赂和腐败罪，总共被判处 14 年监禁，但法官裁定他的健康受到威胁，允许他提前释放。当他逃到大使馆并获得政治庇护时，他正在接受另一起案件的调查。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;由于诺博亚拒绝接受庇护，僵局随之而来。最后，他要求警察进入。几分钟之内，网上流传的视频显示，前副总统被赶出了驻地，负责大使馆的墨西哥官员在被警察推搡和推搡时愤怒地大喊大叫。到地面。世界各地官员对违反《维也纳外交关系公约》的行为表示愤慨。墨西哥政府与厄瓜多尔断绝关系，尼加拉瓜也紧随其后，谴责诺博亚政府的“新法西斯政治野蛮行径”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;厄瓜多尔境内的观察家也感到愤怒。著名律师和活动家维罗妮卡·波特斯告诉我，“像这样进入墨西哥大使馆是一个信号，表明他准备违反任何规范。我认为他不会对违反任何法律有任何顾忌。”她说，诺博亚似乎决心巩固权力，考虑到公投和连任。厄瓜多尔最大原住民联盟&lt;em&gt;Conaie&lt;/em&gt;的领导人列奥尼达斯·伊扎 (Leonidas Iza) 向我介绍了诺博亚 (Noboa) 的一系列令人担忧的行为，其中包括指责像他这样的权利组织与毒品勾结。 “很明显，诺博亚正在试图建立一个像布克莱那样的国家，”伊扎说。 “它超越了独裁主义。他的态度是独裁的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;大使馆突袭三十六小时后，我在卡隆德莱特见到了诺博亚，在那里我被带到一个宽敞的起居区，里面有精致的沙发、镀金镜子和一架大钢琴，上面挂着他家人的银框照片。透过窗户，我可以看到一排排赤土屋顶，它们构成了基多老城的殖民中心，远处是邻近山上的铁皮屋顶贫民窟。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;诺博亚穿着一件红白相间的运动衫进来，上面印着比尔森啤酒的标志，这是一种随处可见的厄瓜多尔啤酒。他笑着说：“这几天真是太疯狂了。”他解释了逮捕格拉斯的决定。 “在过去的几个月里，进入大使馆的选择一直在我的脑海里，”他说。他告诉我，司法部长萨拉查从转移案的证人那里听说格拉斯正在领导旨在破坏他的政府的行动。 “他是一个非常黑暗的人物，”诺博亚说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;作为副总统，格拉斯负责监督负责港口、高速公路、发电厂和石油的部门。 “如果你是一个卡特尔，你需要与两个人交谈，”诺博亚说。 “格拉斯和另一个人，何塞·塞拉诺，他是内政部长。”塞拉诺在佛罗里达州过着舒适的生活。诺博亚曾要求美国官员逮捕他，但目前遭到拒绝。 （塞拉诺否认有任何不当行为，并称这些指控“毫无根据”。格拉斯的律师表示，他的当事人并未被指控犯有反政府行为或与毒品集团有联系。）与此同时，格拉斯为科雷亚团队承担了责任。 ，显然没有通知任何人。 “如果他出狱，他就会获得权力，”诺博亚说。 “他讲话的那一天，整个结构就崩溃了。”&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图片中可能有服装、鞋类、鞋、成人、配件、包、手提包、汽车、交通和车辆" src="https://media.newyorker.com/photos/66689cb69f3a1497f6d2a55b/master/w_1600%2Cc_limit/r44460.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;在瓜亚基尔观看排球比赛时遇难者的亲属帮助运送他们的棺材。&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;诺博亚告诉我，美国、加拿大和中国没有就大使馆突袭事件发表任何言论。 “他们似乎对此表示同意，”他说。几天后，美国国家安全顾问杰克·沙利文谴责这次入侵，称其“危害了基本外交规范的基础”。但加拿大和中国的反应较为温和，且反应较慢。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与墨西哥和尼加拉瓜一样，委内瑞拉和哥伦比亚也强烈谴责这次袭击。诺博亚看到了一个阴谋：科雷亚和他的盟友试图将他定位为右翼极端分子。 “他们需要让我成为一个新纳粹分子，因为我一直在夺走他们更温和的选民，”他说。 “他们想把我放在那个盒子里，因为当我在中间时很难与我对抗。”他笑着补充道，“这就像一场综合格斗比赛——我会打败他们所有人，因为我有地面比赛，我可以踢他们、打他们。但如果他们让我参加拳击比赛，我可能会输，因为这是他们唯一知道怎么做的事情。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管存在争议，他的民意支持率仍然很高。诺博亚认为这次突袭是一次胜利：“如果格拉斯逃脱了，我们就会输掉公投，因为这会让我们显得软弱。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 4 月 21 日举行公投时，诺博亚轻松获胜，约三分之二的选民批准了他的九项安全措施。他的经济计划远没有那么受欢迎。两项放松商业监管的提议被他的反对派描述为送给新自由主义精英的礼物，但遭到彻底拒绝。但总的来说，诺博亚对这个结果感到高兴。甚至在选票完全清点之前，他就在社交媒体上宣布了胜利，并写道：“我为仓促的胜利表示歉意，我不得不庆祝。”那天晚上，他与妻子和几位亲密助手聚集在卡龙德莱的屋顶上，脚下是城市的灯光。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一周后，当我在他的办公室见到他时，他的心情依然乐观。他穿着一套剪裁考究的灰色西装，搭配一条黄蓝相间的丝绸领带。教皇的特使正在附近的房间里等着见他。然而，自我们上次会议以来，几个省份的暴力事件有所增加。两名市长被谋杀，马纳比一所监狱的典狱长被杀。诺博亚表示，他已经做出回应：“就像他们在顿涅茨克和卢甘斯克所做的那样，我们正在将整个陆军转移到这五个省份。”他嘲笑与乌克兰战争的不雅比较，但他认真对待进一步军事化冲突。他延长了紧急状态，而且在可预见的未来，这种状态似乎还会持续下去。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;大量厄瓜多尔人仍在逃离暴力局势，穿过连接巴拿马和哥伦比亚的无法无天的达连丛林向北行进。途中，许多人遭到犯罪分子的袭击，遭到抢劫、强奸，有时甚至遭到谋杀。厄瓜多尔还被用作其他国家前往美国的移民的中转站。诺博亚说，今年前三个月，已有六万名中国人（其中大部分是年轻人）飞抵基多，但只有一半飞出。其余的人大概都在向北行驶。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在拉丁美洲以外，诺博亚保留了包括美国在内的主要盟友的支持。 “感觉是，他有疣，但谁没有呢？”基多的外交官说。但诺博亚对这种支持程度表示失望。他抱怨说，美国最近向乌克兰、以色列和台湾提供了九百亿美元，却只给了他一千万美元用于打击贩毒集团。 “一&lt;em&gt;千万&lt;/em&gt;美元，”他喊道。 “我们正处于一场战争中，我们占移民危机的百分之二十。”他继续说道，“昨天，我与中央情报局举行了一次会议，我说，‘请帮忙。将所有努力集中在厄瓜多尔和哥伦比亚之间的边界上。如果你不想帮我们做其他事，那么就足够了。” ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我想知道诺博亚关于南极监狱的想法是否仍在讨论中。他说他的助手已经调查过这个问题：“最初，他们说只能有科研站。”但如果该设施由军方运营，可能有办法绕过这一限制。他已经能想象出这样的情景——这个国家的敌人被转移到距离基多数千英里的寒冷荒原中的军事监狱。 “是的！”他说。 “这是一个很大的可能性。” ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Mon, 17 Jun 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/06/24/ecuadors-risky-war-on-narcos</guid></item></channel></rss>