<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>纽约客</title><link>https://www.newyorker.com</link><description>纽约客全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><lastBuildDate>Fri, 12 Apr 2024 19:18:48 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>以色列对加沙的轰炸行动内部</title><link>https://www.newyorker.com/news/q-and-a/inside-israels-bombing-campaign-in-gaza</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-04-12T17:40:04.628Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6616f3693f7c7e5fca7cdc70/16:9/w_1280,c_limit/Chotiner-Yuval-Abraham.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;自从六个多月前加沙战争爆发以来，以色列杂志《+972》发表了一些关于以色列国防军行为的最具洞察力的报道。 11月，+972与希伯来出版物《Local Call》一起&lt;a href="https://www.972mag.com/mass-assassination-factory-israel-calculated-bombing-gaza/" rel="noopener" target="_blank"&gt;发现&lt;/a&gt;，以色列国防军扩大了“合法”军事目标的数量，导致平民伤亡大幅增加。 （截至撰写本文时，加沙已有超过 32000 名巴勒斯坦人被杀。）本月早些时候，+972 和 Local Call&lt;a href="https://www.972mag.com/lavender-ai-israeli-army-gaza/" rel="noopener" target="_blank"&gt;发布了&lt;/a&gt;一篇长篇专题文章，名为“薰衣草：人工智能机器指挥以色列在加沙的狂轰滥炸”。这个故事揭示了以色列军方如何利用该计划来识别可疑的武装分子，这实际上意味着数以万计的巴勒斯坦人的家园被标记为合法的轰炸目标，而几乎没有人为监督。 （在回应“薰衣草”文章时，以色列国防军表示，它“断然拒绝有关任何在家中杀害数万人的政策的说法。”以色列国防军还表示，根据其规则，“分析人员必须进行调查”。独立检查”来验证目标的识别。在 11 月份的一份声明中，以色列国防军承认“使用自动工具快速生成目标。”）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这两个故事的作者都是以色列记者和纪录片制片人尤瓦尔·亚伯拉罕。亚伯拉罕联合导演了纪录片《No Other Land》，讲述了约旦河西岸巴勒斯坦人的日常斗争。二月，亚伯拉罕在获得柏林国际电影节最佳纪录片奖的获奖感言中，呼吁加沙停火。作为回应，他和他在以色列的家人收到了死亡威胁。许多德国人也对这篇演讲提出了异议，其中包括柏林市长，他&lt;a href="https://deadline.com/2024/02/yuval-abraham-berlin-film-festival-israel-death-threat-antisemitism-no-other-land-1235840325/"&gt;暗示&lt;/a&gt;该演讲是反犹太主义的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我最近与亚伯拉罕通了电话。在我们的谈话中，我们讨论了以色列的指挥结构在战争期间如何做出决策，为什么军事消息来源向亚伯拉罕提供了如此多的信息，以及他作为一个有家人去世的人的经历。在大屠杀中——在柏林被指控反犹太主义。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;作为以色列军方的长期批评者，您认为自 10 月 7 日以来以色列军方有关平民生命的决策发生了怎样的变化？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果你审视一下2021年军方在加沙、2018年和2019年发生的边境抗议活动以及2014年战争中的行为，你会发现，巴勒斯坦平民的生命始终被忽视，对所犯下的罪行和被指控的罪行也很少追究责任由加沙的士兵。 2014年，超过500名巴勒斯坦儿童被&lt;a href="https://press.un.org/en/2014/gaspd574.doc.htm"&gt;杀害&lt;/a&gt;，军方表示将调查所发生的事情。有许多案件被立案，指责士兵和以色列国防军的政策，最终只有一个案件被起诉，涉及三名士兵实施或协助&lt;a href="https://www.timesofisrael.com/soldiers-indicted-for-looting-during-gaza-war/"&gt;抢劫&lt;/a&gt;行为。显然，军方并没有追究自己的责任，这就是为什么我认为很多人希望国际刑事法院和国际法院等外部法院能够追究军方的责任。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但我想说，这次操作的主要变化是范围以及自动化的方式，而自动化与范围有很大关系。军方有一个术语，称为“人类目标”。在过去，这意味着这些人是哈马斯或伊斯兰圣战组织军事部门的高级指挥官，并且由于他们的军事重要性，以色列国防军国际法部门做出了一项决定，即可以将平民与他们一起杀害这些人。因此，这通常意味着他们将在自己的房屋内遭到轰炸，在此过程中不仅会杀死他们，而且往往会杀死整个家庭。消息人士告诉我，这曾经是一个很小的清单，因为这是一种相当残酷的杀人方式。你正在投下一颗炸弹并摧毁那个人所在的整个房子。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 10 月 7 日之后，高层——我们不知道他们是军方人士还是政界人士——做出了一个史无前例的决定，将哈马斯和伊斯兰圣战组织军事部门的所有人标记为人类目标，这意味着展望未来，这些团体中的任何人，无论年龄大小，无论军事重要性如何，我们不仅可以轰炸他们，而且可以在有平民在场的情况下轰炸他们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这给军方带来了一个技术问题，因为当你处理一小部分所谓的人类目标时，你需要回答四个问题。您需要证明此人确实属于哈马斯或伊斯兰圣战军事组织。你需要证明他们的房子在哪里。您需要证明他们如何与世界沟通。然后你必须实时知道他们什么时候进入他们的房子，这样你就可以轰炸它。当列表很小时，人类就可以做到。当他们决定将名单扩大到这么多人时，这变得不可能了，这就是为什么他们决定依赖所有这些复杂的自动化和人工智能工具，而其结果是可怕的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这些机器多次出错，这意味着向如此广泛的范围推进必然意味着它们也错误地针对平民，并且由于现有的监督很少，它们知道自己无法阻止这种情况。第二件事是，当你采取轰炸房屋和杀害整个家庭的政策来试图杀死一名高级目标时，根据国际法，这已经是非常有争议和非常可疑的。但随后他们将其应用得如此广泛，包括所谓的低级别武装分子。一位消息人士称，他们称这些目标为“垃圾目标”。我们知道从军事角度来看它们并不重要，但我们却轰炸了这座房子。我们正在杀死一个家庭。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;因此，高层决定将更多的人列入这些名单，但实际执行该计划的唯一方法是人工智能？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;是的。我想说这是一个准确的描述。它基于机器学习，机器学习是人工智能的一个子集。这些机器就是这样训练的。他们确实依靠它来确定人类是生还是死，以确定一个人是否可以被标记为暗杀。是的，如果你决定将三万人标记为在他们的房屋中进行暗杀，并且你想实时了解这三万人何时进入他们的房屋，那么除此之外没有其他方法可以做到这一点比使用自动化和人工智能是的。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;一位消息人士这样告诉我。他说，政府希望能够告诉以色列公众，“我们杀死了大量哈马斯成员。”这就是目标。然后，在实践中，这些系统的实际使用方式是，大量被杀的人并不是严格意义上的哈马斯特工。他们要么与军队关系松散，要么完全无关。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;&lt;em&gt;《国土报》&lt;/em&gt;的一些&lt;a href="https://www.haaretz.com/israel-news/2024-04-02/ty-article/.premium/idf-sources-gaza-aid-workers-killed-because-officers-on-the-ground-do-what-they-want/0000018e-a06e-d9c2-afbe-a8fe319b0000"&gt;报道&lt;/a&gt;暗示，地面指挥官有做出目标决定的余地。这也是你的感觉吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在我们的报道中，我们说，这台机器“薰衣草”将加沙的三万七千名巴勒斯坦人标记为可疑武装分子，在以色列国防军的某些地区有一个监督协议，只检查选定的目标是男性还是女性。情报官员被告知，如果是女性，那么机器肯定犯了一个错误，因为军队中没有女性，但如果是男性，他们就可以将目标定罪——意思是将该人标记为暗杀对象——没有深入研究机器为什么做出这样的决定。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;指挥链下游的一些消息人士表示，他们认为该协议太过离谱，因此反对它。级别较低的军官说：“好吧，我们必须多检查一点，因为我们正在以平民为目标进行屠杀。”在我看来，这是一项来自上层的潜在战争犯罪政策的例子。话又说回来，正如你所说，正如&lt;em&gt;《国土报》&lt;/em&gt;报道的那样，似乎有很多政策是自下而上的，而高层并不知道发生了什么。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我采访过的消息人士称，在战争的头几周，他们在房屋内轰炸低级武装分子，他们被允许杀死大约 15 名平民。对于哈马斯的高级指挥官来说，平民的数量多次超过一百人。在过去，如此高的数字必须得到陆军国际法部门的批准。这就是它的工作原理。但我从消息来源听说，会有一位特别好战的指挥官，会在不向法律部门报告的情况下授权大量人员。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;简而言之，在我看来，有些政策是从上面来的，而基层人民实际上是在抵制，因为它们看起来太离谱了。还有另一件事，据我所知，这种情况经常发生，特别是在以色列国防军占领的加沙地区，指挥官决定开火，而没有与真正了解情况的军队其他地区进行协调。巴勒斯坦平民应该在该地区。所以有很多混乱。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我从你早期关于军队内部问责的回答中推测，即使 10 月 7 日之前几乎没有问责，考虑到政治气候，10 月 7 日之后真正问责的希望也相当遥远。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为还更少。然而，我认为现在有一个区别，那就是军方知道自己将受到国际法院和国际刑事法院的严格审查。海牙正在针对以色列军事政策采取单独的法律程序。国际法中有这样一个想法，基本上是说，如果以色列自己不能或不愿意独立干预以色列的政策，这些法院将有权干预以色列的政策。据我所知，以色列军事和政治领导人非常非常担心国际法庭将采取什么行动，担心他们将如何应对加沙的破坏和大规模屠杀平民，特别是当记者将我希望能够进入加沙并与巴勒斯坦记者一起调查事情。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我认为军方确实想向世界展示一个案例，表明他们实际上正在进行自己的调查。现在，以色列国比以往任何时候都更希望向这些法院、国际刑事法院和国际法院提起诉讼，并说，你们不需要干预，因为，看，我们已经在这样做了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你的作品有很多匿名来源。显然，记者经常使用匿名消息来源。您在这次电话会议中多次提到消息来源。您能给我们介绍一下与您交谈的人的一些情况吗？从广义上讲，他们是谁？您认为他们为什么要与您交谈？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在我们写的最后一篇文章中，我们提到了六个人，所有六个人都是在 10 月 7 日之后被征召加入以色列国防军的。其中一名比另外五名高级，他们在军队中的级别并不是非常高，但他们都在以色列国防军，即所谓的情报局。他们所有人都有使用 Lavender 等程序的实践经验。我对他们中的大多数人有感觉，他们之所以与我交谈，是因为他们意识到我的批判观点，并且他们也对他们被要求做的事情提出了批评。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;其中一些人描述了 10 月 7 日之后他们如何去参军。他们不确定自己是否会回到军队，但他们对 10 月 7 日的暴行和这种安全崩溃的感觉感到如此震惊，以至于他们出于某种原因说，“好吧，我们要走了”的责任。但他们中的一些人在与我交谈时基本上说，“我们被要求做一些我们认为不正确或不合理的事情。”他们中的一些人有非常特殊的情况，他们记得我没有具体说明，因为我不想透露他们的身份。他们会进监狱。但他们回忆起某些案例。他们中的一些人还记得他们参与杀害的家人的名字。举个例子：其中一个人描述了在他们的房子里轰炸一个人。他们轰炸了房子，房子里有两户人家，结果目标根本不在那里。他们检查得不够彻底，这是一个错误。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这反映了这些地方普遍存在的宽松氛围。该消息人士对所发生的事情感到非常震惊，他很高兴与大家分享。他说：“我感觉好多了。我知道它不仅仅伴随着我。将会有更多的人知道这件事。”以色列有一个相当大的情报界，因为服兵役是强制性的，所以，与美国和英国不同，那里有国家安全局和政府通信总部，它们通常配备终身职业的人员，并且对该系统极度忠诚，我不知道，二十年来你就会遇到一次爱德华·斯诺登——在以色列，有更多批评者。他们这样做的同时也对此提出批评。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;&lt;em&gt;《国土报》&lt;/em&gt;在这方面做了一些很好的工作，但国际或以色列媒体似乎没有跟进您的很多报道。你认为为什么会这样？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于国际媒体来说，我觉得人们的兴趣越来越大，特别是在世界中央厨房袭击之后。一般来说，在过去的六个月里，大多数以色列媒体，尤其是以色列电视台，都没有报道加沙正在发生的事情。有一种整个国家都处于战争状态的感觉。每个家庭至少都有，我不知道是不是每个家庭，但大多数以色列犹太家庭都有在加沙的士兵。还有以色列人质。我妈妈有一次告诉我：“我感觉国家从10月7日起还没有醒来。没有意愿参与任何重要的事情。” &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;不幸的是，现在就是这样。当你拥有世界上最强大的军队之一，你摧毁了加沙百分之六十以上的房屋，四个月内杀死的儿童比全世界所有冲突中杀死的儿童还要多时，处于这种心理状态是极其危险的。过去四年。处于这种愤怒、否认、报复、悲伤的心理状态，允许军队做他们正在做的事情，也阻止媒体批判性地报道加沙正在发生的事情。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;您能描述一下 +972 如何与本地呼叫配合使用吗？组织架构是怎样的？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们认为自己是姐妹网站。我们的工作非常密切协调。有独立性。 Local Call 用希伯来语书写，主要针对以色列希伯来语阅读人群，+972 是英语。我们是一支由巴勒斯坦和以色列记者组成的团队，多年来，我们一直在尝试以突出以色列和巴勒斯坦结构性暴力问题的方式进行报道。我们尝试了解媒体格局、主流媒体格局，然后使用我们非常小的手电筒和很少的资源来突出没有讨论的问题。对我来说，这些调查绝对是其中的一部分。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;+972 或本地电话必须在何种程度上配合目前正在进行的军事审查？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;所有以色列媒体和记者，甚至在10月7日之前，在报道与情报有关的问题时，都必须将文章发送给军事审查员，军事审查员基本上可以决定从文章中删除部分内容，或者根本不授权该文章，事实上，根据以色列法律，你不能说出审查员在哪里干预了这些片段。从法律上讲，我们必须遵守这一点，我不能就具体的薰衣草作品透露太多细节，但它必须是，因为任何关于这些主题的文章都必须经过以色列军方的审查根据以色列法律进行审查。您可以与审查员对话。你甚至可以通过法律程序与审查员联系，试图让军方同意发布更多内容。我还要说的是，一般来说，正如你所看到的，审查员允许我们发布大量内容。我想说，以色列媒体审查的主要形式是自我审查。这不是军事审查。是记者不愿意报道这些问题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;当你说可以有一些来回时，你是这样做的吗？是你们的律师干的吗？我只是好奇这个过程是什么。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;可能是记者这样做。就我而言，是我的编辑在做这件事。如果出现分歧，可以请律师参与，但通常是媒体机构本身与审查机构进行这种来回争执。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;二月份你在柏林经历了一次非常有趣的经历——你发表了一场呼吁停火的演讲，并受到了德国政府成员的强烈批评，还有很多死亡威胁。那是怎样的经历？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们执导了这部影片《No Other Land》，讲述了约旦河西岸一个社区被驱逐的故事。我们是一个由两名以色列人和两名巴勒斯坦人组成的团队，这是我们的第一部电影，我们非常惊讶能够在柏林获胜。我和联合主任之一巴塞尔·阿德拉（Basel Adra）发表了讲话。站在巴塞尔旁边，我觉得我能说的最重要的事情就是强调我和他之间的系统性不平等，我谈到了种族隔离。我谈到了我如何拥有行动自由而他却没有，以及我如何受民法管辖而他如何受军法管辖。当我这么说时，我想象以色列可能会做出强烈反应，事实确实如此，我对此并不感到惊讶。我很惊讶，因为两天后，一群右翼以色列人来到我父母家，他们不得不离开家。这对他们来说是一次非常可怕的经历。这是我的家人第一次为我所说的话或我的工作付出代价。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我对德国的反应也感到惊讶。我不知道在德国，批评以色列政策的言论自由是多么狭窄。有非犹太人的德国政客暗示该演讲是反犹太主义的。我祖母的家人和祖父的家人在大屠杀中被杀害。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;你的祖母真的出生在集中营吗？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我的祖母耐莉出生在利比亚一个名叫贾多的集中营里，她的父亲被意大利法西斯杀害。我祖父的家人来自罗马尼亚和匈牙利，在那个地区，他们中的许多人在大屠杀中被杀害。所以，对我来说，我觉得“反犹太主义”这个词确实很重要，而且我确实相信反犹太主义在世界各地都在抬头。我在左翼和右翼都看到过这样的例子，我认为，如果你将这个词武器化以压制对以色列的合法批评，那么你就会让我们更难识别反犹太主义的真实面孔。你正在清空它的意义。这就是为什么我认为柏林发生的事情如此危险。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;下一步是什么？您打算从事纪录片工作还是继续报道战争？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;还有这么多。我觉得我们揭露了这些人工智能系统在军队中的使用方式以及谁决定授权现有协议的百分之十。我们报道说，拉文德将三万七千人标记为所谓的武装分子，但根据情报来源，军方知道，在这份名单上，有数千人实际上是平民。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;从新闻和调查的角度来看，这对我来说是一个非常有趣的问题。这些人是谁？其中有多少人是警察？其中有多少人是记者？其中有多少是与哈马斯特工名字和绰号完全相同的平民。这些都是大问题，我不确定我是否有机会回答这些问题，但这绝对是我敦促正在阅读我们的记者进一步研究的问题，因为我认为这些自动化政策，系统地针对据称，武装分子在家庭住宅内的活动极其普遍，特别是在十月后的头两个月，导致成千上万的平民被杀，整个家庭被消灭。我绝对认为在这方面还有很多工作要做。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;为什么这些事情现在不像前两个月那么普遍了？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我想说两个原因。首先是美国的压力。第二，以色列已经摧毁了加沙大部分房屋，并驱逐了大部分人口。因此，当你有一个系统，一个智能系统，它的基础是将个人与家庭联系起来，并且你摧毁了所有家庭或大多数家庭，那么显然该系统的相关性就会降低。但我想说，如果军方决定升级在拉法的行动，就会存在危险。肯定存在这样的危险：我们会看到这些系统的使用规模与过去的使用规模相同或相似。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 12 Apr 2024 18:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/q-and-a/inside-israels-bombing-campaign-in-gaza</guid></item><item><title>每日漫画：4 月 12 日星期五</title><link>https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/friday-april-12th-kiss-the-accountant</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-04-12T14:10:58.848Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/661935b71320c93d0d455681/16:9/w_1280,c_limit/A28908.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.condenaststore.com/~/cartoon-bank?utm_medium=referral&amp;amp;utm_source=NewYorker&amp;amp;utm_content=daily-cartoon-mod&amp;amp;AID=1247905545" rel="noopener" target="_blank"&gt;购买&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;漫画 »&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 12 Apr 2024 15:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/friday-april-12th-kiss-the-accountant</guid></item><item><title>安妮·阿尔伯斯，评论：大都会艺术博物馆和布兰顿艺术博物馆的展览</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/04/22/anni-albers-art-review</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-04-12T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6616bd8d30e89334e4caf610/16:9/w_1280,c_limit/r44132.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;想象一下，您出生于 1899 年。想象一下，您经历了 T 型车、喷气式飞机、液体燃料火箭和计算机芯片的发明。现在想象一下，回顾 1965 年的这一切，并耸耸肩地写道：“有一天我们会显得多慢？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;要经历如此令人眼花缭乱的数十年，然后以完美的漠不关心来总结，需要一种不寻常的思维转变——但安妮·阿尔伯斯的伟大之处在于她能够保持不晕眩，年复一年地继续做自己的事情。并不是说她害怕创新；而是她害怕创新。她的爱好恰好是编织，根据她自己的计算，这种艺术形式自石器时代以来就没有发生任何根本性的变化。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;批评者对阿尔伯斯提出了几个关键词：“清晰”、“精确”、“数学”。我想提出“令人恐惧”。她的作品让人怀疑美是简单的，而我们都想得太多了。 《牧场》（1958）中的任何形状或颜色都不会与一卷圣诞包装纸不相称，这是一个主要由红色和绿色线组成的小情节。诀窍在于每个组件都会持续足够长的时间，以使任何更改都感觉像是一个事件；棋盘红绿切换为黑底绿，然后黑底绿，但有白色和红色的断断续续。图案水平展开，但时不时会有一对扭曲的垂直线（称为纱罗编织）从网格中切出。一种看不见的逻辑，神秘但绝不珍贵，占据着主导地位。大多数视觉艺术都是针对正在观看它的人的。 《牧场》直视着你，眺望着某个遥远而宁静的未来，那里只剩下原始的美丽。&lt;/p&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图片中可能包含家居装饰和地毯" src="https://media.newyorker.com/photos/6614459c9a9bb638d1e88e5f/master/w_1600%2Cc_limit/r44140.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;“玫瑰一号的发展”（1952）。&lt;/span&gt; &lt;span&gt;Anni Albers 的艺术作品/礼貌 © The Josef and Anni Albers Foundation / ARS, 2024&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;阿尔伯斯二十岁出头时，开始在包豪斯学习艺术和手工艺，这所德国学校的时尚、开明简洁就像西点军校的海滩风暴一样。绘画是她的第一选择，但她被排除在外，所以她最终和大多数其他女学生一起进入了纺织系。 1933 年，也就是纳粹迫使学校关闭的那一年，她和丈夫约瑟夫·阿尔伯斯 (Josef Albers) 逃往北卡罗来纳州的黑山学院 (Black Mountain College)，并最终定居在康涅狄格州，并一直留在那里直至 1994 年去世。上面引用的问题来自她的书《论编织》，这本书仍然是纤维艺术家的神圣文本，并且像大多数神圣文本一样，倾向于严厉的，偶尔是疯狂的戒律。对于织工来说，颜色应该是“第三重要的因素”，仅次于纹理和“纱线特性”——这不是很明显吗？前哥伦布时期的编织以其清晰、抽象的平面性而闻名。除了少数中世纪欧洲挂毯之外，所有挂毯都因试图过于像绘画而被送入艺术地狱。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;无论你如何看待过去几十年绘画的被废黜，它都为有价值的纺织品制造商腾出了空间。阿尔伯斯就是其中之一——她在 2018 年泰特美术馆的回顾展引起了热烈的反响——尽管她在正在进行的纤维复兴运动中的地位并不像你想象的那么舒服。 《古代与现代艺术中的编织抽象》是大都会艺术博物馆目前正在展出的一个小奇迹，它让我觉得她的作品与二十世纪其他伟大的编织家的作品没有什么共同之处——没有丽诺尔·托尼(Lenore Tawney)或奥尔加·德·阿马拉尔 (Olga de Amaral) 的雕塑魅力。从大都会的样本来看，阿尔伯斯也不太像前哥伦布时代的人。 （在这里展示的一些印加编织物中，颜色显然是&lt;em&gt;最&lt;/em&gt;重要的。）她比展览中的其他任何人都更加沉迷于约束；她的作品很精致，但又不那么华丽。当你看到希拉·希克斯 (Sheila Hicks) 的那一刻，你会被邀请目瞪口呆，但像《玫瑰的发展 I》(1952) 这样的阿尔伯斯将自己介绍为粉红色和绿色丝线的网格，仅此而已。然而，从虚无中，得到了丰富的面包和鱼。纹理不断增加：这一次，纱罗编织具有外科缝合的令人畏缩的坚固性，而一些浅色玫瑰色线则具有可爱的柔软度和微光。我不会因为这种纺织品而喝醉，但我不会因看着它而精疲力竭，就像我不会因观看而精疲力尽一样。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;你梦想绘画，但在性别歧视的推动下被送去当织布工。在接下来的四十多年里，你证明自己在艺术创作方面与世界上任何人一样出色，而且几乎同样不可思议的是，世界承认你是对的。 1949 年，您的纺织品在现代艺术博物馆 ( &lt;em&gt;MoMA&lt;/em&gt; ) 举办了一场展览，您在 1963 年在大英百科全书上写下了“手工编织”条目，然后，在 60 年代末，在还剩 25 年多的时间里，您给了用于版画制作的向上编织。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在奥斯汀布兰顿艺术博物馆举办的一场展览“安妮·阿尔伯斯：线中与纸上”中，一个明显的问题主要涉及她职业生涯的后半段，这是&lt;em&gt;为什么&lt;/em&gt;？身体虚弱肯定是一个因素，尽管当我与该展览的策展人和约瑟夫和安妮·阿尔伯斯基金会的教育总监弗里茨·霍斯特曼交谈时，他并没有排除普通的野心。给一位艺术家举办一场&lt;em&gt;现代艺术博物馆的&lt;/em&gt;展览，她就会渴望一场更大的展览——而版画，正如阿尔伯斯曾经说过的，“允许更广泛的展览和作品所有权。因此，更容易获得认可。”确实如此，但仍然令人失望，特别是如果您认为纤维艺术在没有纤维艺术家加入的情况下已经遇到了足够的麻烦。这或许可以解释为什么阿尔伯斯的印花有时被认为比她的纺织品更温和。这里存在着一种强大的反向偏见，类似于鲍勃·迪伦（Bob Dylan）走向电动化后令粉丝烦恼的偏见：当一位伟大的艺术家转向一种更主流、不那么自觉的“真实”艺术形式时该怎么办？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当然，在这两种情况下，正确的反应都是克服自己。当阿尔伯斯在印花上加倍努力时，她失去了很多，但她至少得到了同样多的东西。颜色，其一。 1973 年的丝网印刷品“Do I”上有数百个粉色和黄色的平行四边形和三角形，看起来就像成熟柑橘的味道。 （它看起来也有点像柑橘，注意边界周围的橙皮。）就像阿尔伯斯的编织一样，几乎是图案控制着形状去哪里，但纹理的混合消失了；这不是一个你想用手触摸的图像。相反，你的目光会起作用。当我试图盯着其中一个三角形时，我发现我不能持续超过一秒钟——我不断地向一侧或另一侧滑动，直到过量的粉色和黄色让我的眼睛流泪。旧的正式等级制度已经改变，但新的等级制度同样严格。形状强调颜色，就像颜色曾经强调纹理一样。 《向广场致敬》也是类似的情况，这是约瑟夫二十年前开始的冗长系列作品，大约在他开始在耶鲁大学讲学的时候。不同的是，安妮的版画很少让你感觉仿佛回到了教室。唯一的任务就是享受。&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图片中可能包含家居装饰地毯和黑板" src="https://media.newyorker.com/photos/6614459d7e5e0cce95535c15/master/w_1600%2Cc_limit/r44141.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;《TR II》（1970）。&lt;/span&gt; &lt;span&gt;Anni Albers 的艺术作品 / 友情提供 © 2024 The Josef and Anni Albers Foundation / ARS&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt; 《Do I》和布兰顿的许多其他版画都是由美术印刷机制作的。阿尔伯斯会给他们寄去纸上的水粉画研究，而霍斯特曼也做出了明智的选择，展示了其中的一些研究成果，从而暴露了最终版本中可爱的缺陷。仔细看看。在印刷品中，原本要精确地从角到角的形状并没有完全接触或重叠半毫米。无论它们是否是阿尔伯斯亲手制作的，它们看起来都是手工制作的。即使是最数学化、最严格控制的人也会高兴地弹跳。石版画《TR II》（1970）只有一种形状，一个宽大的等腰三角形，和三种颜色：绿色、茄子色和银白色。一些规则控制着它们如何相互作用。三角形可以是茄子色或银色——背景是绿色。它们可以指向上或下，但不能指向左或右。允许触摸，但仅限角对角或长边对角。就这样，我们出发了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;伯特兰·罗素认为数学具有“一种冷酷而朴素的美，就像雕塑一样”。看到阿尔伯斯的印花和编织品，以及它们的网格、规律和棱角分明的几何形状，很难不考虑数学，但我从来没有发现它们的美是朴素的，除非朴素本身有一些俏皮的东西。当升高到正确的音高时。所以它出现在《TR II》中，无论如何都不是阿尔伯斯的巅峰之作，但可能是我会扔进时间胶囊并为那个平静而遥远的未来保存的作品。完美的服从会导致完美的混乱。规则会活活吞噬自己；三角形的堆积形成负绿色形状，包括三角形；来到这里一切都是那么狂野、紧张和欣喜，以至于任何人都可能忘记它只有四种成分。话又说回来，DNA 也是如此。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Fri, 12 Apr 2024 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/04/22/anni-albers-art-review</guid></item><item><title>手机对阅读有何影响</title><link>https://www.newyorker.com/news/fault-lines/what-phones-are-doing-to-reading</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-04-12T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/66183fba020fa22d1e6d9182/16:9/w_1280,c_limit/FaultLines_Books_final.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;在过去五年左右的时间里，我一直在手机上看书。这种做法一开始很天真。我时不时地写书评，因此出版商有时会向我发送一些大致符合我兴趣的即将出版的书籍。当出版商提供一本书的 PDF 版和实体版之间的选择时，我通常会要求 PDF，因为我不想让我的房子里堆满我最终可能不会读的书。但最初的整洁便利变成了一种习惯，现在我几乎可以在 iPhone 的小屏幕上遇到所有书面作品，无论其长度、质量和难度如何。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我使用各种电子阅读应用程序：Amazon Kindle、Apple Books、 &lt;a href="https://www.newyorker.com/news/annals-of-communications/an-app-called-libby-and-the-surprisingly-big-business-of-library-e-books"&gt;Libby&lt;/a&gt; 。我在 Apple Books 应用程序上下载的最后三本书是&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2017/08/07/rachel-cusk-gut-renovates-the-novel"&gt;Rachel Cusk&lt;/a&gt;的小说《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Second-Place-Novel-Rachel-Cusk/dp/1250838681/" rel="noopener" target="_blank"&gt;Second Place&lt;/a&gt; 》；&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2007/12/17/day-of-the-dead"&gt;马尔科姆·洛瑞 (Malcolm Lowry)&lt;/a&gt; 1947 年的经典作品《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Under-Volcano-Novel-Malcolm-Lowry/dp/0061120154" rel="noopener" target="_blank"&gt;火山之下》(Under the Volcano)&lt;/a&gt; ，我买这本书是因为我想看看我是否会比 20 年前读它时更喜欢它；以及加里·印第安纳的散文集《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Fire-Season-Selected-Essays-1984-2021/dp/1644211629/" rel="noopener" target="_blank"&gt;火灾季节&lt;/a&gt;》。根据每本书封面图片下方的小读数，我对《卡斯克》的阅读率是百分之九，对《洛瑞》重读的阅读率是令人痛苦的百分之三，对《印第安纳》的阅读率是百分之一百，这是一本我发现解放了的书，两者都是因为它的内容。风格及其对不愉快思想的自由表达。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;电子阅读应用程序有其优点。有时，它们会成为我手机上其他更容易上瘾的应用程序的喘息之机。比如说，从 Twitter 上切换到一本书，就像手机滚轮版本的一次愉快的徒步旅行一样，感官会重新调整方向，你会感到更加警觉和精力充沛，因为你已经花了六到八分钟从每天七点到十一点。 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2019/09/30/the-desperate-plight-behind-darkness-at-noon"&gt;亚瑟·科斯特勒&lt;/a&gt;的《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Darkness-at-Noon-Arthur-Koestler/dp/1501161318" rel="noopener" target="_blank"&gt;正午的黑暗&lt;/a&gt;》的一半。或者，您可能会感到自豪，因为您在 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/1996/08/26/elton-john-profile-hes-a-little-bit-funny"&gt;埃尔顿·约翰&lt;/a&gt;的自传“&lt;a href="https://www.amazon.com/Me-John-Elton/dp/1509853340/" rel="noopener" target="_blank"&gt;我&lt;/a&gt;”中达到了百分之六十的分数，这不是一部伟大的文学作品，但至少比 Twitter 更好。对于总是渴望任何形式的屏幕时间的孩子来说，图书应用程序似乎也是一种权宜之计。我七岁的女儿已经在 Libby 应用程序上阅读了数百本书，您可以通过该应用程序从您所属的公共图书馆查看电子书。作为一名家长，我发现这比听到另一个愚蠢的&lt;a href="https://www.newyorker.com/books/under-review/the-overlooked-titan-of-social-media"&gt;YouTube&lt;/a&gt;短片或“ &lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/infinite-scroll/is-it-cake-and-old-enough-reviewed-two-paths-for-the-netflix-reality-show"&gt;这是蛋糕吗？”&lt;/a&gt;的喧嚣要好得多。 ” 这一集从她的 iPad 扬声器中传出。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管如此，这些技术的到来却伴随着各种形式的书籍数量的稳步下降。例如，1999 年的两项盖洛普民意调查发现，美国人在过去 12 个月内平均阅读了 18.5 本书。 （应该指出的是，这些书是人们读过的书，或者说他们读过的书，“要么读过全部，要么读过一部分。”）到 2021 年，这个数字已经下降到 12.6。 2023年，美国国家艺术基金会的一项调查发现，阅读长篇小说或短篇小说的美国成年人比例已从2012年的45.2%下降到2022年的37.6%，创历史新低。关于&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2007/12/24/twilight-of-the-books"&gt;为什么会发生这种情况&lt;/a&gt;，有很多理论，包括对互联网或电视持续影响的广泛指责，甚至随着&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/cultural-comment/why-we-dont-read-revisited"&gt;越来越多的女性进入劳动力市场而&lt;/a&gt;改变劳动条件。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们继续花大量时间阅读文字，无论是通过社交媒体、推送通知还是短信，但给任何一种“阅读”贴上标签似乎都不合适，这个术语暗示着一些有启发性或教育性的东西。我发现，即使是图书应用程序，也感觉像是一种介于两者之间的东西，既不像社交媒体那样浪费时间，也不像一本好的平装书那样让人舒服地吸收。滚动和点击会导致肌肉记忆快速钙化。你开始点击相同的东西并不是出于熟悉或舒适，而是纯粹出于习惯。现在我在手机上阅读，我比以前更快地放弃新书。我一遍又一遍地观看相同的内容，就像我一遍又一遍地观看相同的 YouTube 视频一样。我不太清楚为什么我会陷入这样的困境；我怀疑，部分原因是我变老了。在我最近下载的书籍中，只有 Cusk 是通过推荐算法（Apple Books 中的“For You”框）找到我的。即便如此，我发现我的阅读习惯遵循一种可能被称为算法的模式，我更喜欢将其称为懒惰。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;我的同事凯尔·查卡 (Kyle Chayka)&lt;a href="https://www.newyorker.com/culture/infinite-scroll/the-age-of-algorithmic-anxiety"&gt;精明&lt;/a&gt;而&lt;a href="https://www.amazon.com/Filterworld-How-Algorithms-Flattened-Culture/dp/0385548281" rel="noopener" target="_blank"&gt;详尽地&lt;/a&gt;撰写了有关算法的诱惑及其对文化生产的同质化效应的文章。但我发现自己在想，我们是否真的生活在一个由算法强行塑造的世界中，或者我们的手机本身——它们繁琐的按钮、闪烁的屏幕、它们轻微但令人满意的重量——是否还有其他更根本的方式让我们变得懒惰。如果算法是罪魁祸首，那么我们需要找到摆脱它们或远离它们的方法。但如果问题出在我们的手机上——当然还有我们自己——那么我们可能不得不放弃更多的东西。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; BOOX Palma 是一款新型电子阅读器，承诺为“阅读电子书、收听播客或阅读您最喜爱的新闻源”提供身临其境的体验。它的售价约为 280 美元，大小与 Google Pixel 手机差不多。 Palma运行在Android平台上，这意味着你可以将Twitter等应用程序添加到设备上，但这样做显然不是重点。屏幕为磨砂、灰度、纯色。与 Kindle 和其他电子阅读器一样，Palma 应该与物理页面的外观相似，并减少眼睛疲劳。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;几年前， &lt;a href="https://yaledailynews.com/blog/2023/02/09/grayscale-addiction/" rel="noopener" target="_blank"&gt;有人说&lt;/a&gt;手机成瘾的部分原因是手机的鲜艳颜色。有人建议，将手机显示屏调成灰度会让事情感觉不那么身临其境，而且有点沉闷；反过来，这会帮助你减少看屏幕的时间。当然，即使这个技巧有效，你也可以随时更换手机。不过，Palma 没有颜色选项，也没有蜂窝服务，这意味着没有 Wi-Fi 就无法连接到互联网。您可以带着设备进行长时间的沉思散步，聆听您下载的音乐或播客，因为您在树林中漫步时不会受到推送通知的打扰。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;多年来，我买了一些类似的设备，徒劳地希望其中一款可以取代我的 iPhone。我们的梦想是一个手持式物体，它可以让最糟糕、最容易上瘾的应用程序变得无法使用，甚至可能使好的应用程序（即文字处理和电子阅读应用程序）变得更好一些。这些设备总是有一个蜜月期，在此期间我设想了一种全新的信息消费生活。几年前，当我购买 Kindle 时，我订阅了&lt;em&gt;《金融时报》的&lt;/em&gt;Kindle 送货服务；我想象自己坐在厨房的桌子旁，手里拿着一碗燕麦片、一壶咖啡和&lt;em&gt;《金融时报》&lt;/em&gt;的灰度版，它可能不如带有鲑鱼页面的印刷版那么好，但肯定是比阅读报纸的 iPhone 应用程序更好，每隔几分钟就会发出通知。这种特殊的幻想并没有持续一周。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;类似美沙酮的治疗手机成瘾的方法——即一种更温和且不易成瘾的手机成瘾疗法——似乎不起作用。虽然 BOOX Palma 可以将应用程序设为灰色并且只能通过 Wi-Fi 访问，但我可能会花更多时间在 Wi-Fi 范围内观看黑白视频。这并不意味着 Palma 或其他电子阅读器毫无用处。 Palma 具有扬声器和蓝牙兼容性，因此它可以与有声读物配合使用，创建一些便携式文本拼凑而成的东西：我开车时从汽车扬声器向我年幼的孩子的日托中心发出文字，当我在设备屏幕上弹出时排队等候咖啡，最后出现在我办公室的桌面显示器上，在那里他们将被五个独立的聊天平台和我的梦幻篮球队的需求所吞没。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这种弹跳可能有点笨拙，而且有点俗气，但它调整了我与页面上的散文的关系——而且令我惊讶的是，并没有以一种糟糕的方式。作为一名作家，我经常读书来提醒自己，句子实际上可以很有趣。这种多媒体阅读方法可以创建散文的快速小镜头，可以放松写作齿轮。你可以读几页&lt;a href="https://www.amazon.com/Patagonia-Penguin-Classics-Bruce-Chatwin/dp/0142437190/" rel="noopener" target="_blank"&gt;Bruce Chatwin&lt;/a&gt;的文章，在车里听下一章，然后回到你的 Google 文档应用程序，将一些短期灵感洒到你自己的页面上。作家与那些&lt;a href="https://www.newyorker.com/news/our-columnists/whats-the-point-of-reading-writing-by-humans"&gt;应该取代我们的&lt;/a&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/science/annals-of-artificial-intelligence/what-kind-of-mind-does-chatgpt-have"&gt;大型语言模型&lt;/a&gt;并没有完全不同：我们用眼睛接收单词，在头脑中对它们进行分类，然后以模仿声音的顺序将它们吐出来。电子阅读器可以提供风格差异化的点。也许法学硕士会比我更好地模仿&lt;a href="https://www.newyorker.com/tag/vladimir-nabokov"&gt;纳博科夫&lt;/a&gt;，但我怀疑他们是否能感觉到大声朗读的“ &lt;a href="https://www.amazon.com/Pale-Fire-Penguin-Modern-Classics/dp/0141185260/" rel="noopener" target="_blank"&gt;微暗的火&lt;/a&gt;”和页面上的“微暗的火”之间的区别，也无法感受到微妙的要求我想，这种新的阅读形式将迫使我们作家很快不得不调整我们的散文，甚至是下意识地，从屏幕转移到扬声器，再转移到第二个屏幕。那么，我们这些关心人类对风格的干预的人，无论它们有多么微妙和最终微不足道，也许可以得到一些安慰，因为阅读的未来将跨越媒介、设备和感官。如果我们真的被算法和人工智能殖民，我们至少有更多的地方可以躲藏。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我发现自己反复阅读的一本书是理查德·布劳蒂根 (Richard Brautigan) 的中篇小说《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Trout-Fishing-America-Richard-Brautigan/dp/0547255276/" rel="noopener" target="_blank"&gt;在美国钓鳟鱼&lt;/a&gt;》，但不知何故，阅读率从未超过百分之四十。我没有被算法所强迫。但我以前常去的马林县有一个冲浪点，离 1984 年布劳蒂根自杀身亡的房子很近。多年来，我向其他几位冲浪者讲述了布劳蒂根和这个地点之间的联系，后来，每当我回到那里时，我都会看到山上俯瞰大海的小房子，其中有很多养鸡场和菜园项目被毁，我会非常尴尬地对自己说，我还没有真正完成《在美国钓鳟鱼》。像这样的小强迫行为可能比我们愿意承认的更能决定我们的在线行为。让我特别痛苦的是，尽管我可以想象一个通过仔细监管和避免算法来降低手机成瘾性的世界，但我无法想象自己摆脱这种顽固的虚荣心。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Fri, 12 Apr 2024 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/fault-lines/what-phones-are-doing-to-reading</guid></item><item><title>亚历克斯·加兰 (Alex Garland) 和朴赞郁 (Park Chan-wook) 思考美国</title><link>https://www.newyorker.com/culture/goings-on/alex-garland-and-park-chan-wook-reckon-with-america</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-04-12T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6616c6f1f32d8be6b79ad7dc/16:9/w_1280,c_limit/Civil_War_Screengrab_001_R%20copy.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/alex-barasch"&gt;&lt;strong&gt;亚历克斯·巴拉什&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;文化编辑&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;a href="https://newyorker.com/newsletter/goings-on" rel="noopener" target="_blank"&gt;&lt;span&gt;&lt;em&gt;您正在阅读《Goings On》时事通讯，这是我们本周所看、所听和所做的事情的指南。&lt;strong&gt;注册以在您的收件箱中接收它。&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="克尔斯滕·邓斯特 (Kirsten Dunst) 在电影《内战》中穿着记者背心" src="https://media.newyorker.com/photos/6616c6f1f32d8be6b79ad7dc/master/w_1600%2Cc_limit/Civil_War_Screengrab_001_R%2520copy.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;克尔斯滕·邓斯特在《内战》中。&lt;/span&gt;&lt;span&gt;照片由 A24 提供&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;在人工智能剧《机械姬》&lt;/strong&gt;和基于流行病的恐怖电影&lt;strong&gt;《惊变 28 天》中，&lt;/strong&gt;编剧兼导演亚历克斯·加兰因记录最坏情况而闻名。 （这些场景是否总是有说服力是一个单独的问题。由丹尼·博伊尔执导并开启了年轻的希里安·墨菲职业生涯的《惊变 28 天》是一部杰作； &lt;strong&gt;《男人》是&lt;/strong&gt;Garland 于 2022 年推出的个人作品，是一部杰作。不是。）他的最新电影&lt;strong&gt;《内战》&lt;/strong&gt;模仿了国会大厦骚乱的形象，构建了另一个悲惨的未来——在这个未来中，各州之间的紧张关系使美国沦为冲突区。事实证明，这部大片在本周上映之前就已经引起了分歧：去年 12 月第一部预告片上映时，自由派评论员质疑其政治观点，尽管右翼阴谋论者宣称它是深层政府的“预测性节目”。影片本身讲述了四位战地记者及时赶赴华盛顿遭遇分裂分子袭击的故事，这部电影本身就像预告片一样是罗夏墨迹测试。 《加兰》以一片废墟的纽约市为开场，让观众来填补我们如何走到这一步的空白。他对接下来的公路旅行的视觉效果具有挑衅性，他对动作的流畅产生了真正的悬念，但主角只不过是带有方便的老派新闻哲学的原型。对于一位经验丰富的战地摄影师李（克尔斯滕·邓斯特饰）来说，仅仅见证就是最重要的。 “我们不会问，”她告诉一个新人。 “我们记录下来以便其他人询问。”加兰也已经准备好提供图像。但他不想详述它们的含义。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/04/15/park-chan-wook-profile"&gt;朴赞郁&lt;/a&gt;是一位更愿意把自己的拇指放在天平上的导演——他根据阮越青的普利策奖获奖小说&lt;strong&gt;《同情者》&lt;/strong&gt;改编的新作品提供了对美国的另一种清算。该剧于周日在 HBO 首播，讲述了一名北越间谍上尉（何宣德饰）与一名南越将军（全乐饰）的故事，先是在西贡沦陷前夕，然后在 19 世纪 70 年代的洛杉矶在那里，他继续监视流离失所的军事领导人，并开始建立新的生活。进入上尉轨道的美国人——一个愤世嫉俗的中央情报局特工、一个斜视的“东方研究”教授、一个有着奥特曼式抱负的趾高气扬的导演——同样渴望利用他来达到自己的目的。帕克并没有回避恐怖的战斗，但是，与《内战》的真实风格相反，该系列在结构和美学上都令人惊讶地有趣，小罗伯特·唐尼扮演四个不同的角色（有时在同一场景），随着故事的展开，船长不止一次地颠倒了自己的叙述。最终，他完成了将军所说的“好莱坞使命”，试图为一部“现代启示录”风格的越南战争电影注入意义和尊严。这是一份吃力不讨好的工作，但流亡者敏锐地意识到文化也可以成为一个战场。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;h2&gt;聚光灯&lt;/h2&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;img alt="图片中可能包含表演者独奏表演成人服装鞋类高跟鞋帽子和跳舞" src="https://media.newyorker.com/photos/661574fae433ab401f1bc1b1/master/w_1600%2Cc_limit/r44114.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;摄影：梅丽莎·舍伍德&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;舞蹈&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;玛莎·格雷厄姆舞蹈团&lt;/strong&gt;要到 2026 年才会正式成立 100 周年，但它已经提前开始了多个百年庆典活动。第一个位于市中心的主题是“美国遗产”。该节目包括两部十九世纪四十年代美国的经典之作：《阿巴拉契亚之春》，格雷厄姆的现代主义杰作，其配乐具有美国之声的艾伦·科普兰的配乐；以及《牛仔竞技表演》的复兴，这是艾格尼丝·德·米勒更传统的西部主题突破，其为蓝草乐队重新编排科普兰乐谱。贾马尔·罗伯茨 (Jamar Roberts) 的首演回答了这些问题，贾马尔·罗伯茨曾在阿尔文·艾利美国舞蹈剧院 (Alvin Ailey American Dance Theatre) 工作，现在是自由职业者。他的《我们人民》是一场抗议舞蹈，在沉默的斗争和举起拳头的正面攻击之间交替，由莱安农·吉登斯 (Rhiannon Giddens) 的班卓琴和小提琴音乐推动，莱安农·吉登斯以夺回黑人弦乐乐队的遗产而闻名。它包括了其他作品所遗漏的美国的大部分内容。—— &lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/brian-seibert"&gt;&lt;em&gt;Brian Seibert&lt;/em&gt;&lt;/a&gt; &lt;em&gt;（纽约市中心；4 月 17 日至 20 日。）&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="纽约市天际线的插图。" src="https://media.newyorker.com/photos/64ad7fea3f0ea61101b7b5aa/master/w_1600%2Cc_limit/header-2023.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;h2&gt;关于小镇&lt;/h2&gt;&lt;div&gt;嘻哈&lt;/div&gt;&lt;p&gt;三州说唱歌手&lt;strong&gt;Method Man 和 Redman 的&lt;/strong&gt;合作关系可以追溯到三十年前，他们建立了一种警察好友关系，制作了两张合作专辑、一部吸毒喜剧，甚至一部短命的情景喜剧。作为表演者，他们在抒情谱的不同端进行操作，在控制和混乱之间找到平衡。梅斯是武当派的长期支柱，一直坚如磐石。他随意的动作和挺胸的举止表明了一种不可动摇的镇静。雷德是“Hit Squad”集体的前成员，他更倾向于古怪，他的展览充满了卡通化的变化。他们各自收集了经典材料目录，展示了各自的怪癖。同时，他们更多地发挥彼此的倾向。但实际上，他们在共同的信念中找到了最共同的基础，即说唱技术可以成为其自己的热箱欢乐之旅&lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/sheldon-pearce"&gt;&lt;em&gt;。-Sheldon Pearce&lt;/em&gt;&lt;/a&gt; &lt;em&gt;（5 号航站楼；4 月 19 日）&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;百老汇&lt;/div&gt;&lt;p&gt;亨利克·易卜生 (Henrik Ibsen) 1882 年的戏剧&lt;strong&gt;《人民公敌》(An Enemy of the People)&lt;/strong&gt;由剧作家艾米·赫尔佐格 (Amy Herzog) 在萨姆·戈尔德 (Sam Gold) 的看似简单的指导下重演了一个新版本，由杰里米·斯特朗 (Jeremy Strong) 饰演托马斯·斯托克曼 (Thomas Stockmann) 医生，一位骄傲、悲伤、极其真诚的医生，担任十九世纪末挪威一个与世隔绝的小镇浴场的医疗主任。当托马斯向他的兄弟、市长彼得（迈克尔·因佩里奥利饰）透露，浴室使用的水被当地制革厂污染了细菌时，彼得政治操纵者的身份就显而易见了。斯特朗和赫尔佐格都发现了谈话中的威胁，就像某些音乐家嗅出了完美的音调一样。斯托克曼的立场提供了正义者的巧妙呼应，但让我们面对现实吧，到目前为止，气候科学家的呼吁基本上无效&lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/vinson-cunningham"&gt;&lt;em&gt;。——文森·坎宁安&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;（Vinson Cunningham &lt;em&gt;）（&lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2024/04/01/an-enemy-of-the-people-theatre-review"&gt;在我们的2024年4月1日刊中评论。&lt;/a&gt; ）&lt;/em&gt; &lt;em&gt;（广场上的圆圈；截至6月23日。）&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;艺术&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图片中可能包含艺术拼贴绘画框和邮箱" src="https://media.newyorker.com/photos/6616e9ed75edac6ee762f2ed/master/w_1600%2Cc_limit/_DSC7406-1%2520flat%2520copy_nl%2520copy.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;照片由艺术家提供&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;一位从不喜欢&lt;strong&gt;克里斯托弗·伍尔（Christopher Wool）&lt;/strong&gt;的评论家说：“See Stop Run”是这位艺术家十年来规模最大的展览，每个对审美冒险有兴趣、没有恐高症或倒刺的人都应该参观。金属丝。它位于市中心一栋高层建筑先前废弃的十九层，与伍尔在古根海姆举办的最后一次大型展览相反——那里有零字画作，但有大量基础设施的照片、粉红色和黑色涂鸦的马赛克以及钢丝雕塑看起来就像 3D 的涂鸦。到目前为止，最引人注目的是第十九层本身，它没有铺地毯，墙壁脆弱，天花板肮脏。你不会对伍尔最近的作品大饱眼福； &lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/jackson-arn"&gt;&lt;em&gt;- Jackson Arn&lt;/em&gt;&lt;/a&gt; &lt;em&gt;（格林威治街 101 号，Rector 街入口；截至 7 月 31 日。）&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;歌剧&lt;/div&gt;&lt;p&gt;纳迪娅·布朗热可以说是二十世纪最有影响力的教育家，曾教授过亚伦·科普兰、菲利普·格拉斯和昆西·琼斯等作曲家，但她唯一的一部歌剧&lt;strong&gt;《死亡之城》（La Ville Morte）&lt;/strong&gt;与钢琴家兼教师拉乌尔·普格诺 (Raoul Pugno) 合作，从未在她的一生。 1914年，法国卷入第一次世界大战，导致首映出轨，全片全部丢失。这部歌剧有着类似于德彪西的《佩利亚斯与梅丽桑德》的轻声细语却又令人不安的感性，故事发生在迈锡尼古城的一个考古发掘中，一名年轻女子成为了他人不合时宜的欲望和迷恋的受害者。&lt;strong&gt;弹射器歌剧院&lt;/strong&gt;以自己的挖掘行为，在布朗格的学生大卫·康特监督的管弦乐编排重建中进行了该作品的美国首演&lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/oussama-zahr"&gt;&lt;em&gt;。 — Oussama Zahr&lt;/em&gt;&lt;/a&gt; &lt;em&gt;（纽约大学斯基博尔分校；4 月 19 日至 21 日）&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;电影&lt;/div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;img alt="小丑抽烟维拉·德鲁在《人民小丑》中饰演丑角小丑" src="https://media.newyorker.com/photos/661431cca66583d49b2e81c3/master/w_1600%2Cc_limit/Joker%2520Smoking%2520(Vera%2520Drew).jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;照片由“改变纯真”提供&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;由维拉·德鲁执导并主演的&lt;strong&gt;《人民小丑》&lt;/strong&gt;是对蝙蝠侠超级英雄宇宙和喜剧本身的尖锐模仿，由斗篷十字军的讽刺对手化身。这部充满活力的 DIY 电影以反乌托邦的未来为背景，充满了蝙蝠传说，但德鲁在幻想的基础上构建了一个个人故事：小镇的童年、性别不安的痛苦、搬到哥谭市、挣扎成为一名喜剧演员，并通过她的跨性别身份发现了艺术上的成功——以丑角小丑的身份。德鲁通过令人发指的滑稽动作、撕心裂肺的对话，以及将真人表演与奇幻的蹩脚效果和动画相结合，将这种狂野但亲密的愿景变为现实。她为超级英雄电影和无拘无束（且未经授权）的改编艺术开辟了新的维度&lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/richard-brody"&gt;&lt;em&gt;。——理查德·布罗迪&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;em&gt;（在院线上映。）&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;芭蕾舞&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;纽约城市芭蕾舞团的&lt;/strong&gt;春季演出季是其庞大的七十五周年庆祝活动的一部分，以全巴兰钦节目开始，有机会欣赏 1949 年以夏布里埃音乐为背景的俏皮且很少上演的“Bourrée Fantasque”杰罗姆·罗宾斯 (Jerome Robbins) 的作品《聚会上的舞蹈》（Dances at a Gathering，1969）非常令人满意，它以肖邦钢琴曲为背景，在情感上令人回味，共演出了六场。在最后一周，巴兰钦神奇的莎士比亚晚间剧目《仲夏夜之梦》（1962）让舞台充满了神奇的生物、多情的傻瓜和萤火虫。最近的作品包括克里斯托弗·惠尔登（Christopher Wheeldon）为马克斯·里希特（Max Richter）和克莱德·奥蒂斯（Clyde Otis）创作的喜怒无常的双人舞“This Bitter Earth”（2012），以及威廉·福西斯（William Forsythe）尖锐而时尚的“赫尔曼·施默曼（双人舞）”（1993）。 5 月 2 日，该公司推出了两部全新的芭蕾舞剧，一部由贾斯汀·佩克（Justin Peck）（最近的舞蹈剧《伊利诺伊州》的创作者）创作，另一部由多才多艺的编舞家艾米·霍尔·&lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/marina-harss"&gt;&lt;em&gt;加纳&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;em&gt;（&lt;/em&gt; Amy Hall Garner）创作。 &lt;em&gt;. 科赫剧院；4 月 23 日至 6 月 2 日。）&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="图片中可能有服装、帽子、模具、身体部分、手、人脸和头部" src="https://media.newyorker.com/photos/65d65173d763f31d3ddc6df6/master/w_1600%2Cc_limit/r42718.png" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;h2&gt;选择三&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;特约撰稿人&lt;a href="https://www.newyorker.com/contributors/doreen-st-felix"&gt;多琳·圣费利克斯 (Doreen St. Félix)&lt;/a&gt;也有同样的痴迷。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;1.&lt;/strong&gt;现在是四月的纽约，天气依然寒冷。我对此很生气。为了避免心烦意乱，我每天散步时都会听津巴布韦乐队&lt;strong&gt;Hallelujah Chicken Run Band&lt;/strong&gt;的一张颠覆性摇滚专辑《Take One》。该乐队成立于十九世纪七十年代初期，为后来被称为&lt;em&gt;“chimurenga”的音乐做出了贡献。&lt;/em&gt;音乐是跨文化对话的结果：传统的绍纳旋律，以当时的当代摇滚乐为背景。专辑中最受欢迎的一首歌曲是七十年代录制的，是轻快的“Mudzimu Ndiringe”。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;2.&lt;/strong&gt;我终于有机会观看 Juel Taylor 去年的处女作&lt;strong&gt;《他们克隆了蒂龙》&lt;/strong&gt; ，我认为这非常棒。这是一部电影的万花筒；一系列参考文献，从七十年代的黑人剥削电影到当代的神秘科幻小说。一群形形色色的人物，包括毒贩、皮条客和“ho”（旨在颠覆刻板印象的角色）发现自己处于政府阴谋的中心。杰米·福克斯饰演的那个能说会道、偏执狂的皮条客非常出色。为什么这部电影没有火？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt; &lt;span&gt;&lt;img alt="玛丽斯·康德的肖像，手放在脸上，背景为绿色" src="https://media.newyorker.com/photos/6616bf0501623e68b9b52811/master/w_1600%2Cc_limit/r44116.jpg" /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span&gt;奥岛·阿巴拉卡绘制的插图&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;3.&lt;/strong&gt;小说家兼评论家玛丽斯·孔戴最近去世，享年九十岁。出生于瓜德罗普岛的孔戴说，法语“是为我一个人打造的”。这种令人眼花缭乱的沉着是她作品的一个方面，其中包括戏剧、散文、回忆录和小说。孔德是我们最诚实的后殖民心理记录者之一。我建议从她 2021 年的最后一部小说&lt;strong&gt;《新世界的福音》开始，这是一部以马提尼克岛为背景的&lt;/strong&gt;新约圣经的激动人心的重写。&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;PS网上的好东西：&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt; &lt;a href="https://www.bookforum.com/print/3004/lisa-selin-davis-s-confused-history-of-homemakers-25336" rel="noopener" target="_blank"&gt;家庭主妇的历史&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href="https://maggieslittlestories.substack.com/p/the-insatiability-of-recipe-writing" rel="noopener" target="_blank"&gt;写菜谱的放荡&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=w4WiXKGCJhg"&gt;查普尔·罗恩的小桌子音乐会&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;&lt;br /&gt;&lt;hr /&gt;&lt;div&gt;获取更多RSS：&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.net" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.net&lt;/a&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href="https://feedx.run" style="color: orange;" target="_blank"&gt;https://feedx.run&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</description><pubDate>Fri, 12 Apr 2024 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/culture/goings-on/alex-garland-and-park-chan-wook-reckon-with-america</guid></item><item><title>《内战》呈现出一种引人注目但混乱的分裂状态</title><link>https://www.newyorker.com/magazine/2024/04/22/civil-war-movie-review</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-04-12T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6614459db25a03df666d9fad/16:9/w_1280,c_limit/r44134.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;如果克尔斯滕·邓斯特不在场见证世界末日，那会是世界末日吗？我开始怀疑。在杰夫·尼科尔斯的《午夜特辑》（2016）中，外星人与我们之间的神秘高潮中，邓斯特满脸斯皮尔伯格式的惊奇，迫使我们臣服于未知的刺激。在拉斯·冯·特里尔的末日心理剧《忧郁症》（2011）中，邓斯特奉献了她最精彩的表演，却几乎让她的临床抑郁症变成了灾难性的现实。我很想加入索菲亚·科波拉 (Sofia Coppola) 的《牡丹花下》(The Beguiled) (2017)，这是一部亲密的内战哥特式电影，邓斯特作为一位阴郁的弗吉尼亚教师，将当下存在主义的阴郁提炼到每一个破碎的凝视中。这可能不是世界末日，但是，从她恐惧的角度来看，谁能说明天又是新的一天呢？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在《内战》中，一场截然不同的内战围绕着邓斯特展开，这是一部以不远的美国未来为背景的反乌托邦惊悚片。英国作家兼导演亚历克斯·加兰 (Alex Garland) 对末世美学有着不可否认的天赋，他和他的电影摄影师罗布·哈迪 (Rob Hardy) 滔滔不绝地讲述了一个被围困的国家的令人不安的画面。他们的镜头停留在被炸毁的建筑物、沾满鲜血的人行道上，在一幅超现实的画面中，一条高速公路已经变成了车辆墓地，一排排废弃的汽车绵延数英里。浓烟似乎总是从远处的某个地方升起，除了几个聚集区——孩子们尽情玩耍的临时露营地，绝望的布鲁克林人排队领取水配给的拥挤街区——周围的风景出奇地空无一人。到了晚上，一种欺骗性的寂静来临，天空被美丽地照亮，闪烁着橙色的火花。如果没有猛烈的枪声警告我们的话，我们可能会在黄昏时观看萤火虫。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;严格来说，作为一场舞台表演，《内战》是我自《人类之子》（2006年）以来所见过的生动细致的破坏全景，或者也许是《惊变28天》（2002年）中由加兰编写的丧尸狂潮。 ）。就连邓斯特也从未凝视过更壮丽的景象——而她确实凝视着它，而且总是通过相机镜头。她扮演的李是一位熟练的摄影记者，如果你的思绪没有自动跳到李·米勒（Lee Miller），她以令人惊叹的第二次世界大战照片而闻名，请放心，加兰的剧本渴望将这些点联系起来。这个李可能没有她的同名者那样的名人魅力，也没有她愿意把镜头对准自己。但邓斯特赋予了这个角色类似的钢铁般的刚毅和绝对的专业精神，让你立刻站在她一边。她无畏地报道了世界各地的围困、交火和人道主义危机；现在，她正以咬紧牙关和坚定不移的严肃态度，面对自己后院的恐怖。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;情节以一连串的细节呈现在我们眼前，这些细节如此简洁和模糊，以至于你不禁怀疑它们在很大程度上是无关紧要的。德克萨斯州和加利福尼亚州以一种奇特的方式抛开了红蓝敌意，组建了西方势力，这是一支分裂主义轴心，旨在推翻总统（冷酷无情、冷酷无情的尼克·奥弗曼饰），这位独裁者已经任命自己为第三任总统。佛罗里达州也不甘示弱，也发起了分裂主义运动。作为回应，总统已召集军队并对美国公民发动空袭。这些军事派别互相残杀，整个国家陷入贫困和无法无天的境地，李目睹并拍摄了这一切。现在她把目光投向了白宫，那里的冲突似乎最终会结束，总统被逼入绝境并被推翻。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但是，首先，从纽约到华盛顿特区有一条危险的道路，沿途有两名记者：乔尔（瓦格纳·莫拉饰），他用狼性的笑容来缓和自己的愤世嫉俗；萨米（斯蒂芬·麦金利·亨德森饰），一位杰出的记者政治作家，他的本能就像他的背带裤一样坚定而老派。然后，还有杰西（凯莉·斯佩妮饰），她是这个团体中最年轻、最令人惊讶的新成员。她是一位有抱负的摄影师，崇拜李（他们两人），并且像许多勇敢的局外人一样，成为观众事实上的替身。杰西（Jessie）才华横溢，思想严肃，对黑白电影有着纯粹主义者的偏爱。她也鲁莽而天真，李因她参与这项危险的任务而感到愤怒。李已经救了她一次命，在早期的一个场景中，在炸弹爆炸前不久，李把她拉出了危险的地方，留下了血流和破碎的身体部位。更多的屠杀即将到来，李知道杰西——事实上，他们所有人——可能都无法幸存。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这并不是加兰第一次派一小群勇敢的人踏上危险的旅程。这或多或少是他为《惊变28天》、太空惊悚片《阳光》(2007年)和他作为编剧兼导演的第二部影片《湮灭》(2018年)编写的剧本的前提。 （他在《机械姬》和《战警》中也同时担任这两个角色。）我们接受这些前提是因为我们接受类型的惯例，而且因为故事本身尽管具有发自内心的抓力，但几乎不要求现实世界的真实性。但《内战》有更远大的抱负。它对美国内讧的寓言意味着敲响了令人不安的警报，就好像我们只是一篇分裂主义的长篇大论或滥用权力的总统，远离陷入类似的噩梦。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;那么，为什么尽管加兰的世界建设和毁灭的影响力和规模如此之大——而且在选举年发布了题为“内战”的作品——我们仍然保持一定的距离、参与但又不相信呢？当四个主角一路南下时，他们见证了美国的疯狂。但是，即使你的胃里打了个结，你也会更相信加兰精湛的技艺，以及他调节悬念和恐惧的技巧，而不是他对如此巨大的灾难可能如何真正发生的理解。 。每当心情轻松起来时，你本能地知道悲剧性的转变即将来临。当李和她的同伴在一个废弃的圣诞主题公园展览中遭到伏击时，你的恐惧被眨眼的肮脏设置所抑制——就在草坪圣诞老人脸上被子弹击中之前。这部电影中最令人毛骨悚然的场景——邓斯特银幕外的丈夫杰西·普莱蒙以一种疯狂的方式出现，扮演了一个凶残的精神病患者——也是最令人怀疑的设计。真的有必要引入然后立即牺牲两个非白人角色来为潜伏在美国中心地带的种族主义得分吗？这并不是加兰唯一没有回答的问题。&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;如果《内战》有一个重点的话，那就是战争不仅是地狱，而且还会让人上瘾，而且对于相当一部分人来说，用步枪伸张正义的快乐超越了任何更深层次的道德或意识形态信念。但战争报道有其自身的吸引力，不久杰西就被迷住了。她获得的现场经验越多，那种冲劲就越难以磨灭。在一场又一场的冲突中，她掌握了她的职业工具，并让自己习惯了使用这些工具带来的创伤。当子弹呼啸而过、坦克滚滚而过时，她懂得了融入自我、不受干扰地捕捉戏剧性图像、为了拍摄而冒一切风险意味着什么。 （摄影师工作时的场景常常被设置为刺耳不敬的针滴；德拉灵魂的爆炸似乎捕捉并质疑了他们的工作要求的脱敏。）&lt;/p&gt;&lt;p&gt;作为对记者所做工作的致敬，《内战》给人一种完全真诚的感觉——但即使在这里，加兰执行的模糊性也破坏了他崇高的意图。李和她的同事使用哪些渠道和平台来传播这项工作？即使在和平时期也是重灾区的传媒业似乎已经崩溃了。互联网连接时断时续，甚至根本不存在，如果没有社交媒体的令人窒息的入侵和扭曲，无论好坏，冲突都会愈演愈烈。一个角色讽刺地提到“《纽约&lt;em&gt;时报&lt;/em&gt;》剩下的一切”；另一位指出，在美国国会大厦，记者被视为敌方战斗人员，一见到记者就被枪杀。这种对媒体的妖魔化，及其对特朗普统治的严峻回响（或预兆？），几乎是这部电影在推进一种遥远的政治观点。其末日画面越引人注目——对白宫的大胆袭击，对林肯纪念堂的猛烈攻击——加兰的战争就越在无党派迷雾中迷失，这是一场短路思想的思想实验。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这并不意味着随着片尾字幕在令人震惊的最终画面中滚动，推测后果并不有趣。为了维持他们摇摇欲坠的联盟，西方军队是否需要做出针对特定国家的让步？如果德克萨斯州放宽堕胎法，加利福尼亚州会开始禁书吗？我隐隐怀疑佛罗里达州正在继续争取独立，从而迎来战争的下一阶段。如果一开始你不退出，请尝试，再尝试。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Fri, 12 Apr 2024 11:06:02 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/magazine/2024/04/22/civil-war-movie-review</guid></item><item><title>唐纳德·特朗普这样做了</title><link>https://www.newyorker.com/news/letter-from-bidens-washington/donald-trump-did-this</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-04-11T22:34:42.244Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/66184d291f8168df92fe0e0a/16:9/w_1280,c_limit/Glasser-04-11024.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;几乎每个人都知道唐纳德·特朗普在反对堕胎之前就支持堕胎。但这位&lt;a href="https://www.nbcnews.com/politics/donald-trump/trumps-many-abortion-positions-timeline-rcna146601"&gt;曾经“非常支持堕胎&lt;/a&gt;”的前总统现在在白宫的四年为反堕胎运动带来了可能被称为灾难性的成功，他的立场到底是什么？事实证明，这是 2024 年迄今为止最难回答的问题之一。特朗普唯一的意识形态就是机会主义，可以预见的是，他在废除罗伊诉韦德案时表现得非常糟糕。对右翼观众，他经常大声吹嘘自己是毁灭罗伊的凶手。吹牛是他的快乐所在；当然，他无法抗拒将历史性成就归功于自己。 “我能够杀死罗伊诉韦德案，”去年 5 月，他在社交媒体上兴奋不已。 “我做到了，我很自豪做到了，”他今年早些时候在福克斯新闻市政厅说道。 “除了我之外，没有人能完成这件事。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周一，在一段旨在解释其后罗伊立场的&lt;a href="https://truthsocial.com/@realDonaldTrump/posts/112235238031827342" rel="noopener" target="_blank"&gt;视频&lt;/a&gt;中，特朗普重申了这一说法。 “我很自豪自己是负责人，”他说。特朗普面临的问题是，这对选民来说是一个失败的立场——在最高法院 2022 年做出裁决后，数以百万计的选民在&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/the-daily/a-win-for-abortion-rights-in-kansas"&gt;堪萨斯州&lt;/a&gt;等红色州和密歇根州等战场参加了投票，以保持堕胎合法化。 &lt;a href="https://www.newyorker.com/magazine/2022/07/04/we-are-not-going-back-to-the-time-before-roe-we-are-going-somewhere-worse"&gt;多布斯诉杰克逊案&lt;/a&gt;，允许各个州制定堕胎政策。自多布斯以来，调查显示对生殖权利的支持率创历史新高，特朗普本人将共和党未能在2022年中期选举中赢回参议院归咎于“堕胎问题”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这就是为什么在他的视频中，他看起来像是一个在寻找根本不存在的掩护的人。在四分半钟的声明中，特朗普多次援引州权的概念，仿佛这是一个神奇的咒语，为他提供了摆脱政治混乱的自由通道。他坚持认为，前进的道路应该是一个简单的“人民意愿”问题——让蓝州允许堕胎，让红州禁止堕胎。然而，这一立场迄今为止基本上成功地激怒了各方。右翼人士迈克·彭斯称特朗普的声明是“&lt;a href="https://www.nytimes.com/2024/04/08/us/politics/pence-attacks-trump-abortion.html"&gt;一记耳光&lt;/a&gt;”；他和其他人对前总统没有批准全国堕胎禁令感到愤怒，而他在任时曾承诺签署这项禁令。 （特朗普在总统任期内支持的国会法案试图&lt;a href="https://www.yahoo.com/lifestyle/trump-pushing-20-week-abortion-ban-215832277.html"&gt;禁止怀孕二十周后堕胎&lt;/a&gt;；特朗普最近表示，他正在考虑一项更严厉的计划，禁止怀孕&lt;a href="https://www.nbcnews.com/politics/2024-election/trump-signals-support-15-week-abortion-ban-rcna144213"&gt;十五周&lt;/a&gt;后堕胎。）左翼人士担心，特朗普可能会以某种方式尽管他所领导的共和党持极端主义立场，但他还是设法让选民相信，他实际上是堕胎问题的温和派。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不管他发表的这份混乱的声明有何解释，毫无疑问，看到特朗普在造成如此多的混乱之后局促不安，无疑是一种幸灾乐祸。这段视频的主角是特朗普在海湖庄园的壁炉前紧张地对着镜头说话，视频中的内容经过了突然的剪辑，表明它需要很多很多次才能拍摄。&lt;em&gt;我是否提到过“我强烈支持为想要拥有宝贝宝宝的夫妇提供体外受精”？我有没有提到民主党是激进派，因为他们支持堕胎“直到第九个月甚至超过第九个月”？我有没有提到，即使你对堕胎问题生我的气，你仍然应该投票给我，因为我们必须赢得“拯救我们的国家”？&lt;/em&gt;整部作品散发出某种呼救的氛围：也许特朗普因为想到他终结罗伊的伟大胜利实际上可能被证明是乔·拜登在复赛中对阵他的唯一获胜问题而感到恐慌？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最近的两项法院判决对特朗普的视频进行了限制，这充分强调了这位前总统的束缚，以至于他们可能已经被拜登的竞选团队下令了。上周一在佛罗里达州和本周二在亚利桑那州，州最高法院裁定允许高度限制性的堕胎法生效，尽管这两个州的选民预计将在今年秋天就恢复生育权的公投进行投票。这就像来自现实检验之神的干预：忘掉特朗普的胡言乱语吧。事实上，2024 年的堕胎是一场影响现实生活的真正危机。这都是因为他。堕胎策略的节制在哪里，让亚利桑那州恢复了 1864 年（当时亚利桑那州还不是一个州）就通过的近乎全面的堕胎禁令？在近百分之六十的亚利桑那州选民认为堕胎应该始终或大部分合法的情况下，这是如何让人民决定的结果呢？&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在亚利桑那州裁决后，特朗普向记者坚称法官做得太过分了。 “是的，他们做到了，”他说。尽管如此，他仍乐观地认为州长和州立法机构很快就会撤销这项措施。 “这将会得到解决，正如你所知，这一切都与各州的权利有关，”他说。但到周三，&lt;a href="https://www.nytimes.com/2024/04/10/us/abortion-ban-arizona-democrats-repeal.html"&gt;亚利桑那州立法机构的共和党领导人&lt;/a&gt;拒绝让废除该法律的措施进行投票。 （众议院的民主党人高呼“耻辱！”）竞选亚利桑那州参议员的特朗普派共和党人卡里·莱克（Kari Lake）试图否定内战时期的法律，结果却被指出她称其为“伟大的法律”两年前，并要求将其保留在账簿上。告诉特朗普“州权”是摆脱堕胎斗争的安全出路的人一定自 1954 年以来一直躲在南方高尔夫俱乐部里，关掉电视。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;称之为堕胎新闻悖论：在后罗伊时代，每一次疯狂的法院判决，每一次共和党控制的州立法机构的极端主义投票，都可能在即将到来的选举中在政治上帮助民主党，但同时对数百万人来说却是可怕的受影响的妇女和女孩。根据拜登竞选团队的计算，&lt;a href="https://twitter.com/joebiden/status/1777379338574352399" rel="noopener" target="_blank"&gt;三分之一的&lt;/a&gt;美国女性已经生活在以某种形式禁止堕胎的州——“而且还会有更多州”。在亚利桑那州法院作出裁决之前，在这个摇摆州，拜登在 2020 年以不到 1.1 万张选票获胜，有迹象表明他感到沮丧；现在，共和党战略家们正在抱怨一场“地震”和“对共和党政体的冲击”，这对他们的政党来说是如此可怕，以至于“肯定会让拜登在选举中占据优势”。 “你感觉到脚下有那种动静吗？”自由派专栏作家劳里·罗伯茨在《&lt;em&gt;亚利桑那共和报》&lt;/em&gt;上撰文。 “这是美国关键的战场州&lt;a href="https://www.azcentral.com/story/opinion/op-ed/laurieroberts/2024/04/09/abortion-ruling-disaster-arizona-republicans/73263944007/"&gt;之一&lt;/a&gt;。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拜登的竞选活动显示出一切迹象，表明他早已准备好抓住政治机会。在特朗普令人困惑的声明发布后不久，拜登团队就推出了一则&lt;a href="https://twitter.com/joebiden/status/1777379338574352399" rel="noopener" target="_blank"&gt;强有力的新广告&lt;/a&gt;。该剧以德克萨斯州的一对年轻夫妇乔什和阿曼达为主角，讲述了在多布斯事件后，由于一项限制性的州法律，导致医院拒绝为她提供必要的医疗护理，阿曼达在流产后差点死于败血症。这个一分钟的片段既亲密又具有毁灭性。最后，出现了一条简单的标语，随着阿曼达哭泣的声音，屏幕逐渐变黑：“特朗普做到了这一点。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;亚利桑那州法院裁决后迅速扭转的 &lt;a href="https://twitter.com/bidenswins/status/1778423922259550455" rel="noopener" target="_blank"&gt;另一则广告&lt;/a&gt;中，拜登本人指责特朗普剥夺了女性“控制自己身体的基本自由”，并因此将女性的生命置于危险之中。如果特朗普重返白宫，拜登问道：“你接下来会失去什么自由？”他通过看着镜头结束了这个广告——这是该州&lt;a href="https://www.nbcnews.com/politics/2024-election/biden-campaign-launches-arizona-ad-blitz-heels-abortion-ruling-rcna147308"&gt;花费七位数的广告购买的&lt;/a&gt;一部分，重点关注堕胎。他承诺：“我会拼命战斗，让你们重获自由。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果拜登在 11 月获胜，我毫不怀疑我们会回顾本周在亚利桑那州发生的事件，将其视为原因之一。 ❖ &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Thu, 11 Apr 2024 23:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/news/letter-from-bidens-washington/donald-trump-did-this</guid></item><item><title>每日漫画：4 月 11 日，星期四</title><link>https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/thursday-april-11th-microplastics-dining</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-04-11T15:17:14.538Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/6617fc49b934fd430cec005e/16:9/w_1280,c_limit/A28860.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.condenaststore.com/~/cartoon-bank?utm_medium=referral&amp;amp;utm_source=NewYorker&amp;amp;utm_content=daily-cartoon-mod&amp;amp;AID=1247905545" rel="noopener" target="_blank"&gt;购买&lt;em&gt;《纽约客》&lt;/em&gt;漫画 »&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Thu, 11 Apr 2024 17:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/cartoons/daily-cartoon/thursday-april-11th-microplastics-dining</guid></item><item><title>特朗普首次刑事审判值得期待什么</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/what-to-expect-from-trumps-first-criminal-trial</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-04-11T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/637541f2b19ab8521b9fe1c2/16:9/w_1280,c_limit/The%20Political%20Scene%20In%20Conversation.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.apple?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.spotify?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://pod.link/EAxjj.google?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="noopener" target="_blank"&gt;谷歌&lt;/a&gt;| &lt;a href="https://pod.link/EAxjj?pdst_key=df1e65c3eb684bbabcda953605e811ee&amp;amp;pdst_group=83a946fcfb264355b29c24a0dd34adf2&amp;amp;pdst_label=bj0vajYd" rel="noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/news-politics"&gt;注册&lt;/a&gt;接收我们每周两次的新闻与政治通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt; 《&lt;em&gt;纽约客》&lt;/em&gt;特约撰稿人埃里克·拉赫 (Eric Lach) 与泰勒·福加特 (Tyler Foggatt) 一起预览了唐纳德·特朗普 (Donald Trump) 的首次刑事审判，审判将于下周在曼哈顿开始。特朗普因伪造与 2016 年向成人电影明星斯托米·丹尼尔斯支付的封口费有关的商业记录而面临 34 项重罪指控。拉赫和福加特讨论了这一有争议案件的特点，以及连续六周出庭可能意味着什么特朗普的竞选活动。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://link.chtbl.com/p7tKbZe1" rel="noopener" target="_blank"&gt;无论您在何处观看播客，都&lt;/a&gt;可以收听政治场景。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Thu, 11 Apr 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/political-scene/what-to-expect-from-trumps-first-criminal-trial</guid></item><item><title>“抑制你的热情”和结局的艺术</title><link>https://www.newyorker.com/podcast/critics-at-large/curb-your-enthusiasm-and-the-art-of-the-finale</link><description>&lt;div&gt;&lt;i&gt;2024-04-11T10:00:00.000Z&lt;/i&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img alt="" src="https://media.newyorker.com/photos/650b59e2f49b447c4924fa7b/16:9/w_1280,c_limit/CAL-WEB.png" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;article&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt; &lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;&lt;svg fill="none" height="24" viewBox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"&gt;&lt;title&gt;保存这个故事&lt;/title&gt;&lt;/svg&gt;&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;path d="M20 23.9508L12.5 19.7312L5 23.9508V2.95081H14V3.93211H6V22.1845L12.5 18.5536L19 22.1845V8.83866H20V23.9508Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;path d="M23 3H20V0H19V3H16V4H19V7H20V4H23V3Z"&gt;&lt;/path&gt;&lt;button id="bookmark"&gt;&lt;span&gt;保存这个故事&lt;/span&gt;&lt;/button&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;figure&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;收听并订阅：&lt;/em&gt; &lt;a href="https://podcasts.apple.com/us/podcast/critics-at-large-%7C-the-new-yorker/id1704902371" rel="noopener" target="_blank"&gt;Apple&lt;/a&gt; | &lt;a href="https://open.spotify.com/show/2SPRInxtPCz2nmvKgHLWDt" rel="noopener" target="_blank"&gt;Spotify&lt;/a&gt; |&lt;a href="https://link.chtbl.com/tnycriticsatlarge" rel="noopener" target="_blank"&gt;无论你在哪里听&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.newyorker.com/newsletter/goings-on"&gt;&lt;em&gt;注册&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;em&gt;接收我们每周的文化推荐时事通讯。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;世纪之交以来，HBO 的《抑制你的热情》就狡猾地讽刺了社交互动的来龙去脉。该剧讲述了其创作者兼明星拉里·大卫的虚构版本，他与所有遇到他的人发生了小争执。该剧于周日播出了最后一集，标志着十二季的结束。在这一集中的《Critics at Large》中，特约编剧文森·坎宁安 (Vinson Cunningham)、内奥米·弗莱 (Naomi Fry) 和亚历山德拉·施瓦茨 (Alexandra Schwartz) 讨论了该剧的“奇怪感人”的结局及其整体遗产。然后他们考虑其他著名的电视结局：一些引起争议（《欲望都市》），一些广受好评（《继承之战》），一些臭名昭著的煽动愤怒（《权力的游戏》）。结局的道德和叙事风险是什么？为什么我们要让这些情节——它们只占整个作品的一小部分——承受如此沉重的分析压力？ “这种结局毁了这部剧的想法对我来说很陌生，”坎宁安说。 “我不会否认结局是不同的——截然不同。他们更好吗？我不知道。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与评论家一起阅读、观看和聆听：&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《抑制你的热情》（2000-24）《宋飞正传》（1989-98）《欲望都市》（1998-2004）《继承之战》（2018-23）《群山》（2006-10）《权力的游戏》 》 (2011-19) 《绝命毒师》 (2008-13) 《 &lt;a href="https://www.amazon.com/Little-Bantam-Classics-Louisa-Alcott/dp/0553212753" rel="noopener" target="_blank"&gt;小妇人&lt;/a&gt;》，路易莎·梅·奥尔科特&lt;/p&gt;&lt;p&gt;每周四都会推出新剧集。&lt;a href="https://link.chtbl.com/tnycriticsatlarge" rel="noopener" target="_blank"&gt;无论您在何处获得播客，都&lt;/a&gt;可以关注“Critics at Large”。 &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside style="height: auto;"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;aside&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/aside&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/article&gt;</description><pubDate>Thu, 11 Apr 2024 11:06:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.newyorker.com/podcast/critics-at-large/curb-your-enthusiasm-and-the-art-of-the-finale</guid></item></channel></rss>